<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ehe-Aus bei Schweinsteigers!:Welche Rolle eine Mallorca-Freundin spielt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bastian-schweinsteiger-und-ana-ivanovic-ehe-aus-welche-rolle-eine-mallorca-freundin-spielt-684041cc9697583c120638a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684041cc9697583c120638a7/461306452c2c50ca0e347146fa6d3852,33bfab9f?w=992" alt="Ehe-Aus bei Schweinsteigers!:Welche Rolle eine Mallorca-Freundin spielt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma – <!--]--><!--[--><b>Gegen Gefühle kommt man nun mal nicht an. Und doch ist die Nachricht, die BILD exklusiv erfährt, schockierend und macht traurig: Ehe-Aus bei Fußballgott Bastian Schweinsteiger und Tennis-Star Ana Ivanović!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Welche Rolle eine Mallorca-Freundin spielt, was auf exklusiven Fotos, die BILD vorliegen, zu sehen ist und wie es Ana nach BILD-Informationen geht, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 20:22:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fan rannte auf Ronaldo zu:Plötzlich Aufregung vorm Anpfiff</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/cristiano-ronaldo-ploetzlich-aufregung-vorm-anpfiff-fans-rennen-auf-ihn-zu-6840a39c96b546228b09c9bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840a39c96b546228b09c9be/a87bcc43f1958dc361943a2e73536929,e4811fbb?w=576" alt="Fan rannte auf Ronaldo zu:Plötzlich Aufregung vorm Anpfiff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Darauf hatte er gar keine Lust!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Nations-League-Halbfinale zwischen Deutschland und Portugal wurde Cristiano Ronaldo beim Aufwärmen gestört.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als der Superstar gerade seine Übungen machte, rannte auf ein Flitzer auf ihn zu. Der junge Fan wollte offenbar unbedingt mal Ronaldo sehen und womöglich ein Selfie mit ihm machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch kurz vor dem Spiel hatte Ronaldo da gar keine Lust drauf, als er vom Flitzer gepackt wurde.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 20:22:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er rief laut „Was?“:Kimmich von eigenem Sohn überrascht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/deutschland-er-rief-laut-was-kimmich-von-eigenem-sohn-ueberrascht-684098af96b546228b09c949</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684098af96b546228b09c94a/3845dd48cbb79d89bf42efa059be7e34,c1f10a94?w=576" alt="Er rief laut „Was?“:Kimmich von eigenem Sohn überrascht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine süße Überraschung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Halbfinale in der Nations League zwischen Deutschland und Portugal wird Joshua Kimmich überrascht – von seinem Sohn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als der Kapitän die Kabine verlässt und zu den Einlaufkindern geht, sieht er seinen Sohn. Laut ruft er „Was? Du?“. Kimmich ist sichtlich überrascht und erfreut.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Verrückte Szenen in München! Vor dem Nations-League-Halbfinale der deutschen Nationalmannschaft gegen Portugal musste das Aufwärmen ...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 20:22:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetter über Bayern:Passagiere in Ryanair-Flieger gegen Decke geschleudert!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/unwetter-ueber-bayern-passagiere-in-ryanair-flieger-gegen-decke-geschleudert-6840a000aa73f9231651482f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840a000aa73f9231651482f/20d0384e59ec0ab76b8cf6a2d069ff32,fe279168?w=656" alt="Unwetter über Bayern:Passagiere in Ryanair-Flieger gegen Decke geschleudert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock für Passagiere eines Ryanair-Fluges von Berlin nach Mailand-Malpensa: Die Maschine geriet am Mittwochabend über Bayern in eine heftige Gewitterzelle. Laut Augenzeugen kam es zu massiven Turbulenzen – einige Personen wurden nach BILD-Informationen gegen die Kabinendecke geschleudert!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Vorfall musste der Flieger außerplanmäßig in Memmingen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) landen. Ein Passagier zu BILD: „Ich hatte bislang noch nie Angst – aber in dem Moment dachte ich, das Flugzeug bricht auseinander!“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>An Bord müssen sich furchtbare Szenen abgespielt haben: Auf Fotos aus der Kabine, die BILD vorliegen, sind lose Deckenpaneele und völlig geschockte Passagiere zu sehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Mutter war während der Turbulenzen mit ihrem Baby auf der Bordtoilette. Sogar ein Crewmitglied soll demnach in Tränen ausgebrochen sein.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 20:22:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die fünf Phasen einer Liebe:Wann Ihrer Beziehung die Trennung droht</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/die-fuenf-phasen-einer-liebe-in-dieser-zeit-ihrer-beziehung-droht-die-trennung-67f6aa7138c3276cfc91f53d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67f6aa7138c3276cfc91f53d/251443e2f4741fe9e25bba406ba10f65,f3e556fe?w=320" alt="Die fünf Phasen einer Liebe:Wann Ihrer Beziehung die Trennung droht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beziehungen beginnen wie ein Feuerwerk, aber echte Nähe entsteht durch gemeinsame Höhen und Tiefen. Erfahren Sie bei BILDplus, welche fünf Phasen jede Partnerschaft durchläuft und wie Sie Ihre Liebe vertiefen können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tauchen Sie ein in die Geheimnisse langfristiger Verbindungen und erhalten Sie wertvolle Tipps für Ihre Beziehung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 20:22:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuerplan verärgert Weißes Haus:Krisentelefonat kurz vor Merz-Trip zu Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-fliegt-nach-washington-steuerplan-veraergert-weisses-haus-68404208d553b434dfcb485d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68404208d553b434dfcb485d/3b73db51a9df5c53638b5b07379d7a88,afc1dcd8?w=320" alt="Steuerplan verärgert Weißes Haus:Krisentelefonat kurz vor Merz-Trip zu Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mulmige Stimmung in der deutschen Delegation kurz vor Abflug von Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) in Richtung Washington. Grund: Ein Zoff zwischen Washington und Berlin war durch eine Ungeschicklichkeit ausgelöst worden – so kurz vor dem wichtigsten außenpolitischen Termin des neuen Kanzlers!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Krisen-Gespräch musste her, um die Wogen wieder halbwegs zu glätten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details und Hintergründe – mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 20:22:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er postet es selbst:Müller feiert DIESEN Mini-Rapper (8)</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/er-postet-es-selbst-mueller-feiert-diesen-mini-rapper-8-68402c8bd553b434dfcb4657</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68402c8bd553b434dfcb4658/9a5302734a2c5c8c2f8f819982fba51c,38145493?w=576" alt="Er postet es selbst:Müller feiert DIESEN Mini-Rapper (8)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bayern-München-Legende Thomas Müller bekommt ein süßes Video geschickt und feiert diesen jungen Fan komplett ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 20:22:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Andrej Mangold zurück im Liebesglück:Alles wieder rosig beim Bachelor</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/andrej-mangold-zurueck-im-liebesglueck-alles-wieder-rosig-beim-bachelor-683ff0f0b6e89412e7631cf2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ff0f0b6e89412e7631cf3/30853dc3da6573c77519210cb82bee8d,fb406d81?w=576" alt="Andrej Mangold zurück im Liebesglück:Alles wieder rosig beim Bachelor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln –<!--]--><!--[--><b> Ihre Liebe ist wiederaufgeblüht! Erst im Februar trennte sich Ex-Bachelor Andrej Mangold von seiner Freundin Anni. Nach drei Jahren Beziehung behauptete er, sie habe ihn betrogen. Das Drama war groß, doch plötzlich ist das Paar zurück im Liebesglück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram posteten beide jetzt mehrere gemeinsame Urlaubsfotos. Dazu schrieben sie auf Englisch: „No, it’s not just a memory“. Also: „Nein, es ist nicht nur eine Erinnerung.“ Sondern ein brandaktuelles Kuschelfoto. Alles also wieder rosig beim Bachelor. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Braungebrannt, ein Lächeln auf den Lippen. Dieses Foto posteten beide auf ihren Instagram-Accounts und machten damit ihre zweite Liebesrunde offiziell <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das Liebescomeback war offenbar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/andrej-mangold-zurueck-zur-fremdgeh-ex-haben-mehrere-gespraeche-gefuehrt-67fdf7630ee9a26755122395"><!-- --><!--[--><!--[-->keine leichte Entscheidung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Schon Mitte Mai postete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/andrej-mangold-im-steckbrief-alle-infos-zu-karriere-und-liebesleben-652fc151300ff051ab106998"><!-- --><!--[--><!--[-->Andrej Mangold<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Foto von sich und Anni am Strand. Darauf halten sich die beiden im Arm, schauen aufs Meer. Dazu schrieb er kryptisch: „IYKYK but sometimes YDK“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 20:22:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verletzt, entführt, im OP verstümmelt:Die unglaubliche Geschichte von Hamas-Geisel Emily</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/verletzt-entfuehrt-verstuemmelt-die-leiden-der-hamas-geisel-emily-28-683d632d4513bb4e873dcf17</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d632d4513bb4e873dcf17/b33a085ddbe9ce6bdda19ca3db1f1154,18550978?w=656" alt="Verletzt, entführt, im OP verstümmelt:Die unglaubliche Geschichte von Hamas-Geisel Emily" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Hallo, ich bin Dr. Hamas“, sagt der Mann zu Emily Damari und schiebt sie in den OP. Direkt vor ihr liegt eine Leiche. Sie schaut gen Himmel, betet zu Gott, dass er sie beschützt. Es ist der 7. Oktober 2023. Die Hamas hat Israel überfallen, 1200 Menschen getötet und 250 nach Gaza entführt. So auch Emily Damari. Sie wird schwer verletzt, die Terroristen bringen sie in ein Gaza-Krankenhaus. Der OP-Saal ist nicht steril. Emily wird in der Kleidung operiert, die ihr die Terroristen anzogen. Sie erinnert sich gegenüber dem israelischen TV-Sender „N12“: „Als ich aufwachte, sagte mir Dr. Hamas, ich hätte zwei Finger verloren, und meine Beinwunde war offen und mit nur vier statt sechzehn Stichen genäht worden.“ </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Emily Damari vor ihrer Geiselnahme<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->471 Tage wird Emily Damari in Gaza-Gefangenschaft verbringen. Wegen der verpfuschten OP hat sie immer Schmerzen. Sie erlebt Hunger, Verzweiflung und Todesangst. Aber die Terroristen können sie nicht brechen, sie behält ihren Humor – und ihren Verstand. Ihre zwei fehlenden Finger deutet sie zum Victory-Zeichen um. 
„N12“ veröffentlichte jetzt Fotos von Emily Damaris Pfusch-Eingriff, die auf einer beschlagnahmten Hamas-Festplatte gefunden wurden. Sie zeigen Damari blutbefleckt, mit provisorischen Schläuchen. Und danach weiß und weggetreten in einem Kopftuch-Umhang. Dass sie nach der OP an keiner Infektion gestorben ist, gleiche einem Wunder, sagt sie selbst. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Emily Damari nach dem verpfuschten Eingriff in Gaza. Die Terroristen zwangen sie in diese Kleidung <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 20:22:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An seinem Geburtstag:Deutscher stirbt vor Augen seiner Frau im Gardasee</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/an-seinem-geburtstag-deutscher-tourist-stirbt-im-gardasee-68404f8127a34c3234f2dcdf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68404f8127a34c3234f2dcdf/972a0403bf4e4bd12ea68d4d010dfafa,949cf905?w=320" alt="An seinem Geburtstag:Deutscher stirbt vor Augen seiner Frau im Gardasee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Salò (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Urlaubstragödie am Gardasee! Ein deutscher Tourist war mit seiner Frau im Urlaub, ging zum Schwimmen in den See und tauchte nicht mehr auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann war gemeinsam mit seiner Frau auf dem Campingplatz „Zocco“ in Manerba del Garda (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[-->) untergebracht. Am Montag gegen 14 Uhr ging er in der Nähe des Campings zum Schwimmen in den See.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Plötzlich erlitt er einen Schwächeanfall im Wasser. Vermutet wird ein thermischer Schock – das Wasser war noch sehr kalt. Seine Frau verlor ihn kurz aus den Augen, bis sie ihn regungslos bauchseitig im Wasser treiben sah, wie das Nachrichtenportal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.stol.it/artikel/chronik/tod-am-gardasee-52-jaehriger-stirbt-am-geburtstag-vor-den-augen-seiner-frau" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->stol.it<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtete. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im Gardasee werden immer mehr dieser gigantischen Fische entdeckt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 20:22:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>12 Jahre Haft für Soldat:Mustafa in österreichischer  Kaserne erschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/prozess-in-oesterreich-soldat-erschiesst-freund-in-kaserne-68402ab3ba5985021b016cd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68402ab3ba5985021b016cd3/26eca8656743466690d259665286b037,851ce1a3?w=320" alt="12 Jahre Haft für Soldat:Mustafa in österreichischer  Kaserne erschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Klagenfurt (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Für die Familie von Mustafa Pinarci (†21) ist seit dem 22. Oktober 2024 nichts mehr wie zuvor. Der junge Mann wurde in der Türk-Kaserne in Spittal an der Drau von Soldat Lukas P. (19) erschossen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben dem Schmerz quält die Eltern vor allem eine Frage: „Unser Sohn sollte beim Heer seinem Land dienen. Warum musste er dort sterben?“, sagen Ömer und Seher, die Eltern des Getöteten, zu BILD.  Eine Antwort werden sie womöglich nie bekommen. Im Gegenteil: Der Täter versuchte noch vor Gericht, sich bis zuletzt herauszureden. Am Ende wurde er dennoch wegen Mordes zu 12 Jahren Haft verurteilt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch stand Lukas P. vor dem Landesgericht in Klagenfurt (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[-->), angeklagt wegen Mordes. Das Motiv für die Tat blieb bis zum, Schluss unklar. Vor Gericht präsentierte der mutmaßliche Todesschütze eine neue Version des Geschehens: Mustafa sei ein guter Freund gewesen, er habe plötzlich neben ihm gestanden, als er gerade mit der Waffe spielte – dabei habe sich ein Schuss gelöst.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lukas P. wird in Handschellen in den Gerichtssaal geführt. Er soll seinen Kameraden erschossen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 20:22:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es könnte die letzte Chance der Ermittler sein:Super-Radar soll Maddie-Spur in der Tiefe erfühlen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/vermisstenfall-maddie-super-radar-soll-ihre-spuren-finden-68404ff527a34c3234f2dce8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68404ff527a34c3234f2dce9/aa2157001a1345d9927bdc1645eb56a1,d8e2f133?w=992" alt="Es könnte die letzte Chance der Ermittler sein:Super-Radar soll Maddie-Spur in der Tiefe erfühlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit Dienstag suchen rund 30 deutsche Ermittler zusammen mit Kollegen der portugiesischen Kriminalpolizei in den Hügeln nahe Praia da Luz nach Beweisen. Maddie McCann verschwand 2007 aus einer Ferienanlage in der Nähe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Mittwoch kam bei der Suche erstmals ein Super-Radar zum Einsatz. Lesen Sie mit BILDplus, was das Hightech-Gerät kann und warum es für die Ermittler die letzte Chance sein könnte, eine Spur zu finden, die zu der seit 18 Jahren vermissten Maddie führt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 20:22:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>