<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Live aus dem Kapitol:Donald Trump: „Dies ist das goldene Zeitalter Amerikas“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-aus-dem-kapitol-donald-trumps-rede-zur-lage-der-nation-699e2d1976d16623d4e8bad8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e2d1976d16623d4e8bad9/25049156ef70325f4cd7e19c2f34a58f,cfee368d?w=992" alt="Live aus dem Kapitol:Donald Trump: „Dies ist das goldene Zeitalter Amerikas“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington D.C. (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist die Nacht der Entscheidung im Kapitol! Um 21:00 Uhr (Ortszeit) tritt Donald Trump vor den US-Kongress, um seine mit Spannung erwartete „State of the Union“-Rede 2026 zu halten, </b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>die wichtigste politische Rede in den Vereinigten Staaten. Ganz Amerika hält den Atem an: Liefert der Präsident eine Friedensbotschaft oder schaltet er auf Angriff? Denn obwohl erwartet wird, dass Trump sich auf innenpolitische Themen konzentriert, werfen seine verschärften Drohungen mit Militärschlägen gegen den Iran wegen dessen Atomprogramms einen Schatten auf die Ansprache. Schon Tage zuvor ließ Trump die Muskeln spielen. Seine Botschaft Richtung Teheran: Ihr braucht den Deal mehr als ich! Doch das ist nur ein Aspekt der lange erwarteten Ansage an die Amerikaner. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD ist für Sie die ganze Nacht live dabei! Bleiben Sie dran für die wichtigsten Zitate aus der Grundsatzrede von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Präsident Donald Trump (79)<!--]--><!--]--></a><!--[--> und alle Hintergründe direkt aus Washington.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Applaus und „USA“-Rufe dringen immer wieder durch das US-Kapitol in Washington, D.C.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unterstützung aus dem Publikum: First Lady Melania Trump (55) mit Sohn Barron (19) und Ivanka Trump (44)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:46:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahlte der Palast für Andrews Privatvergnügen?:Nackt-Massage im Buckingham Palace</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/therapeutin-packt-aus-zahlte-der-palast-andrews-nackt-massage-699d63bbd2efdf1bd0d30701</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d63bbd2efdf1bd0d30702/474a50607464e1349c01141c08a44613,f9a9f91d?w=992" alt="Zahlte der Palast für Andrews Privatvergnügen?:Nackt-Massage im Buckingham Palace" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hat sich Ex-Prinz Andrew im Buckingham-Palast nackt von einer Masseurin verwöhnen lassen und die königliche Familie zahlte die Rechnung? Diese brisante Behauptung stellt die Masseurin Monique Giannelloni auf. Ebenfalls brisant: Der Kontakt kam über Ghislaine Maxwell, die Vertraute von Jeffrey Epstein, zustande ... Diese Enthüllungen und alle Details lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:46:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Manuela Schwesig bei Paul Ronzheimer:„Wer arbeiten kann, muss für sich selbst sorgen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/manuela-schwesig-forder-mehr-leistungsbereitschaft-699def69cfca786c686c9a22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699def69cfca786c686c9a23/92e7b0b8771c4399c6d3b3fd3e583bb4,99959bf7?w=992" alt="Manuela Schwesig bei Paul Ronzheimer:„Wer arbeiten kann, muss für sich selbst sorgen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nach den drastischen Szenen um Yannis, bekannt als „Deutschlands hübschester Arbeitsloser“, aus BILD-Vize Paul Ronzheimers neuer Sat.1.-Reportage stellt sich Mecklenburg-Vorpommerns Ministerpräsidentin Manuela Schwesig (51) im Studio der Debatte. Der junge Mann kassiert Bürgergeld, trainiert nachmittags im Park, erreicht Millionen Klicks auf TikTok – ein durchinszeniertes Leben ohne Job. Schwesig reagiert deutlich : „Diejenigen, die arbeiten können“ müssten „für sich selbst sorgen“ und „sich nicht darauf verlassen können, dass der Staat ihnen hilft.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schließlich sei es ja nicht der Staat im Abstrakten, sondern unter anderem die „alleinerziehende Krankenschwester“, die mit ihren Steuergeldern einen Arbeitsverweigerer wie Yannis bezahlt. 
Doch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/paul-ronzheimer-um-20-15-uhr-auf-sat-1-die-krassesten-buergergeld-faelle-in-deutschland-699dd01295fc1797991fa441"><!-- --><!--[--><!--[-->Ronzheimers Reportage<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt auch, wie komplex die Realität hinter dem Bürgergeld sein kann. In Folge 1 der neuen Staffel von „RONZHEIMER – Wie geht’s, Deutschland?“ wird neben dem Fall Yannis auch Dilan begleitet. Sie ist 24 Jahre alt, alleinerziehend, und machte eine Ausbildung zur Hotelfachfrau. Dann kam die Trennung. Kein Kita‑Platz. Kein Job. Sie will arbeiten – aber ihr fehlt die Betreuung für ihren Sohn. Manuela Schwesig fordert deshalb, dass es in ganz Deutschland ausreichend kostenfreie Kita-Plätze geben solle, und betont, in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern <!--]--><!--]--></a><!--[-->habe sie das bereits umgesetzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:46:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fan stirbt in Flensburg:Tragischer Todesfall im Handball-Europapokal</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-europapokal-todesfall-ueberschattet-flensburg-sieg-699e132a76d16623d4e8ba24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e132a76d16623d4e8ba25/c07456c42f04363b30d5248db201c3ae,4ef8cd54?w=576" alt="Fan stirbt in Flensburg:Tragischer Todesfall im Handball-Europapokal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sportlicher Triumph – und doch steht am Ende alles still in der GP Joule Arena. Titelverteidiger SG Flensburg-Handewitt schlägt Montpellier HB in der Handball-European-League mit 40:35. Ein großer Schritt Richtung nächste Runde. Doch der Sieg wird von einem tragischen Todesfall überschattet.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Früh im Spiel wird es plötzlich still in der GP Joule Arena. Keine Musik, keine Hallen-Einspieler, keine übliche Geräuschkulisse. In Flensburg herrscht eine ungewohnte Ruhe. Dyn-Kommentator Markus Götz liefert die Erklärung: „Wer sich wundert über die Ruhe in der Halle, keine Musik-Zuspieler im Moment, keine Beschallung. Ich habe mir gerade sagen lassen, dass es einen medizinischen Notfall gibt. Und deswegen verzichtet man im Moment darauf. Was Genaueres weiß ich nicht. Wir drücken nur ganz fest die Daumen, dass es hoffentlich nicht so schlimm ist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als der Vorfall bekannt wird, reagieren die rund 5000 Zuschauer sofort. Rhythmisches Klatschen hallt durch die Arena. Im weiteren Verlauf bleibt genau das die einzige Geräuschkulisse: Applaus statt Anfeuerungs-Musik. Kurz vor der Pause beschreibt Götz die Stimmung so: „Wenn ich das richtig deute, ist die ganze Atmosphäre in der Halle nach wie vor sehr gedämpft. Die medizinische Situation, was auch genau passiert ist, scheint noch nicht ganz im Griff zu sein. Man kann nur weiter die Daumen drücken. Den Mannschaften bleibt nichts anderes übrig, als ihren Job zu machen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:46:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer bei Comedy-Legende:Tochter von Hollywood-Star Martin Short stirbt mit 42!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/martin-short-trauert-tragischer-verlust-seiner-tochter-katherine-699e1e47cfca786c686c9bec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e1e47cfca786c686c9bed/ad82f35d398c7dcd489968f5f3d006c4,c001edcf?w=576" alt="Trauer bei Comedy-Legende:Tochter von Hollywood-Star Martin Short stirbt mit 42!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Schicksalsschlag, der kaum in Worte zu fassen ist. Hollywood-Legende Martin Short (75, „Only Murders in the Building“) trauert um seine älteste Tochter Katherine Hartley Short. Sie wurde nur 42 Jahre alt. Wie das US-Portal „TMZ“ berichtet, ereignete sich die Tragödie am Montagabend in den Hollywood Hills. Gegen 18:40 Uhr (Ortszeit) rückten Rettungskräfte und Polizei zu Katherines Haus aus – doch jede Hilfe kam zu spät. Laut Polizeikreisen soll die 42-Jährige durch eine selbstzugefügte Schusswunde gestorben sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem hochemotionalen Statement, das „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2026/02/24/martin-short-daughter-katherine-dead/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ vorliegt, bestätigte ein Sprecher der Familie den Verlust: „Mit tiefer Trauer bestätigen wir das Ableben von Katherine Hartley Short. Die Familie Short ist am Boden zerstört über diesen Verlust und bittet in dieser Zeit um Privatsphäre. Katherine wurde von allen geliebt und wird für das Licht und die Freude, die sie in die Welt brachte, in Erinnerung bleiben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Martin Short und seine Tochter Katherine (damals 16) am 11. Juni 1998 bei der Premiere von „Akte X“ in Los Angeles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl ihr Vater Martin Short weltweit Millionen zum Lachen bringt, wählte Katherine ein Leben abseits des Blitzlichtgewitters. Nur selten begleitete sie ihren berühmten Papa zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/home-15684852.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Premieren<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Galas. Als älteste von drei Geschwistern hielt sie sich aus den Schlagzeilen fern, widmete ihr Leben der Hilfe für andere. Als ausgebildete Sozialarbeiterin (Studium an der NYU und USC) setzte Katherine sich leidenschaftlich für die Organisation „Bring Change To Mind“ ein. Ihr Ziel war es, das Stigma rund um psychische Erkrankungen zu brechen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:46:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lesung mit Maria Furtwängler:Gisèle Pelicot macht Frauen in Deutschland Mut</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gisele-pelicot-liest-in-deutschland-so-macht-sie-frauen-mut-699e0761cfca786c686c9b04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e0761cfca786c686c9b04/78759874a10fb3003272ed86d14bd41a,4ab0d211?w=656" alt="Lesung mit Maria Furtwängler:Gisèle Pelicot macht Frauen in Deutschland Mut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Sie ist die Ikone im Kampf gegen sexualisierte Gewalt an Frauen. Und sie gibt vielen eine Stimme, die bislang aus Scham geschwiegen haben. Am Dienstagabend trat Gisèle Pelicot (73) im ausverkauften kleinen Saal der Hamburger Laeiszhalle auf, um ihr Buch „Eine Hymne an das Leben“ (256 S., 25 Euro, Piper) vorzustellen. Neben ihr auf der Bühne: Schauspielerin und Aktivistin Maria Furtwängler (59, „Tatort“), die Passagen aus dem Buch las.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gisèle Pelicot wurde jahrelang von ihrem Ehemann betäubt, vergewaltigt, der Vergewaltigung durch andere Männer ausgesetzt und dabei fotografiert und gefilmt. Dominique Pelicot wurde schließlich zu 20 Jahren Gefängnis verurteilt, seine Mitangeklagten ebenfalls zu mehrjährigen Haftstrafen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dominique Pelicot wurde für seine Taten zu 20 Jahren Gefängnis verurteilt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Gisèle Pelicot um kurz nach 19:30 Uhr die Bühne betritt (es ist ihr erster Auftritt in Deutschland), lächelt sie. Sie trägt eine weiße Hose, eine dunkle Bluse, eine Weste und braune Stiefeletten aus Wildleder und wird mit minutenlangem Applaus begrüßt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:46:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneeschmelze und Regen:Hier wird das Hochwasser jetzt gefährlich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/warnung-vor-hochwasser-schneeschmelze-und-regen-lassen-fluesse-steigen-699e07dbcfca786c686c9b0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e07dbcfca786c686c9b0d/fc08e69feca4c113b8e2bda317951e92,4253b377?w=320" alt="Schneeschmelze und Regen:Hier wird das Hochwasser jetzt gefährlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Donauwörth (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Die Hochwasser-Lage in Deutschland spitzt sich zu. In weiten Teilen von Bayern und in mehreren anderen Bundesländern gibt es Hochwasser-Warnungen. Im bayerischen Landkreis Donau-Ries wird sogar vor großem Hochwasser gewarnt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es herrscht Überschwemmungsgefahr für bebaute Gebiete. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/hochwasser/hochwasser-wenn-die-flut-nicht-zu-stoppen-ist-15821482.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochwasser<!--]--><!--]--></a><!--[--> steigt weiter. Mehrere Straßen wurden im Bereich des Flusses Wörnitz gesperrt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Wörnitz-Pegel bei Harburg (Schwaben) werden für die Nacht Wasserstände der Meldestufe 3 erwartet. Auch die Wasserstände an der Donau steigen. Die Warnung für die beiden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gewaesser/news-fotos-videos-17023760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flüsse<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Landkreis Donau-Ries gilt zunächst bis Donnerstag. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Hochwasser-Meldestufen</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:46:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Dieser Schlüsselfinder ist 72 % günstiger als AirTags</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dde7576d16623d4e8b7b6/88a042e843cdb6aa19ec0cfb8bcab97d,5a8dd302?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Dieser Schlüsselfinder ist 72 % günstiger als AirTags" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:46:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Norwegen-Zwerg haut Inter Mailand raus:Mega-Sensation in der Champions League!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sensation-in-der-champions-league-norwegen-zwerg-haut-inter-mailand-raus-699e0811cfca786c686c9b12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e0811cfca786c686c9b13/e5e312de4b3fa139a13bd3d4d3ff1766,4ef4dcbc?w=992" alt="Norwegen-Zwerg haut Inter Mailand raus:Mega-Sensation in der Champions League!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Strahlende Nordlichter in der Champions League! Bodø/Glimt sorgt für eine faustdicke Königsklassen-Überraschung, haut Vorjahresfinalist und Serie-A-Spitzenreiter Inter Mailand aus dem Wettbewerb! Nach dem 3:1-Heimsieg vergangene Woche im Hinspiel setzt sich der norwegische Fußball-Zwerg (Bodø hat nur rund 50.000 Einwohner – allein das Mailänder Guiseppe-Meazza-Stadion fasst 75.817 Zuschauer …) auch auswärts mit 2:1 durch, steht sensationell im Achtelfinale. Dort trifft das Team auf Manchester City oder Sporting aus Lissabon. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die unglaubliche Reise des krassen Außenseiters geht also weiter. Bereits in der Ligaphase hatte Bodø/Glimt für sensationelle Siege gegen Manchester City (3:1) und bei Atlético Madrid (2:1) gesorgt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Mailand sehen sich die Norweger von Beginn an energischen Angriffen Inters ausgesetzt, verteidigen tapfer, werfen sich in jeden Schuss der Gastgeber. Und davon gibt es eine Menge – aber kaum etwas richtig Zwingendes. Zur Pause ist die Bilanz eindeutig: 12:1 Torabschlüsse, 7:0 Ecken und 74 Prozent Ballbesitz für Inter. Aber: Die Norweger halten vor den Augen von Brasilien- und Inter-Legende Ronaldo das 0:0. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Wechsel leistet sich der Ex-Dortmunder Manuel Akanji (30) einen folgenschweren Patzer. Im Spielaufbau verliert der Inter-Verteidiger als letzter Mann den Ball gegen Bodøs Ole Didrik Blomberg (25), der scheitert noch an Inter-Keeper Yann Sommer (37), doch der mitgelaufene Ex-Frankfurter Jens Petter Hauge (26) staubt ab, trifft zur sensationellen Führung für die Gäste (58.). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:46:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kramer ledert nach Leverkusen-Spiel:„Das war große Scheiße“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-kramer-nach-leverkusen-spiel-das-war-grosse-scheisse-699e1eda76d16623d4e8ba9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e1eda76d16623d4e8ba9e/8d416384a33a6c831568c426876114c3,cb11c83a?w=576" alt="Kramer ledert nach Leverkusen-Spiel:„Das war große Scheiße“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bayer Leverkusen steht im Achtelfinale der Champions League – das sind die guten Nachrichten nach dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-bayer-im-achtelfinale-aber-sorgen-um-topstar-699dfd4c95fc1797991fa6a2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>0:0 gegen Olympiakos Piräus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Nach der Nullnummer im Rückspiel der Play-offs spart Ex-Bundesliga-Star Christian Kramer (35) jedoch nicht an Kritik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kramer: „Da brauchen wir nicht groß drum reden. Dieses Spiel war große Scheiße“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Es ist gut dass, wenn du so ein Spiel in der Saison drin hast, du es wie Leverkusen heute in einer Partie wie gegen Piräus hast. (...) Ich war etwas verwirrt, warum Piräus hier feiert, weil da war mehr drin.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Leverkusen erreicht glanzlos das Champions-League-Achtelfinale, Sorgen um Ibrahim Maza.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:46:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vertrags-Gipfel mit Nmecha! Kovac rüttelt Adeyemi wach! Neuer Vertrag für Top-Talent!:So plant der BVB die Bayern-Attacke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vertrags-gipfel-mit-nmecha-so-plant-borussia-dortmund-die-bayern-attacke-699d7d3c1abe4229fa92cc29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d7d3c1abe4229fa92cc2a/ae1a29c5c792732641a889d8415887c0,d91551c6?w=576" alt="Vertrags-Gipfel mit Nmecha! Kovac rüttelt Adeyemi wach! Neuer Vertrag für Top-Talent!:So plant der BVB die Bayern-Attacke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim BVB werden derzeit viele Gespräche über die Zukunft geführt... </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der erste Vertrags-Gipfel wegen Felix Nmecha verlief! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Nmechas Berater über die Zukunft des Mittelfeld-Stars sagt! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Trainer Kovac Adeyemi mitgab! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:46:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>30 Wirtschaftsbosse an Bord:Wer will was im Regierungsflieger?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-fliegt-nach-china-30-wirtschaftsbosse-fliegen-mit-wer-will-was-im-regierungsflieger-699da9d895fc1797991fa095</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699da9d895fc1797991fa095/e386fc81ba97338e807d2447f9a90668,6e825c3f?w=320" alt="30 Wirtschaftsbosse an Bord:Wer will was im Regierungsflieger?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine Reise mit großen Erwartungen und noch größeren Plänen! Für Friedrich Merz (70, CDU) ist bei seinem Besuch in China klar: „Nicht nur kalendarisch setzt mein Besuch in Peking einen Anfang. Dies ist die erste Reise nach China, die ich als Bundeskanzler unternehme. Präsident Xi danke ich für die freundliche Geste, mich zu diesem besonderen Datum zu empfangen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> besucht das Riesenreich kurz nach Beginn des chinesischen Neujahrsfests – China ist gerade in das Jahr des Feuerpferdes eingetreten. Das passiert nur alle 60 Jahre, und es soll Glück bringen, erzählen sie sich in der Bundesregierung. Glück wird der Kanzler brauchen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Metropole Hangzhou will er sich „ein Bild davon machen, wie rasant in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Innovation in der Künstlichen Intelligenz voranschreitet, und welche Chancen sie der deutschen Wirtschaft eröffnet“, sagte der Kanzler vor Abflug in Berlin. Merz geht es darum, bei den Chinesen für fairere Wettbewerbsbedingungen zu werben. Er will die wirtschaftlichen Beziehungen zu China zumindest stabilisieren. Denn: Mehr als eine Million Arbeitsplätze in Deutschland hängen vom Export nach China ab. Doch China schottet sich immer stärker ab. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Heute China, Montag Washington: Merz (70, CDU) hat schwierige Reisen vor sich</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 02:46:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>