<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Ein Wunder, dass ich Weihnachten feiern darf“:Feuerwehrmann (49) war schon zweimal tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/feuerwehrmann-aus-hamburg-ein-wunder-dass-ich-weihnachten-feiern-darf-6932f50af4bf598c0697b2d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932f50af4bf598c0697b2d8/4de63c02c79de497428697bfdd83d1c8,75bdf8f3?w=992" alt="„Ein Wunder, dass ich Weihnachten feiern darf“:Feuerwehrmann (49) war schon zweimal tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ingo Wolf, Feuerwehrmann aus Schleswig-Holstein, erlebte das Unvorstellbare: Zweimal blieb sein Herz stehen, und zweimal wurde er ins Leben zurückgeholt. Sein Überleben grenzt an ein Wunder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie der 49-Jährige gleich zweimal gerettet wurde, wie er mit dieser Erfahrung umgeht und warum dieses Weihnachten für ihn ein ganz besonderes Fest ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 20:29:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wie eine Milliardärin“:Lily Allen wegen Shoppingsucht in Therapie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lily-allen-wegen-shoppingsucht-in-therapie-wie-eine-milliardaerin-694ba469ba368aa0126a27b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ba469ba368aa0126a27b5/146595e3fd09e9de0d62e9504eccbbe3,c310b9ef?w=576" alt="„Wie eine Milliardärin“:Lily Allen wegen Shoppingsucht in Therapie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Der Jahreswechsel ist nicht nur eine Zeit der Besinnlichkeit, sondern auch des Innehaltens – und bei Lily Allen offensichtlich der Eingeständnisse. Pünktlich zum Weihnachtsfest outet sich die Sängerin jetzt als kaufsüchtig. Und geht dabei öffentlich hart mit sich ins Gericht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrem Podcast „Miss Me?“ nimmt die „Smile“-Interpretin kein Blatt vor den Mund. Laut eigenen Angaben legt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/lily-allen/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15797966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lily Allen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein „wahnsinniges Kaufverhalten“ an den Tag – und zückt die Kreditkarte „wie eine Milliardärin“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch den Ursprung ihrer Shoppingsucht kann sie benennen: „Man muss sich etwas gönnen und den Moment feiern“, erklärt die Britin ihren übermäßigen Konsum. Inzwischen scheint Allen die Dynamiken und Motive hinter ihrer Oniomanie, so der psychologische Fachbegriff für Kaufsucht, reflektieren zu wollen. Sie befindet sich in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/psychotherapie/ratgeber-gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-20784198.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Therapie<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neben dem von Diamanten umgebenen Smaragdstein glitzern an Lily Allens Händen außerdem gleich mehrere Luxus-Armbänder, unter anderem von „Van Cleef &amp; Arpels“ sowie „Cartier“ <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 20:29:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Braucht man Millionen?:Ab diesem Kontostand halten Banken Sie für reich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/braucht-man-millionen-schon-ab-diesem-kontostand-halten-banken-sie-fuer-reich-694abd4bf6fc544dba9b243a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694abd4bf6fc544dba9b243b/2ae7eeaffad011c4d44e3fd7d2ee0394,f5ef191a?w=576" alt="Braucht man Millionen?:Ab diesem Kontostand halten Banken Sie für reich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wann bin ich für meine Bank reich? Genügt schon ein Haus in guter Wohnlage? Oder braucht man wenigstens eine Luxusvilla mit Champagner im Pool plus Privatjet und Hunderte Millionen auf dem Konto?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Banken lassen sich bei der Beurteilung dieser Frage nicht von Klischees leiten. Vielmehr teilen sie die Vermögenden in drei konkrete Gruppen ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche das sind und mit welchem Kontostand Sie schon zu den Reichen gehören, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 20:29:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywood, Herzschmerz, Drama:Erst Geschenke, dann Glotze! Neue Filme und Serien</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/weihnachten-2025-die-besten-neuen-filme-und-serien-zum-fest-69286a3a273e02d8aa5fe320</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69286a3a273e02d8aa5fe320/0fbadccc7b665063bfdbbd8415d29963,608d7d5f?w=656" alt="Hollywood, Herzschmerz, Drama:Erst Geschenke, dann Glotze! Neue Filme und Serien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Weihnachten ist die Zeit, in der Geschichten leise leuchten. Diese Tage, an denen wir näher zusammenrücken, atmen und unser Herz ein Stück weiter öffnen. Und genau jetzt kommen Filme, die uns erinnern, wie schön es ist, zu fühlen: zu lieben, zu lachen, zu weinen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geschichten, die uns umarmen wie eine warme Decke und uns dorthin mitnehmen, wo Sehnsucht und Hoffnung sich berühren. BILD hat für Sie die schönsten herausgesucht. Filme, die Sie durch die Feiertage tragen, berühren und vielleicht sogar ein bisschen verändern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Goodbye June“ ist das Regiedebüt von Kate Winslet (50). Helen Mirren (80) spielt die Mutter „June“, deren Gesundheitszustand kurz vor Weihnachten dramatisch kippt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon der Trailer fühlt sich an wie ein Stich und eine Umarmung zugleich. Die Mutter (Helen Mirren) bricht kurz vor Weihnachten zusammen und ihre erwachsenen Kinder müssen zurück in ein Familienleben, das voller unausgesprochener Wahrheiten ist. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/kate-winslet/kino-filme-star-news-videos-storys-15816738.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kate Winslet<!--]--><!--]--></a><!--[--> führt zum ersten Mal Regie, das Drehbuch stammt von ihrem Sohn. Entstanden aus echtem Schmerz, aus dem Verlust ihrer Mutter. Genau deshalb wirkt alles so ehrlich, so menschlich, so nah.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 20:29:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Familie gibt nicht auf:Partner-Vermittlung unterm Weihnachtsbaum</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/familien-weihnacht-single-dasein-unter-der-lupe-675169d58ca83b3c7c9f9d15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/675169d58ca83b3c7c9f9d15/7732a004e218a7900ef2c4a56ce7ddca,e3a0d1b9?w=320" alt="Die Familie gibt nicht auf:Partner-Vermittlung unterm Weihnachtsbaum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In meiner Familie gibt es verschiedene Weihnachts-Traditionen. Der Baum wird rot geschmückt, die Gans mit Rotkohl und Klößen serviert und ich nach meinem Beziehungs-Status gefragt. In den Augen meiner Mutter bin ich nach ein paar Jahren als Single quasi schwer vermittelbar. Eine Langzeitpartnerlose. Dass es gelegentlich einen Minijob gab, spielt keine Rolle. Für sie zählt nur Vollbeschäftigung mit Aussicht auf Kinderbetreuung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/psychotherapie-sind-muetter-immer-an-allem-schuld-672bacf9048fa103a43c2798"><!-- --><!--[--><!--[-->Mutter<!--]--><!--]--></a><!--[--> arbeitet nicht allein an ihrem Ziel, mich zu vermitteln. Auch meine Oma steht ihr zur Seite. Ich solle ihrer Meinung nach mal in die Puschen kommen. Mit ihren 95 Jahren verrennt die Zeit und sie würde doch so gern noch meine Beförderung, Verzeihung, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/partnerschaft/hochzeit/thema-hochzeit-alle-infos-80206340.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[-->, miterleben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Kinder zweifeln, ob es das Christkind wirklich gibt. Dann geschieht etwas Seltsames</p><p class="teaser__text">Unsere Autorin Katharina Render (42) will Kinder-Kekse lieber desinfizieren als verzieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 20:29:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Test deckt Schwächen auf:Nur ein LED-Teelicht kann überzeugen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/led-teelichter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694c19c3ba368aa0126a2bd6/4abaad7d798146ef824412344a326ded,12003c6a?w=320" alt="Test deckt Schwächen auf:Nur ein LED-Teelicht kann überzeugen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 20:29:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sie ist eine zauberhafte Frau“:Mama Pilawa völlig begeistert von Julia Klöckner</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zauberhafte-frau-mama-pilawa-voellig-begeistert-von-julia-kloeckner-694bb7c9f6fc544dba9b2c5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bb7c9f6fc544dba9b2c5d/bcb7f32807a5a8be6610ace17b565a5f,39703667?w=992" alt="„Sie ist eine zauberhafte Frau“:Mama Pilawa völlig begeistert von Julia Klöckner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist die Liebes-Überraschung des Jahres 2025: TV-Star Jörg Pilawa und Bundestagspräsidentin Julia Klöckner sind ein Paar! Seit Wochen zeigen sie sich Seite an Seite – vertraut, verliebt, unzertrennlich. Und jetzt die große Frage: Klingeln bald die Hochzeitsglocken?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Frau würde das ganz besonders freuen: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/joerg-pilawa/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15786866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pilawas<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mutter Ingrid (81). Sie schwärmt im Interview mit dem Magazin „Meine Freizeit“ von der neuen Frau an der Seite ihres Sohnes: „Sie ist eine zauberhafte Frau, hochintelligent, sehr bestimmt mit den Dingen, wie sie denkt, die sich ändern müssen, das finde ich toll“, sagt sie über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/julia-kloeckner-aktuelle-news-und-infos-wbO2aIz1M5TEoSyKgoqX"><!-- --><!--[--><!--[-->Julia Klöckner<!--]--><!--]--></a><!--[--> – der Schwiegertochter in spe!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Pilawa und Klöckner feiern Preisträgerin Uschi Glas – trotz Protesten.</p><p><!--[--><!--[-->Doch klar ist auch: Klöckner polarisiert. Mit politischen Entscheidungen und öffentlichen Aussagen sorgt sie immer wieder für Kritik. Für Ingrid Pilawa zählt aber vor allem, wie sie damit umgeht: „Wenn sich die Leute so im Ton vergreifen, hat sie die Möglichkeit zu sagen: ,Ich glaube, wir sollten uns hier mal ein bisschen besser benehmen‘.“ Gerade heute sei das wichtiger denn je. Denn: „Der Ton, der sich heutzutage manchmal einschleicht, gehört sich überhaupt nicht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 20:29:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Inger Nilsson packt über Dreh aus:Pippis Affe machte ständig Pipi!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pippi-langstrumpf-star-inger-nilsson-der-serien-affe-machte-nur-probleme-694a9ac7ba368aa0126a1e6d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a9ac7ba368aa0126a1e6e/2cca64ffd1b41753a3e6fbf359cd1ec8,b6cd5124?w=576" alt="Inger Nilsson packt über Dreh aus:Pippis Affe machte ständig Pipi!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Millionen Pippi-Fans beneideten sie um ihren Affen Herr Nilsson und wollten auch gern so ein exotisches Haustier haben, das sie überallhin begleitet. Doch die Pippi-Darstellerin Inger Nilsson packt jetzt, fast 60 Jahre nach der Serien-Premiere, bei BILD über den Affen aus. Und was sie sagt, ist gar nicht mal so niedlich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was für die Fans der Serie niedlich und exotisch wirkte, war hinter den Kulissen eine Herausforderung. Das Totenkopfäffchen sorgte regelmäßig für unangenehme Zwischenfälle am Set.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Geheimnisse die Pippi-Darstellerin jetzt über die Dreharbeiten preisgibt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 20:29:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstmals US-Sanktionen gegen Deutschland:Trump-Regierung straft „EU-Zensur“ ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-verhaengen-einreisesperren-eu-politiker-betroffen-694ba97418ca5d6cb6bf2d5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ba97418ca5d6cb6bf2d5c/b2688af407e3c908840d360c6ea2f2b6,1342e896?w=576" alt="Erstmals US-Sanktionen gegen Deutschland:Trump-Regierung straft „EU-Zensur“ ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Brüssel/Berlin –<!--]--><!--[--><b> Am Tag vor Heiligabend haben die USA am Dienstag erstmals Einreisesperren gegen fünf Europäer, darunter zwei deutsche Staatsbürger, verhängt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorwurf des US-Außenministeriums: Die sanktionierten Personen würden die „Zensur amerikanischer Meinungsäußerung fördern“. BILD beantwortet die wichtigsten Fragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der EU-Toppolitiker Thierry Breton (70) soll künftig nicht mehr in die USA einreisen dürfen. Der Franzose war bis September 2024 EU-Binnenmarktkommissar. Vor allem aber war er federführend für die EU-Digitalgesetze zuständig. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thierry Breton (70) war bis September 2024 EU-Binnenmarktkommissar und erarbeitete den „Digital Services Act“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 20:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Ikone Linda de Mol:Darum habe ich meinem Mann die Affäre verziehen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tv-ikone-linda-de-mol-darum-habe-ich-meinem-mann-die-affaere-verziehen-694bb15c18ca5d6cb6bf2d92</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bb15c18ca5d6cb6bf2d92/88d500ce366398655d8f2cbbfefcd469,a401db36?w=656" alt="TV-Ikone Linda de Mol:Darum habe ich meinem Mann die Affäre verziehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amsterdam – <!--]--><!--[--><b>Linda de Mol ist eine starke Frau. So stark, dass sie ihrem Partner seine Untreue verzeihen konnte und sogar ein Liebescomeback wagte. In einem Beitrag in ihrer Zeitschrift verrät die TV-Ikone jetzt, dass unzählige Frauen fühlen wie sie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Seitdem buchstäblich das ganze Land weiß, dass mein Partner mich in der Vergangenheit mit anderen Frauen betrogen hat und ich mich endlich entschieden habe, dieser Beziehung doch noch eine Chance zu geben, schütten mir plötzlich auffallend oft Frauen, die ich kaum oder gar nicht kenne, einfach so ihr Herz über ihre Beziehungsprobleme aus“, schreibt sie in der aktuellen Ausgabe von „Linda“. Ein solches Gespräch beginne, meist auf Partys, flüsternd mit: „Dir kann ich das erzählen …“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: 2022 erschütterte ein Skandal um sexuelle Übergriffe hinter den Kulissen der TV-Show „The Voice of Holland“ die niederländische Medienszene. Und brach Linda de Mol das Herz! Mittendrin: Ihr Lebensgefährte und Bandleader Jeroen Rietbergen. Er gab sexuelle Kontakte mit Kandidatinnen zu, wies aber inzwischen fallengelassene Vorwürfe sexueller Übergriffe von sich. De Mol trennte sich nach 14 Jahren Beziehung von ihm, „weinte sich nächtelang in den Schlaf“, wie sie später gestand. Doch 2024 vergab sie ihm. Bei einem dreiwöchigen Roadtrip durch Südamerika fanden sie wieder zueinander und wagten den Neustart. Eine Entscheidung, die auch für Unverständnis sorgte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Über ihr Liebescomeback mit Jeroen Rietbergen (54) sagte Linda de Mol: „Ich sah jemanden, der tief in den Spiegel geschaut, viel über sich selbst gelernt, tiefes Bedauern empfunden hatte und nicht mehr dieser Mann sein wollte.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 20:29:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Akten entdeckt:Epstein hatte einen falschen Österreich-Pass</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/in-den-akten-jeffrey-epstein-hatte-einen-falschen-oesterreichischen-pass-694bdc21f6fc544dba9b2df5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bdc21f6fc544dba9b2df5/41a80441944cfc94c0d7f3551a93a30f,44a535f8?w=320" alt="In Akten entdeckt:Epstein hatte einen falschen Österreich-Pass" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Wofür nutzte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66)  dieses Dokument? In den von der US-Regierung veröffentlichten Epstein-Akten ist ein gefälschter österreichischer Reisepass aufgetaucht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 1987 abgelaufene Pass wurde 2019 in Epsteins Stadthaus in New York City bei einer Razzia der US-Bundespolizei FBI entdeckt, wie das „Wall Street Journal“ berichtet. Im Pass klebt ein Foto von Jeffrey Epstein. Das Foto ist allerdings nicht mit einem Stempel beglaubigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgestellt wurde der Pass angeblich im Jahr 1982 von der österreichischen Bundespolizei in Wien auf den Namen Marius Robert Fortelni – laut „Wall Street Journal“ ein New Yorker Immobilienunternehmer.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Epsteins Postkarte an Nassar wirft Fragen zu Trumps Vorlieben auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 20:29:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILDplus-Gewinnspiel:Handsignierte Gitarre von Brian May zu gewinnen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sonstiges/bildplus-gewinnspiele-aktionen/brian-may-rockt-stuttgart-handsignierte-gitarre-gewinnen-6932a6c2f4bf598c0697aad3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932a6c2f4bf598c0697aad3/924777619e4db386c224f9ea9902103d,6979b120?w=320" alt="BILDplus-Gewinnspiel:Handsignierte Gitarre von Brian May zu gewinnen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rock-Fieber in Stuttgart! Sir Brian May, Gitarrist von QUEEN, machte die Premiere des Musicals „WE WILL ROCK YOU“ zu einem unvergesslichen Erlebnis. Der Höhepunkt: Ein atemberaubender Live-Auftritt mit „Bohemian Rhapsody“. Doch das ist noch nicht alles: Jetzt haben Sie die Chance, eine handsignierte Gitarre von der Queen-Legende zu gewinnen und 2 Tickets für die Show zu sichern. Erleben Sie Rockgeschichte hautnah und sichern Sie sich Ihre Gewinnchance mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie sind großer Queen-Fan und wollen die handsignierte Gitarre gewinnen? So geht’s:</b><!--]--><!--[-->
– Einloggen als BILDplus-Kunde oder günstig BILDplus-Kunde werden
– Formular ausfüllen
– Daumen drücken!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 20:29:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser WM-Gegner siegt 1:0 beim Afrika Cup:Schreck-Moment für Bundesliga-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/unser-wm-gegner-siegt-beim-afrika-cup-schreck-moment-fuer-leipzig-star-694be3c9ba368aa0126a2a4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694be3c9ba368aa0126a2a4c/2c1db8b6d4d3b40551b763b8255b26d5,19c87938?w=992" alt="Unser WM-Gegner siegt 1:0 beim Afrika Cup:Schreck-Moment für Bundesliga-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sieg-Bescherung an Heiligabend! 1:0 gewinnt die Elfenbeinküste im Regen von Marokko gegen Mosambik. Aber: So sind die Ivorer keine Gefahr für unser Team im nächsten Jahr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sechs Monate vor dem WM-Duell (20. Juni 2026) gegen Deutschland tut sich der Titelverteidiger beim 35. Afrika Cup im ersten Gruppenspiel gegen die konsequente Verteidigung und das schnelle Umschalten des Weltranglisten-102. lange schwer. Bis zur 49. Minute! Dann trifft ManUnited-Star Amad Diallo (23) aus der zweiten Reihe ins lange Eck. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach einem Zusammenstoß mit Mexer liegt Leipzigs Yan Diomande (19) mit Schmerzen am Boden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 20:29:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>