<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>MRT-Bilder zeigen die gefährliche Wahrheit:Gina-Lisas Körper nach der Horror-Po-OP</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/gina-lisa-lohfink-mrt-bilder-zeigen-ausmass-der-verpfuschten-op-in-der-tuerkei-696deb5ccb02badbe0a0eb44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696deb5ccb02badbe0a0eb45/36bbdc11f247f43c4ffaa61b9d983d99,85f0192f?w=992" alt="MRT-Bilder zeigen die gefährliche Wahrheit:Gina-Lisas Körper nach der Horror-Po-OP" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt (Hessen) /Izmir (Türkei) – <!--]--><!--[--><b>Wenn Bilder mehr sagen als tausend Worte: Die MRT-Aufnahmen von Gina-Lisa Lohfink (39) zeigen, was die verpfuschte Po-OP in der Türkei Mitte 2023 in ihrem Körper angerichtet hatte. Für das Model sind sie der sichtbare Ausdruck monatelanger Leiden: mit Schmerzen, Tabletten und totaler Erschöpfung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gina-Lisa zu BILD: „Ich hatte jeden Tag Schmerzen, wirklich jeden einzelnen Tag.” Die MRT (Magnetresonanztomografie) zeigt das Gesäß von oben nach unten im Querschnitt. Schon auf den ersten Blick fällt auf: Der Po ist nicht mehr gleichmäßig. Die rechte und linke Seite sehen unterschiedlich aus. Das Fettgewebe wirkt verklumpt, verschoben. So, als wäre es nicht mehr da, wo es hingehört.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die MRT-Aufnahme von Gina-Lisas Po: Die hellen Streifen an der Seite sind die Fett-Filler, die sich der TV-Star 2023 injizieren ließ. Links ist zu sehen, wie der Filler ins Gewebe des Oberschenkels abgerutscht ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ärzte erkennen daran Folgen einer OP, bei der Fett nicht richtig angewachsen und verrutscht ist. Genau das kann dauerhafte Schmerzen, Druck und Entzündungen verursachen. Und das beschreibt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/gina-lisa-lohfink/unterhaltung-leute-nachrichten-news-fotos-videos-15815970.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gina-Lisa Lohfink<!--]--><!--]--></a><!--[--> auch. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:29:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krösche spricht öffentlich:Brisante Wahrheiten über das Toppmöller-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-brisante-wahrheiten-ueber-das-toppmoeller-aus-696e0e1acb02badbe0a0eeee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e0e1acb02badbe0a0eeef/084a443d992f0670552daa50c7952fc6,87536453?w=992" alt="Krösche spricht öffentlich:Brisante Wahrheiten über das Toppmöller-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht der Sport-Boss über den Trainer-Rauswurf! Nach dem Aus von Dino Toppmöller (45) äußerte sich am Montagvormittag Vorstand Markus Krösche (45) über den Wechsel auf der Trainer-Position. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Teilweise fand Krösche deutliche Worte, oft deutete der Sport-Vorstand allerdings nur an, was bei Eintracht wirklich abgeht. Mit BILDplus erfahren sie, was Krösche mit seinen Aussagen wirklich meint und welche Wahrheiten damit aufgedeckt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Italiener starb in Rom:Mode-Ikone Valentino ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/italiener-starb-mit-93-jahren-designer-valentino-ist-tot-696e639c097bff851af64c93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e639c097bff851af64c94/e6c6cf19e358bfafc0dafaafdc184e7f,1826f2d3?w=576" alt="Italiener starb in Rom:Mode-Ikone Valentino ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom – <!--]--><!--[--><b>Valentino ist gestorben. Der Gründer des Modehauses Valentino, Valentino Clemente Ludovico Garavani, ist am 19. Januar 2026 im Alter von 93 Jahren in seiner Villa in Rom gestorben. Das berichten italienische Medien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er ist friedlich in seiner römischen Residenz im Kreise seiner Lieben verstorben“, teilte die Valentino Garavani und Giancarlo Giammetti Stiftung in einer Erklärung mit. Die Aufbahrung werde am Mittwoch und Donnerstag in Rom stattfinden; die Beerdigung wird am kommenden Freitag ebenfalls in der italienischen Hauptstadt stattfinden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Valentino war ein weltbekannter italienischer Modedesigner und Gründer des Luxuslabels Valentino<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Valentino wurde 1932 in Voghera, Italien. In den 1950ern arbeitete er für die damals ganz Großen der Branche, den griechischen Couturier Jean Desses und den französischen Designer Guy Laroche, bevor er 1965 in Rom seine erste Boutique eröffnete. Seine Mode wurde zum Inbegriff italienischer Eleganz, sein berühmtes "Valentino-Rot" zu einem ikonischen Markenzeichen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:29:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aldi abgeschlagen:Das ist der beliebteste Supermarkt Deutschlands</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/edeka-lidl-kaufland-die-beliebtesten-supermaerkte-deutschlands-696e37884b28d19bc43456f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e37884b28d19bc43456f2/8c173ea7935a8c66df964d0562852bb4,f7c237c7?w=576" alt="Aldi abgeschlagen:Das ist der beliebteste Supermarkt Deutschlands" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Wir lieben Lebensmittel“ – so lautet der Slogan von Lebensmitteleinzelhändler Edeka. Und Kunden lieben Edeka. Laut einer Befragung von 7400 Kunden im Auftrag des Strategieberatungsunternehmens EY-Parthenon steht die Supermarktkette an der Spitze in Deutschland. Auf einer Bewertungsskala von 0 bis 100 führt Edeka das „Retail Performance Ranking“ mit 64,7 Punkten an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem zweiten Platz folgt Discounter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lidl/lidl-news-fotos-videos-20313166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lidl<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit 61,7 Punkten, auf dem dritten Platz Rewe mit 60,9 Punkten, und Platz vier belegt Kaufland mit 59,8 Punkten, berichtet „T-Online“. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/supermarkt-was-steckt-hinter-der-ordnung-beim-discounter-67336201ba9516147135967c"><!-- --><!--[--><!--[-->Einzelhändler <!--]--><!--]--></a><!--[-->auf den ersten vier Plätzen konnten ihre Bewertungen seit 2022 verbessern: Edeka um 2,9 Punkte, Lidl sogar um 3,6 Punkte. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/aldi/der-milliarden-discounter-02-42676220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aldi <!--]--><!--]--></a><!--[-->Süd erreicht mit 59,7 Punkten Rang fünf, Aldi Nord folgt mit 55,4 Punkten auf Platz neun. Dass Süd und Nord getrennt gelistet werden, ist neu – 2024 wurden beide gemeinsam abgefragt und kamen damals auf 61,4 Punkte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Studienautor Jan-Sebastian Hovest-Engberding „scheint es so, dass sich beide tendenziell verschlechtert haben“. Trotzdem haben sie bessere Punktzahlen als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/penny/penny-news-fotos-videos-20329414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Penny<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit 48,3, Netto Marken-Discount mit 47,6 oder Norma mit 44,6. Aldi Süd überzeuge demnach hauptsächlich beim Einkaufserlebnis und dem Produktsortiment. Aldi Nord punktet dagegen in den Kategorien Nähe und Mitarbeiterqualität.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Psycho-Tricks beim Einkauf. Wer sie kennt, wird weniger manipuliert.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:29:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge (5) in Berlin erschlagen:Polizei sichert Todes-Tür in Kita</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/unglueck-in-kita-in-berlin-junge-5-von-terrassentuer-erschlagen-696e4544a4073dd2f97f6d68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e4544a4073dd2f97f6d68/06084bab3af44bc68a524e9cbd609012,6436b65e?w=656" alt="Junge (5) in Berlin erschlagen:Polizei sichert Todes-Tür in Kita" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Polizisten stehen geschockt vor einer umgestürzten Terrassentür. Sie ist aus der Halterung gerissen und hat kurz zuvor einen fünfjährigen Jungen tödlich verletzt. Er ist das Bildnis eines tragischen Unfalls, der Eltern, Kinder und Erzieher erschüttert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagvormittag kam es gegen 11 Uhr in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/kindergaerten/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19448392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kita<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Adlerküken“ im Berliner Ortsteil Niederschöneweide zu dem verhängnisvollen Unglück. Elf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehrleute<!--]--><!--]--></a><!--[--> rasten zur Kita an der Straße Adlergestell.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Tür ist nach innen in die Kindertagesstätte gestürzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Notärzte begannen sofort mit Wiederbelebungsmaßnahmen. Doch das Kind konnte nicht gerettet werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:29:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„RAW“ ab 21 Uhr live aus Belfast:Hier anmelden für die große Titel-Schlacht in der WWE</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-raw-live-bei-bild-86588196.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65915db7136f1033ebf1ee6f/7cffe86d0fc620609109b6e7b5a7ef63,25951475?w=320" alt="„RAW“ ab 21 Uhr live aus Belfast:Hier anmelden für die große Titel-Schlacht in der WWE" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Haut die WWE die nächste Titel-Sensation in Europa raus? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„RAW“ live aus Belfast (Nordirland) ab 21 Uhr – nur bei BILD!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem der Schotte Drew McIntyre (40) völlig überraschend in Berlin WWE-Champion Cody Rhodes (40) entthront und ihm den Gürtel entrissen hat, träumen die Fans jetzt vom nächsten „Heimsieg“! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Ire Finn Bálor (44) trifft in Belfast, der Hauptstadt Nordirlands, in einem Titelmatch auf World-Heavyweight-Champion CM Punk (47). </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:29:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur für Ältere:Deshalb lohnt sich ein Festnetz-Telefon immer noch</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/festnetz-telefone-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683996dd5f7a8d25a5be8993/9b143d769db743a5ad5a37d5f8506300,104dfca0?w=320" alt="Nicht nur für Ältere:Deshalb lohnt sich ein Festnetz-Telefon immer noch" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:29:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Sportchef Henning Feindt:Weiter oder weg! Für Gislason geht’s heute um alles</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-bild-kommentar-weiter-oder-weg-fuer-gislason-gehts-heute-um-alles-696de2b018af1f04e38dd6e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de2b018af1f04e38dd6e9/ddef5dcfda1e7f49f7bf920bf2d289c7,81339006?w=656" alt="Kommentar von BILD-Sportchef Henning Feindt:Weiter oder weg! Für Gislason geht’s heute um alles" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Samstag war ich beim Topspiel der Bayern in Leipzig vor Ort – die Glück hatten, dass sie zur Pause gegen ein bullenstarkes RB-Team nur 0:1 zurücklagen. Was dann passierte, sagte Red Bulls Technischer Direktor Mario Gomez (39) schon in der Pause voraus: „Jetzt werden sie uns richtig laufen lassen.“ Und genau so kam es auch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vincent Kompany machte alles, was man sich von einem herausragenden Trainer wünscht: Er stellte um, wechselte aus und entfesselte die ganze Wucht seiner Spieler. Am Ende siegte Bayern 5:1, drehte genau wie eine Woche zuvor beim 8:1 gegen Wolfsburg beeindruckend auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Weg nach Hause verfolgte ich dann das genaue Gegenteil bei unseren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-historisches-debakel-droht-jetzt-helfen-nur-klare-worte-und-heldentaten-696c24866b40895ba7f71781"><!-- --><!--[--><!--[-->EM-Handballern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nach einem starken 17:13 zur Pause gegen Serbien lief beim Team von Alfred Gislason alles schief – auch beim Bundestrainer selbst.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ist das wirklich passiert? 27:30 gegen Serbien. Unseren Handballern droht das EM-Aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:29:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Schicksalsspiel gegen Spanien:Bundestrainer streicht zwei Handball-Stars aus Kader!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-spanien-als-schicksalsspiel-bundestrainer-streicht-diese-beiden-stars-696e41a9a4073dd2f97f6d05</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e41a9a4073dd2f97f6d06/2a928d33ee26bee3e078ab0dd5d30b8b,beee350a?w=576" alt="Vor Schicksalsspiel gegen Spanien:Bundestrainer streicht zwei Handball-Stars aus Kader!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heute geht es bei der Handball-EM um alles oder nichts. Schicksalsspiel gegen Spanien! Nach der überraschenden Pleite gegen Serbien (27:30) steht Deutschland gegen Spanien mit dem Rücken zur Wand. Der Angriff auf das Halbfinale und eine Medaille, mit dem die DHB-Auswahl in dieses Turnier gestartet ist, hängt an diesem einen Spiel – ein Endspiel bereits in der Vorrunde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ausgangslage ist klar: Um 18 Uhr treffen Österreich und Serbien aufeinander, anschließend folgt Deutschland gegen Spanien (20.30 Uhr, ZDF und Dyn live). Gewinnt Serbien, muss die deutsche Mannschaft heute mit mindestens drei Toren Unterschied siegen, um die Hauptrunde zu erreichen. Dann braucht es keinen Rechenschieber. Erst, wenn Serbien nicht gewinnt, wird gerechnet. Sicher ist: Dieses Spiel entscheidet über Weiterkommen oder vorzeitiges Aus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für dieses Alles-oder-nichts-Spiel trifft Bundestrainer Alfred Gíslason (66) erneut harte Personalentscheidungen. Mit 18 Spielern war die Mannschaft ins Teamquartier nach Silkeborg gereist, doch nur 16 dürfen heute auf den Spielberichtsbogen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:29:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Besucherrekord:Beliebtes Urlaubsland zieht Preise für Touristen deutlich an</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/beliebtes-urlaubsland-zieht-preise-fuer-touristen-deutlich-an-696df9e9173ea7f40d17ce42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696df9e9173ea7f40d17ce43/731a725c7777c9ce7d2a59c5763eda38,23114093?w=576" alt="Nach Besucherrekord:Beliebtes Urlaubsland zieht Preise für Touristen deutlich an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mount Fuji, Kirschblüten, heiße Onsen und dampfende Ramen: Japan ist das Sehnsuchtsziel schlechthin. Der Touristenansturm ist inzwischen so massiv, dass das Land die Reißleine zieht und Reisende kräftig zur Kasse bittet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2025 knackte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/japan/thema-japan-alle-infos-80032892.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Japan<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinen eigenen Rekord: Mehr als 39 Millionen Menschen kamen aus dem Ausland. Die Kassen klingelten, doch bei vielen Einheimischen wächst inzwischen der Frust. Vor allem Kyoto, Osaka und Nara sind chronisch überfüllt. Die Tempel, Gassen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sehenswuerdigkeiten/news-fotos-videos-17023908.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sehenswürdigkeiten<!--]--><!--]--></a><!--[--> leiden unter Lärm, Müll und Abnutzung. Jetzt zieht Japan die Konsequenzen, um die Besucherströme einzudämmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein erstes deutliches Signal kommt von der berühmten Burg Himeji in der Präfektur Hyōgo. Dort wurde der Eintritt fast verdreifacht. So zahlen ab dem 1. März 2026 alle Besucher, die nicht in der Stadt Himeji leben, rund 14 Euro. Für Einheimische bleibt es bei etwa 5,50 Euro, wie das Portal Reisereporter berichtet. Die Regel gilt übrigens auch für Japaner, die als Touristen durchs eigene Land reisen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tempel Otowasan Kiyomizudera in Ost-Kyōto ist eine der bekanntesten Sehenswürdigkeiten der Stadt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:29:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ana saß im Unglückszug:„Die Feuerwehr rettete meine Schwester“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zugkollision-in-suedspanien-ueberlebende-berichtet-unter-traenen-vom-unglueck-696e2f6c4b28d19bc434519a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e2f6c4b28d19bc434519a/aa8d2ad3bcddf46bb539cccb70af1a4b,38ea96b1?w=656" alt="Ana saß im Unglückszug:„Die Feuerwehr rettete meine Schwester“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Opfer der Zugkollision in Südspanien berichtet unter Tränen von dem Unglück.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:29:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Weltcup in Italien:Skiverband befördert deutsche Weltmeister-Tochter!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ski-alpin-vor-weltcup-in-italien-skiverband-befoerdert-romy-ertl-696e3f2a4b28d19bc4345963</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e3f2a4b28d19bc4345963/950739b6c5f14d57c2100430305c9fa1,6ea863a8?w=320" alt="Vor Weltcup in Italien:Skiverband befördert deutsche Weltmeister-Tochter!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt bekommt sie ihre nächste Chance!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Romy Ertl (18) wird erneut in das Weltcup-Team der deutschen Ski-Damen befördert. Am Dienstag darf das Nachwuchstalent beim Riesenslalom am Kronplatz (Italien) an den Start gehen (10.25 Uhr/BR24). Das hat der Deutsche Skiverband (DSV) am Montag bekannt gegeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Ertl wird es der zweite Weltcup-Start ihrer Karriere. Zum Saisonauftakt durfte sie bereits beim Slalom in Levi (Finnland) im höchsten Ski-Wettbewerb ran. Dort war sie mit der hohen Startnummer 74 kurz nach der ersten Zwischenzeit nach einem Fahrfehler ausgeschieden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt die Riesenslalom-Nominierung. Eine Disziplin, die Ertl im Blut liegen sollte. Denn ihre Mutter ist Martina Ertl-Renz (heute 52). Sie gehörte in den 90ern und frühen 2000ern zu den besten Skifahrerinnen der Welt. Zehn ihrer insgesamt 14 Weltcup-Siege feierte sie im Riesenslalom. Bei Weltmeisterschaften und Olympischen Spielen gewann Ertl-Renz insgesamt sieben Medaillen, darunter Olympia-Silber in der Kombination. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:29:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienheim vererben:Wie Sie Kindern ein Haus steuerfrei vermachen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/steuerfrei-vererben-wie-sie-ihren-kindern-schlau-das-haus-vermachen-6967a12de954401861ee058b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967a12de954401861ee058b/c0307b8e4491a5a1f808b6e10a097018,d0455d3c?w=320" alt="Familienheim vererben:Wie Sie Kindern ein Haus steuerfrei vermachen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Dilemma für Erben: Häuser werden immer teurer, Immobilien steigen an Wert – doch die Steuerfreibeträge bleiben gleich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Faktisch heißt das: „Der Staat besteuert heute mehr, obwohl sich die Regeln auf dem Papier nicht geändert haben“, warnt der Steuerberater Sascha Matussek. Zudem vererben oder verschenken viele Familien ihre Immobilien falsch und zahlen am Ende zehn- oder sogar hunderttausende Euro an den Fiskus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei geht es auch anders. „Mit der richtigen Gestaltung lässt sich die Steuerlast oft drastisch senken – manchmal sogar auf null“, verrät der Experte. Was Sie wissen müssen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:29:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>