<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tragödie um Hamburger Familie: Todesursache steht fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/familie-stirbt-im-urlaub-neues-gutachten-ueber-todesursache/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/558793310-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tragödie um Hamburger Familie: Todesursache steht fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Taksim-Krankenhaus in Istanbul. Hier wurden die Touristen nach Vergiftungserscheinungen behandelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Der Urlaub einer Hamburger Familie endete in einer Tragödie: Zwei kleine Kinder und ihre Eltern starben im Türkei-Urlaub. Zunächst waren die Ermittler von einer Lebensmittelvergiftung ausgegangen. Es gab mehrere Festnahmen. Ein vorläufiges Gutachten könnte nun jedoch einige Verdächtige entlasten.</strong></p><p>Nach dem Tod einer Hamburger Familie in Istanbul belastet ein vorläufiger Bericht der türkischen Gerichtsmedizin laut Medienberichten weiterhin das Hotel. Darin werde erklärt, dass der Tod der vierköpfigen Familie vorrangig durch eine chemische Vergiftung im Hotel verursacht worden sei, berichtete der Staatssender TRT unter Berufung auf das nicht abschließende Dokument.</p><p>Die Wahrscheinlichkeit einer Lebensmittelvergiftung werde als gering eingestuft. Die Untersuchungen seien noch nicht final abgeschlossen. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 17:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mir lief es eiskalt den Rücken runter“: Familie stirbt im Urlaub – Nachbarn trauern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-familie-stirbt-im-urlaub-trauer-bei-den-nachbarn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251118-id39498-7-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Mir lief es eiskalt den Rücken runter“: Familie stirbt im Urlaub – Nachbarn trauern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachbarn haben vor der Wohnungstür Kerzen und Plüschtiere aufgestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><b>Eine Reise in das Land ihrer Vorfahren, in die Türkei, endete für eine Hamburger Familie mit dem Tod. Vater, Mutter und die beiden Kinder (6 und 3) klagten bei einem Besuch in Istanbul plötzlich über Vergiftungssymptome. Innerhalb kurzer Zeit starben die beiden Kinder und die Mutter, der Vater wenige Tage später. Die Nachbarschaft in Hamburg steht unter Schock. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 18:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerstecherin vom Hauptbahnhof: Prozessbeginn und Neuigkeiten zur Angeklagten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/messerstecherin-vom-hauptbahnhof-prozessbeginn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/prozess-um-messerangriff-im-hamburger-hauptbahnhof-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=767px%2C104px%2C1566px%2C1565px&webp=1" alt="Messerstecherin vom Hauptbahnhof: Prozessbeginn und Neuigkeiten zur Angeklagten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Katharina Gieseking, (vorne, M.), Anwältin der Angeklagten, steht im Landgericht im Sitzungssaal ohne ihre Mandantin. Birgit Woitas (2.v.r.) ist die Vorsitzende Richterin am Landgericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt / dpa</span></p><p><strong>Prozessbeginn nach dem Messerangriff mit zahlreichen Verletzten am Hamburger Hauptbahnhof: Fast genau sechs Monate nach der Tat wird die mutmaßliche Messerstecherin am Dienstag in Handschellen in einen Gerichtssaal des Landgerichts geführt. </strong></p><p>Die 39-Jährige nimmt zu Beginn des Prozesses vor einer Großen Strafkammer neben einer Betreuerin und einem Justizbeamten Platz. Sie trägt einen grauen Kapuzenpulli und eine dunkle Jacke. Ihre dunklen, glatten Haare hat sie zu einem Knoten zusammengebunden. Die zierliche Frau wirkt blass und sehr angespannt.</p><p>Am vergangenen 23. Mai, einem Freitag, soll die Deutsche auf einem Bahnsteig voller Menschen wahllos auf Reisende eingestochen haben, die dort gegen 18 Uhr auf ihren Zug warteten. Während sechs Personen den Stichen ausweichen konnten, erlitten 15 Menschen zum Teil erhebliche Schnitt- oder Stichverletzungen. Die Staatsanwaltschaft wirft der Beschuldigten versuchten Totschlag in 21 Fällen vor, davon in 15 Fällen in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 16:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gasleitung bei Baggerarbeiten beschädigt: Anwohner per App gewarnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gasleitung-beschaedigt-anwohner-per-app-gewarnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251118-id39504-2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=1132px%2C764px%2C1156px%2C1156px&webp=1" alt="Gasleitung bei Baggerarbeiten beschädigt: Anwohner per App gewarnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bahrenfelder Steindamm wurde während des Einsatzes an der beschädigten Gasleitung gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Großer Einsatz in Bahrenfeld: Bei Baggerarbeiten wurde am Dienstagnachmittag eine Gasleitung beschädigt. Anwohner wurden per App gewarnt.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 13.40 Uhr informiert: Bei Baggerarbeiten am Bahrenfelder Steindamm wurde eine Gasleitung beschädigt. Gas trat aus.</p><p>Da die Feuerwehr eine Gefahr für Anlieger durch Zündquellen wie Zigaretten befürchtete, wurde eine Warnmeldung per Warn-App NINA veröffentlicht, wie ein Sprecher der Feuerwehr-Leitstelle sagte. Laut einem Polizeisprecher wurde auch die Straße gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 16:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw erfasst Scooter-Fahrer im Hamburger Hafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-erfasst-scooter-fahrer-rettungshubschrauber-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251118-id39502-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Lkw erfasst Scooter-Fahrer im Hamburger Hafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten untersuchen den E-Scooter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Im Hamburger Hafen (Kleiner Grasbrook) ist es am Dienstagmittag zu einem schlimmen Verkehrsunfall gekommen. Ein Lkw hatte einen Scooter-Fahrer erfasst. Ein Rettungshubschrauber landete.</strong></p><p>Das Unglück passierte gegen 13 Uhr am Windhukkai. Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge wollte der Fahrer eines Lkw hier nach links abbiegen. Dabei übersah er offenbar einen Roller-Fahrer, erfasste und überrollte ihn zum Teil.</p><p>Der Sccoter-Fahrer wurde dabei schwer verletzt. Ein Notarzt, der mit dem Rettungshubschrauber eingeflogen wurde, versorgte das Unfallopfer. Danach kam es in Begleitung des Notarztes in eine Klinik. Der Lkw-Fahrer erlitt einen Schock.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kindesentführung: Mutmaßlicher Haupttäter soll Christina Block schwer belastet haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberraschende-wende-entfuehrer-der-block-kinder-wurde-in-hamburg-vernommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=400px%2C393px%2C1256px%2C1257px&webp=1" alt="Kindesentführung: Mutmaßlicher Haupttäter soll Christina Block schwer belastet haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block am 1. Oktober 2025 vor dem Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt/dpa Pool/dpa</span></p><p><strong>Er gilt als eine zentrale Schlüsselfigur im Block-Prozess: David Barkay. Der 68-Jährige ist Chef des israelischen Unternehmens Cyber Cupula, deren Mitglieder später die Block-Kinder in der Silvesternacht entführt haben sollen. Laut Christina Block hätten er und seine Mit-Entführer dabei auf eigene Faust gehandelt. Bislang wurde Barkay mit internationalem Haftbefehl gesucht, doch jetzt die spektakuläre Wende: Der Israeli hat in Hamburg bei einem Treffen mit der Staatsanwaltschaft ausgepackt – und soll Christina Block dabei schwer belastet haben.</strong></p><p>Oberstaatsanwältin Mia Sperling-Karstens bestätigte der MOPO, dass Barkay von der Staatsanwaltschaft vernommen wurde. Gegen ihn besteht der Verdacht, zusammen mit weiteren Personen die jüngsten Block-Kinder in der Silvesternacht 2023/2024 entführt zu haben. Zunächst hatte „Bild“ berichtet.</p><p>Laut Sperling-Karstens habe der Anwalt von Barkay sich an die Staatsanwaltschaft gewendet. Daraufhin habe die Staatsanwaltschaft „sicheres Geleit für den Beschuldigten beantragt“ und das Ermittlungsgericht den entsprechenden Beschluss erlassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 16:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volltreffer für Hamburg: Neuer Airbus Mega-Deal!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/volltreffer-fuer-hamburg-neuer-airbus-mega-deal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/559146686-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C58px%2C1645px%2C1645px&webp=1" alt="Volltreffer für Hamburg: Neuer Airbus Mega-Deal!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christian Scherer präsentiert Scheich Ahmed bin Saeed Al Maktoum ein Modell des Airbus A321neo bei einer Pressekonferenz auf der Luftfahrtmesse Dubai Air Show.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/AP | Altaf Qadri</span></p><p><strong>Der weltgrößte Flugzeugbauer Airbus hat am zweiten Tag der Dubai Air Show eine neue Kundin aus dem Emirat am Golf gewonnen. Der Billigflieger Flydubai unterschrieb einen Vorvertrag für 150 Jets vom Typ A321neo. Für Airbus ist das ein großer Erfolg, auch weil Flydubai bisher nur Maschinen des US-Flugzeugbauers Boeing gekauft hatte. Außerdem orderte die arabische Fluggesellschaft Etihad insgesamt 13 Airbus-Großraum-Passagierjets der Typen A330neo und A350-1000 und drei Frachter vom Typ A350F.</strong></p><p>Für Airbus sind dies die ersten Bestellungen von der Messe in Dubai. Ein erhoffter Großauftrag von der arabischen Fluglinie Emirates für das größte Airbus-Modell A350-1000 scheint aber nicht in Sicht. Emirates-Chef Tim Clark sagte, er sei an dem Flugzeug nicht interessiert, weil die Triebwerke seine Anforderungen nicht erfüllten. Am Montag hatte Emirates zusätzliche 65 Großraumjets vom Typ Boeing 777X geordert, obwohl das Modell inzwischen sieben Jahre Verspätung hat.</p><p>Der Airbus A321neo ist die Langversion des Mittelstreckenjets A320neo, der sparsameren Neuauflage des seit den 1980er Jahren gebauten Airbus A320. Die Langversion A321neo bietet mehr Sitzplätze als die Standardversion und ist inzwischen das am stärksten gefragte Modell. Zudem hat Airbus mit der A321XLR inzwischen eine Langstreckenvariante des Jets im Angebot. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 12:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger CDU will den Zukunftsentscheid aufheben: „Ideologisches Experiment“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-cdu-will-den-zukunftsentscheid-aufheben-ideologisches-experiment/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/529175657-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=523px%2C0px%2C1732px%2C1733px&webp=1" alt="Hamburger CDU will den Zukunftsentscheid aufheben: „Ideologisches Experiment“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dennis Thering (CDU) bei einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Im Oktober wurde von den Hamburger:innen mehrheitlich entschieden: Klimaneutralität bis 2040 statt 2045. Ein Ja für den Zukunftsentscheid. Die CDU-Fraktion will nun die Zeit zurückdrehen und die Entscheidung der Hamburger:innen aufheben.</strong></p><p>Der Antrag mit dem Titel „Hamburger Zukunftsgesetz: Klimaschutz mit Augenmaß und sozialer Gerechtigkeit“, den die Hamburger CDU unter Dennis Thering in der Bürgerschaft einbringen will, spricht von einem „Irrweg“, den es zu korrigieren gilt. Der Zukunftsentscheid gefährde in „eklatanter Weise“, was Hamburg stark mache.</p><p>Die Fraktion bekenne sich zwar deutlich zum Klimaschutz, dieser solle aber von Vernunft geprägt, sozialverträglich, sowie wirtschaftlich tragfähig sein. Dabei bezieht sich die CDU Hamburg auf ein Machbarkeitsgutachten der Behörde für Umwelt, Klima, Energie und Agrarwirtschaft. Dieses Gutachten komme, so die Fraktion, zu dem Schluss, dass die „Vorverlegung der Klimaneutralität von 2045 auf 2040 technisch kaum umsetzbar, ökonomisch überlastend und sozial unausgewogen wäre.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 12:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese beliebte Fast-Food-Kette kommt nach Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aus-berlin-diese-fast-food-kette-kommt-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/mmaah-food-specialbbq-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=385px%2C320px%2C1331px%2C1331px&webp=1" alt="Diese beliebte Fast-Food-Kette kommt nach Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Koreanisches Fast Food von „Mmaah!“ gibt es bald auch in Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: „Mmaah!“</span></p><p><b>Chicken Teriyaki auf Reis. Korean Fried Chicken mit Pommes. Die koreanische Fast-Food-Kette „Mmaah!“ eröffnet im Januar ein Restaurant in Hamburg. Zwei Brüder aus Berlin haben das Konzept entwickelt – und wollen weiter expandieren. Die MOPO hat mit einem der Gründer darüber gesprochen, was die Gäste erwartet und wie die Idee entstanden ist.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 12:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eugen Block erhebt neue Vorwürfe gegen Richterin – es geht um den Ex seiner Tochter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eugen-block-erhebt-neue-vorwuerfe-gegen-richterin-wegen-befangenheit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/imago0105880107h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Eugen Block erhebt neue Vorwürfe gegen Richterin – es geht um den Ex seiner Tochter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eugen Block mit seiner Tochter Christina (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Stephan Wallocha</span></p><p><strong>Im Strafprozess gegen seine Tochter rund um die Entführung seiner Enkel hatte Eugen Block (85) zuletzt schwere Vorwürfe gegen die Vorsitzende Richterin Isabel Hildebrandt erhoben. Das Gericht wies diese als unbegründet ab, doch aufgeben will der Block-House-Gründer nicht – und hat seine Beschwerde noch einmal um zwei Punkte erweitert.</strong> <strong>Die richten sich gegen den Kindsvater Stephan Hensel.</strong></p><p>In der Dienstaufsichtsbeschwerde wirft Block Hildebrandt weiterhin vor, befangen zu sein. Sie ist die Vorsitzende Richterin in einem Prozess, wie ihn Hamburg noch nie gesehen hat. In der Silvesternacht 2023/2024 wurden die Block-Kinder, Eugen Blocks Enkel, aus der Obhut ihres Vaters Stephan Hensel aus Dänemark entführt und nach Deutschland entführt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-geht-in-die-naechste-runde-wer-heute-vor-gericht-aussagt/">Hauptangeklagte ist Eugen Blocks Tochter Christina Block.</a> Sie soll die Entführung in Auftrag gegeben haben und muss sich seit dem 11. Juli vor dem Landgericht verantworten. Die 52-Jährige bestreitet die Vorwürfe.</p><p>Ausgang der Beschwerde war ein Artikel im „Hamburger Abendblatt“ vom 20. September gewesen, in dem es um Hildebrandt ging. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozess-gegen-seine-tochter-eugen-block-erhebt-schwere-vorwuerfe-gegen-richterin/">Eine langjährige Weggefährtin, ebenfalls Richterin am Landgericht, beschrieb sie als „absolute Vollblut-Richterin</a>, die uns hier in Hamburg wirklich guttut“. Dieser Artikel sei eine einzige Lobhudelei auf die Vorsitzende Richterin gewesen, die unmöglich den Weg ins Blatt gefunden hätte, wenn die Zitate nicht mit Hildebrandt abgestimmt gewesen wären, argumentierte Eugen Blocks Anwalt Gerhard Strate damals.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 11:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Niedrige Zustimmung für Olympia in Hamburg – Grote warnt vor Pessimismus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/niedrige-zustimmung-fuer-olympia-in-hamburg-grote-warnt-vor-pessimismus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/506018135-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C65px%2C1640px%2C1642px&webp=1" alt="Niedrige Zustimmung für Olympia in Hamburg – Grote warnt vor Pessimismus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sportsenator Andy Grote (SPD) spricht sich deutlich für eine Olympia-Bewerbung von Hamburg aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / David Inderlied/Kirchner-Media</span></p><p><strong>Angesichts sehr niedriger Zustimmungswerte in Umfragen für eine mögliche Hamburger Olympia-Bewerbung warnt Innen- und Sportsenator Andy Grote (SPD) vor Pessimismus. Die mögliche Ausrichtung biete der Stadt große Chancen.</strong></p><p>„Rhein/Ruhr, München, Berlin – alle trauen sich das zu“, sagte der SPD-Politiker am Abend beim Netzwerktreffen „Hamburgs Spitzen“ im Hotel Ameron in der Speicherstadt. Hamburg könne sich dabei nicht an die Seite stellen und sagen: „Bei dem Thema sind wir raus, das ist uns eine Nummer zu groß.“ Das halte er für schwierig.</p><p>Laut einer vor zwei Wochen veröffentlichten Forsa-Umfrage für den „Stern“ würden es 72 Prozent der Deutschen begrüßen, wenn die Olympischen Spiele nach Berlin (1936) und München (1972) zum dritten Mal hierzulande stattfinden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 10:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuern, Gebühren: So teuer ist Hamburg bei Wohnzusatzkosten – dennoch Lob für Senat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/steuern-gebuehren-so-teuer-ist-hamburg-bei-wohnzusatzkosten-dennoch-lob-fuer-senat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/44197629-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C510px%2C1178px%2C1179px&webp=1" alt="Steuern, Gebühren: So teuer ist Hamburg bei Wohnzusatzkosten – dennoch Lob für Senat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg steigen 2025 die Wohnzusatzkosten. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa/Jens Büttner</span></p><p><strong>Trink-, Schmutz- und Niederschlagswasser, Abfallgebühren: Hamburgs laufende Wohnnebenkosten ohne Grundsteuer steigen 2025 deutlich. Im Schnitt zahlen Haushalte rund 56 Euro mehr als im Vorjahr. Doch ausgerechnet bei einem zentralen Kostenpunkt kann die Hansestadt positiv überraschen.</strong></p><p>Für einen Hamburger Drei-Personen-Haushalt im Einfamilienhaus steigen die Wohnnebenkosten 2025 auf 1322,10 Euro, wie der Bund der Steuerzahler ermittelt hat. Ein Jahr zuvor waren es noch 1265,48 Euro – ein Plus von 4,5 Prozent. Seit 2016 klettern die Zusatzkosten in sämtlichen Hauptstädten – teils nur um wenige, teils um mehrere hundert Euro.</p><p>Allerdings ist Vorsicht geboten: Ein Teil des Anstiegs liegt an einer neuen Berechnungsgrundlage mit größerem Grundstück und höherer versiegelter Fläche. Ohne diesen Effekt steigen Hamburgs reale Wohnnebenkosten nur um rund 2,85 Prozent. Dennoch bleiben staatliche Abgaben und Gebühren ein wichtiger Kostentreiber – und damit ein Faktor für immer teureren Wohnraum.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 08:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betonschlamm verschmutzt Hamburger Bach</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/umweltverschmutzung-betonschlamm-in-der-duengelau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hamburg-eimsbuettel-umweltverschmutzung-duengelau-foto-henning-angerer.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Betonschlamm verschmutzt Hamburger Bach" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Düngelau fließt durch Stellingen und Eidelstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Henning Angerer </span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/umweltverschmutzung-betonschlamm-dungelau-bukea-wasserpolizei-hamburgwasser/">Umweltverschmutzung: Betonschlamm in der Düngelau</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Verdünnte Betonschlämme verschmutzen die Düngelau – die Grünen haben die Behörden eingeschaltet.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand in Tiefgarage – Großeinsatz und Warnung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-in-tiefgarage-in-flammen-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251118-id39496-2-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=837px%2C526px%2C1393px%2C1394px&webp=1" alt="Brand in Tiefgarage – Großeinsatz und Warnung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 50 Retter sind bei dem Brand im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr in Othmarschen: In einer Tiefgarage steht ein Auto in Flammen. Die Brandbekämpfung gestaltet sich schwierig – und die Feuerwehr gibt eine amtliche Warnung heraus.</strong></p><p>Der Einsatz begann um kurz nach 7 Uhr am Albertiweg. Von dort wurde schwarzer Qualm aus einer Tiefgarage gemeldet. Mehrere Löschzüge mit rund 65 Rettern der Berufsfeuerwehr und der Freiwilligen Feuerwehr rückten an. Laut einem Feuerwehrsprecher war auch das angrenzende Wohnhaus stark verqualmt.</p><p>Zwei Trupps drangen unter Atemschutz zum Brandort vor. Dies gestaltete sich wegen der verwinkelten Gänge schwierig. Die Retter löschten einen Pkw, einen Kleinbus und einen Motorroller mit zwei Strahlrohren. Erst gegen 9.20 Uhr waren die Löschmaßnahmen abgeschlossen. Zum Glück gab es keine Verletzten. Für die Entrauchung kamen Spezialkräfte zum Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 10:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>