<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Meister-Trainer Ottmar Hitzfeld packt aus:Burn-out, Psychiater, Anti-Depressiva</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-darum-sagte-ottmar-hitzfeld-deutschland-wirklich-ab-6898b006dbbc3327c9f82e98</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898b006dbbc3327c9f82e99/72ed051d27898d82a78857a905d23af7,a0bf9c97?w=992" alt="Meister-Trainer Ottmar Hitzfeld packt aus:Burn-out, Psychiater, Anti-Depressiva" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So offen wurde im Weltfußball noch nie über Tabu-Themen wie Homosexualität, Tod, Depressionen und Suizid gesprochen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD zeigt exklusive Auszüge aus dem Buch „Mensch Fußballstar“ (erscheint am 18. August im Meyer &amp; Meyer Verlag) von Andreas Böni. Darin kommen u.a. Babak Rafati, Marcel Reif, Gianni Infantino und Lothar Matthäus zu Wort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Mal: Trainer-Legende Ottmar Hitzfeld beschreibt, wie ein Burn-out sein Leben verändert hat! Nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 02:22:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>T-Shirt von Königin Marys Tochter sorgt für Wirbel:Die „Ich-habe-ihn-gestern-gevögelt“-Prinzessin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/was-koenigin-mary-dazu-sagt-daenen-prinzessin-18-rockt-im-sex-shirt-6898d7f665f3d77ac913d1f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898d7f665f3d77ac913d1f0/da44b5e5f8c44a528ca667437ea9468b,120dd25c?w=656" alt="T-Shirt von Königin Marys Tochter sorgt für Wirbel:Die „Ich-habe-ihn-gestern-gevögelt“-Prinzessin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen – <!--]--><!--[--><b>Dänemarks Prinzessin Isabella feiert ausgelassen – und bringt mit einem frechen Sex-Shirt das ganze Land zum Diskutieren. Ist das jugendliche Coolness oder ein Tabubruch, der der Krone schadet?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Königin Mary steht für Klasse und modisches Feingefühl. Tochter Isabella eiferte ihr bislang oft nach. Doch jetzt zeigt die junge Prinzessin: Ich bin nicht nur „die Tochter von“. Mit ihrem Shirt setzt sie ein Statement – und bricht radikal mit dem Stil ihrer Mutter!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bislang galt sie als stilvolle Nachwuchs-Royal: Isabella mit ihren Eltern, König Frederik X. (57) und Königin Mary (53)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 18-jährige Tochter von König Frederik X. und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/koenigin-mary-von-daenemark-ihr-rock-rockte-schon-vor-19-jahren-670630504427f364f1569d3b"><!-- --><!--[--><!--[-->Königin Mary<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat beim dänischen Musikfestival Smukfest in Skanderborg (20.000 Einwohner) mit einem provokanten Outfit alle Blicke auf sich gezogen. Beim Auftritt der Hip-Hop-Band Suspekt trug sie einen orangefarbenen Fischerhut und ein schwarzes T-Shirt mit der Aufschrift: „Bollede ham i går“ („Ich habe ihn gestern gevögelt“) – samt Pfeil auf den jeweils neben ihr stehenden Festivalbesucher.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 02:22:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israelische Armee bestätigt:Als Journalist getarnter Terrorist in Gaza getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/israel-toetet-al-jazeera-reporter-anas-al-sharif-in-gaza-68991792204e050eae235be5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68991792204e050eae235be5/7a3af7149dcc286310ad75b58dd58e0e,57ae975a?w=320" alt="Israelische Armee bestätigt:Als Journalist getarnter Terrorist in Gaza getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die israelische Armee (IDF) hat bei einem gezielten Angriff in Gaza-Stadt am Sonntag den Al-Jazeera-Reporter Anas al-Sharif getötet. Nach IDF-Angaben war der Mann ein „Terrorist, der unter dem Deckmantel eines Journalisten operierte“. Al-Jazeera bestätigte den Tod seines Mitarbeiters und berichtet von drei weiteren getöteten Kollegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Terrorist Anas al-Sharif war Anführer einer Zelle der Terrororganisation Hamas und trieb Pläne für Raketenbeschuss auf israelische Zivilisten und IDF-Streitkräfte voran“, heißt es in einer Erklärung des Militärs.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Armee verwies auf im Oktober in Gaza beschlagnahmte und veröffentlichte Dokumente, die Sharifs „militärische Verbindung zur Hamas“ „eindeutig“ bestätigten, berichtet unter anderem die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.jpost.com/israel-news/defense-news/article-863836" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Jerusalem Post<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Laut israelischem Militär war Anas al-Sharif ein Hamas-Drahtzieher, der sich als TV-Reporter tarnte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 02:22:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Vizepräsident JD Vance:USA sind „durch“ mit Ukraine-Finanzierung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vizepraesident-jd-vance-usa-sind-durch-mit-ukraine-finanzierung-6898c9910fef356c311f17b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898c9910fef356c311f17b4/a0756ce57bf14d27d51a0c66efb595b8,ff872f79?w=320" alt="US-Vizepräsident JD Vance:USA sind „durch“ mit Ukraine-Finanzierung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/ Berlin – <!--]--><!--[--><b>Kein amerikanisches Geld mehr für ukrainische Waffen. Das hat US-Vize JD Vance (41) noch einmal bekräftigt. US-Präsident Donald Trump und er seien der Auffassung, „dass die USA mit der Finanzierung des Ukraine-Kriegsgeschäfts durch sind“, sagte Vance im Interview mit dem amerikanischen Sender Fox News. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Amerikaner seien es leid, weiter ihre Steuergelder für diesen konkreten Konflikt auszugeben, so Vance. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vance machte nochmal klar: Die Europäer seien selbst für den Konflikt „direkt vor ihrer Haustür“ verantwortlich. Wenn ihnen eine Lösung am Herzen liege, sollten sie sich direkter und substanzieller an der Finanzierung beteiligen, forderte er – etwa durch den Kauf von Waffen von US-Herstellern für die Ukraine. „Aber wir werden das nicht mehr selbst finanzieren“, sagte Vance.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Interview wurde bereits vor der offiziellen Bekanntgabe des Treffens von Trump mit Kreml-Machthaber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (72) aufgezeichnet, aber erst am Sonntag vollständig ausgestrahlt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 02:22:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merzinfarkt!:Der brutale Krisensonntag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merzinfarkt-der-brutale-krisensonntag-6895fc4479645525eef01f46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6895fc4479645525eef01f47/cdba35611dc473215b99e31e0248ca41,700580d6?w=992" alt="Merzinfarkt!:Der brutale Krisensonntag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Friedrich Merz wird sein Alleingang bei der Israel-Wende zum massiven Partei-Problem. Am Freitag kündigte Merz an, Deutschland werde künftig keine Rüstungsgüter an Israel liefern, die im Gaza-Krieg gegen die Hamas zum Einsatz kommen könnten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ohne Absprache mit seinen Top-Unions-Ministern oder dem Fraktionschef – in einem 18-Zeilen-Statement. Eine jahrzehntelange Position seiner Partei, eines seiner großen außenpolitischen Versprechen – einfach abgeräumt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus das Protokoll von Merz’ Krisensonntag. UND: Damit nicht genug, die Umfragewerte von Merz und der schwarz-roten Regierung rauschen ab. Dabei ist ein Vergleich besonders brisant. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 02:22:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haltern am See:Frontalcrash! Ein Mann tot, fünf Menschen verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/haltern-am-see-frontalcrash-ein-mann-tot-fuenf-menschen-verletzt-689924e1dbbc3327c9f8327d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689924e1dbbc3327c9f8327e/64d63ee5c201de833c5ba42392fe5c5c,d785b2cf?w=576" alt="Haltern am See:Frontalcrash! Ein Mann tot, fünf Menschen verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Unfall mit verheerenden Folgen: Am Stadtrand von Haltern am See (NRW) prallten am Sonntagabend zwei Autos frontal aufeinander. Ein Mann kam ums Leben, fünf weitere Insassen sind schwer oder sogar lebensgefährlich verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unfall geschah um 17.19 Uhr auf der zweispurigen Landesstraße Bossendorfer Damm südlich der Stadt. Wie es zu dem Crash gekommen ist, konnte die Polizei bisher nicht sagen. Ebenso gibt es keine Details zu den verletzten Menschen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Opel liegt mit schwer beschädigter Front auf dem Dach<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Foto zeigt zwei schwer beschädigte Autos: Ein geräumiger Opel liegt nach dem Zusammenprall auf dem Dach, ein Nissan Juke steht vorn und hinten beschädigt wenige Meter weiter. Ein drittes Auto knallte nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen eines der Wracks und wurde ebenfalls leicht beschädigt; der Fahrer blieb unverletzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 02:22:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Popstar heizt bei Musikfestival ein:Schön, dich wiederzusehen, Nelly Furtado</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nelly-furtado-begeistert-fans-bei-musikfestival-in-cornwall-68986b68204e050eae2352bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68986b68204e050eae2352bd/853fa7054b0c1824fd5fe621bd2c7659,e2158b00?w=656" alt="Popstar heizt bei Musikfestival ein:Schön, dich wiederzusehen, Nelly Furtado" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Newquay (Cornwall) – <!--]--><!--[--><b>„Ich bin wie ein Vogel, ich fliege einfach weg!“ Das trällert Nelly Furtado in ihrem berühmtesten Hit „I’m Like a Bird“ aus dem Jahr 2000. Jetzt ist sie endlich wieder auf die Konzertbühne geflattert. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Woah, Nelly! In weißen Stiefeln, knappen Shorts und grünem XXL-Jäckchen trat Nelly beim „Boardmasters“-Festival auf die Bühne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im schrillen grünen Fransenjäckchen und ultrakurzen Hotpants versprühte sie auf der Bühne des „Boardmasters“-Festival im britischen Cornwall gute Laune und erinnerte dabei selbst an einen Paradiesvogel. Unverkennbar: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/nelly-furtado-was-macht-die-saengerin-eigentlich-heute-84013548.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nelly Furtado<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat sich optisch verändert, ein paar Kilos mehr auf den Rippen als zu ihrer größten Zeit Anfang und Mitte der 2000er-Jahre. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit mehr als 45 Millionen verkauften Tonträgern zählt Nelly Furtado (hier 2002 mit 23 Jahren) zu den erfolgreichsten Musikern Kanadas<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 02:22:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Influencer-Sohn starb in Pool:Vater schaute NBA-Spiel, während Trigg ertrank</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sohn-3-von-influencerin-starb-in-pool-vater-schaute-nba-spiel--68987f8565f3d77ac913ce09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68987f8565f3d77ac913ce09/6c66f5fa1ef20e4d3929279b728cb012,4fac5583?w=320" alt="Influencer-Sohn starb in Pool:Vater schaute NBA-Spiel, während Trigg ertrank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Arizona (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ein tragischer Unfall erschütterte im Mai 2025 die USA: Trigg, der dreijährige Sohn der beliebten Influencerin Emilie Kiser, ist damals im Pool der Familie in Arizona ertrunken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt zeigen Ermittlungsakten: Der Vater, Brady Kiser (28), hatte das Kind fast zehn Minuten lang allein draußen gelassen – während er drinnen ein NBA-Spiel verfolgte. Zum Zeitpunkt des Unglücks war Emilie nicht zu Hause. Brady passte auf Trigg und das neugeborene Brüderchen Theodore auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gegenüber der Polizei</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b> </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>gab er zunächst an, er habe Trigg nur „drei bis fünf Minuten“ aus den Augen verloren. Später sagte er, es seien „nur Sekunden“ gewesen. Doch Videoaufnahmen sprechen eine andere Sprache: Demnach war Trigg mehr als neun Minuten unbeaufsichtigt, sieben davon im Wasser.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem behauptete Brady zunächst, er habe draußen auf einem Stuhl gesessen. Doch auf den Überwachungsbildern war das nicht zu erkennen. Schließlich gab er zu, auf der Couch gesessen zu haben – mit Blick auf den Fernseher.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 02:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach nur 6 Minuten:Schnellstes Gelb-Rot in der 2. Liga seit 30 Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sv-elversberg-jan-gyamerah-sieht-gelb-rot-nach-6-minuten-2-bundesliga-6898b53b204e050eae2357b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898b53b204e050eae2357b3/ce1f07c1ffa07a83da35e840b9a4c404,1612b626?w=320" alt="Nach nur 6 Minuten:Schnellstes Gelb-Rot in der 2. Liga seit 30 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jan Gyamerah von der SV 07 Elversberg muss beim VfL Bochum schnell wieder runter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 02:22:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Ukraine-Gipfel in Alaska:Enthüllt! Europa setzt Trump und Putin rote Linien</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-verhandelt-mit-putin-europa-praesentiert-eigenen-friedensplan-68984e7cdbbc3327c9f82940</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68984e7cdbbc3327c9f82941/564de4050310f4f29166365cf21d5fe3,caa223f1?w=992" alt="Vor Ukraine-Gipfel in Alaska:Enthüllt! Europa setzt Trump und Putin rote Linien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spektakuläre Enthüllung! Erstmals haben die Europäer rote Linien gezogen und sie Trump und Putin vorgesetzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um den Ukraine-Krieg, was Europa akzeptieren würde – und was nicht. Die roten Linien sind hochbrisant, ein Schock für Putin. Aber Trump könnten sie gefallen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über den Kriegsplan der Europäer jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 02:22:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Häuser eingestürzt ++ Frau (81) stirbt nach Rettung:Stärke 6,1! Erdbeben in der Türkei</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tuerkei-erdbeben-der-staerke-6-1-haeuser-eingestuerzt-6899316b204e050eae235c18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899316b204e050eae235c19/237f3c473a2c3cc45e3f372e825e98fe,fc0ed25c?w=576" alt="Häuser eingestürzt ++ Frau (81) stirbt nach Rettung:Stärke 6,1! Erdbeben in der Türkei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein schweres Erdbeben hat den Westen der Türkei erschüttert. In der Provinz Balikesir, nahe der Stadt Sindirgi, bebte am Sonntag um 19.53 Uhr die Erde mit einer Stärke von 6,1.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein dreistöckiges Haus stürzte ein, 16 weitere Gebäude wurden zerstört. Insgesamt trafen 20 Nachbeben die Region. Sie waren bis nach Istanbul und Izmir zu spüren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine 81 Jahre alte Frau konnte zwar aus den Trümmern befreit werden, starb jedoch kurz darauf. Das bestätigte Innenminister Ali Yerlikaya vor Journalisten in Balikesir. 29 Menschen wurden nach seinen Angaben verletzt, jedoch niemand schwer.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Minarett im Dorf Kizilgur ist von Rissen durchzogen. Beim Erdbeben brach die Spitze ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 02:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>