<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Direktzug statt Direktflug: Bahnverbindung nach London soll kommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/direktzug-statt-direktflug-bahnverbindung-nach-london-soll-kommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/541225946-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=611px%2C287px%2C1420px%2C1420px&webp=1" alt="Direktzug statt Direktflug: Bahnverbindung nach London soll kommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Patrick Schnieder (l., CDU), Bundesminister für Verkehr, und Heidi Alexander (r.), Verkehrsministerin von Großbritannien, streben eine direkte Zugverbindung nach London an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>In London ist man von Deutschland aus schnell mit dem Flieger. Geht es nach dem Willen der Regierungen in London und Berlin, soll das auch per Zug gehen – dazu wurde nun in Hamburg der nächste Schritt gemacht.</strong></p><p>Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (CDU) und seine britische Amtskollegin Heidi Alexander unterzeichneten in Hamburg eine Erklärung, nach der eine Taskforce offene Fragen klären soll. „Wir setzen uns dafür ein, dass in den kommenden Jahren die ersten Züge unter dem Ärmelkanal direkt von Deutschland nach Großbritannien rollen können“, sagte Schnieder. </p><p>Zunächst müssten aber gemeinsam mit Infrastrukturbetreibern und Bahnunternehmen Fragen rund um Grenz- und Sicherheitskontrollen geklärt werden. „Eine durchgehende Verbindung würde das Reisen enorm vereinfachen und die Attraktivität der Zugreise deutlich erhöhen“, sagte Schnieder. Alexander sprach von einer wegweisenden Erklärung, die das Potenzial habe, eine bequeme Alternative zum Fliegen zu schaffen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 17:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Serienausreißerin Aaliyah (12) ist wieder da – diesmal war sie weit weg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-serienausreisserin-erneut-verschwunden-ist-sie-in-berlin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vermisstewilhelmsburgwiederda.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Serienausreißerin Aaliyah (12) ist wieder da – diesmal war sie weit weg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aaliyah ist wieder aufgetaucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die 12-Jährige ist zum wiederholten Mal von Zuhause ausgerissen. Dieses Mal wurde sie in Berlin von der Polizei aufgegriffen.</strong></p><p>Am Samstagabend hatte die 12-jährige Aaliyah ihr Elternhaus in der Fährstraße verlassen, war jedoch nicht wie vereinbart zurückgekommen. Schon bei Beginn der öffentlichen Suche nach dem Mädchen hatten die Ermittler den Verdacht, dass es sich in Berlin aufhalten könnte.</p><p>Und tatsächlich: Wie die Polizei mitteilte, wurde Aaliyah am Mittwochnachmittag in Berlin von Polizisten erkannt und in Obhut genommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 16:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Crash mitten in der Stadt: Smart fliegt auf die Seite – Hauptverkehrsstraße dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/crash-mitten-in-der-stadt-smart-fliegt-auf-die-seite-hauptverkehrsstrasse-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/unfall-buergerweide-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1190px%2C687px%2C1232px%2C1233px&webp=1" alt="Crash mitten in der Stadt: Smart fliegt auf die Seite – Hauptverkehrsstraße dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einer der beteiligten Autofahrer wurde bei dem Crash schwer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Am Mittwochmittag kam es in Borgfelde zu einem schweren Autounfall. Ein Fahrer wurde schwer verletzt. Die Straße musste um den Unfallort herum gesperrt werden.</strong></p><p>Zwei Autos kollidierten am Mittwoch gegen 14.45 Uhr an der Kreuzung Bürgerweide/Alfredstraße, so eine Sprecherin der Polizei. Einer der Wagen wurde bei dem Zusammenstoß durch die Luft geschleudert und kam auf der Seite zum Stehen. Ein Fahrer musste laut Polizei mit schweren Verletzungen in ein Krankenhaus gebracht werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren</strong>: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-diebstahl-aus-polizeiauto-suche-nach-dienstwaffe-geht-weiter/">Rucksack wieder da – Dienstwaffe weiter verschwunden: Wie konnte das passieren?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 15:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rucksack wieder da – Dienstwaffe weiter verschwunden: Wie konnte das passieren?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-diebstahl-aus-polizeiauto-suche-nach-dienstwaffe-geht-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250812-id38065-15-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=388px%2C0px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Rucksack wieder da – Dienstwaffe weiter verschwunden: Wie konnte das passieren?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte untersuchen das zivile Polizeiauto, aus dem die Waffe gestohlen wurde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Die weiße Wohnungstür steht weit offen, wurde aus den Angeln gehoben: Nach dem Diebstahl des Rucksacks eines Zivilfahnders der Hamburger Polizei hat am Dienstagabend das Spezialeinsatzkommando (SEK) einen Tatverdächtigen festgenommen. Doch von der Waffe des Beamten fehlt weiter jede Spur. </strong></p><p>Mit schwerer Ausrüstung waren die Kräfte des SEK am Dienstagabend in Farmsen-Berne im Einsatz. Sie betraten einen weißen Hochhauskomplex, öffneten die Tür einer Wohnung und durchsuchten die Räume. Schließlich nahmen sie den Mann fest, der dort lebt.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 15:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs einziger Mützenmacher: Elbsegler und Fleetenkieker nach Maß</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beim-muetzenmacher-elblotsen-und-fleetenkieker-nach-mass/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/537369653.jpg?resize=300%2C300&crop=336px%2C1334px%2C3917px%2C3917px&webp=1" alt="Hamburgs einziger Mützenmacher: Elbsegler und Fleetenkieker nach Maß" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lars Künzel, Mützenmacher und Inhaber von „Mützen Eisenberg“ in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Schiffermützen sind ein Stück norddeutsche Kultur. In Hamburg, wo es einst zahlreiche Spezialwerkstätten dafür gab, hält allein Lars Küntzel von der Firma Walther Eisenberg die Tradition aufrecht.</strong></p><p>Gleich links neben dem Eingang zum Laden des Hamburger Mützenmachers Lars Küntzel grüßt Boxlegende Max Schmeling – von einem Foto, auf dem der Sportler eine zünftige Seglermütze trägt. Auch viele andere Promis haben den urigen, prall gefüllten und dabei nur rund 60 Quadratmeter kleinen Ladenraum mit Werkstatt der Firma „Walther Eisenberg – der Mützenmacher“ bereits betreten. Darunter der frühere Bundeskanzler Helmut Schmidt, der dort regelmäßig ein neues Maß-Exemplar seines Lieblingsmodells – und Markenzeichens – „Elblotse“ erstand.</p><p>Seit 1892 gibt es das Fachgeschäft für Herrenhüte, Kappen und Mützen bereits. Mittlerweile ist Küntzel der letzte Schiffermützenmacher der Hansestadt. Zur Kundschaft gehören natürlich nicht nur Promis, wie Inhaber Küntzel der Deutschen Presse-Agentur dpa sagt. Er verkaufe seine selbst gefertigten Schiffermützen an Männer aller Schichten und Altersklassen. „Gerade heute Morgen waren – in Begleitung von Aufpassern – drei zehnjährige Jungs da. Die wollten als Gruppe die Schlei umwandern und haben sich dafür sogenannte Reepschlägermützen zugelegt“, erzählt der 58-Jährige mit bedächtigem Hamburgischem Zungenschlag schmunzelnd der dpa. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 14:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laube in Hamburger Gartenidyll brennt ab – weil der Besitzer den Herd vergessen hat?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-im-gartenidyll-hamburger-kleingartenlaube-abgebrannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-0555-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=518px%2C415px%2C1505px%2C1505px&webp=1" alt="Laube in Hamburger Gartenidyll brennt ab – weil der Besitzer den Herd vergessen hat?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Feuer ließ nicht viel von dem Gebäude und der umliegenden Flora übrig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Dichter Rauch, flackernde Flammen: Am Mittwochvormittag kam es im Kleingartenverein Horner Rennbahn zu einem Laubenbrand. Um 12.18 Uhr ging der Alarm bei der Feuerwehr ein.</strong></p><p>Laut einem Reporter vor Ort soll der Besitzer der Gartenlaube vergessen haben, den Herd abzuschalten – das könnte den Brand ausgelöst haben. Eine offizielle Bestätigung dafür gibt es allerdings nicht.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/dienstwaffe-von-zivilfahnder-gestohlen-festnahme/#google_vignette">Waffe aus Polizeiauto geklaut: Hier hat das SEK den Verdächtigen festgenommen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 13:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mordprozess im Hochsicherheitstrakt: Mutter erstochen, Polizisten gebissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mit-steakmesser-auf-stiefmutter-eingestochen-schreckliche-bluttaten-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/bildschirmfoto-2025-08-13-um-121119.png?resize=300%2C300&crop=239px%2C0px%2C1074px%2C1074px&webp=1" alt="Mordprozess im Hochsicherheitstrakt: Mutter erstochen, Polizisten gebissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einem Haus an der Gneisenaustraße (Hoheluft-West) wurde die tote Mutter gefunden. Der Angeklagte soll sie dort erstochen haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News / Zoe Clausen</span></p><p><b>Kian W. wird vorgeworfen, seine Mutter getötet und seine Stiefmutter mit einem Steakmesser schwer verletzt zu haben. Am Mittwoch startete der Prozess wegen Totschlags, versuchten Mordes und gefährlicher Körperverletzung – im Hochsicherheitstrakt. Aus gutem Grund: Der Angeklagte wurde nicht nur seinen Familienangehörigen gegenüber gewalttätig.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesenzoff um beliebten Hamburger Badesee: Umweltschutz kontra Erholung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zoff-um-beliebten-hamburger-badesee-politik-will-mehr-liegeflaechen-behoerde-dagegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/allermoher-se02.jpg?resize=300%2C300&crop=656px%2C514px%2C922px%2C922px&webp=1" alt="Riesenzoff um beliebten Hamburger Badesee: Umweltschutz kontra Erholung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Badende an der Strandseite des Allermöher Sees.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>An heißen Tagen wird es hier immer öfter eng am Strand und das führt vermehrt zu Konflikten. Deshalb möchten CDU und SPD in Bergedorf die Badestelle an einem der beliebtesten Hamburger Badeseen erweitern. Doch Grüne und Umweltbehörde haben da ganz andere Vorstellungen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ronan Keating im Stadtpark: Will noch jemand ein Bier?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ronan-keating-im-stadtpark-will-noch-jemand-ein-bier/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250812-ronankeating-stadtparkopenair025-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=683px%2C212px%2C1249px%2C1249px&webp=1" alt="Ronan Keating im Stadtpark: Will noch jemand ein Bier?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ronan Keating beim Stadtpark Open Air in Hamburg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Peter Detje</span></p><p><b>Mit einem Jahr Verspätung hat Ronan Keating (48) am Dienstag sein ausverkauftes Konzert beim Stadtpark-Open-Air gespielt. Nicht nur der irische Singer-Songwriter, sondern auch Hamburg zeigte sich von seiner besten Seite: Diesmal strahlte die Sonne mit dem Publikum um die Wette.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 08:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg: Auto kippt bei Kreuzungs-Crash auf die Seite – Mann flüchtet vom Unfallort</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vier-verletzte-bei-schwerem-unfall-an-kreuzung-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250812-id38080-1.jpg?resize=300%2C300&crop=183px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Hamburg: Auto kippt bei Kreuzungs-Crash auf die Seite – Mann flüchtet vom Unfallort" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei und Feuerwehr sichern die Unfallstelle an der Kreuzung Oldesloer Straße / Schleswiger Damm</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Schnelsen: Bei der Kollision von zwei Autos an der Kreuzung Oldesloer Straße / Schleswiger Damm sind am Dienstagabend vier Menschen leicht verletzt worden. Ein Hund erlitt einen Schock und rannte davon.</strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen der Polizei kollidierten die beiden Fahrzeuge frontal im Kreuzungsbereich, eines davon kippte auf die Seite. Die Ermittler gehen davon aus, dass der 56-jährige Fahrer eine rote Ampel übersehen hat.</p><p>Wie der Lagedienst mitteilte, ist ein Mann aus dem Unfallfahrzeug nach dem Zusammenstoß zu Fuß vom Unfallort geflüchtet. Die Polizei hat eine Fahndung eingeleitet. Die Personalien sind bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter erstochen, Stiefmutter schwer verletzt – 25-Jähriger angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mutter-erstochen-stiefmutter-schwer-verletzt-25-jaehriger-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/die-zwei-tatorte.jpg?resize=300%2C300&crop=367px%2C0px%2C1081px%2C1080px&webp=1" alt="Mutter erstochen, Stiefmutter schwer verletzt – 25-Jähriger angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Tatorte in Hoheluft-West (l.) und Marienthal</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News/Rüga</span></p><p><strong>Im Februar wird die Polizei zu einem Einsatz in Marienthal gerufen: Ein 25-Jähriger hatte auf seine Stiefmutter und deren Untermieter eingestochen. Als die Polizei seine Wohnadresse in Hoheluft-West überprüft, entdecken sie die Leiche seiner leiblichen Mutter. Jetzt wird dem jungen Mann der Prozess gemacht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihm unter anderem Totschlag, versuchten Mord und gefährliche Körperverletzung vor.</p><p>Das blutige Drama ereignet sich laut Anklage am Morgen des 18. Februar, kurz nach vier Uhr. Der 25-Jährige suchte in jenen frühen Morgenstunden seine Stiefmutter an einer Villa in der Claudiusstraße auf. Als die 51-Jährige ihm im Gespräch kurz den Rücken zukehrte, griff er plötzlich zu einem Steakmesser und stach von hinten auf die arglose Frau ein, insgesamt 15 Mal, in den Kopf, das Gesicht und den Oberschenkel. So wirft es die Staatsanwaltschaft ihm vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waffe aus Polizeiauto geklaut: Hier hat das SEK den Verdächtigen festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dienstwaffe-von-zivilfahnder-gestohlen-festnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hochhauser-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=641px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Waffe aus Polizeiauto geklaut: Hier hat das SEK den Verdächtigen festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einem dieser Häuser schlug gestern Abend das SEK zu und verhaftete den Tatverdächtigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Nach dem Diebstahl des Rucksacks eines Zivilfahnders der Hamburger Polizei samt Dienstwaffe ist ein Tatverdächtiger festgenommen worden. Der Rucksack sei bereits zuvor gefunden worden, die Waffe fehle aber noch, teilte die Polizei mit.</strong></p><p>Der Zivilfahnder war am Montagabend an einer Tankstelle am Bahnhof Dammtor bestohlen worden. Der Rucksack verschwand aus seinem Fahrzeug, als er bezahlen gegangen sei, sagte ein Polizeisprecher. In dem Rucksack hätten sich sowohl persönliche als auch Ausrüstungsgegenstände befunden. Über weitere Details dazu gab es keine Auskünfte.</p><p>Nach MOPO-Informationen öffnete der Dieb die Beifahrertür des zivilen Polizeiwagens, der augenscheinlich nicht verschlossen war, und griff sich den Rucksack. Ob der Fahrer vergessen hatte, den Wagen abzusperren, oder ob möglicherweise das Funksignal zum Schließen des Autos mit einem Störsender blockiert wurde, eine Methode von Autodieben, die „Jamming“ genannt wird, ist nicht klar.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus, Protz und Aktien: Warum ist die Generation Z so geldgeil?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/luxus-protz-und-aktien-warum-ist-die-gen-z-so-geldgeil/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/leonie-ki2.jpg?resize=300%2C300&crop=545px%2C123px%2C1108px%2C1109px&webp=1" alt="Luxus, Protz und Aktien: Warum ist die Generation Z so geldgeil?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So stellt sich die KI unsere Protagonistin Leonie vor, wenn ihre Luxusträume erstmal in Erfüllung gegangen sind.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Viola Dengler/Midjourney (KI)</span></p><p><strong>Sportwagen fahren und mit Aktien reich werden: Immer mehr junge Menschen träumen von einem Leben in Saus und Braus. Wenn die Generation Z, also die 13- bis 30-Jährigen, ein Lebensziel formulieren müsste, wäre es, reich zu werden. Woher kommt diese Sehnsucht? Die MOPO hat mit jungen Hamburgern über ihr Verhältnis zu Geld gesprochen.</strong></p><p>Teure Markenkleidung, Investment-Tipps und ein protziger Lifestyle: Schaut man sich auf Social-Media-Plattformen die Inhalte großer Influencer an, könnte man denken, dass es ihnen und ihren vorrangig jungen Followern nur ums Geld geht.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sportevent sorgt für Sperrungen in und um Hamburg: Staugefahr am Wochenende!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cyclassics-sorgen-fuer-sperrungen-in-hamburg-staugefahr-am-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/93711115-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=355px%2C488px%2C1219px%2C1219px&webp=1" alt="Sportevent sorgt für Sperrungen in und um Hamburg: Staugefahr am Wochenende!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zu den Cyclassics werden viele Straßen in Hamburg gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Am Sonntag, 17. August, rasen Profi- und Hobby-Radfahrer bei den Cyclassics durch die Hansestadt und die angrenzenden Kreise. Das sportliche Großereignis bringt jedoch auch eine Menge Sperrungen, Staus und Umleitungen mit sich.</strong></p><p>Die 109 Kilometer lange Hobby-Strecke führt von der HafenCity über die Köhlbrandbrücke ins Alte Land bis nach Buxtehude. Durch die Landkreise Stade und Harburg geht es dann – wieder über die Köhlbrandbrücke – zurück in die Hansestadt mit dem Ziel auf der Mönckebergstraße. Die Strecke ist komplett für den Verkehr gesperrt.</p><p>Auch die rund 56 Kilometer lange Hobby-Strecke, die auf der Kennedybrücke startet und am Volkspark vorbei durch Schenefeld, Holm, Wedel und den Landkreis Pinneberg führt, ist nicht befahrbar. Wiederholungs-Cyclassics-Teilnehmer aufgepasst: Wegen aktueller Baustellen verläuft die Rennstrecke in diesem Jahr etwas anders als in den Vorjahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>