<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Beliebter Design-Händler eröffnet Filiale in Hamburg – die erste weltweit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beliebter-design-haendler-eroeffnet-filiale-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/410093660-1758897581-v16-9-1600.jpg?resize=300%2C300&crop=973px%2C346px%2C554px%2C554px&webp=1" alt="Beliebter Design-Händler eröffnet Filiale in Hamburg – die erste weltweit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Visualisierung zeigt: So soll es im weltweit ersten Laden von Nordic Nest am Neuen Wall aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nordic Nest</span></p><p><strong>Viele Jahre war die Adresse Neuer Wall 61 die Anlaufstelle für Promis in Hamburg – hier führte<a href="https://www.mopo.de/hamburg/arbeitsplaetze-gerettet-kaeufer-uebernimmt-bekannte-hamburger-friseurkette/"> Friseur-Ikone Marlies Möller </a>ihren Flagship-Salon. Nach dem Umzug der inzwischen insolventen Kette stand das Ladenlokal lange leer. Jetzt kommt neues Leben in die Räume: Der schwedische Einrichtungshändler „Nordic Nest“ eröffnet am 9. Oktober 2025 seinen weltweit ersten Store.</strong></p><p>Auf 500 Quadratmetern will das Unternehmen zeigen, was skandinavisches Design ausmacht. Im Sortiment: mehr als 60.000 Produkte von mehr als 300 Marken. „Einen eigenen Nordic-Nest-Store zu eröffnen, war seit vielen Jahren unser Ziel. Jetzt ist der richtige Zeitpunkt gekommen“, sagt Bank Bergström, Chef der „Nordic Nest Group“, zum „Abendblatt“.</p><p>Dass die Schweden ausgerechnet Hamburg als Standort gewählt haben, ist kein Zufall. Deutschland ist seit Jahren der größte Markt des Onlinehändlers außerhalb Skandinaviens. „Hamburg verbindet Skandinavien mit der Welt und zieht ein Publikum an, das Qualität und zeitlose Ästhetik schätzt“, so Bergström in dem Bericht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das kann viele Tierleben retten: Nächtliches Treiben in Hamburg endlich verboten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-kann-viele-tierleben-retten-naechtliches-treiben-in-hamburg-endlich-verboten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/image7.jpeg?resize=300%2C300&crop=98px%2C127px%2C353px%2C353px&webp=1" alt="Das kann viele Tierleben retten: Nächtliches Treiben in Hamburg endlich verboten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Igel „Puffi” wurde von einem Rasenroboter überfahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Looki e.V.</span></p><p><b>Wer faul ist und sich beim Rasenmähen von einem Mähroboter helfen lässt, der muss in Zukunft genau auf den Sonnenauf- und -untergang achten. Denn ab sofort gilt eine neue Hamburger Verfügung zum Schutz von Igeln und anderen kleinen nachtaktiven Tieren. Allerdings gibt es leider auch Ausnahme-Regelungen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Demonstration für Entkriminalisierung von Abtreibungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/demonstration-fuer-entkriminalisierung-von-abtreibungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/548311004-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=809px%2C67px%2C1525px%2C1526px&webp=1" alt="Demonstration für Entkriminalisierung von Abtreibungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Abtreibungsbefürworter halten bei einer Demonstration Schilder in die Höhe. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Panama Pictures | Christoph Hardt</span></p><p><strong>Abtreibungen sind in Deutschland grundsätzlich verboten, werden unter bestimmten Bedingungen aber nicht bestraft. Seit Jahrzehnten sorgt der Paragraf 218 im Strafgesetzbuch für Streit zwischen Befürwortern einer restriktiven Regelung und denen, die für eine völlige Freigabe sind. In Hamburg haben nun Hunderte demonstriert: Sie verlangen ein Ende der Strafbarkeit und einen uneingeschränkten Zugang zu Schwangerschaftsabbrüchen.</strong></p><p>Mehr als 200 Menschen haben am Sonntag für eine Entkriminalisierung von Abtreibungen demonstriert. Sie zogen vom S-Bahnhof Sternschanze zur Reeperbahn. Zu der Demonstration unter dem Motto „Jetzt erst recht! Abtreibung entkriminalisieren“ hatte ein Bündnis aus Pro Familia und weiteren Organisationen aufgerufen. Die 200 bis 300 Teilnehmer waren mehrheitlich Frauen. Die Polizei konnte zunächst keine Angabe zur Teilnehmerzahl machen.</p><p>Das feministische Bündnis setzt sich nach eigenen Angaben für einen uneingeschränkten Zugang zu Abtreibungen ein. Es fordert das Abschaffen der Fristenregelung, der Pflichtberatung und der Wartezeit sowie die Kostenübernahme durch die Krankenkasse.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>