<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Edin Hasanović sucht ihn seit 33 Jahren:Vater von „Tatort“-Star im Krieg verschollen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/edin-hasanovic-feiert-tatort-premiere-sein-echter-cold-case-ist-seit-33-jahren-papa-68dd21aa841ec4e7d0267f08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd21aa841ec4e7d0267f09/dee0ebd75f04bf2b8b0606d650e13cbb,ecf027a2?w=992" alt="Edin Hasanović sucht ihn seit 33 Jahren:Vater von „Tatort“-Star im Krieg verschollen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine dieser Geschichten, die härter als jeder fiktive Krimi sind. Edin Hasanović geht am Sonntag (5. Oktober, 20.15 Uhr, ARD) erstmals an der Seite von Melika Foroutan im neuen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/tatort/tatort-alle-infos-78083756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>„Tatort“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> aus Frankfurt/Main auf Verbrecherjagd. Neues Konzept: Das Team löst alte und ungeklärte Mordfälle, sogenannte Cold Cases.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein echter Cold Case beschäftigt den Schauspieler schon sein ganzes Leben lang. Es geht um seinen Vater. Verschollen seit dem 1. Juni 1992, wie rund 700 andere Männer aus der Umgebung des bosnischen Ortes Klisa. Die Tat ereignet sich nur wenige Monate nach der Geburt des Sohnes. Vermutlich ermordet während des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bosnien-herzegowina/nachrichten-news-fotos-videos-17266446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Balkankonflikts<!--]--><!--]--></a><!--[--> der frühen 90er.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eines der wenigen Fotos von Edins Papa Senad (undatierte Aufnahme)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Cyberangriffe auf Defibrillatoren sind technisch möglich. Was sagen Experten?</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:19:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Gehaltsschere bleibt offen:600 Berufe im Ost-West-Gehaltsvergleich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/loehne-in-deutschland-600-berufe-im-ost-west-gehaltsvergleich-68dbc33fa429f108c56223d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbc33fa429f108c56223d4/d9200866aaed02f2a7959b1f246ada24,ab4c4c81?w=576" alt="Die Gehaltsschere bleibt offen:600 Berufe im Ost-West-Gehaltsvergleich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ost und West – beim Geld klafft weiter eine Lücke! Auch 35 Jahre nach der Wiedervereinigung sind die Gehälter in Deutschland alles andere als gleich. Zwar nähern sich die Einkommen an, doch von echter Lohngleichheit ist das Land noch weit entfernt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zeigt eine Analyse des Arbeitgeber-Bewertungsportals Kununu exklusiv für BILD. 600 Berufe wurden unter die Lupe genommen – mit Ost-West-Durchschnittslöhnen für jede einzelne Tätigkeit. Dazu: ein großer Vergleich der Gehälter nach Branchen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Unterschiede sind teils enorm: Zehntausende Euro, je nachdem, ob ein Job im Osten oder im Westen ausgeübt wird. Was Sie wissen wollen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:19:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massenansturm am letzten Wiesn-Wochenende:Überfüllung! Oktoberfest wieder geschlossen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/massenansturm-auf-letztes-oktoberfest-wochenende-bei-tollem-wetter-68c2c6d60b16317851624110</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2c6d60b16317851624111/61a851b15d38d9dcd48390034dca9121,626eb60e?w=576" alt="Massenansturm am letzten Wiesn-Wochenende:Überfüllung! Oktoberfest wieder geschlossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Die Menschenmassen sind zurück. Das Oktoberfest in München ist ins letzte Wiesn-Wochenende gestartet. Und der Besucher-Andrang ist gleich am Freitag so gewaltig, dass nach wenigen Stunden schon wieder Schluss war: Die Veranstalter teilten mit, dass die Wiesn überfüllt ist. Oktoberfest geschlossen! „Bitte fahren Sie nicht mehr zum Festgelände“, hieß es auf der offiziellen Instagram-Seite des Oktoberfests.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon zuvor hatte das Oktoberfest zweimal schließen müssen. Zuerst <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/gedraenge-auf-der-wiesn-oktoberfest-wegen-ueberfuellung-geschlossen-68d80995cc0ee032322776b6"><!-- --><!--[--><!--[-->wegen Überfüllung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Und dann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/explosionen-in-muenchen-oktoberfest-bleibt-geschlossen-68dcb0cee12da109b804fb59"><!-- --><!--[--><!--[-->wegen Sprengsatz-Alarm<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bei allerschönstem Feiertagswetter geht die Party auf der Wiesn jetzt weiter – zumindest für alle, die schon auf dem Gelände sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am Mittag stürmten so viele Menschen das Volksfest, dass der Veranstalter um kurz vor 17 Uhr mitteilte: „Die Haupteingänge zum Festgelände an der U-Bahn-Haltestelle Theresienwiese sind aufgrund des starken Andrangs geschlossen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/oktoberfest/thema-oktoberfest-alle-infos-80875608.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oktoberfest<!--]--><!--]--></a><!--[--> dauert noch bis zum 5. Oktober. Hier finden Sie die wichtigsten Infos zum letzten Wochenende auf der Wiesn!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:19:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonst „bricht die Hölle los“:Sonntag, 24 Uhr! Trump setzt Hamas neues Ultimatum</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sonst-bricht-die-hoelle-los-sonntag-18-uhr-trump-setzt-hamas-neues-ultimatum-68dfdb8b35088eeb70a2a048</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfdb8b35088eeb70a2a049/43a2e5f3c57298967fa93c325efe422d,1679abee?w=992" alt="Sonst „bricht die Hölle los“:Sonntag, 24 Uhr! Trump setzt Hamas neues Ultimatum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Kommt es zu einem Gaza-Deal? US-Präsident Donald Trump hat der Terror-Organisation ein neues Ultimatum gesetzt, seinem Friedensplan zuzustimmen. Die Frist läuft demnach bis Sonntag, 18 Uhr, Washingtoner Zeit. Das entspricht Sonntag, 24 Uhr, deutscher Zeit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump warnte die Islamisten, dass es die „letzte Chance“ für ein Friedensabkommen sei. Wenn die Vereinbarung nicht zustande komme, „wird die Hölle gegen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausbrechen, wie es sie noch nie gegeben hat“, drohte der US-Präsident.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gaza-Krieg seien bereits mehr als 25.000 Hamas-Terroristen getötet worden, schrieb Trump in seinem „Truth Social“-Post. „Die meisten anderen sind umzingelt und militärisch gefangen und warten nur darauf, dass ich das Signal ‚Go‘ gebe, damit ihr Leben schnell ausgelöscht werden kann.“ Er wandte sich direkt an die verbliebenen Hamas-Terroristen: „Wir wissen, wo und wer ihr seid. Und ihr werdet gejagt und getötet werden.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Hamas hält noch immer 48 aus Israel entführte Geiseln in ihrer Gewalt, davon sind nach israelischer Einschätzung noch 20 am Leben. 140 Geiseln haben die Islamisten bislang im Rahmen von Abkommen freigelassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:19:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie hielten es lange geheim:Neues Traumpaar im Biathlon</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/sie-hielten-es-lange-geheim-neues-traumpaar-im-biathlon-68df98342e775723b4b3cb12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df98342e775723b4b3cb13/5cf61d1fd947722938d4a8bfe1975a1c,10763db0?w=576" alt="Sie hielten es lange geheim:Neues Traumpaar im Biathlon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenige Wochen vor dem Start in die neue Saison im November lüftet eine Weltmeisterin ihr Liebesgeheimnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die schwedische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biathletin<!--]--><!--]--></a><!--[--> Elvira Öberg (26) postete auf Instagram jetzt Fotos von sich und Oskar Brandt (30). Beide lächeln glücklich in die Kamera, stehen eng beieinander. Die erfolgreiche Biathletin schreibt dazu: „Nach einer Zeit, die durch Krankheiten etwas gestört war, tut es besonders gut, dass die Unterstützung von zu Hause so gut ist.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ewiges Erbe für unsere Biathlon-Königin. Laura Dahlmeier (†31) ist in Garmisch-Partenki...</p><p class="teaser__text">Beste Nachrichten für Franziska Preuß und alle Biathleten – In der neuen Saison gibt es mehr Geld!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:19:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Experten klären auf:Wenn eine Drohne DAS macht, ist sie gefährlich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-fragt-experten-wenn-eine-drohne-das-macht-ist-sie-gefaehrlich-68dd3521acd2ac3541a0cc95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd3521acd2ac3541a0cc96/0441051fa0735b8c8cb169a7ca262a39,2bf4a0c?w=992" alt="Top-Experten klären auf:Wenn eine Drohne DAS macht, ist sie gefährlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem Drohnen-Vorfall am Münchner Flughafen ermitteln die Behörden auf Hochtouren. Experten warnen vor der zunehmenden Schwierigkeit, gefährliche Drohnen von harmlosen Hobby-Modellen zu unterscheiden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, woran Sie dennoch erkennen können, ob eine Drohne gefährlich ist oder nicht. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:19:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Drohnen-Alarm am Abend:Urlauber am Airport München: „Diese Drohnen machen Angst“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/drohnen-alarm-in-muenchen-gestrandete-urlauber-es-ist-beaengstigend-68dfab4789973cba61e80612</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfab4789973cba61e80613/f318a1d278d8a37bc12ae71b24c23e3b,4e32c116?w=576" alt="Nach Drohnen-Alarm am Abend:Urlauber am Airport München: „Diese Drohnen machen Angst“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Koffer, Decken, Feldbetten. Menschen sitzen mitten in der Nacht in den Gängen von Terminal 1. Draußen patrouillieren schwer bewaffnete Polizisten. Am Flughafen München herrscht in der Nacht auf Freitag Ausnahmezustand: Drohnen-Alarm!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mandy Dumaire (46) mit Tochter Rosa (9) aus Sachsen und Elfi Drescher-Schönfuß (50) aus Thüringen lernten sich in der Nacht am Flughafen kennen. Beide Familien wollen nach Dubai.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag dann ein Lichtblick: „Wenn alles gut läuft, geht unser Flieger heute Abend um 17.40 Uhr“, erzählen sie. Von Emirates bekommen sie 30 Euro Entschädigung und einen Verzehrgutschein. „Die Nacht war turbulent und chaotisch. Diese Drohnen machen Angst, weil man nicht weiß, ob jemand nur Fotos macht – oder etwas ausspioniert“, sagt Mandy zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In genau diesem Flieger wollen auch die Familien aus Sachsen in ihren Urlaub starten. Nach einer Nacht voller Angst und Warten hoffen sie jetzt nur noch, dass es endlich losgeht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:19:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Danach legten sie den Flughafen München lahm:Drohnen kreisten erst über Bundeswehr-Standort</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/muenchen-drohnen-alarm-am-flughafen-eskaliert-68dfb8b3dc95f1f53102aa59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfb8b3dc95f1f53102aa5a/18be0681a90b718149b1f2471db0bb0a,cda7d1a3?w=576" alt="Danach legten sie den Flughafen München lahm:Drohnen kreisten erst über Bundeswehr-Standort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drohnen-Alarm in München – jetzt wird es noch brisanter! Wie BILD erfuhr, wurden die ersten Drohnen schon um 19.30 Uhr über dem Fliegerhorst in Erding gesichtet. Dort ist ein Innovationszentrum der Bundeswehr, in dem Drohnen der nächsten Generation erprobt werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 20.30 Uhr sind die Drohnen am Flughafen gesichtet worden. Es können bis zu sechs Drohnen gewesen sein, die Bundeswehr bestätigte fünf. Folge: Landebahnen gesperrt. Die Südbahn war einmal wieder für 15 Minuten offen, dann wieder gesperrt. Die letzte Drohnen-Sichtung war um 23.30 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/flughafen-in-muenchen-gesperrt-sicherheitsbehoerde-es-waren-mehrere-groessere-drohnen-68df92cd2e775723b4b3cacb"><!-- --><!--[--><!--[-->Spannweite der Drohnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> betrug laut Zeugenaussagen zwischen 60 Zentimetern und einem Meter. Erstsichtungen gab es von mehreren Zeugen in Erding bei München, dann am acht Kilometer (Luftlinie) entfernten Flughafen selbst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Ganze erinnert an den Drohnen-Alarm über </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/drohnen-alarm-in-kiel-brisanter-als-gedacht-thyssenkrupp-und-uni-klinik-betroffen-68dcc14412c5eba0ff76163a"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Norddeutschland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am vergangenen Freitag, Samstag und Sonntag. Da wurde in Schleswig-Holstein und in Mecklenburg-Vorpommern Alarm ausgelöst.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:19:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Schulen und Kitas:Kroos-Brüder kritisieren Bildungssystem</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kroos-kritisiert-bildungs-system-es-geht-um-schule-und-kitas-68df9f202e775723b4b3cbc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df9f202e775723b4b3cbc0/6b28d2e6feabd4724f0fc6fed7ab924c,ffbf6367?w=656" alt="Es geht um Schulen und Kitas:Kroos-Brüder kritisieren Bildungssystem" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt fordert unser 2014-Weltmeister die Schul-Revolution!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Nationalspieler Toni Kroos ist mit 34 Titeln Deutschlands erfolgreichster Fußball-Star hinter Thomas Müller (35 Titel). Auch nach seinem Karriere-Ende 2024 bei Real Madrid blieb er in der spanischen Hauptstadt. In seinem Podcast „Einfach mal Luppen“, den er gemeinsam mit seinem Bruder und Ex-Profi Felix (u.a. Werder Bremen) betreibt, wird in der aktuellen Folge ein ernstes Thema diskutiert. Nämlich die Schule. Und die kommt bei Toni gar nicht gut weg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Es ist viel mehr Unterstützung und auch Integration in den Schulalltag nötig“, betont der Familienvater und erklärt: „Ich finde, man sollte viel individueller Schule machen. Man sollte viel mehr auf die Talente der einzelnen Schüler während der Schulzeit eingehen.“</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trotz Joker-Rolle in Liga 2 darf ein 96-Kicker bald international ran. Alle Infos bei BILD</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Comeback nach Insolvenz:Bekannte Schokoladen-Marke zurück in den Regalen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/comeback-nach-insolvenz-bekannte-schokoladenmarke-zurueck-in-regalen-68de4aac8016f8118e2fa416</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de4aac8016f8118e2fa416/0469cde41ff21522f980dc0e9990a1e0,b517cfe5?w=320" alt="Comeback nach Insolvenz:Bekannte Schokoladen-Marke zurück in den Regalen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Westerkappeln (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Erst die bittere Pleite. Und plötzlich ein neues süßes Comeback. Nach dem Aus durch die Insolvenz kommt die beliebte Schokoladen-Marke Leysieffer jetzt zurück in die Regale.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jahrelang schätzten Kunden die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schokolade/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19406060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schokolade<!--]--><!--]--></a><!--[--> und andere Süßigkeiten des deutschen Herstellers Leysieffer. Die Produkte galten stets als edel. Etwas Besonderes. Beliebt als Mitbringsel für einen Besuch bei Familie und Freunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nach mehreren Besitzerwechseln kam das Aus für das Unternehmen mit Hauptsitz in Osnabrück (Niedersachsen) mit zuletzt 95 Mitarbeitern. Der Betrieb mit einst 450 Beschäftigten und bundesweit sogar 30 eigenen Filialen ging in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Ende 2024 verschwand Leysieffer dann ganz aus den Süßigkeiten-Regalen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Confiserie Rabbel GmbH aus Westerkappeln (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hat sich die Markenrechte des Traditionsunternehmens gesichert. „Wir haben die Rezepturen gekauft, sowie alle Maschinen und die komplette Anlage“, bestätigt Firmenchef Christian Rabbel (47) gegenüber BILD. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:19:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt drohen wieder Flatterbälle:Hilfe, der WM-Ball ist rund</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-wm-2026-der-neue-ball-ist-besonders-rund-was-daran-so-speziell-ist-68dfa452dc95f1f53102a95b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfa452dc95f1f53102a95b/496d08b6d3ce0ffbd6730f1e6c5a3396,3d74ed37?w=320" alt="Jetzt drohen wieder Flatterbälle:Hilfe, der WM-Ball ist rund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heute hat die Fifa den offiziellen WM-Ball für die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-preise-fuer-tickets-veroeffentlicht-68de9b9ff72991c6ed6615cf"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Weltmeisterschaft 2026</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Kanada, Mexiko und den USA vorgestellt. Das Außergewöhnliche: Er ist besonders rund!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Trionda“ </b><!--]--><!--[-->– so nennt sich das neue Spielgerät. Das bedeutet auf Spanish so viel wie „drei Wellen“. Er hat die Farben rot, grün und blau, sowie verschiedene Elemente, die für jeweils eines der Gastgeber-Länder stehen (Ahornblatt für Kanada, Adler für Mexiko und Stern für die USA).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eintracht-Trainer Dino Toppmöller hoffte auf seinen Einsatz gegen Bayern – vergeblich.</p><p class="teaser__text">Knapp acht Monate vor Turnierstart stellt Adidas den neuen Spielball vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 17:19:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>