<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schwarzer Peter Klimaentscheid: SPD sieht Grüne in der Pflicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/schwarzer-peter-klimaentscheid-spd-sieht-gruene-in-der-pflicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/urn-newsml-dpa-com-20090101-251012-911-020929-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schwarzer Peter Klimaentscheid: SPD sieht Grüne in der Pflicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unterstützerinnen und Unterstützer auf der Wahlparty der Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“. Die Initiative will erreichen, dass die Stadt bereits bis 2040 klimaneutral wird.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Nach dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/arm-gegen-reich-radler-gegen-autofahrer-wer-beim-klimaentscheid-wie-abgestimmt-hat/">erfolgreichen Volksentscheid</a> zur Verschärfung der Hamburger Klimaziele sieht SPD-Fraktionschef Dirk Kienscherf den grünen Koalitionspartner in der Pflicht. „Jetzt muss es erst einmal darum gehen, dass die Grünen zeigen, welchen Plan sie sich eigentlich ausgedacht haben“, sagte er. „Die grüne Partei und auch die grüne Fraktion haben sich massiv dafür eingesetzt, dass dieser Volksentscheid angenommen wird.</strong>“</p><p>SPD und Grüne hatten sich in ihrem Koalitionsvertrag darauf verständigt, am Ziel, Hamburg bis spätestens 2045 klimaneutral zu machen, festzuhalten. Zugleich wird in dem Vertrag der Wille bekräftigt, „die vollständige Klimaneutralität möglichst noch vor dem gesetzlich festgelegten Jahr zu erreichen“, was aber an Voraussetzungen geknüpft sei, die der Bund erst noch schaffen müsse.</p><p>In dem Volksentscheid hatten sich mehr als 53 Prozent der Hamburgerinnen und Hamburger dafür ausgesprochen, die gesetzliche Zielmarke um fünf Jahre auf 2040 vorzuziehen. Zudem muss es ab kommendem Jahr einen linearen Pfad zur CO2-Reduktion geben, der jedes Jahr überprüft werden muss. Sollten die Werte nicht stimmen, müssen diese in den Folgejahren kompensiert oder Sofortmaßnahmen getroffen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte Kilo Pyrotechnik: Kugelbomben und Polenböller im Wohnungskeller gelagert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/explosiver-fund-in-wohnhaus-in-hamburg-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251024-roeer-1484.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hunderte Kilo Pyrotechnik: Kugelbomben und Polenböller im Wohnungskeller gelagert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Beamte mit sichergestellten Kugelbomben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mariur Röer</span></p><p><strong>Großeinsatz der Polizei am Freitagmittag in Billstedt. Dort im Keller eines Wohnhauses hatten Polizisten anlässlich einer Durchsuchung in anderer Sache große Mengen hochexplosives und nicht zugelassenes Feuerwehrwerk entdeckt. Ein Sprengmeister rückte an.</strong></p><p>Am Freitagmittag rückte die Kripo zu einer Wohnungsdurchsuchung nach Billstedt in die Straße Sonnenland aus: Der Mieter, ein 24-Jähriger, soll nach Informationen des NDR schon länger im Visier der Fahnder gewesen sein. Anscheinend verkaufte er illegale Pyrotechnik im Netz.</p><p>Als die Beamten den zur Wohnung gehörigen Keller durchsuchten, machten sie eine brisante Entdeckung. Dort lagerten große Mengen an Kugelbomben, sogenannten Polenböllern und weiterer Pyrotechnik. Laut einem Sprecher des Lagedienstes der Polizei soll es sich dabei insgesamt um rund 200 Kilogramm Explosionsmasse gehandelt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 09:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Hamburger Autobahn: Pkw geht in Flammen auf – Fahrer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-hamburger-autobahn-pkw-geht-in-flammen-auf-fahrer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/dsc-1432-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=448px%2C240px%2C1383px%2C1382px&webp=1" alt="Auf Hamburger Autobahn: Pkw geht in Flammen auf – Fahrer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute löschen den brennenden Audi.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Schreckmoment für einen Autofahrer in der Nacht zu Samstag auf der A25 Höhe Nettelnburg. Dort schlugen plötzlich Flammen während der Fahrt aus dem Motorraum. Kurz darauf brannte das Auto lichterloh. Der Fahrer wurde verletzt.</strong></p><p>Laut Polizei ging die Meldung über ein brennendes Fahrzeug gegen 2.20 Uhr in der Einsatzzentrale ein. Daraufhin seien mehrere Löschfahrzeuge und Streifenwagen zum Unglücksort geschickt. Bei Eintreffen der Einsatzkräfte stand ein Audi in Vollbrand.</p><p>Der Fahrer seinen Wagen geistesgegenwärtig noch auf den Seitenstreifen gelenkt, als während der Fahrt plötzlich Flammen aus dem Motorraum schlugen. Er war verletzt und kam mit dem Rettungswagen in eine Klinik. Die Polizei geht von einem technischen Defekt aus. Die Autobahn in Richtung Hamburg war zum frühen Morgen gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoll kontrolliert Supermarkt: Drogen, Waffen und illegaler Aufenthalt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zoll-kontrolliert-supermarkt-drogen-waffen-und-illegaler-aufenthalt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/251024zoll-festnahme-spaldingstrasse338096.jpeg?resize=300%2C300&crop=668px%2C0px%2C1083px%2C1080px&webp=1" alt="Zoll kontrolliert Supermarkt: Drogen, Waffen und illegaler Aufenthalt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Routineeinsatz mit brisantem Ergebnis: Der Zoll hat am Mittwoch einen Supermarkt in Hammerbrook kontrolliert und dabei diverse Verstöße festgestellt – darunter mehrere Waffen.</strong></p><p>Die Zöllner entdeckten bei der Kontrolle unter anderem 760 unversteuerte Zigaretten sowie 303 Milliliter nicht versteuertes Liquid für E-Zigaretten. Außerdem fanden sie 190 Dosen sogenannter Nikotinpouches, die an die Landespolizei übergeben wurden. Der Verkauf ist in Deutschland illegal.</p><p>Doch damit nicht genug: Bei einem Mann entdeckten die Beamten ein Messer in der Jackentasche und einen Schlagring. Bei der Überprüfung stellte sich außerdem heraus, dass ein Mitarbeiter sich nicht legal in Deutschland aufhält, so ein Reporter vor Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von wegen „Evakuierung“: Was diese Nazi-Bilder wirklich zeigen, wird erst jetzt klar</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/historiker-sprechen-von-einer-sensation-nach-84-jahren-sind-diese-fotos-aufgetaucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/474622-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=453px%2C0px%2C1704px%2C1704px&webp=1" alt="Von wegen „Evakuierung“: Was diese Nazi-Bilder wirklich zeigen, wird erst jetzt klar" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg, Freitag, 24. Oktober 1941: Das Foto zeigt die Ankunft der Deportierten am 24. Oktober 1941 am Logenhaus. Auf dem Gehweg vor dem Logenhaus in der Hamburger Moorweidenstraße 36 stehen Menschen zwischen beschriftetem Gepäck in kleinen Gruppen, sie begrüßen sich, unterhalten sich und warten. Das Foto wurde aus erhöhter Position vermutlich aus dem Gebäude aufgenommen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: United States Holocaust Memorial Museum Washington</span></p><p><b>Auf den ersten Blick wirken die drei Schwarz-Weiß-Fotos völlig unscheinbar – und doch sind sie eine Sensation. Zu sehen sind Menschen, die sich vor einem Gebäude versammeln. Auf dem Gehweg liegen Koffer und Bündel herum, kreuz und quer. Frauen und Männer sprechen miteinander, manche verabschieden sich. Überall stehen Polizisten, die aufpassen. Auf dem dritten Foto tut sich plötzlich etwas: Mannschaftswagen der Polizei sind vorgefahren. Die Menschen stehen in einer langen Schlange. Einer nach dem anderen steigt ein… Jahrzehntelang haben Historiker vergeblich nach Aufnahmen gesucht, die die Deportationen Hamburger Juden in der NS-Zeit dokumentieren. Jetzt, mehr als 80 Jahre später, sind plötzlich welche aufgetaucht. Genauer gesagt: Sie waren immer schon da – nur wurden sie jahrzehntelang falsch interpretiert.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von lahmer Schnecke bis HVV Racingteam: So schnell sind Hamburgs Busse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-unterschiedlich-schnell-sind-hamburgs-buslinien-im-stadtgebiet-unterwegs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/478807069-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=458px%2C404px%2C1174px%2C1174px&webp=1" alt="Von lahmer Schnecke bis HVV Racingteam: So schnell sind Hamburgs Busse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Hochbahn-Bus der Linie 113 ist in Hamburg unterwegs. (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Wann kommt denn endlich mein Bus? Tatsächlich sind einige der Linien deutlich schneller im Hamburger Straßenverkehr unterwegs, als andere. Das geht aus einer Schriftlichen Kleinen Anfrage der CDU-Abgeordneten Philip Heißner und Richard Seelmaecker an den Senat hervor. Diese zeigt außerdem, dass die Busunternehmen der Hansestadt auf eine ganz bestimmte Sache immer mehr angewiesen sind.</strong></p><p>Wie aus der Anfrage hervorgeht, waren die Busse der Hochbahn in den ersten neun Monaten dieses Jahres im Durchschnitt mit 18,31 Kilometern pro Stunde unterwegs. Zwischen den einzelnen Linien gibt es allerdings erhebliche Unterschiede.</p><p>Deutlich schneller sind zum Beispiel die Linien 641 (28,9 Kilometer pro Stunde) und 618 (27,3 Kilometer pro Stunde). Das liegt allerdings daran, dass es sich dabei um Nachtbusse handelt, die so gut wie nie im Stau stehen. Im Regulärbetrieb sticht die Linie 150 heraus, die zwischen den Haltestellen Bahnhof Altona und der Siedlung Estebogen im Stadtteil Cranz mit durchschnittlich 26,8 Kilometern pro Stunde pendelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 07:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf der Suche nach dem Wolf in Hamburg: „Für den ist das hier wie eine Snack-Bar“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hund-als-wolfskoeder-so-gefaehrlich-ist-ein-gassigang-in-harburgs-waeldern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua3328-321-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Auf der Suche nach dem Wolf in Hamburg: „Für den ist das hier wie eine Snack-Bar“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei tote Schafe und eine Sichtung: Wird ein Spaziergang im Wald jetzt gefährlich? MOPO-Reporterin Katharina Langenbach und Hund Knöpfchen auf der Suche nach dem Wolf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Zwei tote Schafe und eine angeblich vom Wolf verfolgte Hundehalterin im Eißendorfer Sunder: Zu Beginn des Herbstes hat sich Deutschlands größtes Raubtier gleich mehrmals in Harburgs Wäldern blicken lassen. Sein Name: Gw3190m – ein allein umherziehendes Männchen auf der Suche nach Nahrung und einer Partnerin. Das macht nicht nur Landwirte nervös, die sich um das Wohlergehen ihres Viehs sorgen. Auch Hundebesitzer fürchten um ihre Vierbeiner. Wer sich in Hamburg Wäldern umsieht und mit den Menschen dort spricht, trifft auf Gerüchte, Ängste, wütende Bauern und einen total entspannten Wolfsexperten, der Spaziergängern mit Hund einen wichtigen Verhaltenstipp gibt. </strong></p><p>„Kommen Sie mal mit”, sagt Landwirt Marc Janz, als die MOPO ihn auf seinem Hof in Marmstorf-Lürade trifft. Vorbei an Feldern und Weiden führt er uns zu einer Abbruchkante. Die dahinterliegende Kiesgrube ist umrandet von Wäldern und Wiesen. Mit einer schweifenden Armbewegung sagt Janz: „Sehen Sie sich das Land hier an. Hier gibt es Unmengen an Tieren: Vögel, Dachse, Marder, Rehe – für den Wolf ist das wie eine Snack-Bar.“ Und falls er mal keines der Wildtiere erwischen sollte – das eingezäunte Vieh von Janz steht in unmittelbarer Nähe.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 07:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz‘ „Stadtbild“-Aussage: Demo vor dem Rathaus geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/merz-stadtbild-aussage-demo-vor-dem-rathaus-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/553518140-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=385px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Merz‘ „Stadtbild“-Aussage: Demo vor dem Rathaus geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch in Berlin gab es eine Demo gegen die „Stadtbild“-Äußerung von Friedrich Merz (CDU). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Annette Riedl</span></p><p><strong>Für seine Aussage über das „Stadtbild“ und Migranten in Deutschland erntete Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) viel Kritik. Nicht nur online, sondern auch auf den Straßen protestieren bundesweit Tausende. Auch in Hamburg wurde bereits demonstriert. Am Samstag wollen nun „die Töchter“ laut werden.</strong></p><p> „Wir sind das Stadtbild!“: Unter diesem Motto rufen die Hamburger Linksfraktion und ein Bündnis aus weiteren Gruppen am Samstag zu einer Demonstration in der Innenstadt auf.</p><p>Hintergrund ist eine <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/stadtbild-aussage-des-kanzlers-so-denken-die-deutschen-wirklich-darueber/">Aussage des Kanzlers zu Deutschlands Migrationspolitik</a>: Die Bundesregierung korrigiere frühere Versäumnisse in der Migrationspolitik und mache Fortschritte, „aber wir haben natürlich immer im Stadtbild noch dieses Problem, und deswegen ist der Bundesinnenminister ja auch dabei, jetzt in sehr großem Umfang auch Rückführungen zu ermöglichen und durchzuführen“. Später ergänzte er: „Fragen Sie mal Ihre Töchter, was ich damit gemeint haben könnte.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 07:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess um sechs Schüsse in Rahlstedt – emotionale Aussage der Schwester</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/sechs-schuesse-in-rahlstedt-zaeher-prozess/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-1350-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=762px%2C486px%2C1222px%2C1221px&webp=1" alt="Prozess um sechs Schüsse in Rahlstedt – emotionale Aussage der Schwester" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (r.) soll den Tod des Opfers „billigend“ und „mit Gleichgültigkeit“ in Kauf genommen haben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Esther Erök</span></p><p><strong>Neue Details, brisante Verbindungen – <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/erst-schuesse-dann-baseballschlaegerattacke-prozessauftakt-wegen-versuchten-mordes/">der Prozess um die sechs Schüsse von Rahlstedt </a>stellt das Gericht auf eine harte Geduldsprobe.</strong> <strong>Allmählich wird klar:</strong> <strong>Der Prozess gegen Enes Y. (21) führt mitten hinein in eine männlich dominierte Parallelgesellschaft, die besonders die Schwester des Angeschossenen eindrucksvoll beschreibt.</strong> <strong>Klar scheint: Die Familien von Täter und Opfer scheinen enger miteinander verknüpft zu sein als anfangs vermutet.</strong></p><p>Ein Polizeibeamter im Zeugenstand, der als einer der ersten in <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/erst-geschossen-dann-gepruegelt-prozess-in-hamburg/">der Tatnacht im Oktober 2024 </a>am Schimmelreiterweg eintraf, beschreibt in der Verhandlung am Freitag, was er dort sah, als „dramatisch und blutig“: Ein junger Mann lag schwer verletzt am Boden, mehrere Schusswunden am Körper, aber noch bei Bewusstsein. „Die Jungs haben mich angeschossen!“, soll das Opfer gesagt haben.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 07:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>