<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Im Urlaubsort Porto Cervo auf Sardinien:Tödliches Unfall-Drama um Frau des Lufthansa-Chefs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/im-urlaubsort-porto-cervo-auf-sardinien-toedliches-unfall-drama-um-frau-des-lufthansa-chefs-686fb30aa893122c2b97e71a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fb30aa893122c2b97e71b/c2bec8b3614bee6417a211ebcd4c2dc0,17ee4998?w=992" alt="Im Urlaubsort Porto Cervo auf Sardinien:Tödliches Unfall-Drama um Frau des Lufthansa-Chefs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tragischer Verkehrsunfall auf auf Sardinien: Vivian Spohr, Ehefrau des Lufthansa-Chefs Carsten Spohr, soll mit ihrem Auto eine Fußgängerin erfasst haben, die noch am Unfallort verstarb. Die Polizei ermittelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe zum Unfall.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verteilerkasten bei Unfall zerstört:AMG-Raser legt Internet lahm</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/amg-raser-legt-internet-lahm-verteilerkasten-bei-unfall-zerstoert-686fd6b9d1592e395c9d7133</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fd6b9d1592e395c9d7134/8dea6868a726c5e59c8be77e7b320ef9,c4b6c903?w=576" alt="Verteilerkasten bei Unfall zerstört:AMG-Raser legt Internet lahm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bocholt – <!--]--><!--[--><b>Es waren wohl zu viele Pferdestärken für den 19-Jährigen. Gegen 3.10 Uhr in der Nacht zu Donnerstag verlor der junge Duisburger in einer scharfen Kurve in Bocholt (NRW) die Kontrolle über seinen Mercedes-AMG S 63 (mehr als 500 PS). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Ermittlungen geht die Polizei davon aus, dass die Ursache für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verkehrsunfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> überhöhter Geschwindigkeit war. „Erlaubt waren an der Unfallstelle die üblichen 50 Kilometer pro Stunde innerorts“, so die Polizei zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Ermittler verstärken die Suche nach der vermissten Backpackerin aus NRW.</p><p class="teaser__text">Im Leben eines Millionärs ging es immer steil bergauf. Bis er eine Frau (46) totfuhr.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 142 Jahren:Beliebte Berghütte muss dichtmachen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-142-jahren-beliebte-berghuette-schliesst-fuer-immer-686f8daea893122c2b97e295</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f8daea893122c2b97e296/8a8ab69d8c439cad170c0591e40ea2bd,160a991a?w=576" alt="Nach 142 Jahren:Beliebte Berghütte muss dichtmachen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Salzburg (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>An manchen Tagen ist von der traumhaften Berghütte aus sogar der Münchner Fernsehturm zu sehen. Direkt darunter liegt Salzburg. Jetzt hat der Alpenverein beschlossen, das Zeppezauer Haus auf dem Untersberg zu schließen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wirtin Uschi Klumaier-Wiebecke (56) zu BILD: „Wir sind geschockt und völlig überrascht, dass es so weit gekommen ist.“ Die Wirtin, die zusammen mit Anton Langer (60) seit sechs Jahren die Hütte in 1663 Meter Höhe auf der österreichischen Seite der Berchtesgadener <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alpen<!--]--><!--]--></a><!--[--> betreibt, hat keine Idee, wie es jetzt weitergehen soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Problem: Da das „Zeppi“, wie das Zeppezauer Haus von Einheimischen liebevoll genannt wird, seit Jahren an die Untersberg-Seilbahn angeschlossen ist, hat es seinen Status als Schutzhütte der Kategorie 1 verloren. Damit fallen für den Alpenverein auch die Zuschüsse des Landes weg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alpenvereins-Geschäftsführerin Anita Bitterlich zu BILD: „Die Kategorie 1 darf nicht mit einem Hilfsmittel erreichbar sein. Durch die Seilbahn sind wir in die Kategorie 2 abgerutscht und erhalten keine nennenswerten Subventionen mehr.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:25:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Digitalminister Wildberger im BILD-Interview:„Wenn ich ein Faxgerät sehe, fliegt es raus“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/digitalminister-wildberger-sehe-ich-ein-faxgeraet-fliegt-es-raus-686faa8242216d6f5d536d99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686faa8242216d6f5d536d9a/c28c23758cae8bd3f4a85e10fcb2b379,a66ebb28?w=992" alt="Digitalminister Wildberger im BILD-Interview:„Wenn ich ein Faxgerät sehe, fliegt es raus“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er war jahrelang Top-Manager in der Wirtschaft, gilt als harter Sanierer – nun stellt er sich dem deutschen Bürokratie-Monster: Karsten Wildberger will als neuer Digitalminister Hunderttausende Behördenstellen streichen und die Verwaltung modernisieren. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Karsten Wildberger (55) soll die deutschen Behörden digitaler machen – eine Mammutaufgabe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>... seine Ziele als Minister: </b><!--]--><!--[-->Acht Prozent des Personals in den Behörden sollen bis 2029 eingespart werden (rund 400.000 Stellen), für Unternehmen soll der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/studie-buerokratie-irrsinn-kostet-deutschland-146-milliarden-euro-jaehrlich-6735bf007b15411c7fa5507d"><!-- --><!--[--><!--[-->bürokratische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Aufwand (etwa bei Genehmigungsverfahren) um 25 Prozent sinken. „Das ist Priorität“, sagt der Minister. „Die Menschen sollen spüren, dass wir es ernst meinen und Dinge jetzt einfacher machen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>... ihn als Buhmann im Kabinett: </b><!--]--><!--[-->Den anderen Ministerien das Personal wegzukürzen, macht ihn nicht gerade zum beliebtesten Kollegen im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kabinett<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wildberger sieht das pragmatisch. „Ich stelle mich darauf ein, dass es Reibung gibt“, sagt er. Es gebe keinen Schalter, den man betätigen könne und dann laufe alles. Aber Konsens in der Koalition sei, „dass wir dieses Land nach vorne bringen.“ Erste konkrete Schritte stellt er für den Frühherbst in Aussicht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:25:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch er wird angeklagt:Delling nur einen Tag vor Block-Prozess aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nur-einen-tag-vor-block-prozess-delling-bei-carlo-von-tiedemanns-trauerfeier-686fd36c42216d6f5d537117</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fd36c42216d6f5d537118/fcc00fbea77670a06239d533056467d8,8ae611fb?w=576" alt="Auch er wird angeklagt:Delling nur einen Tag vor Block-Prozess aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Quickborn/Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Am Freitag beginnt der spektakulärste Familien-Prozess des Jahres: Der Entführungsfall Block! Laut der 148 Seiten starken Anklage soll die Steakhaus-Erbin Christina Block („Block House“) die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in Auftrag gegeben haben. Auch Gerhard Delling (66), Sportmoderator und Lebensgefährte von Christina Block, muss sich vor Gericht verantworten – wegen Beihilfe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag – nur einen Tag vor dem Prozess  – musste Delling einen anderen, schweren Gang antreten: Er betrauerte einen Freund. Der frühere Sportmoderator war bei der öffentlichen Trauerfeier für Carlo von Tiedemann (†81). Rund 800 Trauernde nahmen im Hamburger Michel Abschied. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schon lange kannten sich Delling und von Tiedemann, moderierten gemeinsam bei „Sport 3“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Delling wirkte locker, begrüßte die NDR-Moderatorin Juli-Niharika Sen mit Küsschen und Umarmung. Auf BILD-Nachfrage, wie es ihm kurz vor dem großen Prozess geht, sagte er: „Ich bin heute nur für Carlo hier.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:25:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unbekannte Geld-Elite:Diese vier Afrikaner sind reicher als der halbe Kontinent</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/unbekannte-geld-elite-diese-vier-afrikaner-sind-reicher-als-der-halbe-kontinent-686f6878ac61ad562eaf5675</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f6878ac61ad562eaf5676/08cd8f12da7ed5ebbe2eb8fc0ef0738f,51ace68d?w=576" alt="Unbekannte Geld-Elite:Diese vier Afrikaner sind reicher als der halbe Kontinent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie stechen 750 Millionen Menschen aus: Die vier reichsten Afrikaner sind reicher als die halbe Bevölkerung des Kontinents. Das teilte die Hilfsorganisation Oxfam in einem am Donnerstag veröffentlichten Bericht mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach kommen die vier Geschäftsmänner zusammen auf ein Vermögen von rund 49 Milliarden Euro. In den vergangenen fünf Jahren sei die Summe um 56 Prozent angestiegen, hieß es von Oxfam.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD zeigt, womit die superreichen Afrikaner ihre Kohle machten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er ist der reichste Mann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/afrika/nachrichten-news-fotos-videos-17812872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Afrikas<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und das seit Jahren: Aliko Dangote (68) verdiente sein Vermögen mit etwas, das überall gebraucht wird: Zement! Der gebürtige Nigerianer gründete 1981 die Dangote Group und machte aus einem kleinen Handelsunternehmen einen Milliarden-Konzern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:25:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testnote 1,3 und Mega-Rabatt:Spitzenklasse-Handy fällt unter 500-Euro-Grenze</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smartphones-unter-500-euro-test/#h-samsung-tipp-galaxy-s24-ist-ein-top-smartphone</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fd4d242216d6f5d537125/fa6c69f4f33d5bcd8c091237d8104f06,78c50f57?w=656" alt="Testnote 1,3 und Mega-Rabatt:Spitzenklasse-Handy fällt unter 500-Euro-Grenze" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:25:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mama Middleton war machtlos:Kates engste Palast-Vertraute schmeißt hin!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-kates-engste-palast-vertraute-schmeisst-nach-18-jahren-hin-686f6625a893122c2b97de7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f6625a893122c2b97de7b/42100b9c9aaad799797656421befaf20,46d87e5a?w=320" alt="Mama Middleton war machtlos:Kates engste Palast-Vertraute schmeißt hin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor –<!--]--><!--[--><b> In den glanzvollsten Momenten und dunkelsten Stunden stand sie ihr stets zur Seite: Natasha Archer gilt als rechte Hand und engste Vertraute von Prinzessin Kate. Jetzt verlässt die Assistentin die Royals – nach 18 gemeinsamen Jahren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Archer erlebte nicht nur die Geburt von Kates Kindern, den Tod der Queen (†96) und Kates Aufstieg von der Herzogin zur Prinzessin mit. Auch als Kates Leben nach der Krebsdiagnose im Frühjahr 2024 aus den Fugen geriet, konnte sie sich auf Natasha verlassen. Die Blondine, selbst zweifache Mama, wurde zur leitenden Assistentin befördert. Niemand außer der engsten Familie war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/catherine-mountbatten-windsor/thema-prinzessin-kate-alle-infos-80189376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->der Prinzessin<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Kampf um ihre Gesundheit so nah wie sie.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bereits 2014 zeichneten sich modische Gemeinsamkeiten zwischen Natasha Archer (damals 26, l.) und Herzogin Kate (32) ab: Beide trugen graue Kaschmirpullover<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nun verlässt Natasha Archer das Königshaus – auf eigenen Wunsch. Für Kate „ein herber Schlag. Sie waren auch gute Freundinnen“, wie ein Palastmitarbeiter gegenüber BILD verrät. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:25:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spiel 77 brachte das Glück:Wer hat den Jackpot mit 5,28 Millionen geknackt?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/lotto-wer-hat-den-jackpot-mit-5-28-millionen-geknackt-686fccb0a893122c2b97e9dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fccb0a893122c2b97e9dc/ef8d9ee632ee7b77fac59fd8a79957d6,60f46131?w=320" alt="Spiel 77 brachte das Glück:Wer hat den Jackpot mit 5,28 Millionen geknackt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Vermutlich weiß der Lottogewinner noch gar nicht, dass er gewonnen hat. Dabei hat er den Jackpot geknackt und ist jetzt Millionär.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->5,28 Millionen Euro hat ein unbekannter Tipper aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Mittwoch im Spiel 77 abgeräumt und damit auch gleich den Jackpot geknackt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verena Ober, Sprecherin der Staatlichen Lotterie- und Spielbankverwaltung, zu BILD: „Bis 31. Dezember 2028 hat der Gewinner Zeit, sich zu melden.“ Denn: „Die gesetzliche Verjährungsfrist startet am Ende des Gewinnjahres. Ende 2028 verfällt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lottogewinn-was-sollte-man-tun-wenn-man-im-lotto-gewinnt-6124d81a17ddf2143fb98645"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewinn<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bekannt ist derzeit nur, dass der Lottoschein in einer Annahmestelle in Oberbayern bezahlt wurde. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:25:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Operation Beichtstuhl“:Richter-Krimi in der Kanzler-Fraktion</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/operation-beichtstuhl-richter-krimi-in-der-kanzler-fraktion-686fac0f42216d6f5d536de3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fac0f42216d6f5d536de4/733e7ffcb4ca590f0fc831ff124a9bc3,7e8ae8f7?w=992" alt="„Operation Beichtstuhl“:Richter-Krimi in der Kanzler-Fraktion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom/Berlin –<!--]--><!--[--><b> Jetzt tobt der Kampf um die Besetzung des Bundesverfassungsgerichts!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Friedrich Merz (CDU) berät gerade mit Italiens Regierungschefin Giorgia Meloni (48) und anderen Staatenlenker-Kollegen am Fuße des Kolosseum in Rom (28 Grad, sonnig) über weitere Ukraine-Hilfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die eigentliche politische Arena – der Bundestag –  ist 1505,88 Kilometer entfernt. Der Kanzler hat damit Sicherheitsabstand zu einer Krise, die seine Koalition einer heftigen Belastungsprobe aussetzt. Noch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn schon am Freitag – Merz kommt Donnerstagabend zurück – stimmen die Abgeordneten im Bundestag darüber ab, ob die derzeit vielleicht umstrittenste Juristin Deutschlands, Frauke Brosius-Gersdorf (54), neue Verfassungsrichterin wird oder nicht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:25:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtige Änderung:Deutsche Post stellt Service für Rentner ein</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rente-auszahlen-wichtige-aenderung-bei-der-deutschen-post-686f96bad1592e395c9d6b09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f96bad1592e395c9d6b0a/54399f377380b89df83d1e60284fe83a,dea596bd?w=576" alt="Wichtige Änderung:Deutsche Post stellt Service für Rentner ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab 1. Januar 2026 zahlt die Deutsche Post keine Renten mehr bar aus – nur noch per Überweisung. Wer kein Bankkonto hat, steht vorerst ohne Geld da.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang konnten viele ältere Menschen ihre Rente direkt in der Postfiliale abholen. Dieser Service wird ersatzlos gestrichen. Letzter Auszahlungstag ist der 1. Dezember 2025. Das bestätigte die Post auf Anfrage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► </b><!--]--><!--[-->Früher, besonders bis in die 90er-Jahre, war der Renten-Scheck Standard, heute ist er eine Rarität: Rund 3300 Menschen in Deutschland erhalten ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Rente<!--]--><!--]--></a><!--[--> derzeit noch ohne Konto. Meist sind es hochbetagte Senioren, Wohnungslose oder gesundheitlich stark eingeschränkte Personen, aber auch solche mit Schulden oder gepfändeten Konten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Sprecher erklärte: „Die Fallzahl sinkt gerade schnell, weil die Betroffenen derzeit mehrfach angeschrieben und gebeten werden, auf unbare Zahlweise umzustellen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:25:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sabalenka scheitert:Wimbledon-Knaller! Die Nr. 1 ist raus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-aryna-sabalenka-scheitert-wimbledon-knaller-die-nr-1-ist-raus-686fd592ac61ad562eaf6280</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fd592ac61ad562eaf6281/69e5c9b8392480d6e90e5733adda9710,a6805841?w=576" alt="Sabalenka scheitert:Wimbledon-Knaller! Die Nr. 1 ist raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dicke Überraschung auf dem Centre Court von Wimbledon!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nummer 1 der Welt, Aryna Sabalenka (27), verliert das Halbfinale in London nach einem Dreisatz-Krimi über 2:36 Stunden gegen Amanda Anisimova (23) mit 4:6, 6:4 und 4:6.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bitter:</b><!--]--><!--[--> In ihrem dritten Wimbledon-Halbfinale verpasst die Belarussin zum dritten Mal das Finale des prestigeträchtigsten Rasenturniers. 2021 verlor sie in drei Sätzen gegen Karolína Pliskova (33), 2023 – ebenfalls in drei Sätzen – gegen Ons Jabeur (30).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Drama in Wimbledon: Zuschauerin kollabiert, Sabalenka hilft sofort mit Wasser.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:25:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger heute stark reduziert:Warum sich ein Festnetz-Telefon immer noch lohnt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/festnetz-telefone-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fcac9ac61ad562eaf6138/ad1fc359043831712a8d2d29538a96b2,fe97dc02?w=320" alt="Testsieger heute stark reduziert:Warum sich ein Festnetz-Telefon immer noch lohnt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:25:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>