<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>US-Präsident spricht plötzlich von Melania:Überzeugte SIE Trump vom Bruch mit Putin?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-praesident-spricht-ploetzlich-von-melania-ueberzeugte-sie-trump-vom-bruch-mit-putin-6875355a7310134cfb629d47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6875355a7310134cfb629d48/9f0853b62e14ea6fc5a6375d49b438be,9424b91?w=992" alt="US-Präsident spricht plötzlich von Melania:Überzeugte SIE Trump vom Bruch mit Putin?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/ New York – <!--]--><!--[--><b>Die große Ukraine-Wende von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-rede-im-oval-office-vier-mal-hatten-wir-einen-deal-dann-bombte-putin-wieder-6874f92575e6eb6eedf7d049"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Donald Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (79)! Der US-Präsident lässt den neuerdings giftigen Worten gegenüber Kreml-Despot Wladimir Putin (72) Taten folgen, wie er am Montag im Oval Office neben NATO-Generalsekretär Mark Rutte (58) verkündete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine entscheidende Rolle hinter der Wende könnte auch Trumps Ehefrau Melania Trump spielen, wie der US-Präsident selbst andeutete …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Beisein von Rutte drohte er russischen Verbündeten mit Strafzöllen von 100 Prozent. „Wir werden sehr harte Zölle erheben, wenn wir nicht innerhalb von 50 Tagen eine Einigung (zum Ende des Ukraine-Krieges) erzielen“, sagte Trump. Auf Nachfrage von Reportern bekräftigte der US-Präsident, er sei „enttäuscht von Putin“. Der Kreml-Herrscher habe seine Versprechen nicht gehalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rutte bestätigte zudem die Waffen-Wende Trumps. Die Nato und die USA hätten sich auf „massive“ Waffenlieferungen für die Ukraine geeinigt, die von europäischen Ländern wie Deutschland bezahlt würden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 22:26:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor Trumps Waffen-Entscheidung:Kreml-Blogger in Panik vor „Nato-Raketen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kurz-vor-waffen-wende-kreml-blogger-in-panik-vor-nato-raketen-6874eac51f01543ad4cc3d4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874eac51f01543ad4cc3d4b/96e9e538f4ad9b90ffa1913342083654,751b963e?w=576" alt="Kurz vor Trumps Waffen-Entscheidung:Kreml-Blogger in Panik vor „Nato-Raketen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/ Moskau – <!--]--><!--[--><b>Panik bei Russlands Kreml-treuen Kriegsbloggern: Sie befürchten nach Trumps Waffen-Wende eine massive Aufrüstung der Ukraine – und sogar schon bald Raketen-Angriffe auf russische Städte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Pro-Kreml-Kriegskanal „Sapiski Veteran“ (321.000 Follower) schreibt bei Telegram: „Im August und September ist mit Raketenangriffen mit ballistischen und weitreichenden Nato-Raketen auf große Städte im zentralen Russland zu rechnen.“ Die Zustimmung dafür sei vom Bündnis erteilt worden, behauptet die Blogger. „Die ersten Raketen befinden sich bereits auf dem Territorium der Ukraine.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Noch konkreter wird der große Kriegskanal „LPR1“ (fast 800.000 Follower auf Telegram). Ihm zufolge plane die Ukraine, „Schläge gegen tief im Hinterland gelegene Regionen in Richtung Moskau und Tatarstan durchzuführen“.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD sagt, um welche Waffen es sich handelt und warum sie so gefährlich für Putin sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 22:26:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tiefflug-Angriff mit MiG-29:Cockpit-Sicht zeigt Meisterleistung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/tiefflug-angriff-mit-mig-29-cockpit-sicht-zeigt-meisterleistung-6874e6ed7310134cfb6296a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874e6ed7310134cfb6296a5/b26d2e121ea71d745b67bed17ecce566,a5c5060b?w=576" alt="Tiefflug-Angriff mit MiG-29:Cockpit-Sicht zeigt Meisterleistung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine russische Keilbewegung im Zentrum der Donezk-Front bedroht sowohl die ehemalige Logistik-Stadt Kostjantyniwka als auch die Doppel-Stadt Pokrowsk-Myrnohrad. Russische Truppen unterstützen den Vormarsch mit massiven Kamikaze-Drohnen-Angriffen, wodurch die ukrainische Verteidigung in immer größere Probleme gerät.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 22:26:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schrotthändler im Mercedes hingerichtet:„Ich habe meinen Chef erschossen“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/schrotthaendler-im-mercedes-hingerichtet-doch-kopfschuss-killer-schweigt-6875070a9b343f4a66ae9af1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6875070a9b343f4a66ae9af1/27f512804e0b882173f1e13094688448,122e57e5?w=656" alt="Schrotthändler im Mercedes hingerichtet:„Ich habe meinen Chef erschossen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Höchste Sicherheitsstufe, riesiges Polizeiaufgebot - und sogar Morddrohungen gegen einen Anwalt: Am Montag startete der Prozess gegen den mutmaßlichen Kopfschuss-Killer Murat P. (30).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angeklagte soll seinen Chef kaltblütig am Beifahrersitz seines Mercedes erschossen haben. Warum die Staatsanwaltschaft von Totschlag ausgeht, obwohl der Angeklagte schweigt und wie die Angehörigen  sich im Prozess zeigten, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 22:26:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lange auf der Liste:Belgien-Star kurz vor Bundesliga-Wechsel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/auch-dortmund-und-leverkusen-waren-dran-rb-leipzig-vor-einigung-mit-belgien-flitzer-6874dd951f01543ad4cc3be8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874dd951f01543ad4cc3be8/a2f2f8c79903d80b35d599427c1dbe31,c960465c?w=320" alt="Lange auf der Liste:Belgien-Star kurz vor Bundesliga-Wechsel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>RB Leipzig zündet den Transfer-Turbo! Kosta Nedeljkovic kehrt zurück nach Sachsen. Und ein anderer Neuzugang steht kurz vor der Unterschrift.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Belgien-Star steht schon länger auf der Liste bei RB Leipzig. Wer auch am Spieler dran war und woran es noch hakt lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 22:26:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltweit gebührenfrei unterwegs:Testsieger 2025! Das ist die beste Kreditkarte für alle Urlaube</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kostenlose-reisekreditkarten-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68752e4b1f01543ad4cc4326/f8b1311f31b51e1ca8bfea404f4eac0a,dd42b929?w=320" alt="Weltweit gebührenfrei unterwegs:Testsieger 2025! Das ist die beste Kreditkarte für alle Urlaube" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 22:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD im Schweizer Skandal-Bad:Nach Ausländer-Sperre: Jetzt sprechen die Freibad-Besucher</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schweizer-skandal-bad-nach-auslaendersperre-jetzt-sprechen-die-freibad-besucher-6872c60176c936104ca792c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6872c60176c936104ca792c7/4f615e3d0b2701185b16bf5490abcb8f,c0dcb600?w=992" alt="BILD im Schweizer Skandal-Bad:Nach Ausländer-Sperre: Jetzt sprechen die Freibad-Besucher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bern (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>„Die hier müsst ihr mit ins Freibad nehmen“, sagt der Hotelier und reicht uns ein orangefarbenes Kärtchen mit dem Hotel-Logo. „Sonst kommt ihr als Ausländer nicht rein.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Satz, der befremdlich klingt. In der Schweizer Grenzstadt Pruntrut (Kanton Jura) dürfen Ausländer seit vergangener Woche nur ins Freibad, wenn sie in der Schweiz wohnen, arbeiten – oder in einem örtlichen Hotel übernachten. Für Letztere: das Kärtchen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ab Freitag haben Eidgenossen Vorrang im Freibad der Schweizer Gemeinde Pruntrut.</p><p><!--[--><!--[-->Die Gemeinde sah sich nach eigenen Angaben zu diesem Schritt gezwungen. Immer wieder seien Gruppen junger Franzosen mit Migrationshintergrund angereist – und hätten im Bad für Ärger gesorgt. Der Ort ist nur wenige Kilometer von der Grenze zu Frankreich entfernt. Von Belästigungen junger Mädchen und Attacken auf Sicherheitspersonal war die Rede. Medien aus ganz Europa berichteten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 22:26:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach mehr als 30 Jahren:Sausalitos schließt reihenweise Filialen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nach-mehr-als-30-jahren-bekannte-kette-schliesst-reihenweise-filialen-68737c0874e4d975940b5f42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68737c0874e4d975940b5f42/fa5b00319647d21adc78185e50cdd664,1753082?w=576" alt="Nach mehr als 30 Jahren:Sausalitos schließt reihenweise Filialen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Statt scharfer Snacks gibt es schmerzhafte Schließungen. Nach mehr als 30 Jahren machen reihenweise Filialen der bekannten Restaurant-Kette Sausalitos dicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch die Schließungen im Zuge der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Unternehmens sind von 34 unternehmenseigenen Lokalen nur noch 16 übrig. Hinzu kommen zwei Restaurants von Franchise-Nehmern. Weitere Schließungen stehen in Kürze an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In vielen Städten in Deutschland stehen Restaurant-Besucher, die zu Sausalitos wollen, jetzt vor verschlossenen Türen. Auf einem Schild steht: „Hola Amigas und Amigos, mit schwerem Herzen müssen wir euch mitteilen, dass wir unseren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/essen/pleite-von-sausalitos-erste-filiale-wegen-insolvenz-geschlossen-67e52d4b032de159434c4127"><!-- --><!--[--><!--[-->Sausalitos Betrieb geschlossen<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben. Es war eine unglaubliche Reise mit euch allen!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kette hat eine jahrzehntelange Tradition. Die erste Filiale war 1994 in Ingolstadt eröffnet worden. Jetzt schließen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/restaurants/news-fotos-videos-17021500.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Restaurants<!--]--><!--]--></a><!--[--> reihenweise. 18 Lokale sind bereits zu.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 22:26:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in Stuttgart:Mann (25) in Auto gezerrt und nach Polen entführt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/entfuehrung-in-stuttgart-mann-in-auto-gezerrt-und-nach-polen-gebracht-6875084f9b343f4a66ae9b11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6875084f9b343f4a66ae9b12/d07ffada639810be7b73faf618856119,f2b0cde?w=576" alt="Mitten in Stuttgart:Mann (25) in Auto gezerrt und nach Polen entführt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Sie prügelten ihn auf offener Straße, zerrten ihn ins Auto und verschwanden: Drei Männer haben einen Syrer (25) in Stuttgart entführt. Die Polizei startete eine Großfahndung – mit Erfolg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 6. Juli gegen 12.45 Uhr beobachtete eine Frau im Stadtteil Bad Cannstatt, wie mehrere Männer brutal auf einen jungen Mann einschlugen. Dann zogen sie ihn in ein Auto und rasten davon. Kurz darauf meldete ein Freund den 25-jährigen Syrer als vermisst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Daniela Treude, Sprecherin der Polizei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-regional/home-16344498.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Stuttgart</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: „Die Entführer forderten von der Familie des Opfers ein Lösegeld von mehreren Hunderttausend Euro. Sie drohten mit schwersten Verletzungen und der Tötung des 25-Jährigen.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch ein Libanese (24) wurde in der Wohnung in Warschau festgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 22:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht ums Millerntor:St. Pauli prüft sensationellen Plan</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-st-pauli-es-geht-ums-millerntor-st-pauli-prueft-sensationellen-plan-6874fd6f7310134cfb6298e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874fd6f7310134cfb6298e8/96942f3908924d0d47263a8d05325866,6604af66?w=656" alt="Es geht ums Millerntor:St. Pauli prüft sensationellen Plan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Millerntor ist stets voll ausgelastet, viele Fans gehen bei der Kartenvergabe seit Jahren leer aus. Nun prüft der FC St. Pauli einen sensationellen Plan.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Erfahren Sie mit BILDplus, was vielleicht schon in nicht allzu ferner Zukunft passieren könnte.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 22:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuer-Gewerkschaft fordert:Steuererklärung für Arbeitnehmer abschaffen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/steuer-gewerkschaft-will-steuererklaerung-fuer-arbeitnehmer-abschaffen-68749f98c6e715613384389f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68749f98c6e715613384389f/5705f72f3fc6422db2d421605fc5bb37,d6ac317f?w=320" alt="Steuer-Gewerkschaft fordert:Steuererklärung für Arbeitnehmer abschaffen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Für Millionen Deutsche steht in zwei Wochen (31. Juli) eine unliebsame Frist an: die jährliche Abgabe der Steuererklärung. Nun fordert die Deutsche Steuer-Gewerkschaft (DSTG) die komplette Abschaffung der Steuererklärung für Arbeitnehmer! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir fordern, dass das Steuerrecht einfacher wird – weniger Formulare, weniger Nachweise, mehr digitale Lösungen“, sagte Gewerkschaftschef Florian Köbler der Funke Mediengruppe. Wichtig seien auch Pauschalen statt Einzelabrechnungen, „wo immer es geht“. UND: „Ganz konkret fordern wir auch die Abschaffung der Steuererklärung für Arbeitnehmer.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Stattdessen könne die Steuererklärung ganz automatisch erstellt und vom Arbeitnehmer „nur noch geprüft und gegebenenfalls ergänzt werden“, so Köbler. Technisch sei dies nicht nur möglich, sondern sei in Ländern wie Österreich bereits erfolgreich etabliert. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch die Arbeit der Finanzämter dürfte dadurch einfacher werden. Die Deutsche Steuer-Gewerkschaft vertritt die Interessen der Beschäftigten in der Steuerverwaltung. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 22:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Auto: 47 Grad:Kinder aus Hitze-Fahrzeug befreit</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/im-auto-47-grad-kinder-aus-hitze-fahrzeug-befreit-686ed031a893122c2b97da33</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ed031a893122c2b97da34/c93110926a6ca783b49f183d21180bcc,801b8e11?w=320" alt="Im Auto: 47 Grad:Kinder aus Hitze-Fahrzeug befreit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese Bodycam-Aufnahmen gehen unter die Haut. Zwei kleine Kinder, eingeschlossen im heißen Auto. Gerettet in letzter Sekunde – auf einem Parkplatz in den USA. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 22:26:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtiges Detail:Was Schuhbeck in seiner Prozess-Tasche bei sich trug</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wichtiges-detail-was-schuhbeck-in-seiner-prozess-tasche-bei-sich-trug-687536977310134cfb629d5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687536977310134cfb629d5c/e348fa2a721e313415077e53d3b9e545,862b866a?w=992" alt="Wichtiges Detail:Was Schuhbeck in seiner Prozess-Tasche bei sich trug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Der Prozess gegen Alfons Schuhbeck ist zu Ende. Der Star-Koch hat gestanden, das Urteil ist gefallen: Vier Jahre, drei Monate Knast. Zum letzten Mal trug Schuhbeck seine Prozess-Tasche in den Gerichtssaal. Dabei fiel ein Detail auf: ein Kissen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Strapazen des Strafverfahrens sieht man dem ehemaligen Liebling der Münchner Schickeria seit langer Zeit an. Stundenlang sitzen, zuhören und das über Tage. Das ist schon für einen gesunden Menschen anstrengend. Doch Alfons Schuhbeck hat Krebs, er ist so schwer krank, dass seine Haft gerade ausgesetzt ist, damit er medizinisch behandelt werden kann. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Es ist ein gebrochener Mann, der hier in Münchens Innenstadt aus dem Auto steigt. Kurz zuvor ist Alfons Schuhbeck erneut verurteilt worden, jetzt ist er also auch noch ein Betrüger. Einst galt der Star-Koch der Liebling der Schickeria. Als er jetzt zu Hause ankommt, ist er allein, trägt Prozess-Tasche und Sitzkissen selbst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jeder noch so kleine Komfort ist auf den eher unbequemen Sitzmöglichkeiten im Gericht natürlich willkommen. Schuhbeck trug daher ein blaues, sogenanntes Druckentlastungs-Sitzkissen bei sich. Es soll stundenlanges Sitzen für den Benutzer erträglicher machen, eventuelle Schmerzen lindern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 22:26:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>