<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Exklusiv:Überfall auf die Geissens: Das Überwachungsvideo!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/geissens-ueberfall-das-video-aus-den-security-kameras-6852a22129238b11a8d1deab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852a22129238b11a8d1deac/a5fd4ee749fa3e3e83863fa0703ccbfb,a557d527?w=992" alt="Exklusiv:Überfall auf die Geissens: Das Überwachungsvideo!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Security-Kameras filmten alles.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was für eine Albtraum-Nacht für die Geissens. Vier bewaffnete und maskierte Gangster überfielen das Ehepaar brutal in ihrer Saint-Tropez-Villa. Carmen Geiss wurde gewürgt, Robert Geiss mit einer Handfeuerwaffe bedroht. Danach gingen die Einbrecher auf Beutezug.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD liegen die Aufnahmen der Security-Kameras vor. Sehen Sie mit BILDplus, wie brutal die Gangster vorgingen, wie sie ihre Beute zusammentrugen und dann in die Nacht verschwanden. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 16:33:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermittler zwischen Israel und Iran?:Trump watscht Putin böse ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vermittler-zwischen-israel-und-iran-trump-watscht-putin-boese-ab-6852cc669725c2004ffbf590</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852cc669725c2004ffbf591/668efd3126b7f3d2b9a96466d3968af2,ac750ef8?w=992" alt="Vermittler zwischen Israel und Iran?:Trump watscht Putin böse ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Dicke Watsche für Kreml-Herrscher Wladimir Putin! Der Kriegstreiber kündigte vergangene Woche großspurig an, im Krieg zwischen Israel und dem Iran vermitteln zu wollen. Blöd nur: US-Präsident Donald Trump hält davon herzlich wenig – und erteilt „Wladimir“ nun vor aller Welt eine Abfuhr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Garten des Weißen Hauses sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Mittwoch: „Ich sagte ihm, tu mir einen Gefallen – schlichte erst mal in deinem eigenen Land. Lass uns erst Russland vermitteln, okay?“ Und weiter: „Ich sagte: ‚Wladimir, lass uns erst um Russland kümmern, um den Rest kannst du dir später Sorgen machen.‘“ Heißt: Kehre erst mal vor der eigenen Haustür. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Für den Kriegsherrn in Moskau ein Schlag ins Gesicht. Der hatte sich zuvor in einem Telefongespräch mit dem Präsidenten der Vereinigten Arabischen Emirate, Mohammed bin Zayed Al Nahyan (64), als Vermittler im Krieg zwischen dem Iran und Israel angeboten.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Während im Nahen Osten die Bomben fallen, klingeln in Moskau die Kassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 16:33:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paul Ronzheimer in Tel Aviv:Israel hofft auf Hilfe durch die USA</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/paul-ronzheimer-in-tel-aviv-israel-hofft-auf-hilfe-durch-die-usa-6852a6ea5cc1ca15643e0d03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852a6ea5cc1ca15643e0d04/d3c481106c0145e450099430a5306ade,feeb5b11?w=576" alt="Paul Ronzheimer in Tel Aviv:Israel hofft auf Hilfe durch die USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD-Vize Paul Ronzheimer berichtet aus Tel Aviv, wo sich die israelische Regierung fragt, ob es jetzt zu einem gemeinsamen Schlag mit den USA gegen den Iran kommen wird.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 16:33:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptquartier zerstört:Israel bombardiert Mullah-Stasi</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israelischer-minister-verkuendet-hauptquartier-fuer-innere-sicherheit-im-iran-zerstoert-6852c11d29238b11a8d1e1a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852c11d29238b11a8d1e1a9/61ba2b6d7b359043ee7c2cca1e0931d3,f35958a2?w=576" alt="Hauptquartier zerstört:Israel bombardiert Mullah-Stasi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran –<!--]--><!--[--><b> Die israelische Armee geht weiter im Iran vor: Israelische Kampfjets haben nach Angaben des israelischen Verteidigungsministers Israel Katz am Mittwoch das Hauptquartier für Innere Sicherheit im Iran zerstört. Damit sei „der wichtigste Arm der Unterdrückung des iranischen Diktators“ getroffen worden, erklärte Katz. Das israelische Militär hatte zuvor Angriffe auf „militärische Ziele“ in Teheran gemeldet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Videos bei X zeigten dunkle Rauchwolken, die vom Hauptquartier aufstiegen. Nutzer in den sozialen Medien berichteten ebenfalls über einen Luftangriff auf die Zentrale der Ordnungskräfte, die das Kommando über alle iranischen Polizeieinheiten bündelt. Zuvor hatten Augenzeugen von mehreren Explosionen im Nordosten der Millionenmetropole berichtet und von schwerem Flugabwehrfeuer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei im Iran ist gefürchtet: Mit äußerster Brutalität geht sie seit Jahrzehnten gegen die eigene Bevölkerung vor, schlägt Demonstrationen mit aller Gewalt nieder. Iraner, die sich nicht  den Mullahs unterwerfen wollen, werden von den Ordnungskräften verfolgt und gefoltert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jason Brodsky, Chef der Vereinigung gegen einen nuklearen Iran (UANI) schrieb auf X: Israel sei systematisch vorgegangen, um u.a. die Militär-Führung, die Infrastruktur und auch die innere Sicherheit zu schwächen. „Wenn man das Ziel hätte, das Regime zu destabilisieren, würde man genau das tun.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 16:33:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tesla komplett abgehängt:Deutsche Hersteller dominieren 
E-Auto-Ranking!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/nur-deutsche-hersteller-in-den-top-10-der-e-auto-zulassungen-bis-mai-685258245cc1ca15643e05ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685258245cc1ca15643e05ec/429d67688f334a72268dd7b0e909e0c7,c8fb0311?w=656" alt="Tesla komplett abgehängt:Deutsche Hersteller dominieren 
E-Auto-Ranking!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit Monaten steckt die deutsche Autoindustrie in der Krise. Der Absatz von E-Autos bricht ein, Kaufprämien laufen aus, Kunden zögern. Die Stimmung? Eher mau. Doch jetzt gibt es erstmals wieder einen Lichtblick – und der hat es in sich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD liegt exklusiv das aktuelle Neuzulassungs-Ranking vom Kraftfahrt-Bundesamt (KBA) für Januar bis Mai 2025 vor. Zum ersten Mal belegen deutsche Hersteller und deren Töchter-Unternehmen die kompletten Top Ten bei den E-Autos.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz oben stehen drei Modelle von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/volkswagen/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19104044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Volkswagen<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Der ID.7 kommt auf 15.615 Neuzulassungen, dicht gefolgt von ID.4/ID.5 (12.717) und dem ID.3 (12.101). In das Ranking fließen auch Plug-in-Hybride mit ein. Danach folgen Škoda Enyaq und Cupra Born – beide gehören ebenfalls zum VW-Konzern. Alle fünf sind rein elektrisch unterwegs.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bemerkenswert: Tesla, lange Zeit unangefochtener E-Auto-Pionier, landet mit dem Model Y nur auf Platz 18. Tesla verkaufte 62 Prozent weniger als zuvor. Chinesische </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/auto-news/elektroauto/elektroauto-alle-infos-78345868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>E-Auto</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Hersteller wie BYD schafften es nicht in die Top 20. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 16:33:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rodel-Verband greift durch:Russische Athleten für Olympia 2026 ausgeschlossen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/olympia-rodel-verband-greift-durch-russische-athleten-fuer-olympia-2026-ausgeschlossen-6852d5a85cc1ca15643e1284</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852d5a85cc1ca15643e1284/c1a715a292c26a64ba1de8464d81e47b,e7755152?w=320" alt="Rodel-Verband greift durch:Russische Athleten für Olympia 2026 ausgeschlossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie bleiben bei ihrer harten Linie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rodel-Weltverband (FIL) hat russische Athletinnen und Athleten für die Olympischen Spiele 2026 in Mailand und Cortina d'Ampezzo (6. bis 22. Februar 2026) ausgeschlossen. Das teilte die FIL nach ihrem 73. Kongress im finnischen Tampere mit. Der Ausschluss gilt auch für den Qualifikationsprozess für die kommenden Winterspiele.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>FIL-Präsident Einars Fogelis (65):</b><!--]--><!--[--> „Der Kongress hat seine Position klar zum Ausdruck gebracht. Dieses Ergebnis spiegelt unsere gemeinsame Verantwortung für die Aufrechterhaltung eines fairen und sicheren Wettbewerbs wider. Wir respektieren die Vielfalt der Meinungen innerhalb unserer Gemeinschaft, insbesondere die unserer Athleten, uneingeschränkt.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Werbebanden-Unfall bei Zverev-Match: Frau verletzt, Spieler und Zuschauer helfen sofort.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 16:33:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie quälen Kinder, bringen sie zum Selbstmord vor laufender Kamera:Das Horrornetzwerk „764“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sie-quaelen-und-toeten-kinder-das-ist-ueber-764-bekannt-685280345cc1ca15643e08e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685280345cc1ca15643e08e9/6cd6f75e38ddd708054b3d160117f22b,6fd0431e?w=992" alt="Sie quälen Kinder, bringen sie zum Selbstmord vor laufender Kamera:Das Horrornetzwerk „764“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die internationale Internet-Sekte „764“ agiert wie eine Terrororganisation. Sie ist rechtsextrem, satanisch, gnadenlos. Jetzt wurde ein 20-jähriger Deutsch-Iraner in Hamburg festgenommen, der ein hochrangiger Teil dieser Gruppe sein soll. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die FBI-Ermittlungen sind erschreckend: bestialische Taten, Manipulation, Erpressung, Folter – Mord! Lesen Sie mit BILDplus, wer die Sekte gründete, wie sie operiert und welche Folgen das hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 16:33:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Signale richtig deuten:Ist mein Kind suizidgefährdet?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/grausame-tat-in-hamburg-junge-im-live-chat-zu-selbstmord-gedraengt-685291e94ec34660f145352f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685291e94ec34660f1453530/50e699e98a4f1a6f442965c3102a31e8,edde801b?w=576" alt="Signale richtig deuten:Ist mein Kind suizidgefährdet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein 20-Jähriger aus Hamburg soll einen Jungen (13) im Januar 2022 dazu gebracht haben, sich in einem Live-Chat zu töten. Das Gleiche soll er auch bei einer 15-jährigen Kanadierin versucht haben. Viele weitere Taten werden ihm und der Cyber-Gruppe „764“ vorgeworfen. Ihre Opfer haben sie in Suizid-Foren gesucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer mehr Kinder und Jugendliche in Deutschland kämpfen mit dunklen Gedanken – manche so sehr, dass sie keinen Ausweg mehr sehen. Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/home-15721934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eltern<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist es oft schwer zu erkennen, wann aus Traurigkeit Verzweiflung wird. Doch es gibt Anzeichen, die warnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber worauf sollte ich als Mama oder Papa bei meinem eigenen Kind achten? Und was kann ich tun?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Laut Kinder- und Jugend-Psychotherapeut Dr. Christian Lüdke ist jedem Fall die offene Kommunikation das A und O – ohne Hemmung und Scham.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 16:33:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kindermörder suchte Opfer im Internet:Junge gezwungen, sich vor laufender Kamera zu erhängen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/kindermoerder-zwang-junge-sich-vor-laufender-kamera-zu-erhaengen-685282799725c2004ffbede3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685282799725c2004ffbede4/49f0a8e054c8be579dbbfe95434a08dd,df28e8b0?w=576" alt="Kindermörder suchte Opfer im Internet:Junge gezwungen, sich vor laufender Kamera zu erhängen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Was die Ermittler einem Hamburger vorwerfen, ist kaum zu ertragen. In Internet-Foren soll er gezielt gesucht haben, um seine unfassbar sadistischen Neigungen auszuleben. Der schlimmste Verdacht: Er könnte einen Jungen gezwungen haben, sich vor laufender Webcam zu erhängen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht auf Dienstag wurde in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hansestadt<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein 20-Jähriger festgenommen, der online psychisch kranke Kinder (11 – 15 Jahre) missbraucht haben soll. Ihm werden über 100 Taten an acht Opfern vorgeworfen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei einer Pressekonferenz in Hamburg zeigten die Ermittler Fotos von Opfern, die online dazu gebracht wurden, sich selbst zu verletzen – oder in einem Fall sogar zu erhängen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizeipräsident Falk Schnabel sprach während einer Pressekonferenz am Mittwoch von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/verdaechtiger-in-u-haft-fbi-fuehrte-hamburger-cyber-fahnder-zu-killer-685188e35cc1ca15643dfe97"><!-- --><!--[--><!--[-->unfassbaren Abgründen des sexuellen Missbrauchs<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das Maß an Verrohung sei schwer auszuhalten, sagte er weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 16:33:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Bundesland ordnet an:Deutsche Flagge vor jeder Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/thueringen-fuehrt-dauerbeflaggung-ein-und-kommt-damit-afd-zuvor-68527a869725c2004ffbed0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68527a869725c2004ffbed0b/7a8d0f410d61015faa1acf5cf4516338,8aa43eef?w=656" alt="Erstes Bundesland ordnet an:Deutsche Flagge vor jeder Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erfurt – <!--]--><!--[--><b>Paukenschlag in der Debatte über Schwarz-Rot-Gold! Nach Vorstößen einzelner Kommunen u. a. in Sachsen-Anhalt führt das erste Bundesland eine Dauerbeflaggung ein. In </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Thüringen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sollen nach BILD-Informationen ab kommender Woche die deutsche, die thüringische und die europäische Flagge an allen landeseigenen Gebäuden gehisst werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Auch an den 53 Thüringer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizeidienststellen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, vor der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landesfeuerwehrschule<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sämtlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landesgerichten<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Landesämtern sollen das ganze Jahr über die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->deutschen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Nationalfarben wehen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland-Fahnen vor allen Behörden und Schulen – ist das ein Vorbild fürs ganze Land?</p><p><!--[--><!--[-->Thüringens Innenminister Georg Maier (SPD) zu BILD: „Wir brauchen dafür kein Gesetz, sondern können das auf Verordnungs-Basis machen. Das Kabinett hat sich darauf verständigt, die Änderung am Dienstag zu beschließen. Schwarz-Rot-Gold steht für Demokratie. Mich stört schon länger, dass die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Schwarz-Rot-Gold durch die Gegend läuft.“ Deshalb sei es gut, dass man die Werte des Staates jetzt sichtbarer zeigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 16:33:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegner fassungslos:Arroganz-Anfall von Kapitän</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/gegner-fassungslos-arroganz-anfall-von-kapitaen-68528e2e4ec34660f14534ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68528e2e4ec34660f14534ab/5b3bd63ad4b54532b5a75453d9631b37,c65efe25?w=320" alt="Gegner fassungslos:Arroganz-Anfall von Kapitän" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Kapitän der Urawa Red Diamonds lässt die Spieler von River Plate verblüfft zurück.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 16:33:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-GZSZ-Star spielt Ärztin:Valentina Pahde heuert auf dem „Traumschiff“ an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/valentina-pahde-ex-gzszs-star-heuert-auf-dem-traumschiff-an-685242c29725c2004ffbe98e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685242c29725c2004ffbe98e/925138ef90b455c325840fe93fd11c57,8af1e029?w=320" alt="Ex-GZSZ-Star spielt Ärztin:Valentina Pahde heuert auf dem „Traumschiff“ an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Madikwe – <!--]--><!--[--><b>Diesmal erlebte sie nur eine gute Zeit! Ex-GZSZ-Star Valentina Pahde hat für eine Episodenrolle auf dem ZDF-„Traumschiff“ angeheuert und in Afrika gedreht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die frühere Sunny Richter der RTL-Soap spielt nun erstmals eine Ärztin. „Diese Rolle hat mich sofort in ihren Bann gezogen“, sagt Pahde zu BILD. „Die Dreharbeiten waren für mich eine ganz besondere Zeit: emotional, aufregend und einfach wunderschön.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Locations haben es Valentina angetan: Bei Instagram zeigt sich die Schauspielerin im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.madikwegamereserve.co.za/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Madikwe Game Reserve<!--]--><!--]--></a><!--[-->, einem Wildreservat im Norden Südafrikas. Dazu schreibt sie: „Unvergessliche Safari-Momente, magische Sonnenuntergänge und ein bisschen Abenteuer. So dankbar für diese Zeit mitten in der Natur.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Pahde in einer Drehpause mit Barbara Wussow (64, r.), die seit 2018 zur „Traumschiff“-Stammbesatzung gehört<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 16:33:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>