<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Asyl: Dieser Berliner Pastor bringt Hamburgs Bürgermeister Tschentscher auf die Palme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieser-berliner-pastor-bringt-hamburgs-buergermeister-tschentscher-auf-die-palme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/527572376-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=193px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Asyl: Dieser Berliner Pastor bringt Hamburgs Bürgermeister Tschentscher auf die Palme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kämpft dafür, dass drei christliche Afghanen, die Hamburg abschieben will, in Deutschland bleiben dürfen: der Berliner Pastor Gottfried Martens (62).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SZ Photo | Robert Kluba</span></p><p><b>Eins kann dem Mann niemand vorwerfen: dass er nicht hundertprozentig zu seinen Überzeugungen steht. Lieber gehe er ins Gefängnis, als seine afghanischen Schützlinge der Justiz auszuliefern, sagt er. „Denn Knast ist gar nichts im Vergleich zu dem, was den Männern blüht, wenn sie nach Afghanistan abgeschoben werden.“ Gottfried Martens (62), seit 13 Jahren Pastor der Dreieinigkeitskirche in Berlin-Steglitz: Das ist der Mann, der dafür sorgt, dass sich Berlins Regierender Bürgermeister Kai Wegner (CDU) und Hamburgs Erster Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) aktuell ganz schön in der Wolle haben. Wer Tschentscher kennt, weiß, dass ihn so schnell nichts auf die Palme bringt, aber Pastor Martens hat es geschafft: Der Bürgermeister schrieb einen wütenden Brief an seinen Amtskollegen Wegner, in dem er sich über den „systematischen Missbrauch des Kirchenasyls“ beklagt und sich darüber empört, dass die Berliner Polizei auch noch dabei helfe, den „Vollzug von Recht und Gesetz“ außer Kraft zu setzen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blaualgen! Hamburger Badesee schon wieder gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/blaualgen-hamburger-badesee-schon-wieder-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/307890911-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=732px%2C0px%2C1709px%2C1710px&webp=1" alt="Blaualgen! Hamburger Badesee schon wieder gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Bezirksamt Hamburg-Mitte hat ein sofortiges Badeverbot für den Öjendorfer See ausgesprochen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Badefreunde aufgepasst! Im Öjendorfer See (Billstedt) haben sich Blaualgen ausgebreitet, die gesundheitliche Beschwerden auslösen können. Ab sofort gilt ein Badeverbot.</strong></p><p>Wegen erhöhter Blaualgenwerte ist der Öjendorfer See ab sofort fürs Baden gesperrt. Mitarbeitende des Bezirksamts Hamburg-Mitte haben bei einer Wasseruntersuchung eine starke Ausbreitung von Blaualgen festgestellt, teilte das Amt mit.</p><p>Um gesundheitliche Beschwerden bei Badenden zu vermeiden, sind das Baden und Schwimmen sowohl an der Nord- als auch an der Südseite bis auf Weiteres verboten. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/beliebter-badesee-in-hamburg-wird-gesperrt/">Es ist nicht das erste Mal, dass der Öjendorfer See aufgrund von Blaualgen gesperrt werden muss.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 20:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann bewusstlos gewürgt: Polizei sucht mit Fotos nach Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-versuchtem-toetungsdelikt-in-eidelstedt-polizei-sucht-mit-fotos-nach-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/532517648-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann bewusstlos gewürgt: Polizei sucht mit Fotos nach Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der brutale Angriff hat sich am 3. Mai gegen 19.15 Uhr an der Elbgaustraße ereignet (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / pressefoto_korb | Micha Korb</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/opfer-vor-supermarkt-bewusstlos-gewuergt-21-jaehriger-festgenommen/">Im Mai 2025 soll ein 21-jähriger Mann auf einen 34-Jährigen losgegangen sein, vor den Augen vieler Passanten. Mit Tritten und Schlägen attackierte er das Opfer, würgte es bis zur Bewusstlosigkeit und trat ihm noch gegen den Kopf.</a> Der 34-Jährige überlebte die Tat, der Täter floh. Im Mai konnte die Polizei ihn schließlich stellen. Nun gehen die Ermittler einen ungewöhnlichen Schritt: In einer Öffentlichkeitsfahndung wird mit Fotos nach zehn Zeugen gesucht. Einige von ihnen sollen die Tat gefilmt haben. </strong></p><p>Gesucht werden Männer und Frauen verschiedenen Alters, die die Tat am 3. Mai gegen 19.15 Uhr in der Alten Elbaugstraße in Eidelstedt beobachtet haben sollen. Die Polizei begründet die Entscheidung in einer Mitteilung: „Da die bislang unbekannt gebliebenen Zeuginnen und Zeugen wichtige Hinweise im Zusammenhang mit der Tat geben könnten und die bisherigen Ermittlungen des zuständigen Landeskriminalamtes nicht zu deren Identifizierung geführt haben, hat das Amtsgericht Hamburg auf Antrag der Staatsanwaltschaft eine Öffentlichkeitsfahndung mit Lichtbildern angeordnet.“</p><p>Eine Sprecherin der Staatsanwaltschaft erklärt der MOPO das Vorgehen: „Im Normalfall sucht man öffentlich nach Beschuldigten, nicht nach Zeugen. Wenn es aber eine gravierende Tat gegeben hat und die Zeugen anderweitig nicht ermittelt werden konnten, dann ist es gesetzlich möglich, öffentlich mit Lichtbildern zu fahnden.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 18:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg benennt Hauptverkehrsstraße um und macht dabei einen peinlichen Fehler</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hauptverkehrsstrasse-unbenannt-jetzt-traegt-sie-den-namen-einer-hamburger-heldin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/umbenennung-der-hindenburgstrasse-in-traute-lafrenz-strasse-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburg benennt Hauptverkehrsstraße um und macht dabei einen peinlichen Fehler" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der nördliche Teil der Hindenburgstraße in Alsterdorf heißt nun Traute-Lafrenz-Straße, zum Gedenken an die junge Hamburgerin, die Teil der Widerstandsgruppe „Weiße Rose“ war.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p><strong>Es sollte ein großer Moment werden in Hamburg-Nord: Die frühere Hindenburgstraße hat seit heute einen neuen Namen. Ab sofort heißt ein Teil der Straße Traute-Lafrenz-Straße. Damit erinnert die Stadt an die 1919 in Hamburg geborene Widerstandskämpferin, die zur legendären „Weißen Rose“ gehörte – doch in der Erläuterung zur Person, angebracht unter dem Straßenschild, wird aus der Widerstandsgruppe eine „Wiederstandsgruppe</strong>“. <strong>Feierlich war es trotzdem.</strong></p><p>Traute Lafrenz wurde 1919 in Hamburg geboren und ging hier zur Schule. Sie war aktiv im Widerstand gegen das NSDAP-Regime und wurde am 15. März 1943 verhaftet und in das Polizeigefängnis Hamburg-Fuhlsbüttel gebracht. Später wurde sie in das Zuchthaus St. Georgen in Bayreuth verlegt. Im April 1945 wurde Lafrenz von US-Truppen befreit und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburgerin-traute-lafrenz-letzte-ueberlebende-der-weissen-rose-ist-tot/">emigrierte 1947 in die USA, wo sie am 6. März 2023 verstarb.</a></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/traute-lafrenz-nach-einer-hamburger-heldin-wird-die-hindenburgstrasse-umbenannt/">Die Umbenennung war 2024 von der Bezirksversammlung Hamburg-Nord beschlossen worden</a> – jetzt ist sie offiziell: Die Senatskommission, die über Straßennamen entscheidet, stimmte im Mai 2025 dem Vorschlag zu. Die Straße zieht sich durch die Stadtteile Groß Borstel, Alsterdorf und Winterhude. Auch die Hindenburgbrücke wird in Traute-Lafrenz-Brücke umbenannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 16:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Außer Kontrolle: Transporter kracht gegen Baum, Zeugen retten verletzten Fahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/transporter-ausser-kontrolle-faehrt-ueber-fuss-und-radweg-und-dann-gegen-baum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250801-id37940-1.jpg?resize=300%2C300&crop=125px%2C214px%2C830px%2C829px&webp=1" alt="Außer Kontrolle: Transporter kracht gegen Baum, Zeugen retten verletzten Fahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Transporter war gegen einen Baum gekracht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In Altona-Altstadt ist es am Freitagnachmittag zu einem folgenschweren Unfall gekommen. Der Fahrer eines Transporters hatte die Kontrolle über sein Fahrzeug verloren. Das Fahrzeug geriet dadurch auf einen gefährlichen Kurs und krachte schließlich gegen einen Baum.</strong> <strong>Augenzeugen holten den Verletzten aus dem Fahrzeug, lösten seinen Fuß, der sich bei dem Aufprall eingeklemmt hatte.</strong></p><p>Laut Feuerwehr wurden die Einsatzkräfte, darunter auch ein Notarzt, gegen 14.30 Uhr zur Holstenstraße gerufen. Dort, in einer langen Kurve, war ein Transporter verunglückt. Zuvor hatte der Fahrer offenbar die Kontrolle über das Fahrzeug verloren.</p><p>Das Auto kam von der Fahrbahn ab, raste über Bürgersteig und Radweg und krachte dann frontal gegen einen Baum. Dabei erlitt der Fahrer Knochenbrüche und eine Brustverletzung. Nach MOPO-Informationen hatten die Zeugen ihn bereits aus dem Unfallwagen befreit, als die Retter eintrafen. Er kam mit dem Notarzt in die Klinik. Wie es zu dem Unglück kam, ermittelt die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 18:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Befangenheitsantrag abgelehnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-befangenheitsantrag-abgelehnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/537873629-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C78px%2C1438px%2C1438px&webp=1" alt="Block-Prozess: Befangenheitsantrag abgelehnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block, Gastronomin und Unternehmerin, ist wegen der Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder angeklagt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/3-tag-im-block-prozess-heute-soll-christina-block-aussagen/">Prozess um die Entführung der beiden jüngsten Kinder der Hamburger Unternehmerin Christina <mark>Block</mark></a> (52) kann wie geplant weitergehen: Das Landgericht wies einen Befangenheitsantrag zurück, wie eine Gerichtssprecherin mitteilte. Der Verteidiger eines Mitangeklagten hatte den Antrag am dritten Verhandlungstag gestellt, nachdem die Strafkammer die Aussetzung des Verfahrens abgelehnt hatte. </strong></p><p>Ein Befangenheitsantrag sei nur dann begründet, wenn ein Grund vorliege, der geeignet sei, Misstrauen in die Unparteilichkeit eines Richters zu rechtfertigen, erklärte eine Gerichtssprecherin. Dafür reiche es nicht aus, dass die Kammer einen Antrag auf Aussetzung des Verfahrens abgelehnt hat. Anders verhält es sich nur dann, wenn die Entscheidung beziehungsweise deren Begründung völlig abwegig ist oder sogar den Anschein der Willkür erweckt. Dieser Fall liege aber nicht vor. Über den Befangenheitsantrag haben ausschließlich Richter einer anderen Kammer entschieden. </p><p>Einige Verteidiger hatten den Antrag auf Aussetzung des Verfahrens (dann wäre der Prozess geplatzt) mit einer größeren Menge neuer Akten begründet, die sie zunächst lesen müssten. Außerdem hatten sie Einsicht in die Akten zu einem Ermittlungsverfahren gegen den Vater der beiden Kinder gefordert. Die Kammer hatte die Aussetzung abgelehnt mit der Begründung, dass die für den Entführungsfall wesentlichen Akten aus dem anderen Verfahren bereits vorliegen, dafür bedürfe es nicht der Hinzuziehung des Parallelverfahrens gegen den Vater.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 18:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>250.000 beim Hamburger CSD – warum eine bestimmte Straße diesmal gemieden wird</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/250-000-menschen-werden-bei-csd-demo-in-hamburg-erwartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/309262463-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=294px%2C465px%2C1285px%2C1286px&webp=1" alt="250.000 beim Hamburger CSD – warum eine bestimmte Straße diesmal gemieden wird" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">250.000 Menschen werden auf der neuen Route des CSD Hamburg 2025 erwartet. Die letzten Jahre führte der CSD noch über die Lange Reihe. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Am Samstag ziehen hunderttausende Menschen für die Rechte und den Schutz von queeren Menschen durch Hamburg. Die Demo lässt diesmal allerdings eine bestimmte Straße aus.</strong></p><p>Um ein sichtbares Zeichen für die Rechte und den Schutz von queeren Menschen zu setzen, werden am Samstag Tausende Menschen in Hamburg auf die Straße gehen. Rund 250.000 Teilnehmende und Zuschauende werden zur großen Demo zum Christopher Street Day am Mittag in den Stadtteilen Hohenfelde und St. Georg erwartet, wie die Polizei mitteilte. Das Motto in diesem Jahr lautet: „Wir sind hier, um zu bleiben. Queere Menschen schützen.“ Den CSD gibt es in Hamburg seit 45 Jahren. </p><p>Anders als sonst ziehen die Trucks, Busse, Wagen und Fußgruppen in diesem Jahr nicht durch die Lange Reihe, die viele Jahre als Herzstück der Demo galt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/sicherheit-am-steindamm-die-neue-csd-route-polarisiert/">Aus Sicherheitsgründen habe die Route geändert werden müssen, weil die Straße für so viele Menschen schlicht nicht ausgelegt ist</a>, wie der Veranstalterverein Hamburg Pride mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 17:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freunde der Großsegler aufgepaßt: Majestätischer Gast aus Südamerika</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/freunde-der-grosssegler-aufgepasst-majestaetischer-gast-aus-suedamerika/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/249a0153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=357px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Freunde der Großsegler aufgepaßt: Majestätischer Gast aus Südamerika" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Läuft am Montag Hamburg an: das argentinische Segelschulschiff „Libertad“ – auf Deutsch: „Freiheit“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundeswehr/Heide</span></p><p><strong>Sie ist 103 Meter lang, trägt stolz drei Masten und bringt ein Stück argentinischen Stolz an die Elbe: Am Montag, 4. August 2025, läuft die „Libertad“, das Segelschulschiff der argentinischen Marine, in den Hamburger Hafen ein – ein Besuch, der nicht nur Seefahrerherzen höherschlagen lässt. Gegen 13 Uhr wird das prächtige Vollschiff an der Überseebrücke festmachen.</strong></p><p>„Libertad“, das heißt auf Deutsch „Freiheit“: Fast wie aus der Zeit gefallen wirkt die elegante Schönheit, die seit 1963 unter argentinischer Flagge segelt und ihren Heimathafen in Buenos Aires hat. An Bord: 292 Crewmitglieder, darunter 49 Kadetten, die auf den Weltmeeren lernen, was Disziplin, Teamgeist – und Fernweh – bedeuten.</p><p>Wer das beeindruckende Schulschiff aus nächster Nähe erleben möchte, hat dazu an drei Tagen die Gelegenheit: Die Stelling ist geöffnet am Dienstag, Mittwoch und Donnerstag (5., 6. und 7. August), jeweils von 13 bis 17 Uhr. Achtung: Letzter Einlass ist um 16.30 Uhr. Große Taschen oder Rucksäcke müssen draußen bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 17:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unheimliche Brandserie im Hamburger Westen – Feuerwehr in Dauereinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unheimliche-brandserie-in-beliebten-stadtteil-feuerwehr-in-dauereinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/feu1963-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1174px%2C423px%2C1209px%2C1209px&webp=1" alt="Unheimliche Brandserie im Hamburger Westen – Feuerwehr in Dauereinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Binnen kürzester Zeit waren drei Feuer im Umkreis von rund einem Kilometer gemeldet worden. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Altona-Alstadt und Ottensen ist es am frühen Freitagmorgen zu mehreren Bränden gekommen. Binnen 90 Minuten brannte es im Umkreis von rund einem Kilometer an drei verschiedenen Stellen. Immer im Keller von Wohnhäusern. </strong></p><p>Wie ein Sprecher der Hamburger Feuerwehr auf MOPO-Nachfrage bestätigte, mussten die Retter der Feuerwache Altona binnen kurzer Zeit zu drei Bränden ausrücken. Los ging es gegen 4.40 Uhr. Da war ein Notruf aus einem Wohnhaus an der Karl-Theodor-Straße (Ottensen) eingegangen.</p><p>Bei Eintreffen der Rettungskräfte brannte eine Mülltonne im Treppenhaus. Dichter, schwarzer Rauch erschwerte den Feuerwehrleuten die Löscharbeiten. Verletzte gab es zum Glück nicht. Die Retter rollten gerade die Schläuche ein, als der nächste Feueralarm kam.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 16:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorerst abgeblasen: Dieses Gebiet hat beim HVV-Sammeltaxi (mal wieder) das Nachsehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kurz-vor-start-neues-bediengebiet-fuer-hvv-dienst-doch-erst-einmal-abgeblasen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hvv-hop-fischbeker-heide-bild-vhhmobility-klein-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C274px%2C1645px%2C1646px&webp=1" alt="Vorerst abgeblasen: Dieses Gebiet hat beim HVV-Sammeltaxi (mal wieder) das Nachsehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein „hvv hop“ Shuttle am Fischbeker Heideweg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: vhh.mobility</span></p><p><strong>Schlechte Nachrichten für Harburgerinnen und Harburger: Ab Montag, 4. August, sollte sich das Bediengebiet der weißen Sammeltaxis „hvv hop“ eigentlich um die Westseite des Bezirks erweitern  – doch daraus wird plötzlich erst einmal doch nichts.</strong></p><p>Grund dafür ist laut dem Betreiber Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein (VHH) „weiterer Abstimmungsbedarf, der sich im Rahmen des formalen Genehmiungsprozesses“ ergeben habe. Heißt auf Nicht-Behördendeutsch: Da muss noch einmal nachgeprüft werden. Worum es genau geht, will die VHH allerdings nicht genauer sagen.</p><p>Das bisherige Bediengebiet „Harburg Ost“ umschließt die Stadtteile Neuland, Wilstorf, Rönneburg, Harburg, Langenbek, Sinstorf, Gut Moor sowie Marmstorf, Eißendorf und Heimfeld. Meist teilen sich Fahrgäste in den teils nicht so gut angebundenen Stadtteilen ein Sammeltaxi, das sie zum nächsten Bahnhof oder zur Bushaltestelle bringt. Das neue Bediengebiet „Harburg West“ sollte dann auch die Stadtteile Altenwerder, Cranz, Francop, Hausbruch, Moorburg, Neuenfelde und Neugraben-Fischbek einschließen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 12:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Miamedes-Krise: Geschäftsführer zur Auszahlung von Gehältern verurteilt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/miamedes-krise-geschaeftsfuehrer-zur-auszahlung-von-gehaeltern-verurteilt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/qua3411-712-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=852px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Miamedes-Krise: Geschäftsführer zur Auszahlung von Gehältern verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sekander Scherzai ist Geschäftsführer von Miamedes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Luft wird immer dünner an der Spitze: Das Hamburger Arbeitsgericht hat allein in dieser Woche zwei Urteile gegen den Geschäftsführer des in die Krise geratenen Gesundheitsunternehmens Miamedes gesprochen. Sekander Scherzai muss zwei Mitarbeitern die Gehälter auszahlen, die er ihnen seit Monaten vorenthält. Tut er das nicht, kommt der Gerichtsvollzieher! </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alsterdampfer steuern ab sofort wieder beliebten Anleger an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alsterdampfer-steuern-muehlenkamp-wieder-an-anleger-fertig-saniert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/anleger-muehlenkamp.jpg?resize=300%2C300&crop=210px%2C0px%2C1439px%2C1440px&webp=1" alt="Alsterdampfer steuern ab sofort wieder beliebten Anleger an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Anleger Mühlenkamp ist ab sofort wieder frei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ATG Alster-Touristik GmbH</span></p><p><strong>Monatelang war Schluss mit Ein- und Ausstieg am Mühlenkamp – jetzt ist der Anleger auf der Uhlenhorst zurück im Linienplan der Alsterdampfer. Ab dem 1. August machen die Schiffe der Alster-Touristik GmbH (ATG) dort wieder fest.</strong></p><p>Grund für die Pause: eine umfassende Sanierung. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/alsteranleger-gesperrt-mit-folgen-fuer-szene-bar/">Vier Monate lang wurden die tragenden Elemente des Anlegers sowie die Deckfläche erneuert.</a> Laut ATG waren die Arbeiten wegen altersbedingter Abnutzung nötig – der Anleger war schlicht in die Jahre gekommen. Aus Sicherheitsgründen musste die Haltestelle für den gesamten Zeitraum stillgelegt werden.</p><p>Jetzt ist alles neu und bereit für die Rückkehr der weißen Flotte, die die Alster seit 1859 befährt. Gerade in den Sommermonaten gehört die Haltestelle zu den gefragten Zwischenstopps – nicht nur für Tourist:innen, sondern auch für viele Hamburger:innen, die vom Wasser aus in die Stadt oder ins Grüne wollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 07:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Schüsse in Hamburg – zwei Tatverdächtige festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-schuesse-in-hamburg-kripo-ermittelt-die-hintergruende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/enzobar.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wieder Schüsse in Hamburg – zwei Tatverdächtige festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall passierte vor der „Enzo Bar“ an der Alten Holstenstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS &amp; ART</span></p><p><strong>Erneut ist in Hamburg scharf geschossen worden. Diesmal in Lohbrügge. Dort war es zum Streit in einer Bar gekommen. In dessen Verlauf wurden mehrere Schüsse vor dem Laden abgefeuert. Zum Glück wurde niemand verletzt.</strong></p><p>Laut Polizei hat sich der Vorfall bereits am vergangenen Mittwochabend ereignet. Gegen 23.15 Uhr sollen ersten Erkenntnissen zufolge mehrere Männer vor der Bar „Enzo“ an der Alten Holstenstraße in Streit geraten sein. Aus der Gruppe heraus soll ein Mann dann mehrere Schüsse auf seine Kontrahenten abgefeuert haben. Zum Glück wurde niemand getroffen.</p><p>Danach flüchtete der Schütze zusammen mit zwei weiteren Männern in einem silbernen Pkw. Das Auto konnte aber kurz darauf von der Polizei am Sander Damm gestoppt werden. Ein 31-jähriger Insasse wurde vorläufig festgenommen. Zudem sei laut einem Polizeisprecher kurz darauf ein Mercedes an der Bergedorfer Straße gestoppt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>