<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schock vor der Beerdigung:Im Sarg meiner Mutter lag eine fremde Frau</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/schock-in-bonn-falsche-leiche-im-sarg-entdeckt-69271176b4508c8851a51de6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69271176b4508c8851a51de7/7d1f1153402941f4bc1e9044a22ff2f9,4cba2986?w=992" alt="Schock vor der Beerdigung:Im Sarg meiner Mutter lag eine fremde Frau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nachdem Roswitha Krings unerwartet verstirbt, beginnt ein Tag voller Schock und Verwirrung für die Tochter. Ein stiller Abschied am offenen Sarg wird für Alena Krings zum Albtraum: Statt ihrer Mutter Roswitha liegt eine fremde Frau im Sarg. Wie kam es zu dieser schrecklichen Verwechslung? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie die ganze Geschichte mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:32:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Morgen großer Gipfel:Washington provoziert Grönland gleich doppelt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/donald-trump-provoziert-groenland-vor-grossem-gipfel-gleich-doppelt-696501f8d57b0276d945ab56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696501f8d57b0276d945ab57/7b0eba48822819e78a5fe854fc6e6fc1,127679f6?w=992" alt="Morgen großer Gipfel:Washington provoziert Grönland gleich doppelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nuuk/Washington – <!--]--><!--[--><b>Am Mittwoch soll in Washington der große Grönland-Gipfel stattfinden – mit den Außenministern von Dänemark und Grönland. US-Präsident Donald Trump will die dänische Arktis-Insel unbedingt. Doch anstatt vor dem Treffen diplomatische Töne anzuschlagen, verhöhnt Trump Europa auf doppelte Weise.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn Lars Løkke Rasmussen (61, Dänemark) und Vivian Motzfeldt (53, Grönland) auf ihren US-Kollegen Marco Rubio und Vize-Präsident JD Vance treffen, geht es um nicht weniger als die Zukunft der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Ich würde gerne einen Deal machen – aber wenn wir es nicht auf die einfache Art tun, werden wir es auf die harte Art tun“, sagte Trump. Wie diese harte Tour – sprich: eine Invasion – aussehen könnte, soll Trump bereits von hochrangigen Kommandeuren ausarbeiten lassen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und während Deutschland und Europa auf Diplomatie drängen, provoziert Trump seine Verbündeten weiter!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Provokation eins: Am Dienstag postete das Weiße Haus auf X und Instagram eine Fotomontage des US-Präsidenten vor einem Fenster im Oval Office. Hinter der Scheibe: eine gigantische Grönland-Karte. Die Nachricht ist klar: Trump hat die größte Insel der Welt im Visier.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:32:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sind selber nicht mehr leistungsfähig“:Söder: Kleine und schwache Bundesländer abschaffen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/soeder-fordert-reform-haelfte-der-bundeslaender-aufloesen-6965ff24d57b0276d945b744</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965ff24d57b0276d945b745/24be113396f21cbda65d6d13d4519612,2ee57f95?w=576" alt="„Sind selber nicht mehr leistungsfähig“:Söder: Kleine und schwache Bundesländer abschaffen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schluss mit der Kleinstaaterei. Bayerns Ministerpräsident Markus Söder (59, CSU) fordert eine umfassende Reform der Bundesländer. Kleine, vermeintlich schwache Länder sollen aufgelöst werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söder stellte seinen Plan am Dienstag bei der Tagung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CSU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Landtagsabgeordneten im Kloster Banz bei Bamberg vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Größere Einheiten sind erfolgreicher als kleinere“, sagt Söder. Das Problem dabei: zu viele Stimmen, zu viele Meinungen, zu viele Kleininteressen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Söder<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Es gibt zwischen den Ländern und dem Bund ständig Streit.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das führe auch zu ständigen Problemen mit Finanzen. „Wir haben einfach zu viele kleine Länder, die aus sich selber nicht mehr leistungsfähig sind“, urteilt Söder. „Wir werden uns dafür einsetzen, die Bundesländer in größeren Strukturen gefasst werden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:32:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschendes Geständnis:Staatsanwalt kassierte Drogen-Schmiergeld</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/ueberraschendes-gestaendnis-staatsanwalt-kassierte-drogen-schmiergeld-6966136cd57b0276d945b8c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6966136cd57b0276d945b8c9/e36203935064ec873c41d933f79b106d,f3787bdf?w=576" alt="Überraschendes Geständnis:Staatsanwalt kassierte Drogen-Schmiergeld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Wende im Korruptionsprozess gegen Staatsanwalt Yashar G. (40): Am 29. Verhandlungstag legte er am Dienstag plötzlich ein Geständnis ab! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihm wird zur Last gelegt, ein Kokain-Syndikat, gegen das er selbst ermittelte, mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hannover/geld-von-drogen-mafia-anklage-gegen-staatsanwalt-wegen-korruption-6790aeb2b45d4d1aa840e39b"><!-- --><!--[--><!--[-->internen Behörden-Informationen<!--]--><!--]--></a><!--[--> versorgt zu haben. Nach einem Verständigungsgespräch zwischen Verteidigern, Staatsanwaltschaft und Gericht ließ der Angeklagte über seinen Anwalt Alexander Kienzle neun der insgesamt 14 Tatvorwürfe, darunter Bestechlichkeit und Geheimnisverrat, einräumen. Fünf Vorwürfe wurden vereinbarungsgemäß fallengelassen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Abweichend von der Anklage will Yashar G. seinem Anwalt zufolge aber nur 2500 statt die zur Last gelegten 5000 Euro pro Tipp vom mutmaßlichen Boss der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/drogen/drogen-infos-sucht-illegale-substanzen-36176776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rauschgift<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Schmuggler empfangen haben. Nach dieser Berechnung wären das etwas mehr als 30.000 Euro in rund einem Jahr. Als Maulwurf soll er die Kokainbande u.a. vor Razzien gewarnt haben. Was ihm die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> strafmildernd zugutehält: Einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hannover/verurteilt-verhaftet-auf-der-flucht-was-wurde-aus-den-koks-baronen-von-hannover-65fff57b58d3583b55dcf21c"><!-- --><!--[--><!--[-->Großteil des Rauschgiftrings habe er im Nachhinein tatsächlich zur Strecke<!--]--><!--]--></a><!--[--> gebracht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der mutmaßliche Boss der Kokainschmuggler: Konstantinos S. (42). Er soll den Staatsanwalt über einen Mittelsmann mit Geld bestochen haben. Er floh nach Dubai, hält sich dort immer noch auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:32:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch seine Frau reagiert:Jetzt äußert sich Alonso zu seinem Real-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/xabi-alonso-jetzt-spricht-er-ueber-sein-real-aus-auch-seine-frau-reagiert-69662a47fa5fa2e75fb74775</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69662a47fa5fa2e75fb74775/4e7f7079ff7c18e3a2472888531fba82,b4e032f8?w=656" alt="Auch seine Frau reagiert:Jetzt äußert sich Alonso zu seinem Real-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht der gefeuerte Coach!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Xabi Alonso (44) wurde am gestrigen Montag als Trainer von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid/real-madrid-alle-infos-79564306.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Real Madrid<!--]--><!--]--></a><!--[--> entlassen. Das Aus nach nur 231 Tagen im Amt. Nun veröffentlichte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid-mbappe-botschaft-an-gefeuerten-alonso-doch-wie-ehrlich-ist-das-gemeint-69655abd54e8233d6fbdf3c6"><!-- --><!--[--><!--[-->Alonso<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf seinem Instagram-Kanal eine erste Reaktion.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alonso-Aus! Nach nur einem halben Jahr ist Xabi Alonso nicht mehr Trainer von Real Madr...</p><p class="teaser__text">Wie plötzlich kam das Alonso-Aus wirklich? Spanische Medien berichten, dass die Real-Stars völlig überrascht waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:32:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Köln-Trainer in der Kritik:Zwei Endspiele für Kwasniok</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-trainer-in-der-kritik-zwei-endspiele-fuer-lukas-kwasniok-6965f0c6dde9a8fca9169141</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965f0c6dde9a8fca9169141/3c9657ee963f7d54569368720d7b9b5d,34aba805?w=320" alt="Köln-Trainer in der Kritik:Zwei Endspiele für Kwasniok" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt muss Lukas Kwasniok (44) liefern! Der Köln-Coach steht nach sieben Sieglos-Spielen unter Druck. Während der Hit gegen die Über-Bayern am Mittwoch (20.30 Uhr/RTL) eine Art Bonus-Spiel ist, darf Kwasniok sich am Samstag beim Heimspiel gegen Mainz keine klare Pleite erlauben. Sonst droht ihm nach BILD-Informationen das vorzeitige Köln-Aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Endspiele für Kwasniok. Die Lage beim FC ist angespannt, vor allem die Situation um den Trainer. Kwasniok war beim 2:2 in Heidenheim von den FC-Ultras überraschend mit einem Riesen-Plakat („KWASNI YOK“) attackiert worden. Das türkische Wort „Yok“ heißt übersetzt „Nein“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fans sind sauer: Zu viel Rotation, zu viele Personal-Experimente. Eine schlechte Stimmung im Team, die zuletzt im Trainingslager in La Nucia (Spanien) spürbar wurde. Teile der Kabine sollen dem Trainer nicht mehr vertrauen, weil sein Umgang mit einzelnen Spielern für viele nicht nachvollziehbar ist. Dazu kommt, dass Fan-Liebling Said El Mala (19) zu selten in der Startelf steht. Aber es soll auch um Kwasnioks Auftreten abseits des Platzes gehen, das zuletzt in den sozialen Netzwerken heiß diskutiert wurde. Die Folge: mehrere Krisen-Gipfel!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln/startseite-koeln-31148750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Denn: Auch wenn Platz 11 nach 16 Spieltagen für einen Aufsteiger durchaus respektabel ist – die Gesamt-Gemengelage und der Negativ-Trend (letzter Sieg am 2. November, 4:1 gegen Hamburg) sorgen für Zündstoff.<!--]--><!--]--></a><!--[--> <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:32:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vinyl lebt!:DAS ist der beste Plattenspieler</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/plattenspieler-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb9f6c4b3870d4e74df291/b685ae2d622c9126656d17b1f8673940,c431d98d?w=320" alt="Vinyl lebt!:DAS ist der beste Plattenspieler" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:32:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trash-TV-Stars zoffen sich um 66.000 Euro:Selina Geißler wirft Tobias Pille Abzocke vor</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/germany-shore-es-geht-um-66-000-euro-selina-geissler-wirft-tobias-pille-abzocke-vor-695269f5f6fc544dba9b6697</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695269f5f6fc544dba9b6698/035625fce0f7cc6efa1d746a01cc5d48,1bfe6d04?w=992" alt="Trash-TV-Stars zoffen sich um 66.000 Euro:Selina Geißler wirft Tobias Pille Abzocke vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie konnte diese Reality-TV-Freundschaft so eskalieren? Es geht um einen irren Vertrag und 66.000 Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einst enge Weggefährten, jetzt heftiger Geld-Streit: Sängerin Selina Geißler und Unternehmer Tobias Pille lernten sich 2023 bei „Germany Shore“ kennen. Sie wurden Geschäftspartner und lebten Tür an Tür in Thailand. Sonne, Strand, Palmen – doch der Traum platzte! Selina wirft Tobias Pille jetzt vor, sie hinter ihrem Rücken abgezockt zu haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was Selina Geißler ihrem einstigen Freund und Vertrauten vorwirft – und mit welcher dubiosen Aktion er ihrer Familie das Geld aus der Tasche gezogen haben soll.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:32:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war ein gefeierter Star!:Was macht eigentlich Biathlon-Ikone Kati Wilhelm?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-was-macht-eigentlich-die-deutsche-ikone-kati-wilhelm-6964cabefa9b04d135c36c29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964cabefa9b04d135c36c2a/e79a45d6d06d27b84c887dea0dd7fcd6,532479d8?w=576" alt="Sie war ein gefeierter Star!:Was macht eigentlich Biathlon-Ikone Kati Wilhelm?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dreimal Olympia-Gold, fünf WM-Titel, ein Gesamtweltcup-Sieg – Kati Wilhelm (49) war viele Jahre lang eines der strahlenden Gesichter im deutschen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Biathlon</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. 2006 hatte sie sogar die große Ehre, deutsche Fahnenträgerin bei den Olympischen Winterspielen in Turin zu sein. Im März 2010 beendete sie ihre glorreiche Karriere. Was macht Wilhelm heute? Im Interview mit der WELT spricht sie über ihr Leben nach dem Profisport.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wilhelm trägt den Wintersport noch immer im Herzen: Sie ist Präsidentin des Thüringischen Skiverbandes, trainiert Langlauf im Verein und arbeitet als Bewegungscoach in Kindergärten. Außerdem ist sie zweifache Mutter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wilhelm: „Dass es so kommt, habe ich definitiv nicht erwartet. Als Bewegungscoach in Kindergärten zu arbeiten, hat sich zum Beispiel nach der Pandemie einfach entwickelt und sollte eigentlich nur für einen kurzen Zeitraum sein. Jetzt sind es schon mehr als zwei Jahre.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kati Wilhelm (damals 33) gewann bei der Biathlon-WM 2009 in Pyeongchang Gold im Einzel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:32:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Streit wegen AfD-Zentrale:Vermieter: „Komplett unfähig und auch kriminell“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/streit-um-zentrale-in-berlin-vermieter-stellt-afd-neues-ultimatum-69647785fa56382de1f671c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69647785fa56382de1f671c5/4b5848de00260e67a90648a85657334e,cded5ddc?w=576" alt="Neuer Streit wegen AfD-Zentrale:Vermieter: „Komplett unfähig und auch kriminell“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Rechtsstreit um die AfD-Zentrale in Berlin geht in eine neue Runde. Vermieter Lukas Hufnagl (48) droht der Rechtsaußenpartei mit einer weiteren fristlosen Kündigung – und stellt ihr ein Ultimatum bis 25. Januar. </b><!--]--><!--[-->Am vergangenen Freitag schickte Hufnagls Anwalt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine Abmahnung (liegt BILD vor) und übte scharfe Kritik: Sie verhielten sich „wie ein Eigentümer, machen, was Sie wollen, und beachten nicht im Ansatz die vertraglichen Absprachen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter heißt es in dem Schreiben: Die Partei lüge ihn „dreist“ an, sei bei Vertragsverstößen „erwischt“ worden – und werde „ausdrücklich abgemahnt“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Umringt von Journalisten: Vermieter Lukas Hufnagl (48) beim Prozess am Landgericht Berlin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:32:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freundin von Bayern-Star hat unheilbare Krankheit:„Ich habe jeden Tag Schmerzen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mehmet-scholls-tochter-josefine-hat-unheilbare-krankheit-6964ab6c4d1d5f581eeb3cf2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964ab6c4d1d5f581eeb3cf2/4e0fd33a4a53f805e642cc3dc8d8a6ff,42e21012?w=656" alt="Freundin von Bayern-Star hat unheilbare Krankheit:„Ich habe jeden Tag Schmerzen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Josefine „Josie“ Scholl, Tochter von Bayern-Legende Mehmet Scholl und Freundin von Bayern-Star Tom Bischof, spricht erstmals über ihr Leben mit einer seltenen Krankheit. Sie leidet täglich unter Schmerzen, ihr Alltag ist durch die genetische Störung stark eingeschränkt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche konkreten Folgen die Krankheit für Josie hat und welche Lehre sie aus ihrer Situation gezogen hat, lesen Sie jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:32:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Einladung von Merz:Syriens Machthaber kommt am Montag nach Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/syriens-machthaber-kommt-am-montag-nach-berlin-6963815dfa56382de1f66820</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963815dfa56382de1f66820/6293f5a2ec7a924d342ebaf9e448b515,5877687e?w=320" alt="Auf Einladung von Merz:Syriens Machthaber kommt am Montag nach Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Am kommenden Montag wird die Hauptstadt zur Hochsicherheitszone: Syriens Übergangspräsident Ahmed al-Scharaa (44) wird am 19. Januar in Berlin erwartet. Das erfuhr BILD übereinstimmend aus Regierungs- und Sicherheitskreisen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im vergangenen November hatte Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) den neuen Machthaber zu sich eingeladen, um mit ihm über die Zukunft der syrischen Flüchtlinge in Deutschland zu sprechen. Damals sagte Merz in Husum (Schleswig-Holstein): „Der Bürgerkrieg in Syrien ist beendet. Es gibt jetzt keinerlei Gründe mehr für Asyl in Deutschland, und deswegen können wir auch mit Rückführungen beginnen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst sollen Straftäter und Gefährder abgeschoben werden, doch das läuft bislang schleppend: Anfang Januar wurde der zweite Syrer seit Ausbruch des Bürgerkriegs 2011 i<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/csu-fordert-abschiebeoffensive-syrer-muessen-zurueck-695d6d594d1d5f581eeadc2c"><!-- --><!--[--><!--[-->n seine Heimat zurückgebracht<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Eine Vereinbarung, die regelmäßige Abschiebungen für Straftäter und Gefährder ermöglicht, hat das Innenministerium Ende 2025 mit Syrien besiegelt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Syrische Armee greift kurdische Viertel in Aleppo an, Tausende fliehen vor Gewalt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:32:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einschätzung zum Fall Kuntz:„Da ist man am Ende der Fahnenstange“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/einschaetzung-zum-fall-kuntz-da-ist-man-am-ende-der-fahnenstange-69660b6f1fdfcb5ac32fc5ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69660b6f1fdfcb5ac32fc5ba/0bbdb08a0733b6793689936f46dcbaed,2d6b1b38?w=320" alt="Einschätzung zum Fall Kuntz:„Da ist man am Ende der Fahnenstange“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In „Reif ist live“ wird der Fall Stefan Kuntz beim Hamburger SV diskutiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das iranische Regime kennt keine Skrupel:Mullah-Schergen schießen Mode-Studentin Rubina (23) in den Kopf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-studentin-rubina-bei-protesten-in-teheran-von-hinten-in-den-kopf-geschossen-6965fbbefa5fa2e75fb7431e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965fbbefa5fa2e75fb7431f/67f4622c1247f13fba757b23d7fa07f4,6d95ed5e?w=992" alt="Das iranische Regime kennt keine Skrupel:Mullah-Schergen schießen Mode-Studentin Rubina (23) in den Kopf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Sie träumte von der großen Modewelt, davon, eines Tages in Mailand zu arbeiten – doch Rubina Aminian hat keine Chance mehr, es als Fashion-Queen allen zu zeigen. Die 23-jährige Studentin aus Teheran ist tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Rubina ist nicht einfach „gestorben“ oder „ums Leben gekommen“. Sie ist von den Schergen des Mullah-Regimes im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> kaltblütig ermordet worden. Am Donnerstag hatte sich die Textil- und Fashiondesign-Studentin nach ihren Vorlesungen am Shariati College den Protesten angeschlossen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die junge Frau starb am Donnerstag. Nach ihren Vorlesungen hatte sie sich den Protesten auf den Straßen angeschlossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Menschenrechtsorganisation <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://iranhr.net/en/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Iran Human Rights<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, gehört Rubina zu mehreren Opfern, die aus nächster Nähe erschossen worden sein sollen. In einem Statement erklärte die in Norwegen ansässige Gruppe: „Der Familie nahestehende Quellen, die sich auf Augenzeugen berufen, sagten, dass die junge Frau aus kurzer Entfernung von hinten erschossen wurde, dass eine Kugel sie in den Kopf traf.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:32:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>