<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Oliver Pocher spricht bei BILD:„Bei Amira war ich klar: Heiraten kommt nicht infrage“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-meine-kinder-lachen-ueber-mich-aber-nicht-immer-693711e09f2b81ad2aca0b0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693711e09f2b81ad2aca0b0f/8261601383a5857a1d4777e7dadc41cc,ecc0ab97?w=992" alt="Oliver Pocher spricht bei BILD:„Bei Amira war ich klar: Heiraten kommt nicht infrage“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Oliver Pocher ist bekannt für seinen scharfen Witz und seine frechen Sprüche. Doch hinter dem Comedian steckt eine bewegte Geschichte: Aufgewachsen in einer streng religiösen Familie der Zeugen Jehovas, führte er lange ein Doppelleben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie hat ihn diese Kindheit geprägt und welche Hürden musste er überwinden, um zu dem erfolgreichen Entertainer zu werden, der er heute ist?

<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, was der Comedian darüber verrät – und warum seine eigenen Kinder nur manchmal über ihn lachen können. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:22:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum dieser Satz die deutsche Misere offenbart:„Wir verkaufen fast nur noch Ersatzteile“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/industrie-ein-satz-firmenchefs-offenbart-die-deutsche-misere-692d68149372035036978d81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d68149372035036978d82/378f4f6c9f71534f8dd9e694f84cd41e,711220de?w=576" alt="Warum dieser Satz die deutsche Misere offenbart:„Wir verkaufen fast nur noch Ersatzteile“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Schwartau (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Sorge um die größte deutsche Industriebranche: Dem Maschinenbau (mehr als 1 Mio. Jobs) geht es schlecht. Laut Verband VDMA bricht die Produktion in diesem Jahr um fünf Prozent ein, sie schrumpft bereits seit Anfang 2023! Immer mehr Firmen geraten in Schieflage. Allein beim Branchenriesen Voith stehen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/zehntel-der-belegschaft-maschinenbauer-voith-streicht-2500-jobs-6938307491e8695eab442e62"><!-- --><!--[--><!--[--><b>2500 Jobs auf der Kippe</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zoll-Zoff mit den USA, Kriege und Konflikte drücken aufs Auslandsgeschäft. Fatales Zeichen für den Zustand unserer heimischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wirtschaft<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Auch hierzulande dominieren Kaufzurückhaltung und mangelnde Investitionsbereitschaft!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht ein Firmenchef Klartext, der in Deutschland produziert und Arbeitsplätze schafft.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das Christkind braucht viel Vorlauf, denn in Deutschland fehlen 130.000 Lkw-Fahrer.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:22:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse auf US-Soldaten:3 Amerikaner in Syrien getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/schuesse-auf-us-soldaten-3-amerikaner-in-syrien-getoetet-693d9a8f19024f74a907f166</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d9a8f19024f74a907f167/b4c770d71ed30699fe66ca194a35f8ec,d5e6a0a5?w=576" alt="Schüsse auf US-Soldaten:3 Amerikaner in Syrien getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palmyra – <!--]--><!--[--><b>Bei einem Angriff auf amerikanische und syrische Militärs in Syrien sind nach Angaben des Pentagon zwei US-Soldaten und ein US-Dolmetscher getötet worden, drei weitere Personen seien verletzt worden. Der tödliche Angriff sei in der Stadt Palmyra erfolgt, schrieb ein Pentagonsprecher auf X. Ihre Mission habe darin bestanden, laufenden Operationen gegen den IS und den Terrorismus in der Region zu unterstützen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kriegsminister Pete Hegseth (45) repostete den Tweet und schrieb, der Angreifer sei von verbündeten Streitkräften getötet worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er schrieb weiter: „Seien Sie gewiss: Wenn Sie Amerikaner angreifen – egal wo auf der Welt –, werden Sie den Rest Ihres kurzen, angstvollen Lebens in dem Wissen verbringen, dass die Vereinigten Staaten Sie jagen, finden und gnadenlos töten werden.“ Die für die Region zuständige Kommandozentrale des US-Militärs (Centcom) sprach von einem Einzeltäter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die staatliche syrische Nachrichtenagentur Sana hatte zuvor berichtet, US-Streitkräfte seien in Syrien unter Beschuss geraten. Mehrere Militärangehörige seien bei dem Angriff nahe der antiken Stadt Palmyra verletzt worden. Auch zwei Angehörige der syrischen Streitkräfte seien verletzt worden. Der Angriff habe sich während einer gemeinsamen Ortsbegehung in dem Gebiet ereignet, meldete Sana unter Berufung auf Sicherheitskreise. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:22:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als 300.000 Euro:Druckte dieses Liebespaar Falschgeld auf dem Dachboden?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/liebespaar-soll-300-000-euro-falschgeld-in-wuppertal-gedruckt-haben-693bf04a840050c476910d61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bf04a840050c476910d62/7a22b04c622e24c5beaf0b50a395c7d6,81b4c82a?w=656" alt="Mehr als 300.000 Euro:Druckte dieses Liebespaar Falschgeld auf dem Dachboden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zufrieden lächeln Jan D. (32) und Katharina M. (40) vor dem Eiffelturm in die Kamera. Doch als sie das Foto im Internet posten, ahnen sie nicht, dass ihnen die Polizei schon dicht auf den Fersen ist. Die beiden sollen Geld in großem Stil gefälscht haben. Doch sie machten dabei offenbar einen entscheidenden Fehler …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, wie die Fahnder den Fälschern auf die Spur kamen, wo das Pärchen seine Blüten-Druckerei versteckt hatte – und wie viele echte Euro sie laut Kripo für einen falschen Fünfziger nahmen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:22:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Tatort“ Münster: Verlängerung:Wie es mit Prahl und Liefers weitergeht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tatort-muenster-begeistert-neue-folgen-bestaetigt-693d719bf319bfbbbd56bae3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d719bf319bfbbbd56bae3/ace43729b3c4fe523b558937f9f3d2ca,8f87da9a?w=320" alt="„Tatort“ Münster: Verlängerung:Wie es mit Prahl und Liefers weitergeht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Münster – <!--]--><!--[--><b>Ja, ist denn für „Tatort“-Münster-Fans jetzt schon Weihnachten? Ein bisschen schon … Grünes Licht beim WDR! Wie u. a. das Medienmagazin DWDL berichtet, hat der Rundfunkrat in seiner jüngsten Sitzung den Wirtschaftsplan für das kommende Jahr durchgewinkt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Den letzten Fall am 7. Dezember „Die Erfindung des Rades“ sahen fast 12 Millionen bei der TV-Premiere. Die Episode ist auch im Stream verfügbar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mordsspannend dabei: Auch einige wichtige Programmverträge und Kooperationen wurden abgesegnet. Wenn Großprojekte mehr als zwei Millionen Euro kosten, muss das Gremium zustimmen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mit wohligen Worten verabschieden die Münster-Stars ihre Mechthild Großmann.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Herz und Pommes getestet:Das sind die besten Dual Zone Airfryer!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/dual-zone-airfryer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d84caf679420e000b3967/62b88ac655fe53a665c5c8e0a6da254f,7f1c10d7?w=320" alt="Auf Herz und Pommes getestet:Das sind die besten Dual Zone Airfryer!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:22:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht auf Verlängerungs-Foto:Rätsel um Kompany-Assistent gelöst!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-raetsel-um-kompany-assistent-geloest-er-fehlte-auf-verlaengerungs-foto-693d601f4e06e0d53ab672c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d601f4e06e0d53ab672c2/ee3b2a3700ad047d0f493b3cb9dd5f02,188ad616?w=656" alt="Nicht auf Verlängerungs-Foto:Rätsel um Kompany-Assistent gelöst!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt herrscht Klarheit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag sorgte ein Foto auf der Website und auf den Social-Media-Kanälen des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Verwunderung bei den Fans des deutschen Rekordmeisters.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Worte lassen die Herzen vieler Fans höher schlagen!</p><p class="teaser__text">ER sagt schon bald für mehrere Wochen Servus!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:22:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klatsche in Sinsheim:Frust-Fahrt für 15.000 HSV-Fans!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-klatsche-bei-tsg-hoffenheim-frust-fahrt-fuer-15-000-hsv-fans-693d54d74e06e0d53ab671fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d54d74e06e0d53ab671ff/9f25ee0d002325fc67328eba8c6e722f,6505e969?w=576" alt="Klatsche in Sinsheim:Frust-Fahrt für 15.000 HSV-Fans!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zu Hause brennen die Hamburger, auswärts pennen sie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hamburger SV kassiert bei Hoffenheim eine 1:4-Klatsche, kann so den Auswärts-Fluch (erst 2 Punkte aus 7 Spielen) nicht stoppen und wartet als einziger Bundesliga-Klub weiter auf den ersten Sieg in der Fremde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei machen die HSV-Fans aus dem Auswärts- ein Heimspiel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn nach offiziellen Angaben peitschen 12.000 bis 15.000 Fans den Aufsteiger in Sinsheim nach vorne – knapp die Hälfte der Stadion-Kapazität (30.000). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:22:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Experte sicher:Diese Rote Karte hätte es niemals geben dürfen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-spiele-im-ueberblick-fans-pfeifen-frankfurt-zum-sieg-693d5d9bf679420e000b3756</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d5d9bf679420e000b3757/2d46e8e0f9f34510adc4bca4c1b9f005,8e467e58?w=576" alt="BILD-Experte sicher:Diese Rote Karte hätte es niemals geben dürfen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wirbel um einen Platzverweis am Millerntor!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Kellerduell am dritten Adventswochenende gewinnt der FC St. Pauli in Unterzahl 2:1 gegen  den 1. FC Heidenheim und beendet damit die bislang drittlängste Sieglos-Serie in der Bundesliga – 10 Spiele in Folge mussten die Fans darauf warten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kampf-Sieg trotz Unterzahl! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Smith verliert die Kugel kurz vor der Pause am Mittelkreis, Pieringer geht dazwischen und sprintet in Richtung Tor. Nach einem Griff ins Trikot sieht Smith als letzter Mann Rot (45.). Das KANN kein Rot sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:22:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Suspendierung:Überraschender Salah-Auftritt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool-die-salah-wende-superstar-glaenzt-nach-suspendierung-693d8bfd4e06e0d53ab67570</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d8bfd4e06e0d53ab67570/03917e22e23af0d1e93a5d52ada763b1,3c63b0af?w=320" alt="Nach Suspendierung:Überraschender Salah-Auftritt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abschied? Von wegen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mo Salah (33) hat nach der Aufregung in den vergangenen Tagen beim 2:0-Sieg gegen Brighton sein Comeback für Liverpool gefeiert. Dabei liefert der Superstar sogar eine Vorlage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ägyptische Superstar hatte zuletzt aufgrund seiner Bank-Erfahrungen unter Trainer Arne Slot (47) öffentlich mit dem Holländer und dem Verein abgerechnet. Daraufhin war für die Partie bei Inter Mailand (0:1) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-vier-augen-gespraech-mit-trainer-slot-salah-wende-beim-fc-liverpool-693c8808840050c4769118c6"><!-- --><!--[--><!--[-->unter der Woche aus dem Kader geflogen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ein Vier-Augen-Gespräch sorgte für Klarheit. Angeblich haben sich nun alle wieder lieb.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Slot vor dem Spiel: „Natürlich, sonst hätte ich es anders gemacht. Er ist wieder im Kader.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neumünster:Hausbewohner sticht Einbrecher fast tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/neumuenster-hausbewohner-sticht-einbrecher-fast-tot-693d17c0f679420e000b33d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d17c0f679420e000b33d7/869909011c9bcc41dbe370de240cbcd7,5037a2a8?w=320" alt="Neumünster:Hausbewohner sticht Einbrecher fast tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neumünster (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Blaulicht, Absperrband, Ermittler bei der Arbeit. In einer sonst ruhigen Wohnstraße bot sich am Freitagabend ein dramatisches Bild. Über Stunden waren Spezialisten der Spurensicherung vor Ort, untersuchten ein Einfamilienhaus und dessen Umfeld. Kurz zuvor kam es hier zu einer heftigen Auseinandersetzung, bei der ein Mensch (17) lebensgefährlich verletzt wurde. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach zunächst noch unbestätigten Informationen soll ein Bewohner des Hauses in Neumünster (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gegen 17.10 Uhr einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/einbruch/nachrichten-news-fotos-videos-17026748.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einbrecher<!--]--><!--]--></a><!--[--> ertappt haben. In der Folge sei es zu einem Kampf gekommen, bei dem der Eindringling mit einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> lebensgefährlich verletzt wurde. Inzwischen hat eine Sprecherin des Lagezentrums bestätigt, dass es zu der Auseinandersetzung kam, weil der 17-Jährige versuchte, in das Haus einzubrechen. Dabei sei er von einem 19-Jährigen bemerkt worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Ermittler sichert Spuren auf dem Flachdach und an einem geöffneten Fenster des Hauses<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer ersten Pressemitteilung von Freitagabend sprach die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> lediglich von einer „körperlichen Auseinandersetzung zwischen zwei Personen“. Sicher ist: Eine Person wurde dabei lebensgefährlich verletzt. Der 19-Jährige wurde vorübergehend zur Wache gebracht, befindet sich aber nicht mehr in Polizeigewahrsam. Auf einem Video, das „Neumünster TV“ zeigt und das offenbar aus einer Überwachungskamera in der Nähe des Tatorts stammt, ist die Stimme eines Mannes zu hören, der die Straße entlangläuft und um Hilfe ruft: „Kommen Sie einfach her. Ich verliere Blut.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:22:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>11 Stunden nach Bluttat gefasst:Messerstecher von Bergkamen versteckte sich in seinem Keller</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bergkamen-gefasster-messerstecher-ist-bekannter-straftaeter-693d6e7d840050c476912002</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d6e7d840050c476912003/a64fa64ac3ba47699519e7ab33431afe,63d2bdf1?w=992" alt="11 Stunden nach Bluttat gefasst:Messerstecher von Bergkamen versteckte sich in seinem Keller" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein grausames Verbrechen erschüttert Bergkamen: Florian L. (20) wird verdächtigt, in einer Wohnung im siebten Stock ein regelrechtes Massaker angerichtet zu haben. Die 26-jährige Dilara O. und ihre vier kleinen Kinder (zwischen 3 und 8 Jahren) wurden mit Messerstichen schwer verletzt.

</b><!--]--><!--[-->Nach elf Stunden auf der Flucht, wurde der mutmaßliche Messerstecher gefasst. Warum kam es zu dieser brutalen Attacke? Lesen Sie mit BILDplus mehr über den Stand der Ermittlungen und das Risiko, das von dem flüchtigen Täter ausging.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:22:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bösewicht Zed aus „Pulp Fiction“ gestorben:Schauspieler Peter Greene (60) ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/zed-aus-pulp-fiction-gestorben-schauspieler-peter-greene-ist-tot-693d71f5f319bfbbbd56baf7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d71f5f319bfbbbd56baf8/1448799535d8f7b220d7af8a0386680b,eed6c607?w=576" alt="Bösewicht Zed aus „Pulp Fiction“ gestorben:Schauspieler Peter Greene (60) ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schauspieler Peter Greene ist tot. Der Filmstar aus „Die Maske“ und „Pulp Fiction“ wurde am Freitagnachmittag leblos in seiner Wohnung in der Lower East Side gefunden. Das bestätigte sein langjähriger Manager Gregg Edwards. Greene wurde 60 Jahre alt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 15.25 Uhr entdeckten Einsatzkräfte Greene in seiner Wohnung in der Clinton Street. Laut Polizei und Manager Gregg Edwards wurde er noch vor Ort für tot erklärt. Hinweise auf ein Verbrechen gibt es nicht. Die genaue Todesursache soll der Gerichtsmediziner klären.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Er war ein großartiger Kerl“, sagte Edwards tief bewegt. „Wirklich einer der großartigen Schauspieler unserer Generation. Er hatte ein riesengroßes Herz. Ich werde ihn vermissen. Er war ein großartiger Freund.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Greene wurde in den 1990er Jahren als Filmschurke bekannt. Seine Darstellung des brutalen Gangsterbosses Dorian Tyrell an der Seite von Jim Carrey und Cameron Diaz nannte sein Manager „wohl seine beste Rolle“. In „Pulp Fiction“ spielte Greene den sadistischen Wachmann Zed – ein Auftritt, der Kultstatus bekam.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 17:22:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>