<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Porsche-Aufsichtsratschef ehelicht Juristin:Wolfgang Porsche und Gabriele zu Leiningen haben geheiratet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/porsche-aufsichtsratschef-ehelicht-juristin-wolfgang-porsche-und-gabriela-zu-leiningen-haben-geheiratet-6935730315b159d12238ad7d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935730315b159d12238ad7e/e8fbfc5de8b38ac6e659d272d520ab5d,f575c6ca?w=992" alt="Porsche-Aufsichtsratschef ehelicht Juristin:Wolfgang Porsche und Gabriele zu Leiningen haben geheiratet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wolfgang Porsche (82) hat seine Lebensgefährtin Gabriele zu Leiningen (62) geheiratet. Der Porsche-Aufsichtsratschef und die promovierte Juristin hätten in einer privaten Zeremonie in Salzburg geheiratet, bestätigte ihr Medienanwalt Christian Schertz der Deutschen Presse-Agentur. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie ist eine Thyssen-Tochter, galt mit ihrem Ex-Mann als Traumpaar des internationalen Jetsets. Er ist einer der führenden Köpfe in der Autobranche und mit über 80 noch immer Porsche-Oberhaupt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Porsche hatte im Frühjahr 2023 nach rund vier Jahren Ehe die Scheidung von seiner Ehefrau Claudia eingereicht, für ihn ist es nun die vierte Ehe. Geboren in Stuttgart, lebte </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/porsche/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19106644.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Porsche</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in seiner Kindheit in Zell am See in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Österreich</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, auf dem Hof seines Großvaters Ferdinand, der als Konstrukteur den Grundstein des heutigen Imperiums legte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wolfgang Porsche war fünf Jahre alte, als sein Vater „Ferry“ den ersten Porsche-Sportwagen 356 auf den Markt brachte - den Vorläufer des legendären 911.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 12:49:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dschungel-Star als Frau bei „Ein Herz für Kinder“:Für diesen Look musste Twenty4Tim fünf Stunden stillsitzen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/twenty4tim-ueberrascht-bei-ein-herz-fuer-kinder-im-drag-look-6935371c11f914c89b85571b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935371c11f914c89b85571c/e8d16acfdfbbd2c30b9b7c3194b56fa0,23143898?w=992" alt="Dschungel-Star als Frau bei „Ein Herz für Kinder“:Für diesen Look musste Twenty4Tim fünf Stunden stillsitzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hingucker-Kleid, 30.000-Euro-Spende – und ein Look, der beim „Ein Herz für Kinder“-Abend selbst zwischen all den funkelnden Paillettenkleidern noch herausstach!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dschungel-Star Twenty4Tim tauchte plötzlich als blonde Eisprinzessin auf und legte eine Typverwandlung hin, die so nicht mal seine Fans erwartet hätten. Fünf Stunden Styling, abrasierten Ziegenbart, Selbstbräuner und ein Look, der so gar nichts mit dem Tim zu tun hat, den viele kennen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie jetzt nur mit BILDplus, wie aufwendig Tims Verwandlung zur Lady war, was wirklich hinter seinem Auftritt steckt und welche Kritik er dafür kassierte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 12:49:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Kommentar von BILD-Chefredakteur Robert Schneider:Alice Weidel und ihre gefährliche Umarmung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/alice-weidel-und-die-braune-sosse-ein-kommentar-69347fb3074aff6076811ad6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69347fb3074aff6076811ad7/8ca0f5d6f4c025a9b8f964a7b80a61c6,df617088?w=992" alt="Ein Kommentar von BILD-Chefredakteur Robert Schneider:Alice Weidel und ihre gefährliche Umarmung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einst wollte Alice Weidel den AfD-Ultra Björn Höcke wegen dessen unsäglicher Einlassung zum Holocaust-Mahnmal aus der Partei ausschließen. Das ist mehr als acht Jahre her.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute umarmt die AfD-Spitzenfrau denselben Höcke, dessen zweifache Verurteilung wegen der Verwendung der SA-Parole „Alles für Deutschland“ der Bundesgerichtshof (BGH) erst im September bestätigt hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das bürgerliche Aushängeschild der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> umarmt politisch inzwischen auch den rechtsradikalen Höcke-Anhang. Wie Kevin Dorow, der vor einer Woche mit fast 89 Prozent in den Bundesvorstand der „Generation Deutschland“ gewählt wurde, nachdem er vor den Delegierten ausgerechnet den zentralen Slogan der Hitler-Jugend zum „Leitstern“ der neuen AfD-Jugend ausgerufen hatte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">CDU kritisiert Weidel wegen rechtsextremer Äußerungen und Angriffe auf Verfassungsschutz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 12:49:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deal jetzt offiziell:Neuer Mainz-Trainer verkündet!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball-hammer-mainz-05-verpflichtet-trainer-urs-fischer-69356e4711f914c89b855a09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69356e4711f914c89b855a0a/0a1fd00cad538cecdae1d56905ac0c40,6aee5552?w=576" alt="Deal jetzt offiziell:Neuer Mainz-Trainer verkündet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist offiziell!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Urs Fischer (59) wird neuer Trainer beim Tabellenletzten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/mainz-05/startseite-fsv-mainz-05-31074438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FSV Mainz 05<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Schweizer tritt damit die Nachfolge von Bo Henriksen an, der unter der Woche den Bruchweg verlassen musste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Mainzer erhält der einstige Union-Berlin-Trainer einen Vertrag bis Sommer 2028 und bringt sein bewährtes Trainerteam um Assistent Markus Hoffmann und Videoanalyst Sebastian Podsiadly mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->05-Sportvorstand Christian Heidel auf der Homepage der Mainzer: „Urs Fischer hat als Trainer bei allen Stationen im Profibereich eindrucksvoll bewiesen, dass er Mannschaften strukturieren, entwickeln und darüber hinaus mit seiner ruhigen, aber emphatischen Art jede Kabine gewinnen kann. Seine Erfolge und Fähigkeiten haben ihn zu einem begehrten Trainer gemacht. Wir freuen uns daher sehr, dass er sich direkt und ohne lange zu zögern für den gemeinsamen Weg mit Mainz 05 begeistern konnte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 12:49:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama im Skigebiet:Teenager (16) stirbt nach Sturz in Weltcup-Snowpark</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich-skifahrer-16-stirbt-nach-unfall-in-weltcup-snowpark-69356a2ac0de97910a89ce10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69356a2ac0de97910a89ce11/9baf87bc057a404395c314290b055a3f,1b066bde?w=576" alt="Drama im Skigebiet:Teenager (16) stirbt nach Sturz in Weltcup-Snowpark" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Salzburg (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Tödlicher Skiunfall an der Ausfahrt vom Snowpark: Ein Jugendlicher (16) kam am Samstag nach einem Sprung in Österreichs größtem Freeriderpark von der Piste ab und knallte gegen einen Eisklotz. Dabei verletzte sich der Teenager so schwer, dass er später im Krankenhaus starb.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der „AbsolutPark“ im Skigebiet Shuttleberg (Bundesland Salzburg) gehört zum riesigen Verbund „Ski amadè“ (760 Pistenkilometer). In dem nach eigenen Angaben größten Snowpark Österreichs tragen Freerider regelmäßig Weltcups oder Meisterschaften aus.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein 19-jähriger Deutscher starb durch eine Lawine beim Klettern auf der Zugspitze.</p><p><!--[--><!--[-->Wer sich hier reintraut, beherrscht in der Regel seine Ski oder sein Snowboard. Auch der 16-jährige Österreicher hatte den Park bereits größtenteils absolviert und setzte zu einem letzten Sprung über eine Kuppe im Ausfahrtsbereich zur Anfängerpiste an. Da passierte der schreckliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 12:49:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das große Formel-1-Finale:Macht SIE Verstappen heute zum Weltmeister?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/das-grosse-formel-1-finale-macht-sie-heute-verstappen-zum-weltmeister-69354f5a15b159d12238ab82</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69354f5a15b159d12238ab82/56364a8592ac027ef2a4b8019adbd54c,22f814e8?w=656" alt="Das große Formel-1-Finale:Macht SIE Verstappen heute zum Weltmeister?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hochspannung vor dem letzten Formel-1-Rennen der Saison! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die drei Titelkandidaten stehen beim Saisonfinale in Abu Dhabi (14 Uhr, RTL/Sky und im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/motorsport/formel-1/co948/abu-dhabi-grand-prix/ma10213058/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Live-Ticker auf bild.de<!--]--><!--]--></a><!--[-->) auch noch auf den ersten drei Startplätzen. Mehr geht nicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->McLaren-Pilot Lando Norris führt im Klassement mit zwölf Punkten Vorsprung auf Titelverteidiger Max Verstappen im Red Bull, Dritter ist Oscar Piastri im zweiten Wagen des britischen Traditionsteams. Und in der Startaufstellung steht Verstappen auf der Pole, daneben Norris auf Position zwei und Piastri auf Platz drei. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Ferrari-Star scheidet erneut früh im Qualifying aus und hadert mit sich selbst.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 12:49:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger 2025:Das ist der beste Kratzer-Entferner fürs Auto!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kratzerentferner-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684acbfb8858611e276407f0/2a8f44f78bb001f283fd228fc71ee224,90f35d24?w=320" alt="Testsieger 2025:Das ist der beste Kratzer-Entferner fürs Auto!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 12:49:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>RKI warnt Reisende:Tropenfieber-Fälle nach Deutschland importiert</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/chikungunya-tropenfieber-breitet-sich-in-urlaubsland-aus-69353941c0de97910a89cbaf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69353941c0de97910a89cbaf/f7ebac6cdfca1c5deb4e76b202cffce1,16b92078?w=320" alt="RKI warnt Reisende:Tropenfieber-Fälle nach Deutschland importiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hohes Fieber, heftige Kopf- und Gliederschmerzen – die Folgen einer Infektion mit dem Chikungunya-Virus sind äußerst unangenehm. Jetzt sorgt ein größerer Ausbruch auf Kuba für eine Zunahme der importierten Fälle in Deutschland. Das Robert-Koch-Institut (RKI) warnt Urlauber daher vor einem erhöhten Ansteckungsrisiko.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen fünf Jahren waren keine Infektionen gemeldet worden, nun würden in dem Karibikstaat jedoch wieder hohe Fallzahlen registriert, schreibt das RKI in seinem „Epidemiologischen Bulletin“. Das <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.rki.de/DE/Home/home_node.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->RKI<!--]--><!--]--></a><!--[--> beruft sich dabei auf Angaben des kubanischen Gesundheitsministeriums und der Panamerikanischen Gesundheitsorganisation (PAHO).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch in Deutschland macht sich der Trend bemerkbar: Bis Anfang Dezember wurden dem RKI 171 importierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/chikungunya-alles-was-sie-ueber-die-virusinfektion-wissen-muessen-690c5fddb035f3184cc83b22"><!-- --><!--[--><!--[-->Chikungunya<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fälle gemeldet. 33 davon standen demnach in Zusammenhang mit Reisen nach Kuba – vorwiegend im November und Dezember. Übertragen wird das Virus durch tagaktive Aedes-Mücken, vorwiegend Tigermücken. Eine direkte Mensch-zu-Mensch-Übertragung gibt es allerdings nicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 12:49:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Regierung wächst eine neue Idee:Müssen nur Akademiker bald bis 70 arbeiten?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rente-neue-idee-waechst-muessen-nur-akademiker-bald-bis-70-arbeiten-693482919a8dfe01d71ae18e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693482919a8dfe01d71ae18f/938d400f125384ec60f235f97b540043,1b7ad6c7?w=992" alt="In der Regierung wächst eine neue Idee:Müssen nur Akademiker bald bis 70 arbeiten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Renten-Paket ist vor der Renten-Reform: Nach der Abstimmung am Freitag beginnt jetzt erst der richtige Stress für die schwarz-rote Koalition. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar ist, dass Union und SPD auch an die Lebensarbeitszeit ran müssen, um die großen Finanzprobleme der Rente (immer weniger Jüngere zahlen für immer mehr Alte) zu lösen.  Und so wächst in der Regierung eine neue Idee... <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDPlus, warum die Rente mit 70 nicht für alle kommen soll – und warum der Plan der Regierung vor allem Akademiker treffen würde. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 12:49:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aber leider ohne Sonne:Bis zu 18 Grad! Frühling im Advent</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-temperaturen-bis-zu-18-grad-fruehling-im-advent-69353f6811f914c89b85579a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69353f6811f914c89b85579b/476ebab918f3af6b6f4a3fa9b009a978,20e83742?w=576" alt="Aber leider ohne Sonne:Bis zu 18 Grad! Frühling im Advent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Winter lässt im Advent weiter auf sich warten. Denn das Wetter schaltet 2,5 Wochen vor Weihnachten in den Frühlingsmodus. In den kommenden Tagen werden Temperaturen im zweistelligen Bereich, kaum Sonne und bis Wochenmitte immer wieder Regen erwartet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ab Montag werden überall in Deutschland die Temperaturen steigen. In der Spitze können es am Dienstag und Mittwoch im Südwesten bis zu 18 Grad werden“, sagte Diplom-Meteorologe Dominik Jung von Wetter.net zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Klimatologe Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de bestätigt das gegenüber BILD: „Am Montag steigen die Temperaturen im Westen und Süden teils schon auf 15 bis 16 Grad. Werte, die eher an Frühling als an Advent erinnern. Begleitet wird die milde Witterung von kräftigem Wind.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch hält die milde und windige Westlage an. Verantwortlich dafür ist ein kräftiger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/mildes-wetter-zum-advent-jetstream-blockt-den-winter-ab-6929b3a8f699d171191f7313"><!-- --><!--[--><!--[-->Jetstream<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der direkt vom Atlantik über Mitteleuropa hinwegzieht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 12:49:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müller zu BILD nach der Final-Pleite gegen Messi:„Wir hatten sie schon am ...“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/mueller-nach-final-pleite-gegen-messi-wir-hatten-sie-schon-am-sack-69352e0d074aff6076811ffe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69352e0d074aff6076811fff/7f3c7fe38b7da920563640240f10b208,189fa296?w=576" alt="Müller zu BILD nach der Final-Pleite gegen Messi:„Wir hatten sie schon am ...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für die US-Liga MLS war es das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-niederlage-im-mls-finale-gegen-lionel-messi-693486005be72cfbfb009c4a"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Finale Inter Miami gegen Vancouver Whitecaps (3:1)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Für die Fußball-Welt war es das Duell Thomas Müller (36) gegen Lionel Messi (38).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD fragte Müller nach Abpfiff: Wer hat nun das Duell für sich entschieden?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Müller: „Er hat auf jeden Fall das Duell gewonnen, weil er hat den Titel geholt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Messi leitete das 1:0 nach einem Dribbling und einem öffnenden Pass ein, lieferte die Assists zu den weiteren beiden Toren für Miami. Nach seinem Wechsel 2023 in die MLS holte der Argentinier nun endlich den ersehnten Titel. Müller gratulierte zum Erfolg („Glückwunsch zu einer couragierten Leistung“). </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 12:49:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>