<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tödliches Zirkus-Unglück in Bautzen:Bei dieser Nummer stürzte Marina (27) in die Manege</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/bautzen-artistin-marina-27-starb-beim-sturz-in-die-zirkus-manege-68d8fa4e3204c86ca0ddb9b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8fa4e3204c86ca0ddb9b8/29ecc884a309ef328109713e853f98b6,736f692b?w=992" alt="Tödliches Zirkus-Unglück in Bautzen:Bei dieser Nummer stürzte Marina (27) in die Manege" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bautzen (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Allein unter der Zirkuskuppel, hoch oben am Trapez, die Scheinwerfer nur auf sie gerichtet. Mehr als 80 Menschen, darunter viele Kinder, folgten am Samstag im „Circus Paul Busch“ in Bautzen jeder Bewegung der Luftakrobatin Marina B. Sie bewegte sich hoch oben unter der Zirkuskuppel am Trapez – dann stürzte die junge Spanierin ab. Sie starb in der Manege. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir können nicht fassen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/zuschauer-verlassen-panisch-das-zelt-artistin-stirbt-bei-zirkusvorstellung-68d84ac09b3dc00dbfab8a54"><!-- --><!--[--><!--[-->was passiert ist<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, sagt eine Zirkusmitarbeiterin zu BILD. Es ist ein Schock für sie, für die große Zirkusfamilie und für alle, die das Unglück mitansehen mussten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie liebte die Manege, ihr Publikum, den Applaus: Marina B. während einer Vorstellung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war gegen Ende der Nachmittagsvorstellung passiert. Gegen 17.45 Uhr ließ sich die Artistin am Trapez unter die Zirkuskuppel ziehen und fiel dann aus etwa fünf Metern Höhe von der Schaukel. Schreie im Publikum, Eltern hielten ihren Kindern die Augen zu. Viele Gäste verließen fluchtartig das Zirkuszelt. Die spanische Artistin erlag noch in der Manege ihren Verletzungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 14:18:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schocktober!:Ab Mittwoch kommen Frost und Schnee</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/winterliches-wetter-ab-mittwoch-kommen-frost-und-schnee-68d8f71c0ce4b25e2dca2980</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8f71c0ce4b25e2dca2981/4b98db2620edde6ec76057ad247d826d,ee63c8b0?w=576" alt="Schocktober!:Ab Mittwoch kommen Frost und Schnee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Der 1. Schnee in den Alpen ist da – und auch bei uns stehen nächste Woche nach zunächst sonnigem Herbstwetter die Zeichen zunehmend auf Kälte, vor allem nachts. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sogar erste Schneeflocken sind zum Oktober-Beginn im Südosten möglich, wie Wetter-Experten erklären: Schocktober!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Eiskalt hat der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winter<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt erst einmal am Wochenende in der Nacht zum Samstag in der Schweiz auf dem Gotthardpass zugeschlagen. Aktuelle Bilder und Videos u.a. von MeteoSchweiz zeigen die weiße Pracht. Dicke Flocken fielen vom Himmel in Zermatt und im Wallis, der Winterräumdienst musste die Straßen freihalten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut Nachrichtenportal „20Minuten“ fielen oberhalb von 2000 Metern 20 cm Neuschnee, es mussten in der Nacht zum Samstag für mehrere Stunden vier Pässe in den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Alpen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gesperrt werden: Sustenpass (2234 m), Gotthardpass (2108 m), Grimselpass (2164 m) und der Nufenenpass (2478 m).</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 14:18:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oliver Pocher:„Mir war klar, dass die Zeit mit Amira endlich ist“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-mir-war-klar-dass-die-zeit-mit-amira-endlich-ist-68d4fd7aa96bd7149d84b1cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4fd7aa96bd7149d84b1cc/21491a1ff607928ba8667361933048bc,2df9b907?w=576" alt="Oliver Pocher:„Mir war klar, dass die Zeit mit Amira endlich ist“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Comedy-Star Oliver Pocher feiert einen Meilenstein – und blickt auf Vergangenes zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlass? Die 100. Folge des gemeinsamen Podcasts von Olli und seiner Ex-Frau Alessandra „Sandy“ Meyer-Wölden ist draußen. Dabei war das Projekt ursprünglich nur eine Notlösung, nachdem sich Pocher und seine damalige Frau Amira getrennt hatten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zu BILD sagt Pocher nun, dass er dies ahnte: „Mir war klar, dass die Zeit mit Amira endlich ist.“ Warum? Alle Details lesen Sie mit BILDplus. Was Pocher nun rückblickend über die Zusammenarbeit und das Ende mit Amira Aly verrät und warum er innerhalb von 24 Stunden Ersatz suchen musste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 14:18:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gomez sagt endlich Ja!:Selenas Liebesmärchen wird wahr</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/selena-gomez-sagt-endlich-ja-ihr-liebesmaerchen-wird-wahr-68d8d60d88300c7476b99c49</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8d60d88300c7476b99c4a/3428360f05219c5b3a919662d31303c4,ac50c07?w=656" alt="Gomez sagt endlich Ja!:Selenas Liebesmärchen wird wahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Goleta (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Verliebt, verlobt, verheiratet: Selena Gomez hat JA gesagt! In einem Meer aus duftenden Blumen und Lichterketten versprach sie ihrem Benny Blanco am Samstag die ewige Liebe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Traumhafte Fotos vom Liebesmärchen zeigen das große Glück des ehemaligen Disney-Stars. Selena ist nach viel Herzschmerz in der Vergangenheit endlich angekommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Fotos zeigen das Paar beim Probedinner am Abend vor der Hochzeit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/selena-gomez-alle-details-zur-mega-hochzeit-am-wochenende-68d62a6024619b7e72e504ba"><!-- --><!--[--><!--[-->Bis zur Hochzeit hielt Gomez die Location geheim<!--]--><!--]--></a><!--[--> – nicht einmal ihre Gäste wussten, wo genau die Feierlichkeiten stattfinden würden. Sie wurden in schwarzen Vans zum Zielort nach Goleta, nördlich von Santa Barbara (Kalifornien), gebracht: ein 70 Hektar großes Anwesen, umringt von Palmen, an einer Klippe gelegen und mit Blick auf den Pazifik. Atemberaubend!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 14:18:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor den Nazis versteckt:Diese Goldmünze soll Rekorde brechen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/versteigerung-diese-goldmuenze-soll-rekorde-brechen-68d3bcdaf690fb3eb9734b49</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3bcdaf690fb3eb9734b49/51d89e6ea13f94f1f358b8a08d6408e0,355b2170?w=320" alt="Vor den Nazis versteckt:Diese Goldmünze soll Rekorde brechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zürich – <!--]--><!--[--><b>Sie ist fast 400 Jahre alt, 348,5 Gramm schwer – und extrem wertvoll. Die 100 Dukaten Goldmünze von Ferdinand III., die vor den Nazis versteckt werden musste, soll jetzt Rekorde brechen. Bei einer Auktion.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Versteigert wird Anfang November vom Auktionshaus „Numismatica Ars Classica“ in Zürich (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[-->) der zweite Teil von „The Traveller“, einer fünfzig Jahre lang vergrabenen Münz-Sammlung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Highlight ist die Münze, die Ferdinand III. von Habsburg zeigt, die laut des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/auktion/news-nachrichten-news-fotos-videos-19835562.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auktionshauses<!--]--><!--]--></a><!--[--> „voraussichtlich die teuerste europäische Goldmünze aller Zeiten sein wird“. Schätzwert: über 2 Millionen Franken (umgerechnet 2,14 Millionen Euro)!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Münze, die Ferdinand den III. von Habsburg zeigt, wurde als Spende des jungen Königs an deutsche Fürsten geprägt, die während des Dreißigjährigen Krieges für die Habsburger gewonnen werden konnten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 14:18:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fühlt sich in Gruppen unwohl:Psychiater entdeckt neuen Persönlichkeitstyp</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/weder-introvertiert-noch-extravertiert-dann-vielleicht-otrovertiert-68d283ff6199625f8c0fa771</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d283ff6199625f8c0fa771/37a38082b1dc1442c4ae2e10b43e00f7,b1f702a6?w=320" alt="Fühlt sich in Gruppen unwohl:Psychiater entdeckt neuen Persönlichkeitstyp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alle kennen Introvertierte und Extravertierte. Doch ein amerikanischer Psychiater hat jetzt einen völlig neuen Persönlichkeitstyp entdeckt: den Otrovertierten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau zeichnet die Otrovertierten aus und warum könnten gerade Sie dazugehören? Lesen Sie mit BILDplus die spannenden Details über diesen einzigartigen Persönlichkeitstyp.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 14:18:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Putins Kriegsschiff auf dem Radar:Plötzlich knackt der Funk: „Abbruch und hochfahren!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ostsee-kriegsschiff-auf-dem-radar-dann-knackt-der-funk-abbruch-68c80bd8d353e9512dc917b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c80bd8d353e9512dc917b1/4e81caf85cdb724a9720effa4e5f8e0c,d323138f?w=992" alt="Putins Kriegsschiff auf dem Radar:Plötzlich knackt der Funk: „Abbruch und hochfahren!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Putins Überfall auf die Ukraine hat alles verändert. Jede Woche tauchen mehrere russische Kriegsschiffe in der Ostsee auf: Korvetten, Zerstörer, Landungsschiffe. Seit dem Ende der Schwarzmeer-Flotte zieht Putin dort mehr und mehr Kriegsschiffe zusammen – seinem Tor zum Atlantik. </b><!--]--><!--[-->

Die beiden BILD-Reporter Moritz Müller und Fredrik von Erichsen haben die Bundespolizei auf der „Bamberg“ bei der Patrouille begleitet – und haben selbst erlebt, was passiert, wenn plötzlich ein russisches Kriegsschiff auf dem Radar auftaucht. Lesen Sie ihren exklusiven Erfahrungsbericht nur mit BILDPlus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 14:18:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Joelina feiert Bikini-Party zum 30. Geburtstag:Ein Schmatz für den Drews-Schatz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/joelina-drews-feiert-30-geburtstag-auf-mallorca-ein-schmatz-fuer-den-drews-schatz-68d8f0a33204c86ca0ddb902</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8f0a33204c86ca0ddb903/8697ea258d3787ab5e191cbc43a9e1eb,5c61f9e5?w=576" alt="Joelina feiert Bikini-Party zum 30. Geburtstag:Ein Schmatz für den Drews-Schatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Port Adriano – <!--]--><!--[--><b>Drei riesige Torten, 25 feierwütige Party-People und Prosecco bis zum Abwinken. Sängerin Joelina Drews ließ es an ihrem 30. Geburtstag auf Mallorca krachen. Die Tochter von Schlager-Urgestein Jürgen Drews hatte ihre Familie und engste Freunde auf die Insel eingeladen, um mit ihnen ihren runden Geburtstag gebührend zu feiern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am Abend zuvor wurde auf einer Finca mit abschließendem Sprung aller Gäste in den Pool reingefeiert. Am Ehrentag selbst ging es dann auf der gemieteten Jacht „Carlito“ weiter. Die Gruppe legte um 12 Uhr mit Kapitän André Damrow am Hafen von Port Adriano ab und schipperte bis in den späten Nachmittag vor der Küste Mallorcas hin und her.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Joelina Drews (2.v.l.) mit ihrem Freund Adrian Louis (31, l.) sowie ihren Eltern Ramona (52) und Jürgen Drews (80) auf der Geburtstags-Jacht von Lucky Charter Mallorca <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/joelina-drews-eiskalt-betrogen-mit-sechs-frauen-679384e9b2178d5d102551d0"><!-- --><!--[--><!--[-->Joelina Drews<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Die Stimmung war sehr ausgelassen, wir haben viel gegessen und getrunken und sind schwimmen gegangen. Das Wetter war perfekt, und ich war sehr happy, dass neben meinen Freunden auch meine Eltern dabei waren. Und natürlich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/juergen-drews-liebes-erklaerung-zum-geburtstag-an-schwiegersohn-adrian-66d4c94378f47027c38ad0f5"><!-- --><!--[--><!--[-->mein Schatz Adrian<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Es war sicher der bisher schönste Geburtstag meines Lebens!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 14:18:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Krimi verdient die Note 1:Schock-„Tatort“! Cyberangriffe auf Herzkranke</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tatort-fall-kammerflimmern-cyberangriffe-auf-herzkranke-68d7e9783204c86ca0ddb033</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d7e9783204c86ca0ddb033/9ae574a286661caceff7ddae1d1ccb67,4f12de7f?w=656" alt="Dieser Krimi verdient die Note 1:Schock-„Tatort“! Cyberangriffe auf Herzkranke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zürich – <!--]--><!--[--><b>Rund 20.000 Patienten wird pro Jahr in Deutschland ein Defibrillator (ICD) implantiert. Das Gerät sendet elektrische Impulse, um bei Rhythmusstörungen einzugreifen und den Herzschlag zu normalisieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Geräte übertragen kabellos Informationen. Experten warnen seit Längerem, dass die ICD von außen gehackt werden könnten. Das „Deutsche Ärzteblatt“ berichtete 2024 über eine Studie der Universität Trier, die Cyberangriffe auf Implantate für möglich hält. Genau das passiert am heutigen Sonntagabend im ungewöhnlichen Zürich-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tatort-muenster-sie-ermittelt-mit-prahl-und-liefers-68d2d7bf3bd7ed0da220d94a"><!-- --><!--[--><!--[-->„Tatort“<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit dem Titel „Kammerflimmern“!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kommissarin Grandjean telefoniert besorgt aus der Klinik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DER FALL: </b><!--]--><!--[-->In der Schweiz fallen sie um wie die Fliegen. Hundebesitzer beim Gassigehen, Radfahrer, Männer, Frauen, Jüngere, Ältere. Alle mit der gleichen Diagnose: Herzstillstand. Alle trugen einen Defibrillator der Firma Lauber. Alle wurden durch einen zu starken Stromschlag getötet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 14:18:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirbel um Regierungsmeldung:Extra-Feiertage für Muslime? Das steckt dahinter!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wirbel-um-regierungsmeldung-extra-feiertage-fuer-muslime-das-steckt-dahinter-68d8f2c83204c86ca0ddb921</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8f2c83204c86ca0ddb921/d61d4fc1b76b68fc396f5a269cd71481,f70ae62a?w=320" alt="Wirbel um Regierungsmeldung:Extra-Feiertage für Muslime? Das steckt dahinter!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>„Extra-Wurst“ für Muslime? Eine Pressemitteilung des Bildungsministeriums Schleswig-Holsteins sorgte für Wirbel: Muslime können hier ab Frühjahr 2026 an Ramadan und zum Opferfest frei machen. Sofort war von zusätzlichen freien Tagen für muslimische Bürger die Rede.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlass ist ein Vertrag zwischen dem Land Schleswig-Holstein und dem Landesverband der Islamischen Kulturzentren Norddeutschland. Im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.schleswig-holstein.de/DE/landesregierung/ministerien-behoerden/III/Presse/PI/2025/09_September/20250924_VIKZ?nn=549a8fa0-66c0-4da0-9f19-70e4be245eac" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Vertragstext des Landes<!--]--><!--]--></a><!--[--> steht, dass „Beamte, Beschäftigte sowie Schüler an diesen Tagen freigestellt werden können“. Doch der Teufel steckt hier im Detail …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bekommen die Muslime dafür zwei Extra-Feiertage?</b><!--]--><!--[--> „Nein“, sagt nun Wilko Huper, Sprecher des Bildungsministeriums, zu BILD: „Es gibt keine zusätzlichen gesetzlichen Feiertage. Es kann ein Antrag auf Urlaub gestellt werden, den der Arbeitgeber aus betrieblichen Gründen auch ablehnen kann.“ Heißt: Wenn ein Muslim freihaben will, ist das ein Urlaubstag. Das bestätigt auch die Staatskanzlei der Schleswig-Holstein-Regierung gegenüber BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum hat das Bundesland dann die „Feiertage“ eingeführt? Nur als Symbol! Ministerin Dorit Stenke (65, CDU): „Dieser Vertrag ist ein wichtiges Zeichen der Anerkennung und Gleichbehandlung der Religionsgemeinschaften. Menschen muslimischen Glaubens sind Teil unserer Gesellschaft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 14:18:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berliner Model in Mailand:Sandra erobert trotz Hirntumor die Fashion Week</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mode-fashion/mailand-fashion-week-krankes-model-beeindruckt-publikum-68d63a860356251aa91fb370</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d63a860356251aa91fb370/b09802bfc156782ebb7225be7dd8e17f,78c6c123?w=320" alt="Berliner Model in Mailand:Sandra erobert trotz Hirntumor die Fashion Week" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand, Fashion Week: Sandra, eine junge Frau aus Berlin, läuft über den Laufsteg. Doch das auffällige Gerät an ihrem Kopf ist nicht Teil der Show – es ist lebensrettend. Vor zwei Jahren wurde bei ihr ein aggressiver Hirntumor entdeckt, der nicht heilbar ist. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie trägt Elektroden am Kopf, die die Krebszellen bei der Teilung stören sollen. Lesen Sie Sandras bewegende Geschichte mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 14:18:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2. Liga im Überblick:Hannover-Jubel trotz Panenka-Panne</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/2-liga-im-ueberblick-hannover-jubel-trotz-panenka-panne-68d930c37ba8a67cd7018b95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d930c37ba8a67cd7018b96/d42d61d1879cf0ce5125ce7f93b02bbf,beeb299b?w=576" alt="2. Liga im Überblick:Hannover-Jubel trotz Panenka-Panne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erleichterung bei Hertha und Hannover!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Berliner feiern den zweiten Saisonsieg, wieder auswärts, wieder 3:0. Wie schon zuletzt bei Hannover gewinnen die Hauptstädter auch in Nürnberg. Ein Schritt raus aus dem Keller.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für Hannover 96 geht der Blick dagegen wieder nach oben. Nach einem turbulenten Spiel. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zurück in der Erfolgsspur: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hannover-96/startseite-hannover-96-31074452.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hannover<!--]--><!--]--></a><!--[--> holt nach zwei Spielen ohne Dreier wieder einen Sieg, den fünften in dieser Saison, klettert auf Platz 3, punktgleich mit Darmstadt und Elversberg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 14:18:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>