<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Umziehen kommt für ihn nicht in Frage: Neuer Bezirkschef bekommt einen Chauffeur</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umziehen-kommt-fuer-ihn-nicht-in-frage-bezirksamtsleiter-bekommt-einen-chauffeur/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua8194-183-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=572px%2C0px%2C1706px%2C1708px&webp=1" alt="Umziehen kommt für ihn nicht in Frage: Neuer Bezirkschef bekommt einen Chauffeur" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christian Carstensen (52) ist seit August Bezirksamtsleiter in Harburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Benötigen Bezirksamtsleitungen Dienstwagen und Chauffeure? In Harburg zuletzt nicht, doch für den neuen Bezirksamtsleiter Christian Carstensen (SPD) wurde nun eine Stelle dafür ausgeschrieben. Carstensen möchte sich auch nach Hause fahren lassen. Denn: Für seinen Posten ganz im Süden möchte er nicht aus Langenhorn ganz im Norden Hamburgs wegziehen. Dabei hatte er sich gegenüber der MOPO noch als überzeugten Bahnfahrer bezeichnet, für den die große Distanz kein Problem darstelle. Und auch andere Bezirkschefs kommen ohne Fahrer aus. Kritik kommt von der Opposition in der Bürgerschaft.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Anzeige: Polizei stürmt Hamburger Wohnhaus mitten in der Nacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verdacht-auf-waffen-und-drogen-durchsuchung-in-fischbek/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hncs-durchsuchung-daerstorfer-weg-20251019-0013.jpg?resize=300%2C300&crop=341px%2C286px%2C644px%2C644px&webp=1" alt="Nach Anzeige: Polizei stürmt Hamburger Wohnhaus mitten in der Nacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Nacht zu Montag durchsuchten Polizeikräfte ein Haus in Neugraben-Fischbek. Ein Mann wurde in Handschellen abgeführt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>In der Nacht zu Montag gab es eine Hausdurchsuchung in Neugraben-Fischbek. Der Verdacht: In dem Haus würden Drogen und Waffen gelagert. Mehrere Streifenwagen und Polizeihunde rückten an.</strong></p><p>Handelte es sich um eine Falschanzeige oder wurden die Beweise rechtzeitig beseitigt? Am Sonntagabend wurde bei der Polizei Anzeige erstattet. In einem Wohnhaus im Daerstorfer Weg sollen sich demnach Waffen und Drogen befunden haben, so die Polizei gegenüber der MOPO. Einsatzkräfte durchsuchten noch in der Nacht das Haus, fanden jedoch nichts.</p><p>Angetroffen hat die Polizei drei Personen. Eine davon soll sich mutmaßlich illegal im Land aufhalten, so die Polizei. Ein Reporter, der in der Nacht vor Ort war, berichtete zudem von schlimmen hygienischen Zuständen im Gebäude. Ein Mann mit einer Augenverletzung wurde mit angelegten Handschellen in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 08:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kita-Einbrecher flieht vor Polizei und springt aus Fenster – schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kita-einbrecher-flieht-vor-polizei-mit-einem-sprung-und-verletzt-sich-schwer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/dsc-8245.jpg?resize=300%2C300&crop=265px%2C234px%2C619px%2C619px&webp=1" alt="Kita-Einbrecher flieht vor Polizei und springt aus Fenster – schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann brach in eine Kita ein – und verletzte sich beim Fluchtversuch. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Polizeieinsatz in Billstedt: Am frühen Montagmorgen ist ein Mann in eine Kita eingebrochen. Als die Polizei anrückte, versuchte er zu fliehen – indem er sprang.</strong></p><p>Der Mann war gegen 4.15 Uhr in die Elbkinder-Kita in der Franz-Marc-Straße 10 in Billstedt eingebrochen, bestätigte die Polizei der MOPO. Daraufhin ging der Alarm los und der zuständige Sicherheitsdienst informierte die Polizei. Die Einsatzkräfte rückten mit mehreren Streifenwagen und einem Hund an.</p><p>Offenbar versuchte der Mann daraufhin zu fliehen: Er sprang mutmaßlich aus dem ersten Stockwerk – obwohl das Gebäude bereits umstellt und ein Fluchtversuch zwecklos gewesen sei, so die Polizei. Der etwa Mitte-30-Jährige verletzte sich dabei an den Beinen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 06:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Meine Tochter hob etwas auf und steckte es in den Mund – eine blutige Spritze“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meine-tochter-hob-etwas-auf-und-steckte-es-in-den-mund-eine-blutige-spritze/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/229372809-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=390px%2C365px%2C1390px%2C1390px&webp=1" alt="„Meine Tochter hob etwas auf und steckte es in den Mund – eine blutige Spritze“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Kleinkind auf einer Schaukel. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><b>Drogen, Elend, Süchtige – Die Anwohner von St. Georg sind sich fast alle einig: Die Lage in ihrem Stadtteil wird immer schlimmer. Viele von ihnen mussten bereits Erschreckendes erleben – wie Ronja, deren zweijährige Tochter auf dem Spielplatz plötzlich eine blutige Spritze im Mund hatte ...</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>