<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schon wieder Steindamm – Mann angeschossen: „Er hat es verdient“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/schon-wieder-steindamm-mann-angeschossen-er-hat-es-verdient/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/prozesssteindammcollage-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=629px%2C0px%2C1502px%2C1500px&webp=1" alt="Schon wieder Steindamm – Mann angeschossen: „Er hat es verdient“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei am Tatort, nachdem ein 20-Jähriger einem Gleichaltrigen durch die Hand geschossen haben soll. Jetzt steht er vor Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sebastian Peters/Zoe Clausen</span></p><p><strong>Wieder eine Schießerei, wieder der Steindamm – und wieder ein Verfahren, in dem kaum einer aussagen will: Seit Donnerstag muss sich ein 20-Jähriger wegen versuchten Totschlags vor Gericht verantworten. Yasin S. (Name geändert) soll einem Bekannten vor einem Dönerladen durch die Hand geschossen haben – gerade einmal 300 Meter vom Hauptbahnhof entfernt. „Er hat es verdient“, habe er kurz nach der Tat geschrieben. Zum Prozessauftakt wurden diverse Chatnachrichten verlesen, die erahnen lassen, weshalb es zu der brutalen Attacke kam.</strong></p><p>Drei Schüsse hallen durch die Dunkelheit. Erschrockene Blicke. Passanten, die sich zu einem Dönerladen am Steindamm umdrehen. Dazwischen eine dunkle Gestalt mit kleiner silberner Pistole. Kurz darauf flackert überall Blaulicht. Die ersten Streifenwagen treffen am Tatort ein, wie eine Überwachungsaufnahme zeigt, die am Donnerstag im Gericht gezeigt wird. Ein 20-Jähriger wurde bei der Tat am Abend des 11. Oktober 2024 schwer verletzt. </p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 21:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Schlafforscher: Unlösbares Problem? Ein Nickerchen kann helfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-schlafforscher-kurze-nickerchen-bringen-mehr-gedankenblitze/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/471656281.jpg?resize=300%2C300&crop=994px%2C459px%2C4992px%2C4994px&webp=1" alt="Hamburger Schlafforscher: Unlösbares Problem? Ein Nickerchen kann helfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mittagsschlaf? Ja, bitte! Das ergibt eine neue Studie.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Ute Grabowsky/photothek.de</span></p><p><strong>Manchmal sitzt man vor einer Aufgabe und kommt einfach nicht auf die Lösung. Hamburger Forscher haben jetzt herausgefunden, was da helfen kann. Dazu braucht es gerade einmal 20 Minuten Zeit.</strong></p><p>Schon ein kurzes Nickerchen kann dem Gehirn beim Lösen von schwierigeren Aufgaben auf die Sprünge helfen. Wer für etwa 20 Minuten in einen guten Mittagsschlaf abtaucht, hat eher einen Gedankenblitz als jemand ohne Schlaf, haben Forschende der Universität Hamburg herausgefunden. „Schon eine sehr kurze Schlafphase kann einen Effekt auf die kognitive Wahrnehmung haben“, sagte Entwicklungspsychologin Anika Löwe, die die im Fachjournal „PLOS Biology“ vorgestellte Studie gemeinsam mit Marit Petzka federführend geschrieben hat. </p><p>Für ihre Erhebung haben die Autorinnen und ihr Team 90 nicht farbenblinde Menschen zunächst einen Test lösen lassen. Sie durften an dem Tag kein Koffein zu sich nehmen und sollten in der Nacht zuvor etwa 30 Prozent weniger als üblich schlafen. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 20:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutscher Hollywood-Star bei Kampfsport-Event in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/deutscher-hollywood-star-bei-kampfsport-event-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/530853014.jpg?resize=300%2C300&crop=571px%2C360px%2C5140px%2C5144px&webp=1" alt="Deutscher Hollywood-Star bei Kampfsport-Event in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Marie Mouroum ist Backstage-Reporterin für das erste große MMA-Event in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Annette Riedl</span></p><p><strong>Seit der letzten „Let’s Dance“-Staffel kennen Millionen Leute die Stuntfrau Marie Mouroum. Die Berlinerin sieht in Deutschland noch Aufholbedarf beim Kampfsport. „Aber ich glaube, das wird kommen.“</strong></p><p>Unter Hollywood-Profis ist sie schon eine feste Größe: Die RTL-Tanzshow „Let’s Dance“ hat die erfolgreiche Stuntfrau Marie Mouroum in ihrer Heimat Deutschland Millionen Menschen erst bekannt gemacht. Doch die wahre Leidenschaft der Berlinerin gilt dem Kampfsport. „Durch das Kämpfen lernst Du auch wirklich, Dich manchmal durchzuboxen, obwohl Du gar nicht mehr kannst. So einen Kampfgeist, den nimmt man auch mit ins Leben.“</p><p>Die 32-Jährige ist in Hollywood sehr erfolgreich als Stuntfrau und Martial-Arts-Darstellerin. Sie übernahm die gefährlichen Szenen für Halle Berry („Cloud Atlas“), Queen Latifah („The Equalizer“) und Bond-Girl Lashana Lynch („James Bond 007: Keine Zeit zu sterben“). Bei ihrer Arbeit zeigt sie oft auch Kampftechniken vor der Kamera.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 20:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prunk-Plan: Die goldene Zukunft des kleinen blauen Häuschens von Ottensen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spektakulaerer-plan-die-goldene-zukunft-des-traurigen-kleinen-hauses-von-ottensen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-1346-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=361px%2C607px%2C1144px%2C1144px&webp=1" alt="Prunk-Plan: Die goldene Zukunft des kleinen blauen Häuschens von Ottensen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das kleine Haus am Alma-Wartenberg-Platz in Ottensen stammt aus dem Jahr 1860.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephanie Lamprecht</span></p><p><b>Schluss mit traurig und verlassen: Nach Jahren des Leerstandes scheint dem kleinen blau-weißen Haus im Herzen von Ottensen eine glanzvolle Zukunft bevorzustehen. Der Eigentümer verriet nun, was er mit der historischen Immobilie vorhat – und welche Rollen ein goldglänzender Pizzaofen und eine Londoner Innenarchitektin dabei spielen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 20:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Drama im Phoenix-Center: Mann stirbt im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerstecherei-im-phoenix-center-ein-opfer-kaempft-um-sein-leben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-5193-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=515px%2C449px%2C991px%2C991px&webp=1" alt="Messer-Drama im Phoenix-Center: Mann stirbt im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Opfer wurde reanimiert, schwebt aber in Lebensgefahr. Das Phoenix-Center wurde geräumt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Tödlicher Streit im Phoenix-Center! Ein 25-Jähriger bricht nach einer Messerattacke im Untergeschoss des Einkaufszentrums zusammen. Die Rettungskräfte kämpfen um sein Leben. Doch jede Hilfe kommt zu spät: Er erliegt wenig später im Krankenhaus seinen schweren Verletzungen.</strong></p><p>Was als Wortgefecht begann, endete tödlich: Am Donnerstagnachmittag eskalierte gegen 17.30 Uhr ein Streit zwischen zwei Männern (beide 25) im Food-Court des Phoenix-Centers – direkt vor einem Asia-Laden. Die beiden sollen sich laut Polizei gekannt haben. Zeugen berichteten von einem hitzigen Wortwechsel. Plötzlich zückte einer der Männer ein Messer – und stach mehrfach zu. Dabei wurde der andere schwer am Oberkörper verletzt.</p><p>Auf einem Video, das der MOPO vorliegt, ist zu hören, wie der Angreifer kurz nach der Tat laut um sich schreit – offenbar geht es um die Entehrung seiner Schwester und seiner Familie. Als Zeugen versuchen, ihn zu beruhigen, ruft er: „Das ist mir scheißegal.“ Das blutüberströmte Opfer sitzt in einer Ecke.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unfassbar empathielos!“: Richterin rechnet mit „komischem Dreiergespann“ ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wegen-bandendiebstahl-vor-gericht-urteil-fuer-komisches-dreiergespann/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-4273-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=502px%2C776px%2C1145px%2C1144px&webp=1" alt="„Unfassbar empathielos!“: Richterin rechnet mit „komischem Dreiergespann“ ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagten am Donnerstag im Gerichtssaal</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Maria Geiger</span></p><p><b>Sie sollen hochwertige Fahrräder geklaut und Schwimmbadspinde geplündert haben. Ein „komisches Dreiergespann“, wie sie die Richterin nennt, musste sich nun vor dem Landgericht Hamburg verantworten. Am Donnerstag wurde das Urteil gesprochen. Das Besondere an dem Prozess: Die Angeklagten sind allesamt gehörlos.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das traurige kleine Haus von Ottensen: Jetzt ist der Schornstein abgestürzt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-traurige-kleine-haus-von-ottensen-jetzt-ist-der-schornstein-abgestuerzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/schornstein-runtergefallen.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Das traurige kleine Haus von Ottensen: Jetzt ist der Schornstein abgestürzt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Schornstein des historischen Hauses am Alma-Wartenberg-Platz ist auf den Gehweg gestürzt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Das war knapp! Am Donnerstagnachmittag ist der Schornstein des kleinen Hauses am Alma-Wartenberg-Platz auf den Gehweg gestürzt – genau dort, wo den ganzen Tag über viel Fußgängerverkehr herrscht. Pures Glück, dass gerade niemand darunterstand. Was ist da los in dem alten Gemäuer, das seit 1860 im Herzen von Ottensen steht?</strong></p><p>Ein steinerner Schornstein liegt vor dem einstigen Arbeiterhäuschen, im Dach klafft ein Loch, ein Polizist nimmt den Schaden bereits in Augenschein. Derzeit wird das seit Jahren leer stehende historische Häuschen aufwendig saniert. „Wir entkernen das Innere gerade komplett“, sagt Deniz Kodas, Sohn des Eigentümers Hasan Kodas, auf MOPO-Nachfrage. Was genau zum Absturz des Schornsteins führte, kann er nur vermuten: „Vielleicht sind durch die Vibrationen die alten Steine des Schornsteins gelockert worden. Glücklicherweise wurde niemand verletzt.“</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-traurige-kleine-haus-im-herzen-von-ottensen/">Das steckt hinter dem traurigen kleinen Haus im Herzen Ottensens</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrschaos rund ums HSV-Stadion: Bezirk fordert neue Lösung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrschaos-rund-ums-hsv-stadion-bezirk-fordert-neue-loesung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/281376532-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=739px%2C916px%2C793px%2C792px&webp=1" alt="Verkehrschaos rund ums HSV-Stadion: Bezirk fordert neue Lösung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Momentan stehen rund um das HSV-Stadion um die 4700 Stellplätze für Autos zur Verfügung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs / Philipp Szyza</span></p><p><strong>Sobald der HSV zu Hause spielt oder die Barclays-Arena ausverkauft ist, machen sich Tausende oder gar Zehntausende Fans auf den Weg nach Bahrenfeld. Viele davon reisen mit dem Auto an, was nicht nur regelmäßig die Schnackenburgallee lahmlegt, sondern auch zu übervollen Parkplätzen, Verkehrschaos und Wildparken führt. Im November wurde deshalb ein neues Konzept zur Verkehrsführung rund ums Stadion vorgestellt, das am Donnerstagabend erneut diskutiert wird. Die Bezirkspolitik hat klare Forderungen – aber auch eine mögliche Olympia-Bewerbung der Stadt spielt eine Rolle.</strong></p><p>„Über 60.000 Fans strömen an Veranstaltungstagen gleichzeitig in den Volkspark. Unsere Stadt schuldet ihnen eine An- und Abreise, die funktioniert. Heute, nicht erst in 20 Jahren“, sagt Dennis Mielke, stellvertretender Fraktionsvorsitzender der Altonaer SPD. Zusammen mit der CDU und den Grünen hat die Partei in einem gemeinsamen Antrag ihre Ziele für ein Verkehrskonzept zusammengefasst.</p><p>Ursprünglich standen auf allen Parkplätzen Rot, Grau, Blau, Gelb, Weiß, Grün und Braun einmal 8700 Stellplätze zur Verfügung. Davon sind aktuell allerdings nur noch knapp über die Hälfte verfügbar. Das liegt unter anderem an der neu gebauten Sport-Klinik „Athleticum“, an der A7-Deckel-Baustelle und an der Geflüchteten-Unterkunft auf Parkplatz Braun. Allein dort fallen so 2819 Stellplätze weg.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 17:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann wird aus Klinik entlassen und verschwindet spurlos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-wird-aus-klinik-entlassen-und-verschwindet-spurlos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/vermisster-pauli.jpg?resize=300%2C300&crop=47px%2C220px%2C1580px%2C1580px&webp=1" alt="Mann wird aus Klinik entlassen und verschwindet spurlos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fragt: Wo ist Janusz Jan K.?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Nach seiner Entlassung aus dem Universitätsklinikum Eppendorf (UKE) verschwand er spurlos. Seit zehn Tagen wird ein Mann aus St. Pauli vermisst. Die Polizei bittet nun die Bevölkerung um Mithilfe bei der Suche.</strong></p><p>Laut Polizei wurde Janusz Jan K. (65) stationär im UKE aufgenommen und am 16. Juni entlassen. Dort lag er, weil er zuvor in seiner Wohnung an der Talstraße (St. Pauli) hilflos aufgefunden worden war. An seiner Wohnanschrift kam er nach der Entlassung jedoch nie an.</p><p>Die Polizei schließt nicht aus, dass er sich in einer Gefährdungssituation befindet und bittet die Bevölkerung um Mithilfe. Janusz Jan K. hat kurze, dunkelblonde Haare, er ist circa 1,80 Meter groß und schlank. Möglicherweise ist er mit einer dunkelblauen Jeans und einem roten T-Shirt mit weißem Aufdruck bekleidet. Auffällig ist sein unsicherer, gebückter Gang. Er soll eine OP-Narbe am Kopf sowie einen bandagierten rechten Arm haben. Hinweise an Tel. 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Flüchtlingsunterkunft in Hamburg – nicht das erste Mal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-fluechtlingsunterkunft-in-hamburg-nicht-das-erste-mal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/qua5057-840-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Feuer in Flüchtlingsunterkunft in Hamburg – nicht das erste Mal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Geflüchtetenunterkunft in der alten Postbank-Zentrale im Überseering 26 (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Zum wiederholten Mal sind Feuerwehr und Polizei in der Nacht zu Donnerstag zu einer Flüchtlingsunterkunft in der City Nord (Winterhude) ausgerückt. Schon wieder hat es hier gebrannt. </strong></p><p>Das alte Postbank-Gebäude am Überseering ist in den vergangenen Jahren immer wieder Schauplatz von Polizei- und Feuerwehreinsätzen geworden. Mehrmals wöchentlich brennt es nach MOPO-Informationen dort, fast immer wurde in WC-Anlagen gezündelt. So auch in der Nacht zu Donnerstag.</p><p>Gegen 1.25 Uhr kam die Feuerwehr. In einem WC-Raum war Plastik in Brand gesteckt worden. Dichter schwarzer Qualm zog durch die Flure. Laut eines Feuerwehrsprechers wurden die Flammen schnell gelöscht. Verletzte gab es nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleines Mädchen sexuell bedrängt – Polizei sucht auffallend blassen Rennradfahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/8-jaehrige-sexuell-bedraengt-polizei-sucht-hinweise-auf-taeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/109302878-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1021px%2C600px%2C1114px%2C1114px&webp=1" alt="Kleines Mädchen sexuell bedrängt – Polizei sucht auffallend blassen Rennradfahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Mädchen war auf dem Fahrrad unterwegs, als sie von einem Mann angesprochen wurde. (Symbolfoto) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER</span></p><p><strong>Ein achtjähriges Mädchen ist am Mittwochabend am Alsterwanderweg in Hummelsbüttel mutmaßlich Opfer eines sexuell motivierten Übergriffs geworden. Die Polizei sucht Zeugen und Hinweise auf den Täter.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, war das Mädchen gegen 18.05 Uhr auf seinem Fahrrad am Alsterwanderweg unterwegs, dabei wurde die Achtjährige mehrfach von einem Mann auf einem Rennrad angesprochen. Dann überholte der Mann sie.</p><p>An der Grünanlage zwischen dem Reembroden und der Alten Landstraße traf sie erneut auf den Rennradfahrer: Dieser täuschte vor, eine Panne zu haben und sprach sie erneut an. Als das Mädchen daraufhin von seinem Rad stieg, kam es zu dem Übergriff, so die Polizei weiter. „Der Mann ergriff nun ihren Arm und bedrängte sie in mutmaßlich sexueller Absicht“, erklärt Polizeisprecher Patrick Schlüse.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Feier, offene Rechnung, Festnahme: Das sagt der Hotelier zum Ochsenknecht-Eklat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ochsenknecht-hotelier-das-thema-ist-fuer-mich-damit-erledigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/ochsenknechthotel.jpg?resize=300%2C300&crop=773px%2C171px%2C909px%2C909px&webp=1" alt="Luxus-Feier, offene Rechnung, Festnahme: Das sagt der Hotelier zum Ochsenknecht-Eklat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Hotel in Tirol hatte Jimi Blue Ochsenknecht gefeiert – ohne zu bezahlen, wie der Besitzer sagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage:picture alliance/TNN/Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Lange hat ein Hotelchef in Tirol auf das Geld gewartet, doch die fast 14.000 Euro kamen nicht. Obwohl Gerichte ihm recht gaben. Nun hat die Festnahme des Schauspielers etwas geändert.</strong></p><p>Der Hotelier in Tirol, dem der Schauspieler und Musiker Jimi Blue Ochsenknecht seit einer mehrtägigen Feier fast 14.000 Euro geschuldet haben soll, hat sein Geld nun endlich bekommen. „Ich habe heute einen Kontoauszug bekommen, dass das Geld auf dem Konto meiner Anwaltschaft eingegangen ist und somit ist das Thema für mich erledigt“, sagte Hotelchef Wilhelm Steindl. </p><p id="h-der-nun-erfolgten-uberweisung-waren-jahrelange-versuche-vorausgegangen-an-das-geld-zu-kommen-wie-der-hotelier-dpa-sagte-die-schulden-waren-ihm-zufolge-entstanden-weil-ochsenknecht-seinen-30-geburtstag-ende-2021-mit-mehreren-freunden-uber-mehrere-tage-in-dem-vier-sterne-hotel-sonne-in-kirchberg-tirol-feierte-die-feier-war-naturlich-dementsprechend-gross-die-haben-auch-sehr-viel-konsumiert-bei-der-abreise-konnte-er-quasi-per-kreditkarte-die-rechnung-nicht-bezahlen-er-hat-darum-gebeten-dass-er-sie-uberweisen-kann-erinnert-sich-steindl">Der nun erfolgten Überweisung waren jahrelange Versuche vorausgegangen, an das Geld zu kommen, wie der Hotelier dpa sagte. Die Schulden waren ihm zufolge entstanden, weil Ochsenknecht seinen 30. Geburtstag Ende 2021 mit mehreren Freunden über mehrere Tage in dem Vier-Sterne-Hotel „Sonne“ in Kirchberg/Tirol feierte. „Die Feier war natürlich dementsprechend groß. Die haben auch sehr viel konsumiert. Bei der Abreise konnte er quasi per Kreditkarte die Rechnung nicht bezahlen. Er hat darum gebeten, dass er sie überweisen kann“, erinnert sich Steindl. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 14:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vegane Gastro-Kette eröffnet erste Filiale in Hamburg – so schmeckt’s</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neueroeffnung-am-gaensemarkt-veganer-schmaus-bei-kasper-schmauser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/thumbnail-bild-01.jpg?resize=300%2C300&crop=275px%2C120px%2C952px%2C953px&webp=1" alt="Vegane Gastro-Kette eröffnet erste Filiale in Hamburg – so schmeckt’s" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Franchise Kette „Kaspar Schmauser“ aus Nürnberg eröffnet jetzt eine neue Filiale in Hamburg. Die MOPO war zum Testessen da.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Kaspar Schmauser</span></p><p><strong>Zwischen einem Asia-Restaurant und einem Bürogebäude hat sich ein Newcomer in den Valentinskamp eingereiht. Die Nürnberger Franchise-Kette „Kaspar Schmauser“ hat am 19. Juni ihre Filiale in Hamburg eröffnet. Die MOPO hat probiert: Wie schmeckt der vegane Schmaus?</strong></p><p>Hamburg ist der achte Standort der Kette. Es gibt bereits Filialen in Nürnberg, Leipzig und Berlin. Nun eröffnet Franchise-Unternehmer Maximilian zur Linden die erste norddeutsche Filiale in Hamburg. Das Restaurant bietet eine rein vegane Karte mit bunten Bowls, Currys und Salaten. Auch für Nachtische und Getränke ist gesorgt.</p><p><strong>Das gibt’s:</strong> Die MOPO entscheidet sich für die vegane Kebab-Bowl. Mit einem Preis von 14,99 Euro gehört sie zu den mittelpreisigen Bowls. Die Gerichte bewegen sich in einer Preisspanne von 13 bis 20 Euro. Zur Kebab-Bowl gehören bunter Salat, Reis und viel knackiges Gemüse sowie eine vegane Fleischalternative. Von dieser darf es ruhig mehr auf dem Teller sein. Dazu gibt es eine Joghurt-Kräutersoße. Wer mehr als die angegebenen Zutaten in seiner Bowl haben möchte, kann diese für einen kleinen Aufpreis dazubestellen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 14:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>