<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mächtiger CDU-Politiker verliert die Geduld:Steuerpläne der SPD sind „Ende des Koalitionsfriedens“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-politiker-verliert-geduld-steuerplaene-sind-ende-des-koalitionsfriedens-6966061ad57b0276d945b7c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6966061ad57b0276d945b7c4/31ec91bae744da7564defbc3bddf6945,24a9b008?w=992" alt="Mächtiger CDU-Politiker verliert die Geduld:Steuerpläne der SPD sind „Ende des Koalitionsfriedens“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der 13. Januar 2026 ist definitiv kein Glückstag für Schwarz-Rot: Der CDU/CSU-Wirtschaftsflügel kündigt frustriert den Frieden mit der SPD auf! Bedeutet: Ab jetzt herrscht beinharter Kampf zwischen Union und Sozialdemokraten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser: die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/union-lehnt-bislang-ab-so-will-die-spd-erben-kuenftig-besteuern-69650a5254e8233d6fbdee77"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD-Pläne zur Erbschaftsteuer<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Danach sollen zwar Privatpersonen beim Erbe entlastet werden (z. B. beim Haus-Erbe). Für die Erben von Familienunternehmen plant die SPD dagegen hohe Steuern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den mächtigen Parlamentskreis Mittelstand (PKM) in der CDU/CSU-Fraktion (rund 150 Abgeordnete) eine Kriegserklärung. PKM-Chef Christian von Stetten (55) zu BILD: „Die Steuererhöhungspläne der SPD sind ein Frontalangriff auf die deutschen Familienunternehmen und das Ende des letzten Jahres ausgerufenen Koalitionsfriedens. Was die SPD vorschlägt, wäre das faktische Ende der großen deutschen Familienunternehmen in unserem Land.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->PKM-Chef Christian von Stetten (55, CDU)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:34:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frauen begrapscht, Messerstechereien auf Parkplatz:Spaßbad sperrt Männergruppen aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/frauen-begrapscht-spassbad-sperrt-maennergruppen-aus-6965064b8750ae32f087a91d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965064b8750ae32f087a91e/bf1b76f0e52a67af367c2bbe1e4ce0df,e3465f13?w=992" alt="Frauen begrapscht, Messerstechereien auf Parkplatz:Spaßbad sperrt Männergruppen aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Havel-Therme in Werder will mit strengeren Einlassregeln für mehr Sicherheit und weniger Belästigungen sorgen. Geschäftsführer Andreas Schauer spricht von schwerwiegenden Vorfällen. Warum ein Einlass-Stopp das Wellnessbad sicherer macht und wie Besucher reagieren, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:34:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Spiele im Schnee-Chaos ausgefallen:DFL legt Bundesliga-Nachholtermine fest</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-dfl-legt-termine-fuer-werder-und-st-pauli-spiele-fest-69660b5cfa5fa2e75fb7443e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69660b5cfa5fa2e75fb7443f/d07f8f4a516e603342fbc51b4459155e,a51dac31?w=576" alt="Zwei Spiele im Schnee-Chaos ausgefallen:DFL legt Bundesliga-Nachholtermine fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Bundesliga-Fans guckten am vergangenen Spieltag in die Röhre!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Spiele Werder gegen Hoffenheim und St. Pauli gegen Leipzig mussten wegen Sturmtief „Elli“ abgesagt werden. Wegen der starken Schneefälle und Vereisungen in Hamburg und Bremen war eine Austragung nicht möglich.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD-Reporter Phillip Arens kommentiert das Aus von Xabi Alonso bei Real Madrid.</p><p class="teaser__text">Timo Werner, der bei RB Leipzig noch Vertrag bis Sommer 2026 hat, verlässt die Bundesliga.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:34:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Unterschiede:So viele Flüchtlinge arbeiten wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/grosse-unterschiede-so-viele-fluechtlinge-arbeiten-wirklich-69649dd8fa56382de1f67383</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69649dd8fa56382de1f67384/22b46a782408f4143eb563021362c4fd,bd124233?w=576" alt="Große Unterschiede:So viele Flüchtlinge arbeiten wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Immer mehr Langzeitarbeitslose kosten den Staat Milliarden! Und unter denen, die länger als ein Jahr keinen Job haben, steigt die Zahl der ausländischen Staatsbürger stark! BILD berichtete über Zahlen der Bundesagentur für Arbeit (BA), die besagen, dass auch </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/exklusive-zahlen-zahl-der-langzeit-arbeitslosen-fluechtlinge-explodiert-695e78d59c2c98991fda3a13"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Flüchtlinge besonders oft vertreten</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sind. Jetzt zeigen neue BA-Daten, wie häufig sie wirklich arbeiten! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach hat insgesamt nur knapp jeder zweite Staatsangehörige aus einem der acht wichtigsten nichteuropäischen Asylherkunftsländer (49,2 %) einen Job. Im Westen sind es 49,7 Prozent, in Ostdeutschland 46,5 Prozent. Gezählt wurden sozialversicherungspflichtig und geringfügig Beschäftigte im August 2025.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Teure Lebensmittel machen vielen Deutschen Sorgen. Die SPD will den hohen Prei...</p><p class="teaser__text">Beamte und Politiker erhalten deutlich höhere Pensionsansprüche als normale Arbeitnehmer.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:35:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles zum Alonso-Aus:Jetzt HIER „Reif ist live“ gucken</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/alles-zum-alonso-aus-jetzt-hier-reif-ist-live-gucken-6965f2edd57b0276d945b654</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965f2edd57b0276d945b655/6cdd5764be9ede2aa5720765710abb17,8c57134?w=992" alt="Alles zum Alonso-Aus:Jetzt HIER „Reif ist live“ gucken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->„Reif ist Live“ ab 10:30 Uhr im Livestream mit BILD-Experte Marcel Reif.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:35:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch im Winter!:Werner vor Wechsel zu diesem Klub</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-im-winter-timo-werner-vor-wechsel-zu-mls-klub-san-jose-6965ef9fd57b0276d945b617</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965ef9fd57b0276d945b618/73ad4e1b713f6628a58f9f2b78cf3622,c6847d3e?w=576" alt="Noch im Winter!:Werner vor Wechsel zu diesem Klub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tschüss, Timo Werner (29)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Stürmer, der bei RB Leipzig noch Vertrag bis Sommer 2026 hat, verlässt die Bundesliga noch in diesem Winter, darüber berichtet „The Athletic“. Er wechselt in die amerikanische MLS – zu den San José Earthquakes.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-erste-gespraeche-mls-klub-aus-kalifornien-will-timo-werner-69402ea7ee38f909a4fbadd0"><!-- --><!--[--><!--[-->Mitte Dezember hatte BILD exklusiv vom Interesse des amerikanischen Klubs berichtet.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Schon damals hatte es erste Gespräche gegeben, die in den letzten Tagen intensiviert wurden. Lange war dabei unklar, was Werner wirklich will. Nun hat er wohl Bock auf das Abenteuer Amerika. Offiziell kann der Transfer aber erst ab 31. Januar werden – dann öffnet das MLS-Transferfenster.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">RB Leipzig sichert sich im Winter gerne mal Transfers als Vorgriffe für den Sommer</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:35:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glätte-Chaos:Eisfalle vor der Haustür</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/9-unfaelle-38-fahrzeuge-beteiligt-glatteis-chaos-auf-der-a9-693b5bbff679420e000b1f67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b5bbff679420e000b1f68/55bc5f04467bd899927051328ba7f06e,cbcfa0c?w=992" alt="Glätte-Chaos:Eisfalle vor der Haustür" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wetter-Chaos am Dienstag! Eiswalze „Gunda“ bringt den Osten ins Schlittern. Vor allem auf den Gehwegen ist es rutschig, eine dicke Eisschicht hat sich über Nacht gebildet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Fußgänger weichen daher auf die Straßen aus, weil die gestreut sind. Autofahrer müssen daher noch mehr Vorsicht walten lassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Brandenburg meldet die Polizei zahlreiche Unfälle am Morgen. In Teilen des Landes sei der Berufsverkehr lahmgelegt, vor allem an Steigungen. In Hamburg fährt die S-Bahn wieder nur eingeschränkt. Im Landkreis Görlitz (Sachsen) und einigen Kreisen in Mecklenburg-Vorpommern wurde der Busverkehr eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wo kein Schnee liegt, ist blankes Eis auf den Gehwegen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:35:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Müller hilft:Diese Aktien bringen Sie durch eine Krise</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-aktien-bringen-sie-durch-eine-krise-6945568e51d289ddd122e522</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945568e51d289ddd122e523/d0efea50cbd2f354f114419470f50740,1db29e8f?w=576" alt="Börsen-Müller hilft:Diese Aktien bringen Sie durch eine Krise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der KI-Hype verliert an Fahrt, und viele Anleger fragen sich, wie sicher 2026 wirklich ist. Börsenprofi Ulrich Müller warnt: Wer jetzt auf den breiten Markt setzt, könnte einen gefährlichen Fehler machen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Müller empfiehlt, weg vom Durchschnitt und hin zu Einzelwerten zu gehen. Welche konkreten Strategien Anleger jetzt kennen sollten, um ihre Chancen zu maximieren, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:35:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie soll schwanger sein:Polizist verhaftet! Johanna (34) wird seit Tagen vermisst</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/seit-freitag-vermisst-polizist-im-fokus-der-ermittler-696557c854e8233d6fbdf38f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696557c854e8233d6fbdf390/2b819f00e21345d971f4c38f41e19227,2584b316?w=576" alt="Sie soll schwanger sein:Polizist verhaftet! Johanna (34) wird seit Tagen vermisst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Sie lernte einen Polizisten auf einer Dating-Plattform kennen, wurde offenbar schwanger und ist jetzt verschwunden. Die Österreicherin Johanna G. (34) gilt seit Freitagabend als vermisst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Mutter schlug am Samstag bei der Polizei Alarm, da ihre Tochter, eine Fitnesstrainerin und gelernte Friseurin, unerreichbar war. Auch in der Wohnung der Vermissten gab es keine Spur. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei nahm die Ermittlungen auf – und nahm am Montag einen Verdächtigen fest: einen 30-jährigen Polizisten aus der Steiermark (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[-->). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wo ist Johanna G.? Die 34-jährige Fitnesstrainerin wird seit dem 10. Januar vermisst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:35:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cora Schumacher über ihren neuen Freund:„Steven war 100 Tage in U-Haft“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cora-schumacher-frisch-verliebt-steven-war-100-tage-in-untersuchungshaft-6964db2b8750ae32f087a47a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964db2b8750ae32f087a47a/f9c6e015acd5ba36fba3a747e11244c4,6ce1cade?w=656" alt="Cora Schumacher über ihren neuen Freund:„Steven war 100 Tage in U-Haft“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Cora Schumacher strahlt wieder! Nach schwierigen Monaten voller seelischer Belastungen blickt sie mit neuem Lebensmut nach vorn. Der Grund: ihr neuer Partner Steven Bo Bekendam, ein Amerikaner, der ebenfalls durch schwere Zeiten ging. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch BILD erfuhr: Der Amerikaner hatte schon Probleme mit der Justiz. Cora zu BILD: „Ja, Steven war 100 Tage in Untersuchungshaft.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was Cora Schumacher über die Vergangenheit ihres neuen Freundes weiß. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:35:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar zum Alonso-Aus:Ein unwürdiges Schauspiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kommentar-zu-xabi-alonsos-aus-bei-real-madrid-ein-unwuerdiges-schauspiel-6965457254e8233d6fbdf2a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965457254e8233d6fbdf2a5/ff217641adc8659bc3799ce7b8964379,19f37ab3?w=320" alt="Kommentar zum Alonso-Aus:Ein unwürdiges Schauspiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ich gebe zu, dass ich nicht viel mit Real Madrid am Hut habe. Aber am Sonntagabend hatte ich gehofft, dass die Königlichen den Supercup gegen den FC Barcelona gewinnen würden. Zu sehr schmerzte es mich, Xabi Alonso an der Linie leiden zu sehen. Dass diese Prestige-Pleite sein Aus bei Real bedeuten würde, kam nicht überraschend. Das hatte sich seit Wochen angedeutet, ein Rauswurf auf Raten. Immerhin: Dieses unwürdige Schauspiel ist jetzt vorbei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich habe <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/xabi-alonso-pikante-details-zum-real-knall-enthuellt-69654249d57b0276d945b007"><!-- --><!--[--><!--[-->Xabi Alonso<!--]--><!--]--></a><!--[--> in seinen knapp drei Jahren in Leverkusen als Reporter begleitet. Wie er die Werkself im Oktober 2022 von Platz 17 (!) nach einem schweren Start auf Rang 6 und ins Halbfinale der Europa League führte. Der Welt- und Europameister, der als Spieler 18 Titel sammelte, wurde zum begehrtesten Trainer der Fußball-Welt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alonso-Aus! Nach nur einem halben Jahr ist Xabi Alonso nicht mehr Trainer von Real Madr...</p><p class="teaser__text">Wie plötzlich kam das Alonso-Aus wirklich? Spanische Medien berichten, dass die Real-Stars völlig überrascht waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:35:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch von Deutschland finanziert:Wie Hamas NGOs in Gaza kontrollierte und infiltrierte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/auch-von-deutschland-finanziert-wie-hamas-ngos-in-gaza-kontrollierte-und-infiltrierte-6931e796074aff607680f99d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931e796074aff607680f99d/3a71e69fab2aae35f2a0272ef694706b,57e8bf7e?w=320" alt="Auch von Deutschland finanziert:Wie Hamas NGOs in Gaza kontrollierte und infiltrierte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein erschütternder Bericht enthüllt: Die Hamas hat internationale Hilfsorganisationen in Gaza infiltriert – darunter auch solche, die mit deutschen Geldern unterstützt werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut internen Dokumenten der Terrororganisation wurden „Bürgen“ bei angesehenen NGOs eingesetzt oder benannt, um die Hilfsarbeit zu steuern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was das deutsche Entwicklungsministerium dazu sagt und wie genau die Hamas die NGOs unterwandert hat, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:35:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>