<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>HVV-Großkontrolle: Diese Bahnhöfe und Haltestellen sind betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-grosskontrolle-diese-bahnhoefe-und-haltestellen-sind-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/484947463-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C617px%2C1145px%2C1145px&webp=1" alt="HVV-Großkontrolle: Diese Bahnhöfe und Haltestellen sind betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter kontrolliert die Fahrgäste in einer S-Bahn während des „Prüfmarathons” im vergangenen Jahr (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Achtung, Fahrkartenkontrolle – diesmal aber mit Ansage: In Bussen, Bahnen und an verschiedenen Haltestellen finden am Donnerstag, 25. September, im gesamten HVV-Gebiet Fahrkartenkontrollen statt. Das Ziel: die Notwendigkeit dieser Kontrollen zu verdeutlichen. </strong></p><p>Im ersten Halbjahr 2025 verlor der HVV nach eigenen Angaben ca. 16 Millionen Euro durch das Fahren ohne gültigen Fahrschein. Die vorherige Ankündigung des „Prüfmarathons“ ist eine Ausnahme.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/deutschlandticket-wird-teurer-kein-gutes-signal-was-die-hvv-chefin-jetzt-erwartet/#google_vignette">Deutschlandticket wird teurer: „Kein gutes Signal“ – – Was die HVV-Chefin jetzt erwartet</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ganz Hamburg betroffen: Hunderte Ampeln ausgefallen – Probleme auch am Morgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ganz-hamburg-betroffen-mehrere-ampeln-ausgefallen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/533680691-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ganz Hamburg betroffen: Hunderte Ampeln ausgefallen – Probleme auch am Morgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Über das ganze Hamburger Stadtgebiet sind am Sonntagabend Ampeln ausgefallen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Im ganzen Hamburger Stadtgebiet sind am Sonntagabend Ampeln ausgefallen. Die Ursache soll ein Stromausfall gewesen sein. Auch am Montagmorgen macht eine Ampel weiterhin Probleme.</strong></p><p>Am Sonntagabend sind über das gesamte Hamburger Stadtgebiet 252 Ampeln ausgefallen. Grund dafür: ein kurzer Stromausfall gegen 17.08 Uhr, bei dem Sicherungen der Ampeln wohl herausflogen. Als die Vollversorgung wiederhergestellt wurde, schaltete sich ein Großteil der Ampeln selbst wieder ein. Bis auf 40 Stück.</p><p>Diese werden jetzt von Technikern der Hamburger Verkehrsanlagen wieder angeschaltet. Am Sonntagabend hatte man noch 38 Stück vor sich. „Die wichtigsten sollten wir heute Nacht repariert bekommen“, sagte ein Sprecher der Verkehrsleitzentrale der Polizei der MOPO gegen 20 Uhr. Betroffen war da unter anderem noch eine Ampel an der Kreuzung Cuxhavener Straße/Geutensweg in Neugraben-Fischbek.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 06:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>