<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Acht Stunden vor der Tat:Hier treffen sich die mutmaßlichen Entführer der Block-Kinder im Block-Hotel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-hier-treffen-sich-die-mutmasslichen-entfuehrer-der-block-kinder-im-hotel-68af6b548c33b226bcaea27b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af6b548c33b226bcaea27c/9625a297fa8beef37c1df96c1c87491b,58527ccc?w=992" alt="Acht Stunden vor der Tat:Hier treffen sich die mutmaßlichen Entführer der Block-Kinder im Block-Hotel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf den ersten Blick wirken sie wie ganz normale Gäste im Block-Hotel Grand Elysée Hamburg. Doch die Überwachungskameras des 5-Sterne-Hotels zeigen die mutmaßlichen Entführer der Block-Kinder – vor und nach dem Kidnapping!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was darauf zu sehen ist und welche Aufnahmen es noch von den Verdächtigen gibt, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 20:26:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bizarre Wahlkampf-Einigung in Köln:Parteien verpflichten sich, nur positiv über Migration zu sprechen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wahlkampf-bizarr-koelner-parteien-sollen-nicht-ueber-fluechtlinge-reden-68b018bad492032667a5d6dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b018bad492032667a5d6de/b65818b3eb407013913cd625b9320662,cea85ae0?w=992" alt="Bizarre Wahlkampf-Einigung in Köln:Parteien verpflichten sich, nur positiv über Migration zu sprechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Bizarre Maulkorb-Vereinbarung im Kölner Kommunalwahlkampf! CDU, SPD, Grüne, FDP, Linke und Volt haben auf Initiative des Vereins „Kölner Runder Tisch für Integration“ unterschrieben, im Wahlkampf nicht negativ über Migration zu sprechen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese sogenannte „Fairness-Vereinbarung“ der Parteien (die AfD hatte man gar nicht erst gefragt) legt fest, dass „Migrantinnen, Migranten und Flüchtlinge nicht für negative gesellschaftliche Entwicklungen wie die Arbeitslosigkeit oder die Gefährdung der Inneren Sicherheit verantwortlich gemacht werden“ dürfen. Grundsätzlich unterschrieben die Parteien, „nicht auf Kosten von unter uns lebenden Menschen mit Migrationshintergrund“ Wahlkampf zu machen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Folge: Die einzige relevante Partei im Kölner Wahlkampf, die negative Aspekte der Einwanderung anspricht, ist die AfD. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es ist eine taktische Dummheit, Themen nicht zu besetzen und sie der AfD zu überlassen“, sagt Politikwissenschaftler Werner Patzelt zu BILD. Es mache ihn sprachlos „dass unsere Parteien so dumm sind, dass sie den taktischen Nachteil nicht sehen und dass sie so schwach auf der Brust sind, dass sie nicht sehen, dass sie selbst unsere Demokratie dadurch beschädigen, dass wir über wichtige Themen nicht reden wollen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 20:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump will Statement abgeben:Merz überzeugt: Kein Treffen von Putin und Selenskyj!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-will-statement-abgeben-merz-ueberzeugt-kein-treffen-von-putin-und-selenskyj-68b091e38c33b226bcaeb545</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b091e38c33b226bcaeb546/e539f05e5d9ba44d1c00af6fe57d9ddb,528d989?w=576" alt="Trump will Statement abgeben:Merz überzeugt: Kein Treffen von Putin und Selenskyj!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viel wurde in den vergangenen Wochen verhandelt über einen Frieden in der Ukraine. Unterm Strich stand: Jetzt muss ein Gipfel zwischen Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) und Russen-Diktator Wladimir Putin (72) her. Dieses Ziel gab US-Präsident Donald Trump (79) aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch jetzt scheint ein solches Treffen vom Tisch. Davon zeigte sich Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (69, CDU) bei einem Treffen mit Frankreich-Präsident Emmanuel Macron (47) überzeugt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als er auf den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine-Krieg<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu sprechen kam, sagte Merz wörtlich: „Wir müssen uns mit diesem Thema heute erneut beschäftigen. Dies vor dem Hintergrund der Tatsache, dass es offensichtlich nicht zu einem Treffen zwischen Präsident Selenskyj und Präsident Putin kommen wird.“ Rumms!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz schob noch ernüchtert hinterher: „Anders als es zwischen Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Präsident Putin in der letzten Woche verabredet war, als wir gemeinsam in Washington waren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 20:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>85 Millionen plus Boni:Woltemade-Hammer! VfB-Star nach England</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-knaller-nick-woltemade-wechselt-nach-england-68b08a8f8c33b226bcaeb4cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b08a8f8c33b226bcaeb4cd/0cb74a98e95a66043e71501b2d061c5f,9f1d72cc?w=656" alt="85 Millionen plus Boni:Woltemade-Hammer! VfB-Star nach England" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Transfer-Knaller!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stuttgart-Star Nick Woltemade (23) steht vor einem Wechsel in die Premier League.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie bei BILDplus alle Details.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 20:26:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dritter Deal in einer Woche:BVB lässt nächsten Star-Transfer einfliegen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-laesst-naechsten-star-transfer-einfliegen-68b04c015d3e123a945ae44b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b04c015d3e123a945ae44b/44610b004a10af59cbdc2a5408ff8263,dcc0f80?w=320" alt="Dritter Deal in einer Woche:BVB lässt nächsten Star-Transfer einfliegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Landung die dritte!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dieser Woche hatte Borussia Dortmund mit Mittelfeldspieler Carney Chukwuemeka (21/für 20 Mio. plus Boni von Chelsea) und Verteidiger Aaron Anselmino (20/Leihe von Chelsea) bereits zwei Neuzugänge einfliegen lassen, beide Transfers wurden bereits auch offiziell bekanntgegeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt steht auch der dritte Deal kurz vor dem Abschluss: Der BVB lässt den nächsten Star-Transfer einfliegen! Mit BILD PLUS erfahren Sie alle Hintergründe.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 20:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frauenleiche im Allgäu gefunden:Lebensgefährte von vermisster Valerie festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/lauben-vermisste-mutter-vermutlich-tot-verdacht-gegen-partner-68aede1c8c33b226bcae9794</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aede1c8c33b226bcae9794/faa58f5ea4639419f03cd6360695c7cb,b9d28d6?w=320" alt="Frauenleiche im Allgäu gefunden:Lebensgefährte von vermisster Valerie festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lauben (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Seit drei Wochen suchen die Ermittler fieberhaft nach Valerie von Medinger (36). Die Frau aus dem beschaulichen Ort in Bayern verschwand nach einem Streit mit ihrem Lebensgefährten (38). Der grausige Verdacht: Valerie könnte den Streit mit ihrem Partner womöglich nicht überlebt haben?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagmorgen rückten Beamte von Kriminalpolizei, Staatsanwaltschaft und Kriminaltechnik in Lauben (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) an. Auch Leichenspürhunde waren im Einsatz. Bereits Anfang der Woche suchte die Polizei mit Drohnen und einer Hundertschaft nach der Vermissten an ihrem ehemaligen Wohnort – ohne Erfolg. Doch das sollte dieses Mal anders sein. Nach BILD-Informationen entdeckten die Ermittler gegen 16.20 Uhr eine Frauenleiche in einem Waldstück. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch in den umliegenden Waldstücken wurde gesucht <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durchsucht wurden das gemeinsame Haus, ein landwirtschaftlicher Betrieb und weitere Flächen in der Umgebung von Lauben. Die Durchsuchung wurde angesetzt, um Beweismittel zu sichern. Unmittelbar nach dem Leichenfund wurde der 38-jährige Lebensgefährte vorübergehend festgenommen. Er steht unter Verdacht, seine Partnerin getötet zu haben. Das ist das Ergebnis der Ermittlungen der Ermittlungsgruppe „Koppel“ der Kriminalpolizeiinspektion Memmingen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 20:26:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/ef6f84ff6393d2a5a39919572be62fd9,95cf659d?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 20:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Wehrdienst kommt:Tauglich oder nicht? Diese Kriterien entscheiden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/musterung-diese-kriterien-entscheiden-ob-man-zum-bund-muss-68af14808d607631961f9880</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af14808d607631961f9881/df1c9443c316f0e765930ee3ec2bf40b,e056be9f?w=576" alt="Neuer Wehrdienst kommt:Tauglich oder nicht? Diese Kriterien entscheiden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab 2026 heißt es für alle 18-Jährigen: Fragebogen, Antreten, sechs Stunden Check von Kopf bis Fuß. Doch längst nicht jeder ist fit fürs Feldbett – und manche fliegen schon beim ersten Test raus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Größe, Gewicht, zu viel Bier oder ein Plattfuß: Wer durchfällt, ist untauglich. Und oft reichen schon kleine Wehwehchen – bis hin zum eingewachsenen Zehennagel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was endgültig zum Aus bei der Bundeswehr führt – und wie man die Musterung garantiert nicht besteht – erfahren Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 20:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Völlig neuer Name:Wird ER Verstappens neuer Teamkollege?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-voellig-neuer-name-wird-er-verstappens-neuer-teamkollege-68b03d2ad492032667a5db52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b03d2ad492032667a5db53/b13aed0f4f89e37e580df54e17643ae0,3a4b99ce?w=576" alt="Völlig neuer Name:Wird ER Verstappens neuer Teamkollege?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer übernimmt den schwersten Job der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Formel 1</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Red Bull stellt sich für die Zukunft auf. Nachdem der langjährige Teamchef Christian Horner (51), der seit 2005 im Amt war, Anfang Juli gehen musste, blickt der österreichische Rennstall Richtung Zukunft. Eine der wichtigsten Personalentscheidungen, die dort ansteht: die Besetzung des zweiten Cockpits neben dem von Weltmeister Max Verstappen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bisher hat das Yuki Tsunda (25) inne. Der Japaner wurde nach dem zweiten Grands Prix der laufenden Saison von Schwester-Team Racing Bulls zu dem Top-Team befördert. Überzeugen konnte Tsunoda bisher nicht. Während Verstappen Dritter in der Fahrer-WM ist, steht sein RB-Teamkollege nur auf Rang 18. Nur sieben Zähler konnte er in zwölf Rennen mit seinem Brause-Boliden einfahren. Zum Vergleich: Verstappen fuhr 151 Punkte ein.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Max Verstappen und Yuki Tsunoda (r.) bilden das aktuelle Fahrer-Duo von Red Bull<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 20:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Formel-1-Legende im Südfrankreich-Urlaub:Flavio BriAMORE auf Flirt-Kurs</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/flavio-briatore-im-suedfrankreich-urlaub-auf-flirt-kurs-68affa648c33b226bcaea5ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68affa648c33b226bcaea5cf/efb0f40f3c4db4691129b359bf4b18fd,e37ccbdb?w=656" alt="Formel-1-Legende im Südfrankreich-Urlaub:Flavio BriAMORE auf Flirt-Kurs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saint-Tropez –<!--]--><!--[--><b> Sind hier zwei auf Flirt-Kurs? Flavio Briatore urlaubt gerade an der Côte d'Azur. An Bord einer Luxus-Jacht vor Saint-Tropez verbringt die Formel-1-Legende unbeschwerte Sommertage und zeigt, dass er sich mit Kurven immer noch bestens auskennt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seiner unbekannten Begleitung gönnt er an Deck eine Abkühlung. Angelehnt an die Jacht spritzt Flavio sie lässig mit einer Bord-Dusche ab. Der scheint die kleine Erfrischung zu gefallen. Schippert hier etwa eine neue Briatore-Amore übers Mittelmeer?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Nächste, bitte! Statt schnellem Tanken beim Boxenstopp ließ Flavio sich mit dem Schlauch Zeit, spritzte in aller Ruhe eine Begleitung nach der anderen ab <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Mai 2025 ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-miss-kroatien-bezirzt-klum-ex-briatore-6817fa4d10132913ef60e114"><!-- --><!--[--><!--[-->Briatore<!--]--><!--]--></a><!--[--> wieder als Teamchef und Berater beim Rennstall Alpine im Formel-1-Zirkus aktiv. In der Liebe ließ er es zuletzt langsam angehen. Offiziell ist er seit der Affäre mit der 49 Jahre jüngeren Jura-Studentin Benedetta Bosi im Jahr 2019 Single. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 20:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Frieden reden, Kinder töten:Putins perfide Terror-Taktik</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/von-frieden-reden-und-in-der-ukraine-kinder-toeten-wladimir-putins-perfide-terror-taktik-68b044368c33b226bcaeadac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b044368c33b226bcaeadac/ba261b62cd9bed80216fe738fc094c93,c2c44640?w=320" alt="Von Frieden reden, Kinder töten:Putins perfide Terror-Taktik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kiew wurde erneut von Russlands Raketen- und Drohnen-Terror getroffen: 18 Tote, darunter vier Kinder. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatten nach Putins „Friedens“-Zusage vor zwei Wochen in Alaska viele auf ein baldiges Ende des Tötens gehofft. Vergebens. Putin hat wieder nur auf Zeit gespielt, um seinen Vernichtungskrieg gegen die Ukraine weiter voranzutreiben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details, wie der Westen auf die Eskalation reagiert und wie Experten die aktuelle Lage bewerten – mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 20:26:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>