<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wo es JETZT besonders rutschig ist:Eis-Warnung für 25 Landkreise!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/glatteis-warnung-eisregen-banane-achtung-hier-wirds-heute-rutschig-69744984707d4aa20757f84b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69744984707d4aa20757f84c/ebb2b07b6111af2f1b00158d8654ba0b,bfb7441a?w=992" alt="Wo es JETZT besonders rutschig ist:Eis-Warnung für 25 Landkreise!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Achtung, Glatteis-Warnung des Wetterdienstes!  Auch heute ist es wieder gefährlich rutschig. Bereits am Freitag kam es wegen der Glätte zu zahlreichen Unfällen mit Toten und Verletzten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) vorhersagt, fällt am Samstagmorgen „eine Mischung aus Regen, gefrierendem Regen und Schnee“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der DWD-Unwetterwarnung heißt es: Heute früh und am Vormittag in Teilen des Westens und Nordwestens stellenweise Glatteis durch gefrierenden Regen. In Teilen des Münsterlandes, des Emslandes, des Osnabrücker Landes, Ostwestfalens sowie im westlichen Mittelgebirgsraum gebietsweise Unwetter durch Glatteis. Sonst regional Glätte durch überfrierende Nässe, Reif oder geringen Schneefall.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut „Focus“ warnt der DWD in 25 Kreisen mit Alarmstufe Rot:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:34:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er darf nicht über Davidstern-Skandal sprechen:Schweige-Deal! Satz von Gil Ofarim gibt Rätsel auf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-schweigedeal-gil-ofarim-darf-nicht-ueber-davidstern-skandal-sprechen-69746a31707d4aa20757f907</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69746a31707d4aa20757f908/9bed9ba5f5ad14e4809d500abc624d90,84936539?w=992" alt="Er darf nicht über Davidstern-Skandal sprechen:Schweige-Deal! Satz von Gil Ofarim gibt Rätsel auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Dschungelcamp wird Gil Ofarim mit seiner umstrittenen Vergangenheit konfrontiert: der Skandal um seine Davidstern-Lüge. Überraschend enthüllt der Sänger nun, dass er eine Verschwiegenheitserklärung unterschrieben habe – ein Detail, das bisher unbekannt war. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt hinter diesem mysteriösen Schweige-Deal? Und welche Rolle spielen seine Kinder dabei? Diese und weitere spannende Einblicke in Ofarims Lagerfeuer-Geständnisse lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:34:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der erste Busch-Beef im Video:„Du bist ein ekelhafter Mensch!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/der-erste-busch-beef-im-video-du-bist-ein-ekelhafter-mensch-697405fd707d4aa20757f6cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697405fd707d4aa20757f6cd/da2198aabeda6513352c43a6af3b00f2,b2e8b7af?w=992" alt="Der erste Busch-Beef im Video:„Du bist ein ekelhafter Mensch!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es knallt schon an Tag 1 im Camp! Ariel und Patrick Romer geraten aneinander. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:34:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>E-Zigarette im Gleisbett:Junge (17) stirbt auf U-Bahnhof an Stromschlag</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/e-zigarette-im-gleis-junge-17-stirbt-auf-u-bahnhof-an-stromschlag-69746c6d008f24406b22efed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69746c6d008f24406b22efee/8b278f1523f351787ba31c6dedff49ad,79dd3999?w=576" alt="E-Zigarette im Gleisbett:Junge (17) stirbt auf U-Bahnhof an Stromschlag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Tragischer Tod in der U-Bahn! Ein 17-Jähriger ist in einem Berliner U-Bahnhof durch einen Stromschlag ums Leben gekommen. Der Jugendliche wollte seine heruntergefallene E-Zigarette aus dem Gleisbett holen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizeiangaben<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte der 17-Jährige zu einer feiernden Gruppe im U-Bahnhof Deutsche Oper gehört und versucht, sich seine unter einen stehenden Zug gefallene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/e-zigarette/news-gesundheit-wissenschaft-nachrichten-fotos-videos-35593812.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vape<!--]--><!--]--></a><!--[--> wiederzuholen. Dabei kam er an die Schiene und erlitt den fatalen Stromstoß. Der Jugendliche starb noch an Ort und Stelle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher des Lagezentrums der Berliner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagte gegenüber BILD: „Das Unglück ereignete sich am frühen Samstagmorgen gegen 3.10 Uhr. Zunächst wurde die Feuerwehr wegen einer verletzten Person alarmiert. Die Feuerwehr setzte dann die Polizei in Kenntnis.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gleise am U-Bahnhof Deutsche Oper (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:34:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie startet in einem Erdbeer-Stand:Karls Erlebnis-Dorf bekommt neue Achterbahn</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/rekord-auf-karls-erdbeerhof-freizeitpark-bekommt-neue-achterbahn-6970ab630452f09d7ec5d366</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970ab630452f09d7ec5d367/c3adf6b24b837d7c27702dc3a0e48090,4bddc2d3?w=576" alt="Sie startet in einem Erdbeer-Stand:Karls Erlebnis-Dorf bekommt neue Achterbahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Döbeln (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Sie gelten als beliebtes Ausflugsziel für Familien in Nord- und Ostdeutschland: Karls Erdbeerhöfe. Eines von den insgesamt acht Erlebnis-Dörfern lockt schon bald mit einer spektakulären Neuheit: In Döbeln soll eine beerige Achterbahn für Adrenalinkicks bei der ganzen Familie sorgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vor einigen Wochen informierte Karls Erlebnis-Dorf auf Social Media über den Bau des neuen Rollercoasters. Fans durften in den Kommentaren Namensvorschläge abgeben. Gewonnen hatte der Name „Bettys Beerchen Boomerang“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robert Dahl, Geschäftsführer von Karls Erdbeerhof, zu BILD: „Eröffnet wird die neue Achterbahn am 4. Juli.“ Dazu gibt es den ganzen Tag Musik und ein Familienprogramm. Um 10 Uhr wird das Band durchgeschnitten. Anschließend können die Besucher die ersten Runden mit dem Rollercoaster drehen. Auch Robert Dahl will sich direkt nach der Einweihung für eine turbulente Fahrt in die Vergnügungsbahn setzen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Bettys Beerchen Boomerang“ soll im Sommer 2026 eröffnen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:34:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handy, Schmuck und Essen gegen Sex:Knast-Casanova wegen Bestechung vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/handy-und-essen-gegen-sex-knast-casanova-wegen-bestechung-angeklagt-6970d49f707d4aa20757c101</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970d49f707d4aa20757c102/69abda2d5fd28e5d73957b135b10971f,e3cdb9a0?w=656" alt="Handy, Schmuck und Essen gegen Sex:Knast-Casanova wegen Bestechung vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Sex-Skandal erschütterte die Jugendanstalt Schleswig in Schleswig-Holstein: Eine Abteilungsleiterin und eine Psychologin hatten parallel verbotene intime Beziehungen mit dem verurteilten und damals 17-jährigen Intensivtäter Ahmad J. aus dem Irak.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was nach verbotener Leidenschaft klingt, entpuppte sich als ein System aus Sex, Drogen und gewährten Vorteilen, das nun für den 19-jährigen Gewalttäter ein gerichtliches Nachspiel hat. Die Staatsanwaltschaft hat ihn wegen Bestechung der Justizangestellten angeklagt: Sex gegen Vorteile!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Anklägerin ihm vorwirft, warum der Beschuldigte trotz neuer Straftaten hinter Gittern sogar Haft-Rabatt bekam und was aus der Liebe zwischen Abteilungsleiterin und Intensivtäter wurde.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:34:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starke Nachfrage:Für dieses Geschenk wird man Ihnen den ganzen Winter danken</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/die-besten-winter-gadgets/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973ce26f5499fb954b63e06/6208707b31fbcbd8edf3bb58a57c3b8b,4524d53f?w=320" alt="Starke Nachfrage:Für dieses Geschenk wird man Ihnen den ganzen Winter danken" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:34:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rabatte im Supermarkt:Diese Lebensmittel gibt’s am häufigsten billiger</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/rabatt-im-supermarkt-diese-lebensmittel-sind-haeufiger-im-angebot-69734977029492de1675a23b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734977029492de1675a23b/efe9aaad8004e7d72142ef378fa79fc2,50b09e76?w=320" alt="Rabatte im Supermarkt:Diese Lebensmittel gibt’s am häufigsten billiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Welche Lebensmittel sind am häufigsten im Angebot? Eine aktuelle Auswertung zeigt, welche die Liste der Preisaktionen in deutschen Supermärkten anführen. Zwischen dem 29.09. und dem 18.10.2025 wurden 330 Angebote erfasst, die durchschnittlich 29 Prozent günstiger waren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auffällig ist, dass Obst, Gemüse sowie Diät- und vegane Spezialprodukte seltener reduziert sind. Erfahren Sie, welche Supermärkte die meisten Rabatte bieten und wie Sie beim Einkauf sparen können – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:34:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Welt von „Lady C“:Englands schrillste Adelige hieß früher George</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/royal-expertin-lady-c-englands-schrillste-adelige-hiess-frueher-george-693ffd2751bc29ca6d7a3a17</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ffd2751bc29ca6d7a3a18/25e8818da1f656196ea709d01d2446ee,4742f5e0?w=992" alt="Die Welt von „Lady C“:Englands schrillste Adelige hieß früher George" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lady Colin Campbell ist bekannt für ihre scharfzüngige Kritik am britischen Königshaus und ihre Bestseller-Biografien über Royals wie Diana, die Queen und Meghan und Harry. Doch ihre eigene Lebensgeschichte ist ebenso faszinierend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geboren mit einer intersexuellen Variation, kämpfte sie um ihre weibliche Identität und erlangte schließlich als Lady Colin Campbell und dem Spitznamen „Lady C“ internationale Bekanntheit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche außergewöhnlichen Erlebnisse und Herausforderungen prägten ihr Leben und wie wurde sie zur gefragten Adels-Expertin? Alles über die faszinierende Lebensreise dieser schillernden Lady erfahren Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:34:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Netflix, Amazon und Disney:Trump-Regierung warnt Deutschland vor SPD-Gesetz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/streit-um-netflix-und-co-trump-regierung-warnt-deutschland-vor-spd-gesetz-69737dd9029492de1675a7b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69737dd9029492de1675a7b3/63cad355743767e483b7d92ec95a17b2,af540175?w=576" alt="Es geht um Netflix, Amazon und Disney:Trump-Regierung warnt Deutschland vor SPD-Gesetz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der Bundesregierung tobt ein Streit um den Umgang mit amerikanischen Streaming-Anbietern wie Netflix, Amazon und Disney. Der Disput könnte weitreichende Konsequenzen für die deutsche Wirtschaft haben. Wie BILD erfuhr, hat sich bereits die US-Regierung eingeschaltet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, was genau die Bundesregierung mit Netflix und Co. vorhat – und was man jetzt im Kanzleramt befürchtet. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:34:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ländervergleich:Deutsche sind im Homeoffice besonders fleißig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/homeoffice-deutsche-arbeiten-zuhause-besonders-fleissig-und-die-franzosen-troedeln-69734641f5499fb954b63415</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734641f5499fb954b63416/9615fad94b90f861b65cf26c683f7ad8,6b3e1e47?w=576" alt="Ländervergleich:Deutsche sind im Homeoffice besonders fleißig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Homeoffice wird getrödelt? Nicht überall! Eine neue Umfrage zeigt: Gerade deutsche Beschäftigte bleiben zu Hause besonders diszipliniert – während anderswo deutlich mehr private Zeit in den Arbeitstag rutscht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine von Galaxus beim Marktforscher YouGov in Auftrag gegebene Umfrage unter 5125 Erwerbstätigen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der Schweiz, Österreich, Frankreich und Italien kommt zu einem klaren Ergebnis: Wer in Deutschland arbeitet, trennt Beruf und Privates im Homeoffice vergleichsweise streng. Nebenbei Wäsche waschen oder die Spülmaschine ausräumen, passiert hierzulande seltener als bei unseren Nachbarn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Knapp ein Drittel (31 Prozent) der deutschen Befragten gibt an, den gesamten Arbeitstag im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Homeoffice<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausschließlich mit beruflichen Aufgaben zu verbringen. Damit liegt Deutschland deutlich vor Österreich (24 Prozent) und der Schweiz (20 Prozent). In Italien und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/frankreich/thema-frankreich-alle-infos-80021272.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankreich<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist der Unterschied noch größer: Dort geben nur rund zehn Prozent an, im Homeoffice komplett bei der Arbeit zu bleiben. Mit einem Negativrekord sticht Frankreich heraus: Fast die Hälfte aller Franzosen gibt an, mehr als eine Stunde pro Arbeitstag für private Zwecke zu nutzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Vergleich: Unter den Deutschen geben nur 18 Prozent an, mehr als eine Stunde pro Arbeitstag im Homeoffice zu vertrödeln.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:34:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sechs Verletzte in Detroit:Auto rast in Flughafenhalle</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sechs-verletzte-autofahrer-kracht-in-flughafen-terminal-69747023008f24406b22f001</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69747023008f24406b22f001/042cf12e63e17aca8089a15a5e2c513e,3f90ed48?w=656" alt="Sechs Verletzte in Detroit:Auto rast in Flughafenhalle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Detroit – <!--]--><!--[--><b>Airport-Schock in den USA! Am Freitagabend ist ein Auto durch den Eingang des Detroit Metropolitan Wayne County Airport gekracht. Das Fahrzeug raste in die Abflughalle, kam erst im Bereich der Delta-Air-Lines-Schalter zum Stehen. Sechs Menschen wurden verletzt. Nach Angaben des Flughafens wurde der Fahrer festgenommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufnahmen in sozialen Medien zeigen einen viertürigen Wagen vor den Ticketschaltern. Überall liegen Glassplitter und Trümmer, der Bereich wurde mit Polizeiband abgesperrt. Die Flughafen-Feuerwehr behandelte laut Behördenangaben sechs Verletzte direkt vor Ort. Die Fluggesellschaft Delta teilte mit, drei ihrer Mitarbeiter seien von herumfliegenden Trümmern getroffen und unmittelbar nach dem Unfall medizinisch betreut worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sicherheitskräfte führen den bislang nicht identifizierten Mann ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:34:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ganz offiziell:Bayern-Star Jackson zum Senegal-Kommandeur ernannt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/afrika-cup-held-jackson-trainiert-wieder-bei-bayern-69737ec1984ba86eab23b8fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69737ec1984ba86eab23b8fb/0f3d35844d7144cf32f93ecd38320cbf,8a46fcad?w=320" alt="Ganz offiziell:Bayern-Star Jackson zum Senegal-Kommandeur ernannt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Afrika-Cup-Champion ist wieder in München!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erwischte Nicolas Jackson (24) am Freitagmittag auf dem Weg aus der Kabine an der Säbener Straße auf den Trainingsplatz mit dem Sichtschutz. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Stürmer nahm erstmals seit Mitte Dezember wieder an einem Mannschaftstraining bei Coach Vincent Kompany (24) teil.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Leihspieler vom FC Chelsea könnte deswegen auch am Samstag (15.30 Uhr/Sky, DAZN-Konferenz und Liveticker bei BILD.de) direkt wieder beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/virus-angst-bei-bayern-upamecano-faellt-aus-697340faf5499fb954b6339f"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga-Heimspiel gegen den FC Augsburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Kader stehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor seiner Rückkehr ans Trainingsgelände des deutschen Rekordmeisters mit Applaus der Team-Kollegen wurde Jackson in seiner Heimat noch eine große Ehre zuteil!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:34:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extrem seltener Auftritt:Hier sitzen Federers Zwillinge bei den Australian Open</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/federers-hewitts-kinder-begeistern-bei-australian-open-69734b48984ba86eab23b300</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734b48984ba86eab23b300/9c7e9dafacd8186af0ef3abc177dbe90,137b1e70?w=320" alt="Extrem seltener Auftritt:Hier sitzen Federers Zwillinge bei den Australian Open" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Namen bei großen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Tennis</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Turnieren sind nicht selten. Aber manchmal sind die Personen andere, die man hinter ihnen vermutet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hewitt und Federer auf der Tribüne bei den Australian Open in Melbourne, das klingt erstmal nicht ungewöhnlich. Nur die Vornamen sind nicht Lleyton und Roger. Wir sehen Kinder der beiden einstigen Tennis-Helden. Cruz Hewitt (17) schaut sich den Erstrunden-Sieg von Jannik Sinner (24/Italien) gegen den Franzosen Hugo Gaston (25) mit den Federer-Zwillingsmädchen Myla und Charlene (16). Die drei kennen sich schon seit Kindheitstagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Papa Roger Federer (44) gewann 20 Grand-Slam-Titel, war lange die Nummer 1 der Welt. Cruz’ Vater Lleyton Hewitt (44) holte sich die Titel bei den US Open 2001 und in Wimbledon 2002 und war ebenfalls die Nummer 1. Seinem Sohn fehlt noch ein Stück bis dahin. Er schied in der ersten Qualifikationsrunde in Melbourne aus. Aber auch die Federer-Zwillinge spielen, beide Zwillingspärchen wohlgemerkt. Die Brüder Leo und Lenny (11) sind auch Zwillinge. Alle vier Federer-Kinder sollen Tennis spielen, die Jungs dabei begabter sein als die Mädchen, berichten Schweizer Journalisten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>