<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nachbar fängt Mädchen nach Messer-Angriff auf:„Sie rief: Sie will mich abstechen, ich springe“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bremen/rettungstat-in-bremen-nachbar-faengt-maedchen-in-not-von-balkon-auf-69a013ffe9fb101245531c59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a013ffe9fb101245531c5a/fcdfdc3338dd8bd01d716f91c8d2ced0,6ad56d1f?w=992" alt="Nachbar fängt Mädchen nach Messer-Angriff auf:„Sie rief: Sie will mich abstechen, ich springe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Mutter soll ihre neunjährige Tochter in Bremen mit einem Messer bedroht und am Hals verletzt haben. In Panik sprang das Mädchen vom Balkon im ersten Stock – doch Nachbar Thomas E. reagierte blitzschnell und verhinderte Schlimmeres. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Nachbar die schockierende Situation schildert, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 22:40:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russischer Mediziner lüftet Geheimnis:Darum nutzte Putin Froschgift, um Nawalny zu töten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/froschgift-das-toedliche-geheimnis-hinter-nawalnys-mord-69a06a15552089128bc484f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a06a15552089128bc484f1/209570ef9eba43200e1df15513b4836a,e1ad5bae?w=992" alt="Russischer Mediziner lüftet Geheimnis:Darum nutzte Putin Froschgift, um Nawalny zu töten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Der Mord an Alexej Nawalny – jetzt kommen immer mehr Details über das Todeskomplott gegen den russischen Oppositionellen ans Licht! Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Putin</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Gegner war vor zwei Jahren in einem Gefangenenlager vergiftet worden – das hatten fünf Staaten, darunter Deutschland, im Rahmen der diesjährigen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/muenchner-sicherheitskonferenz-die-geheimen-botschaften-zwischen-den-zeilen-6991b8e5f4d0b8d94ca1d11d"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Münchner Sicherheitskonferenz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> erklärt. Tatwerkzeug: ein ungewöhnliches Mittel namens Epibatidin. Eine hochtoxische Substanz, die ein Frosch („Dreistreifen-Baumsteiger“) aus Ecuador über die Haut absondert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch warum wurde ausgerechnet dieses Gift verwendet? Dieses Rätsel hat jetzt der angesehene Intensivmediziner Alexandr Polupan gelüftet, der im Exil in Lettland lebt. Der Mediziner kennt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alexei-nawalny/alexej-nawalny-alle-infos-79556906.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nawalny <!--]--><!--]--></a><!--[-->gut. Er gehörte zum Ärzteteam, das ihn nach einem ersten Mordanschlag 2020 versorgte. Damals war der Oppositionelle mit dem Nervengift Nowitschok angegriffen worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polupan erklärte nun in der „Frankfurter Allgemeinen Zeitung“: Nawalnys Mörder hätten Epibatidin womöglich gewählt, weil es einfacher und sicherer zu handhaben sei und eine „zuverlässigere Tötungsmethode“ darstelle als Nowitschok.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gift Nowitschok sei eine für Krieg konzipierte Massenvernichtungswaffe, „schwierig für einen Einzelmord zu nutzen“. Wer zu hoch dosiere, riskiere viele „Kollateralvergiftungen“. Wer zu niedrig dosiere, rette am Ende womöglich das Opfer, wie im Jahr 2020.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 22:40:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>COMPUTER BILD prüft Deals:Schnellladekabel zum Schnell-Mitnehmen-Preis!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a083487c787f6a1cef0177/d7137a5f3bb6b2ad65d8f403f2ab200f,66a67cab?w=576" alt="COMPUTER BILD prüft Deals:Schnellladekabel zum Schnell-Mitnehmen-Preis!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 22:40:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Nach 3 Monaten! Bahn wirft Finanzchefin raus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutsche-bahn-chefin-wirft-finanzvorstaendin-raus-69a0ac59f735f2c12f3cd9c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0ac59f735f2c12f3cd9c5/aa6494c903dd75f784175f2c44e751d9,3108f911?w=576" alt="Medienbericht:Nach 3 Monaten! Bahn wirft Finanzchefin raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Deutsche Bahn trennt sich einem Bericht der „Süddeutschen Zeitung“ zufolge nach nur drei Monaten von Finanzvorständin Karin Dohm. Wie die „SZ“ berichtet, soll die Abberufung auf einer Sitzung des Aufsichtsrats im März beschlossen werden. Die Entscheidung stehe aber fest. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dohm soll der Zeitung zufolge als Finanzvorständin zahlreiche Menschen gegen sich aufgebracht haben, darunter auch Politiker und Arbeitnehmervertreter. Unter anderem soll sie sich demnach immer wieder mit anderen Führungskräften wegen Kleinigkeiten angelegt haben. Politiker hätten nicht den Eindruck gehabt, „sie sei auch nur ansatzweise eingearbeitet“, so die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.sueddeutsche.de/wirtschaft/deutsche-bahn-finanzvorstaendin-karin-dohm-aus-li.3395072?reduced=true" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„SZ“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bahnchefin Evelyn Palla (52) habe daher die Reißleine gezogen. Eine rote Linie sei überschritten gewesen, heißt es in dem Bericht. Die Bahn äußerte sich auf Anfrage nicht zu dem Thema.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bahnchefin Evelyn Palla (52)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dohm war erst seit Anfang Dezember Finanzvorständin bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zuvor war sie Finanzchefin bei der Baumarktkette Hornbach, wo sie vorzeitig aufhörte. Davor hatte Dohm bei Continental gearbeitet, blieb aber nur zwei Monate. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 22:40:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff auf dem Oktoberfest:SPD-Abgeordnete rauften sich im Wiesn-Zelt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundestagsabgeordnete-spd-rauften-sich-auf-dem-oktoberfest-zoff-im-zelt-699ee889b82b0ead58da7fca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ee889b82b0ead58da7fca/8f1d70cf6471d4a721d91ea47c5b6feb,1594c338?w=656" alt="Zoff auf dem Oktoberfest:SPD-Abgeordnete rauften sich im Wiesn-Zelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es sollte ein fröhlicher Oktoberfest-Ausflug werden mit Fraktionskollegen und Familien – und endete in einer Rangelei zwischen zwei SPD-Bundestagsabgeordneten! Nach BILD-Informationen ist ein Wiesn-Besuch des Seeheimer Kreises (konservativer Flügel der SPD) im vergangenen Herbst mächtig aus dem Ruder gelaufen…</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darüber wird im Bundestag getuschelt: Ende September reiste der Seeheimer Kreis zur „Strategieklausur“ nach München – inklusive Besuch auf dem Oktoberfest. Die Abgeordneten trafen sich im Promi-Zelt, der „Käfer-Wiesn-Schänke“. Mit dabei: Parteichef und Finanzminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/lars-klingbeil/thema-lars-klingbeil-alle-infos-80020022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lars Klingbeil<!--]--><!--]--></a><!--[--> (47). Im Promi-Zelt war es brechend voll: Neben den Genossen feierten dort u. a. Top-Model Heidi Klum (52) und ihr Mann Tom Kaulitz (36) am Anstich-Wochenende.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Abend des 20. September 2025: SPD-Chef Lars Klingbeil mit Heidi Klum (52) und deren Mann Tom Kaulitz (36), rechts: die SPD-Abgeordnete Sonja Eichwede (38)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die SPD-Bundestagsabgeordneten feierten in einer abgetrennten Box mit ihren Familien zu Schlagern und Partyhits. Doch während man auf das Essen wartete (die Paulaner-Maß gab es für 15,40 Euro, eine halbe Ente für 45,50 Euro), kippte die Stimmung am Tisch. Mehrere Abgeordnete berichten BILD: Dem Abgeordneten Uwe Schmidt (60) sei der Kragen geplatzt – wohl weil aus seiner Sicht das Essen nicht schnell genug serviert wurde. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 22:40:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Wiederholung im TV!:Ekel-Verletzung bei England-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league-ekel-verletzung-bei-england-star-69a0acbcf735f2c12f3cd9cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0acbcf735f2c12f3cd9cb/19c882ec65abb43b0c176da76d59c0de,89a322c7?w=320" alt="Keine Wiederholung im TV!:Ekel-Verletzung bei England-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist nichts für schwache Nerven! Nottingham-Star Ryan Yates (28) hat sich während des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league/home-15770830.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europa-League-Spiels </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>von Forest gegen Fenerbahçe eine üble Verletzung zugezogen. Die Bilder waren so drastisch, dass der Sender „TNT Sports“ sie nicht in einer Wiederholung zeigen wollte. Das berichtet das Portal „Sportbible“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war geschehen? In der 7. Minute des Play-off-Spiels rutschte Yates auf dem Bauch über den Platz, als sich sein kleiner Finger der linken Hand im Rasen verfing und wohl ausgekugelt wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Glück konnte der Engländer weiterspielen, nachdem sein Finger nach der Behandlung durch das medizinische Team von Forest wieder eingerenkt wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Co-Kommentator von TNT Sports, Darren Fletcher, zeigte sich von der Coolness von Yates begeistert. Er kommentierte die Schockszene: „Es ist bemerkenswert, dass er einfach dem Physiotherapeuten ein Zeichen gegeben und gesagt hat: ‚Können Sie bitte kommen und das in Ordnung bringen?‘“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 22:40:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>500 Leichensäcke ausgegraben:Massengrab an WM-Stadion in Mexiko entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mexiko-massengrab-an-wm-stadion-entdeckt-69a09a3b552089128bc4882c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a09a3b552089128bc4882c/24012a357f9097af7edcf22aa9e109a0,c58b9b03?w=320" alt="500 Leichensäcke ausgegraben:Massengrab an WM-Stadion in Mexiko entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Guadalajara (Mexiko) – <!--]--><!--[--><b>Fußballfans fiebern der Weltmeisterschaft im Sommer entgegen. Ab dem 11. Juni findet die WM in den USA, Kanada und Mexiko statt. Zahlreiche Fußballbegeisterte werden dann nach Amerika strömen, sich fröhlich in den Armen liegen, ihr Land anfeuern und ein buntes Fußballfest feiern. Doch in Mexiko tobt die Gewalt. Seit Beginn des Drogenkriegs im Jahr 2006 sind in dem Land laut Menschenrechtsorganisation Amnesty International über 100.000 Menschen verschwunden. Besorgniserregend: Unweit eines WM-Stadions wurde wenige Monate vor dem Start ein Massengrab entdeckt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der spanischen Tageszeitung „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://english.elpais.com/international/2025-12-20/mexicos-missing-people-crisis-casts-a-shadow-over-world-cup-venue.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->El País<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ wurden mindestens 500 Säcke mit menschlichen Überresten gefunden – im Umkreis von 16 Kilometern um das Akron-Stadion in Guadalajara (Bundesstaat Jalisco). Hier sollen während der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-fifa-plant-einige-regel-revolutionen-das-wuerde-viel-aendern-699eab59cfca786c686ca083"><!-- --><!--[--><!--[-->WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> vier Spiele stattfinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erste Leichensäcke wurden von Bauarbeitern entdeckt. „In Jalisco werden Vermisste spurlos verschwinden gelassen. Man will verhindern, dass es jemand erfährt, man will alle Spuren der Verschwundenen beseitigen“, sagt Jaime Aguilar von der Suchtruppe „Guerreros Buscadores de Jalisco“.  Die Gewalt in Mexiko eskalierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/mexiko-versinkt-im-chaos-el-menchos-tod-entfesselt-gewalt-699bf0a8ee35d0f0647c436f"><!-- --><!--[--><!--[-->nach dem Tod von Nemesio Oseguera Cervantes alias „El Mencho“<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Sonntag weiter. Der Drogenboss kam bei seiner Festnahme ums Leben. Kämpfer seines Drogenkartells errichteten in mehreren mexikanischen Bundesstaaten Straßensperren, setzten Autos in Brand und griffen Geschäfte an. Bei dem Zugriff und anschließenden Gefechten kamen 74 Menschen ums Leben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 22:40:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundesfinanzhof hat entschieden:86.000 Sportvereinen droht Steuer-Schock!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hammer-urteil-in-muenchen-sportvereine-muessen-umsatzsteuer-zahlen-69a052827c787f6a1ceefc7a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a052827c787f6a1ceefc7b/31c2ad85fa8e971f3620226dd5d3c861,c9ff0ef6?w=576" alt="Bundesfinanzhof hat entschieden:86.000 Sportvereinen droht Steuer-Schock!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München/Hannover – <!--]--><!--[--><b>Dieses Urteil könnte für Zehntausende Sportvereine in Deutschland teuer werden. Die Richter am Bundesfinanzhof (BFH) in München haben bekräftigt, dass auch gemeinnützige Klubs Umsatzsteuer zahlen müssen. Sie kritisierten die Finanzämter, die die Steuer in der Vergangenheit nicht erhoben haben – entgegen früheren Urteilen des BFH und des Europäischen Gerichtshofs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlass für die aktuelle Gerichtsentscheidung war die Klage eines Sportvereins aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der Fußball, Turnen, Leichtathletik und andere Sportarten im Programm hat. Für den Bau eines neuen Kunstrasenplatzes wollte der Klub einen höheren Abzug bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/steuern/steuern-alle-infos-78745604.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vorsteuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> nutzen. Das lehnte das Finanzamt allerdings ab – mit dem Hinweis, dass der Verein bei seinen Mitgliedsbeiträgen ohnehin steuerbefreit sei. Das Finanzgericht in Hannover bestätigte die Entscheidung. Dagegen klagte der Verein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ab 2026 steigen die Steuerfreibeträge für Ehrenamtler</p><p><!--[--><!--[-->Der fünfte Senat des BFH stellte nun fest, dass Vereine durchaus Umsatzsteuer zahlen müssen. „Die Verwaltungspraxis zur Nichtsteuerbarkeit der von Sportvereinen gegenüber ihren Mitgliedern erbrachten Leistungen widerspricht der ständigen Rechtsprechung des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesfinanzhofs<!--]--><!--]--></a><!--[--> und dem Unionsrecht“, heißt es im Urteil. Gleichzeitig betonten sie, dass es in dem Urteil nicht nur um den einen Verein aus Niedersachsen gehe. Entsprechend groß könnten die Auswirkungen sein: Der Deutsche Olympische Sportbund zählte im vergangenen Jahr bundesweit rund 86.000 Vereine mit insgesamt 29,3 Millionen Mitgliedern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 22:40:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebhaber verurteilt:Briten-Schauspieler stirbt bei brutalem Sex</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/schauspieler-stirbt-bei-brutalem-sex-liebhaber-verurteilt-699ffc192ec70d30f18fdf4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ffc192ec70d30f18fdf4d/6c2d5deebcfee5997b6a90e720c030ad,3166a7cd?w=576" alt="Liebhaber verurteilt:Briten-Schauspieler stirbt bei brutalem Sex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Manchester (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Ein Treffen voller Erwartungen endete in einer tödlichen Tragödie. Der britische Schauspieler Michael Barron (†38), bekannt aus den Serien „Hollyoaks“ und „Emmerdale“, starb Anfang 2025 nach einer brutalen sexuellen Begegnung. Jetzt wurde sein Liebhaber zu vier Jahren Haft verurteilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Minshull Street Crown Court in Manchester fiel das Urteil gegen Josh Baxter (28). Die Jury befand ihn für schuldig, Barron vorsätzlich gewürgt oder erstickt und ihm schwere Körperverletzungen zugefügt zu haben. Vom schwereren Vorwurf des Totschlags wurde Baxter jedoch freigesprochen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Michael Barron arbeitete als Schauspieler und hatte unter anderem eine Rolle in der britischen Fernsehsendung „Hollyoaks“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kennengelernt hatten sich die beiden Männer laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.gbnews.com/celebrity/michael-barron-hollyoaks-death-sentence" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„GB News“<!--]--><!--]--></a><!--[--> über die Dating-App „Grindr“. Dort tauschten sie sich über ihr gemeinsames Interesse an hartem Sex aus und verabredeten sich schließlich zu einem Treffen in Baxters Wohnung in Manchester.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 22:40:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwangsversteigerung!:Melanie Müller verliert jetzt auch noch ihr Haus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/zwangsversteigerung-melanie-mueller-verliert-jetzt-auch-noch-ihr-haus-69a00a242ec70d30f18fe015</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a00a242ec70d30f18fe015/a9859339575f7fe75652a4a9d8d5a277,45bb3483?w=656" alt="Zwangsversteigerung!:Melanie Müller verliert jetzt auch noch ihr Haus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Melanie Müller steht vor einem weiteren Tiefschlag: Das Haus der ehemaligen Dschungelqueen soll zwangsversteigert werden! Die einstige Ballermann-Sängerin kämpft nicht nur mit rechtlichen Problemen, sondern auch mit finanziellen Nöten. Ihr Leipziger Anwesen, ein saniertes Bahnhofsgebäude, kommt im Mai unter den Hammer. Doch wie konnte es so weit kommen? Zwischen Schulden beim Finanzamt und Verurteilungen offenbart sich ein Bild des Abstiegs. Erfahren Sie, welche Details hinter der Zwangsversteigerung stecken und wie es um Müllers Zukunft steht – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 22:40:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausreisesperre, Drogentests:Knallhart-Urteil für Shia LaBeouf nach Suff-Schlägerei</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/shia-labeouf-knallhart-urteil-nach-suff-schlaegerei-69a0a3547c787f6a1cef02e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0a3547c787f6a1cef02e9/11f6b0b861dd4148bfcdf0e4455b8059,41ee7552?w=320" alt="Ausreisesperre, Drogentests:Knallhart-Urteil für Shia LaBeouf nach Suff-Schlägerei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New Orleans (USA) –<!--]--><!--[--><b> Er war einst einer der gefragtesten Schauspieler Hollywoods – dann kam der große Fall! Schauspieler Shia LaBeouf (39, „Transformers“) muss sich nach seiner Festnahme in New Orleans nun erneut einem Drogen- und Alkoholentzug unterziehen. Das ordnete eine Richterin jetzt an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorwurf wiegt schwer: Beim legendären Mardi Gras (Karneval) soll <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/shia-labeouf/unterhaltung-leute-nachrichten-news-fotos-videos-15815030.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Shia LaBeouf <!--]--><!--]--></a><!--[-->am 17. Februar vor einer Bar nahe dem berühmten French Quarter mehrere Menschen geschlagen haben. Laut Polizeibericht kehrte er sogar zurück – und soll mit geschlossener Faust auf Gäste losgegangen sein, nachdem man ihn zuvor aus dem Lokal geworfen hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufnahmen zeigen, wie der Filmstar auf mehrere Personen einschlägt. Auf einem Video ist zu sehen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pruegelnacht-shia-labeouf-gab-kontrahent-eine-kopfnuss-6995065e6e842744e5c58dae"><!-- --><!--[--><!--[-->dass der Schauspieler einem Kontrahenten eine Kopfnuss verpasste.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Ein mutmaßliches Opfer erlitt eine schwere Nasenverletzung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Shia LaBeouf war einst ein Frauenschwarm und einer der ganz großen Stars in Hollywood<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 22:40:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Beitrag auf „4chan“:Das Rätsel um Epsteins frühzeitige Todesmeldung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nutzer-auf-4chan-das-raetsel-um-epsteins-fruehzeitige-todesmeldung-69a006e0e9fb101245531af0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a006e0e9fb101245531af0/128a6c4a23f4af5540fce22dc46e1a90,465e0ce0?w=320" alt="Brisanter Beitrag auf „4chan“:Das Rätsel um Epsteins frühzeitige Todesmeldung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Nutzer der Plattform „4chan“ berichtete über Jeffrey Epsteins Tod, bevor es sonst jemand öffentlich tat. Die kürzlich veröffentlichten Epstein-Akten zeigen, wie das FBI versuchte, die Person hinter dem Post zu identifizieren – erfolglos. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Beitrag, der um 8.16 Uhr am 10. August 2019 von einem anonymen „4chan“-Nutzer geteilt wurde, erschien 38 Minuten früher als der Tweet des „ABC News“-Journalisten Aaron Katersky, der bisher als erste Todesmeldung galt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details und die Hintergründe zum brisanten „4chan“-Beitrag – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 22:40:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nacktbilder vor Gericht:Marius’ Anwalt will Ex in schlechtes Licht rücken</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-sein-anwalt-zeigt-freizuegige-fotos-der-ex-freundin-69a057cd7c787f6a1ceefd6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a057cd7c787f6a1ceefd6b/c227c8ba1251fa89c48fcd835bbf2396,26ff1f3?w=992" alt="Nacktbilder vor Gericht:Marius’ Anwalt will Ex in schlechtes Licht rücken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Drama, Tränen, nackte Tatsachen! Tag 15 im Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29) in Oslo – und im Gerichtssaal flimmerten plötzlich freizügige Instagram-Fotos über die Bildschirme. Marius’ Anwalt Petar Sekulic griff tief in die Social-Media-Kiste von Ex-Freundin Nora Haukland (29). Seine Botschaft: Sie habe das Rampenlicht geliebt und gebraucht – mit Marius und halbnackten Fotos suchte Nora angeblich nur den Influencer-Erfolg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gezeigt wurden Bilder von Nora im knappen Latex-Kleid, hinter ihr kniet ihre Freundin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-mit-seiner-ex-stritt-er-um-freizuegige-fotos-699f05951d5ca1372db11418"><!-- --><!--[--><!--[-->Sophie Isachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und leckt ihr den nackten Po, der nur von einem Latex-Minirock bedeckt ist. Alles öffentlich gepostet. Marius’ gekränkter Kommentar damals: „Was zum Teufel tust du mir an? Komm gar nicht erst, ich gehe nach Hause. Schönen Abend noch.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei solchen Fotos von Ex-Freundin Nora (l.) und ihrer Freundin Sophie Isachsen (31) sah Marius rot<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beileibe nicht der einzige Hotshot, der gezeigt wurde. Auf einem anderen Bild lehnen sich Nora und Sophie nackt aneinander, nur Isachsens linker Arm verdeckt Hauklands Brust. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-hat-der-skandal-sohn-von-mette-marit-ein-kind-699ffbcde9fb101245531a46"><!-- --><!--[--><!--[-->Marius, <!--]--><!--]--></a><!--[-->tief verletzt vor Gericht: „In der Beziehung mit Nora hatten ich und das, was mich betraf, überhaupt keine Bedeutung. Es ging immer nur um sie. Damit hat sie mich dazu gebracht, mich saumäßig schlecht zu fühlen. Jetzt im Nachhinein merke ich, dass ich einfach nur benutzt wurde.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 22:40:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stütze-Schmarotzer von Köln:Schande-Klartext vom Bosnien-Boss zum Fall Huso B.</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/stuetze-schmarotzer-von-koeln-schande-klartext-vom-bosnien-boss-zum-fall-huso-b-699dbffdf15d29bebb940377</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dbffdf15d29bebb940378/d6088bc3ea6ca7e7b883db77dcf4545c,4793a28b?w=576" alt="Stütze-Schmarotzer von Köln:Schande-Klartext vom Bosnien-Boss zum Fall Huso B." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sarajevo – <!--]--><!--[--><b>Klartext aus Bosnien zum kriminellen Stütze-Schmarotzer Huso B. (42) aus Köln. Seit fast 23 Jahren schnorrt sich der abgelehnte Asylbewerber in Deutschland durch, inzwischen mit acht Kindern und monatlich 7250 Euro Stütze vom Staat. Dass deutsche Behörden den Bosnier im Land dulden, obwohl er ausreisepflichtig ist, stößt in seiner Heimat auf Unverständnis. Klartext kommt jetzt vom obersten Rechts- und Friedenshüter des einstigen Bürgerkriegslandes, dem Deutschen Christian Schmidt (68). Schmidt ist als „Hoher Repräsentant der UN“ der internationale Aufpasser in Bosnien. Er steht über der Regierung, kann Gesetze erlassen oder stoppen und Beamte ernennen oder entlassen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wie die Behörden bei der Suche nach dem Stütze-Schmarotzer versagten.</p><p><!--[--><!--[-->Schmidt hat sich den Fall Huso B. angeschaut. Er betont zwar die deutsche Zuständigkeit, spricht aber dennoch Klartext: Gegenüber BILD zerlegt er Satz für Satz die Argumentation der deutschen Behörden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Fall Huso B.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 22:40:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>