<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Überlebende von Crans Montana berichten in Polizei-Protokollen:„Meine Freundin schrie: ‚Lass mich nicht allein, bitte‘ “</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/protokolle-aus-todes-bar-meine-freundin-sagte-lass-mich-nicht-allein-696a59796b40895ba7f702f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a59796b40895ba7f702f5/fba501e638840bce2de6c3e43a1209b3,8b4ed3e5?w=992" alt="Überlebende von Crans Montana berichten in Polizei-Protokollen:„Meine Freundin schrie: ‚Lass mich nicht allein, bitte‘ “" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nur wenige Stunden nach dem Inferno von Crans-Mon­tana suchten Kantonspolizisten die Überlebenden auf. Sie alle trugen teils schwere Verletzungen davon. Ihre Berichte lesen sich wie ein Protokoll des Grauens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, was die Überlebenden der Polizei sagten, ihre schrecklichen Minuten in der Feuer-Hölle – und was sie über die überforderten Retter berichten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:33:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrer ließ sie reglos liegen:US-Kinderstar stirbt bei Horror-Unfall</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fahrer-liess-sie-reglos-liegen-us-kinderstar-stirbt-bei-horror-unfall-696b68196b40895ba7f70ede</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b68196b40895ba7f70edf/ace56a251468e1adeb3453610e894209,4036db9c?w=576" alt="Fahrer ließ sie reglos liegen:US-Kinderstar stirbt bei Horror-Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brooklyn/New York – <!--]--><!--[--><b>Tragischer Tod eines Kinderstars: Die frühere Nickelodeon-Schauspielerin Kianna Underwood  ist bei einem tragischen Fahrerflucht-Unfall in den USA ums Leben gekommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Zeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://nypost.com/2026/01/16/us-news/woman-killed-dragged-down-block-in-nyc-hit-and-run-idd-as-former-nickelodeon-child-star-kianna-underwood-sources/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„New York Post“<!--]--><!--]--></a><!--[--> schreibt, wurde das Opfer am frühen Freitagmorgen von einem Auto erfasst und über zwei Häuserblocks mitgeschleift.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Underwood, hier zusammen mit der Schauspielerin Frances Fisher (heute 73), spielte kurzzeitig auch Theater und stand als kleine Inez während der ersten landesweiten Tournee des Musicals „Hairspray“ auf der Bühne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Horror-Unfall auf den Straßen New Yorks – die ehemalige Schauspielerin wurde, wie auf Überwachungskameras sichtbar, von einem dunklen Fahrzeug erfasst, als sie eine Straße überquerte. Der bislang unbekannte Fahrer war westwärts im Brownsville-Viertel unterwegs.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:33:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>INSA-Umfrage zu Söders Reform-Plan:Auf welche Bundesländer die Deutschen verzichten würden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/auf-welche-bundeslaender-die-deutschen-am-ehesten-verzichten-wuerden-696a6f876b40895ba7f70545</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a6f876b40895ba7f70546/7fb981a9dc27f17ae015d0f96dc0584b,a0393a5d?w=576" alt="INSA-Umfrage zu Söders Reform-Plan:Auf welche Bundesländer die Deutschen verzichten würden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Deutschen denken laut über ihre Landkarte nach – und sind bei der Frage nach Reformen der Bundesländer gespalten. Eine aktuelle INSA-Umfrage ergibt: 38 Prozent sind aus Kosten- und Effizienzgründen eher für eine Zusammenlegung von Bundesländern. 42 Prozent lehnen das eher ab. 20 Prozent wissen es nicht oder machen keine Angabe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn es weniger Bundesländer geben müsse, wie von Bayern-Regent <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Markus Söder<!--]--><!--]--></a><!--[--> (59, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CSU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gefordert, würden viele Bürger vor allem kleine Länder opfern. Das Szenario: maximal zehn Bundesländer statt aktuell 16. Ganz oben auf der Streichliste stehen das Saarland und Bremen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gefragt wurden hier nur jene Teilnehmer, die grundsätzlich für eine Zusammenlegung von Bundesländern sind. Das Ergebnis ist eindeutig. Auf das Saarland könnte Deutschland nach Meinung von 68 Prozent der Befragten verzichten. Direkt dahinter folgt Bremen mit 60 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Sachsen-Anhalt landet weit oben auf der Liste. 57 Prozent der Befragten halten das Bundesland für verzichtbar. Hamburg folgt mit 56 Prozent, Berlin mit 50 Prozent.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:33:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entschlossen in der Grönland-Krise:Dänemark erklärt „königlichen Einsatzbefehl“ für gültig</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/groenland-krise-daenemark-bestaetigt-koeniglichen-einsatzbefehl-696adffe6b40895ba7f709d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696adffe6b40895ba7f709d4/5edd49034b90b2fd6f91207b18654e13,472f07ae?w=992" alt="Entschlossen in der Grönland-Krise:Dänemark erklärt „königlichen Einsatzbefehl“ für gültig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen – <!--]--><!--[--><b>Trotz der unverhohlenen Drohungen von US-Präsident Donald Trump (79), sich Grönland unter den Nagel zu reißen, zeigt Dänemark einen neuen Kurs: Härte gegen jeden, der sich die dänische Insel krallen will.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohne große Vorbereitungen lud <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/daenemark/thema-daenemark-alle-infos-80021046.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dänemark<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Mittwoch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Partner zu einer gemeinsamen Übung auf Grönland ein. Eine kurzfristige Reaktion auf die gescheiterten Gespräche in Washington. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland, Frankreich, die Niederlande, Schweden und weitere entsprachen der Einladung mit der Entsendung von ersten Erkundungstrupps. Offiziell ein Signal an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass die Europäer die Arktis vor Russland und China beschützen können. Die Militärpräsenz darf aber auch als Zeichen der Abschreckung für den US-Präsidenten gewertet werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der dänische Verteidigungsminister Troels Lund Poulsen (49) machte auf einer Pressekonferenz klar: Die Übung soll nur der erste Schritt zu einer permanenten Präsenz werden. Laut dem dänischen Rundfunk wurde den dänischen Einheiten vor Ort klargemacht, dass ihre Aufgabe darin besteht, die militärische Präsenz in Grönland zu stärken, Knotenpunkte zu bewachen und im Falle von Feindseligkeiten letztendlich zu verteidigen und den Kampf aufzunehmen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:33:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Jahre nach Schockdiagnose:Influencerin (39) verkündet ihren eigenen Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/influencerin-sara-bennett-verkuendet-auf-instagram-eigenen-tod-durch-als-696a12ad04401bff3baa4e72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a12ad04401bff3baa4e73/0c9c684c587e75f373e1e539a3265ef9,fbd62060?w=576" alt="Drei Jahre nach Schockdiagnose:Influencerin (39) verkündet ihren eigenen Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Columbus (USA) – <!--]--><!--[--><b>Bis zuletzt inspirierte sie mit ihrer Kraft: Als Sara Bennett vor drei Jahren die Diagnose ALS erhielt, zeigte sie ihr Leben und Leid mit der unheilbaren Nervenkrankheit mutig auf Social Media. Nun gab die Mutter von zwei kleinen Söhnen dort auch ihren eigenen Tod bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe keine Schmerzen oder bin müde. Ich kann lachen, sprechen, und ich kann mich bewegen“, steht in dem Post auf ihrem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Profil. Die Nachricht, die sie vorbereitet hatte, wurde am 13. Januar nach ihrem Tod veröffentlicht. „Wenn ich auf die letzten Monate meines Lebens zurückblicke, bin ich froh, dass ich nicht plötzlich gestorben bin, trotz des Leidens. Ich habe meine Liste abgearbeitet. (…) Ich habe dieses Leben geliebt und bin dankbar für die Zeit.“ Dazu ist ein Schwarz-Weiß-Foto zu sehen, das die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/influencer-aktuelle-news-und-videos-LWyZkd3M9dJ5aZ93lRGq"><!-- --><!--[--><!--[-->Influencerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus Ohio lächelnd zeigt. „In liebevoller Erinnerung an Sara Elizabeth Bennett“ lautet der Text darauf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ursprünglich hatte Sara Bennett 15 Jahre lang als Lehrerin für Sozialkunde gearbeitet, startete 2020 auf Instagram mit Organisations- und Einrichtungstipps. Das änderte sich, nachdem im März 2023 ALS bei ihr festgestellt worden war. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/als-das-steckt-hinter-der-heimtueckischen-krankheit-67fa4af4ff433e4b9cd6ab21"><!-- --><!--[--><!--[-->ALS<!--]--><!--]--></a><!--[-->, kurz für Amyotrophe Lateralsklerose, verursacht fortschreitende Muskelschwäche und -lähmung, einschließlich der Muskulatur für Arme, Beine, Schlucken, Sprechen und Atmen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schauspieler Eric Dane kämpft gegen ALS, wurde jetzt im Rollstuhl gesehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:33:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was er ihnen rät:Ich kenne mehr als 
100 Lotto-Millionäre</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/lotto-gewinner-dieser-berliner-kennt-mehr-als-100-millionaere-696a287d04401bff3baa506d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a287d04401bff3baa506d/ffb99a89a7e716374872fb5838147a7a,452ff794?w=656" alt="Was er ihnen rät:Ich kenne mehr als 
100 Lotto-Millionäre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lutz Trabalski hat einen Job, der die Fantasie beflügelt: Seit über 20 Jahren betreut er frischgebackene Lotto-Millionäre aus Berlin. In seinem nüchternen Büro gibt er Tipps, die das Leben der Gewinner nachhaltig verändern können. Doch nicht jeder Millionär ist automatisch glücklicher – manche weinen, andere schämen sich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was sind Trabalskis goldene Regeln für ein erfolgreiches Leben nach dem Gewinn? Und wo in Berlin gewinnen die meisten Menschen? Erfahren Sie mehr mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:33:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er war wie ein Opa!“:Promi-Frau weinte bei Horror-Date mit Clooney</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sara-foster-horror-date-mit-george-clooney-enthuellt-696b20eb8eda3a72252245d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b20eb8eda3a72252245d5/8a9ac726b371100887a042e0c013bd42,9bb78c56?w=320" alt="„Er war wie ein Opa!“:Promi-Frau weinte bei Horror-Date mit Clooney" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Millionen Frauen träumen von einem solchen Abend – für sie aber war er der pure  Horror. Sara Foster (44), Ex-Frau von Tommy Haas (47), hatte nach eigenen Angaben ein Date mit George Clooney (64) – und wurde vom damals wohl begehrtesten Junggesellen der Welt extrem enttäuscht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie enthüllt das Treffen mit dem Hollywood-Star vor rund 20 Jahren jetzt in ihrem Podcast „The World’s First Podcast“ – und sagt, es sei „deprimierend“ gewesen. Das Treffen hätte vor etwa 20 Jahren stattgefunden und sei von Cindy Crawford (59) und deren Ehemann Rande Gerber (63) arrangiert worden. Sie sei 24 gewesen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/george-clooney/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15804300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Clooney<!--]--><!--]--></a><!--[--> 44.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es war so langweilig. Entschuldigung, ich musste es einfach sagen", sagt Foster im Gespräch mit ihrer Schwester Erin (43).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sara Foster (44) kam allein zu den Golden Globe Awards in Beverly Hills am 11. Januar ...<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:33:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich bin verwundert“:Hat RB Leipzig Chrupallas VIP-Tickets storniert?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ich-bin-verwundert-hat-rb-leipzig-chrupallas-vip-tickets-storniert-696a4f3b6b40895ba7f70209</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a4f3b6b40895ba7f70209/e1740dfc01a11e58b93d43783cc2e041,3ebe024f?w=320" alt="„Ich bin verwundert“:Hat RB Leipzig Chrupallas VIP-Tickets storniert?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Am Samstagabend (Anstoß 18.30 Uhr) gibt’s den Bundesliga-Kracher Bayern München gegen RB Leipzig – aber ohne AfD-Parteichef Tino Chrupalla (50)! Er hatte zwar VIP-Tickets für das Spiel in Leipzig, doch die wurden kurzfristig von RB Leipzig storniert, berichtet die „Berliner Zeitung“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Chrupalla hat einen Verdacht: Er sei beim Ost-Top-Club <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig/startseite-leipzig-31148870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RB Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[--> unerwünscht, die Tickets seien deshalb kurzfristig storniert worden. „Ich bin verwundert, dass die Eintrittskarten seitens des Veranstalters in dem Moment annulliert wurden, als ich im Buchungssystem meinen Namen hinterlegt habe“, so <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Chef Chrupalla zur Zeitung. Der Verein werbe damit, dass zwar jeder willkommen sei, aber „anscheinend nicht alle“. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die AfD-Bundestagsfraktion muss ihre geplante Klausur verschieben.</p><p><!--[--><!--[-->Chrupalla hat die zwölf VIP-Tickets nicht selbst geordert. Für ihn und fünf Unternehmer-Freunde mit ihren Partnerinnen habe ein ihm bekannter Spielerberater die VIP-Tickets organisiert. Als er sich über die RB-App auf dem Handy die Tickets personalisieren lassen wollte, seien diese gelöscht worden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:33:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Verwandlung von Busch-Begleiter Patrick:Ein neues Gesicht für 100.000 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-begleiter-patrick-mast-neues-gesicht-fuer-100-000-euro-696a0c65f3f350a68710aa36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a0c65f3f350a68710aa37/2aa1efb82a32a912a02ef4a342104933,42689a71?w=992" alt="Die Verwandlung von Busch-Begleiter Patrick:Ein neues Gesicht für 100.000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als schrille Begleitung von Dschungelcamper Hubert Fella (58) sorgte Patrick Mast (31) am Donnerstag beim Abflug am Frankfurter Flughafen für neugierige Blicke. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über 100.000 Euro hat der Mann investiert, um sich selbst optisch neu zu erfinden. Wie und warum? Das verrät der Dschungelcamp-Begleiter mit dem außergewöhnlichen Look im Interview. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details zu seinen Eingriffen mit BILDplus. Und sehen Sie die Fotos, wie Patrick früher aussah.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:33:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Absturz bei Abschlepp-Aktion:Heli verliert Heli!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/hubschrauber-bergung-scheitert-tragisch-absturz-ohne-verletzte-696a93e5ec7ef86acd09d6c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a93e5ec7ef86acd09d6c8/ef52682c388f00f73d67ba30996c1458,26f034?w=576" alt="Absturz bei Abschlepp-Aktion:Heli verliert Heli!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beim Versuch, einen defekten Hubschrauber zu bergen, stürzte er ab. Niemand wurde verletzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:33:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>500 Jahre altes Kunstwerk:Familie entdeckt Millionenschatz in Holzkiste</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/500-jahre-altes-kunstwerk-familie-entdeckt-millionenschatz-in-holzkiste-696a19cc8cfd1c6892ef72f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a19cc8cfd1c6892ef72f5/505f55137ec3b2357b9f3d0151368f6b,334535f3?w=576" alt="500 Jahre altes Kunstwerk:Familie entdeckt Millionenschatz in Holzkiste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Diese vermeintliche Entrümpelungsaktion hat sich wirklich gelohnt: Als eine Familie aus Frankreich in eine seit 500 Jahren nicht geöffnete Holzkiste schaute, entpuppte sich diese als wahres Schatzkästchen. Darin lag ein Kunstwerk, das bis zu drei Millionen Euro wert sein soll! Über diese auf den ersten Blick etwas unscheinbare Zeichnung staunen mittlerweile selbst Experten: Das Werk stammt von einem Zeitgenossen des Mittelalter-Megastars Albrecht Dürer (1471 – 1528). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsche <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-mrwhx3rwpsa-ixxuts42s6j" href="https://www.bild.de/themen/personen/kuenstler/nachrichten-news-fotos-videos-17079510.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Künstler<!--]--><!--]--></a><!--[--> Hans Baldung Grien (1484/85 – 1545)  aus Schwäbisch Gmünd fertigte das Porträt einer Frau an. Der Künstler zeichnete das Bildnis der Susanna Pfeffinger aus Straßburg im Jahr 1517 und wurde später selbst berühmt. Doch das Werk geriet trotzdem in Vergessenheit. Jetzt taucht es erstmals in der Öffentlichkeit auf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein sensationeller Fund: das Bildnis der Susanna Pfeffinger von Hans Baldung Grien. Es entstand 1517<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nachfahren der Besitzer aus dem Elsass in Frankreich machten jetzt offenbar mal „Inventur“ und stießen dabei in einer Holzkiste auf die wertvolle Zeichnung. Der Pariser Galerist Patrick de Bayser von der Galerie Cabinet de Bayser bezeichnete den Fund als „Schock“ und fügte bei der Präsentation in Paris hinzu: „Zeichnungen von Hans Baldung sind extrem rar.“ In privaten Sammlungen existieren davon sehr wenig, hieß es weiter. Der eigenwillige Baldung machte schon zu Lebzeiten in der Renaissance Karriere mit offenherzigen Heiligenbildern oder Szenen vom Sündenfall. Als Maler, Zeichner und Kupferstecher arbeitete er auch ein paar Jahre im Atelier von <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-7oi0zdxgpd9-8cqoplcdpe3" href="https://www.bild.de/leben-wissen/kultur/albrecht-duerer-mega-star-der-kunstgeschichte-693472e29a8dfe01d71ae0bb"><!-- --><!--[--><!--[-->Albrecht Dürer<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Nürnberg. Die Gemäldegalerie in Berlin und das Kunstmuseum Basel in der Schweiz besitzen mehrere Werke von ihm. Baldung starb in Straßburg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:33:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extra Büroräume angemietet:Nach Bank-Coup! Polizei vernimmt tausende Opfer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gelsenkirchen-nach-sparkassen-raub-polizei-vernimmt-tausende-opfer-696b43ded30ac1edd8fbc48a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b43ded30ac1edd8fbc48a/d8ab759bdb2552b8aaa4e5cda2e5d776,efa72ddb?w=656" alt="Extra Büroräume angemietet:Nach Bank-Coup! Polizei vernimmt tausende Opfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (Nordrhein-Westfalen) –<!--]--><!--[--><b> Es ist ein enormer logistischer Aufwand für die Polizei: Ab Montag wollen die Beamten tausende Opfer des Sparkassen-Einbruchs vernehmen. Dafür mussten extra Büroräume angemietet werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sparkassen-Filiale in Gelsenkirchen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen) <!--]--><!--]--></a><!--[-->war über Weihnachten geschlossen. An den Feiertagen oder dem darauffolgenden Wochenende drangen Einbrecher in die Bank ein und knackten mehr als 3000 Schließfächer. Der Wert der Beute: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/mehr-als-100-millionen-euro-beute-der-sparkassen-einbrecher-noch-hoeher-6957e48d24b6e14cd2236944"><!-- --><!--[--><!--[-->mehr als 100 Mio. Euro.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Der Coup wurde allerdings erst am 29. Dezember entdeckt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von den Tätern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gelsenkirchen-sparkassen-diebe-verteilten-haare-als-falsche-spur-696a0ae104401bff3baa4d34"><!-- --><!--[--><!--[-->fehlt bisher jede Spur<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Neue Hinweise erhofft sich die Polizei nun auch durch die Vernehmungen der Besitzer der geknackten Schließfächer. Am Montag sollen die Gespräche beginnen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Einbrecher bohrten sich mit einem Spezialbohrer in den Tresorraum und hielten sich dort unbemerkt 46 Stunden auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:33:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strenge Einreiseregeln:Vergrault Trump deutsche USA-Reisende?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/strenge-einreiseregeln-vergrault-trump-deutsche-usa-reisende-696a5ac78cfd1c6892ef79fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a5ac78cfd1c6892ef79fb/8dbd4394cbc7d28b00645588b9e37188,fe1f1f44?w=320" alt="Strenge Einreiseregeln:Vergrault Trump deutsche USA-Reisende?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Die USA verschärfen ihre Einreiseregeln: Zur Fußball-WM und den Olympischen Spielen 2028 dürfen Fans aus 39 Ländern nicht in die USA einreisen. Schreckt Trump damit Reisende aus Deutschland ab?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Einreisestopp trifft zwar keine deutschen Fans, doch die Regeln werden für alle strenger. Zuletzt schlug Washington vor, dass Reisende künftig ihre Online-Aktivitäten der vergangenen fünf Jahre offenlegen müssen. Schon im vergangenen Jahr wurden mehrere deutsche Staatsbürger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-besuchte-seine-frau-in-san-diego-deutscher-wollte-greencard-und-landete-im-knast-6931d0d3074aff607680f864"><!-- --><!--[--><!--[-->bei der Einreise in die USA festgenommen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Reiseveranstalter Dertour, Deutschlands führendem Reiseveranstalter für Nordamerika, ist der Trump-Effekt klar messbar. Schon 2025 hätten Nachrichten zur politischen Lage und zu Einreiseproblemen in den USA viele Deutsche spürbar verunsichert. Die Folge: Buchungen lagen im niedrigen zweistelligen Prozentbereich unter dem Vorjahr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Zurückhaltung setze sich aktuell weiter fort. „Auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->die jüngsten Meldungen aus den USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> gehen nicht spurlos an den Menschen vorbei und beeinflussen die Reiseentscheidungen“, heißt es gegenüber BILD. Und Profiteur der USA-Skepsis? Für das Nachbarland Kanada gibt es immer mehr Buchungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:33:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>