<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Teure Immobilien: 470.000 Hamburger gehören zur „Verlierer-Generation“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/teure-immobilien-470-000-hamburger-gehoeren-zur-verlierer-generation/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/458199310-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1800px%2C1801px&webp=1" alt="Teure Immobilien: 470.000 Hamburger gehören zur „Verlierer-Generation“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wohneigentum bleibt Ausnahme in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Eigentum wird in Hamburg zum Luxus: Hohe Preise und teure Kredite drängen immer mehr junge Menschen vom Immobilienmarkt. Experten sprechen bereits von einer „Verlierer-Generation“ – mit möglichen Folgen bis ins Rentenalter.</strong></p><p>Weil Immobilienpreise und Finanzierungskosten hoch bleiben, rückt der Traum von den eigenen vier Wänden für viele immer weiter weg, wie der Bundesverband Deutscher Baustoff-Fachhandel mitteilt. Besonders hart trifft es die junge Generation – rund 470.000 Hamburgerinnen und Hamburger zwischen 25 und 40 Jahren gelten inzwischen als „Verlierer-Generation“ auf dem Immobilienmarkt. Experten warnen: Wer heute nicht kaufen kann, zahlt womöglich ein Leben lang Miete – und trägt das Risiko bis ins Alter.</p><p>„Die eigenen vier Wände rangieren bei den Menschen zwar immer noch ganz oben auf der Wunschliste. Aber gerade die 25- bis 40-Jährigen können sich immer seltener ein eigenes Haus oder eine Eigentumswohnung leisten“, sagt Matthias Günther vom Pestel-Institut. Das Institut hat den regionalen Wohnungsmarkt analysiert und die Ergebnisse nun vorgelegt. „Gerade Jobstarter und Familiengründer gehören zur typischen Klientel für Wohnungskauf und Hausbau. Aber die ‚Nestbauer-Generation‘ ist längst zur Verlierer-Generation beim Wohneigentum geworden“, sagt Günther.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 18:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warnstreik verengt Elbtunnel – Vollsperrung der A7 folgt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warnstreik-verengt-elbtunnel-vollsperrung-der-a7-folgt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/569972432-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=635px%2C544px%2C1162px%2C1163px&webp=1" alt="Warnstreik verengt Elbtunnel – Vollsperrung der A7 folgt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen eines Warnstreiks der Autobahn GmbH wird der Elbtunnel am Wochenende um eine Spur verengt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Auf der A7 in Hamburg wird es ab Freitagmorgen besonders eng werden. Grund ist ein Warnstreik bei der Autobahn GmbH. Am Abend beginnt eine Vollsperrung der Autobahn, der ein weiterer Warnstreik folgt.</strong></p><p>Autofahrer im Raum Hamburg müssen sich auf ein besonders schwieriges Wochenende einstellen. Wegen eines Warnstreiks in der Betriebszentrale des Elbtunnels ab Freitagmorgen und einer am Abend beginnenden Vollsperrung der A7 erwartet die Polizei erhebliche Verkehrsbeeinträchtigungen bis Dienstagmorgen.</p><p>Der Warnstreik bei der Autobahn GmbH hat zur Folge, dass im Elbtunnel sowie in den Lärmschutztunneln Stellingen und Schnelsen jeweils eine Spur pro Richtung weniger zur Verfügung steht. Im Elbtunnel können normalerweise jeweils drei Spuren in Richtung Hannover und Flensburg befahren werden, ab 6 Uhr sind es nur zwei. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 18:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger um Rollstuhl: Junge kann nicht in Kiez-Club – und soll „nach Dortmund fahren“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aerger-um-rollstuhl-junge-kann-nicht-ins-gruenspan-und-soll-nach-dortmund-fahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/16777216-857-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=501px%2C94px%2C1407px%2C1406px&webp=1" alt="Ärger um Rollstuhl: Junge kann nicht in Kiez-Club – und soll „nach Dortmund fahren“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Gruenspan auf St. Pauli</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Leano (13) ist zutiefst betrübt: Am 10. März wollte der Junge mit seiner Mutter das Konzert der von ihm heiß geliebten Band HE/RO im „Gruenspan“ besuchen. Doch daraus wird nichts: Weil das Konzerthaus nicht barrierefrei ist, wird dem 13-Jährigen, der im Rollstuhl sitzt, der Zutritt verweigert. Und das Geld gibt es nicht zurück.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falscher Notruf löst Großeinsatz in Hamburger Casino aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/falscher-notruf-loest-grosseinsatz-in-hamburger-casino-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/casino2.jpeg?resize=300%2C300&crop=373px%2C334px%2C746px%2C746px&webp=1" alt="Falscher Notruf löst Großeinsatz in Hamburger Casino aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachdem sich der Notruf als falsch herausgestellt hatte, beendeten die Polizeikräfte nach nur knapp 20 Minuten ihren Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein falscher Notruf hat am Donnerstag in der Hamburger Innenstadt für einen Großeinsatz gesorgt: In einer Spielbank wurde eine Notlage mit Waffen gemeldet, sofort rückten schwer bewaffnete Polizeikräfte an. </strong></p><p>Um kurz nach 15 Uhr wurde über einen Taxi-Notruf aus dem Casino Esplanade eine schwere Straftat mit Waffen gemeldet.</p><p>Daraufhin rückte ein Großaufgebot der Polizei an. Schwer bewaffnete Einsatzkräfte stürmten das Gebäude und sicherten den Bereich. Kurze Zeit später stellte sich jedoch heraus, dass es sich offenbar um einen missbräuchlichen Notruf handelte. Eine Person habe eine Notlage in dem Casino vorgetäuscht und diese über eine Taxi-App gemeldet, wie eine Polizeisprecherin zur MOPO sagte. Nach rund 20 Minuten wurde der Einsatz daher beendet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-freitag-20-02-2026-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Events in Hamburg: Kultur, Konzerte, Shows &amp; mehr </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Für Kinder (5–7 Jahre) – eine Bilderbuchkino-Geschichte mit großen Bildern auf der Leinwand.<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/altona-termin/bilderbuchkino-fuer-zwerge/datum/20260220.html?utm_source=chatgpt.com">Bücherhalle Altona</a>, Ottenser Hauptstraße 10 (Mercado), 22765 Hamburg · 16:30–17:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Interaktives Kindertheaterstück, bei dem das Publikum mitentscheidet, was „normal“ ist (ab 10 Jahren).<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.fundus-theater.de/kindertheater-treffen">Fundus Theater</a>, Sievekingdamm 3, 20535 Hamburg · 18:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> ab 5 €</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 16:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umstrittene Werbekampagne: Lidl verliert vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hat-lidl-zu-viel-versprochen-prozess-gegen-discounter-riese/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago124421209-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C157px%2C1548px%2C1550px&webp=1" alt="Umstrittene Werbekampagne: Lidl verliert vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Werbeschild an einer Filiale des Discountunternehmens Lidl.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Eine Werbekampagne von Lidl hatte im vergangenen Jahr für viel Aufsehen gesorgt. Der Discounter hatte mit der „größten Preissenkung aller Zeiten“ geworben – und wurde dafür von Verbraucherschützern scharf kritisiert und schließlich verklagt. Am Donnerstag hat es ein Urteil gegeben. </strong></p><p>Der Discounter Lidl hat in einem Rechtsstreit um eine umstrittene Werbekampagne vor dem Landgericht Heilbronn eine Niederlage erlitten. Eine Kammer für Handelssachen (Az. 21 O 77/25 KfH) gab einer entsprechenden <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-rabattaktion-hamburger-verbraucherzentrale-verklagt-lidl/">Klage der Verbraucherzentrale Hamburg</a> statt. </p><p>Im Mittelpunkt stand eine Kampagne des Lebensmittelhändlers, die im Mai 2025 Aufsehen erregte. Lidl hatte damals mit der „größten Preissenkung aller Zeiten“ geworben. 500 Produkte sollten dauerhaft günstiger werden, hieß es. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann erstochen: Er flüchtete noch durchs Fenster – Frau festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-ein-messerangriff-mann-liegt-blutueberstroemt-auf-parkplatz-frau-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260219toetungsdelikt-allermoehe0657-4584277894022305655-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=474px%2C229px%2C1478px%2C1478px&webp=1" alt="Mann erstochen: Er flüchtete noch durchs Fenster – Frau festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler der Mordkommission sichern Spuren am Tatort.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Großeinsatz für die Polizei am Donnerstagvormittag in Neuallermöhe. Dort wurde ein Mann bei einem Messerangriff schwer verletzt – er verstarb wenig später im Krankenhaus. Kurz nach der Tat wurde eine Frau als mutmaßliche Täterin festgenommen.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 11 Uhr in den Wilhelmine-Hundert-Weg gerufen. Rettungskräfte fanden dort einen 35-Jährigen blutüberströmt auf einem Parkplatz und brachten ihn umgehend in ein Krankenhaus, wo er nach einer Notoperation seinen schweren Verletzungen erlag.</p><p>Die Polizei sperrte den Bereich rund um den Tatort großräumig ab und nahm in der Nähe eine 41-jährige Ghanaerin als mutmaßliche Tatverdächtige fest.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 14:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ananas, Bühne und Käseturm: So will Hamburg seine Hafenkante verschönern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ananas-und-kaeseturm-so-will-hamburg-die-hafenkante-beleben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/atmosphaerische-darstellung-2-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=253px%2C402px%2C1409px%2C1408px&webp=1" alt="Ananas, Bühne und Käseturm: So will Hamburg seine Hafenkante verschönern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hafenkante soll grüner werden und mehr Platz für Spiel und Sport bieten – über allem thront der „Käseturm“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rabe Landschaften &amp; White Arkitekter</span></p><p><b>„Grünes Ding“ heißt der Siegerentwurf für Hamburgs neue Hafenkante. Das triste Elbufer zwischen Landungsbrücken und Fischmarkt (St. Pauli) soll grüner und lebendiger werden. Basierend auf den Wünschen der Nachbarschaft, sind mehr Bäume, eine Bühne, mehr Spiel- und Sportflächen, aber auch eine riesige Ananas und ein Aussichtspunkt in Form eines Käsewürfels geplant.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 14:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg kassiert fast 42 Millionen von Tempo-Sündern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-kassiert-fast-42-millionen-von-tempo-suendern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/502542671-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=532px%2C0px%2C1665px%2C1665px&webp=1" alt="Hamburg kassiert fast 42 Millionen von Tempo-Sündern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der stationäre Blitzer auf der Autobahn A255 vor den Elbbrücken. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><strong>In Hamburg wird weiter kräftig geblitzt – doch die Einnahmen aus Tempoverstößen sind deutlich gesunken. Vor allem stationäre Blitzer brachten weniger Geld ein, besonders wegen großer Baustellen wie an den Elbbrücken und der Sternbrücke.</strong></p><p>Die Stadt Hamburg hat im vergangenen Jahr fast 41,8 Millionen Euro an Bußgeldern von Temposündern eingenommen. Das sind gut 5,2 Millionen Euro weniger als im Vorjahr, wie aus einer Antwort des Senats auf eine Kleine Anfrage des CDU-Bürgerschaftsabgeordneten Philipp Heißner hervorgeht. </p><p>Der Rückgang machte sich vor allem bei den Einnahmen durch stationäre Blitzer bemerkbar. Diese sanken von 11,3 auf 7,2 Millionen Euro. Bei den Bußgeldern durch mobile Messungen ergab sich ein Rückgang von 35,7 auf rund 34,5 Millionen Euro. Außerdem kassierte die Stadt 1,5 Millionen Euro für Rotlichtverstöße, deutlich mehr als 2024, als die Einnahmen knapp 1,2 Millionen betrugen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 13:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nord-Stream-Sabotage: CIA wusste angeblich von ukrainischen Anschlagsplänen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/nordstream-sabotage-cia-wusste-angeblich-von-ukrainischen-anschlagsplaenen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/560971886-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1542px%2C1542px&webp=1" alt="Nord-Stream-Sabotage: CIA wusste angeblich von ukrainischen Anschlagsplänen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Person wird zu einem Hubschrauber geführt. Ein mutmaßlicher Drahtzieher der Anschläge auf die Nord-Stream-Gasleitungen hatte zuvor beim Ermittlungsrichter des Bundesgerichtshofs (BGH) in Karlsruhe eine Haftprüfung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Uli Deck</span></p><p><strong>Wusste der US-Geheimdienst CIA schon Monate vor der Nord-Stream-Sprengung von den konkreten Anschlagsplänen? Neue Enthüllung zur „Operation Diameter“ bringen Amerikaner nun in Erklärungsnot – und werfen die interessante Frage auf, ob die Ukraine ihrem Unterstützer Deutschland damit in den Rücken gefallen ist. Eine Spur führt dabei überraschend direkt nach Hamburg.</strong></p><p>Neue Enthüllungen werfen ein neues Licht auf die Hintergründe der Zerstörung der Nord-Stream-Pipelines im Jahr 2022. Laut Recherchen des „Spiegel“ war der US-Geheimdienst CIA bereits Monate vor den Anschlägen detailliert über die Pläne eines ukrainischen Geheimkommandos informiert. Entgegen bisheriger Annahmen sollen US-Agenten das Vorhaben in einer frühen Phase sogar wohlwollend begleitet haben.</p><p>Bereits im Frühjahr 2022, kurz nach dem Rückzug russischer Truppen aus dem Umland von Kiew, trafen sich CIA-Mitarbeiter und ukrainische Sabotage-Spezialisten im Kiewer Stadtteil Podil. In dieser Phase präsentierten die Ukrainer ihren Plan unter dem Codenamen „Operation Diameter“. Ziel war es, die Gasleitungen in der Ostsee zu sprengen, um die Finanzierung des russischen Angriffskrieges durch Exporterlöse zu unterbinden und Deutschland aus der energetischen Abhängigkeit vom Kreml (russische Staatsführung) zu lösen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 13:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie steigen dem Rathaus aufs Dach: Spezialfirma sorgt für Sicherheit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/teil-loeste-sich-vom-dach-pruefung-des-rathausdachs-verzoegert-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dscn0570-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=330px%2C526px%2C1393px%2C1394px&webp=1" alt="Sie steigen dem Rathaus aufs Dach: Spezialfirma sorgt für Sicherheit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter der Spezialfirma überprüft die Teile auf dem Dach des Hamburger Rathauses.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Weil sich ein Teil einer Kupferrose vom Dach gelöst hat, wurde ein Streifen rund um das Hamburger Rathaus abgesperrt. Am Donnerstag hat nun die Prüfung aller weiteren Teile begonnen, die Anfang der Woche verschoben werden musste.</strong></p><p>Eigentlich sollte Prüfung aller Dekoelemente schon am Montag starten. Doch der wieder einsetzende Schneefall machte den Planern einen Strich durch die Rechnung. Aus Sicherheitsgründen musste der Einsatz des Spezialunternehmens verschoben werden.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bronzefigur-stuerzt-20-meter-in-die-tiefe-feuerwehreinsatz-am-rathaus/">Schon am vergangenen Mittwoch (11. Februar) hatte sich ein Teil der Dachverzierung gelöst und war hinuntergestürzt</a>. Der Senat hatte daraufhin entschieden, dass das Dach auf weitere lockere Teile überprüft werden müsse. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 13:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>USA-Handel bricht ein, vieles andere wächst: Hamburger Hafen mit positiven Zahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/usa-handel-bricht-ein-alles-andere-waechst-hamburger-hafen-mit-positiven-zahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567485870-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=785px%2C516px%2C1191px%2C1191px&webp=1" alt="USA-Handel bricht ein, vieles andere wächst: Hamburger Hafen mit positiven Zahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Containerschiff liegt im Hamburger Hafen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Aufschwung im Hamburger Hafen: 2025 legte Deutschlands größter Seehafen beim Umschlag zu – vor allem dank boomendem Containerverkehr mit Asien. Während der Handel mit Südostasien stark wächst, bremsen US-Zölle den Austausch mit Amerika spürbar aus.</strong></p><p>Der Hamburger Hafen zieht für 2025 eine positive Bilanz: Er steigerte seinen Gesamtumschlag auf 114,6 Millionen Tonnen – ein Plus von 2,6 Prozent im Vergleich zum Vorjahr, wie aus einer Pressemitteilung des „Port of Hamburg“ hervorgeht. Treiber der Entwicklung war vor allem das Containergeschäft, das deutlich anzog.</p><p>Besonders stark entwickelte sich der Containerbereich. Insgesamt wurden im vergangenen Jahr 8,3 Millionen Standardcontainer (TEU) umgeschlagen – ein Zuwachs von rund 7,3 Prozent. Auch gemessen in Tonnen ging es mit 4,6 Prozent nach oben. Bemerkenswert: Jedes Quartal lag über dem Vorjahresquartal.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 13:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionenstreit um eine Baulücke geht vor Gericht – mit überraschender Wende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-bau-skandal-und-enttaeuschte-klein-anleger-dann-gibts-eine-ueberraschung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua5189-097-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=602px%2C591px%2C1117px%2C1117px&webp=1" alt="Millionenstreit um eine Baulücke geht vor Gericht – mit überraschender Wende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Grundstück in Winterhude liegt bis heute brach. Eigentlich sollten dort zwei Mehrfamilienhäuser entstehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Zwei Mehrfamilienhäuser, die bis heute nicht gebaut wurden, und hunderte Klein-Anleger, die vergeblich auf ihr einst investiertes Geld warten: Das riecht nach einem riesigen Bau-Skandal, mitten in Hamburg, bei dem insgesamt 2,5 Millionen Euro über eine Crowdfunding-Plattform gesammelt worden waren. Jetzt ging es vor Gericht – mit einer überraschenden Wendung am Ende des Verhandlungstages.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 12:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>15 Rohrbrüche! Drama um Hamburger Szene-Restaurant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/15-rohrbrueche-drama-um-hamburger-szene-restaurant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua0301-598-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=374px%2C0px%2C1705px%2C1708px&webp=1" alt="15 Rohrbrüche! Drama um Hamburger Szene-Restaurant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor der Sanierung: Alvaro Piña Otey in seinem Bistro „Carmagnole“ in der Sternschanze</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Diese Nachricht war ein echter Schock für Gastronom Alvaro Piña Otey: 15 Brüche in den Abwasserrohren! Seit sieben Wochen ist sein beliebtes Bistro „Carmagnole“ in der Sternschanze geschlossen – es wird umfassend saniert. Das bedeutet: Sieben Wochen lang keine Einnahmen, dafür aber laufende Kosten. Noch sei unklar, ob die Versicherung diese übernimmt. Die MOPO hat mit Otey darüber gesprochen, wie es mit seinem Lokal weitergehen soll.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 11:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>