<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Job- und Gehaltsreport 2026:BILD sagt, wie sich Arbeitsmarkt und Löhne entwickeln</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/job-und-gehaltsreport-2026-bild-sagt-wie-sich-arbeitsmarkt-und-loehne-entwickeln-6949163cba368aa0126a087c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949163cba368aa0126a087d/104bcfe5a03e263b0777faef22f4ec85,3b59cd5f?w=992" alt="Job- und Gehaltsreport 2026:BILD sagt, wie sich Arbeitsmarkt und Löhne entwickeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Job-Schock in Deutschland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es trifft Akademiker, Arbeiter, Junge und Erfahrene: BA-Chefin Andrea Nahles schlägt Alarm – der Arbeitsmarkt steckt fest! Ein interner Krisen-Wert der Bundesagentur für Arbeit ist auf ein historisches Tief gefallen. So schlecht waren die Chancen auf einen neuen Job noch nie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch was heißt das konkret für Sie? </b><!--]--><!--[-->Welche Branchen bauen tausende Stellen ab – und wo gibt es trotz Flaute noch echte Job- und Lohnchancen? Wer muss zittern, wer kann hoffen? Und wie sicher ist Ihr Arbeitsplatz wirklich?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD kennt die brisanten Details aus den wichtigsten Branchen – von Auto über Bau, Handel, IT bis Pflege. Mit exklusiven Zahlen, internen Einschätzungen und klaren Gewinnern und Verlierern der Job-Krise.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trumps Knallhart-Ansage an Selenskyj:„Er hat nichts, solange ich es nicht genehmige“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-knallhart-ansage-an-selenskyj-er-hat-nichts-solange-ich-es-nicht-genehmige-694f1b33f6fc544dba9b45c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f1b33f6fc544dba9b45c9/1d7e387b0f618077b9982735eeb5ec3e,beddcc70?w=992" alt="Trumps Knallhart-Ansage an Selenskyj:„Er hat nichts, solange ich es nicht genehmige“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach (USA) – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump (79) macht vor dem Treffen mit Ukraine-Präsident Wolodymyr  (47) Selenskyj am Sonntag in Florida glasklar, wer das letzte Wort bei den Friedensverhandlungen für die Ukraine hat: Er, der US-Präsident. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Selenskyj <!--]--><!--]--></a><!--[-->wird Trump am 28. Dezember um 15 Uhr Ortszeit in dessen Residenz Mar-a-Lago in Palm Beach (US-Bundesstaat Florida) treffen, teilte das Weiße Haus am frühen Samstagmorgen deutscher Zeit mit. Im Gepäck des Ukrainers: die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/20-punkte-friedensplan-enthuellt-punkt-14-fuer-putin-wohl-inakzeptabel-694bb222ba368aa0126a2878"><!-- --><!--[--><!--[-->neue Ausarbeitung eines 20-Punkte-Friedensplans<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dabei geht es unter anderem um Sicherheitsgarantien „im Stile von Artikel 5 der Nato“, um einen raschen EU-Beitritt der Ukraine, Wiederaufbauhilfen sowie die langfristige Aufteilung der ukrainischen Territorien, wie Selenskyj Reportern bereits am 24. Dezember vorab mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sonntag treffen sich Trump und Selenskyj, um über den Friedensplan zu sprechen.</p><p><!--[--><!--[-->In einem neuen Interview, das „Politico“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) exklusiv mit Trump geführt hat, zeigte sich der US-Präsident verhalten gegenüber Selenskyj – und macht klar: Er ist der Deal-Maker und somit der, der am Ende sagt, wo es langgeht. „Er hat nichts, solange ich es nicht genehmige“, verwies Trump den Ukraine-Präsidenten auf dessen Platz. „Wir werden sehen, was er vorzuschlagen hat.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten warnen vor nächstem Gipfel:Einen Fehler darf Selenskyj bei Trump nicht machen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/einen-fehler-darf-selenskyj-bei-trump-nicht-machen-694e7a0a680fa70ffd05d88c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e7a0a680fa70ffd05d88d/66fbd79d3ed894e0af75e9a253dbc0e7,4dfce02c?w=576" alt="Experten warnen vor nächstem Gipfel:Einen Fehler darf Selenskyj bei Trump nicht machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag treffen sich US-Präsident Donald Trump und Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj, um über den Friedensplan für die Ukraine zu sprechen. Konkret soll es laut Selenskyj um Sicherheitsgarantien und Gebietsfragen gehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Experten analysieren, wie bedeutend dieses Treffen auf dem Weg zu Frieden für die Ukraine werden kann. Lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürgermeister Klitschko: „Bleiben Sie in den Schutzräumen!“:Massiver russischer Angriff auf Kiew in der Nacht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/russland-greift-ukraine-an-massiver-beschuss-von-kiew-694f30d9f6fc544dba9b460f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f30d9f6fc544dba9b4610/e8a722655574c48de23e053a2d562a3a,50bb9eaf?w=576" alt="Bürgermeister Klitschko: „Bleiben Sie in den Schutzräumen!“:Massiver russischer Angriff auf Kiew in der Nacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew (Ukraine) – <!--]--><!--[--><b>Die ukrainische Hauptstadt Kiew wurde in der Nacht zu Samstag (27. Dezember) Ziel eines massiven russischen Angriffs. In der Stadt waren laut den Nachrichtenagenturen Reuters und AFP Explosionen zu hören, die Luftabwehr war im Einsatz, und das ukrainische Militär meldete den Einsatz von Raketen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus mehreren Orten wurden Explosionen und Brände gemeldet. Auch die Hauptstadt Kiew ist betroffen. Bürgermeister Vitali Klitschko (54) warnte um 00.36 Uhr auf Telegram: „Explosionen in der Hauptstadt. Die Luftabwehr ist im Einsatz. Bleiben Sie in den Schutzräumen!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 00.48 Uhr schlug auch die Luftwaffe auf Telegram Alarm: „Die gesamte Ukraine ist von Raketenangriffen bedroht!“ Gewarnt wurde in etlichen darauffolgenden Meldungen vor Attacken unter anderem in den Regionen Tschernihiw, Mykolajiw, Charkiw und Schytomyr. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sonntag treffen sich Trump und Selenskyj, um über den Friedensplan zu sprechen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meteorologe: „Es ist etwas Großes im Busch“:Härtester Wintereinbruch seit 15 Jahren?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/bis-zu-minus-20-grad-haertester-wintereinbruch-seit-15-jahren-694e66e9f6fc544dba9b3f1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e66e9f6fc544dba9b3f1e/45b35a7758e3f4afbbf41ae12948130c,f3a3d0e2?w=656" alt="Meteorologe: „Es ist etwas Großes im Busch“:Härtester Wintereinbruch seit 15 Jahren?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist gerade ganz schön klirrend kalt, oder? Oft scheint die Sonne, aber das Thermometer kommt nur mit Mühe über null Grad. Aber das könnte nur der Anfang sein. Wird’s mal wieder richtig Winter? Besonders das US-Wettermodell GFS rechnet mit einem frostigen Kaltstart ins neue Jahr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Dominik Jung von wetter.net zu BILD: „Es ist etwas Großes im Busch. Der fette Winterbums ist in Sicht. Zu Silvester dreht der Wind auf Nord/Nordost. Aber noch ist unsicher, wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaeltewelle/nachrichten-wetter-news-fotos-videos-22503566.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kaltluft<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu uns hereinschießt. Entweder wird es ein Volltreffer, der uns den vollen Eiswinter bringt, oder eher ein Streifschuss mit Schmuddelwinter in den tiefen Lagen. Einige Modelle zeigen nachts bis zu minus 20 Grad. Andere tagsüber nur minus zwei Grad. Spätestens am kommenden Montag sollten wir Gewissheit haben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Neujahrsmorgen kann es in Teilen Deutschlands schneien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf weiße Weihnachten hofften die meisten vergebens, aber vielleicht gibt es <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/boeen-mit-bis-zu-70-km-h-eiswind-peitscht-schnee-nach-deutschland-694cd5c0ba368aa0126a2e2c"><!-- --><!--[--><!--[-->ein weißes Silvester<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zum Jahreswechsel sei „ein markanter Wintereinbruch durchaus möglich“, sagt auch der Deutsche Wetterdienst (DWD) voraus. Eine östliche Strömung bringt kalte Festlandsluft zu uns, wie DWD-Meteorologe Marco Manitta erklärt. „Diese sorgt in den kommenden Tagen für eisige Temperaturen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier „SmackDown“ schauen:Titel-Wunder an Weihnachten in der WWE</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/2a828c0d54580c25871ed0944cf29d0c,974fe9cc?w=320" alt="Hier „SmackDown“ schauen:Titel-Wunder an Weihnachten in der WWE" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Weihnachten – ein Fest der Hiebe in der WWE.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„SmackDown“ exklusiv ab 2 Uhr – nur bei BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dieser „SmackDown“-Show gibt es eine Titel-Bescherung. Ilja Dragunov verteidigt seinen US-Gürtel gegen Carmelo Hayes. Ein Wunder wird geschehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Worauf können wir uns sonst noch freuen? </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Dieser Kult-Camper ist ein Top-Schnäppchen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694edd24ba368aa0126a3f6f/55edb9e3581e12f689d8ab55770dae82,796e8f25?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Dieser Kult-Camper ist ein Top-Schnäppchen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Perry Bamonte (65):„The Cure“-Gitarrist ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/the-cure-erschuettert-gitarrist-perry-bamonte-verstorben-694eef9ff6fc544dba9b44c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694eef9ff6fc544dba9b44c6/17a786e006a249a4e82c30a38f6b74d5,9716fd8f?w=992" alt="Trauer um Perry Bamonte (65):„The Cure“-Gitarrist ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock für Fans der Kultband The Cure: Band-Gitarrist Perry Bamonte ist tot. Der britische Musiker starb im Alter von 65 Jahren über die Weihnachtstage nach kurzer Krankheit in seinem Zuhause.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Band teilte am Freitag tief erschüttert auf ihrer offiziellen Website mit: „Mit großer Traurigkeit bestätigen wir den Tod unseres lieben Freundes und Bandkollegen Perry Bamonte.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bandgründer Robert Smith, Bassist Simon Gallup und Schlagzeuger Jason Cooper nannten ihren Gitarristen liebevoll Teddy und nahmen mit emotionalen Worten Abschied: „Still, intensiv, intuitiv, konstant und hoch kreativ – Teddy war ein warmherziger und wichtiger Teil der Cure-Geschichte.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->1992: Damals war Perry Bamonte 32 und seit zwei Jahren Teil der Band<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>30 Jahre nach Missbrauchsvorwürfen:Ungeschwärzt! Britische Polizei will Epstein-Dokumente</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-skandal-neue-vorwuerfe-gegen-andrew-britische-behoerden-ermitteln-694e4ec4ba368aa0126a38e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e4ec4ba368aa0126a38e1/eae1f24be8177849daf6ce3b94a28443,10acb667?w=576" alt="30 Jahre nach Missbrauchsvorwürfen:Ungeschwärzt! Britische Polizei will Epstein-Dokumente" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Enthüllungen im Epstein-Skandal: Ein heute 35-jähriger Mann erhebt schwere Vorwürfe gegen Ghislaine Maxwell und Ex-Prinz Andrew!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut seiner erschreckenden Aussage wurde er als Kind in einem Pädophilenring missbraucht und verletzt! Der Vorfall soll sich mutmaßlich Mitte der 90er-Jahre in der englischen Grafschaft Surrey ereignet haben. Britische Behörden fordern nun die Freigabe geschwärzter FBI-Dokumente, um die Sache aufzuklären.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was genau damals passiert sein soll und welche Rolle der gefallene Prinz dabei spielt, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundestag:Zoff um „Heul doch“-Spruch gegen Grüne</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-brandner-hat-aerger-wegen-heul-doch-spruch-gegen-gruene-694e5b83ba368aa0126a399f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e5b83ba368aa0126a39a0/02ac89f1a5b8b6bec8963db6bc842003,f9425469?w=576" alt="Bundestag:Zoff um „Heul doch“-Spruch gegen Grüne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Wer im Bundestag Frechheiten durch den Saal krakeelt, wird immer häufiger bestraft. Pöbler kassieren Ordnungsrufe oder Ordnungsgeld (bis zu 4000 Euro). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was gut gemeint ist, artet aus Sicht von Kritikern allmählich aus. So erteilte Grünen-Bundestagsvize Omid Nouripour (50) am 17. Dezember dem AfD-Lautsprecher Stephan Brandner (59) einen Ordnungsruf, weil dieser der Grünen-Co-Fraktionschefin Katharina Dröge (41) in ihrer Rede „Dann heul doch!“ zugerufen hatte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Er rief „Dann heul doch“: AfD-Lautsprecher Stephan Brandner (59)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dröge hatte sich in Ihrer Rede an Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) gewandt: „Es gibt keinen einzigen Vorschlag von Ihnen, seit Sie Kanzler sind, (...) dass es in Sachen Umweltschutz und Klimaschutz vorangeht. Erfüllt es Sie nicht mit einem Gefühl von Trauer, wenn Sie dabei zuschauen, dass Wälder kaputtgehen, dass Tier- und Pflanzenarten aussterben, wenn Gletscher sich zu Geröll- und Matschhalden verwandeln? Mich macht das traurig. Mich berührt das, weil ich mich frage, wie sehr sich diese Welt in Zukunft noch verändern wird.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir haben nichts, wofür wir uns entschuldigen müssen“:Beckhams schicken Brooklyn eindeutige Weihnachtsworte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckhams-eindeutige-weihnachtsworte-keine-entschuldigung-fuer-brooklyn-694ec8b4f6fc544dba9b4372</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ec8b4f6fc544dba9b4373/6a1fd660cb1e15bc92297dff95b8aec6,282d0c5a?w=992" alt="„Wir haben nichts, wofür wir uns entschuldigen müssen“:Beckhams schicken Brooklyn eindeutige Weihnachtsworte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London/Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Diese Weihnachtsbotschaft ist alles – nur nicht versöhnlich! Victoria (51) und David Beckham (50) senden ihrem Sohn Brooklyn mitten im Familien-Zoff eine klare, fast trotzig wirkende Botschaft. Und die kommt nicht als Statement, sondern als Tanzvideo!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am zweiten Weihnachtsfeiertag posten die Beckham-Eltern ein Instagram-Video, in dem sie ausgelassen zu „Guilty“ von Barbra Streisand und Barry Gibb tanzen. Der Songtext? Brisant: „We’ve got nothing to be sorry for“ (deutsch: „Wir haben nichts, wofür wir uns entschuldigen müssen“). Eine Zeile, die wie eine direkte Antwort auf die aktuellen Vorwürfe wirkt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Victoria kommentiert den Clip mit: „David und Victoria geben ihr Bestes als Barry und Barbra am Weihnachtstag … Küsse von uns beiden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch hinter der Leichtigkeit steckt offenbar eine knallharte Ansage. Denn laut Berichten der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15414219/Victoria-David-Beckham-share-family-snaps-Christmas.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ möchte Brooklyn, dass sich seine Eltern bei ihm und Ehefrau Nicola Peltz entschuldigen. Hintergrund soll ein monatelanger Streit sein, in dem sich Nicola angegriffen gefühlt habe. Doch das Tanzvideo macht deutlich: Eine Entschuldigung sehen David und Victoria offenbar nicht ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Husten, Fieber, Müdigkeit:Mysteriöse Krankheit entpuppt sich als Adenovirus-Welle</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/adenoviren-alarmieren-grossbritannien-grippewelle-im-visier-694e4f99680fa70ffd05d698</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e4f99680fa70ffd05d699/f91a13fb2701fa6743c60dc9bb35d070,6ab74909?w=576" alt="Husten, Fieber, Müdigkeit:Mysteriöse Krankheit entpuppt sich als Adenovirus-Welle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Großbritannien sorgt eine rätselhafte Krankheit für Schlagzeilen: Was zunächst wie eine Grippe aussah, entpuppt sich als Adenovirus-Infektion. Diese Krankheit kann nicht nur Erkältungssymptome verursachen, sondern auch die Augen und den Magen-Darm-Trakt angreifen. 

Erfahren Sie mit BILDplus, wie die Situation in Deutschland ist, warum Adenoviren besonders tückisch sind und welche Schutzmaßnahmen Experten empfehlen, um sich vor dieser ansteckenden Krankheit zu schützen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baby-News bei Karoline Leavitt:Trump-Sprecherin ist wieder schwanger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/weihnachtswunder-im-weissen-haus-trump-sprecherin-ist-wieder-schwanger-694eebd2ba368aa0126a3fd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694eebd2ba368aa0126a3fd1/9200fc33cfcffd332e6b737f5800c46a,fe9ffc2b?w=576" alt="Baby-News bei Karoline Leavitt:Trump-Sprecherin ist wieder schwanger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Lichter funkeln, der Weihnachtsbaum steht – und im Weißen Haus gibt es während der Feiertage eine ganz persönliche Nachricht: Karoline Leavitt, die Pressesprecherin von US-Präsident Donald Trump, ist wieder schwanger. Ein kleines Stück Familienglück mitten im politischen Machtzentrum der USA.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 28-Jährige machte die Nachricht am Samstag über soziale Medien öffentlich. Auf einem Foto, das sie über das soziale Netzwerk Instagram teilte, steht Leavitt neben einem festlich geschmückten Weihnachtsbaum, ihr Babybauch deutlich zu sehen. In ihrem Beitrag schrieb sie, dass sie und ihr Mann sich sehr über den Nachwuchs freuen. Das Paar erwartet eine Tochter.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Besinnlichkeit und Ruhe zu Weihnachten? Nicht bei Trump und Kimmel.</p><p class="teaser__text">Trump greift Satiriker Stephen Colbert mit harschen Worten auf Truth Social an.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um 160.000 Euro:Katja Krasavice bekommt Auftritt vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/es-geht-um-160-000-euro-katja-krasavice-bekommt-auftritt-vor-gericht-694d82f7ba368aa0126a34b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d82f7ba368aa0126a34b4/0ac938012a083ec3a17fd65db366bde0,48b8b91a?w=656" alt="Es geht um 160.000 Euro:Katja Krasavice bekommt Auftritt vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Katja Krasavice, die freizügige Rapperin aus Leipzig, steht vor einer spannenden juristischen Auseinandersetzung. Es geht u. a. um ihre Einkünfte. Wann der Termin ist und was auf dem Spiel steht – erfahren Sie mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Moderatorin verzaubert Fans:Sonnige Weihnachtsgrüße von Diletta und ihrem Loris</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sonnige-weihnachtsgruesse-von-diletta-und-ihrem-loris-694ead8df6fc544dba9b4279</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ead8df6fc544dba9b4279/4172779d8d430ebb1f4e30eb61d2fa54,678475d8?w=320" alt="Moderatorin verzaubert Fans:Sonnige Weihnachtsgrüße von Diletta und ihrem Loris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Strand, Meer, Weihnachten – Schalke-Torwart Loris Karius und seine Ehefrau Diletta Leotta nehmen sich eine Auszeit über die Feiertage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Töchterchen Aria düsen der Fußball-Star und die schwangere Moderatorin in die Sonne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diletta verzaubert ihre Fans mit einer Fotoserie auf ihrem Instagram-Profil. Nach fünf Stunden haben schon über 220.000 ihrer mehr als 9,2 Mio. Follower auf Gefällt-mir geklickt. Die meisten davon kommentieren mit Herz-Emojis oder wünschen ebenfalls Frohe Weihnachten (auf Italienisch: Buon Natale).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit Juni 2024 sind Schalke-Torwart Loris Karius (32) und Diletta Leotta (34) verheiratet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 03:58:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>