<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD fand den Rentner, gegen den ermittelt wurde:Darum habe ich Merz „Pinocchio“ genannt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/polizei-ermittelte-gegen-rentner-darum-habe-ich-merz-pinocchio-genannt-699db3ea76d16623d4e8b3df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699db3ea76d16623d4e8b3e0/016f00a4a35dbc9f20dd5b0469dc8445,1d5ea8da?w=992" alt="BILD fand den Rentner, gegen den ermittelt wurde:Darum habe ich Merz „Pinocchio“ genannt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein harmloser Satz schlug hohe Wellen. Die Polizei ermittelte gegen einen Rentner, weil er Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) im Internet als „Pinocchio“ bezeichnet hatte. Jetzt spricht der 66-Jährige in BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was der Rentner nach seinem Facebook-Posting erlebte, warum er den Kanzler „Pinocchio“ nannte und was die Staatsanwaltschaft zu dem Fall sagt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:46:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwarz-Rot hat sich geeinigt:Regierung schafft Habecks Heizgesetz ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schwarz-rot-einig-regierung-schafft-habecks-heizgesetz-ab-699dc9a695fc1797991fa3cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dc9a695fc1797991fa3cd/515d1673281ae37ff5525a2b81df5f16,51ce7d3b?w=992" alt="Schwarz-Rot hat sich geeinigt:Regierung schafft Habecks Heizgesetz ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die schwarz-rote Koalition setzt ein zentrales Versprechen um: Union und SPD kippen das umstrittene Heizungsgesetz von Ex-Wirtschaftsminister Robert Habeck (56, Grüne)! Die Fraktionschefs Jens Spahn (45, CDU) und Matthias Miersch (57, SPD) haben sich am Dienstagabend auf Eckpunkte für ein neues Heizgesetz geeinigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die wichtigste Änderung: Habecks umstrittene Regel, wonach neue Heizungen mit mindestens 65 Prozent Ökoenergie (z. B. Biomasse) betrieben werden müssen, entfällt. Das heißt: Öl- und Gasheizungen können weiter betrieben werden – sogar über das Jahr 2045 hinaus! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über das Ende der 65-Prozent-Regel hatte es bis zuletzt Streit zwischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegeben. Am Ende setzte sich Spahn gegen Miersch durch.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Berieten wochenlang: Die Fraktionschefs Jens Spahn und Matthias Miersch (l.) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:46:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zachery Ty Bryan fuhr betrunken Auto:16 Monate Haft für „Hör mal, wer da hämmert“-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hoer-mal-wer-da-haemmert-star-zachery-ty-bryan-muss-16-monate-ins-gefaengnis-699de7f595fc1797991fa5dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699de7f595fc1797991fa5dd/4c201dd58a8a2da54b53ee2ab847f9e5,97c70136?w=576" alt="Zachery Ty Bryan fuhr betrunken Auto:16 Monate Haft für „Hör mal, wer da hämmert“-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Riverside (US-Bundesstaat Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Zachery Ty Bryan (44) muss wegen Trunkenheit am Steuer im Jahr 2024 für 16 Monate ins Gefängnis – und kommt diesmal nicht mit Bewährung davon. Das berichtet das US-Magazin </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2026/02/23/zachery-ty-bryan-sentenced-to-over-a-year-jail/?adid=share-em" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>TMZ</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Der Ex-Star der Fernsehserie „Hör mal, wer da hämmert!“ stand am Dienstagmorgen in Riverside erneut vor Gericht, nachdem er eine Vereinbarung mit der Staatsanwaltschaft getroffen hatte. Dabei bekannte er sich schuldig, unter Alkoholeinfluss gefahren zu sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zusätzlich wurde die Strafe verschärft, weil sein Blutalkoholwert bei 1,5 Promille oder höher lag – und damit deutlich über dem erlaubten Grenzwert von 0,8 Promille.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Als Kind wurde Zachery Ty Bryan (Mitte, hier mit TV-Papa Tim Allen, l., heute 71, und Serienbruder Jonathan Taylor Thomas, heute 44) mit der Serie „Hör mal, wer da hämmert“ zum Star<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus den Gerichtsunterlagen geht außerdem hervor, dass Bryan zwei frühere Verurteilungen wegen Trunkenheit am Steuer einräumte, was sich negativ auf das Strafmaß auswirkte. Bei einer weiteren Verurteilung müsste er mit noch härteren Konsequenzen rechnen. Der Richter zeigte sich wenig nachsichtig, lehnte eine Bewährung ab und verhängte eine Haftstrafe von 16 Monaten im Bezirksgefängnis. 57 Tage Untersuchungshaft wurden Bryan angerechnet. Mit der Haftstrafe sind Bryans rechtliche Probleme allerdings nicht beendet. Nach seiner Entlassung stehen noch offene Haftbefehle aus anderen Landkreisen im Raum.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:46:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Estefania Heidemanns und Angela Lanz:Ein Prosit auf den Neuanfang!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/estefania-heidemanns-und-angela-lanz-ein-prosit-auf-den-neuanfang-699c0443ee35d0f0647c4479</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c0443ee35d0f0647c447a/1ea6be97a7fd0c89d5434af97d4c8267,6872ce6?w=576" alt="Estefania Heidemanns und Angela Lanz:Ein Prosit auf den Neuanfang!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Männer kommen und gehen, beste Freundinnen bleiben! Nach ihrer Trennung von Talkmaster Markus Lanz (56) 2023 fand Angela Lanz (42) Halt in den Armen ihrer besten Freundin Estefania Heidemanns (46). Nach BILD-Infos durchlebt auch Estefania eine Trennung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Beide Frauen stehen vor einem Neuanfang. Von gemeinsamen Reisen bis hin zu spirituellen Erlebnissen in Mexiko – wie die Freundinnen ihr neues Leben genießen und welche Rolle Männer dabei spielen, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:46:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundestags-Abgeordnete gesteht:Wie die AfD Steuergelder verschiebt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-abgeordnete-martina-uhr-gesteht-steuergeld-trick-im-bundestag-699c473cbf293b0308820f25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c473cbf293b0308820f26/c52367da200fd2687dda00f984b3ec92,469eb2dc?w=656" alt="Bundestags-Abgeordnete gesteht:Wie die AfD Steuergelder verschiebt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die massiven Vorwürfe um Millionen-Betrug im Bundestag: Jetzt packt die erste AfD-Bundestagsabgeordnete exklusiv in BILD aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Martina Uhr (64) dürfte die AfD-Chefs Alice Weidel (47) und Tino Chrupalla (50) damit weiter in Bedrängnis bringen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was schreibt Martina Uhr in ihrer Zeugenaussage? Wem macht sie Vorwürfe? Und wie will sie jetzt reagieren? Das alles lesen Sie jetzt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:46:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gemeinde verzockte Millionen:Campingplatz an Nordsee wird nach Pleite verkauft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/campingplatz-und-therme-an-der-nordsee-werden-verkauft-gemeinde-verzockte-millionen-699d6f5eee35d0f0647c594a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d6f5eee35d0f0647c594a/5f3f2890f6d0ea5a5e36b3a9f85d6ee3,9c2d487c?w=320" alt="Gemeinde verzockte Millionen:Campingplatz an Nordsee wird nach Pleite verkauft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wangerland (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Die Gemeinde an der Nordsee steckt in einer schweren Finanzkrise. Wangerland verzockte sich beim Bau eines Luxus-Spa. Millionen fehlen nun in der Kasse. Während im fertigen Spa Besucher heute entspannen können, ist das Freizeitbad nebenan dicht, auch das Wellenhallenbad musste schließen. Wegen der Insolvenz wird so gut wie alles versilbert, was Geld bringt. Jetzt steht auch der Campingplatz Schillig zum Verkauf. Es geht um eine Camper-Perle mit Strandzugang. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Platz direkt am Meer ist 42 Hektar groß, hat 1500 Stellplätze mit Strandzugang. Er ist ein Urlaubsparadies für Camper an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordsee/home-otnBBVvz3VWQ7Ce7Z2oc"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordsee<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die insolvente Wangerland Touristik GmbH (WTG), die zu 100 Prozent der Gemeinde Wangerland (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gehört, hat jetzt ein Bieterverfahren gestartet. „Gegenstand seien der laufende Betrieb, bestehende Pachtverträge sowie die Ausstattung des Campingplatzes“, teilt die WTG mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht nur der Campingplatz steht zum Verkauf. WTG-Geschäftsführer Torsten Riedel: „Wir begrüßen es sehr, wenn ein Investor für den Campingplatz auch eine verbundene Betreiberlösung für die Friesland-Therme anbietet.“ Das Thermalbad musste im Rahmen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> schließen. Die Betriebskosten waren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/insolvenz-wegen-krasser-fehlinvestition-millionen-verzockt-therme-dicht-68a991658c33b226bcae535b"><!-- --><!--[--><!--[-->nicht mehr zu stemmen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Aus dem gleichen Grund machte auch das Hallenwellenbad wenige Kilometer weiter dicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach dem Bau eines Luxus-Spa fehlen Millionen. Die Friesland-Therme steht ebenfalls zum Verkauf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:46:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs findet Deals:Blutdruckmessgerät zum Knallerpreis!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dde7576d16623d4e8b7b6/24a08e95451fe4dab77437fb379ef472,7aa2eb78?w=320" alt="BILD-Sparfochs findet Deals:Blutdruckmessgerät zum Knallerpreis!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:46:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausreisen verweigert ++ Polizei-Besuche:BVB-Ultras boykottieren Bergamo-Spiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-ultras-boykottieren-bergamo-spiel-699df724cfca786c686c9a7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699df724cfca786c686c9a7c/2721333821c016149ed4cb0b5d050c1f,5bfdf3b2?w=576" alt="Ausreisen verweigert ++ Polizei-Besuche:BVB-Ultras boykottieren Bergamo-Spiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Fan-Zoff ist eskaliert! Beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Dortmunder</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Playoff-Rückspiel in der Champions League morgen (18.45 Uhr/DAZN, Live-Ticker bei BILD.de) bei Atalanta Bergamo werden große Teile der BVB-Anhängerschaft fehlen. Die aktive Fan-Szene hat bekanntgegeben, das Spiel zu boykottieren. Der Grund: massive Maßnahmen der örtlichen Behörden und die Bundespolizei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Bündnis Südtribüne Dortmund teilt in einem öffentlichen Statement mit: „In fast 16 Jahren ununterbrochener Europapokal-Präsenz stellen diese Zustände ein Novum für uns dar. Aus diesem Grund haben wir, die aktiven Gruppen der Südtribüne Dortmund, uns schweren Herzens dazu entschlossen, dem Spiel in Bergamo fernzubleiben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Hintergründe: Bereits rund um das Hinspiel (2:0) überraschten die Bergamo-Behörden mit höchst umstrittenen Auflagen. BVB-Fans, die nicht in Deutschland geboren wurden oder deren eingetragener Wohnsitz nicht in Deutschland liegt, erhalten demnach keinen Stadion-Zutritt. Der pikante Grund: Die Behörden befürchten, dass Ultras von Atalanta-Rivale Catania Calcio beim Spiel auftauchen, die wiederum eine Fan-Freundschaft zu den BVB-Ultras pflegen. Dortmunds Fan- und Förderabteilung sprach schon damals von einer „nicht hinnehmbaren Diskriminierung.“ Die Einschränkungen wurden nach Protesten zurückgenommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Wochenende soll nun zahlreichen BVB-Fans die Ausreise durch die Bundespolizei verweigert worden sein. Einige Fans, die Bergamo bereits erreicht hatten, sollen sogar in ihren Unterkünften von der Polizei aufgesucht worden sein. Das Bündnis spricht von einem „regelrechten Spießrutenlauf.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:46:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläres Gerücht:Ex-Bayern-Star als Schlotterbeck-Nachfolger im Gespräch</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-ex-bayern-star-als-schlotterbeck-nachfolger-im-gespraech-699d5e63ee35d0f0647c57d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d5e63ee35d0f0647c57d5/ec6b3e2c8e79f752546eb44ab1439a2e,6dd6e2b1?w=576" alt="Spektakuläres Gerücht:Ex-Bayern-Star als Schlotterbeck-Nachfolger im Gespräch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Noch zockt Nico Schlotterbeck (26) weiter! Erst Mitte März will sich der Abwehr-Star entscheiden, ob er das Verlängerungsangebot von Borussia Dortmund annimmt oder im Sommer zu einem europäischen Top-Klub wie Real Madrid wechselt. Doch auch unabhängig von ihm stehen die BVB-Bosse nach der Saison unter Zugzwang, der Personal-Bedarf in der Defensive ist groß: Der Winter-Abgang von Aaron Anselmino (20/Straßburg) hat den BVB dezimiert, der Vertrag mit Niklas Süle (30) soll nicht verlängert werden und die Zukunft von Emre Can (32) ist offen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt ploppt plötzlich ein spektakuläres Gerücht auf! Demnach könnte Dortmund den Engpass mit einem ehemaligen Bayern-Star schließen. Die Situation des Spielers macht eine Rückkehr in die Bundesliga durchaus vorstellbar. Mit BILD PLUS erfahren Sie alle Details.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:46:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wurde vom Ball getroffen:Fußballer belebt Möwe wieder</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fussballer-belebt-moewe-wieder-sie-wurde-vom-ball-getroffen-699d7d391abe4229fa92cc25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d7d391abe4229fa92cc26/d5ec2f0aef70391d43dc63fd3dbfd5f7,9fd2bf8b?w=656" alt="Sie wurde vom Ball getroffen:Fußballer belebt Möwe wieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul (Türkei) – <!--]--><!--[--><b>Torwart-Legende Sepp Maier (81) ging einst als „Entenjäger“ in die Fußballgeschichte ein. 1976 versuchte der Ex-Keeper von Bayern München während des Spiels einen Wildvogel zu fangen. Muhammet Uyanik vom türkischen Verein Yurdum Spor Istanbul schoss jetzt aber buchstäblich den Vogel ab: Während eines Matches traf er eine fliegende Möwe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war ein Moment, den wohl niemand so schnell vergessen wird. Während des Play-off-Finales der 1. türkischen Amateur-Liga am Sonntag zwischen Güzelhisar Fatih Istanbul und Istanbul Yurdum Spor kam es zu einem spektakulären Vorfall, der das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußballspiel<!--]--><!--]--></a><!--[--> völlig in den Schatten stellte. Der Torwart von Yurdum Spor schlug in der 22. Spielminute einen Befreiungsschlag – doch der Ball traf eine tieffliegende Möwe, die daraufhin auf den Rasen stürzte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Spiel wurde plötzlich zur Nebensache: Teamkapitän Gani Catan war der Erste, der reagierte. Ohne zu zögern rannte er zum regungslos auf dem Spielfeld liegenden Vogel, der offenbar nicht mehr atmete. Der Fußballer begann sofort mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/erste-hilfe/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19836728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wiederbelebung<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Möwe. Er drückte ihr sekundenlang kräftig auf die Brust: eine Herzdruckmassage von Mensch zu Tier.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann trug er den Vogel vom Feld, übergab ihn dem medizinischen Personal an der Seitenlinie. Dort wurde schnell festgestellt: Die Möwe ist nicht mehr flugfähig. Sie wurde in tierärztliche Hände übergeben. Das Spiel wurde nach der ungewöhnlichen Unterbrechung, die auch die Fußballfans im Stadion verstummen ließ, fortgesetzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:46:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seine Geschichte bewegt Millionen:Gute Nachrichten vom Kuschel-Äffchen!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/seine-geschichte-bewegt-millionen-gute-nachrichten-vom-kuschel-aeffchen-699d7629ee35d0f0647c5a11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d7629ee35d0f0647c5a11/9fa96e6e0f4f08b4e887f5cbe1c68477,1a660545?w=320" alt="Seine Geschichte bewegt Millionen:Gute Nachrichten vom Kuschel-Äffchen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Makake-Affe „Punch“ lebt in einem Zoo in Japan und macht internationale Schlagzeilen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:46:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>