<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>16.000 heimliche Lieferungen nach Russland:Fünf Putin-Schmuggler festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/16-000-lieferungen-nach-russland-fuenf-maenner-in-schleswig-holstein-festgenommen-698069c9fa531953d5218cbc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698069c9fa531953d5218cbd/c271016e0601e72627ffbccaf91b2a19,f00aceeb?w=992" alt="16.000 heimliche Lieferungen nach Russland:Fünf Putin-Schmuggler festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weil sie konspirativ Güter für die russische Industrie beschafft und trotz eines Embargos nach Russland exportiert haben sollen, sind in Schleswig-Holstein fünf Menschen festgenommen worden. Sie sollen mithilfe einer Firma in Lübeck rund 16.000 Lieferungen nach </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Russland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> veranlasst haben, wie die Bundesanwaltschaft in Karlsruhe am Montag mitteilte. Auch Rüstungsunternehmen gehörten demnach zu den Abnehmern. Die Bundesanwaltschaft teilte mit, sie hätten damit gewerbs- und bandenmäßig gegen ⁠das Außenwirtschaftsgesetz verstoßen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Wert der Geschäfte soll mindestens 30 Millionen Euro betragen. Festgenommen wurden ein Deutschrusse, der Geschäftsführer des Lübecker Unternehmens ist, sowie zwei deutsche Staatsbürger und ein Mann mit deutscher und ukrainischer Staatsbürgerschaft. Vorläufig festgenommen wurde ein weiterer Deutschrusse. Die Männer wurden in Lübeck und im Kreis Herzogtum Lauenburg festgenommen. Zudem wurden Wohnungen in weiteren Städten, darunter Frankfurt am Main, Nürnberg und Ostholstein, durchsucht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Mitteilung der Bundesanwaltschaft hieß es: „Hinter dem Beschaffungs-Netzwerk standen auf russischer Seite mutmaßlich staatliche Stellen.“ In die Geschäfte sei mindestens eine weitere Lübecker Firma involviert gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter den Empfängern der Lieferungen waren den Ermittlungen zufolge 24 gelistete Rüstungsunternehmen. Das Verfahren wurde in Zusammenarbeit mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bnd/politik-nachrichten-news-fotos-videos-18920148.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesnachrichtendienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> geführt. Die polizeilichen Ermittlungen liegen beim Zollkriminalamt. Die Beschuldigten sollen am Dienstag dem Ermittlungsrichter des Bundesgerichtshofs in Karlsruhe vorgeführt werden. Dort wird dann über eine mögliche Untersuchungshaft entschieden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:41:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Südsudanese zerrte Frau auf die Gleise:U-Bahn-Killer kam durch eine Sicherheitslücke ins Land</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schock-am-u-bahnhof-wandsbek-tragischer-tod-einer-jungen-frau-6980650b78c88161f9da421d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980650b78c88161f9da421e/dee6f81c6c1cc79d94186ac51588648c,a1596850?w=992" alt="Südsudanese zerrte Frau auf die Gleise:U-Bahn-Killer kam durch eine Sicherheitslücke ins Land" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Schock sitzt tief: Der 25-jährige Süd-Sudanese Ariop Moses A. sprang mit der 18-jährigen Fatemeh D. vor eine einfahrende U-Bahn, beide starben. Die Hintergründe werfen brisante Fragen auf: Wie konnte es passieren, dass Moses A. nach Deutschland einreisen durfte? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie nur mit BILDplus die Hintergründe. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:41:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Show-Chefin Tanja May:Ist Andrew arrogant oder einfach dumm?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/kommentar-ist-prinz-andrew-einfach-dumm-oder-arrogant-6980739c56e922cc805959e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980739c56e922cc805959e9/111f472bb0bb9b698e46528492e98c04,205417c5?w=992" alt="Kommentar von Show-Chefin Tanja May:Ist Andrew arrogant oder einfach dumm?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was muss einem Menschen fehlen, um sich nach all dem noch so zu verhalten? Urteilsvermögen? Scham? Oder schlicht Intelligenz. Bei Prinz Andrew drängt sich die Frage auf: Ist er dumm oder arrogant? Vielleicht beides.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer sich nach Epsteins Verurteilung weiter in dessen Nähe begibt, handelt nicht ahnungslos. Er handelt verantwortungslos. Oder glaubt ernsthaft, dass Regeln für ihn nicht gelten. Dass er über den Dingen steht. Über Moral, über Anstand, über jeder Form von Konsequenz. Der später verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) war schon 2008 für 13 Monate ins Gefängnis gegangen. Der Milliardär hatte sich damals schuldig bekannt, Klienten mit minderjährigen Prostituierten versorgt zu haben, hatte auf diese Weise einen Deal mit der Staatsanwaltschaft gemacht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andrew im Mai 2023 bei der Krönungszeremonie seines Bruders Charles III. <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fotos wie jenes, das Andrew auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-und-epstein-fotos-deuten-auf-besuch-in-new-yorker-anwesen-hin-697eec50f0e62064809e0bc2"><!-- --><!--[--><!--[-->allen vieren über einer Frau zeigen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sind keine Missverständnisse. Sie sind Gedächtnis. Jeder Prominente sollte das wissen. Bilder, SMS, E-Mails sind geduldige Beweise. Sie verschwinden nicht. Sie warten. Und kommen irgendwann an die Öffentlichkeit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:41:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Rekordjagd im Januar:Gold und Silber stürzen weiter ab</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/nach-rekordjagd-im-januar-gold-und-silber-stuerzen-weiter-ab-6980586f56e922cc8059583e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980586f56e922cc8059583f/563ec5788756230cafb60e2c9a46c704,d28aa085?w=576" alt="Nach Rekordjagd im Januar:Gold und Silber stürzen weiter ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Noch vor wenigen Tagen galten Gold und Silber als sichere Gewinner, jetzt kommt der Absturz. Gold verliert am Montag zeitweise weitere 6,3 Prozent, Silber bricht um bis zu 11,9 Prozent ein. Für viele Anleger ist es ein Schock. Der plötzliche Einbruch hat mehrere Gründe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser war ein politischer Impuls aus Washington. US-Präsident Donald Trump (79) will Kevin Warsh (55) zum neuen Chef der US-Notenbank machen. Warsh gilt als strikter Inflationsbekämpfer. An den Finanzmärkten platzte damit die Aussicht auf einen schwachen Dollar. Die US-Währung legte spürbar zu – für Gold und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/silber/nachrichten-news-fotos-videos-22549200.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Silber<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die in Dollar gehandelt werden, ist das ein massiver Belastungsfaktor. Die Folge: Die Kurse sinken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der politische Schock traf auf einen überhitzten Markt. Gold hatte innerhalb eines Jahres stark zugelegt, Silber war regelrecht explodiert. Immer mehr spekulative Anleger waren auf den Zug aufgesprungen, vor allem in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dort galten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/edelmetalle-gold/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-19833446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gold<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Silber zuletzt weniger als Absicherung, sondern als schnelle Gewinnchance. Der Ansturm wuchs, die Preise schossen nach oben. Als die Kurse dann kippten, drehte die Stimmung schlagartig. Aus Gier wurde Angst. Viele wollten gleichzeitig verkaufen, Käufer zogen sich zurück – die Preise rauschten ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:41:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von 126 auf 60 Kilo:„Ich habe mich mit Spazierengehen halbiert“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/sonja-spazierte-66-kilo-weg-697098ce0452f09d7ec5d16b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697098ce0452f09d7ec5d16b/3053fcd2240dd15373f119c87a34bc52,1740bac1?w=656" alt="Von 126 auf 60 Kilo:„Ich habe mich mit Spazierengehen halbiert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sonja Hemlich aus Wien hat es geschafft, 66 Kilo abzunehmen – und das ganz ohne strenge Diäten oder Fitnessstudio. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Jahren des Kampfes gegen ihr Übergewicht und gesundheitlichen Rückschlägen fand sie einen Weg, der in ihren Alltag passt und ihr Wohlbefinden enorm verbessert hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt hinter ihren drei simplen Tricks, die ihre Transformation ermöglichten? Erfahren Sie mehr mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:41:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>60.000 Mitgliedschaften gekündigt:ADAC-Verkehrspräsident tritt nach Wutwelle zurück!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/adac-verkehrspraesident-hillebrand-tritt-nach-wutwelle-zurueck-69804c41747daefa3f2c1815</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69804c41747daefa3f2c1816/65e4d9e2561237c511f34c747829ba3e,76fe212c?w=320" alt="60.000 Mitgliedschaften gekündigt:ADAC-Verkehrspräsident tritt nach Wutwelle zurück!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Das ist die Folge einer Kündigungswelle beim ADAC! Der Verkehrspräsident des einflussreichen Automobilvereins, Gerhard Hillebrand (60), tritt nach BILD-Informationen zurück. Mit einem Zeitungsinterview hatte er viele Autofahrer verärgert. Von einem Rufschaden für den ADAC war die Rede. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hillebrand hatte einen Tag vor Heiligabend in der „Neuen Osnabrücker Zeitung“ für höhere Spritpreise plädiert, damit Autofahrer von Diesel und Benziner auf klimaschonende Alternativen wie das E-Auto umsteigen könnten. „Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/adac/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19084976.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ADAC<!--]--><!--]--></a><!--[--> hält die CO₂-Bepreisung für ein richtiges Instrument, um die Klimaschutzziele zu erreichen“, hatte Hillebrand erklärt. „Die Leute brauchen den Anreiz, um auf klimaschonende Alternativen zum Diesel und Benziner umzusteigen.“ Und: Nach dem EU-Plan zur Rücknahme des Verbrenner-Aus sorgte sich der Verkehrspräsident, dass auch die Klimaschutzziele gelockert werden könnten: „Davor kann ich nur warnen. Europa muss an ehrgeizigen CO₂-Minderungszielen festhalten, wir müssen die Erderwärmung begrenzen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der ADAC hat in Deutschland über 22 Millionen Mitglieder<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das traf auf viel Empörung bei Vereinsmitgliedern: In den vergangenen vier Wochen kündigten nach BILD-Recherchen 60.000 Autofahrer ihre ADAC-Mitgliedschaft. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:41:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglück bei Fastnachtsverein:Mädchen (7) stirbt durch umstürzende Theke</title>
    <link>https://www.bild.de/news/unglueck-bei-fastnachtsverein-maedchen-7-stirbt-durch-umstuerzende-theke-698069db56e922cc80595904</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698069db56e922cc80595904/84367c0e0db138df5ecb7a7461db1635,304ff91?w=320" alt="Unglück bei Fastnachtsverein:Mädchen (7) stirbt durch umstürzende Theke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein siebenjähriges Mädchen ist in Sulz (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) von einer umstürzenden Theke getroffen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tödlich<!--]--><!--]--></a><!--[--> verletzt worden. Der Vorfall ereignete sich vergangenen Mittwoch in den Räumen eines Fastnachtsvereins, wie die Staatsanwaltschaft am Montag auf Anfrage bestätigte. Zuvor hatte der „Schwarzwälder Bote“ berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach fand zu dem Zeitpunkt in dem Vereinsheim ein Selbstverteidigungskurs für Kinder statt. Wie es zu dem Unglück kam, werde ermittelt, so die Staatsanwaltschaft. Weitere Angaben wurden zunächst nicht mitgeteilt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:41:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Milan holt Stürmer für 30 Mio. Euro:Neue Konkurrenz für Füllkrug!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-neue-konkurrenz-fuer-fuellkrug-milan-holt-stuermer-fuer-30-mio-euro-69590ec6fb77630dac2764da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69590ec6fb77630dac2764db/4c6653182398c8f37da10f40f618c2ca,bd206e89?w=992" alt="Milan holt Stürmer für 30 Mio. Euro:Neue Konkurrenz für Füllkrug!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heute ist Deadline Day! Um 20 Uhr endet das Transferfenster. Welche Vereine holen noch neue Stars? Welche Entscheidungen fallen? Die Gerüchteküche brodelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Infos gibt es im BILD-Transfer-Ticker!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkurrenz für Niclas Füllkrug (32). Der ehemalige Mainzer Jean-Philippe Mateta (28) steht kurz vor einem Transfer zum AC Milan. Laut „The Athletic“ haben sich Milan und Crystal Palace bereits auf eine Ablöse von 30 Mio. Euro geeinigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:41:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steffen-Nachfolger gesucht:Das sind die zwei Top-Favoriten bei Werder</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/steffen-nachfolger-das-sind-die-zwei-top-favoriten-bei-werder-bremen-69806b25f0e62064809e1cad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69806b25f0e62064809e1cae/da89485fc71e6a156cb98ac8c4a97156,d5edaed8?w=576" alt="Steffen-Nachfolger gesucht:Das sind die zwei Top-Favoriten bei Werder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Ex-Bundesliga-Trainer sind die Favoriten auf die Steffen-Nachfolge bei Werder! Wer die beiden Kandidaten sind, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:41:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fronten sind verhärtet:Zerplatzt der Upamecano-Deal an diesem Punkt?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-zerplatzt-der-upamecano-deal-an-diesem-punkt-698069d5fa531953d5218cc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698069d5fa531953d5218cc1/47885084a6910d2659fc22920152dbd3,4fb52c10?w=576" alt="Fronten sind verhärtet:Zerplatzt der Upamecano-Deal an diesem Punkt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Fronten im Vertrags-Poker um Bayern-Star Dayot Upamecano sind verhärtet. Sein aktueller Vertrag läuft bald aus, doch die Bayern warten vergeblich auf ein Entgegenkommen der Upamecano-Seite.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus lesen Sie, an welchem Punkt alles zu scheitern droht und wie die Agenten des Spielers darauf blicken.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:41:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Foto soll Kegelbrüder vor dem Feuer zeigen:Was ist mit dem Unterhemd-Mann vom Malle-Balkon?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/raetsel-im-fall-der-kegelbrueder-was-ist-mit-dem-mysterioesen-mann-vom-balkon-697d075da3f0a8f7d1899fef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697d075da3f0a8f7d1899ff0/794321b9336866efe95bf9ea2ecb94c0,b986e859?w=320" alt="Foto soll Kegelbrüder vor dem Feuer zeigen:Was ist mit dem Unterhemd-Mann vom Malle-Balkon?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--> 57 Tage saßen sie im Malle-Knast, mehr als drei Jahre mussten acht Kegelbrüder  auf den Abschluss der Ermittlun­gen warten: Jetzt droht der Staatsanwalt den Freunden aus dem Münsterland wegen Brandstiftung mit sieben Jah­ren Haft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei sind die größ­ten Rätsel um den Brand der Bar „Why not Mallorca“ noch offen. Was ist mit dem mysteriösen Mann vom Balkon im Nebenzimmer? Kann Bier ein Feuer beschleunigen? Wie widersprechen sich die Zeugen? BILD rekonstruiert den Fall, der jetzt acht Deutschen 7 Jahre  Haft bringen könnte. Alle Hintergründe dazu mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 11:41:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>