<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„White Tiger“: Eltern melden mögliche weitere Taten des Hamburger Pädo-Sadisten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/white-tiger-eltern-melden-moegliche-weitere-taten-des-hamburger-paedo-sadisten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/whitetigerhahnoefersand.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„White Tiger“: Eltern melden mögliche weitere Taten des Hamburger Pädo-Sadisten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Shariar J. (20) soll als „White Tiger“ im Netz Kinder gequält und einen Teenager in den Suizid getrieben haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: picture alliance/ABBfoto/hfr</span></p><p><strong>Nach der Festnahme des Hamburger Pädo-Sadisten, der im Internet unter dem Namen „White Tiger“ Kinder missbraucht und in den Suizid getrieben haben soll, haben sich weitere besorgte Eltern bei den Ermittlungsbehörden gemeldet. Sie hätten die Befürchtung geäußert, dass auch ihre Kinder Opfer des 20-Jährigen geworden sein könnten, sagte die Staatsanwaltschaft Hamburg.</strong></p><p>„Wir können bestätigen, dass es infolge der Festnahme zu entsprechenden Meldungen durch Eltern gekommen ist“, sagte Oberstaatsanwältin Mia Sperling-Karstens. Die Prüfung der Angaben dauere an.</p><p>Der 20-Jährige war Mitte Juni in der Wohnung seiner Eltern in Hamburg festgenommen worden. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/der-haftbefehl-gegen-white-tiger-34-seiten-blanker-horror/">Er soll Kopf einer Gruppe von Cyberkriminellen sein, die aus sexueller Motivation heraus acht Kinder im Alter von elf bis 15 Jahren im Internet zu Gewalt gegen sich selbst gezwungen haben.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Perfide Untermieterin soll als „Vermieterin“ Kaution und Abstand eingesackt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/perfide-untermieterin-soll-als-vermieterin-kaution-und-abstand-eingesackt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/505890932-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Perfide Untermieterin soll als „Vermieterin“ Kaution und Abstand eingesackt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagte T. gab sich als rechtmäßige Vermieterin aus. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | LARISA SHPINEVA</span></p><p><strong>Mit einer perfiden Masche soll eine Untermieterin sich als Vermieterin ausgegeben haben, um so an Geld für eine Kaution und eine Abstandszahlung zu kommen. Nun wird der Fall vor Gericht behandelt.</strong></p><p>Die Staatsanwaltschaft wirft der Angeklagten T. vor, zwischen dem 16. August und dem 29. September 2024 eine Wohnung in der Straße Pilatuspool in der Neustadt als Untermieterin gemietet zu haben. Diese soll sie dann online unter dem Pseudonym „Katrin Friedrich“ angeboten haben. Potenzielle Interessenten soll sie dabei im Glauben gelassen haben, sie sei die legitime Vermieterin.</p><p>Ziel sei es gewesen, betrügerisch an Geld durch eine angebliche Kaution und eine Abstandszahlung zu gelangen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Pläne für riesiges Bauprojekt: Große Versprechen – aber nur kleine Änderungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grossprojekt-in-hamburg-grosse-versprechen-kleine-aenderungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/bildschirmfoto-2024-10-09-um-211427.png?resize=300%2C300&crop=505px%2C92px%2C704px%2C704px&webp=1" alt="Neue Pläne für riesiges Bauprojekt: Große Versprechen – aber nur kleine Änderungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das Wohnen im Diekmoor einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Winking Froh Architekten GmbH/ WES LandschaftsArchitektur</span></p><p><b>Rund 700 neue Wohnungen mit grünen Innenhöfen und ein See: Der Plan für das Landschaftsschutzgebiet Diekmoor in Langenhorn war von Anfang an umstritten. Die neue Koalition (SPD, CDU, FDP) in Hamburg-Nord kritisierte die Entwürfe und versprach „deutliche“ Anpassungen – jetzt steht ihr Plan. Von den großen Versprechen scheint auf den ersten Blick aber wenig übrig geblieben zu sein.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser HVV-Dienst wird in Hamburg ausgeweitet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-dienst-hvv-hop-wird-in-hamburg-ausgeweitet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hvv-hop-fischbeker-heide-bild-vhhmobility-klein-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C274px%2C1645px%2C1646px&webp=1" alt="Dieser HVV-Dienst wird in Hamburg ausgeweitet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein „hvv hop“ Shuttle am Fischbeker Heideweg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: vhh.mobility</span></p><p><b>Harburger:innen können sich künftig über noch mehr Mobilität freuen: Der Shuttleservice der Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein „hvv hop“ soll Anfang August </b><strong style="font-weight: bold">um den Harburger Westen erweitert werden.</strong><strong> Der On-Demand-Service wird somit <strong>auf den gesamten Bezirk ausgeweitet.</strong></strong></p><p>Das Angebot „hvv hop“ erfreut sich in Harburg seit dem Start im Januar 2023 großer Beliebtheit. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hvv-hop-das-steckt-hinter-dem-neuen-angebot-in-harburg/#google_vignette">Das Prinzip: Die „hvv hop-Shuttle“ sind als öffentliche Verkehrsmittel gedacht</a>, allerdings ohne einen festen Fahrplan oder Linien. Die Mitfahrt ist mit allen HVV-Fahrkarten plus einem Aufpreis von zwei Euro pro Person und Fahrt durchführbar. Fahrgäste mit ähnlichen Routen werden laut dem Unternehmen durch einen Algorithmus automatisch zu Fahrgemeinschaften gebündelt. Gebucht werden können die Fahrten in Harburg in der „hvv hop“-App jederzeit.</p><p>Das bisherige Bediengebiet „Harburg-Ost“ umschließt die Stadtteile Neuland, Wilstorf, Rönneburg, Harburg, Langenbek, Sinstorf, Gut Moor sowie Marmstorf, Eißendorf und Heimfeld.<strong> </strong>Das neue Bediengebiet „Harburg-West“ wird dann auch die Stadtteile Altenwerder, Cranz, Francop, Hausbruch, Moorburg, Neuenfelde und Neugraben-Fischbek inkludieren. Als Starttermin ist der 4. August angesetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg investiert nochmal Hunderttausende Euro in Stadtteilmuseum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburg-investiert-nochmal-750-000-euro-in-stadtteilmuseum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/104382746-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=578px%2C400px%2C1309px%2C1308px&webp=1" alt="Hamburg investiert nochmal Hunderttausende Euro in Stadtteilmuseum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hauptgebäude des Museums Elbinsel Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance | Christian Ohde</span></p><p><strong>SPD und Grüne wollen das Museum Elbinsel Wilhelmsburg fit für die Zukunft machen – und beantragen dafür 750.000 Euro aus dem Sanierungsfonds Hamburg 2030 sowie dem Quartiersfonds. Das Geld soll in die Sanierung eines bislang leerstehenden Nebengebäudes fließen, das künftig Archiv, Depot und Arbeitsräume beherbergen soll.</strong></p><p>Das denkmalgeschützte Hauptgebäude des Museums soll damit entlastet werden und als Ort für Bildungs- und Stadtteilkultur erhalten bleiben. Geplant ist unter anderem eine erweiterte Dauerausstellung zur Sturmflut von 1962.</p><p>„Das Museum Elbinsel Wilhelmsburg ist ein kulturelles Herzstück unseres Stadtteils“, sagt der SPD-Abgeordnete Michael Weinreich. „Wir setzen alles daran, seine Zukunft zu sichern und es baulich wie inhaltlich weiterzuentwickeln.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waren im Wert von mehr als 200 Euro gestohlen – Dieb in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waren-fuer-mehr-als-200-euro-gestohlen-dieb-kam-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bpol408-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Waren im Wert von mehr als 200 Euro gestohlen – Dieb in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Dieb ließ in einer Drogerie in der Wandelhalle des Hauptbahnhofs Waren im Wert von rund 230 Euro mitgehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Die Polizei hat am Montagmittag am Hauptbahnhof (St. Georg) einen Ladendieb festgenommen. Dieser hatte zuvor in einem Geschäft in der Wandelhalle Waren im Wert von mehr als 200 Euro mitgehen lassen.</strong></p><p>Laut Bundespolizei hatte der Ladendetektiv einer Drogerie gegen 13.30 Uhr einen Mann (38) dabei beobachtet, wie er Nahrungsergänzungsmittel für Babys sowie Kosmetika im Wert von rund 230 Euro in seine Taschen stopfte und den Laden dann fluchtartig verließ. Der Detektiv verfolgte den Dieb und alarmierte zeitgleich die Polizei.</p><p>Die daraufhin eingesetzten Beamten stellten den Dieb am Steindamm und nahmen ihn fest. Die gestohlenen Waren wurden bei ihm sichergestellt. Bei der Überprüfung stellte sich heraus, dass der 38-Jährige Wiederholungstäter ist. Er kam in U-Haft.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>