<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Nicht reinigungswürdig“: 500 Quadratmeter Wasser in Moorfleet mit Ölfilm bedeckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/500-quadratmeter-wasser-in-moorfleet-mit-oel-bedeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/dsc-2593-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=771px%2C348px%2C1363px%2C1363px&webp=1" alt="„Nicht reinigungswürdig“: 500 Quadratmeter Wasser in Moorfleet mit Ölfilm bedeckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte überprüfen den Ölschaden am Moorfleeter Deich. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Am Donnerstagabend versuchte ein Hydraulikbagger am Moorfleeter Deich Höhe 82, ein Boot an Land zu ziehen. Dabei wurde die Hydraulikleitung des Baggers beschädigt und Hydrauliköl gelangte ins Wasser. Im Holzhafen breitete sich ein 500 Quadratmeter großer Ölfilm auf der Wasseroberfläche aus. </strong></p><p>Um 20.07 Uhr wurden die Hamburger Feuerwehr und die Wasserschutzpolizei über die Ölverschmutzung am Moorfleeter Deich alarmiert. Die Polizei geht davon aus, dass die Leitung beschädigt wurde, als der Bagger versuchte, ein Boot an Land zu ziehen.</p><p id="block-f342fe19-50b3-49fc-9363-8a303178d8aa"><strong>Die <a href="https://plus.mopo.de/wochenmopo/">WochenMOPO</a> – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!</strong><br/><strong>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 07:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Leckere Farben“: Udo Lindenberg nimmt Auszeit von der Musik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/udo-lindenberg-will-sich-2025-ganz-der-malerei-widmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/511825343.jpg?resize=300%2C300&crop=1597px%2C383px%2C4589px%2C4593px&webp=1" alt="„Leckere Farben“: Udo Lindenberg nimmt Auszeit von der Musik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ob Musik oder Kunst, Udo Lindenberg ist ein Multitalent. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Bernd Weissbrod</span></p><p><strong>2025 wird für den Sänger und Hamburger Legende Udo Lindenberg das „Jahr der Malerei“. Udo ist für seine Kunst bereits bekannt. Jetzt möchte er sich eine künstlerische Auszeit von der Musik nehmen und sich ganz den Farben widmen. Doch er verrät auch: Ein bisschen Zeit für die Musik bleibt trotzdem – nur nicht tagsüber. </strong></p><p>Panikrocker Udo Lindenberg („Sonderzug nach Pankow“) plant für 2025 keine neuen Songs, sondern konzentriert sich stattdessen auf seine bildnerische Kunst. „Es wird das Jahr der Malerei“, sagte der Musiker der Deutschen Presse-Agentur. „Ich hab’ zwölf Monate dem schnellen Strich und den leckeren Farben gewidmet.“ Lindenberg malt seit den 1990er Jahren Aquarelle mit Likör – die „Likörelle“.</p><p>Seine nächste Ausstellung hängt ab dem 29. Juni im Schloss Oberhausen – die Anlage werde dann zu „Schloss Udohausen“, sagte der 79-Jährige augenzwinkernd. Doch die Musik sei nicht völlig außen vor: „Nachts bleibt immer Zeit, sich für die nächste Tour fit zu machen und Gedanken zu Melodien zu wälzen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 07:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traurige Zahlen: Ostee-Dorsch und Hering erholen sich kaum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/traurige-zahlen-ostee-dorsch-und-hering-erholen-sich-kaum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/466802779-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=295px%2C0px%2C1636px%2C1636px&webp=1" alt="Traurige Zahlen: Ostee-Dorsch und Hering erholen sich kaum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fischkutter fahren vom Peenestrom auf die Ostsee. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa/Jens Büttner</span></p><p><strong>Im kommenden Jahr dürften es für die Ostseefischer wenig zu fangen geben. Das legen Zahlen des Internationalen Rates für Meeresforschung nahe. Bei Dorsch und Hering sieht es noch immer nicht gut aus.</strong></p><p>Trotz seit Jahren historisch niedriger Fangquoten gibt es bei Dorsch und Hering in der Ostsee keine Erholung des Bestands. Deshalb gebe es auch im nächsten Jahr für die deutschen Fischer nicht viel davon zu fangen, teilte der Verband der deutschen Kutter- und Küstenfischer in Hamburg unter Berufung auf am Mittwoch veröffentlichte Zahlen des Internationalen Rates für Meeresforschung (ICES) mit.</p><p>Damit werde deutlich, „dass die Fischerei keine Rolle bei der Bestandsentwicklung mehr spielt“, sagte Verbandssprecher Claus Ubl. „Es scheint ganz offensichtlich eine Veränderung des Ökosystems abzulaufen, durch die sich die Lebensbedingungen für einige Arten in der Ostsee verschlechtern.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>