<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Rechtsfehler“ ++ „Falsch“ ++ „Zu viel berechnet“:Experten empört über Renten-Sauerei!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/experten-empoert-ueber-renten-sauerei-6894ac32204e050eae2329a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894ac32204e050eae2329a3/32964d5e49c96a2381a408a0bdf7db7b,975b3a1?w=992" alt="„Rechtsfehler“ ++ „Falsch“ ++ „Zu viel berechnet“:Experten empört über Renten-Sauerei!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Die Rentenbescheide zeigen es schwarz auf weiß: Alle 22 Millionen Rentner in Deutschland mussten zu viel bezahlen. Die Rentenversicherung sagt, sie habe richtig gerechnet. Doch Experten und Verbände zeigen sich empört und erheben Vorwürfe gegen den deutschen Staat: Die Berechnungsgrundlage für den Pflegebeitrag sei zu hoch, Neurentner würden benachteiligt, die Bescheide seien rechtswidrig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Bei den Beiträgen zur Pflegeversicherung wurde im Juli eine Nachzahlung fällig – doch die wurde falsch berechnet!“</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So berichtete BILD am Mittwoch und enthüllte eine doppelte Renten-Sauerei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erstens:</b><!--]--><!--[--> Für Rentner wurde eine zu hohe Nachzahlung des erhöhten Pflegebeitrags festgelegt. Im Juli mussten sie den erhöhten Beitrag für sechs Monate (Januar bis Juni) auf einmal bezahlen. Bei der Berechnung wurde jedoch die zum 1. Juli erhöhte Rente zugrunde gelegt – und nicht die niedrigere Rente der Vormonate, für die der Beitrag abgebucht wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:36:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sitzt wegen Drogenhandels im Gefängnis:Deutschland schiebt Star-Rapper 18 Karat ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/nach-dem-knast-deutschland-schiebt-rapper-18-karat-ab-689080015bfd36554e9e69cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689080015bfd36554e9e69ce/9feab0091959b4e10e899dc6f05d3535,8b35d629?w=992" alt="Er sitzt wegen Drogenhandels im Gefängnis:Deutschland schiebt Star-Rapper 18 Karat ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rapper 18 Karat wartet im Gefängnis sehnsüchtig auf die Geburt seiner Tochter. Trotz Babyglücks sieht seine Zukunft düster aus: Die Stadt Dortmund will ihn loswerden! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche weitreichenden Konsequenzen eine Abschiebung für den Musiker hätte, wen er lange nicht mehr besuchen dürfte und was seine Frau dazu sagt – das erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:36:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für kontroverse Kampagne veantwortlich:Jaguar-CEO tritt zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kontroverse-jaguar-kampagne-ceo-tritt-zurueck-689487e4417be41a34e47876</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689487e4417be41a34e47877/d02e99158743fde43e0a43904c66cdfe,d1f5f601?w=576" alt="Für kontroverse Kampagne veantwortlich:Jaguar-CEO tritt zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Whitley –<!--]--><!--[--><b> Im November 2024 sorgte Jaguar mit einem neuen Werbespot für Empörung. Darin tanzen Models in bunter Kleidung vor einer pinken, wüstenartigen Landschaft. Was im Spot fehlt? Das Auto. Inzwischen hat der CEO Adrian Mardell (64) seinen Rücktritt angekündigt. Auch US-Präsident Donald Trump (79) äußert sich zu der Werbung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kampagne hatte in den sozialen Medien eine Welle der Empörung ausgelöst. Auf X kommentierte Tesla-Chef Elon Musk den Spot mit den Worten: „Do you sell cars?“. Der Satz wurde tausendfach geteilt – ebenso kursierten Kommentare wie „So zerstört man eine Marke in 30 Sekunden“ oder „Löscht diese Werbung sofort“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kein Jaguar, kein Lenkrad – stattdessen bunte Farben und viele Formen: Die neue Markenwelt im Werbespot von Jaguar sorgte für Diskussionen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Vorwurf: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/jaguar/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19105540.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Jaguar </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>verliere mit dem Spot seine Identität und spreche nicht mehr seine Kernzielgruppe an. 172 Millionen Mal wurde die Kampagne allein auf der Plattform X bisher angesehen. Mitte Mai 2025 kündigte Jaguar die Zusammenarbeit mit der Agentur Accenture Song, die den Spot verantwortet hatte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:36:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Test im LIVE-Ticker:Erster Bayern-Testkracher!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-erster-testkracher-gegen-tottenham-hier-im-bild-liveticker-6894c858204e050eae232c44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894c858204e050eae232c44/38655efbdea59a1e5cf0b8ac344f9ac2,a394cc9?w=656" alt="Bayern-Test im LIVE-Ticker:Erster Bayern-Testkracher!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kracher in der Vorbereitung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC Bayern empfängt im Rahmen des Telekom Cups in der Allianz Arena den amtierenden Europa-League-Sieger Tottenham Hotspur. Fünf Tage nach dem Spiel gegen Olympique Lyon (2:1) der nächste Härtetest für die Münchner und Trainer Vincent Kompany (39).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Partie können Sie HIER im Live-Ticker verfolgen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einem Foul von Kudus an Olise setzt der Franzose den fälligen Freistoß aus knapp 18 Metern zentraler Position links am Tor vorbei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:36:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In eigener Sache:Zur Berichterstattung über Putins angebliche Tochter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-eigener-sache-update-zu-berichten-ueber-putins-mutmassliche-tochter-6894789f204e050eae232465</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894789f204e050eae232465/facc967a55ca0c8b9b845d9bf7b3dcab,1202a846?w=320" alt="In eigener Sache:Zur Berichterstattung über Putins angebliche Tochter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Am Dienstag berichtete BILD, dass es Zweifel an der Echtheit eines Internet-Accounts von Luiza Rozova (22) gibt, der angeblichen Tochter von Russlands Diktator Wladimir Putin. Deshalb haben wir einen Artikel über Rozova vorsorglich zurückgezogen, um die Sachlage zu prüfen, und dies transparent vermeldet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wir wollen Ihnen, liebe Leser, einen Zwischenstand geben. Nach derzeitigem Stand gibt es folgende Theorien: Entweder handelt es sich um einen Fake-Account, mit dem Rozova nicht in Verbindung steht. Oder es handelt sich um einen Account, hinter dem sich Kontaktleute von Luiza Rozova verbergen und diesen als PR-Instrument benutzen. Und: Es lässt sich zum jetzigen Stand nicht mit hundertprozentiger Sicherheit ausschließen, dass der Account doch direkt mit Luiza Rozova verbunden ist. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach jetzigem Stand gibt es außerdem massive Zweifel an der Echtheit einiger der auf dem Account verwendeten Fotos. Die Spur führt zu dem Kanal eines russischen Models, deren Fotos verfremdet worden sein sollen. Das berichtete zuerst RTL. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sprach auch mit dem russischen Investigativjournalisten Andrey Zakharov (42), der nach dem BILD-Bericht als Erster Zweifel geäußert hatte. 2020 hatte Zakharov enthüllt, dass Putin eine geheime Tochter haben soll: Luiza Rozova, geboren 2003 in St. Petersburg. Im Gespräch mit BILD schilderte Zakharov Ergebnisse seiner Recherchen, die darauf hindeuten, dass Kanäle auf Telegram und Instagram nicht oder nicht mehr von Rozova betrieben werden. Zum jetzigen Stand könne auch er nichts mit absoluter Sicherheit ausschließen, sagte Zakharov zu BILD und kündigte an, Freunde von Rozova zu kontaktieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:36:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Karriere wie der Vater?:Rooney-Sohn (15) überspringt 3 Jahrgänge bei Man United</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/manchester-united-rooney-sohn-kai-15-ueberspringt-drei-jahrgaenge-689451fa5bfd36554e9e9a2c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689451fa5bfd36554e9e9a2c/27221ac8e24fcf4df6a86d50aa8fc4aa,f4ffb38d?w=320" alt="Karriere wie der Vater?:Rooney-Sohn (15) überspringt 3 Jahrgänge bei Man United" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Starke Leistung von Kai Rooney (15).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sohn von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/manchester-united/manchester-united-alle-infos-79563852.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Manchester United<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende Wayne Rooney (39) beeindruckte zuletzt so sehr, dass er jetzt bei den Größeren mitspielen darf. Der älteste der vier Rooney-Söhne überspringt dabei aber nicht nur einen Jahrgang, sondern gleich drei! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Zoff zwischen Marc-André ter Stegen und dem FC Barcelona eskaliert weiter!</p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/stories/kairooney.10/?hl=de" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Kai Rooney postete bei Instagram in seiner Story<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Foto mit Blick in die Dunkelheit, im Hintergrund sind noch leicht Lichter einer Stadt zu erkennen. Dazu schreibt er, dass bald das U19-Turnier stattfindet. Was er meint: das Mladen-Ramljak-Turnier in Kroatien. Start des 22. internationalen Wettbewerbs ist heute am Donnerstag. In Gruppe A geht's 17.30 Uhr für die U19 von Manchester United mit Rooney gegen die U19 von Österreich-Klub Rapid Wien. Morgen (8. August) geht's für sie dann gegen Juventus Turin, Samstag gegen Titelverteidiger Dinamo Zagreb. Im vergangenen Jahr gewannen die Kroaten das Finale – gegen ManUnited. Damals aber noch ohne den kleinen Rooney.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:36:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Sesko-Wechsel nach England perfekt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-bvb-heisse-geruechte-ueber-sancho-wechsel-zu-borussia-dortmund-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/9dfe5e02b967f24cbb163311f7ff2826,c02e10d?w=992" alt="Transfer-Ticker:Sesko-Wechsel nach England perfekt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Wechsel von Superstürmer Benjamin Sesko (22) in die Premier League ist fix – nach einem knallharten Verhandlungsmarathon über drei Tage.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:36:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrug in 107 Fällen:Mehr als zwei Jahre Haft für Torwart-Legende Eike Immel!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wegen-betrugs-zwei-jahre-haft-fuer-bvb-legende-eike-immel-6894aab2417be41a34e47bf0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894aab2417be41a34e47bf1/1ffa18a63c819ab95c504b953a614949,69b2ca58?w=576" alt="Betrug in 107 Fällen:Mehr als zwei Jahre Haft für Torwart-Legende Eike Immel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Marburg (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Der ehemalige Bundesliga-Torhüter Eike Immel (64) ist wegen Betrugs in 107 Fällen zu zwei Jahren und zwei Monaten Haft verurteilt worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ex-Nationalspieler Immel (19 Länderspiele für Deutschland) hat sich bei verschiedenen Personen immer wieder Geld geliehen, es aber nie zurückgezahlt. Seinen Gläubigern gegenüber behauptete er, sich „gerade in einem finanziellen Engpass“ zu befinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht insgesamt um 34.340 Euro und 106 Taten. Außerdem verkaufte der ehemalige Profifußballer in einem Fall Karten für ein Fußballspiel bei der Europameisterschaft. Das überwiesene Geld behielt er, die Tickets konnte und wollte er aber nicht besorgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben alle Zeugen für überaus glaubhaft gehalten. Bei dieser Strafe stellt sich die Frage auf Bewährung nicht“, sagte der Richter nach der Urteilsverkündung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:36:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Netanjahu verrät in TV-Interview:Israel will Gaza an zivile Regierung übergeben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/netanjahu-bestaetigt-israel-plant-gaza-vollstaendig-zu-kontrollieren-6894c014417be41a34e47e21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894c014417be41a34e47e22/076476d2a25452e0e9695615bc6883ba,b37440c7?w=576" alt="Netanjahu verrät in TV-Interview:Israel will Gaza an zivile Regierung übergeben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Brisante Aussage von Israels Premier Benjamin Netanjahu in einem Interview mit „Fox News“: Auf die Frage, ob Israel plane, Gaza vollständig zu kontrollieren, antwortete er: „Wir planen es.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/benjamin-netanjahu/politiker-personen-news-fotos-videos-20875402.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Netanjahu<!--]--><!--]--></a><!--[--> erklärte: „Um unsere Sicherheit zu gewährleisten, müssen wir die Hamas dort entfernen und der Bevölkerung ermöglichen, sich zu befreien.“ Entscheidender Punkt: Israel wolle Gaza nicht langfristig regieren, so Netanjahu. Die Macht solle „an eine zivile Regierung übergeben werden, die weder der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[--> angehört noch die Zerstörung Israels befürwortet“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Das Ziel Israels sei es, „uns und die Menschen in Gaza von dem schrecklichen Terror der Hamas zu befreien“. Denn, so Netanjahu im Fox-Interview: „Die Hamas hält nicht nur unsere Geiseln fest, sondern auch zwei Millionen Palästinenser in Gaza als Geiseln.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch immer hält die Hamas 49 Geiseln in den Terror-Tunneln von Gaza gefangen, die von den Terroristen während des Massakers am 7. Oktober verschleppt wurden. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/appell-an-merz-retten-sie-unsere-mitbuerger-aus-den-faengen-der-hamas-68924ac75bfd36554e9e83fa"><!-- --><!--[--><!--[-->Sieben von ihnen sind auch deutsche Staatsbürger.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:36:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tochter von Gwyneth Paltrow:Der Apple planscht nicht weit vom Stamm</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/apple-martin-wird-gwyneth-paltrow-immer-aehnlicher-6894760d8d87bf286ac8857a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894760d8d87bf286ac8857b/f4ea5fbb9c436799abd1f783f6a231f4,5dfabe47?w=656" alt="Tochter von Gwyneth Paltrow:Der Apple planscht nicht weit vom Stamm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamptons, New York – <!--]--><!--[--><b>Ganz die Mama!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Apple Martin, die Tochter von Hollywoodstar Gwyneth Paltrow (52) und Coldplay-Sänger Chris Martin (48), war am Dienstag am Strand der absolute Hingucker. In einem rot-weißen Bikini zeigte sich die junge Promitochter an der Küste von Amagansett – einem Ort in den East Hamptons.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Apple planschte im Atlantik und wirkte dabei tiefenentspannt. Sie studiert aktuell Jura und Geschichte an der Elite-Universität Vanderbilt in Nashville, Tennessee. Die Sommerpause verbringt die gebürtige Kalifornierin im millionenschweren Hamptons-Anwesen ihrer Mutter Gwyneth – die beim Strandbesuch nicht dabei war.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->... Gwyneth Paltrow (damals 47) zum Verwechseln ähnlich. Die Schauspielerin hält sich mit Yoga und Pilates fit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt Mama Gwyneth waren zwei junge Männer an Apples Seite. Ob einer der beiden möglicherweise ihr Partner ist oder es sich bei den Begleitern um Freunde oder Studienkollegen handelt, ist nicht bekannt. Apples <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/gwyneth-paltrow-gratuliert-sohn-zum-18-ich-bin-so-stolz-auf-dich-87811556.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bruder Moses<!--]--><!--]--></a><!--[--> (19) wurde beim jüngsten Strandbesuch nicht gesehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:36:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Trump verlangt Treffen von Putin und Selenskyj</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/medienbericht-trump-verlangt-treffen-von-putin-und-selenskyj-6894c556417be41a34e47e90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894c556417be41a34e47e90/87abcd772dcbfb6258f4470bef760f67,a84c71e8?w=320" alt="Medienbericht:Trump verlangt Treffen von Putin und Selenskyj" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kreml-Diktator Wladimir Putin (72) will sich vorerst nicht mit dem ukrainischen Präsidenten Wolodymyr Selenskyj (47) treffen. Das sagte er am Donnerstag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Putin wörtlich: „Ich habe schon oft gesagt, dass ich grundsätzlich nichts dagegen habe, es ist möglich.“ Jedoch seien dafür bestimmte Voraussetzungen nötig. Der Kreml-Chef: „Leider sind wir noch weit davon entfernt, solche Voraussetzungen zu schaffen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit torpediert Russland auch die Verhandlungspläne von US-Präsident Donald Trump (79). Der hatte zuvor vorschlagen lassen, in der nächsten Wochen zunächst mit Putin, dann mit Selenskyj und anschließend mit beiden Präsidenten zusammen über einen Frieden in der Ukraine sprechen zu wollen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch: US-Präsident Donald Trump (79) will sich das nicht gefallen lassen – und erhöht den Druck auf Putin. Die „New York Post“ berichtet: Trump will sich nur dann mit Putin treffen, wenn sich der Russland-Diktator bereit erklärt, auch Selenskyj zu treffen. Die US-Zeitung zitiert einen Insider im Weißen Haus: „Putin muss sich mit Selenskyj treffen, damit das Treffen stattfinden kann.“ Ein Ort für das Treffen würde noch nicht feststehen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:36:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei bestätigt:Westerwald-Killer ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/westerwald-killer-polizei-bestaetigt-seinen-tod-68943e3823cb07634d55b930</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68943e3823cb07634d55b931/0507495fa9dcdccc8306e802f23db891,784dd07e?w=320" alt="Polizei bestätigt:Westerwald-Killer ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Weitefeld (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Die Leiche aus dem Feld ist der seit vier Monaten gesuchte Westerwald-Mörder Alexander Meisner (61)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/weitefeld-das-verraet-sein-handy-ueber-den-westerwald-killer-68023cd6ba5a92148b2ff48b"><!-- --><!--[--><!--[-->Mehr als 1000 Polizisten<!--]--><!--]--></a><!--[--> durchkämmten nach dem Dreifach-Mord die Gegend rund um den Tatort in Weitefeld (Rheinland-Pfalz). Leichenspürhunde und Spezialflugzeuge waren im Einsatz. Doch der tote Killer lag vermutlich schon wochenlang nur 600 Meter von dem Haus entfernt, wo er am 6. April <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/3-tote-in-weitefeld-seit-monaten-war-nadine-s-nicht-mehr-gluecklich-67f3bb90c4a56e42d9a114ab"><!-- --><!--[--><!--[-->Nadine S. (44), Ehemann Kai (47) und Sohn Kilian (16)<!--]--><!--]--></a><!--[--> tötete.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dienstagnachmittag hatte ein Bauer eine stark verweste Leiche entdeckt. Jetzt gibt es endlich Klarheit: Es ist der Westerwald-Killer. Die Leiche wurde nach der Bergung bereits Dienstagabend in das Institut für Rechtsmedizin der Universitätsklinik in Mainz gebracht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ermittler durchsuchten am 6. April das Haus der getöteten Familie S. in Weitefeld. Danach wurde eine 100-köpfige SoKo eingerichtet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:36:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>