<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorerst abgeblasen: Dieses Gebiet hat beim HVV-Sammeltaxi (mal wieder) das Nachsehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kurz-vor-start-neues-bediengebiet-fuer-hvv-dienst-doch-erst-einmal-abgeblasen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hvv-hop-fischbeker-heide-bild-vhhmobility-klein-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C274px%2C1645px%2C1646px&webp=1" alt="Vorerst abgeblasen: Dieses Gebiet hat beim HVV-Sammeltaxi (mal wieder) das Nachsehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein „hvv hop“ Shuttle am Fischbeker Heideweg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: vhh.mobility</span></p><p><strong>Schlechte Nachrichten für Harburgerinnen und Harburger: Ab Montag, 4. August, sollte sich das Bediengebiet der weißen Sammeltaxis „hvv hop“ eigentlich um die Westseite des Bezirks erweitern  – doch daraus wird plötzlich erst einmal doch nichts.</strong></p><p>Grund dafür ist laut dem Betreiber Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein (VHH) „weiterer Abstimmungsbedarf, der sich im Rahmen des formalen Genehmiungsprozesses“ ergeben habe. Heißt auf Nicht-Behördendeutsch: Da muss noch einmal nachgeprüft werden. Worum es genau geht, will die VHH allerdings nicht genauer sagen.</p><p>Das bisherige Bediengebiet „Harburg Ost“ umschließt die Stadtteile Neuland, Wilstorf, Rönneburg, Harburg, Langenbek, Sinstorf, Gut Moor sowie Marmstorf, Eißendorf und Heimfeld. Meist teilen sich Fahrgäste in den teils nicht so gut angebundenen Stadtteilen ein Sammeltaxi, das sie zum nächsten Bahnhof oder zur Bushaltestelle bringt. Das neue Bediengebiet „Harburg West“ sollte dann auch die Stadtteile Altenwerder, Cranz, Francop, Hausbruch, Moorburg, Neuenfelde und Neugraben-Fischbek einschließen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 12:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Miamedes-Krise: Geschäftsführer zur Auszahlung von Gehältern verurteilt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/miamedes-krise-geschaeftsfuehrer-zur-auszahlung-von-gehaeltern-verurteilt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/qua3411-712-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=852px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Miamedes-Krise: Geschäftsführer zur Auszahlung von Gehältern verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sekander Scherzai ist Geschäftsführer von Miamedes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Luft wird immer dünner an der Spitze: Das Hamburger Arbeitsgericht hat allein in dieser Woche zwei Urteile gegen den Geschäftsführer des in die Krise geratenen Gesundheitsunternehmens Miamedes gesprochen. Sekander Scherzai muss zwei Mitarbeitern die Gehälter auszahlen, die er ihnen seit Monaten vorenthält. Tut er das nicht, kommt der Gerichtsvollzieher! </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alsterdampfer steuern ab sofort wieder beliebten Anleger an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alsterdampfer-steuern-muehlenkamp-wieder-an-anleger-fertig-saniert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/anleger-muehlenkamp.jpg?resize=300%2C300&crop=210px%2C0px%2C1439px%2C1440px&webp=1" alt="Alsterdampfer steuern ab sofort wieder beliebten Anleger an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Anleger Mühlenkamp ist ab sofort wieder frei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ATG Alster-Touristik GmbH</span></p><p><strong>Monatelang war Schluss mit Ein- und Ausstieg am Mühlenkamp – jetzt ist der Anleger auf der Uhlenhorst zurück im Linienplan der Alsterdampfer. Ab dem 1. August machen die Schiffe der Alster-Touristik GmbH (ATG) dort wieder fest.</strong></p><p>Grund für die Pause: eine umfassende Sanierung. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/alsteranleger-gesperrt-mit-folgen-fuer-szene-bar/">Vier Monate lang wurden die tragenden Elemente des Anlegers sowie die Deckfläche erneuert.</a> Laut ATG waren die Arbeiten wegen altersbedingter Abnutzung nötig – der Anleger war schlicht in die Jahre gekommen. Aus Sicherheitsgründen musste die Haltestelle für den gesamten Zeitraum stillgelegt werden.</p><p>Jetzt ist alles neu und bereit für die Rückkehr der weißen Flotte, die die Alster seit 1859 befährt. Gerade in den Sommermonaten gehört die Haltestelle zu den gefragten Zwischenstopps – nicht nur für Tourist:innen, sondern auch für viele Hamburger:innen, die vom Wasser aus in die Stadt oder ins Grüne wollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 07:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Schüsse in Hamburg – zwei Tatverdächtige festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-schuesse-in-hamburg-kripo-ermittelt-die-hintergruende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/enzobar.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wieder Schüsse in Hamburg – zwei Tatverdächtige festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall passierte vor der „Enzo Bar“ an der Alten Holstenstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS &amp; ART</span></p><p><strong>Erneut ist in Hamburg scharf geschossen worden. Diesmal in Lohbrügge. Dort war es zum Streit in einer Bar gekommen. In dessen Verlauf wurden mehrere Schüsse vor dem Laden abgefeuert. Zum Glück wurde niemand verletzt.</strong></p><p>Laut Polizei hat sich der Vorfall bereits am vergangenen Mittwochabend ereignet. Gegen 23.15 Uhr sollen ersten Erkenntnissen zufolge mehrere Männer vor der Bar „Enzo“ an der Alten Holstenstraße in Streit geraten sein. Aus der Gruppe heraus soll ein Mann dann mehrere Schüsse auf seine Kontrahenten abgefeuert haben. Zum Glück wurde niemand getroffen.</p><p>Danach flüchtete der Schütze zusammen mit zwei weiteren Männern in einem silbernen Pkw. Das Auto konnte aber kurz darauf von der Polizei am Sander Damm gestoppt werden. Ein 31-jähriger Insasse wurde vorläufig festgenommen. Zudem sei laut einem Polizeisprecher kurz darauf ein Mercedes an der Bergedorfer Straße gestoppt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Theater-Magier, der Hamburg verzauberte, ist tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-theater-magier-der-hamburg-verzauberte-ist-tot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/539246231-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=71px%2C207px%2C1074px%2C1073px&webp=1" alt="Der Theater-Magier, der Hamburg verzauberte, ist tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Robert Wilson ist tot</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/AFP | Joel Saget</span></p><p><strong>Der vielfach preisgekrönte Texaner Wilson starb mit 83 Jahren in New York. In Deutschland arbeitete der Star-Regisseur häufig – auch in Hamburg hinterließ er Spuren.</strong></p><p>Hamburg trauert um den Theater- und Opernregisseur Robert Wilson: „Er war in der Theaterwelt einer der bedeutendsten Künstler, er war ein Künstler von Weltrang wie Peter Brook und einige wenige“, sagte der Intendant des Thalia Theaters, Joachim Lux, an seinem letzten Arbeitstag. </p><p>Wilson gehörte zu den prägenden Bühnenvisionären der vergangenen Jahrzehnte. Der US-Amerikaner inszenierte viel an europäischen Bühnen – in Deutschland, unter anderem in Hamburg und Berlin. Er arbeitete mit bekannten Dramatikern, Dichtern, Musikern und Schauspielern zusammen, etwa Heiner Müller, William S. Burroughs, Allen Ginsberg, Tom Waits, Herbert Grönemeyer und Marina Abramović. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 10:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update: Unbekannte rasen mit Auto in Juwelier, Polizei gibt Warnschuss ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/juwelier-im-visier-unbekannte-rasen-in-hamburger-einkaufszentrum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dscn3813-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1336px%2C707px%2C1186px%2C1186px&webp=1" alt="Update: Unbekannte rasen mit Auto in Juwelier, Polizei gibt Warnschuss ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am frühen Freitagmorgen fuhr ein Auto im Billstedt-Center in die Scheiben eines Juweliers.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: City News TV</span></p><p><strong>Ungewöhnlicher Raubversuch am frühen Freitagmorgen in Billstedt: Ein Auto ist ins dortige Einkaufszentrum gerast und in die Fensterscheiben eines Juweliers gefahren.</strong> <strong>Die mutmaßlichen Täter wurden auf der Flucht durch einen Warnschuss eines Polizisten gestoppt.</strong></p><p>Um kurz vor 4 Uhr morgens durchbrach das Fahrzeug den Eingangsbereich des Billstedt-Centers an der Möllner Landstraße und fuhr anschließend in die Sicherheitsscheibe eines Juweliers. Diese wurde zerstört. Ein Zeuge, der durch den lauten Knall aufmerksam wurde, rief die Polizei.</p><p>Laut eines Sprechers der Polizei rafften die Täter Schmuck zusammen und flüchteten mit einem weiteren Auto Richtung Öjendorfer Weg. Mehr als zwölf Streifenwagen waren im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 14:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto prallt gegen Straßenlaterne: Beifahrerin hat Kind (3) im Arm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-prallt-gegen-strassenlaterne-beifahrerin-hat-3-jaehriges-kind-im-arm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/buxtehuder-strasse-verpixelt-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=34px%2C454px%2C1251px%2C1253px&webp=1" alt="Auto prallt gegen Straßenlaterne: Beifahrerin hat Kind (3) im Arm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frau kam mit dem Auto von der Fahrbahn ab und prallte gegen eine Straßenlaterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Donnerstagabend hat es auf der Buxtehuder Straße in Harburg einen folgenschweren Verkehrsunfall gegeben, der offenbar durch einen technischen Defekt ausgelöst wurde. </strong></p><p>Um kurz nach 19.30 Uhr verlor eine Autofahrerin, die von der Goldtschmidtstraße kommend in die Buxtehuder Straße abbog, plötzlich die Kontrolle über ihr Fahrzeug. Laut der Polizei soll ein technischer Defekt die Ursache gewesen sein.</p><p>Direkt auf Höhe des Parkhauses des Marktkauf-Centers durchbrach der Wagen einen Absperrbügel und prallte anschließend gegen eine Straßenlaterne. Im Auto befanden sich neben der Fahrerin eine 16-jährige<br/>Beifahrerin, die ein dreijähriges Kind auf dem Arm hielt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 07:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann mit Jagdmesser in den Kopf gestochen: 34-Jähriger vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-mit-jagdmesser-in-den-kopf-gestochen-34-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamburg-maennerwohnheim-bornmoor-stellingen.jpg?resize=300%2C300&crop=160px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Mann mit Jagdmesser in den Kopf gestochen: 34-Jähriger vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verdächtige wird nach dem Angriff von Polizisten abgeführt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>In Stellingen kam es im Juni zu einem Streit zwischen zwei Männern in einem Wohnheim. Dabei soll einer den anderen mit einem Jagdmesser schwer am Kopf und im Gesicht verletzt haben. Nun wird dem 34-Jährigen der Prozess gemacht.</strong></p><p>Es war gegen 0.30 Uhr in der Nacht zum 11. Juni dieses Jahres, als die Polizei zum Männerwohnheim an der Straße Bornmoor gerufen wurde. Zwei Männer waren dort in einen blutigen Streit geraten. Laut Anklage sollen sie zuerst auf dem Flur aneinandergeraten sein. Dort kam es dann zunächst zu einer verbalen Auseinandersetzung.</p><p>Dann soll der Angeklagte mit einem Jagdmesser mit einer <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-in-stellingen-mann-28-schwer-verletzt/">etwa 14 Zentimeter langen Klinge nach dem Kopf des 28-Jährigen gestochen haben</a>. Das Opfer erlitt dadurch eine rund sieben Zentimeter lange stark blutende Schnittwunde von der Schläfe bis über das Ohr. Zusammen mit seiner Freundin ging er zurück auf sein Zimmer. Doch der 34-Jährige soll ihm hinterhergekommen und gewaltsam in das Zimmer eingedrungen sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 07:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geflüchtetenunterkunft in Hamburg steht in Flammen – zwei Personen verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gefluechtetenunterkunft-in-hamburg-steht-in-flammen-zwei-personen-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/bildschirmfoto-2025-08-01-um-070257.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C88px%2C1100px%2C1100px&webp=1" alt="Geflüchtetenunterkunft in Hamburg steht in Flammen – zwei Personen verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flammen schlugen aus dem Gebäude </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Am späten Donnerstagabend sind Polizei und Feuerwehr nach Hohenfelde gerufen worden: Dort war ein Feuer in einer Geflüchtetenunterkunft ausgebrochen. Zwei Personen wurden verletzt.</strong></p><p>In den gestapelten Containern an der Freiligrathstraße stand laut Feuerwehr aus noch unbekannter Ursache Mobiliar in Vollbrand. Betroffen waren zwei Wohneinheiten. Als die Einsatzkräfte um 22.24 Uhr vor Ort eintrafen, drang dichter Rauch aus mehreren Fenstern und die Flammen schlugen aus den Containern.</p><p>Etwa 50 Bewohnerinnen und Bewohner mussten die Unterkunft zwischenzeitlich verlassen. Zwei von ihnen wurden mit leichten Verletzungen ins Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 07:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update: Filmreife Szenen bei Kontrolle von Autohehlern in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/warnschuesse-auf-der-veddel-polizei-stoppt-flucht-von-mutmasslichen-autohehlern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250731autohehlerei-festnahmen1450-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=791px%2C594px%2C1111px%2C1113px&webp=1" alt="Update: Filmreife Szenen bei Kontrolle von Autohehlern in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Donnerstagabend plante das Landeskriminalamt die Festnahme von mutmaßlichen Autohehlern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Donnerstagabend ist das Hamburger Hafengebiet auf der Veddel Schauplatz eines dramatischen Polizeieinsatzes geworden: Ermittler des Landeskriminalamtes hatten Hinweise auf eine Bande von Autohehlern erhalten – bei der Festnahme fielen dann Warnschüsse. Die Szenen: filmreif.</strong></p><p>Gegen 19.15 Uhr planten die Ermittler die Festnahme am Peuter Elbdeich auf der Veddel. Doch statt sich festnehmen zu lassen, durchbrachen die vier Tatverdächtigen laut Polizei in einem Auto die Polizei-Absperrung und versuchten zu fliehen. Vorausgegangen waren Ermittlungen, die seit April dieses Jahres andauern. Darin ergaben sich Hinweise darauf, dass mindestens elf gestohlene Fahrzeuge von dort mutmaßlich ins Ausland exportiert wurden.</p><p>Der 39-jährige Betreiber des Autohandels steht im Verdacht, mit gestohlenen Autos gehandelt zu haben. Er soll sie teilweise auch zerlegt und dann die Fahrzeugteile verkauft haben. Laut Polizei habe es Hinweis darauf gegeben, dass der Händler im Begriff war, einen zuvor in Oststeinbek (Kreis Stormarn) gestohlenen Hyundai Tucson für die Verschiffung vorzubereiten. Zuvor soll das Auto von einem Mann (52) auf das Gelände gefahren worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 14:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>XXL-Zugsperrung zwischen Hamburg und Berlin ab heute – die Folgen für Fahrgäste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/xxl-zugsperrung-zwischen-hamburg-und-berlin-die-folgen-fuer-fahrgaeste/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/deutsche-bahn-86150519-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=677px%2C379px%2C1255px%2C1256px&webp=1" alt="XXL-Zugsperrung zwischen Hamburg und Berlin ab heute – die Folgen für Fahrgäste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE der Deutschen Bahn (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul Zinken/dpa</span></p><p><strong>Eine von Deutschlands meistbefahrenen Zugstrecken wird ab diesem Freitag für neun Monate voll gesperrt. Die Strecke zwischen Hamburg und Berlin soll zwischen dem 1. August und dem 30. April generalsaniert werden. Darauf sollten Fahrgäste nun achten.</strong> <strong>In Bergedorf bereitet man sich währenddessen auf den Ansturm vor.</strong></p><p>In den neun Monaten sind Arbeiten an Gleisen, Weichen und Oberleitungen auf der 278 Kilometer langen Strecke geplant. Außerdem werden 28 Bahnhöfe entlang der Strecke modernisiert und teils ausgebaut. Die DB verspricht sich „mehr Qualität, Pünktlichkeit und weniger infrastrukturbedingte Störungen“.</p><p>Nach Angaben der Bahn werden in der Zeit der Generalsanierung weiterhin täglich 36 Direktverbindungen zwischen Berlin und Hamburg angeboten. Die Züge werden dafür umgeleitet, die Fahrzeit verlängert sich wegen des nötigen Umwegs über Uelzen und Stendal um 45 Minuten. Der EC von Prag nach Hamburg endet in Berlin. Zudem werden bis zu 30 weitere Verbindungen im Fernverkehr zwischen Hamburg und Berlin mit einem Umstieg angeboten, meist in Hannover.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 09:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>