<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mutmaßlicher Drogen-Pate vor Gericht:Der Folter-Boss von Köln</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/mutmasslicher-drogen-pate-vor-gericht-ist-er-der-schlimmste-folter-chef-deutschlands-6936cf2f9f2b81ad2aca05f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936cf2f9f2b81ad2aca05f8/ba2829ccbe4837f21d3d59d41c4b9160,e8542aa0?w=992" alt="Mutmaßlicher Drogen-Pate vor Gericht:Der Folter-Boss von Köln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der unscheinbar wirkende Sermet A. (24, Deutsch-Iraker) steht im Zentrum eines der brutalsten Drogenkriege Deutschlands. Vor Gericht wird er als Anführer einer gefährlichen Bande beschuldigt, der Geiselnahme und Bombenanschläge befohlen haben soll, um verschwundene Cannabis-Lieferungen im Wert von 1,5 Millionen Euro zurückzuholen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es den Ermittlern gelang, einen der mutmaßlich schlimmsten Schwerverbrecher von Deutschland trotz gefälschter Papiere zu fassen und welche brisanten Details aus der U-Haft ans Licht kamen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hammer-Deal von Dobrindt:Griechenland und Italien nehmen irreguläre Migranten zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hammer-deal-von-dobrindt-griechenland-und-italien-wollen-migranten-zuruecknehmen-6937023311f914c89b856fad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937023311f914c89b856fae/80803ff57f6f9daaff2239c346b976a1,96a372a3?w=992" alt="Hammer-Deal von Dobrindt:Griechenland und Italien nehmen irreguläre Migranten zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Der EU-Innenminister-Gipfel heute in Brüssel wird zum Knaller-Gipfel! Nach der Verschärfung des EU‑Asylkurses und der möglichen Einführung von Abschiebezentren etwa in Afrika nun die nächste Kursänderung: Griechenland und Italien wollen Migranten aus Deutschland zurücknehmen, die vorher schon bei ihnen Asyl beantragt haben („Dublin-Flüchtlinge“). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darauf hat sich nach BILD-Informationen Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) am Rande des Brüssel-Gipfels mit seinen Amtskollegen aus Athen und Rom geeinigt! Gelten soll dies ab Juni 2026.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Damit wäre eines der Kernprobleme der deutschen Asylpolitik zumindest künftig gelöst: die Massen an Migranten, die in Italien und Griechenland registriert worden, aber einfach weitergereist sind nach Deutschland. Italien weigerte sich 2022 fast komplett, diese Migranten zurückzunehmen. Und nach Griechenland durfte Deutschland wegen Gerichts-Beschlüssen oftmals nicht zurückführen. Das soll jetzt anders werden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Brüssel – Radikal-Wende in der europäischen Migrationspolitik: Die EU-Innenminister hab...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streifenwagen kracht in Kurve gegen Baum:Polizist (37) stirbt bei Unfall im Dienst</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/titisee-neustadt-polizist-37-stirbt-bei-unfall-im-einsatz-6936c803c3b4893a9e2b1e9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936c803c3b4893a9e2b1ea0/dd02e0ee711c53fbe281808c301bb10a,32e2654c?w=576" alt="Streifenwagen kracht in Kurve gegen Baum:Polizist (37) stirbt bei Unfall im Dienst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Titisee-Neustadt – <!--]--><!--[--><b>Tödlicher Unfall im Dienst! Bei einem schweren Unfall in Titisee-Neustadt (Baden-Württemberg) ist am Sonntagabend ein Polizist ums Leben gekommen. Der Wagen des 37-Jährigen war von der Fahrbahn abgekommen, hatte sich überschlagen und war gegen einen Baum geprallt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Fahrer kam jede Hilfe zu spät. Sein 25-jähriger Beifahrer wurde schwer verletzt und in ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> gebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Erkenntnissen befanden sich die beiden Polizisten nicht in einem unmittelbaren Einsatz. Ein Polizeisprecher zu BILD: „Das schließt aber nicht aus, dass der Fahrer des Streifenwagens möglicherweise spontan die Geschwindigkeit erhöhen musste, um beispielsweise einen Verdächtigen zu verfolgen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Beamten untersuchten den Unfallwagen noch vor Ort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Gebrauchtwagen-Check von AUTO BILD:Deutsche Marke gewinnt im TÜV-Test</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/grosser-gebrauchtwagen-check-von-auto-bild-deutsche-marke-gewinnt-im-tuev-test-6925bc91f16c6fc79db3e70f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925bc91f16c6fc79db3e710/b342c0860f0f7e0e98dadf48d7d945aa,8e0d9153?w=576" alt="Großer Gebrauchtwagen-Check von AUTO BILD:Deutsche Marke gewinnt im TÜV-Test" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist wie bei uns Menschen: Ab einem gewissen Alter plagen jedes Auto-Modell erste Wehwehchen, irgendwann stehen größere Reparaturen an, früher oder später geht die Fahrt zu Ende. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar ist: Kein Auto hält ewig, aber manche halten länger als andere. Da stellt sich die Frage: Welche Modelle fahren am längsten sorgenfrei zum TÜV? Das ist einer der wesentlichen Punkte, wenn wir über die Haltbarkeit von Autos sprechen. Und wurde nun zum ersten Mal für den TÜV-Report überprüft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gebrauchtwagen-Sonderheft von AUTO BILD hat die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/neuer-tuev-report-2026-das-sind-die-besten-und-das-die-schlechtesten-autos-691ee775371191620b15fdae"><!-- --><!--[--><!--[-->TÜV-Bilanz<!--]--><!--]--></a><!--[--> von zehn- bis elfjährigen Autos unter die Lupe genommen. Warum genau die? Weil Autos dieser Altersklasse mitten im Leben stehen – das durchschnittliche Pkw-Alter in Deutschland liegt laut Kraftfahrt-Bundesamt derzeit bei 10,6 Jahren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So ein altes Auto kaufen? Muss nicht sein. Die Langzeit-Analyse hilft auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/auto-news/gebrauchtwagen/gebrauchtwagen-alle-infos-78345826.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gebrauchtkäufern<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die ein jüngeres Auto suchen. Denn die Auswertung liefert eine Prognose zum Bestehen künftiger TÜV-Termine – also zur Haltbarkeit. So lassen sich bei der Suche nach einem passenden Modell gezielt Automarken ansteuern oder ausschließen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue US-Studie:Was jeder ab Mitte 40 gegen Demenz tun sollte</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/studie-bewegung-reduziert-demenzrisiko-drastisch-6926b624a7ffaf1fe5c73ed9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926b624a7ffaf1fe5c73ed9/bf2c916d7fa60e9a141f0a027493d17b,9e9ad93c?w=656" alt="Neue US-Studie:Was jeder ab Mitte 40 gegen Demenz tun sollte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine neue Studie der Boston University zeigt: Wer ab Mitte vierzig eine Routine etabliert, kann sein Demenzrisiko erheblich senken. Besonders beeindruckend: Menschen im mittleren Alter reduzieren ihr Risiko um bis zu 41 Prozent, während jene im höheren Alter sogar bis zu 45 Prozent weniger gefährdet sind. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Sie über die genauen Ergebnisse und den Einfluss von Lebensstiländerungen wissen müssen, erfahren Sie mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geschenktipps vom COMPUTER BILD-Chef:Unter 50 Euro! Dieser Tracker ist ein Schnapper</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/meine-geschenktipps-fuer-weihnachten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937084211f914c89b856feb/295be56f64f37942ea04c2c4d71f93f4,a17bcaed?w=320" alt="Geschenktipps vom COMPUTER BILD-Chef:Unter 50 Euro! Dieser Tracker ist ein Schnapper" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raubtier streift durch Stadt:Polizeieskorte für einen Wolf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/luedenscheid-nrw-wolf-bekommt-polizeieskorte-in-den-wald-6936b11911f914c89b856929</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936b11911f914c89b856929/3df9b1f43b9a7d1780b8265ae1560ff0,19406bbc?w=320" alt="Raubtier streift durch Stadt:Polizeieskorte für einen Wolf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lüdenscheid (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Was für ein tierisches Geleit: Mit Blaulicht hat ein Streifenwagen der Polizei im Sauerland einen Wolf aus der Stadt begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beamten fuhren in der Nacht zu Sonntag durch die City von Lüdenscheid (71.000 Einwohner, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und sahen ein Tier über die Straße trotten. „Alter, das ist ein Wolf“, sagte ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizist<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu seinem Kollegen im Streifenwagen, während er den Vierbeiner mit dem Handy filmte. Vom Anblick des Wildtieres überwältigt, verständigte der Beifahrer des „0131“ die Leitstelle: „Du wirst es nicht glauben, aber ich schwör‘ dir, es ist so ...“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leider fuhr kein Bus mehr – da musste der Wolf zu Fuß in den Stadtwald<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Tier war auf der Bahnhofstraße unterwegs, lief durch weitere Straßen der Stadt. Für die Sicherheit von Mensch und Tier entschlossen sich die Polizisten, den Wolf mit eingeschaltetem Blaulicht zu begleiten. Den Standort gaben die Beamten fortwährend an die Leitstelle durch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Chihuahua mittendrin:Monacos Fürstenfamilie verzaubert mit Weihnachtsfoto</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/monacos-royales-weihnachtsfoto-begeistert-mit-chihuahua-69369114c3b4893a9e2b19d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69369114c3b4893a9e2b19d4/5760f5c7b693b052c53238e7b2f65c2f,9b2a2eef?w=992" alt="Der Chihuahua mittendrin:Monacos Fürstenfamilie verzaubert mit Weihnachtsfoto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Monte Carlo – <!--]--><!--[--><b>Royaler Weihnachtszauber auf Instagram. Monacos Fürstenfamilie hat ihr traditionelles Weihnachtsfoto veröffentlicht – und diesmal sorgt ein besonderer Gast für Herzklopfen: Harley, der Chihuahua von Fürstin Charlene, posiert entspannt zwischen Gabriella und seinem berühmten Frauchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fürstlich elegant posiert die Familie für die Grußkarte: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/charlene-dankt-fuerst-albert-du-weisst-dass-ich-immer-an-deiner-seite-stehe-6873beb1253ea42fa50a45b2"><!-- --><!--[--><!--[-->Fürst Albert II., Fürstin Charlene <!--]--><!--]--></a><!--[-->und die Zwillinge Jacques und Gabriella sitzen in einem festlich geschmückten Salon – mit Kaminfeuer, Lichterglanz und einem majestätischen Christbaum in Blau und Gold. Doch neben den eleganten Abendroben fällt vor allem eines ins Auge: Die Zwillinge sind schon wieder deutlich gewachsen. Gabriella zeigt sich mit neuer Frisur und stilvollem Seitenscheitel – und in wenigen Tagen feiern beide bereits ihren 11. Geburtstag.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Mai 2015 wurden die Zwillinge in Monaco getauft. Auch wenn der Fürst ältere Kinder hat, die jedoch auch aus unehelichen Verhältnissen stammen, ist Jacques (r.) der offizielle Thronfolger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 10. Dezember feiern die Fürstenkinder ihren 11. Geburtstag – und wohl auch deshalb präsentieren sich die Monegassen auf ihrem diesjährigen Weihnachtsfoto besonders elegant und erwachsener. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausgerechnet!:Das „Pride“-Spiel bei der WM heißt Iran gegen Ägypten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-pride-spiel-heisst-iran-gegen-aegypten-6936eaaf9f2b81ad2aca08e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936eaaf9f2b81ad2aca08e3/416898669b78b5e5f7988bfd74f76376,d23e9700?w=576" alt="Ausgerechnet!:Das „Pride“-Spiel bei der WM heißt Iran gegen Ägypten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Paarung ist brisant!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Weltmeisterschaft 2026 wird es ein sogenanntes „Pride-Spiel“ im Zeichen der LGBTQ+-Community geben. Das lokale Organisationskomitee von Seattle hat entsprechende Pläne bekannt gegeben, die Partie am 26. Juni entsprechend zu labeln. An dem Wochenende findet in der US-Stadt das Pridefest statt, das WM-Gruppenspiel soll sich in die Feierlichkeiten einfügen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Auslosung steht nun die Paarung für das „Pride-Spiel“ – und diese ist an Brisanz kaum zu überbieten!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Lose sind gezogen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bekannte Namen auf der Liste:Das ist Dynamo Dresdens geheimer Transferplan</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dynamo-dresden-bekannte-namen-auf-der-liste-das-ist-dynamos-geheimer-transferplan-6936c3389fdbd0e9faaa4e9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936c3389fdbd0e9faaa4e9c/6cf348a8bb2f0522671733f4e2f1252c,ab0d1af8?w=576" alt="Bekannte Namen auf der Liste:Das ist Dynamo Dresdens geheimer Transferplan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Sportchef-Suche von Dynamo Dresden stockt – doch die Kaderplanungen laufen auf Hochtouren! Trainer Thomas Stamm und sein Team schmieden bereits konkrete Pläne für Wintertransfers. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Details der Einkaufsstrategie und welche Namen konkret bei Dynamo auf dem Wunschzettel steht, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheime Chat-Protokolle aufgetaucht:Setzte Christina Block Agenten auf eine Richterin an?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/fall-block-setzte-die-steakhaus-erbin-agenten-auf-eine-richterin-an-6934783eb9eb584bf47e5a30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6934783eb9eb584bf47e5a31/eaf7e2e6c39195c6a973b8d5119fa190,3b77178c?w=656" alt="Geheime Chat-Protokolle aufgetaucht:Setzte Christina Block Agenten auf eine Richterin an?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Monatelang soll die Entführung der Block-Kinder minutiös geplant worden sein. Neue Chat-Protokolle belasten jetzt Steakhaus-Erbin Christina Block schwer: Sie soll die mutmaßlichen Entführer, israelische Ex-Agenten, sogar auf eine Richterin angesetzt haben. Und nicht nur das.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was in den brisanten Chats steht, wo sie plötzlich herkommen und wie die Ermittler diese bewerten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Poker um Warner Brothers:Trump-Verbündeter will Netflix ausstechen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/warner-bros-milliarden-poker-um-uebernahme-trump-verbuendeter-will-netflix-ausstechen-6936f95c9fdbd0e9faaa5406</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936f95c9fdbd0e9faaa5406/099b899a2ac92adb96b881278e73616d,61a1f1b8?w=320" alt="Poker um Warner Brothers:Trump-Verbündeter will Netflix ausstechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) –<!--]--><!--[--><b> Um den Hollywood-Giganten Warner Brothers ist eine Bieterschlacht entbrannt! Eigentlich hatte Netflix schon den Zuschlag erhalten, jetzt legt Konkurrent Paramount Skydance ein besseres Angebot auf den Tisch! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Netflix hatte sich vergangene Woche auf eine knapp <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/fuer-83-milliarden-dollar-netflix-kauft-warner-bros-discovery-6932cbf3074aff6076810558"><!-- --><!--[--><!--[-->83 Milliarden Dollar schwere Übernahme des Studio- und Streaming-Geschäfts von Warner<!--]--><!--]--></a><!--[--> geeinigt – ohne die aktuell noch dazugehörenden Fernsehsender wie CNN. Jetzt bietet Paramount 108 Milliarden für den ganzen Hollywood-Konzern Warner Bros. Discovery inklusive TV-Sparte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter Paramount steht die Familie des als Trump-Unterstützer bekannten Software-Milliardärs Larry Ellison (81). Erst vor wenigen Monaten übernahm die Ellison-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/familie/news-fotos-videos-17007900.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Familie<!--]--><!--]--></a><!--[--> Paramount. CEO ist seitdem David Ellison, Sohn von Larry Ellison.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Larry Ellisson (81) gilt als Unterstützer von US-Präsident Trump. Der Unternehmer gründete den Software-Konzern Oracle, machte mit ihm Milliarden. Zuletzt stieg der Firmenwert massiv durch seine KI-Projekte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hast du keine Erziehung?“:Rüdiger staucht lebensmüden Fan zusammen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hast-du-keine-erziehung-ruediger-staucht-lebensmueden-fan-zusammen-6936a30d11f914c89b856791</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936a30d11f914c89b856791/dd10b1100f948d31331bbbd3cf74bf81,c0df4b91?w=320" alt="„Hast du keine Erziehung?“:Rüdiger staucht lebensmüden Fan zusammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->DFB-Star Antonio Rüdiger liest einem übergriffigen Fan von Real Madrid die Leviten. Das und mehr in einer neuen Folge „Viral Daneben“ mit Moderator Simon Dallmeier.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>621 Tannen in einem Haus:Ich bin der Weihnachtsbaum-Zähler für das Guinness-Buch</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/weltrekord-in-rinteln-olaf-kuchenbecker-zaehlt-621-weihnachtsbaeume-692ee66e1b3201955317eb85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ee66e1b3201955317eb86/e2f4b0da4036940169ea1060dc527aba,d8680d20?w=992" alt="621 Tannen in einem Haus:Ich bin der Weihnachtsbaum-Zähler für das Guinness-Buch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rinteln (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Er hat Menschen beim Apnoe-Tauchen überwacht, Marathon-Sauna-Rekorde bestätigt, aber nichts ist so anstrengend wie das hier: 621 geschmückte Weihnachtsbäume. Olaf Kuchenbecker (57), Gründer und Chef des Rekord-Instituts für Deutschland (RID) aus Hamburg, zählt seit 25 Jahren alles.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im feinen Zwirn drückt sich der Weihnachtsbaum-Zähler für das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/guinness-weltrekorde-feiern-einzigartige-momente-68aeddd48d607631961f92b1"><!-- --><!--[--><!--[-->Guinness-Buch<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Volksen bei Rinteln in Niedersachsen durch Flure, die längst Tannen-Tunnel sind. Lichterketten blinken, Sterne an jeder Wand – als hätte das Christkind einen Großhandel geplündert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->621 Tannen – so viele Weihnachtsbäume hat niemand auf der Welt im Haus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Man kommt leicht durcheinander“, sagt Kuchenbecker. Er ist der oberste Rekordrichter beim Rekord-Institut für Deutschland. „Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baeume/ratgeber-natur-nachrichten-news-fotos-videos-20701146.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bäume<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus Plastik gehen ineinander über, verschiedene Höhen, verschiedene Themen wie Star Wars, Minions, Enten. Start ist gegen 9:30 Uhr.“ Kuchenbecker erklärt seinen Zähl-Rhythmus: tippen, zählen, greifen, weiter. „In manchen Zimmern zähle ich zwei- oder dreimal.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irre Eskalation im Putin-TV:Putin-Hetzer will EU-Chefin von der Leyen ermorden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-hetzer-will-eu-chefin-von-der-leyen-ermorden-irre-eskalation-im-russen-tv-6936a63a9f2b81ad2aca00af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936a63a9f2b81ad2aca00b0/97416d39051db5fdc25ebf657e00af49,489a0e15?w=576" alt="Irre Eskalation im Putin-TV:Putin-Hetzer will EU-Chefin von der Leyen ermorden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Keine Spur von Frieden im russischen Staatsfernsehen. Während Russland mit den USA über ein Kriegsende in der Ukraine verhandelt, nimmt die Hetze gegen Europa besorgniserregende Ausmaße an. Kaum eine wichtige Propagandasendung in den russischen Fernsehkanälen kommt ohne übelste Beschimpfungen oder gar Mordaufrufe gegen europäische Vertreter aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In mehreren Abendsendungen schimpfte der vom Kreml-Diktator Wladimir Putin persönlich ausgezeichnete Propagandist Wladimir Solowjow über die EU-Außenbeauftragte Kaja Kallas. „Europa, du kannst stolz sein. Bei euch an der Macht ist eine phänomenale Idiotin, die nicht einmal lesen kann.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Russlands Diktator Wladimir Putin (73) und Propagandist Solowjow im Jahr 2013: Damals zeichnete ihn Putin persönlich für seine Dienste aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Kurz darauf rief er dazu auf, sie und eine weitere Spitzenvertreterin der EU zu ermorden. „Die EU ist eine räuberische, terroristische Organisation“, so Solowjow. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> müsse „alle Beziehungen zerreißen“ und EU-Politiker „so verfolgen, wie wir Terroristen verfolgen“. Konkret heißt das für den Russen: „Ursula von der Leyen und Kaja Kallas zu Terroristen erklären, und wenn wir sie auf dem Klo finden, dann bringen wir sie auf dem Klo um.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 18:40:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>