<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Baumunglück beim Gassigehen: Hamburgerin (50) gelähmt – „Helft Maud zurück ins Leben“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baumunglueck-beim-gassigehen-hamburgerin-50-gelaehmt-helft-maud-zurueck-ins-leben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/97147067-176432626013376-r.jpeg?resize=300%2C300&crop=36px%2C0px%2C1199px%2C1199px&webp=1" alt="Baumunglück beim Gassigehen: Hamburgerin (50) gelähmt – „Helft Maud zurück ins Leben“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit dem Unfall ist Maud Schock (50) querschnittsgelähmt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: GoFundMe</span></p><p><strong>Binnen weniger Sekunden entwickelte sich eine Gassirunde zu einem Albtraum: Die 50-jährige Maud Schock wurde beim Gassigehen von einem herabstürzenden Baum getroffen und ist seitdem querschnittsgelähmt. Neben dem emotionalen Schock steht die vierköpfige Familie nun auch vor großen finanziellen Herausforderungen. Eine Spendenaktion soll ihnen unter die Arme greifen.</strong></p><p>Fast einen Monat ist vergangen, seitdem sich das Leben der Familie Schock auf den Kopf stellte: Als Maud Schock am 30. Oktober mit ihrem Hund Tilda in einem Hamburger Park Gassi ging, wurde sie von einem herabstürzenden Baum getroffen. Die zweifache Mutter wurde dabei so schwer verletzt, dass sie seither querschnittsgelähmt im Unfallklinikum Boberg um ihre Rückkehr ins Leben kämpft.</p><p>„Nichts wird jemals wieder so sein, wie es war“, schreibt Martin Wulle auf der Plattform GoFundMe. Wulle hat eine <a href="https://www.gofundme.com/f/Gelaehmt-nach-Baum-Unfall-Helft-Maud">Spendenaktion</a> für die 50-Jährige und ihre Familie ins Leben gerufen. Denn: „Jetzt gilt es, den Fall ins Bodenlose zu verhindern.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 18:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senior (87) verschwunden – Großeinsatz in Bergedorf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-entkommt-seinen-betreuern-grosseinsatz-in-bergedorf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc-5200.jpg?resize=300%2C300&crop=348px%2C0px%2C1462px%2C1462px&webp=1" alt="Senior (87) verschwunden – Großeinsatz in Bergedorf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei ließ eine Drohne in die Luft steigen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Größerer Einsatz der Polizei in Bergedorf: Beamte suchten dort am Samstag nach einem verschwundenen Mann (87). Auch eine Drohne und der Polizeihubschrauber waren im Einsatz.</strong></p><p>Der 87-Jährige leidet an starker Demenz und war mit Betreuern in der Bergedorfer Innenstadt zum Einkaufen. In einem Geschäft wandte der Mann sich offenbar unbemerkt ab, die Betreuer konnten den 87-Jährigen nicht mehr finden – und informierten die Polizei.</p><p>Mit zahlreichen Kräften wurde die Umgebung abgesucht. Die Beamten ließen auch eine Drohne in die Luft, um eine bessere Sicht zu bekommen. Unterstützend kreiste auch die „Libelle“, der Polizeihubschrauber, am Himmel.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 16:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto kommt von Straße ab und prallt gegen Mauer – Frau in Hamburg verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-kommt-von-strasse-ab-und-prallt-gegen-mauer-eine-frau-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unknown-2-3.jpeg?resize=300%2C300&crop=394px%2C133px%2C720px%2C720px&webp=1" alt="Auto kommt von Straße ab und prallt gegen Mauer – Frau in Hamburg verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Feuerwehrmann sichert den VW.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Bei einem Unfall in Billstedt ist am Samstagmittag eine Frau verletzt worden. Der Rettungsdienst versorgte sie. Die Polizei hat Ermittlungen aufgenommen.</strong></p><p>Um kurz vor 12 Uhr war sie auf der Straße Rote Brücke unterwegs, als sie plötzlich die Kontrolle über ihren VW verlor. Im weiteren Verlauf kam sie von der Straße ab, fuhr mit dem Wagen einen Hang hinunter und prallte gegen eine Mauer.</p><p>Von Zeugen informierte Rettungskräfte behandelten die Frau, die sich durch den Unfall leicht verletzt hatte. Ins Krankenhaus musste sie ersten Informationen zufolge nicht. Weitere Autos waren an dem Unfall wohl nicht beteiligt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 15:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum ersten Advent: Wie das Wetter wird – und wo Sturmböen drohen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-wird-das-wetter-zum-ersten-advent-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/438181663-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=820px%2C355px%2C1255px%2C1255px&webp=1" alt="Zum ersten Advent: Wie das Wetter wird – und wo Sturmböen drohen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das erste Adventswochenende bringt Nieselregen mit sich. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Mildes Adventswochenende im Norden: Regen, Wolken und gebietsweise frischer Wind prägen die kommenden Tage. An der Nordsee muss mit Sturmböen gerechnet werden.</strong></p><p>Das erste Adventswochenende bringt milde Temperaturen in den Norden. Wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilte, bleibt es am Samstag überwiegend stark bewölkt, mit leichtem Regen im Nordwesten. Am Abend kann es gebietsweise aufklaren. Die Höchsttemperaturen steigen auf 8 bis 10 Grad. In der Nacht zum Sonntag muss mit Regen und Sprühregen gerechnet werden. Die Tiefstwerte sinken auf 8 bis 6 Grad. An der See weht ein frischer, teils starker Wind.</p><p>Der erste Advent startet stark bewölkt mit Schauern. Im Laufe des Tages kann es von Nordwesten her gebietsweise auflockern. Die Maximalwerte liegen bei 8 bis 10 Grad. An der Küste können vereinzelte Sturmböen aufkommen. In der Nacht zum Montag bleibt es bei einem Wechsel aus starker Bewölkung und leichtem Regen. Die Tiefstwerte sinken auf etwa 5 Grad an der Küste und 2 Grad im Binnenland.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 12:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verrät sie ihre Werte? Hamburger Kult-Marke führt wichtige Änderung ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unerwartete-rueckkehr-warum-ploetzlich-alle-wieder-aus-der-dose-trinken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/560792252-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Verrät sie ihre Werte? Hamburger Kult-Marke führt wichtige Änderung ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bald nicht nur Glasflaschen: Fritz-Kola bringt jetzt auch Dosen auf den Markt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Fritz-Kola bricht mit einer ihrer wichtigsten Traditionen – und bringt plötzlich Dosen auf den Markt. Dabei hatte sich der Hamburger Getränkehersteller doch immer Nachhaltigkeit auf die Fahnen geschrieben und auf Glasflaschen bestanden. Das sorgt für Kritik: Verrät die Marke jetzt ihre Werte?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 12:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Realität sieht anders aus“: Umweltverband gegen Hamburger Olympia-Bewerbung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umweltverband/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/560966477-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=476px%2C189px%2C1431px%2C1430px&webp=1" alt="„Realität sieht anders aus“: Umweltverband gegen Hamburger Olympia-Bewerbung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Umweltschützer des BUND demonstrieren gegen die Ausrichtung von Olympischen Spielen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Der Fahrplan steht: Am 31. Mai 2026 stimmen die Hamburger Bürger über eine Olympia-Bewerbung ab. Am 26. September fällt die Entscheidung über den deutschen Kandidaten. Der BUND hat große Vorbehalte.</strong></p><p>Der Bund für Umwelt- und Naturschutz Deutschland (BUND) hat sich erneut gegen eine Olympia-Bewerbung Hamburgs ausgesprochen. „Hamburg verspricht aktuell eine nachhaltige Bewerbung mit weitgehender Nutzung vorhandener Sportstätten. Doch die Realität sieht anders aus. Denn viele Details bleiben unklar und die Risiken für Hamburgs Stadtgrün werden unterschätzt”, sagte die Hamburger BUND-Vorsitzende Sabine Sommer.</p><p>Der Umweltverband erinnerte am Freitag an den Bürgerentscheid in Hamburg vor genau zehn Jahren am 29. November 2015, bei dem eine Mehrheit gegen Hamburgs Bewerbung für die Sommerspiele 2024 stimmte. „2015 haben die Hamburgerinnen und Hamburger bereits Nein zu Olympia gesagt. Zehn Jahre später zeigt sich, dass diese Entscheidung richtig war”, so Sommer.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 12:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Rassistisch“: Hamburger Theater entschuldigt sich für „schwerwiegende Fehler“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rassistisch-hamburger-theater-entschuldigt-sich-fuer-schwerwiegende-fehler/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/559534196-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=502px%2C290px%2C1416px%2C1417px&webp=1" alt="„Rassistisch“: Hamburger Theater entschuldigt sich für „schwerwiegende Fehler“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Deutsche Schauspielhaus feierte kürzlich sein 125-jähriges Bestehen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Vergangenes Wochenende feierte das Deutsche Schauspielhaus seinen 125. Geburtstag. Bei der großen Jubiläumsfeier wurden Besucher mit auf eine Zeitreise durch die lange Geschichte des Theaters genommen. Doch bei der Vorstellung wurden auch Aufnahmen von „Blackfacing“ gezeigt. Das ist nicht der einzige „große Fehler“, den Intendantin Karin Beier nun einräumt.</strong></p><p>Am vergangenen Sonntagabend feierte das Deutsche Schauspielhaus sein 125-jähriges Bestehen. Der Abend endete mit Standing Ovations – und mit ordentlich Kritik. Was war passiert?</p><p>Zum Jubiläum brachte das Ensemble die Geschichte des 1900 eröffneten Deutschen Schauspielhauses auf die Bühne – <a href="https://www.mopo.de/rausgehen/kultur/teufel-nackte-puppen-und-stiefeltraeger-schauspielhaus-feiert-125-jaehriges/">inklusive Best-of vergangener Inszenierungen</a>. Dabei wurden auch Theaterfotos projiziert, unter anderem von den „Othello“-Aufführungen von Peter Zadek (1976) und Stefan Pucher (2004), auf denen weiße Darsteller mit dunkel geschminkten Gesichtern zu sehen waren. Diese Praxis, bekannt als „Blackfacing“, gilt als zutiefst rassistisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 11:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Messerstiche an U-Bahnhof: Strafe gegen 29-Jährigen rechtskräftig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/strafe-fuer-toedliche-messerstiche-an-u-bahnhof-rechtskraeftig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/urn-newsml-dpa-com-20090101-251128-935-986414-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1080px%2C605px%2C1066px%2C1065px&webp=1" alt="Tödliche Messerstiche an U-Bahnhof: Strafe gegen 29-Jährigen rechtskräftig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (M,l.) steht neben seinem Rechtsanwalt vor der Vorsitzenden Richterin am Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/Pool/dpa</span></p><p><strong>Zwei Männergruppen gehen an einem Hamburger U-Bahnhof aufeinander los, ein 29-Jähriger stirbt durch Messerstiche. Jetzt ist klar: Einer der Täter muss lange Zeit in Haft bleiben.</strong></p><p>Das Urteil gegen einen 30-Jährigen wegen tödlicher Messerstiche am Hamburger U-Bahnhof Billstedt ist rechtskräftig. Der Bundesgerichtshof habe die Revision des Angeklagten als unbegründet verworfen, teilte eine Gerichtssprecherin in Hamburg mit. Das Landgericht hatte den Afghanen am 14. Mai wegen Totschlags zu elf Jahren Haft verurteilt. Das Opfer, ein 29-Jähriger, war kurz nach der Tat am Abend des 19. August 2024 gestorben. Ein 20 Jahre alter Neffe des Getöteten war bei der Auseinandersetzung leicht verletzt worden. </p><p>Nach Feststellung des Gerichts hatte der 29-Jährige an einer Fußgängerüberführung des U-Bahnhofs auf eigene Rechnung Drogen verkauft. Das wollten der Verurteilte und zwei Mittäter, die selbst mit Cannabis handelten, nicht hinnehmen. Außerdem stritten sie um Geld. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 10:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrkartenkontrolle eskaliert: Zugbegleiter beschimpft, bespuckt und angegriffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-fahrkartenkontrolle-zugbegleiter-wird-beschimpft-bespuckt-und-angegriffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/456923164-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=350px%2C622px%2C1097px%2C1097px&webp=1" alt="Fahrkartenkontrolle eskaliert: Zugbegleiter beschimpft, bespuckt und angegriffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Metronom-Zug (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Julian Stratenschulte</span></p><p><strong>Ein Metronom-Zugbegleiter soll in Hamburg von einem Fahrgast (35) beschimpft, bespuckt und geschlagen worden sein. Mehrere Menschen wurden laut Bundespolizei Zeugen des Angriffs. Gegen den 35-Jährigen wird nun ermittelt.</strong></p><p>Auf der Fahrt zwischen Hamburg Hauptbahnhof und Harburg hat der 68-jährige Zugbegleiter am Freitagmorgen den Mann nach seinem Ticket gefragt, wie die Bundespolizei mitteilte. Der 35-Jährige sei daraufhin sofort aggressiv geworden und habe sich trotz des Versuchs des Zugbegleiters, deeskalierend auf ihn einzureden, nicht beruhigt, so Bundespolizei-Sprecher Robert Hemp.</p><p>Der 35-Jährige versuchte daraufhin, in eine Zugtoilette zu flüchten, die sich gerade in der Benutzung einer Frau befand. Als diese die Toilette verlassen wollte, beschimpfte er sie massiv. Ein Zugbegleiter stellte sich zwischen den Mann und die Frau. Danach kam es zu den Beleidigungen, dem Spucken und der physischen Attacke. Hemp sagte dazu: „Der Verdächtige flüchtete in die Toilette und schloss sich dort ein. Der Zugbegleiter informierte uns.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 10:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meterhohe Flammen: Wieder brennt in Billstedt ein Fahrzeug</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-einsatz-in-billstedt-roller-brennt-polizei-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unknown-1-5.jpeg?resize=300%2C300&crop=79px%2C109px%2C730px%2C730px&webp=1" alt="Meterhohe Flammen: Wieder brennt in Billstedt ein Fahrzeug" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte löschen den Roller. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>In Billstedt hat erneut ein Fahrzeug gebrannt, diesmal mussten die Feuerwehrkräfte an die Kapellenstraße ausrücken. Die Polizei ermittelt – und schließt ein Verbrechen nicht aus.</strong></p><p>Anwohner informierten die Feuerwehr um kurz vor 6 Uhr am Samstagmorgen: Ein Roller, abgestellt am Rande der Kapellenstraße, würde brennen. Die Flammen würden meterhoch nach oben schießen.</p><p>Die Feuerwehr begann sofort mit den Löscharbeiten und verhinderte damit, dass die Hausfassade, an der der Roller stand, größeren Schaden nahm. Die Polizei sperrte den Bereich ab und übernahm, als die Feuerwehr den Brandort freigab.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 10:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Navi, kein Radio: Das hatte dieser „Autoknacker“ im Rucksack</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kein-navi-kein-radio-das-hatte-dieser-autoknacker-im-rucksack/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/handschellen-309952223-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=730px%2C294px%2C1414px%2C1413px&webp=1" alt="Kein Navi, kein Radio: Das hatte dieser „Autoknacker“ im Rucksack" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizist mit Handschellen (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Picture alliance/Marius Bulling/Ostalb Network</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei hat in Harburg einen Mann (27) festgenommen, dem vorgeworfen wird, mehrere Autoteile an verschiedenen Fahrzeugen gestohlen zu haben. Er interessierte sich offenbar nicht für hochwertige Technik – sondern für Außenspiegelgläser.</strong></p><p>Gegen 1.30 Uhr in der Nacht zu Freitag informierte ein Passant die Polizei: Er beobachte einen Mann, der sich recht auffällig für die am Hastedtplatz abgestellten Fahrzeuge interessiere. Das wirke alles sehr verdächtig, so der Zeuge.</p><p>Zivilfahnder der örtlichen Wache stellten den 27-jährigen Übeltäter kurz daraufhin und kontrollierten ihn. Im Rucksack hatte der Mann mehr als zwanzig Außenspiegelgläser, mutmaßlich von Fahrzeugen entwendet, die in der Nähe abgestellt waren. Mehrere beschädigte Fahrzeuge seien bei einer Absuche des Umfelds festgestellt worden, bestätigte eine Sprecherin der Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WG-Bewohnerin in Gefahr? SEK stürmt Wohnung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wg-bewohnerin-mit-waffe-bedroht-sek-nimmt-mann-33-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unknown-1-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=391px%2C334px%2C1586px%2C1586px&webp=1" alt="WG-Bewohnerin in Gefahr? SEK stürmt Wohnung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">SEK-Kräfte und eine Polizistin stehen vor dem Gebäude in Rahlstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Großeinsatz in Rahlstedt: In einem Wohnhaus an der Von-Suppé-Straße soll am Freitagabend ein Mann seine WG-Mitbewohnerin mit einer Waffe bedroht haben. Zahlreiche Streifenwagen rückten an. Auch das SEK wurde informiert.</strong></p><p>Wie ein Sprecher sagte, ging der Notruf um 17.21 Uhr bei der Polizei ein. Neben insgesamt neun Streifenwagen war auch ein Hundeführer am Einsatzort. Da der 33-jährige Beschuldigte den Beamten bereits als psychisch auffällig und somit als unberechenbar bekannt war, wurde das Spezialeinsatzkommando hinzugezogen.</p><p>Die SEK-Kräfte stürmten das Wohnhaus und die entsprechende Wohnung, trafen den 33-jährigen Mann aber nicht an. Auch eine mögliche Tatwaffe wurde zunächst nicht gefunden. Eine Suche in Tatortnähe blieb ebenfalls erfolglos.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besondere Regelung: Sie dürfen auf dem Gehweg fahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-duerfen-auf-dem-gehweg-fahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/65977385-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=901px%2C72px%2C1539px%2C1539px&webp=1" alt="Besondere Regelung: Sie dürfen auf dem Gehweg fahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Mutter begleitet ihren Sohn auf dem Fahrrad auf einem Fußweg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Jan Woitas</span></p><p><b>Für viele ist es ein Ärgernis und es ist oftmals auch gefährlich: das Radfahren auf Gehwegen. So manch eine Beschimpfung oder auch Appelle für mehr Rücksicht sind dann fällig. Teilweise zu Unrecht. Denn was viele Menschen nicht wissen: Fürs Radfahren mit Kindern gibt es eine besondere Regelung. Wie die lautet, steht in der ersten Folge unserer neuen Verkehrskolumne.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 08:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>