<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gasalarm am Krankenhaus – Bagger reißt Leitung auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-krankenhaus-gasleitung-bei-bauarbeiten-beschaedigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250825-id38279-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=921px%2C427px%2C1358px%2C1358px&webp=1" alt="Gasalarm am Krankenhaus – Bagger reißt Leitung auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bagger beschädigte eine Gasleitung auf einer Baustelle in Rissen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Am Montagmittag wurde eine Gasleitung im Stadtteil Rissen beschädigt – in unmittelbarer Nähe eines Krankenhauses. Anwohner wurden gebeten, die Fenster sicherheitshalber geschlossen zu halten.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 13.25 Uhr alarmiert, weil bei Baggerarbeiten eine Gasleitung beschädigt worden war und unkontrolliert Gas entströmte. Die Einsatzkräfte rückten daher sofort an die Klinik-Baustelle in der Straße Suurheid aus, so ein Feuerwehrsprecher. Kurze Zeit später kamen auch Mitarbeiter des Gasnetz Hamburg dazu. Anwohner wurden gebeten, ihre Fenster vorerst geschlossen zu halten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/in-der-werkstatt-eines-lego-baumeisters-wie-lebt-sich-der-traumjob/">Er erschafft aus Plastiksteinen Kunstwerke: In der Werkstatt eines Lego-Baumeisters</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 15:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er erschafft aus Plastiksteinen Kunstwerke: In der Werkstatt eines Lego-Baumeisters</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-der-werkstatt-eines-lego-baumeisters-wie-lebt-sich-der-traumjob/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/legodiscoverycentre-hh-robertpueschel-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=765px%2C125px%2C1425px%2C1424px&webp=1" alt="Er erschafft aus Plastiksteinen Kunstwerke: In der Werkstatt eines Lego-Baumeisters" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Lego-Werkstatt: Hier entwickelt Robert Püschel neue Ideen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lego Discovery Centre/Anna-Lena Ehlers</span></p><p><b>Oktopusse, Raumschiffe, Hängebrücken und ein reparaturbedürftiger Heißluftballon: Das stapelt sich in den Regalen der Werkstatt von Lego-Master-Model-Bauer Robert Püschel im „Lego Discovery Center“ im Westfield Center. Püschel ist 29, grinst von einem Ohr zum anderen und hat sein Hobby zum Beruf gemacht. MOPO-Reporterin Emilia Skibbe hat ihn besucht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 14:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit vor Millerntor-Stadion eskaliert: Dortmund-Fan stirbt im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-vor-millerntorstadion-eskaliert-fussballfan-stirbt-im-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543111623.jpg?resize=300%2C300&crop=1367px%2C1420px%2C3879px%2C3879px&webp=1" alt="Streit vor Millerntor-Stadion eskaliert: Dortmund-Fan stirbt im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Auswärtsblock des BVB am Millerntor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Noah Wedel</span></p><p><strong>Tödlicher Vorfall nach dem Bundesligaspiel des FC St. Pauli gegen Borussia Dortmund: Am Samstagabend ist ein 39-Jähriger vor dem Millerntor-Stadion so schwer verletzt worden, dass er später im Krankenhaus starb.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen der Polizei hielten sich gegen 23.20 Uhr noch zahlreiche Menschen am Harald-Stender-Platz auf. Der offenbar alkoholisierte 39 Jahre alte Dortmund-Fan soll laut Polizei wiederholt eine Gruppe belästigt haben. Daraufhin soll ihn ein 22-Jähriger aus dieser Gruppe weggestoßen haben. Der Mann stürzte, schlug mit dem Kopf auf den Boden und verlor sofort das Bewusstsein.</p><p>Umstehende leisteten Erste Hilfe und alarmierten die Rettungskräfte. Sanitäter übernahmen die Reanimation und brachten den Mann unter Notarztbegleitung ins Krankenhaus. Dort erlag er am Sonntagnachmittag seinen schweren Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 14:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jungfernstieg aufgerissen! Der Trampolin-Zoff an der Alster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jungfernstieg-aufgerissen-der-trampolin-zoff-an-der-alster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua5482-592-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Jungfernstieg aufgerissen! Der Trampolin-Zoff an der Alster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Trampoline am Jungfernstieg sind seit Anfang August eingezäunt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Freude über die neuen Trampoline am Jungfernstieg hielt nicht lange: Bereits seit Wochen sind sie mit rot-weißen Baken abgesperrt. Doch warum tut sich dort nichts – und wie geht es weiter? Hinter den Kulissen sorgt das Thema längst für Ärger.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach versuchter Fahrerflucht: betrunkener Fahrer ohne Führerschein festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-versuchter-fahrerflucht-betrunkener-fahrer-ohne-fuehrerschein-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/501224129-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1143px%2C345px%2C1362px%2C1362px&webp=1" alt="Nach versuchter Fahrerflucht: betrunkener Fahrer ohne Führerschein festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann in Handschellen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Fotostand | Fotostand / K. Schmitt</span></p><p><strong>Am Sonntagabend kam es in Hamburg-Stellingen zu einem Verkehrsunfall, bei dem ein 29-jähriger Autofahrer versucht haben soll, zu fliehen. Dank eines mutigen Zeugen konnte der Mann jedoch festgehalten und von der Polizei vorläufig festgenommen werden.</strong> <strong>Dabei kam heraus: Der Mann besitzt weder einen Führerschein, noch eine Aufenthaltsgenehmigung.</strong></p><p>Nach ersten Ermittlungen war der 29-Jährige gegen 20.40 Uhr mit einem Ford Fiesta auf der Hagenbeckallee in Richtung Basselweg unterwegs, als er aus bislang unbekannter Ursache mit einem geparkten VW Golf zusammenstieß. Beide Fahrzeuge wurden bei der Kollision erheblich beschädigt.</p><p>Laut Polizei versuchte der Fahrer zunächst, sein Auto erneut zu starten. Ein 44-jähriger Anwohner verhinderte dies jedoch. Der Mann flüchtete daraufhin zu Fuß, wobei der Zeuge ihm folgte und ihn bis zum Eintreffen der Polizei festhalten konnte. Während der Flucht stürzte der 29-Jährige und zog sich leichte Kopfverletzungen zu.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schausteller ziehen Bilanz: So viele Menschen waren im Sommer auf dem Dom</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schausteller-ziehen-bilanz-so-viele-menschen-waren-im-sommer-auf-dem-dom/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/474451537-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=659px%2C425px%2C1074px%2C1073px&webp=1" alt="Schausteller ziehen Bilanz: So viele Menschen waren im Sommer auf dem Dom" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehr als 1,3 Millionen Menschen besuchten den diesjährigen Sommerdom auf dem Heiligengeistfeld. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Mehr als 1,3 Millionen Menschen lockte der Sommerdom in diesem Jahr auf das Heiligengeistfeld. Nach vier Wochen ist das Volksfest nun vorbei. Die Schausteller ziehen ein Fazit.</strong></p><p>Mit einem großen Finale ist der Hamburger Sommerdom zu Ende gegangen: Besonderer Hingucker war die Abschlussshow am Riesenrad, bei der farbige Rauchfontänen in den Himmel stiegen, wie die Veranstalter mitteilten. Nach Angaben der Organisatoren besuchten mehr als 1,3 Millionen Gäste in den letzten vier Wochen das Volksfest auf dem Heiligengeistfeld.</p><p>Trotz durchwachsenen Wetters zu Beginn zeigten sich die Verbände zufrieden. „In der zweiten Hälfte kam echtes Sommerfeeling auf“, sagt Sascha Belli, Vorsitzender des Schaustellerverbands. Rund 250 Schausteller hatten ihre Buden und Fahrgeschäfte aufgebaut.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger „Pädo-Jägerin“ muss selbst vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/paedo-jaegerin-muss-selbst-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/kampf-gegen-kindesmissbrauch-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C63px%2C1587px%2C1586px&webp=1" alt="Hamburger „Pädo-Jägerin“ muss selbst vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Ermittlerin im Bereich Kinderpornografie (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Arne Dedert/dpa</span></p><p><strong>Sie wollte kriminelle Pädophile stoppen und muss sich nun selbst vor dem Hamburger Gericht verantworten. Am Mittwoch beginnt der Prozess gegen eine 34 Jahre alte „Pädo-Jägerin“.</strong></p><p>Am Mittwoch beginnt der Prozess gegen eine 34 Jahre alte „Pädo-Jägerin“ vor dem Amtsgericht Hamburg-Altona. Sie ging offenbar zur Polizei, um Kindesmissbrauch aufzudecken, nun wirft ihr die Staatsanwaltschaft den Besitz kinderpornographischer Inhalte vor.</p><p>Als „Pädo-Jägerin“ war es demnach ihr Ziel, Männer ausfindig zu machen, die aufgrund ihrer sexuellen Neigung Sexualdelikte begehen könnten. Über einen Link auf der Plattform Instagram sei sie im Jahr 2021 einer verdächtigen Whatsapp-Gruppe beigetreten, in der diverse kinderpornographische Dateien verbreitet wurden. Insgesamt 318 dieser Dateien, die den sexuellen Missbrauch von Kindern oder nackte Kinder in sexualisierten Posen zeigen, soll die 34-Jährige laut Anklage damals auf ihrem Handy gespeichert und der Polizei zur Verfügung gestellt haben. Doch der Besitz von kinderpornographischem Material ist auch in diesem Fall strafbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Eine Abschiebung wäre für ihn wie ein Todesurteil“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/liefern-sie-ihn-der-tuerkei-aus-kommt-das-einem-todesurteil-gleich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/c5c13421-21b8-4cf3-8b63-6cf1cf84c913.jpeg?resize=300%2C300&crop=286px%2C0px%2C554px%2C554px&webp=1" alt="„Eine Abschiebung wäre für ihn wie ein Todesurteil“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehmet Çakas ist 45, wurde 2024 zu zwei Jahren und zehn Monaten Gefängnis verurteilt. Vorwurf: Mitgliedschaft in einer terroristischen Vereinigung - so wird die PKK in Deutschland eingestuft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Bodo Ramelow von der Linken-Bundestagsfraktion warnt, der Flüchtlingsrat Niedersachsen ist empört, und der Republikanische Anwälteverein spricht davon, dass eine Abschiebung ein Verstoß gegen die Europäische Menschenrechtskonvention wäre. Inzwischen haben mehr als 2000 Menschen eine Petition unterschrieben und fordern, den 45-jährigen kurdischen Aktivisten Mehmet Çakas nicht an die türkischen Behörden auszuliefern – denn dort drohten ihm Folter und Schlimmeres.</strong></p><p>Trotzdem: Nach derzeitigem Stand wird Çakas, der aktuell eine Haftstrafe in der Justizvollzugsanstalt Uelzen absitzt, am 28. August direkt aus dem Gefängnis in die Türkei gebracht. So ist es jedenfalls geplant. Laut Dr. Lukas Theune, dem Vorsitzenden des Republikanischen Anwältevereins (RAV), ist es das erste Mal, dass deutsche Behörden in einem solchen Fall die Abschiebung vorantreiben. Theune ist überzeugt: „Deutschland will einen Präzedenzfall schaffen.“</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 08:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfolgungsjagd mit Polizei: Zugedröhnter Raser lässt Heroin-Tüte fallen – Anklage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/zugedroehnt-und-ohne-licht-28-jaehriger-liefert-sich-verfolgungsjagd-mit-der-polizei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/blaulicht-polizei-picture-alliancedpa-karl-josef-hildenbrand-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Verfolgungsjagd mit Polizei: Zugedröhnter Raser lässt Heroin-Tüte fallen – Anklage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die wilde Fahrt führte die Beamten durch Blankenese und Wedel. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Karl-Josef Hildbrand Picture Alliance dpa</span></p><p><strong>Wilde Szenen im Hamburger Westen: Im Oktober soll sich ein Mann eine Verfolgungsjagd mit der Polizei geliefert haben – ohne Licht, mit Vollgas und unter Drogeneinfluss. Die Fahrt endete, als er eine Metall- und eine Holzschranke durchbrach. Jetzt wird ihm der Prozess gemacht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem 28-Jährigen Gefährdung des Straßenverkehrs, verbotenes Kraftfahrzeugrennen, unerlaubtes Entfernen vom Unfallort und unerlaubten Besitz von Betäubungsmitteln vor.</p><p>Zwei Polizeibeamtinnen war der Mann am Abend des 29. Oktober vergangenen Jahres aufgefallen, als er mit überhöhter Geschwindigkeit die Sülldorfer Landstraße entlang raste und eine rote Ampel ignorierte. Die Polizistinnen nahmen die Verfolgung auf. Sie stoppten den Mann und erklärten ihn nach einem Fahrtüchtigkeitstest für nicht mehr fahrtauglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 07:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>33-Jähriger soll auf Schwiegervater eingestochen haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozess-mann-soll-auf-schwiegervater-eingestochen-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/ottensen-messerattacke-auf-schwiegervater.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="33-Jähriger soll auf Schwiegervater eingestochen haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Mehrfamilienhaus in Ottensen kam es zu der Messerattacke (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Im Februar 2025 werden zwei Männer in Ottensen durch einen Messerangriff schwer verletzt. Bei dem einen Opfer handelt es sich um den Schwiegervater des mutmaßlichen Täters. Der 33-Jährige steht jetzt wegen versuchten Mordes vor Gericht.</strong></p><p>Es ist der 14. Februar, als die Polizei gegen kurz vor 21 Uhr zu einem Einsatz am Piependreiherweg gerufen wird. Unter einem Vorwand hatte sich der Angeklagte Zutritt zu der Wohnung seiner Schwiegereltern im vierten Obergeschoss eines Mehrfamilienhauses verschafft. Dort soll er unvermittelt mit einem Messer auf seinen in der Wohnungstür stehenden Schwiegervater eingestochen haben.</p><p>Dabei soll er zunächst auf den Hals des 56-Jährigen gezielt haben. Der konnte laut Anklage den Stich ablenken und wurde im Bereich der linken Brust getroffen. Sofort eilte sein 22-jähriger Sohn herbei und stellte sich schützend vor seinen verletzten Vater. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/familienstreit-in-hamburg-zwei-maenner-in-ottensen-durch-messer-schwer-verletzt/">Der Angeklagte soll schließlich auch auf ihn eingestochen haben. </a>Weil sich der junge Mann jedoch erheblich gegen den Angriff wehrt, ergriff der 33-Jährige schließlich die Flucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Finanzsenator: „Wir gehen an unsere letzten Haushaltsreserven ran“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburgs-finanzsenator-gehen-an-letzte-haushaltsreserven/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/502095545-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=202px%2C366px%2C1539px%2C1538px&webp=1" alt="Hamburgs Finanzsenator: „Wir gehen an unsere letzten Haushaltsreserven ran“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) spricht im Interview mit der MOPO über die steigenden Ausgaben für Sozialhilfen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Ob Bürger-, Eltern- oder Wohngeld – die Ausgaben für Sozialhilfe sind in allen Bereichen stark gestiegen. Die SPD sollte das „nicht schulterzuckend hinnehmen“, meldete sich Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) in dieser Woche zu Wort. Ist er etwa ausnahmsweise mal einer Meinung mit der Union? Und was bedeuten die ausufernden Kosten konkret für Hamburg? Die MOPO hat den Senator im Interview dazu befragt und erfahren, dass auch die Hansestadt vor einer „riesigen Herausforderung“ steht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>