<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Luxus-Problem“: Damit ist heute Schluss bei diesem beliebten Musical in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/luxus-problem-damit-ist-heute-schluss-bei-diesem-beliebten-musical-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/julia-hh-roar-cjohan-persson-stage-entertainment-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=562px%2C658px%2C1020px%2C1019px&webp=1" alt="„Luxus-Problem“: Damit ist heute Schluss bei diesem beliebten Musical in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Manifest für die Selbstbestimmung der Frau: Chiara Fuhrmann in der Rolle der Julia singt die Empowerment-Hymne „Roar“ von Katy Perry.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Johan Persson/Stage Entertainment</span></p><p><strong>Seit Herbst 2024 wird in Hamburg das Broadway-Musical „&amp; Julia“ gespielt – mit den großen Hits der jüngeren Popgeschichte. Doch am Sonntagabend ist Schluss<strong>, stattdessen</strong> kommt im März die Musical-Adaption eines wahren Kultfilms. Die „&amp; Julia“-Macher ziehen Bilanz.</strong></p><p>Das Popmusical „&amp; Julia“ im Hamburger Stage-Operettenhaus verabschiedet sich heute Abend aus Hamburg. Rund eine halbe Million Zuschauer werden die bunte Show dann seit der Deutschlandpremiere am 30. Oktober 2024 in der Hansestadt gesehen haben, sagte Stephan Jaekel von Stage Entertainment. Es sei ein bemerkenswerter Erfolg. „Weil es uns gelungen ist, Publikumsinteresse für ein zuvor gänzlich unbekanntes Stück zu wecken.“</p><p>Das <a href="https://www.mopo.de/rausgehen/kultur/empowerment-und-jede-menge-hits-das-musical-julia-ist-ein-knaller/">Jukebox-Musical mit den größten Hits</a> unter anderem von Britney Spears, Katy Perry und den Backstreet Boys zeigt eine neue Interpretation von Shakespeares großem Liebesdrama. Es geht darum, wie das Leben von Romeos Julia (Chiara Fuhrmann) wohl weitergegangen wäre, wenn sie sich nach dem Tod ihres Liebsten nicht mit einem Dolchstich ins Herz das Leben genommen hätte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 11:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streik und bitterer Frost: Doch Hamburgs Schüler müssen in den Unterricht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streik-und-arktische-kaelte-doch-hamburg-schueler-muessen-in-den-unterricht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567728189.jpg?resize=300%2C300&crop=1183px%2C473px%2C4671px%2C4673px&webp=1" alt="Streik und bitterer Frost: Doch Hamburgs Schüler müssen in den Unterricht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Schnee sind Kinder auf dem Weg zur Schule. (Symbolfoto) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Trotz Warnstreik bei Bus und U-Bahn und<a href="https://www.mopo.de/hamburg/minus-10-grad-jetzt-wird-es-arktisch-in-hamburg/"> frostiger Wettervorhersagen</a> bleibt der Präsenzunterricht in Hamburg am Montag bestehen. Welche Möglichkeiten Familien jetzt haben.</strong></p><p>Hamburgs rund 270.000 Schülerinnen und Schüler müssen trotz des Warnstreiks bei der Hochbahn und bei den Verkehrsbetrieben Hamburg-Holstein (VHH) am Montag in die Schule kommen. Auch das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wetter-in-hamburg-es-bleibt-weiter-glatt/">eisige Wetter</a> scheint keinen Einfluss auf den Schulbetrieb zu nehmen: Am Montag herrschen in Hamburg laut des Deutschen Wetterdiensts (DWD) Höchsttemperaturen von -6 Grad.</p><p>Dennoch heißt es: „An Hamburgs Schulen findet am Montag regulärer Präsenzunterricht statt“, sagte ein Sprecher der Schulbehörde.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 11:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sozialausgaben in Hamburg deutlich gestiegen – Trend geht nach oben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sozialausgaben-in-hamburg-deutlich-gestiegen-und-es-wird-noch-mehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/437204572-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=237px%2C386px%2C1335px%2C1334px&webp=1" alt="Sozialausgaben in Hamburg deutlich gestiegen – Trend geht nach oben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg sind die Kosten für Sozialausgaben gestiegen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild | Monika Skolimowska</span></p><p><strong>Hamburg wendet gut zehn Prozent des jährlichen Gesamtetats für Sozialausgaben auf. Mehr als dreieinhalb Milliarden Euro dürften es im vergangenen Jahr gewesen sein – und der Trend geht nach oben.</strong></p><p>Die Kosten für Sozialausgaben in den vergangenen fünf Jahren sind in Hamburg um fast 40 Prozent gestiegen. Lagen sie 2020 noch bei 2,6 Milliarden Euro, waren es 2024 schon 3,6 Milliarden, wie aus der Senatsantwort auf eine Anfrage der AfD-Bürgerschaftsfraktion hervorgeht. </p><p>Für 2025 liegen demnach erst Zahlen bis November vor. Mit 3,4 Milliarden allein für die ersten elf Monate dürfte sich der Trend aber fortsetzen. Von den Gesamtausgaben trägt Hamburg etwa zwei Drittel; ein Drittel entfällt auf den Bund.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Fahrraddiebe ließen nur meinen Rahmen zurück“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/die-fahrraddiebe-liessen-nur-meinen-rahmen-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua2288-639-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Die Fahrraddiebe ließen nur meinen Rahmen zurück“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Ressortleiter Julian König am Tatort mit dem Rest seines Gravelbikes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><br/>„Ach, du Scheiße!“, sagte der Polizist. „Sehr ärgerlich. Gleich kommt ein Kollege und nimmt Ihren Fall auf.“ Freitagabend, PK 16 in der Lerchenstraße. Ich setzte mich in einen kleinen Raum. Genervt. Wütend. In der Hand den kläglichen Rest meines Fahrrads, mit dem ich einige Wochen zuvor noch durch die Berge der Toskana geradelt war. Die Mistkerle hatten es kurz zuvor geplündert. Und alles, wirklich alles mitgenommen, was sich abschrauben ließ. Sogar die Pedale. Gesamtwert: 2500 Euro.<br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-01-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Klassischer Sonntagsmarkt zum Schlendern, Gucken und Einkaufen direkt an der Elbe.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.hamburg.de/tourismus/sehenswuerdigkeiten/fischmarkt-298716">Fischmarkt</a>, Große Elbstraße 9, 22767 Hamburg  ·  05:00–09:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Flohmarkt mit Alltagskram, Kinderkram und Küchenzeug zum Stöbern.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.sprungbrett-bergedorf.de/6-1-kulturA">kulturA – kulturzentrum</a>, Otto-Grot-Straße 90, 21035 Hamburg  ·  ab 09:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 07:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Minus 10 Grad! Jetzt wird es arktisch in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/minus-10-grad-jetzt-wird-es-arktisch-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567877451.jpg?resize=300%2C300&crop=697px%2C437px%2C1230px%2C1230px&webp=1" alt="Minus 10 Grad! Jetzt wird es arktisch in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Winterliches Hamburg: So kalt war es lange nicht mehr</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs</span></p><p><strong>Wer meint, am heutigen Sonntag sei es kalt, muss sich auf einiges gefasst machen: Denn zum Wochenstart wird es in Hamburg und Norden geradezu arktisch. Auf minus 10 Grad soll das Thermometer sinken! Und dann streiken auch noch Bus- und U-Bahnfahrer …</strong></p><p>Stramme Minusgrade und böiger Wind: Schon am Sonntag wurde es richtig frostig in Norddeutschland. Doch in der Nacht soll es in Hamburg auf minus 7 Grad abkühlen, an der Grenze zu Mecklenburg sogar auf minus 9 Grad.</p><p>Und dann bleibt es kalt: Minus sechs Grad sagt der Deutsche Wetterdienst (DWD) in Hamburg für Montagmorgen voraus. Wer auf Busse und U-Bahnen angewiesen ist, hat jetzt ein wirklich frostiges Problem: Durch den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/streiks-im-nahverkehr-ab-montag-im-norden-wohl-auch-hamburg-betroffen/">angekündigten Warnstreik am Montag bei Hochbahn und VHH</a> dürften kaum Busse und Bahnen fahren, auch im Umland ist der Verkehr stark eingeschränkt. Wer kann, weicht auf S-Bahn, Regionalbahnen und Fähren aus, rät die Hochbahn.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 10:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>