<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Filz-Affäre:Weidel fordert Rücktritte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/krisen-beben-in-der-afd-weidel-fordert-ruecktritte-baumann-will-sonderermittler-699c20bdd2efdf1bd0d2f460</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c20bdd2efdf1bd0d2f461/834303adbfff5181ef19348d522e4fad,d2451f87?w=992" alt="Filz-Affäre:Weidel fordert Rücktritte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt reicht’s AfD-Chefin Alice Weidel (47): Sie drängt auf erste Konsequenzen aus der Filz-Affäre in den eigenen Reihen. Nach BILD-Informationen hat sie ihren Vize Stefan Keuter (53) zum Rücktritt aus dem Fraktionsvorstand aufgefordert – er hat seine Freundin angestellt. Nach BILD-Informationen weigerte sich Keuter, seinen Posten niederzulegen. Der Abgeordnete Jan Wenzel Schmidt (34, Sachsen-Anhalt) soll die Fraktion ganz verlassen, hieß es aus der Fraktionsführung. Kurz danach begann das Schwarze-Peter-Spiel: Das Weidel-Umfeld bestätigte („unmissverständlich geäußert“), ein Fraktionssprecher dementierte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Frage nun: Wird aus der Filz-Affäre ein Machtkampf in Fraktion und Partei? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der AfD gibt es seit Wochen immer neue Enthüllungen zu Familien-Filz und Sippen-Wirtschaft. Jetzt hat sich erstmals ein führender AfD-Politiker offen gezeigt für eine externe Untersuchung! AfD-Fraktionsmanager Bernd Baumann (68) sagt BILD: „Wenn die anderen Parteien bereit sind – auch innerhalb dieses vollends legalen Bereiches –, auch Liebes- und Verwandtschaftsbeziehungen bei ihren Fraktionsmitarbeitern zu untersuchen, dann können wir gerne über eine solche Gesamtuntersuchung reden.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bedeutet: Die AfD sperrt sich nicht gegen eine Filz-Ermittlung! Zuvor hatte Sachsen-Anhalts Regierungschef Sven Schulze (46, CDU) gegenüber BILD einen Sonderermittler gefordert. Sein Vorschlag: Ex-Bundestagsvizepräsident und Anwalt Wolfgang Kubicki (73, FDP). Kubicki hatte sich gegenüber BILD dafür offen gezeigt – wenn er alle Fraktionen durchleuchten darf. Baumann weiter: „Wir sind auch gerne bereit, die Gesetze für Fraktions- und Abgeordneten-Mitarbeiter zu verändern, die dann für alle gelten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:06:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boris Beckers Baby auf dem Tennisplatz:Aufschlag Mini-Zoë</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-beckers-baby-auf-dem-tennisplatz-aufschlag-mini-zoe-699c3e1ebf293b0308820e4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c3e1ebf293b0308820e50/cc1254a6458c5dde0bc862ba6ad8ad31,f772927f?w=992" alt="Boris Beckers Baby auf dem Tennisplatz:Aufschlag Mini-Zoë" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Sehen wir hier schon den nächsten großen Tennis-Star? Überglücklich und überstolz wurde Boris Becker (58) im vergangenen November erneut Papa. Mit Ehefrau Lilian de Carvalho Monteiro (35), Baby Zoë Vittoria (knapp 3 Monate alt) und der neuen Heimat Mailand hat er sein Glück gefunden. Jetzt geht es das erste Mal mit seinen beiden Frauen auf den Tennisplatz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Mailand fühlt sich der ehemalige Wimbledon-Sieger pudelwohl. Nun ging es zu dritt in die Sporthalle. Goldig: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-zeigt-sein-babyglueck-in-mailand-69876979148ab5a518f929b3"><!-- --><!--[--><!--[-->Tochter Zoë<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat schon ihren eigenen Mini-Schläger in quietschpink. Becker schreibt auf Instagram: „Ich habe meine Mädels für ein bisschen Tennis in den Club mitgenommen – Das erste Mal ist Mama zurück auf dem Platz!“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Seltener Anblick: Kerner (61) nahm seine Ehefrau Alina (30) mit nach Mailand.</p><p><!--[--><!--[-->Gemeint ist das erste Mal seit Lilians Schwangerschaft. Ein Video zeigt sie ausgelassen beim Spielen mit ihrem Mann. Sie sporteln, umarmen sich liebevoll. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:06:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Verletzte in Würzburg:Afghane greift Zeugen Jehovas an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/drei-verletzte-in-wuerzburg-afghane-greift-zeugen-jehovas-an-699c5900ee35d0f0647c4d0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c5900ee35d0f0647c4d0b/fc0410515294f29cf592f79e7116fae1,2ad04e84?w=576" alt="Drei Verletzte in Würzburg:Afghane greift Zeugen Jehovas an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Würzburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Im Hauptbahnhof von Würzburg hat ein 35-jähriger Afghane drei ihm offenbar unbekannte Männer (51, 55, 68) mit einem Messer angegriffen. Die Opfer wurden bei dem Gerangel am Montagmorgen leicht verletzt, erlitten laut Polizei jedoch keine Stich- oder Schnittwunden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 7.50 Uhr näherte sich der 35-Jährige in der Eingangshalle einem Stand der Zeugen Jehovas. Plötzlich führte er mehrere Stichbewegungen in Richtung des 68-jährigen Standbetreuers aus. Auch zwei weitere Männer wurden attackiert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Tat ereignete sich im Foyer des Hauptbahnhofes Würzburg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Passanten – darunter ein Polizist in Zivil – überwältigten den Angreifer und hielten ihn bis zum Eintreffen weiterer Einsatzkräfte fest. Der Mann wurde festgenommen. Sein Motiv ist noch unklar. Die Ermittler gehen von einem versuchten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verbrechen/verbrechen-alle-infos-78141902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tötungsdelikt<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:06:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Umfrage:CDU runter, Grüne rauf! Plötzlich Wahlkrimi in BaWü</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/exklusive-umfrage-cdu-runter-gruene-rauf-ploetzlich-wahlkrimi-in-bawue-699c4f34ee35d0f0647c4c15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c4f34ee35d0f0647c4c16/eeb903f3e05cd687e806a1b395941920,a5f4e97d?w=576" alt="Exklusive Umfrage:CDU runter, Grüne rauf! Plötzlich Wahlkrimi in BaWü" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In zwei Wochen wird in Baden-Württemberg ein neuer Landtag gewählt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell wird das Land von einer grün-schwarzen Koalition regiert. Das könnte sich ändern, das Rennen um die Macht wird immer knapper. Das ergibt eine neue exklusive Meinungsumfrage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Mit BILDplus erfahren Sie, wer die besten Chancen im Südwesten hat, wer zittern muss.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:06:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vonn nach Horror-Sturz:Arzt rettete mein Bein vor Amputation</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/lindsey-vonns-dramatische-rettung-bein-fast-verloren-699c641dc1f940724fde0694</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c641dc1f940724fde0694/89842b3671830efcd2ca4341265087ff,9059bfee?w=656" alt="Vonn nach Horror-Sturz:Arzt rettete mein Bein vor Amputation" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das hätte ganz übel enden können. Bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspielen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wurde US-Superstar Lindsey Vonn (41) zur tragischen Figur. Die Goldmedaillen-Gewinnerin von 2010 riss sich wenige Tage vor dem Start der Spiele das Kreuzband, ging dennoch bei der Abfahrt an den Start. Die viermalige Gesamtweltcup-Siegerin stürzte, zog sich eine komplexe Schienbeinverletzung zu. Im Anschluss musste sie fünfmal operiert werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag meldete sich Vonn auf Instagram zu Wort und erklärte, dass sie inzwischen aus dem Krankenhaus entlassen worden sei. Außerdem verriet sie, dass sie beinahe ihr Bein verloren hätte!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vonn: „Ich hatte eine komplexe Tibiafraktur, außerdem war mein Fibulakopf gebrochen. Der Grund dafür, dass es so komplex war, war, dass ich ein Kompartmentsyndrom hatte. Ein Kompartmentsyndrom tritt auf, wenn ein Bereich so stark traumatisiert ist, dass sich zu viel Blut ansammelt und es nicht mehr abfließen kann. Im Grunde genommen zerquetscht es alles – Muskeln, Nerven, Sehnen – und sie sterben ab.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vonn stürzte bei Olympia schwer, musste mit einem Helikopter abtransportiert werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:06:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>AUTO BILD-Test:Die besten E-Autos mit hoher Reichweite</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/elektroautos-zum-verreisen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c7237d2efdf1bd0d2fdb9/372ccc00a699b08532250566833a5860,9183bf15?w=320" alt="AUTO BILD-Test:Die besten E-Autos mit hoher Reichweite" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:06:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reals Vinicius beleidigt:Uefa sperrt Benficas Prestianni!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-beleidigung-gegen-reals-vinicius-uefa-sperrt-benfica-poebler-699c6319d2efdf1bd0d2fc54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c6319d2efdf1bd0d2fc54/115df1546b597fdf17dd80c9e7e9178e,32473ff8?w=320" alt="Reals Vinicius beleidigt:Uefa sperrt Benficas Prestianni!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt zieht die Uefa Konsequenzen! Nach den Beleidigungen gegen Real Madrids Vinicius Jr. (25) hat der europäische Fußball-Verband Benfica-Spieler Gianluca Prestianni (20) für das Playoff-Rückspiel in der Champions League gesperrt. Der argentinische Flügelspieler wird am Mittwoch in Madrid (21 Uhr, live bei DAZN und </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/champions-league/ma11584385/real-madrid_sl-benfica/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>im Ticker von BILD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) nicht dabei sein können. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Uefa gab am Montag in einem Statement bekannt: „Nach der Ernennung eines Uefa-Ethik- und Disziplinarinspektors (EDI) zur Untersuchung von Vorwürfen diskriminierenden Verhaltens während des K.o.-Play-off-Spiels (...) zwischen SL Benfica und Real Madrid CF (...) hat die Uefa-Kontroll-, Ethik- und Disziplinarkommission (CEDB) heute beschlossen, Herrn Gianluca Prestianni vorläufig für das nächste Uefa-Klubwettbewerbsspiel, für das er ansonsten spielberechtigt wäre, wegen eines Verstoßes gegen Artikel 14 der Uefa-Disziplinarordnung (DR) im Zusammenhang mit diskriminierendem Verhalten zu sperren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Prestianni hatte Vinicius im Hinspiel mutmaßlich rassistisch beleidigt, dabei sein Trikot vor den Mund gehalten. Der 20-Jährige bestritt dies in einer Stellungnahme auf Instagram: „Ich möchte klarstellen, dass ich zu keinem Zeitpunkt rassistische Beleidigungen gegen Vinícius Junior gerichtet habe, der leider das, was er zu hören glaubte, falsch interpretiert hat.“ Er sei niemals rassistisch gegenüber irgendjemandem gewesen und bedauere, dass ihn Real-Spieler bedroht hätten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Innerhalb von fünf Wochen könnte Bayer Leverkusen viermal auf den FC Bayern treffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:06:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Global Reporterin zu neuen Andrew-Enthüllungen:Kann Charles noch König bleiben?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/andrews-verstrickungen-seit-jahren-bekannt-kann-charles-noch-koenig-bleiben-699c31eed2efdf1bd0d2f69f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c31eed2efdf1bd0d2f6a0/a3f60651016690571442bb7ec685e78e,3dd4fd51?w=992" alt="Global Reporterin zu neuen Andrew-Enthüllungen:Kann Charles noch König bleiben?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Epstein-Akten beweisen, dass das Königshaus seit Jahren über Andrews Machenschaften im Bild war, berichtet Axel Springer Global Reporterin Anne McElvoy. Muss Prinz William übernehmen, um die Monarchie zu retten?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:06:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Pokal-Triumph:Spielerfrau wird auf Tribüne ohnmächtig</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/bamberg-baskets-spielerfrau-faellt-nach-pokal-sensation-in-ohnmacht-699c645bee35d0f0647c4df4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c645bee35d0f0647c4df5/b5d214bc9e1cff83be9c3a4afd9d3058,338fd628?w=576" alt="Bei Pokal-Triumph:Spielerfrau wird auf Tribüne ohnmächtig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf die Sensation im deutschen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball/startseite-sport-sport-mix-basketball-26394584.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Basketball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Pokal folgte eine rauschende Partynacht. Die Spieler der BMA365 Bamberg Baskets stürzten sich nach dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/bamberg-triumphiert-sensation-im-bbl-pokal-gegen-alba-berlin-699b3f31ee35d0f0647c3e4c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Überraschungs-Erfolg beim BMW Top Four gegen Alba Berlin (74:72)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in den Fanblock. Dort war allerdings ordentlich Alarm und ein wenig Sorge im Freudentaumel: Denn Lilli Moser, die Freundin von Moritz Krimmer, hatte vor lauter Aufregung einen Schwächeanfall! Die Influencerin war direkt nach Spielschluss hinter der Bande vor Freude in Ohnmacht gefallen. „Ich war das ganze Wochenende aufgeregter als die Jungs und die ganze Zeit etwas zittrig“, erzählt die Medizinstudentin BILD. „Als der Sieg dann klar war, ist der ganze Druck abgefallen. Das war völliger emotionaler Ausnahmezustand.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fans und die anderen Spielerfrauen eilten sofort zur Hilfe. „Ich habe mir Sorgen gemacht“, sagt Jeyla Ensminger (24), <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/bbl-pokal-bambergs-spielerfrauen-trick-fuer-final-sensation-gegen-alba-699afcd0d2efdf1bd0d2e7a8"><!-- --><!--[--><!--[-->die die Bamberger Mädelstruppe für die Endrunde mit handgefertigten Fan-Klamotten ausgestattet hatte.<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Ich hatte meine Kamera aber schon vorher laufen und dachte, ich dokumentiere das Ganze einfach, weil sie ja selbst danach am Lachen war. Das war echt ein emotionaler Rollercoaster.“ Ihre Freundin Lilli hat eine kurze Erinnerungslücke: „Das ist mir noch nie passiert. Ich war richtig weg. Als ich aufgewacht bin, hatten Rettungssanitäter meine Beine hochgelegt.“ Krimmer bekam von dem Zwischenfall zunächst nichts mit. Lilli: „Ich habe ihm später davon erzählt, wollte ihm die Stimmung nicht verderben. Hinterher konnten wir dann darüber lachen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeyla Ensminger (24), Ehefrau von Zach, war bei der Ohnmacht als eine der Ersten zur Stelle<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:06:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich möchte bitte aussprechen“:18-Jähriger legt sich mit TV-Löwe Thelen an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/die-hoehle-der-loewen-18-jaehriger-legt-sich-mit-frank-thelen-an-699c0175d2efdf1bd0d2f20e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c0175d2efdf1bd0d2f20f/b87b63e79e2875e5bc2c25b610d4357f,7bd0611f?w=576" alt="„Ich möchte bitte aussprechen“:18-Jähriger legt sich mit TV-Löwe Thelen an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auftakt bei der Frühjahresausgabe von „Die Höhle der Löwen“: Ein erst 18-jährige Gründer stellt seine KI-Plattform vor – und legt sich nebenbei noch mit Investor Frank Thelen an! BILD weiß schon jetzt, was heute Abend passiert. Und wie der junge Unternehmer im Gespräch mit BILD seinen TV-Auftritt erlebt hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:06:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>8 Mio. Euro in einer Woche:Blitz-Rekord beim HSV-Sondertrikot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-blitz-rekord-beim-sondertrikot-8-mio-euro-in-einer-woche-699c5335bf293b0308821098</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c5335bf293b0308821098/aead21cbdec60ff66ef3c344b2e4795d,32e40b7b?w=320" alt="8 Mio. Euro in einer Woche:Blitz-Rekord beim HSV-Sondertrikot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nicht einmal eine Woche ist es her, da präsentierte der HSV sein Sondertrikot der laufenden Saison. Mit einem Foto-Shooting in der Hamburger Kunsthalle und unter dem Motto „Sturm und Glanz“ startete der Verkauf des Outfits zu Ehren von 1887 absolvierten Bundesliga-Spielen. Jetzt zieht der Verein eine beeindruckende Bilanz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt 70.000 Trikots verkaufte der HSV innerhalb von nur sechs Tagen. Damit ist es das meistverkaufte Shirt der Klubgeschichte! Die bisherige Spitzenmarke hielt das Heim-Trikot der Aufstiegssaison 2024/25. In rund 90 Prozent bestellten die Käufer auch eine Rückenbeflockung dazu. Bei einem Preis von gut 110 Euro pro Trikot kommt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->HSV<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf geschätzt knapp acht Mio. Euro – in nur einer Woche!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf dem Spezialflock des HSV-Sondertrikots sind insgesamt 465 Spielernamen verewigt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgrund des großen Andrangs verlief der Verkauf bereits in zwei Phasen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-mit-rekord-selke-sorgt-fuer-trikot-wirbel-69945775cb2e61df3875702c"><!-- --><!--[--><!--[-->Am vergangenen Dienstag (17. Februar) waren die ersten rund 20.000 Exemplare vergriffen. <!--]--><!--]--></a><!--[-->In der Folge organisierte der Klub eine zweite Bestellphase – in der 50.000 Käufer dazukamen. Eingesetzt wurde das Trikot am vergangenen Freitagabend beim Bundesliga-1:1 in Mainz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:06:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weit über dem Durchschnitt:So häufig sind Mitarbeiter im Bundestag krank</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weit-ueber-dem-durchschnitt-so-haeufig-sind-mitarbeiter-im-bundestag-krank-699c4f96bf293b030882103b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c4f96bf293b030882103b/cb84a35b032d8c50e5212e3dc3c186f7-miniSquare,c5d259c9?w=320" alt="Weit über dem Durchschnitt:So häufig sind Mitarbeiter im Bundestag krank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Zahl der Krankentage von Beschäftigten in Deutschland ist historisch hoch. In wichtigen Bundesbehörden fehlen Mitarbeiter wegen Krankheit teils noch deutlich häufiger als im bundesweiten Durchschnitt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie „Politico“ (gehört wie BILD zur Axel Springer SE) berichtet, verzeichneten die obersten Bundesbehörden (u. a. Ministerien, Bundesgerichte) im Jahr 2024 im Schnitt 15,2 Fehltage wegen Krankheit. In den nachgelagerten Behörden waren es sogar 21,1 Tage. Im Jahr 2020 lagen die Zahlen der Krankentage noch bei durchschnittlich 13,3 beziehungsweise 18,6.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit 25,2 Fehltagen unter den Mitarbeitern führt der Bundesrat das Ranking der kränksten Behörden Deutschlands an. Gefolgt vom Bundestag mit durchschnittlich 22,3 Tagen. Im Innenministerium waren die Mitarbeiter durchschnittlich 17,8 Tage krank, im Verteidigungsministerium 15,9 Tage und im Finanzministerium 14 Tage. Im Bundesumweltministerium lag die Zahl mit 7,4 Tagen hingegen deutlich unter dem bundesweiten Durchschnitt von 14,8 Krankentagen unter Beschäftigten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die hohen Krankenstände bei Arbeitnehmern sind der Bundesregierung schon länger ein Dorn im Auge. Gesundheitsministerin Nina Warken (46, CDU) hat deshalb eine Überprüfung der telefonischen Krankschreibung angekündigt. Bisher können Ärzte Bestands­patienten bis zu fünf Tage krankschreiben. „Im internationalen Vergleich ist der Krankenstand in Deutschland hoch“, sagte Gesundheitsministerin Warken dem „Tagesspiegel“. Darauf hinzuweisen sei in keiner Weise gegen diejenigen gerichtet, die aufgrund von Krankheit arbeitsunfähig seien. „Zur Wahrheit gehört aber auch, dass die niedrigschwellige Möglichkeit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/gassen-fordert-aus-fuer-telefon-krankschreibung-696e2d6d18af1f04e38de47b"><!-- --><!--[--><!--[-->telefonischen Krankschreibung<!--]--><!--]--></a><!--[--> missbräuchlich ausgenutzt werden kann.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:06:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paartherapeuten Nadja und Clemens von Saldern:Paare haben eine Chance, aber DANN wird es schwierig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/trennung-vermeiden-paartherapeuten-enthuellen-ueberraschende-tipps-69955d179abaa61b579e8d9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69955d179abaa61b579e8d9b/398def812837dc56612b9308f37df6fd,3b66ef24?w=992" alt="Paartherapeuten Nadja und Clemens von Saldern:Paare haben eine Chance, aber DANN wird es schwierig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nähe geht selten plötzlich verloren. Meist passiert es schleichend. Gespräche werden kürzer, Berührungen seltener, gemeinsame Zeit rutscht im Alltag nach hinten. Viele Paare merken erst spät, dass etwas fehlt – obwohl eigentlich alles „läuft“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gute Nachricht: Wer hinschaut und sich bewusst Zeit nimmt, kann frühzeitig gegensteuern. Schon kleine Veränderungen in gemeinsamen Momenten können helfen, Verbindung wieder spürbar zu machen. Genau dabei unterstützt der Liebes-Pass von BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Liebes-Pass erklären Nadja und Clemens von Saldern, warum Paare in einen sogenannten Verhandlungsraum eintreten sollten, um ihre Beziehung zu retten. Wie das geht, erfahren Sie im Liebes-Pass von BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 17:06:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>