<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schuldunfähig? 52-Jähriger soll Wohnung in Hamburg abgefackelt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/feuer-zerstoert-wohnung-in-mehrfamilienhaus-52-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/feuer-brandstiftung-barmbek-sued.jpeg?resize=300%2C300&crop=82px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Schuldunfähig? 52-Jähriger soll Wohnung in Hamburg abgefackelt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Erdgeschosswohnung in der Flotowstraße wurde durch die Flammen zerstört.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Im November 2024 wurde die Feuerwehr zu einem Großeinsatz in Barmbek gerufen. In einem mehrgeschossigen Haus stand eine Wohnung in Flammen. Nun muss sich ein Mann wegen schwerer Brandstiftung vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft geht davon aus, dass der Mann das Feuer im Zustand der Schuldunfähigkeit gelegt hat. Er soll am 22. November gegen 14 Uhr in einer Erdgeschosswohnung eines Mehrfamilienhauses an der Flotowstraße ein offenes Feuer entfacht haben.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-barmbek-sued-feuer-zerstoert-wohnung-mehrere-bewohner-gerettet/">Weil gleich mehrere Anrufer den Brand meldeten, rückte die Feuerwehr mit einem Großaufgebot aus</a>. Die Feuerwehr und der Rettungsdienst Hamburg waren mit circa 50 Personen im Einsatz. Die Flammen schlugen aus der Erdgeschosswohnung und drohten, sich auf das darüber liegende Obergeschoss auszubreiten. Gleich mehrere Scheiben wurden durch die Hitze zerstört und die Fassade des sechsgeschossigen Gebäudes wurde bis zum vierten Stockwerk durch den Ruß schwarz gefärbt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann wird von eigenem Transporter überrollt – Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-wird-von-eigenem-transporter-ueberrollt-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250908-id38476-5.jpg?resize=300%2C300&crop=387px%2C145px%2C935px%2C935px&webp=1" alt="Mann wird von eigenem Transporter überrollt – Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Unfallort auf dem Fischmarkt in Altona-Altstadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schrecklicher Unfall auf dem Fischmarkt: Am frühen Montagmorgen ist ein Mann von seinem eigenen Lieferwagen überrollt und lebensgefährlich verletzt worden. </strong></p><p>Der Notruf ging um 3.46 Uhr ein. Laut Polizei hatte der Fahrer eines Lebensmittel-Transporters auf dem abschüssigen Marktplatz gehalten, um Waren zu entladen. Plötzlich setzte sich der Wagen in Bewegung.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/crash-und-flucht-so-viele-fahrer-hauen-in-hamburg-einfach-ab/">Crash und Flucht: So viele Fahrer hauen in Hamburg einfach ab</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 07:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viele Hamburger können nicht richtig lesen oder schreiben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-viele-hamburger-koennen-nicht-richtig-lesen-oder-schreiben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/313046579-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=714px%2C0px%2C1690px%2C1690px&webp=1" alt="So viele Hamburger können nicht richtig lesen oder schreiben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lernende mit Lese-Schreib-Schwierigkeiten schreiben in einem Kurs (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Jens Kalaene</span></p><p><strong>Wer nicht richtig oder gar nicht lesen kann, kann nur schwer am gesellschaftlichen Leben teilhaben. Allein in Hamburg sind rund 150.000 Menschen betroffen.</strong></p><p>Angesichts von vielen Millionen Menschen mit Lese- und Schreibschwierigkeiten in Deutschland hat Hamburgs Bildungssenatorin Ksenija Bekeris weitere Anstrengungen von Bund und Ländern gefordert. „Es ist unsere gemeinsame Aufgabe, wirklich allen den Zugang zu Bildung und gesellschaftlicher Teilhabe zu erleichtern“, sagte die SPD-Politikerin aus Anlass des Weltalphabetisierungstages an diesem Montag.</p><p>Laut Bildungsbehörde können in Deutschland – je nach Studie – noch immer zwischen 6,2 und 10,6 Millionen Erwachsene nur eingeschränkt oder überhaupt nicht lesen und schreiben. In Hamburg sind demnach mindestens 150.000 Menschen betroffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unterlagen jetzt in der Post: Das müssen alle Hamburger zum Zukunftsentscheid wissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-zukunftsentscheid-ab-jetzt-kann-abgestimmt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/535857395-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=579px%2C539px%2C1146px%2C1145px&webp=1" alt="Unterlagen jetzt in der Post: Das müssen alle Hamburger zum Zukunftsentscheid wissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am 12. Oktober können Hamburger:innen per Volksentscheid über ein neues Klimagesetz für Hamburg abstimmen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Am 12. Oktober findet ein Volksentscheid der Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“ statt. Bei diesem können alle Wahlberechtigten darüber abstimmen, ob Hamburg bis 2040 klimaneutral wird – und nicht erst bis 2045. Ein erfolgreicher Volksentscheid geht mit verbindlichen CO₂-Reduktionszielen einher und der Verpflichtung, alle Maßnahmen sozialverträglich umzusetzen. Die Initiative wurde von „Fridays for Future“ gestartet und hat viele namhafte Unterstützer. Aber es gibt auch Kritik. Hier finden Sie alle relevanten Informationen zum Volksentscheid.</strong></p><p>Der „Hamburger Zukunftsentscheid“ hat 2024 als Volksinitiative begonnen und tritt für ein strengeres Klimaschutzgesetz in Hamburg ein. Dabei fand sie große Unterstützung: Bei einem Volksbegehren sammelte die Initiative mehr als 100.000 Unterschriften – und damit ein Drittel mehr als nötig, um einen Volksentscheid zu beantragen.</p><p>Am 12. Oktober ist es so weit: Die Hamburgerinnen und Hamburger werden zum Volksentscheid an die Wahlurne gebeten. Wenn dabei mindestens 250.000 Wahlberechtigte mit Ja abstimmen, tritt das neue Klimaschutzgesetz ab 2026 in Kraft. Namhafte Organisationen wie der NABU, Verdi oder der Mieterverein unterstützen die Initiative. Auch in der Hamburger Kulturlandschaft gibt es viele Sympathisanten: Unter ihnen das Schauspielhaus und die Kunsthalle.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Elterntaxi“-Alternative: Hier rollt morgens ein ganz besonderer „Schulbus“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/elterntaxi-alternative-hier-rollt-morgens-ein-ganz-besonderer-schulbus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua3111-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=880px%2C380px%2C1307px%2C1307px&webp=1" alt="„Elterntaxi“-Alternative: Hier rollt morgens ein ganz besonderer „Schulbus“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Um die 20 bis 25 Kinder fahren morgen in der Radkolonne zur Schule.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Viele Hamburger Eltern setzen ihre Kinder morgens fix mit dem Auto vor der Schule ab, damit die lieben Kleinen sicher dorthin gelangen. Doch die sogenannten „Elterntaxis“ verstopfen die Straßen, werden selbst zum Verkehrsrisiko und sind der Polizei schon lange ein Dorn im Auge. Gleichzeitig haben viele Eltern Angst, ihre Kinder im Straßenverkehr alleine zur Schule zu schicken. Was hilft? In einem Hamburger Stadtteil ist seit einigen Jahren ein ganz besonderer „Schulbus“ unterwegs. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>