<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Witwe berichtete über seine letzten Stunden:So starb Alexej Nawalny im russischen Straflager</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gift-so-starb-alexej-nawalny-im-russischen-straflager-69906ea5aee58a41de650334</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69906ea5aee58a41de650335/758e79402cd252ab32e12fcd02ee6d66,120626b3?w=992" alt="Witwe berichtete über seine letzten Stunden:So starb Alexej Nawalny im russischen Straflager" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alexej Nawalny wurde vergiftet! In Gewebeproben der Leiche von Putins größtem Kritiker wurde das Gift Epibatidin nachgewiesen. Doch da er zum Zeitpunkt seines Todes in dem russischen Straflager „Polarwolf“ inhaftiert war, komme nur ein Giftanschlag durch russische Behörden infrage, heißt es in einer Erklärung von fünf europäischen Staaten: Großbritannien, Frankreich, Deutschland, Schweden und den Niederlanden. „Das russische Regime zeigt noch mal seine schreckliche Fratze“, sagte der deutsche Außenminister Johann Wadephul am Rande der Münchner Sicherheitskonferenz zu Welt TV.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wadephul spricht am Rande der Münchner Sicherheitskonferenz über Nawalnys Vergiftung. Links im Bild ist Nawalnys Witwe Julia<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit wird <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/alexej-nawalny-wurde-vergiftet-fuenf-europaeische-laender-sind-sich-sicher-69906758aee58a41de6502b0"><!-- --><!--[--><!--[-->bestätigt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, was seine Witwe Julia Nawalnaja schon im September letzten Jahres in einer Videobotschaft auf ihren Social-Media-Kanälen mitteilte. Sie und ihr Team hatten es geschafft, biologische Proben vor der Beerdigung von Alexej Nawalny zu entnehmen und ins Ausland zu schaffen. Sie wurden in zwei verschiedenen Ländern labortechnisch untersucht. Das Ergebnis von beiden: Alexej Nawalny wurde vergiftet! Er starb mit nur 47 Jahren am 16. Februar 2024.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Diese Labore kamen zu demselben Schluss: Alexej wurde getötet. Genauer gesagt, er wurde vergiftet“, erklärte Nawalnaja in ihrem Video. Sie forderte die Labore auf, ihre Ergebnisse über die „unbequeme Wahrheit“ zu veröffentlichen. Welches Gift gefunden wurde, sagte sie zu diesem Zeitpunkt noch nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:34:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Muskelberge!:Schwimm-Team geht mit KI-Fotos viral</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/muskel-berge-schwimm-team-geht-mit-ki-fotos-viral-6990424b0abe5c8b74ecf76a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990424b0abe5c8b74ecf76b/4771fb99e44ae8e607bace3c1a98ebb2,664cbac7?w=992" alt="Muskelberge!:Schwimm-Team geht mit KI-Fotos viral" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Durham – Diese Bilder sehen aus, als seien sie von einem Bodybuilding-Wettbewerb. Nur mit Badekappe und Schwimmbrille und im Wasser. Doch statt Extrem-Sportlern stecken hinter diesen Fotos Schwimmer einer Uni.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen postete das Schwimm-Team der Duke University in Durham/USA auf Instagram Fotos ihrer Athleten, auf denen sie höchst durchtrainiert aussehen. Vom Nacken über die Brust und Arme, dazu der Bauch und die Beine – an jedem einzelnen Körperteil ragen Muskeln heraus. Muskeln, von denen viele von uns wohl nicht mal wussten, dass es sie gibt... Dazu schreiben sie: „Die Schwimm- und Wassersprungmannschaft der Duke University ist bereit für die ACCs!“, postete der Account in Anspielung auf die bevorstehenden Meisterschaften der Atlantic Coast Conference.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder mit den extremen Muskel-Bergen sind allerdings nicht echt und mit KI bearbeitet. Das zeigen unter anderem andere Aufnahmen ihrer Athleten, die im Vergleich zu diesen Fotos sonst weniger muskulös sind. Während Beiträge des Teams meist im unteren dreistelligen Bereich gelikt werden, haben die KI-Fotos der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/schwimmsport/schwimmen-alle-infos-76676532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwimmer<!--]--><!--]--></a><!--[--> mehr als 30.000 „Gefällt mir“-Angaben (Stand: 14. Februar 2026 11.30 Uhr). Die Reaktionen darauf sind gemischt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein User schreibt zu den Muskel-Bergen: „Der Gewichthebertrainer braucht eine Gehaltserhöhung.“ Ein anderer erklärt voller Ironie: „Schön zu sehen, dass die Leute eine solide Anfänger-Figur erreichen! Hoffentlich können sie mit mehr Zeit im Fitnessstudio ihr volles Potenzial entfalten!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:34:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Justiz-Ärger in Hamburg:Nötigung! Gzuz nach Parkplatzstreit angeklagt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/gzuz-eskaliert-erneut-streit-auf-st-pauli-698f15bf56df0f71cc04179d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f15bf56df0f71cc04179e/e426fc3b11c7ed6f89dc0ca914b53d31,562b622e?w=576" alt="Justiz-Ärger in Hamburg:Nötigung! Gzuz nach Parkplatzstreit angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Hamburger Gangster-Rapper Gzuz steht erneut im Visier der Justiz: Die Staatsanwaltschaft erhebt Anklage wegen Nötigung. Ein Streit um eine Parklücke auf St. Pauli eskalierte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das ist nicht das einzige Problem des Rappers. Ein Strafbefehl über 75.000 Euro wegen Drogenbesitzes und Beleidigung ist bereits rechtskräftig. Welche weiteren Vorwürfe gegen den Rapper im Raum stehen und wie es für ihn weitergeht, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:34:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Doch kein Raubmord in Ennepetal?:Krankenschwester erdrosselt – Mann festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/ennepetal-krankenschwester-erdrosselt-ehemann-festgenommen-698f9667f4d0b8d94ca1be6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f9667f4d0b8d94ca1be6e/9034eea1d575a95d4a1ef6b7e07b3cf6,78de8af?w=656" alt="Doch kein Raubmord in Ennepetal?:Krankenschwester erdrosselt – Mann festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zuerst sah es so aus, als hätten Einbrecher Sabine T. (55) in ihrem völlig verwüsteten Einfamilienhaus in Ennepetal getötet. Die Krankenschwester lag tot und nur mit einem T-Shirt bekleidet im Schlafzimmer. Die Kellertür des Hauses war von außen aufgebrochen. Ehemann Thorsten T. (53) rief die Polizei und gab vor, die Tote so gefunden zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch jetzt wurde Thorsten T. unter dringendem Tatverdacht festgenommen. Lesen Sie alles über den Fall exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:34:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Royale Valentinsgrüße:Kates und Williams Liebe ist alles andere als schwarz-weiß</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/royale-valentinsgruesse-kates-und-williams-liebe-ist-alles-andere-als-schwarz-weiss-69904ed2176308faccdfea7a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69904ed2176308faccdfea7b/9a91282190fdcbb37229abb84116aa82,47552eaa?w=320" alt="Royale Valentinsgrüße:Kates und Williams Liebe ist alles andere als schwarz-weiß" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Warum bleiben manche Paare zusammen und andere nicht? Selbst die Wissenschaft kann das nicht treffsicher beantworten. Am Ende soll wohl auch das Glück eine Rolle spielen. Zwei, die das offensichtlich haben: Prinz William von England und seine Frau, Prinzessin Kate. Schon seit 23 Jahren sind die beiden (mit kurzen Unterbrechungen) ein Paar. Zum Valentinstag teilte der Palast jetzt ein Foto der royalen Lovebirds: Kate und William, dicht zusammensitzend, strahlend und stilvoll-klassisch in Schwarz-Weiß. Der Kensington-Palast kommentiert das Bild mit „Happy Valentine’s Day“ und einem Herz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Britische Medien wissen zu berichten: Das Bild stammt von Josh Sinner, einem der vertrautesten Fotografen des Paares. Aufgenommen wurde es im April 2025 in Anmer Hall (Sandringham, Norfolk). Ein Foto, das sicherlich Balsam für die Seele aller Royal-Fans ist, die in den vergangenen Wochen die Berichterstattung über Williams Onkel, den gefallenen Ex-Prinzen Andrew, verfolgten. Das Thronfolger-Paar dagegen gilt schon lange als die königliche Blaupause der Windsors. Skandalfrei und stets passend gekleidet, immer den richtigen Ton treffend. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Krisenfeste Bilderbuch-Familie: William und Kate mit ihren Kindern (v. l.) Prinz Louis (heute 7), Prinzessin Charlotte (heute 10) und Prinz George (heute 12) auf ihrer Weihnachtskarte 2024 <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Nähe und Zugewandtheit zwischen William und Kate ist auch bei den formellsten Anlässen stets sichtbar, hier bei einem Gottesdienst in Edinburgh im Juli 2023<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:34:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue „Let's Dance“-Staffel:Darum wird Nessi Borck mit einer Frau tanzen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/lets-dance-2026-darum-tanzt-nessi-borck-mit-einer-frau-698ed9adf4d0b8d94ca1afd5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ed9adf4d0b8d94ca1afd5/8b46b7d10fcbc35d4d31760ca3d2d53b,1862170?w=320" alt="Neue „Let's Dance“-Staffel:Darum wird Nessi Borck mit einer Frau tanzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wenn bei „Let’s Dance“ das Parkett erstrahlt, steht für Influencerin Vanessa Borck mehr auf dem Spiel als nur der perfekte Tanzschritt. Mit ihrer Teilnahme will sie nicht nur tanzen, sondern auch mit Vorurteilen aufräumen – als feminine queere Frau tritt sie mit einer Profitänzerin an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum ihr dieser Schritt besonders wichtig ist und wie ihre ADHS-Diagnose dabei eine Rolle spielt, erfahren Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:34:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Busse an Raststätte eingekesselt:Köln-Ultras dürfen Bundesland nicht betreten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-koeln-ultras-von-polizei-gestoppt-fans-duerfen-bundesland-nicht-betreten-69907de14dbaca5052527f91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69907de14dbaca5052527f92/e0e2a8e7df0de1cbd8e4915c49cfabc8,3e1cd0ef?w=576" alt="Busse an Raststätte eingekesselt:Köln-Ultras dürfen Bundesland nicht betreten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Großeinsatz vor dem Anpfiff! Mehrere Busse mit </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln/startseite-koeln-31148750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Köln</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Ultras sind am Samstag auf dem Weg zum Auswärtsspiel beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>VfB Stuttgart </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(18.30 Uhr) auf einer Raststätte an der A3 bei Siegburg von der Polizei eingekesselt worden. Am Ende durften große Teile der aktiven Fanszene das Bundesland Baden-Württemberg gar nicht erst betreten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Informationen von BILD, riegelte ein Großaufgebot der Polizei die Ein- und Ausfahrten des Rasthofs ab. Augenzeugen berichten von mehreren Einsatzfahrzeugen, die die Busse umstellten und die FC-Anhänger festsetzten. Der „Geißblog“ berichtete zuerst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hintergrund: Kurz zuvor sollen sich an derselben Raststätte Fans von Borussia Mönchengladbach aufgehalten haben – ebenfalls mit mehreren Bussen unterwegs, allerdings zum Auswärtsspiel bei Eintracht Frankfurt. Offenbar befürchteten die Behörden ein mögliches Aufeinandertreffen der rivalisierenden Fanlager. Als die Kölner eintrafen, waren die Gladbacher Berichten zufolge jedoch bereits weitergefahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem griff die Polizei durch. Die FC-Fans wurden zunächst durchsucht, anschließend soll das Land Baden-Württemberg ein Betretungsverbot für die Stadt Stuttgart ausgesprochen haben. Eine körperliche Konfrontation zwischen Polizei und Anhängern habe es nach ersten Informationen nicht gegeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:34:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BVB-Insider deckt auf:Guirassy im Sommer weg?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-insider-deckt-auf-guirassy-im-sommer-weg-698f4e810abe5c8b74ecee0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f4e810abe5c8b74ecee0b/5b355e344ea9dca6e2fe09bcb5c259d0,794dc0ab?w=576" alt="BVB-Insider deckt auf:Guirassy im Sommer weg?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In True or Not True sprechen Max Möbus, Michel Schröer und Christian Falk über einen möglichen Guirassy-Abgang.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:34:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD stellt sie vor:Das sind die 22 toten Helden auf dem Helm</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-das-sind-die-22-toten-helden-auf-dem-helm-698f4a5b0abe5c8b74eced91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f4a5b0abe5c8b74eced92/965e62c5626f52de54b38e56e5f9e667,201fb3b6?w=656" alt="BILD stellt sie vor:Das sind die 22 toten Helden auf dem Helm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der berühmteste Helm von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zeigt keine Sponsoren. Keine coolen Designs. Auf dem Helm von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-drama-cas-entscheidet-ueber-heraskevychs-ausschluss-698ef693616e1cbb1fcd4e9d"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Vladyslav Heraskevych</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sind Gesichter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Sportlern. Von Teamkameraden. Von Freunden. Von Kindern. Getötet in Putins Angriffskrieg gegen die Ukraine. Der Helm führte zur Disqualifikation des ukrainischen Skeleton-Piloten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Cas bestätigt Olympia-Ausschluss von Herykevych durch das IOC.</p><p><!--[--><!--[-->Heraskevych wurde dann am gestrigen Freitag bei der Münchner Sicherheitskonferenz empfangen, wo er auch den ukrainischen Staatspräsidenten Wolodymyr Selenskyj traf. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:34:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Durchbruch im Tarifstreit:5,8 Prozent mehr Gehalt im öffentlichen Dienst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/gewerkschaften-und-arbeitgeber-einig-durchbruch-im-tarifstreit-um-oeffentlichen-dienst-699031aa0abe5c8b74ecf63d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699031aa0abe5c8b74ecf63d/5ddabc37bccbe87143db5b77a0078ef0,bf9edb31?w=320" alt="Durchbruch im Tarifstreit:5,8 Prozent mehr Gehalt im öffentlichen Dienst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam - <!--]--><!--[--><b>Gewerkschaften und Arbeitgeber haben im Tarifkonflikt um den öffentlichen Dienst der Länder eine Einigung erzielt. Die Beschäftigten sollen insgesamt 5,8 Prozent mehr Gehalt in drei Schritten erhalten, bei 27 Monaten Laufzeit, teilte die Gewerkschaft Verdi am Samstagmorgen mit. Die Einigung betrifft 925.000 Beschäftigte. Monatlich geht es um mindestens 100 Euro. Nachwuchskräfte bekämen insgesamt 150 Euro mehr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Am Ende steht ein Ergebnis auf dem Niveau des Tarifvertrages für die Beschäftigten im öffentlichen Dienst von Bund und Kommunen aus dem vorigen Jahr“, sagte Verdi-Chef Frank Werneke. Zudem sei nach harten Verhandlungen die Angleichung der Arbeitsbedingungen im Osten an die West-Regelungen gelungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gewerkschaften hatten ursprünglich sieben Prozent mehr Einkommen gefordert. In Zahlen ging es um etwa 300 Euro. Ihr Forderungskatalog umfasste auch Verbesserungen für Schichtbeschäftigte, Azubis und einen eigenen Tarifvertrag für studentische Beschäftigte. Am Mittwoch kamen die Verhandlungsführer in Potsdam zusammen. Nachdem für die vergangene Tarifrunde im Januar zwei Tage angesetzt worden waren, waren es dieses Mal drei Tage. Klar war auch: Ohne Einigung wäre weiter gestreikt worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen von den Verhandlungen waren etliche Beschäftigte, unter anderem in Straßenmeistereien und Universitätskliniken, außerdem Gefängnisbeschäftigte, IT-Fachkräfte, Tierpfleger, Erzieherinnen oder Lehrkräfte. Die Gespräche hatten Anfang Dezember begonnen. Ausgenommen von den Verhandlungen war Hessen, dort gilt ein eigener Tarifvertrag.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:34:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aussagen von Ministerin:Kommt ein Abgaben-Hammer wegen Pleite-Kassen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gesundheitsreform-spd-und-cdu-im-kapitalertrags-streit-6990355d7a73fe97ae5b322c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990355d7a73fe97ae5b322c/93b43cdb1d29c970e9769efd5e55c106,e76ed251?w=320" alt="Aussagen von Ministerin:Kommt ein Abgaben-Hammer wegen Pleite-Kassen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wie soll das Gesundheitssystem in Deutschland reformiert werden? Die SPD, Teil der schwarz-roten Bundesregierung, hat klare Vorstellungen. Zur Finanzierung der Krankenkassenbeiträge sollen laut Vorschlag der Sozialdemokraten zusätzlich zu Löhnen und Gehältern künftig auch Kapitalerträge oder Mieteinkünfte berücksichtigt werden. Ziel: Beiträge insgesamt runter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die CDU war bisher strikt dagegen. In einem Interview mit der WELT am Sonntag (gehört wie BILD zu Axel Springer) macht Bundesgesundheitsministerin Nina Warken (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) jetzt die Tür einen Spaltbreit auf – mit einer klaren Bedingung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warken auf die Frage, was sie vom SPD-Vorschlag halte: „Es kann nicht allein damit getan sein, dass wir nur die Einnahmenseite ausweiten. Wir müssen vor allem die Ausgabenseite in den Griff bekommen.“ Auf Nachfrage, ob sie zusätzliche Einnahmen generell nicht ausschließe, antwortet sie jedoch, es müsse „ein Gesamtpaket sein.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein klares Nein also! Warken steuert damit zumindest leicht auf Konfrontationskurs zur Bundestagsfraktion. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:34:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>