<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Drama hinter den RTL-Kulissen:Bachelor betrügt Siegerin direkt nach Finale – mit Halbfinalistin!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/rtl-bachelor-betruegt-siegerin-direkt-nach-finale-mit-halbfinalistin-689ae7434998f96a23031237</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689ae7434998f96a23031238/8805cd893b90cd09d45c35bc66cecea5,c9430076?w=992" alt="Drama hinter den RTL-Kulissen:Bachelor betrügt Siegerin direkt nach Finale – mit Halbfinalistin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die aktuelle „Die Bachelors“-Staffel endet in einem emotionalen Trümmerfeld. Mit Felix Stein und Martin Braun suchen zwei Familienväter angeblich die Frau fürs Leben. Doch direkt nach dem Finale folgte der unfassbare Betrug.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Frauen die Kuppelshow gewinnen, welcher Bachelor kurz danach fremdging und was die Beteiligten heute dazu sagen, lesen Sie nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Regierungskrach:Merz beruft Krisen-Runde ins Kanzleramt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-regierungskrach-merz-beruft-krisen-runde-ins-kanzleramt-689b8546f3b330071983fb17</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b8546f3b330071983fb18/158384b57996ed8f59fdcf1ddca7bf70,78817f69?w=992" alt="Wegen Regierungskrach:Merz beruft Krisen-Runde ins Kanzleramt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Am Vorabend des Video-Gipfels mit US-Präsident Donald Trump (79) und Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) hat Bundeskanzler Friedrich Merz (69) ein Krisentreffen einberufen. Doch es ging nicht um Weltpolitik, sondern die Fehltritte seiner Koalition – und wie sie abzustellen sind. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag um 21 Uhr lud Merz, Kanzler und CDU-Chef, seine Parteivizes ins Kanzleramt. Mit dabei waren unter anderem Bildungsministerin Karin Prien, Sachsens Ministerpräsident Michael Kretschmer und CDU-Generalsekretär Carsten Linnemann. Bis nach Mitternacht saßen die Spitzenpolitiker zusammen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erst nach Mitternacht verließ Merz das Kanzleramt in seinem Dienstwagen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Wie BILD exklusiv erfuhr, soll es um die letzten Fehlgriffe des Kanzlers, seiner Fraktion und Koalition gegangen sein. Darunter die Drosselung der Rüstungsexporte nach Israel, die in der Union für Verwerfungen gesorgt hatte. Aber auch andere Problem-Themen: Etwa die nicht erfolgte Senkung der Stromsteuer für alle, die im Koalitionsvertrag versprochen wurde, aber auch das Chaos um die Wahl der Richter-Kandidaten für das Bundesverfassungsgericht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Offizielle Stellungnahme:Hunde-Skandal! Schalke-Profi wehrt sich</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-04-hund-abgeschoben-herzlos-profi-droht-justiz-aerger-689b3a3aeb14e20ada75ab13</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b3a3aeb14e20ada75ab14/aea71b3e06789beac5d468b5e90faa7b,86510835?w=576" alt="Offizielle Stellungnahme:Hunde-Skandal! Schalke-Profi wehrt sich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nächstes Kapitel im Hunde-Skandal auf Schalke!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen Tag nach den Berichten von WAZ und BILD, dass Moussa Sylla (25) seinen American Bully „Ghosty“ abgeschoben hat und nicht mehr zurück will, meldet sich der Schalke-Profi und wehrt sich jetzt über seinen französischen Anwalt Dylan Bourkab gegen die Vorwürfe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Allen Hundefreunden dreht sich bei dieser Geschichte der Magen um...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Traumpaar Pilawa und Klöckner:Sie waren schon im Liebesurlaub auf Sylt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/joerg-pilawa-und-julia-kloeckner-sie-waren-schon-im-liebesurlaub-689af20e6fbe021a85130219</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689af20e6fbe021a8513021a/7c7225c8d41ca2704350bbdde90dceb9,4626f728?w=576" alt="Neues Traumpaar Pilawa und Klöckner:Sie waren schon im Liebesurlaub auf Sylt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sylt – <!--]--><!--[--><b>Diese Liebe ist noch ganz frisch, hat aber Potenzial für etwas ganz Großes! Am Montag platzte die Überraschungsbombe, von der bis dahin nur der aller engste Freundeskreis und BILD wussten: Bundestagspräsidentin Julia Klöckner und TV-Moderator Jörg Pilawa sind ein Paar. BILD weiß auch: Die frisch Verliebten verbrachten schon einen gemeinsamen Liebesurlaub auf der Promi-Insel Sylt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Julia Klöckner und Jörg Pilawa bestätigten jetzt ihre Beziehung.</p><p><!--[--><!--[-->Am 6. August zeigten sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/julia-kloeckner-aktuelle-news-und-infos-wbO2aIz1M5TEoSyKgoqX"><!-- --><!--[--><!--[-->Julia Klöckner<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/joerg-pilawa/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15786866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jörg Pilawa <!--]--><!--]--></a><!--[-->erstmals gemeinsam in der Öffentlichkeit. Auf der Terrasse der „Sansibar“ auf Sylt, die Koch Herbert Seckler 1974 als Strandkiosk eröffnete und zum Kultlokal mit internationalem Ruf entwickelte, saßen Klöckner und Pilawa entspannt in einer Freundesrunde, zu der auch Bundesforschungsministerin und CSU-Vize-Parteichefin Dorothee Bär gehörte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Klöckner war für eine Urlaubswoche mit Freundinnen nach Sylt gereist, Pilawa besuchte sie dort für zwei Tage. Wie BILD erfuhr, wirkten beide in der Sansibar sehr fröhlich, vertraut und harmonisch miteinander.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es wird Sie überraschen:Das beliebteste Sommer-Produkt auf Amazon</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/das-ist-das-beliebteste-sommer-produkt-auf-amazon-689afd03a4a1a521b7dd49bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689afd03a4a1a521b7dd49bb/69a876d1ddb5593314b9ced6d8153e48,f31fbf3a?w=656" alt="Es wird Sie überraschen:Das beliebteste Sommer-Produkt auf Amazon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Über 30 Grad in weiten Teilen Deutschlands! Da steigt die Lust auf kühle Drinks und entspannte Abende im Freien. Und auch die Abkühlung zu Hause sollte nicht zu kurz kommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit Sie bestens ausgestattet sind, haben unsere <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/kaufberater/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Kaufberater<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Experten verschiedene Produkte für die warme Jahreszeit getestet. Von nützlich über sicher bis einfach nur erfrischend! Zum Start gibt es aber erst mal den Bestseller auf Amazon.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Adilette ist nicht nur der Kult-Badelatschen schlechthin, sie ist auch das beliebteste ALLER Fashion-Produkte auf Amazon in diesem Sommer. Kein Wunder, dort findet man sie aktuell auch zum Schnäppchenpreis ab 11,49 Euro in über 50 Farbvarianten – von „Preloved Ink Dark Blue“ bis „Blue Fusion Lucid Lemon“. Namen, die so poetisch klingen, dass man fast vergisst, dass es sich um simples Kunststoffwerk handelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unser Testsieger bei den Turmventilatoren überzeugt nicht nur technisch, sondern ist aktuell sogar für unter 100 Euro zu haben!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles klar mit dem Ex-Star:Neuer BVB-Job für Reus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-alles-klar-mit-dem-ex-star-neuer-dortmund-job-fuer-marco-reus-689b07103ff531065c335f45</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b07103ff531065c335f45/fa7d0c3abfaac8fd7ba6d5c02b396692,fa0664b4?w=320" alt="Alles klar mit dem Ex-Star:Neuer BVB-Job für Reus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Weg von Ex-BVB-Kapitän Marco Reus führt zurück nach Dortmund! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen Wochen fanden bereits Verhandlungen zwischen der Borussia und Reus statt. Eine Unterschrift ist nur noch Formsache. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie der BVB mit dem Ex-Star plant, welchen Job Reus übernehmen soll, welche Aufgaben er haben wird und ab wann das Engagement in Dortmund beginnen soll, lesen Sie hier mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Flughafen München:Ex-Stripperin mit 39 Kilo Drogen erwischt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/sie-kam-aus-thailand-stripperin-mit-39-kilo-drogen-beim-zoll-aufgeflogen-689afdce4998f96a2303137d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689afdce4998f96a2303137d/5d4ade425e218e6f98f2621fe02e0c07,3bfb5be?w=320" alt="Am Flughafen München:Ex-Stripperin mit 39 Kilo Drogen erwischt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Von Thailand in die Schweiz, das war das Ziel einer US-Amerikanerin. Doch ihre Reise endete in einem deutschen Frauenknast. Denn am Flughafen München wurde Alexandra V. (27) mit 39,41 Kilo Marihuana im Gepäck erwischt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ehemalige Stripperin aus dem „Treasures“ in Houston (Texas) wurde am 17. Mai 2025 bei ihrer Einreise aus Thailand festgenommen. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zoll-zoelle/news-nachrichten-news-fotos-videos-0q6mct0rTC534bbU529b"><!-- --><!--[--><!--[-->Zoll<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte ihre beiden Koffer stichprobenartig durchsucht und fand fast 40 Kilo Marihuana. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag vor dem Amtsgericht in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> gab die Barkeeperin an, aus Geldnot gehandelt zu haben. Sie habe 7000 Dollar Schulden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anwältin Jana Jürgen (l.) verlässt mit ihrer Mandantin das Münchener Gericht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Italiener mitten in der Merz-Krise:Über wen Merkel und Esken hier tuscheln</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ueber-wen-merkel-und-esken-hier-tuscheln-689b291af3b330071983f42a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b291af3b330071983f42b/1c360f54313963c70cf69017141cef80,dd435d79?w=992" alt="Beim Italiener mitten in der Merz-Krise:Über wen Merkel und Esken hier tuscheln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mitten in der Merz-Krise treffen sich Alt-Kanzlerin und Ex-SPD-Chefin Saskia Esken beim Italiener in Berlin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Nudeln und Wasser tuscheln die beiden dabei über einen CDU-Politiker. Er bekommt sogar eine der berüchtigten Merkel-Parodien ab!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Worüber die beiden sprachen und wie das Treffen lief: Lesen Sie darüber jetzt alles mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tor und Vorlage!:Die nächste Karl-Show im VIDEO</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tor-und-vorlage-die-naechste-karl-show-im-video-689b7168f3b330071983f9ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b7168f3b330071983f9eb/5f911c83f18f543d46e05895905894f1,9e4a54e8?w=576" alt="Tor und Vorlage!:Die nächste Karl-Show im VIDEO" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erst erzielt Bayerns Lennart Karl aus 25 Metern das 1:0, dann schickt er Stürmer Kusi-Asare zum 2:0 gegen die Grasshopper Zürich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Tempo-30-Zone:Deutscher fährt Kind (4) aus Österreich in der Schweiz tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unfall-in-st-gallen-deutscher-faehrt-kind-4-aus-oesterreich-in-der-schweiz-tot-689bb110b7e38d4fabb2130e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689bb110b7e38d4fabb2130f/9c20ac0ae51700e3607ef2ca623fc2e8,556850a9?w=576" alt="In der Tempo-30-Zone:Deutscher fährt Kind (4) aus Österreich in der Schweiz tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->St. Gallen (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Unfall-Drama in der Schweiz! Am Montagabend soll ein Deutscher (44) nach Polizeiangaben einen Jungen (4) aus Österreich in St. Gallen totgefahren haben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitteilte, war der Mercedesfahrer am Montag, gegen 19 Uhr, mit seinem Van auf der Stahlstraße unterwegs. In der Tempo-30-Zone erfasste das Auto plötzlich einen vier Jahre alten Jungen aus Österreich.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In Sachsen sucht die Polizei den vermissten Sohn eines Diplomaten aus Tschechien.</p><p class="teaser__text">In Hamburg wurde einem Zivilfahnder der Rucksack aus dem Auto gestohlen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ätsch, wir haben die besten Gene!:Die Beckham-Braut trug Mamas Hochzeitskleid</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicola-und-brooklyn-beckham-erneuern-ehegeloebnis-braut-trug-mamas-hochzeitskleid-689b2642eb14e20ada75a946</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b2642eb14e20ada75a947/cc264b1c1cd9690a18b1030d6ae9e7ca,60c8f47e?w=656" alt="Ätsch, wir haben die besten Gene!:Die Beckham-Braut trug Mamas Hochzeitskleid" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Westchester County – <!--]--><!--[--><b>Ein Kleid, ein Familienkrieg und mittendrin eine Braut, die weiß, wie man Stil und Sticheleien perfekt kombiniert: Nicola Peltz-Beckham hat Anfang August ihr Ehegelöbnis mit Ehemann Brooklyn erneuert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einige Tage nach der romantischen, intimen Zeremonie postet das Paar Schnappschüsse und Impressionen auf Instagram, die vor allem von der Familie des Bräutigams als Provokation gewertet werden dürften. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brooklyn (26) und Nicola heirateten bereits 2022, jetzt erneuerten sie ihren Liebesschwur<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beckhams waren zu den Feierlichkeiten nicht eingeladen, ein Familienzoff hat den ältesten Sohn seit der Hochzeit mit Milliardärstochter Nicola 2022 immer weiter von seinen Eltern David und Victoria Beckham und von seinen Geschwistern entfernt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kader-Rauswurf, Zoff eskaliert:Jetzt schießt Donnarumma gegen PSG zurück!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/gianluigi-donnarumma-wehrt-sich-nach-psg-verbannung-689b9212c3221939c74dbcd5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b9212c3221939c74dbcd5/16dc769c3daab4d0b6cb90fb4dde9f0d,4014a6ef?w=320" alt="Kader-Rauswurf, Zoff eskaliert:Jetzt schießt Donnarumma gegen PSG zurück!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Während die Schlammschlacht um Barça-Keeper Marc-André ter Stegen vorbei ist, eskaliert ein anderer Zoff so richtig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>PSG hat Torwart-Superstar Gianluigi Donnarumma für den Uefa-Supercup am Mittwoch gegen Tottenham aus dem Kader verbannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund: Sein Vertrag läuft im kommenden Sommer aus. Eine Verlängerung kam nicht zustande, deshalb soll der Italiener jetzt gehen. Mit Lucas Chevalier hat PSG bereits für 40 Mio. Euro einen Nachfolger geholt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt wehrt sich Donnarumma gegen das PSG-Vorgehen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktie stürzt 25 Prozent ab:Pleite-Panik bei Kult-Firma Kodak</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/kult-firma-kodak-warnt-vor-moeglichem-aus-aktie-stuerzt-um-25-prozent-ab-689b8d45f3b330071983fb5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b8d45f3b330071983fb5d/1efda7ce5669c86b95c5c5b1f29e556e,3746b26a?w=320" alt="Aktie stürzt 25 Prozent ab:Pleite-Panik bei Kult-Firma Kodak" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das einstige Fotografie-Imperium Eastman Kodak steht erneut am Abgrund: In seinem aktuellen Geschäftsbericht warnte das 133 Jahre alte Unternehmen, dass es möglicherweise nicht mehr in der Lage sei, seine Geschäftstätigkeit fortzuführen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund: fehlende liquide Mittel, um fällige Schulden in Höhe von rund 500 Millionen US-Dollar (etwa 429 Millionen Euro) zu begleichen. Kodak kündigte an, Zahlungen in Altersvorsorgepläne einzustellen, um kurzfristig Geld zu sparen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Genau heißt es in dem Bericht: „Kodak hat innerhalb von 12 Monaten fällige Verbindlichkeiten und verfügt weder über zugesagte Finanzmittel noch über verfügbare Liquidität, um diese Verbindlichkeiten gemäß den aktuellen Bedingungen zu begleichen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->CEO Jim Continenza erklärte dennoch optimistisch: „Trotz der Herausforderungen eines unsicheren Geschäftsumfelds haben wir weitere Fortschritte bei der Umsetzung unseres langfristigen Plans erzielt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Außenminister behauptet:„Erhebliche Menschenrechts-Probleme“ in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-aussenminister-menschenrechts-probleme-in-deutschland-689b8044f3b330071983fab3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b8044f3b330071983fab4/f375562642fa0ea9e01300198a621ff3,268fb32?w=992" alt="US-Außenminister behauptet:„Erhebliche Menschenrechts-Probleme“ in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In einem aktuellen Bericht des US-Außenministeriums kritisiert die Regierung von Präsident Donald Trump (79) die Menschenrechtslage in Deutschland scharf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der am Dienstag in Washington vorgestellte Jahresbericht bemängelt unter anderem eine „Verschlechterung der Meinungsfreiheit“ und warnt vor einem zunehmenden Antisemitismus durch Migration.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut dem Bericht aus dem Ministerium von Marco Rubio gebe es in Deutschland „Einschränkungen der Meinungsfreiheit“, etwa durch das Vorgehen gegen vermeintliche Hassrede im Internet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Autoren nennen ausdrücklich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Vorgaben zur Löschung solcher Inhalte und sprechen von „Zensur“ auf sozialen Medien. Dies und antisemitische Gewalt stellten in Deutschland „erhebliche Menschenrechtsprobleme“ dar, schreiben die Autoren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Forscher warnen:Fett-Weg-Spritzen machen die Knochen poröser</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/abnehmspritzen-koennen-risiko-fuer-poroese-knochen-und-osteoporose-erhoehen-688f58f6adad685049817f09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f58f6adad685049817f0a/799495f13bb4bc189d42769fa2f1d327,79b65b2a?w=576" alt="Forscher warnen:Fett-Weg-Spritzen machen die Knochen poröser" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abnehmspritzen wie Wegovy und Mounjaro schmelzen nicht nur Fett, sondern reduzieren auch Muskel- und Knochendichte. Das birgt Risiken, besonders für Osteoporose-Patienten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Experten diskutieren die Gefahr und betonen die Wichtigkeit von Ernährung und Bewegung. Lesen Sie mit BILDplus, was sie Osteoporose-Patienten, die abnehmen wollen, empfehlen. </b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 23:24:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>