<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Problem Schule?:„Früher konnten Schüler noch das Einmaleins“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fuenf-lehrer-erklaeren-darum-scheitern-unsere-schueler-68f09d8306329773ec673dd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f09d8306329773ec673dd1/51fc1a48486cfdb435d51aa779ab44ae,24865d3f?w=992" alt="Problem Schule?:„Früher konnten Schüler noch das Einmaleins“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschlands Schüler haben ein Leistungsproblem. Laut dem neuen IQB-Bildungstrend scheitern viele Neuntklässler an den Mindeststandards in Mathematik und Naturwissenschaften. Erfahrene Lehrer wie Rosemarie Conrad und Andrea Franke schlagen Alarm: Mangelndes Basiswissen und Verständnis für grundlegende Konzepte sind weit verbreitet. Woran es genau liegt und welche Lösungsansätze Experten sehen, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:33:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>45 Sorten im Fachmagazin-Check:Das ist die beste Schokolade der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/food-essen-trinken-rezepte/feinschmecker-test-das-sind-die-10-besten-schokoladen-der-welt-68f1e9fbeb3cf3eedf198990</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f1e9fbeb3cf3eedf198991/53bf0103900be8647162719dcef8e64a,e9e205c?w=576" alt="45 Sorten im Fachmagazin-Check:Das ist die beste Schokolade der Welt" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-433"><!--[--><!--[--><b>Dunkel, edel – und zum Dahinschmelzen lecker! „Der Feinschmecker“ hat die besten Schokoladen der Welt gesucht – und gefunden. 45 Tafeln mit rund 70 Prozent Kakaoanteil traten gegeneinander an, von bekannten Klassikern bis zu Geheimtipps aus kleinen Manufakturen.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-433"><!--[--><!--[-->Der Test: eine Blindverkostung. Eine siebenköpfige Jury aus Experten und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.feinschmecker.de/schokoladentest" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Redakteuren<!--]--><!--]--></a><!--[--> prüfte die Tafeln auf Aussehen, Duft, Bruch, Schmelz und Aroma. Voraussetzung: rund 70 Prozent Kakaoanteil.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-433-771"><!--[--><!--[-->Das Ergebnis: Kleine Manufakturen machen den großen Marken Konkurrenz. Besonders die sogenannten Bean-to-Bar-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schokolade/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19406060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schokoladen,<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei denen der komplette Herstellungsprozess in einer Hand liegt, konnten überzeugen. Diese Hersteller rösten, mahlen, conchieren selbst – und liefern laut Jury oft mehr Tiefe und Transparenz im Geschmack.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-771-1205"><!--[--><!--[-->„Die Siegertafeln überzeugen mit exzellentem Geschmack. Sie stammen aus einer jungen Manufaktur aus Thailand, die Bean-to-Bar-Schokolade in Zusammenarbeit mit den Kakaobauern vor Ort herstellt. Hier kommen Nachhaltigkeit und Qualität beispielhaft zusammen“, sagt Sandra Prill, verantwortliche Redakteurin für den Test.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:33:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz-Klartext zur AfD-Debatte:Die Brandmauer bleibt, basta!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-verteidigt-cdus-brandmauer-gegen-afd-68f291347e2d7167e63b9a22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f291347e2d7167e63b9a23/850bc86af914c1f1c47f90d687cd8bf0,56866cc5?w=576" alt="Merz-Klartext zur AfD-Debatte:Die Brandmauer bleibt, basta!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klare Kante von Friedrich Merz! Der CDU-Chef will weiter strikt an der Brandmauer zur AfD festhalten – auch wenn </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/immer-mehr-cdu-politiker-fordern-die-brandmauer-zur-afd-muss-fallen-68f0e37860a6fe2a6db1f270"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Parteikollegen eine Öffnung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zur AfD fordern. „Wir werden noch viel deutlicher die Unterschiede zwischen uns und der AfD herausstellen“, sagte Merz der Frankfurter Allgemeinen Sonntagszeitung. Die Vorstellung, CDU und AfD könnten gemeinsam ihre Politik durchsetzen, sei „eine falsche Erzählung“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heißt: Merz macht eine Klartext-Ansage an seine Partei-Kollegen: Die Brandmauer bleibt, basta!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Parteikollegen Ex-CDU-Generalsekretär Peter Tauber (51) und Ex-Minister Karl-Theodor zu Guttenberg (53) hatten zuletzt gefordert, die „Stigmatisierung“ der AfD zu überdenken. Tauber, einst selbst ein entschiedener Befürworter der „Brandmauer“, sieht diese Strategie inzwischen als gescheitert an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://shows.acast.com/ronzheimer/episodes/muss-sich-die-cdu-fur-die-afd-offnen-mit-peter-tauber" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Auch im Gespräch mit BILD-Vize Paul Ronzheimer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> erklärt der langjährige Generalsekretär von Angela Merkel (71, CDU): „Wenn ich feststellen muss, dass eine gewählte Taktik über zehn Jahre nicht zu dem gewünschten Ergebnis führt, dann kann ich nicht einfach stumpf so weitermachen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:33:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Treffen mit Trump im Weißen Haus:Schwerer Dämpfer für Selenskyjs Tomahawk-Traum</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-trifft-selenskyj-schwerer-daempfer-fuer-tomahawk-traum-68f26c5019b859e338c15051</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f26c5019b859e338c15052/20a20feb0933eb2e1a857a9b9c2c0e09,303fac7e?w=992" alt="Treffen mit Trump im Weißen Haus:Schwerer Dämpfer für Selenskyjs Tomahawk-Traum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Washington – Neuerliches Ringen um die Ukraine im Weißen Haus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gastgeber Donald Trump (79) empfing Wolodymyr Selenskyj (47) zum dritten Mal im Weißen Haus. Der ukrainische Präsident wollte vor allem über US-Lieferungen von Marschflugkörpern verhandeln – nur einen Tag nach einem überraschenden Trump-Telefonat mit Kreml-Herrscher Wladimir Putin (73) und der Ankündigung eines kommenden Gipfels in Budapest (Ungarn). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieses Telefonat hatte die gesamte diplomatische Dynamik verändert. Und es gab einen herben Rückschlag für Selenskyj.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem bemühten sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-zu-tomahawk-lieferung-ukraine-wird-sie-hoffentlich-gar-nicht-mehr-brauchen-68f27823af49c5007a164097"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Selenskyj bei dem Freitagstermin um ein freundliches Klima – auch wenn die „Washington Post“ das zweistündige Treffen als „eher angespannt“ beschrieb. Trump betonte erneut den „großen Hass“ zwischen den Kriegsgegnern, zeigte sich aber hoffnungsvoll: „Wir werden es beenden!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:33:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Perfider Trick:Voting-Hammer bei „Promi Big Brother“!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/voting-hammer-bei-promi-big-brother-68f2d7b97e2d7167e63b9c7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f2d7b97e2d7167e63b9c80/8f9b7dd54ea5ae79fa0cad0b2c46083e,8bb1ce7b?w=576" alt="Perfider Trick:Voting-Hammer bei „Promi Big Brother“!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Damit hatte keiner gerechnet: In der Live-Show am Freitagabend landeten ausgerechnet zwei Reality-Legenden gemeinsam auf der Exit-Liste: Entertainerin Désirée Nick (69) und ihr Busenfreund Harald Glööckler (60) standen Seite an Seite zur Wahl.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Désirée senkten die TV-Zuschauer am Ende den Daumen. Dabei galt die Entertainerin lange als große Favoritin auf den Sieg. Bei ihrem Auszug witterte Nick sogar eine Intrige, giftete gegen die Bewohner: „Es ist alles so aufgegangen, wie nach den ersten zehn Minuten von den anderen geplant.“ Und zu Best-Buddy <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/harald-gloeoeckler/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-21584532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Harald Glööckler<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Bleib tapfer, mein Schatz!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Prozedere der Nominierung lief an Tag 12 besonders perfide ab. Nachdem die Promis einen aus ihrer Mitte schützen durften, konnte der Auserwählte einen weiteren Namen nennen, den er ebenfalls nicht auf der Exit-Liste sehen will. Auch der Nächstgenannte konnte wieder jemanden sichern. So ging es weiter, bis nur noch zwei übrig blieben. Das waren Désirée und Harald. „Promi Big Brother“ hämisch: „Ihr seid die Letzten auf der Bank, wie damals beim Sportunterricht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Désirée Nick (69) und Harald Glööckler (60) saßen am Ende auf der Abschiebebank<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:33:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo der BVB genauso stark ist wie die Bayern:Das Matthäus-Urteil zum Top-Spiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-gegen-dortmund-das-matthaeus-urteil-zum-top-spiel-68f229bb2f6e3c54ca98545e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f229bb2f6e3c54ca98545f/0e31aee8dff62f077e90742641831e4b,8ff0de86?w=992" alt="Wo der BVB genauso stark ist wie die Bayern:Das Matthäus-Urteil zum Top-Spiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer gewinnt den Kracher Bayern München gegen Borussia Dortmund?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lothar Matthäus (64) analysiert Samstag als Top-Experte bei Sky den Super-Gipfel in der Bundesliga. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vorher macht er den großen Team-Vergleich: Wer ist wo besser aufgestellt? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Matthäus-Urteil zum Top-Spiel – hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:33:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um seine Trainer-Hospitanz:Das sagt Bayern zum Fan-Protest gegen Boateng</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen-das-sagt-der-klub-zum-fan-protest-gegen-boateng-68f25dcf78596728f433bac1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f25dcf78596728f433bac2/6fbd9bb629b34950ebce663651be07f8,7e79017c?w=576" alt="Es geht um seine Trainer-Hospitanz:Das sagt Bayern zum Fan-Protest gegen Boateng" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Droht den Bayern neuer Fan-Ärger? Jérôme Boateng (37) plant eine Trainer-Hospitation bei seinem Ex-Klub.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem Chefcoach Vincent Kompany (39) ihm die Tür geöffnet hatte, verriet Boateng: „Ich kann bei Bayern hospitieren und darauf freue ich mich sehr. Wir müssen nur noch den richtigen Zeitpunkt finden.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das wollte er nicht unkommentiert stehen lassen …</p><p class="teaser__text">Bei ihm läuft es derzeit einfach!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:33:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen „Verletzungs-Hölle“:Bayerns Millionen-Flop vor Karriereende!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-millionen-flop-buona-sarr-denkt-an-karriereende-wegen-verletzungs-hoelle-68f21cd4eb3cf3eedf198e40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f21cd4eb3cf3eedf198e41/3581bb3d9c4753d89c3f22d95aee446c,c7e9a5fe?w=576" alt="Wegen „Verletzungs-Hölle“:Bayerns Millionen-Flop vor Karriereende!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er gilt beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> als einer der größten Transfer-Flops der Geschichte: Bouna Sarr (33). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Oktober 2020 war der Senegalese für rund 8 Mio. Euro Ablöse von Olympique Marseille an die Säbener Straße gewechselt. Er sollte auf der Rechtsverteidiger-Position mehr Tiefe in den Kader bringen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Realität sah aber anders aus: </b><!--]--><!--[-->Aufgrund von Verletzungen bestritt Sarr nur 33 Spiele für die Bayern! Im Sommer 2024 lief der Vertrag des senegalesischen Nationalspielers in München aus – das Missverständnis von Ex-Sportvorstand Hasan Salihamidzic (48/bis Mai 2023 im Amt) war nach 1293 Spielminuten Geschichte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>War Sarrs letzter Bayern-Einsatz am 11. November 2023 in Heidenheim (4:2) auch sein allerletzter?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:33:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermögen weg, Ehefrau weg:Jack White blieb am Ende fast nichts</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jack-white-85-was-hinterlaesst-er-nach-seinem-tod-68f223e02f6e3c54ca9853da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f223e02f6e3c54ca9853da/b0ad7b95e5b62fb04962edddbb44c2d3,4a809950?w=656" alt="Vermögen weg, Ehefrau weg:Jack White blieb am Ende fast nichts" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Mit seinen Hits verdiente er Millionen. Doch wie viel davon war am Ende noch übrig?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->
Musikproduzent Jack White wurde am Donnerstagmorgen tot in seiner Villa im noblen Berliner Stadtteil Grunewald aufgefunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus:  Was passiert jetzt mit der Millionen-Immobilie und dem Erbe (vier Ehen, sieben Kinder)? Was ist überhaupt geblieben? So stand es um Whites Finanzen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:33:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Psychoanalytikerin:Aus diesen Gründen gehen Männer wirklich fremd</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/psychologie-liebe/warum-maenner-fremdgehen-psychoanalytikerin-deckt-ursachen-auf-68ee3bb6dd2b5af37a7b7678</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee3bb6dd2b5af37a7b7678/6f1dc30c7e460df3ba31466c5d793941,f9382d4e?w=320" alt="Psychoanalytikerin:Aus diesen Gründen gehen Männer wirklich fremd" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Warum betrügen Männer in ihrer Beziehung? Die Psychoanalytikerin Juliet Rosenfeld weiß aus ihrer Praxis, dass Untreue oft tief verwurzelte Ursachen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, welche überraschenden Gründe Männer in Affären treiben und wie diese Beziehungen beeinflussen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:33:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia! Schlimmer Verdacht in Uniklinik Dresden:Schädelknochen heimlich aus 13 Leichen rausoperiert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/razzia-uniklinik-dresden-mitarbeiter-sollen-knochen-heimlich-aus-toten-operiert-haben-68f2437ece7f32a4dfb9adae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f2437ece7f32a4dfb9adaf/487dd1bf81beacc66452998fda2e1fc0,25fa3efb?w=320" alt="Razzia! Schlimmer Verdacht in Uniklinik Dresden:Schädelknochen heimlich aus 13 Leichen rausoperiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden (Sachsen) –<!--]--><!--[--><b> Schwere Vorwürfe gegen Mitarbeiter des Uniklinikums Dresden! Bei einigen Leichen sollen ohne Einverständnis Teile des Schädels herausoperiert worden sein. Am Donnerstag kam es zu einem Großeinsatz der Polizei an der Klinik für Hals-, Nasen- und Ohrenheilkunde in der Fetscherstraße.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem sich Polizei und Staatsanwaltschaft auf BILD-Anfrage am Mittag zunächst zu den Hintergründen der Durchsuchung bedeckt hielten, brach das Universitätsklinikum Carl Gustav Carus am Nachmittag selbst sein Schweigen. Es gebe „Ermittlungen gegen Mitarbeitende des Universitätsklinikums <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dresden <!--]--><!--]--></a><!--[-->und der Medizinischen Fakultät, aufgrund eines bestehenden Anfangsverdachts im Zusammenhang mit der Störung der Totenruhe in mehreren Fällen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft <!--]--><!--]--></a><!--[-->wird auf Nachfrage von BILD konkreter: Es werde gegen drei Mitarbeiter des Universitätsklinikums Dresden und des Instituts für Rechtsmedizin der TU Dresden wegen Störung der Totenruhe in 13 Fällen ermittelt. Die gruseligen Vorwürfe: „Gegenstand der Ermittlungen ist die unrechtmäßige Entnahme von menschlichen Felsenbeinen in 13 Fällen“, sagt Staatsanwältin Rebecca Gahse. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Felsenbein ist der härteste Knochen im menschlichen Schädel und befindet sich seitlich am Schädel. Es erstreckt sich von der Schläfe bis hinters Ohr. In ihm liegt nicht nur das Innenohr, sondern es verlaufen dort auch wichtige Nerven – etwa der Hörnerv und der Gesichtsnerv. Wird das Felsenbein verletzt, kann dies zum Hörverlust, Schwindel oder zur Gesichtslähmung führen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:33:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesenaufregung um Aleks’ (Ex-)Freundin!:Taucht sie bei Fame Fighting auf, wird er bestraft!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-taucht-vanessa-nwattu-auf-wird-aleks-petrovic-bestraft-68f1ee412f6e3c54ca984ec0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f1ee412f6e3c54ca984ec1/1fc33a35b38a1412c0fe82baeb9d92dd,b904c7d6?w=992" alt="Riesenaufregung um Aleks’ (Ex-)Freundin!:Taucht sie bei Fame Fighting auf, wird er bestraft!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Morgen geht es bei Fame Fighting 3 in den Ring! Da steht man allein, nur mit sich selbst – Fäuste hoch, Blick nach vorn. Hinter einem zwar das Team, doch den Sieg muss jeder allein erkämpfen. Aber Unterstützung von außen kann Wunder wirken. Das hat man in den vergangenen Jahren immer wieder gesehen – besonders, wenn die Partnerin am Rand mitfiebert, anfeuert, pusht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Aleks ist das in diesem Jahr allerdings ein echtes Drama. Denn in seinem Leben herrscht gerade ein ziemliches Liebes-Wirrwarr! Schon jetzt steht fest: Wenn seine (Ex-)Freundin auftaucht, wird’s Ärger geben – und zwar richtig!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->Noch im vergangenen Jahr jubelte Vanessa Nwattu ihrem Aleks zum Sieg. In einem knallroten Glitzerkleid saß sie in der ersten Reihe, drückte die Daumen und feierte ihren Liebsten lautstark an. Doch dieses Mal bleibt ihr Platz leer. Warum?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:33:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nervenkrieg einen Tag vor der Mega-Show:Fame Fighterin musste nackt auf die Waage</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-tv-star-musste-nackt-auf-die-waage-68f249168cab75f7c5bb0915</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f249168cab75f7c5bb0916/efbe845d4226e36a47ce4e346b67c49e,1f02c18f?w=576" alt="Nervenkrieg einen Tag vor der Mega-Show:Fame Fighterin musste nackt auf die Waage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Nervenkrieg beim Wiegen einen Tag vor Fame Fighting 3 – der geilsten Box-Show des Jahres. Ab 18 Uhr am Samstag scheppern die Promi-Fäuste um die Wette. Bevor es morgen so weit ist, mussten sich die 20 Promis heute ihrem (vorerst) härtesten Gegner stellen: der Waage!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->Denn die Fame-Fighting-Verträge sind härter als jeder Punch. Überschreiten die Promis das vereinbarte Maximalgewicht, drohen Strafen. Bis zu 30 Prozent der Gage können dann an den Gegner gehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das will natürlich niemand!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 06:33:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>