<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann fällt betrunken ins Gleis und wird von S-Bahn erfasst – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/berliner-tor-mann-torkelt-vor-s-bahn-und-wird-von-zug-erfasst-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/481722775-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=41px%2C526px%2C1181px%2C1181px&webp=1" alt="Mann fällt betrunken ins Gleis und wird von S-Bahn erfasst – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall passierte am Bahnhof Berliner Tor. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen</span></p><p><strong>Unfall am S-Bahnhof Berliner Tor: Am Freitagabend ist ein Mann vom Bahnsteig gestürzt – direkt vor eine einfahrende S-Bahn der Linie S1. Er wurde dabei schwer verletzt.</strong></p><p>Laut Bundespolizei geschah das Unglück gegen 20.10 Uhr. Ersten Erkenntnissen der Beamten zufolge torkelte der betrunkene Mann (58) über den Bahnsteig. Er soll versucht haben, sich an der einfahrenden S-Bahn abzustützen. An der Kante verlor er den Halt und fiel in den Spalt zwischen Bahnsteig und S-Bahn.</p><p>Mehrere Einsatzfahrzeuge der Bundespolizei, ein Löschzug der Feuerwehr sowie ein Notarzt rückten an. Den Rettern gelang es, den 58-Jährigen unter dem Zug zu befreien. Er erlitt Platzwunden und mehrere Brüche und kam in ein Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 10:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Autor Ken Follett: Einziger Deutschlandauftritt in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/star-autor-ken-follett-einziger-deutschlandauftritt-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/559119803-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=203px%2C0px%2C1780px%2C1781px&webp=1" alt="Star-Autor Ken Follett: Einziger Deutschlandauftritt in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Autor Ken Follet bei einem öffentlichen Interview in einem Theater in Paris </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / abaca | Apaydin Alain/ABACA</span></p><p><strong>Es ist ein Rätsel der Menschheit: Stonehenge – das uralte Bauwerk in Südwestengland. Wie kamen die tonnenschweren Steine auf ihren Platz und warum? Der Bestseller-Autor Ken Follet hat recherchiert und stellt</strong> <strong>uns sein neues Buch vor</strong>. <strong>Begleitet wird er von der britischen Archäologin und Stonehenge-Expertin Dr. Heather Sebire</strong>.</p><p>Am Dienstag, dem 25. November 2025 kommt der Star-Autor mit seinem neuen Werk „Stonehenge – uraltes Bauwerk und Rätsel der Menschheit“ ins CinemaxX Dammtor. In dem Roman nimmt Follet seine Leserinnen und Leser mit auf eine Zeitreise, die zurück zur Jungsteinzeit führt und Antworten auf die Fragen des mysteriösen Steinkreises bereithält.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-mopo-buch-ist-ausgezeichnet-wir-freuen-uns/">Das MOPO-Buch ist ausgezeichnet: Wir freuen uns sehr!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 09:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Party von Jugendlichen eskaliert – zwei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/party-unter-jugendlichen-eskaliert-zwei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/notarzt-symbol.jpg?resize=300%2C300&crop=23px%2C10px%2C1012px%2C1012px&webp=1" alt="Party von Jugendlichen eskaliert – zwei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch ein Notarzt war im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Bahrenfeld ist am Freitagabend eine Feier von Jugendlichen aus dem Ruder gelaufen. Zwei Personen wurden im Gesicht verletzt. Die Polizei, die mit zahlreichen Streifenwagen im Einsatz war, löste die Feier auf.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 23 Uhr am Blomkamp. Laut Polizei fand dort im Bereich der Tennisplätze eine Party unter Jugendlichen statt. Dabei sei es zu einer handfesten Auseinandersetzung gekommen, bei der zwei Jugendliche im Gesicht verletzt wurden. Zwei Tatverdächtige flüchteten.</p><p>Zudem seien weitere Personen bei dem Tumult gestürzt. Mehrere Streifenwagen, zwei Rettungswagen und ein Notarzt waren im Einsatz. Zwei Personen wurden in ein Krankenhaus gebracht. Beim Versuch, die Party aufzulösen, sei es zu Widerstandshandlungen gekommen. Ein Jugendlicher wurde in Gewahrsam genommen. Die Kripo ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 09:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-RTL-Chef über Nahtod-Erfahrung: Ein kleiner Schnitt hätte ihn fast umgebracht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-rtl-chef-ueber-nahtod-erfahrung-ein-kleiner-schnitt-haette-ihn-fast-umgebracht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/stephan-schaefer-81352111-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C132px%2C1607px%2C1607px&webp=1" alt="Ex-RTL-Chef über Nahtod-Erfahrung: Ein kleiner Schnitt hätte ihn fast umgebracht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der frühere RTL-Chef Stephan Schäfer hat seinen Debütroman vorgelegt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jörg Carstensen/dpa</span></p><p><strong>Der Hamburger Stephan Schäfer landete mit „25 letzte Sommer“ einen Überraschungs-Bestseller. In seinem neuen Buch „Jetzt gerade ist alles gut“ verarbeitet er, wie ihn eine Blutvergiftung beinahe das Leben kostete.</strong></p><p>Stephan Schäfer ist gerade der Tretmühle des Medienmanagers entronnen und freut sich auf den ersten langen Familienurlaub seit Jahren, da schneidet er sich beim Brote machen für die Reise in den Finger. Er misst der kleinen Wunde keine Bedeutung zu, doch Stunden später sind die Schmerzen und das Unwohlsein unerträglich. Er schafft es gerade noch ins Krankenhaus – das rettet ihm das Leben.</p><p>14 Tage schwebt Schäfer zwischen Leben und Tod, schildert er in seinem neuen Roman „Jetzt gerade ist alles gut“: War die Operation erfolgreich, schlägt das Antibiotikum an, verliert er doch noch seine Hand oder den Daumen? Erst nach sechs Monaten Leidenszeit steht fest: Körperlich ist der 51 Jahre alte Ex-Journalist wiederhergestellt. „Sie waren der schwerste Fall einer Sepsis, den ich je hatte“, sagt der Chefarzt irgendwann zu ihm.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 08:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als erstes Straßenmagazin der Welt: „Hinz&Kunzt“ mit drastischer Änderung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/als-erstes-strassenmagazin-der-welt-hinzkunzt-mit-drastischer-aenderung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/525772604-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C102px%2C1604px%2C1605px&webp=1" alt="Als erstes Straßenmagazin der Welt: „Hinz&Kunzt“ mit drastischer Änderung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann scannt mit seinem Smartphone den QR-Code eines „Hinz &amp;Kunzt“-Verkäufers.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Das Hamburger Straßenmagazin „Hinz&amp;Kunzt“, das seit mehr als 30 Jahren obdachlosen und bedürftigen Menschen eine Stimme gibt und eine unabhängige Einnahmequelle bietet, geht nun einen großen Schritt. Es veröffentlicht am 27. November 2025 erstmals eine Online-Ausgabe.</strong></p><p>Die digitale Version des Straßenmagazins ist kein Abo, sondern muss wie gewohnt bei den rund 480 Verkäuferinnen und Verkäufern gekauft werden. Diese führen immer einen QR-Code mit, den man beim Kauf einer Online-Ausgabe scannen muss.</p><p>Dort muss man sich dann einmalig ein Kundenkonto anlegen und über die eigene Bezahlfunktion „Hinz&amp;Pay“ bezahlen. Und schon kann man das Stadtmagazin bequem auf dem Handy lesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 08:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Shoppen, spazierengehen, parken: ganz entspannt in diesem Stadtteil</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/shoppen-spazierengehen-parken-ganz-entspannt-in-diesem-stadtteil/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/alsterdorf-das-sommerhaus-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C288px%2C1631px%2C1632px&webp=1" alt="Shoppen, spazierengehen, parken: ganz entspannt in diesem Stadtteil" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So schön bunt: Im „Sommerhaus“ bei Petra Dobrosmissloff gibt es neben Einrichtungsgegenständen und Geschenken auch Weihnachtsdekoration.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><b>Villen gleich neben Kleingärten, Wanderwege unweit von Geschäftsstraßen – Alsterdorf vereint Gegensätze auf ansprechende Art und hat sich trotz Stadtnähe eine dörfliche Atmosphäre bewahrt. Ob ein Spaziergang auf dem Alsterwanderweg oder ein Shopping- und Einkehrbummel an der Alsterdorfer Straße - hier geht es entspannt zu. Wer trotzdem ein bisschen mehr Aufregung möchte, geht auf (virtuelle) Verbrecherjagd im Polizeimuseum. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>