<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Am 16. Hochzeitstag:Ehemann fährt Mutter (37) von sieben Kindern tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/am-hochzeitstag-ehemann-faehrt-frau-in-niedersachsen-tot-68ee633cdbad4b72062ad4a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee633cdbad4b72062ad4a3/e8e106a1e2d4b84060b4da581e319773,8a7487d3?w=992" alt="Am 16. Hochzeitstag:Ehemann fährt Mutter (37) von sieben Kindern tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es war ihr 16. Hochzeitstag, als Laila A. (37) von ihrem Ehemann Ayad A. (38) in Varel (Niedersachsen) überfahren wurde und starb. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwältin ist überzeugt: Es war kein Unfall, sondern heimtückischer Mord. Ayad A. bestreitet die Tat und spricht von einem Versehen – doch die Ermittler glauben ihm kein Wort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was an diesem tragischen Tag geschah und welch schockierende Details es über das Leben und die Ehe von Laila A. gibt, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 01:52:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Check:Achtung, es wird knackig kalt!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-am-wochenende-wird-es-knackig-kalt-68f08dd3672b2f7280fac113</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f08dd3672b2f7280fac113/8ded75ec4f72e2d818e15f17515c241f,2eaa7c4?w=656" alt="Wetter-Check:Achtung, es wird knackig kalt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es noch mild und nass. Doch am Wochenende wird es sonnig und kalt. Es droht sogar Frost. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn Hoch Sieglinde zieht bis Sonntag über Deutschland hinweg Richtung Südosteuropa. So wird der feuchten Nordseeluft der Nachschub abgedreht. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> ändert sich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKontor zu BILD: „Am Wochenende gibt es einen Hauch von goldenem Oktober, bei allerdings niedrigen Höchsttemperaturen, meist unter 15 Grad.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und nachts wird es eisig. „Besonders Sonntagmorgen kann es Luft-Frost im Osten geben, Bodenfrost bis minus 8 schließe ich nicht aus“, sagt Diplom-Meteorologe Dominik Jung von Wetter.net zu BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 01:52:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 4000 Euro:Höhere Strafen für Pöbler im Bundestag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bis-zu-4000-euro-hoehere-strafen-fuer-poebler-im-bundestag-68f151b62f6e3c54ca9849e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f151b62f6e3c54ca9849e1/32b65b68de318e6b36614c8439a8f0c1,d4c362ab?w=320" alt="Bis zu 4000 Euro:Höhere Strafen für Pöbler im Bundestag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wenn im Bundestag künftig die Fetzen fliegen, wird es teuer! Zumindest dann, wenn dabei die Grenzen des guten Geschmacks verletzt werden. Mit den Stimmen der schwarz-roten Koalition einigte sich das Parlament auf einen strengeren Strafenkatalog. Die AfD kritisiert das scharf. </b><!--]--><!--[-->

Am Abend beschloss der Bundestag eine Verschärfung des Abgeordnetengesetzes. Heißt: Besonders heftige Ausraster kosten die Abgeordneten bald doppelt so viel Ordnungsgeld. Statt bisher 1000 Euro werden 2000 Euro fällig – im Wiederholungsfall sogar 4000 statt bisher 2000 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nicht nur „schwerwiegendes Fehlverhalten“ wird stärker sanktioniert, auch bei Ordnungsrufen zieht die Sitzungsleitung die Zügel an. Wer innerhalb von drei Sitzungswochen dreimal zur Ordnung gerufen wird, muss künftig zahlen. Drei Ordnungsrufe in EINER Sitzung führen sogar automatisch zum Rauswurf aus dem Plenarsaal.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Musste die Sitzung verlassen, nachdem sie ein Palästina-T-Shirt trug: Linkenpolitikerin Cansin Köktürk (32)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundestagspräsidentin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/julia-kloeckner-aktuelle-news-und-infos-wbO2aIz1M5TEoSyKgoqX"><!-- --><!--[--><!--[-->Julia Klöckner<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagte: „Es geht hierbei nicht um eine politische Richtung (...), sondern um das Wie unseres parlamentarischen Arbeitens.“ Die Reform sei nötig, um den Respekt im Hohen Haus zu bewahren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 01:52:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufruf bei „The Voice“:Tochter von DDR-Star: „Bitte melde dich!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/the-voice-of-germany-tochter-von-ddr-star-sucht-halbschwester-68f0d9bbeb3cf3eedf197bc2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0d9bbeb3cf3eedf197bc2/610d386fb553407bca709e608566f103,a9a96601?w=320" alt="Aufruf bei „The Voice“:Tochter von DDR-Star: „Bitte melde dich!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Blind Auditions von „The Voice of Germany“ neigen sich dem Ende zu und eine Kandidatin berührte am Donnerstag nicht nur mit ihrem Gesang, sondern auch mit einer dramatischen Geschichte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Simone Kotowski wuchs in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/ddr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20442104.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DDR<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf und sollte im Alter von sechs Jahren eine Schwester bekommen. Doch ihrer Mutter wurde das Kind weggenommen. Kotowoski unter Tränen: „Man hat ihr Stunden später erklärt, es sei gestorben.“ Immer wieder besucht sie mit ihrem Stiefvater, dem Vater des Babys, den Ort des Geschehens. Doch Simones Mutter glaubte nie an das Schicksal des Neugeborenen: „Meine Mutter sagte mir immer: Ich glaube, dass die Schwester noch lebt.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nico Santos überrascht bei „The Voice“ mit seiner Songauswahl.</p><p><!--[--><!--[-->Die Sängerin befürchtet, dass ihre Halbschwester vielleicht sogar verkauft wurde, und startet einen emotionalen Aufruf im TV: „Wenn du am 30.08.1968 geboren bist und du hast vielleicht rausgefunden, du bist Adoptivkind … Bitte melde dich!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 01:52:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rock-Legenden verlieren ihren „Spaceman“:KISS-Gitarrist Ace Frehley (74) stirbt nach Sturz im Studio</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/rock-legenden-verlieren-ihren-spaceman-kiss-gitarrist-ace-frehley-74-stirbt-nach-sturz-im-studio-68f1899a2f6e3c54ca984b0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f1899a2f6e3c54ca984b0c/39fadd7a3a87aa51a0dff82ce7130624,c53fbb19?w=992" alt="Rock-Legenden verlieren ihren „Spaceman“:KISS-Gitarrist Ace Frehley (74) stirbt nach Sturz im Studio" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New Jersey –<!--]--><!--[--><b> Trauer um eine Ikone des Rock’n’Roll: Ace Frehley (74), Gründungsmitglied und Leadgitarrist der legendären Band KISS, ist tot. Wie das US-Portal TMZ berichtet, starb der Musiker am Donnerstag, nachdem seine Familie entschieden hatte, die lebenserhaltenden Geräte abzuschalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Frehley war wenige Wochen zuvor im Tonstudio schwer gestürzt und hatte dabei eine Hirnblutung erlitten. Seitdem lag er im Krankenhaus auf Lebenserhaltung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ace Frehley gründete 1973 gemeinsam mit Gene Simmons (76), Paul Stanley (73) und Peter Criss (79) die Kultband KISS. Mit seinem silbernen „Spaceman“-Make-up und seiner donnernden Gitarre prägte er das Gesicht der Gruppe – und den Sound einer ganzen Rock-Ära.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er spielte bis 1982 in der Band, bevor er sich wegen Drogenproblemen und künstlerischer Differenzen trennte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 01:52:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eltern des ermordeten Fabian (8):Ihr Schmerz ist zu groß für einen letzten Blick</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/eltern-schaffen-es-nicht-die-leiche-von-fabian-8-zu-identifizieren-68f0aaed06329773ec673eec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0aaed06329773ec673eed/3ee5f2da8da82786db6e86451d5a38f1,b78c48f7?w=576" alt="Eltern des ermordeten Fabian (8):Ihr Schmerz ist zu groß für einen letzten Blick" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Schmerz ist einfach zu groß. Die Eltern des ermordeten Fabian (8) sollten in der Gerichtsmedizin einen letzten Blick auf ihr totes Kind werfen, den geliebten Jungen identifizieren. Doch dafür reichte ihre Kraft nicht aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Mutter Dorina L. und Vater Matthias R. sagen und welche neuen Entwicklungen es in dem schrecklichen Kindermordfall gibt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 01:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Problem im Stadtbild“:Rassismus-Vorwurf gegen Merz!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/empoerung-nach-halbsatz-problem-im-stadtbild-merz-im-abseits-68f0dc6460a6fe2a6db1f19f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0dc6460a6fe2a6db1f1a0/d0dfd44c06adc5255fc316e52ec9c912,ba78cbf0?w=576" alt="„Problem im Stadtbild“:Rassismus-Vorwurf gegen Merz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es war nur ein Halbsatz – aber einer mit Sprengkraft. In den sozialen Medien, in der Opposition und sogar beim Koalitionspartner SPD empört man sich über den Kanzler, bezeichnet ihn gar als „Brandbeschleuniger“! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Bei einem Pressetermin am Dienstag in Potsdam hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (69, CDU) über das Erstarken der AfD und über Migration gesagt: „Wir haben in dieser Bundesregierung die Zahlen August 24/August 25 im Vergleich um 60 Prozent nach unten gebracht. Aber wir haben natürlich im Stadtbild noch dieses Problem, und deswegen ist der Bundesinnenminister dabei, jetzt in sehr großem Umfang Rückführungen zu ermöglichen und durchzuführen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Migration als Problem im Stadtbild? Nicht nur der migrationspolitischen Sprecherin der SPD-Bundestagsfraktion, der syrischstämmigen Dresdnerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/wer-die-schoensten-im-bundestag-sind-germanys-next-top-abgeordnete-66b483b3b4500d7cc65522d1"><!-- --><!--[--><!--[-->Rasha Nasr (33)<!--]--><!--]--></a><!--[-->, stieß das bitter auf. „Wenn ein Bundeskanzler Migration, Rückführungen und das sogenannte Problem im Stadtbild in einem Atemzug nennt, dann ist das keine unbedachte Formulierung. Das ist Zunder in einer aufgeheizten Debatte. Solche Worte tragen nicht zur Lösung bei, sie spalten weiter.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nennt Merz „Brandbeschleuniger“: SPD-Politikerin Rasha Nasr aus Dresden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 01:53:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stars trauern um Musik-Legende Jack White (†85):„Ich bin geschockt! Ich mochte ihn sehr!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jack-white-tot-seine-freunde-trauern-um-den-hit-produzenten-68f0dc4deb3cf3eedf197c09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0dc4deb3cf3eedf197c09/ca94c5c0a6258f0f611c1dddaee9e0d6,89bda186?w=656" alt="Stars trauern um Musik-Legende Jack White (†85):„Ich bin geschockt! Ich mochte ihn sehr!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Große Trauer um Jack White! Für viele Weggefährten des legendären Schlagerproduzenten war die Nachricht seines Todes am Donnerstag ein Schock. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie ein Sprecher der Berliner Polizei bestätigte, wurde der 85-Jährige in seinem Haus in Berlin mit Schussverletzungen tot aufgefunden. Es bestehe der Verdacht eines Suizids, es seien Ermittlungen eingeleitet worden. White, der bürgerlich Horst Nußbaum hieß, galt als einer der erfolgreichsten deutschen Musikproduzenten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Musikproduzent Jack White ist im Alter von 85 Jahren gestorben.</p><p class="teaser__text">Jack White (85) war ein Welt-Star, ein Big Player. Und privat ein sehr sensibler Mensch.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 01:53:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser Preistipp im Test:Dieser Föhn ist 90 Prozent günstiger als der Dyson</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/foehn-test/#h-preistipp-grundig-hd-7081-ist-ein-super-schnappchen</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c0210d15695f601015519c/14d9e119206c7409fb3e96641ec30765,30ebd54f?w=320" alt="Unser Preistipp im Test:Dieser Föhn ist 90 Prozent günstiger als der Dyson" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 01:53:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Promi Big Brother“:Exit-Krimi um Désirée Nick</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/promi-big-brother-exit-krimi-um-desiree-nick-68f16fafeb3cf3eedf198698</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f16fafeb3cf3eedf198698/4f2bc1732f8c4763c225a9a918e9d0cc,fe9dc20d?w=320" alt="„Promi Big Brother“:Exit-Krimi um Désirée Nick" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei „Promi Big Brother“ lichten sich die Reihen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Live-Show am Donnerstagabend endete für den nächsten Bewohner die Sendezeit. Diesmal traf es Reality-Star Paco Herb (29), der sein Aus mit Fassung nahm. Um Désirée Nick spielte sich bei der Nominierung dagegen ein wahres Drama ab, das drohte, aus dem Ruder zu laufen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Darum ging es: Als neue Bauleitungen bekommen Laura Blond (30) und Ösi-Influencer „Satansbratan“ alias Erik (26) ganz viel Macht. Sie dürfen in der Live-Show die Exit-Liste bestücken. Vorher müssen sich die anderen Bewohner zu Paaren zusammenfinden. Was sie nicht wissen: Von jedem Duo sollen Laura und Erik im Sprechzimmer einen nominieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Desirée gesellt sich zu ihrem Busenfreund <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/harald-gloeoeckler/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-21584532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Harald Glööckler<!--]--><!--]--></a><!--[--> (60). Und genau um diese Paarung gibt es Zoff. Laura, der die Nick sehr am Herzen liegt: „Ich wähle Désirée nicht. Sie ist die Einzige, die ich hier noch habe.“ Erik steht dagegen mit der Entertainerin auf Kriegsfuß: „Die ganze Zeit hat sie mich auf dem Kieker, fährt über mich drüber...“ Aber Laura bleibt hart: „Ich werde Désirée nicht nehmen. Lieber bin ich nominiert.“ In die hitzige Diskussion schaltet sich „Promi Big Brother“ ein, versucht, zu schlichten: „Jede Seite muss Kompromisse machen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 01:53:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die geheime VIP-Liste:Bundesliga-Stars mischen Fame Fighting auf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bundesliga-stars-mischen-fame-fighting-auf-prominente-gaesteliste-68ef4b0d06329773ec672836</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef4b0d06329773ec672837/f1b71b2c670867e58d9aae4c3b676c18,ff834252?w=992" alt="Die geheime VIP-Liste:Bundesliga-Stars mischen Fame Fighting auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Am Samstag knallt’s endlich in der Grugahalle für Fame Fighting 3! Doch das BILD-Boxspektakel verspricht mehr als nur sportliche Kämpfe. Denn hier treffen Prominente aus Sport, Unterhaltung und Musik aufeinander. Es wird ein Abend, bei dem im Publikum wohl fast genauso viel los sein wird wie im Ring! BILD wirft einen Blick auf die Gästeliste.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->Ganz vorne auf der Promi-Tribüne von Fame Fighting: Nationalmannschafts-Star Robert Andrich (31) – an seiner Seite Ehefrau Alicia (32)! Ein Paar, das auf jedem Event für Aufmerksamkeit sorgt. Und es ist nicht das Einzige.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch DFB-Kollege Jonas Hofmann und seine Frau Laura wollen das BILD-Boxevent auf keinen Fall verpassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 01:53:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er muss ein echter Boss sein!“:Auf was wir bei Männern wirklich stehen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-auf-was-die-kampf-damen-bei-maennern-wirklich-stehen-68ef4a0006329773ec672821</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef4a0006329773ec672822/d0113be419e6764ebaa018d52f8017e6,6e557c6f?w=576" alt="„Er muss ein echter Boss sein!“:Auf was wir bei Männern wirklich stehen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Am Samstag schwingen diese vier Frauen die Fäuste, treten bei Fame Fighting 3 (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/fame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3?cid=onsite.ca.pr.aq.bp.livestream_ff3.promotionbanner&amp;t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fspecials%252Fpremium-event%252Ffame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3%253Fcid%253Donsite.ca.pr.aq.bp.livestream_ff3.promotionbanner%2526t_ref%253Dhttps%25253A%25252F%25252Fm.bild.de%25252F"><!-- --><!--[--><!--[--><b>live und exklusiv bei BILD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) zum Kampf an: Knock-outs, blaue Augen, Schrammen! Im Ring wartet das Drama – zu Hause ein leeres Bett. Alle vier Damen sind Single und noch auf der Suche nach der Liebe. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->BILD hat sie gefragt, was für einen Mann sie suchen, worauf sie wirklich stehen, und was für sie ein absolutes No-Go ist!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich konzentriere mich gerade voll auf mich selbst. Die Liebe, die ich mir geben kann, konnte mir bisher kein Mann geben – das habe ich gelernt. In der Reality-Branche ist es mit der Liebe sowieso schwierig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 01:53:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier Folge 4 der Fame-Fighting-Serie schauen:Fremde Frau am Pool! Liebes-Eklat um Aleks</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/unleashed-folge-4-liebes-drama-bei-aleks-und-yasin-68a70d88229c582f68419ee0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a70d88229c582f68419ee1/9dab82a208bdc17b7adaf1a618e339f8,9c85966f?w=576" alt="Hier Folge 4 der Fame-Fighting-Serie schauen:Fremde Frau am Pool! Liebes-Eklat um Aleks" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aleks Petrovic steigt erneut in den Fame Fighting-Ring. Sein Gegner? TV-Charmeur Yasin Cilingir. Was die beiden voneinander denken und wie sie den Kampf angehen wollen - klären sie in Folge 4 von Fame Fighting Unleashed auf. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 01:53:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihre Kletter-Partnerin erkannte sofort die schwere Kopfverletzung:Neue Details zu Dahlmeiers Unfall</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-neue-unfall-details-kletter-partnerin-erkannte-sofort-schwere-kopfverletzung-68f0f9542f6e3c54ca9843e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0f9542f6e3c54ca9843e3/3c5b4274a859a531088c653c4e1c9f19,e750b64e?w=320" alt="Ihre Kletter-Partnerin erkannte sofort die schwere Kopfverletzung:Neue Details zu Dahlmeiers Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeier (†31) war am 28. Juli beim Abstieg am Laila Peak im Norden von Pakistan in einen Steinschlag geraten und dabei ums Leben gekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Kletter-Partnerin, Marina Krauss, war mit Dahlmeier vor Ort und hat der Familie der tödlich verunglückten Ex-Biathletin detailliert geschildert, was am 6069 Meter hohen Berg passierte. Auf Basis dieser Schilderungen beschreibt der SPIEGEL nun die Tragödie und nennt neue Details zum tragischen Unfall.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeiers Kletter-Partnerin Marina Krauss bei der Pressekonferenz nach dem tragischen Unfall am 31. Juli in Skardu<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach waren die Frauen, die sich von gemeinsamen Klettertouren kannten, am Morgen des 28. Juli bei Dunkelheit zum Gipfel aufgebrochen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 01:53:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>