<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Kriminalstatistik: Hamburg „immer sicherer“ – doch es gibt einen Haken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/neue-kriminalstatistik-hamburg-wird-sicherer-aber-nicht-fuer-frauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/a1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C92px%2C974px%2C955px&webp=1" alt="Neue Kriminalstatistik: Hamburg „immer sicherer“ – doch es gibt einen Haken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stefanie W. wurde erstochen – ihr Mann Derek flüchtete mit dem gemeinsamen Kind, bevor er sich stellte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot/LinkedIn &amp; Sebastian Peters</span></p><p><strong>Innensenator Andy Grote​ (SPD) war spürbar zufrieden, als er am Donnerstag die Kriminalstatistik für 2025 vorstellte – gemeinsam mit dem Polizeipräsidenten Falk Schnabel und LKA-Chef Jan Hieber. Fast alle Zahlen sind rückläufig, Hamburg werde „immer sicherer“, hieß es. Allerdings gibt es einen Haken …</strong></p><p>„Hamburg ist eine sehr sichere Stadt“, sagte der Senator zu Beginn der Pressekonferenz wörtlich. „Und sie ist im letzten Jahr wieder ein Stück sicherer geworden.“ Jedoch nicht für alle. Die Fälle von Partnerschaftsgewalt stiegen 2025 von 5535 auf 5804. Das Geschlechterverhältnis ist dabei eindeutig: Dreiviertel der Opfer sind Frauen.</p><p>Fünf Frauen wurden laut LKA im vergangenen Jahr umgebracht (Männer: 12). Der erste Fall passierte bereits am 2. Januar 2025 in Groß Borstel: Derek W. erstach seine Ehefrau Stefanie, Mutter des dreijährigen Sohnes, im Treppenhaus der gemeinsamen Wohnung. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/derek-w-erstach-seine-ehefrau-jetzt-muss-er-fuer-lange-zeit-hinter-gitter/">Im Oktober wurde er dafür zu 13,5 Jahren Haft verurteilt.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>205 Millionen Euro! Fielmann meldet Rekordüberschuss</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/205-millionen-euro-fielmann-meldet-rekordueberschuss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/492362279-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=64px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="205 Millionen Euro! Fielmann meldet Rekordüberschuss" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Geschäft des Brillenherstellers Fielmann. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Pius Koller</span></p><p><strong>Fielmann gehört zu Hamburgs Vorzeigeunternehmen – und wäschst und <strong>wäschst</strong>. Die Augenoptiker-Kette legte auf einem Markt besonders zu.</strong></p><p>Die Fielmann-Gruppe, die Brillen und Hörgeräte anbietet, hat im Geschäftsjahr 2025 einen Rekordüberschuss erzielt. Demnach verdiente das familiengeführte Unternehmen aus Hamburg unterm Strich 205 Millionen Euro, wie aus den vorläufigen Geschäftszahlen hervorgeht. Ím Vorjahr lag der Überschuss bei 154,2 Millionen Euro, er ist also um fast ein Drittel gestiegen. </p><p>Der Umsatz wuchs zum Vorjahr um 7,4 Prozent auf vorläufig 2,4 Milliarden Euro – und damit schwächer als in den zwei Vorjahren. Im Inland fiel das Umsatzplus des international tätigen Unternehmens mit 4 Prozent unterdurchschnittlich aus. Fielmann beklagt eine schwache Konsumstimmung.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Polizei findet verschwundene 14-Jährige wieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-bittet-um-mithilfe-14-jaehrige-laura-s-ploetzlich-spurlos-verschwunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/laurawiederda.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Polizei findet verschwundene 14-Jährige wieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Laura S. ist wieder aufgetaucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><b>Die 14-Jährige </b><strong style="font-weight: bold;">Laura S.</strong><b> war seit Samstagmorgen spurlos verschwunden. </b><strong style="font-weight: bold;">Die Hamburger Polizei bat die Bevölkerung um Mithilfe bei der Suche</strong>. <strong>Eine Eigengefährdung konnte nicht ausgeschlossen werden. Nun gibt es gute Nachrichten.</strong></p><p>Das Mädchen, das eigentlich in Lokstedt wohnt, übernachtete von Freitag auf Samstag bei ihren Großeltern in Altona-Nord. Am Morgen verließ sie das Haus – ab da verlor sich ihre Spur. Angehörige riefen und informierten die Polizei.</p><p>„Da die bisherigen Such- und Überprüfungsmaßnahmen bislang nicht zu ihrem Auffinden geführt haben und eine Eigengefährdung nichtausgeschlossen werden kann, sucht die Polizei nun öffentlich nach der Vermissten“, sagte ein Sprecher am vergangenen Sonntag.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Bank baut Personal massiv ab: 200 Stellen fallen weg!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewinneinbruch-und-personalabbau-bei-ehemaliger-hsh-nordbank/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/509987177.jpg?resize=300%2C300&crop=483px%2C537px%2C4612px%2C4614px&webp=1" alt="Hamburger Bank baut Personal massiv ab: 200 Stellen fallen weg!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gebäude der Hamburg Commercial Bank am Gerhart-Hauptmann-Platz in der Innenstadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Die Hamburger Commercial Bank, früher als HSH Nordbank bekannt, baut Personal ab. In diesem Jahr steht auch ein Umzug innerhalb Hamburgs an.</strong></p><p>Die kleiner werdende Hamburg Commercial Bank (HCOB), eine private Hamburger Geschäftsbank, hat vergangenes Jahr unterm Strich weniger Geld verdient. Der Gewinn nach Steuern lag bei 165 Millionen Euro, wie aus dem vorläufigen Geschäftsbericht hervorgeht. </p><p>Im Vergleich zu 2024 entspricht das einem Rückgang um 28 Prozent. Die Entwicklung hing damit zusammen, dass die frühere HSH Nordbank wegen Einmaleffekten deutlich mehr Ertragssteuern abführen musste. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kontrollen in Hamburg: Hunderttausende Verkehrssünder erwischt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/etliche-maengel-und-verfahren-polizei-zieht-bilanz-nach-verkehrskontrollen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/116480339-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kontrollen in Hamburg: Hunderttausende Verkehrssünder erwischt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten bei einer Verkehrskontrolle (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Bei Verkehrskontrollen ahndete die Hamburger Polizei im vergangenen Jahr 332.716 Ordnungswidrigkeiten – das sind durchschnittlich 912 eingeleitete Verfahren am Tag. Die Kontrollen fanden im Rahmen des Konzepts „Mobil. Aber sicher!“ statt, an dem die Beamten auch 2026 festhalten. Die ersten Ergebnisse aus dem Januar liegen bereits vor.</strong></p><p>In den ersten 31 Tagen des neuen Jahres wurden 2828 Fahrzeuge sowie 1897 Personen bei Verkehrskontrollen überprüft, darunter Auto-, Rad- und E-Scooter-Fahrer, aber auch Fußgänger, wenn es etwas zu beanstanden gab. Der Fokus lag auf dem Überfahren roter Ampeln.</p><p>So erwischten die Beamten unter anderem 363 Autofahrer, die bei Rot fuhren, sowie 41 Radler, drei E-Scooter-Fahrer und fünf Fußgänger. Zudem standen 41 Autofahrer unter dem Einfluss von Drogen oder Alkohol, 27 hatten gar keinen Führerschein. 332 Autofahrer fuhren mit Handy am Steuer (dazu drei Radfahrer), 128 wendeten unerlaubt, 69 waren nicht angeschnallt, 104 zu schnell unterwegs.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abriss offiziell: Jetzt muss auch das Hochhaus weg – „Katastrophe für die Mieter!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abriss-offiziell-jetzt-muss-auch-das-hochhaus-weg-katastrophe-fuer-die-mieter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua4537-989-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C75px%2C1632px%2C1633px&webp=1" alt="Abriss offiziell: Jetzt muss auch das Hochhaus weg – „Katastrophe für die Mieter!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das achtstöckige Hochhaus am Hofweg ist jetzt ebenfalls von den Abriss-Plänen betroffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Jetzt ist es offiziell: Beide Gelb-Klinker-Gebäude am Hofweg auf der Uhlenhorst werden abgerissen – und das schon in den nächsten Monaten. War zunächst „nur“ der vierstöckige Flachbau von den Plänen des Vermieters betroffen, muss jetzt auch das achtstöckige Hochhaus weichen. Die Linke kritisiert teure Luxuswohnungen und eine Vertreibung der Mieter:innen, die jetzt eine Kündigung erhalten. Der Vermieter verteidigt wiederum sein Vorhaben – und bietet den Betroffenen Hilfe an. Wie geht es dort weiter?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 14:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dessert-Klassiker erlebt neuen Hype – auch auf dem Isemarkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dessert-klassiker-erlebt-neuen-hype-auch-auf-dem-isemarkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua4191-909-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=475px%2C85px%2C1624px%2C1623px&webp=1" alt="Dessert-Klassiker erlebt neuen Hype – auch auf dem Isemarkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tiramisu auf dem Isemarkt: Verkäufer Oliver Meyer-Lenzi (57) mit den verschiedenen Sorten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Löffelbiskuit, Espresso, Mascarponecreme: Tiramisu ist ein echter italienischer Klassiker. Auf dem Isemarkt gibt es das berühmte Dessert jetzt in verschiedenen Geschmacksrichtungen – von Oreo bis Nutella. Ein Foodtrend, der auch in anderen Ländern immer mehr Liebhaber findet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 11:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19-Jährige stirbt an Bahnübergang: HPA zieht Konsequenzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-toedlichem-unfall-mit-bus-und-lok-so-reagiert-die-hafenbehoerde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/zug-kollidiert-mit-bus-in-hamburg-1-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="19-Jährige stirbt an Bahnübergang: HPA zieht Konsequenzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hafenbahn und der Linienbus kollidierten auf einem unbeschrankten Bahnübergang. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Golejewski/dpa</span></p><p><strong>Eine junge Frau starb, zwei Menschen wurden schwer verletzt: Nach dem tödlichen Zusammenstoß einer Lok der Hafenbahn mit einem Linienbus Mitte Januar hat die Hamburger Hafenbehörde HPA Konsequenzen aus dem Unglück gezogen. </strong></p><p>An dem unbeschrankten Bahnübergang unterhalb der Köhlbrandbrücke sind seit der Wiederinbetriebnahme am 21. Januar Posten im Einsatz, antwortete der Senat auf eine Kleine Anfrage der CDU-Bürgerschaftsabgeordneten Antonia Goldner. Über den Bahnübergang werden Rangierfahrten durchgeführt, die Züge fahren nicht nach einem Fahrplan.</p><p>Am 16. Januar waren der Linienbus und die Diesellok an dem Übergang im Stadtteil Wilhelmsburg zusammengestoßen. Eine 19-Jährige, die im Bus saß, kam dabei ums Leben. Der Busfahrer und ein Fahrgast wurden laut Polizei schwer verletzt. Vier weitere Passagiere erlitten leichte Verletzungen. Sie alle wurden in Krankenhäuser gebracht. Die drei Insassen der Lok erlitten einen Schock.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 10:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie hilft Hamburgs Mietern – hier geht ihr das Herz auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gaertnern-macht-mich-gluecklich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/mhm-sonnemann-gf-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C502px%2C1639px%2C1638px&webp=1" alt="Sie hilft Hamburgs Mietern – hier geht ihr das Herz auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sylvia Sonnemann ist Juristin und Geschäftsführerin von Mieter helfen Mietern</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Wohnungs-Kündigungen und Teuer-Mieten sind der Alltag von Sylvia Sonnemann (60), Juristin und Geschäftsführerin von Mieter helfen Mietern. Da braucht es einen Ort in der Natur voller Freude.</strong> <strong>Wo und wobei ihr noch das Herz aufgeht, verrät sie im MOPO-Fragebogen. </strong></p><p id="h-1-wenn-sie-einen-tag-alles-in-hamburg-entscheiden-konnten-worum-wurden-sie-sich-kummern"><strong>1. Wenn Sie einen Tag alles in Hamburg entscheiden könnten, worum würden Sie sich kümmern? </strong></p><p>Einen Hamburger Mietendeckel installieren und wenn noch Zeit ist, teures Wohnen auf Zeit als Zweckentfremdung verbieten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 10:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu früh gefreut: Der Winter kommt zurück nach Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schneefall-und-glaetteunfaelle-im-norden-der-winter-kommt-zurueck-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567877445.jpg?resize=300%2C300&crop=473px%2C320px%2C1347px%2C1347px&webp=1" alt="Zu früh gefreut: Der Winter kommt zurück nach Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schnee und Kälte über Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>Im Norden Schleswig-Holsteins fällt am Donnerstagmorgen wieder Schnee und die Polizei berichtet von vereinzelten Glätte-Unfällen. Der Schneefall soll sich laut dem Deutschen Wetterdienst (DWD) im Laufe des Tages auf das ganze Bundesland und Hamburg ausweiten. Das Wetter werde vorerst von einem Tiefdruckgebiet bestimmt.</strong></p><p>Allgemein bleibe das Wetter im Norden durchwachsen, sagte ein Meteorologe des DWD. Das bedeute, dass es zunächst viele Wolken, keine Sonne und gebietsweise Regen gebe.</p><p>Im Tagesverlauf sollen in Hamburg lediglich Höchsttemperaturen von drei Grad Celsius erreicht werden. Der Meteorologe erklärte, dass über Nacht kalte Luft in Richtung Süden ziehe und Schnee mit sich bringe.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 09:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streik am Hamburger Flughafen: Das müssen Reisende heute beachten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streik-am-hamburger-flughafen-das-muessen-reisende-heute-beachten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/512629241-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=325px%2C591px%2C1117px%2C1117px&webp=1" alt="Streik am Hamburger Flughafen: Das müssen Reisende heute beachten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Terminal 1 am Hamburger Flughafen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Charisius/dpa</span></p><p><strong>Streik bei der Lufthansa: Am Hamburger Flughafen fallen am Donnerstag etliche Flüge aus. Die wichtigsten Fragen und Antworten.</strong></p><p>Die Flugbegleitergewerkschaft Ufo hat einen Warnstreik angekündigt und die Pilotenvereinigung Cockpit einen Streik. Ufo will mit der befristeten Arbeitsniederlegung Verhandlungen zu Tarifverträgen erzwingen. Die Piloten streiken für höhere Arbeitgeberbeiträge zu Betriebs- und Übergangsrenten.</p><p>Grundsätzlich sollen die Starts der Gesellschaften Lufthansa und Lufthansa Cityline von deutschen Flughäfen bestreikt werden. Die Aktion richtet sich aber nicht gegen alle Airlines des Lufthansa-Konzerns: Die Flüge der ausländischen Gesellschaften Swiss, Austrian, Ita und Brussels Airlines sind ebenso nicht betroffen wie die der deutschen Töchter Eurowings und Discover.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 08:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Akku fängt Feuer: Zwei Verletzte bei Zimmerbrand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/akku-faengt-feuer-zwei-verletzte-bei-zimmerbrand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/hnbb-akkubrand-mariusweg-20260211-0004.jpg?resize=300%2C300&crop=371px%2C240px%2C855px%2C854px&webp=1" alt="Akku fängt Feuer: Zwei Verletzte bei Zimmerbrand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr konnte den Akkubrand rasch löschen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews/Christoph Seemann</span></p><p><strong>Zimmerbrand in Jenfeld: In einer Wohnung am Mariusweg ist ein Akku in Flammen aufgegangen. Die beiden Bewohner wurden leicht verletzt.</strong></p><p>Die Retter wurden kurz vor 21 Uhr alarmiert: In der Erdgeschosswohnung hatte ein Akku Feuer gefangen und die Abstellkammer in Brand gesetzt.</p><p>Die Feuerwehr bekam den Zimmerbrand schnell unter Kontrolle und konnte ein Übergreifen auf die restliche Wohnung verhindern. Die beiden Bewohner wurden vom Rettungsdienst vor Ort untersucht und als leicht verletzt eingestuft. Sie blieben vor Ort. Nach rund anderthalb Stunden beendeten die Kräfte den Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 07:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Taxifahrer erfasst zwei Fußgänger in der City – ein Mann in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/taxifahrer-erfasst-zwei-fussgaenger-frontal-ein-mann-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/unfall-deichtorplatz-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=768px%2C454px%2C1253px%2C1253px&webp=1" alt="Taxifahrer erfasst zwei Fußgänger in der City – ein Mann in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall am Deichtorplatz wurde ein Mann lebensgefährlich verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Schwerer Unfall am Deichtorplatz: Ein Taxifahrer hat in der Nacht zum Donnerstag zwei Männer angefahren. Einer von ihnen wurde lebensgefährlich verletzt.</strong></p><p>Die Polizei wurde kurz vor 1.30 Uhr zum Unfallort an der Ecke Klosterwall/Deichtorplatz gerufen. Ersten Ermittlungen zufolge hatten die beiden Männer (30 und 50) unvermittelt die Fahrbahn betreten, um zwischen zwei Grünflächen die Amsinckstraße zu überqueren. Gleichzeitig näherte sich der Taxifahrer (65) aus Richtung Oberbaumbrücke. Er fuhr mutmaßlich bei Grün über den Deichtorplatz und erfasste erfasste die beiden Fußgänger frontal.</p><p>Der 50-Jährige wurde dabei laut Polizei lebensgefährlich verletzt, der zweite Fußgänger (30) erlitt schwere Verletzungen. Alle drei Unfallbeteiligten wurden ins Krankenhaus gebracht, der 50-Jährige in Begleitung eines Notarztes. Bei ihm besteht weiterhin Lebensgefahr, sein 30-jähriger Begleiter ist derzeit stabil. Der Taxifahrer erlitt einen Schock.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 10:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sechs Demonstrationen am Samstag: Worauf Hamburg sich einstellen muss</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sechs-demonstrationen-am-samstag-worauf-hamburger-sich-die-einstellen-muessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/509087153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=431px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Sechs Demonstrationen am Samstag: Worauf Hamburg sich einstellen muss" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zehntausende protestierten am Tag vor der Bundestagswahl in Hamburg gegen den Rechtsruck. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Gewalt gegen Frauen, Kriege, Rechtsextremismus: Am Samstag sind in Hamburg gleich sechs Demonstrationen zu verschiedensten Themen angemeldet. Besonders in der Innenstadt dürfte es eng werden.</strong></p><p>Der größte Aufzug läuft von 9 bis 17 Uhr unter dem Motto „Hamburg für die Prüfung rechtsextremer Parteien!“. Start und Ziel ist der Rathausmarkt, die Route führt über Jungfernstieg, Gänsemarkt, Dammtorstraße, Stephansplatz, Lombardsbrücke, Steintorwall und Mönckebergstraße zurück. Angemeldet sind laut Polizei 6000 Teilnehmer.</p><p>Von 11 bis 14 Uhr findet die Tanzdemo „One Billion Rising 2026 – Tanzdemo gegen Gewalt gegen Frauen und Mädchen!“ statt (angemeldet: 200 Teilnehmer): Start am Gänsemarkt, über Jungfernstieg und Bergstraße, Ende auf der Mönckebergstraße (Höhe Mönckebergbrunnen).</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 08:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>