<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mercedes rammt BMW – Fahrer flieht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mercedes-rammt-bmw-fahrer-flieht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/gepixelt-charlottenburger-vu-img-0623-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=699px%2C799px%2C1120px%2C1121px&webp=1" alt="Mercedes rammt BMW – Fahrer flieht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der verunfallte Mercedes auf der Charlottenburger Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Jenfeld: Ein hochmotorisierter Mercedes CLA 250e hat einen BMW X3 gerammt. Der Fahrer des Mercedes flüchtete vom Unfallort.</strong></p><p>Gegen 18.30 Uhr krachte es auf der Charlottenburger Straße auf Höhe der Einmündung der Grunewaldstraße. Als der Fahrer des BMW-SUVs von einer Tankstelle auf die Charlottenburger Straße einbiegen wollte, näherte sich von hinten die kompakte Sport-Limousine – laut einem Reporter vor Ort offenbar mit überhöhter Geschwindigkeit.</p><p>Der Mercedes krachte laut Polizei in die Seite des schweren SUV und wurde durch den Aufprall zur Seite geschleudert. Der Wagen rollte über den Bordstein, wobei das rechte Vorderrad aus der Aufhängung gerissen wurde. Auf dem Gehweg kam das Fahrzeug zum Stehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 20:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall in Hamburg: HVV-Bus kracht auf Mercedes – mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-in-hamburg-hvv-bus-kracht-auf-mercedes-mehrere-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/verpixelt-roeer-img-0617-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C760px%2C1159px%2C1160px&webp=1" alt="Unfall in Hamburg: HVV-Bus kracht auf Mercedes – mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Unfall passierte am frühen Samstagabend auf Höhe der S-Bahn-Station Wandsbeker Chaussee.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Am frühen Samstagabend krachte es plötzlich auf der Wandsbeker Chaussee: Ein Bus der Hochbahn war mit einem Pkw zusammgestoßen. Dabei wurden mehrere Personen verletzt.</strong></p><p>Um 18.34 Uhr wurden die Einsatzkräfte von Polizei und Feuerwehr zur Wandsbeker Chaussee auf Höhe der S-Bahn-Station alarmiert. Dort waren kurz zuvor ein Hochbahn-Bus und ein schwarzer Mercedes ineinander gekracht.</p><p>Bei dem Unfall wurden drei Personen verletzt. Eine Person kam ins Krankenhaus, die anderen zwei wurden am Unfallort von den Rettungskräften behandelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 19:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fernreise? Hier völlig überflüssig! 22 Urlaubs-Tipps für Hamburg-Mitte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fernreise-hier-voellig-ueberfluessig-22-urlaubs-tipps-fuer-hamburg-mitte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/freibad-finkenwerder-an-der-elbe-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1313px%2C577px%2C1081px%2C1080px&webp=1" alt="Fernreise? Hier völlig überflüssig! 22 Urlaubs-Tipps für Hamburg-Mitte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vom Becken im Freibad Finkenwerder aus kann man dicke Pötte gucken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><b>Von Billstedt bis Finkenwerder, von der trubeligen City bis zur Insel Wilhelmsburg: Der Bezirk Hamburg-Mitte ist so vielfältig wie kein anderer. So abwechslungsreich wie diese Stadtteile sind auch die Ferienaktivitäten, die hier möglich sind. In Hamburg-Mitte können Sie baden, schlemmen, sich auspowern, auf und am Wasser sitzen – eine Fernreise ist hier völlig überflüssig.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 19:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unzuverlässiger als die Deutsche Bahn“: Der Dauer-Ärger mit dem E-Rezept</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aerger-mit-dem-e-rezept-eine-technik-die-nicht-funktioniert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/461707915-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=567px%2C615px%2C1092px%2C1092px&webp=1" alt="„Unzuverlässiger als die Deutsche Bahn“: Der Dauer-Ärger mit dem E-Rezept" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Technologie hinter dem E-Rezept funktioniert nicht reibungslos (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / epd-bild | Tim Wegner</span></p><p>Schluss mit der rosa Zettelwirtschaft: Seit Anfang dieses Jahres ist das E-Rezept für gesetzlich Versicherte in Deutschland verpflichtend. Die Praxen sollten mit dem digitalen Rezept deutlich an Zeit sparen – doch bisher eher das Gegenteil der Fall. Der Apothekerverband bezeichnete das E-Rezept kürzlich als „Unzuverlässiger als die Deutsche Bahn“. Im Gespräch mit der MOPO berichtet die Vorsitzende des Hamburger Hausärzteverbands, Jana Husemann, was aktuell schiefläuft, welche Auswirkungen das auf Patienten hat und warum Ärzte und Apotheker sich alleingelassen fühlen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konzertabbruch beim „Dockville“: Gitarrist bricht auf Bühne zusammen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/konzertabbruch-auf-dem-dockville-gitarrist-bricht-auf-der-buehne-zusammen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/534993596-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C126px%2C1580px%2C1581px&webp=1" alt="Konzertabbruch beim „Dockville“: Gitarrist bricht auf Bühne zusammen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gitarrist Royel Maddell (links) und Sänger Otis Pavlovic bei einem Auftritt ihrer Band Royel Otis im Juli 2025.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/KEYSTONE | CYRIL ZINGARO</span></p><p><strong>Seit Freitag wird am Reiherstieg in Wilhelmsburg wieder gefeiert: Das „Dockville“-Festival ist zurück! Am ersten Abend gab es allerdings einen Zwischenfall auf der Bühne: Ein Konzert musste abgebrochen werden.</strong></p><p>Um kurz vor 22 Uhr betrat das australische Duo Royel Otis die „Vorshot Stage“ auf dem „MS Dockville“, bestehend aus Sänger Otis Pavlovic und Gitarrist Royel Madell.</p><p>Doch bereits 20 Minuten und knapp drei Songs später, brach Madell plötzlich auf der Bühne zusammen. Das Konzert wurde daraufhin abgebrochen, bestätigt „Dockville“-Sprecher Eike Eberhardt der MOPO. Zunächst hatte das „Abendblatt“ berichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 17:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flammen und Explosionen in Keller – Hamburger Wohnhaus geräumt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/flammen-und-explosionen-in-keller-hamburger-wohnhaus-geraeumt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-0616-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Flammen und Explosionen in Keller – Hamburger Wohnhaus geräumt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte am Einsatzort am Wildschwanbrook.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Roeer</span></p><p><strong>In Rahlstedt hat ein Kellerbrand in einem Wohnhaus am Samstagnachmittag die Rettungskräfte der Feuerwehr in Atem gehalten. Dabei waren auch kleine Explosionen zu hören. Es war nicht der erste Brand in dem Wohnblock.</strong></p><p>Laut Feuerwehr war gegen 13.50 Uhr ein Feuer in einem Keller am Wildschwanbrook gemeldet worden. Bei Eintreffen des Löschzuges und einer freiwilligen Wehr sei eine starke Verqualmung festgestellt worden, woraufhin Bereiche des Hauses geräumt wurden.</p><p>In dem brennenden Keller sollen nach MOPO-Informationen Spraydosen gelagert gewesen sein, von denen einige in der Hitze explodierten und die Löscharbeiten erschwerten. Erst nach gut 90 Minuten war der Brand unter Kontrolle. Verletzte gab es zum Glück nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Küchengerät geht in Flammen auf – ein Verletzter und hoher Schaden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kuechengeraet-geht-in-flammen-auf-ein-verletzter-und-hoher-schaden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/feu1787.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C239px%2C1340px%2C1339px&webp=1" alt="Küchengerät geht in Flammen auf – ein Verletzter und hoher Schaden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute löschten den Küchenbrand. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Küchenbrand in Dulsberg am Freitagabend: Ein modernes Kochgerät war in Flammen aufgegangen und hatte das Mobiliar in Brand gesetzt. Es gab einen Verletzten.</strong></p><p>Gegen 20.10 Uhr wurden die Rettungskräfte der Feuerwehr zu einem Küchenbrand in der Probsteier Straße gerufen. Ein Mann wurde aus der verqualmten Wohnung gerettet und von einem Notarzt versorgt. Einen Transport in die Klinik lehnte er aber ab.</p><p>Nach MOPO-Informationen hatte ein Thermomix Feuer gefangen. Die Flammen breiteten sich auf das Küchenmobiliar aus, durch Rauch und Ruß entstand hoher Sachschaden. Der Brand war nach gut 40 Minuten gelöscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 14:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urgestein der SPD: Hamburgs ehemaliger Bausenator gestorben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/urgestein-der-spd-hamburgs-ehemaliger-bausenator-gestorben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/mds-hmp-1997-12-15-ad0966367a0c64e82f437ce77ef49ca0.jpg?resize=300%2C300&crop=165px%2C14px%2C641px%2C641px&webp=1" alt="Urgestein der SPD: Hamburgs ehemaliger Bausenator gestorben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eugen Wagner war von 1983 bis 2001 Bau- und Verkehrssenator der Stadt Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Erika Krauß</span></p><p><strong>Als „Beton Eugen“ war der langjährige Bau- und Verkehrssenator der Stadt Hamburg bekannt, hat auch seine Partei, die SPD, tief geprägt. Nun ist Eugen Wagner im Alter von 83 Jahren gestorben.</strong></p><p>Der langjährige Hamburger Bau- und Verkehrssenator Eugen Wagner ist tot. Laut einer von seiner Familie in der Samstagsausgabe des „Abendblatts“ veröffentlichten Traueranzeige starb er bereits am 7. August im Alter von 83 Jahren.</p><p>Ein Sprecher der Hamburger SPD bestätigte den Tod des einst in der Partei mächtigen Strippenziehers, der ab 1983 unter insgesamt drei Hamburger Bürgermeistern als Senator diente. Für seine robuste Art, Politik zu betreiben, erhielt er schließlich den Spitznamen „Beton Eugen“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 14:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Verbraucherschützer warnen vor Postbank-Schreiben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-verbraucherschuetzer-warnen-vor-postbank-schreiben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/522700862.jpg?resize=300%2C300&crop=686px%2C0px%2C5355px%2C5363px&webp=1" alt="Hamburger Verbraucherschützer warnen vor Postbank-Schreiben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Postbank versendet uneindeutige Werbenachrichten (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Joko | Joko</span></p><p><strong>Kunden der Postbank unter Druck: Die Verbraucherzentrale Hamburg kritisiert die Kommunikation der Postbank zum Giro-plus-Konto.</strong></p><p>In einer Pressemitteilung warnt die Verbraucherzentrale Hamburg vor einem Schreiben der Postbank. Denn: Dieses könne aus Sicht der Verbraucherschützer bei Kunden der Postbank, die über ein Giro-plus-Konto verfügen, den Eindruck erwecken, sie müssten Änderungen bestehender Vertragsbedingungen zustimmen. Tatsächlich wirbt das Unternehmen aber für ein neues Zusatzangebot.</p><p>Das Schreiben versendet die Postbank über das digitale Postfach im Online-Banking und trägt den Betreff „Wichtige Änderungen für Ihr Postbank Giro Plus“. Auch nach dem Login ins Online-Banking erscheint ein Pop-up, das zur Zustimmung auffordert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Massenschlägerei im Phoenix-Viertel – ein Verletzter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auseinandersetzung-in-beruechtigen-hamburger-stadtteil-ein-verletzter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250816schlaegerei-phoenix-viertel1750-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1164px%2C737px%2C969px%2C969px&webp=1" alt="Wieder Massenschlägerei im Phoenix-Viertel – ein Verletzter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagen waren im Einsatz. Es gab einen Verletzten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Erneut gab es im Harburger Phoenix-Viertel eine Massenschlägerei zwischen jungen Männern: Die Polizei war in der Nacht zu Samstag mit einem Großaufgebot im Einsatz, es gab einen Verletzten.</strong></p><p>Im Hamburger Phoenix-Viertel kam es am frühen Samstagmorgen erneut zu einer größeren Auseinandersetzung. Gegen 1.13 Uhr meldeten mehrere Anrufer der Polizei, dass rund 20 junge Männer im Rondell der Eddelbüttelstraße aneinandergeraten seien. Auch laute Knallgeräusche wurden gemeldet.</p><p>Mehrere Streifenwagen rückten sofort aus, Unterstützung kam aus weiteren Revieren. Doch bei Ankunft der Polizei waren die Beteiligten bereits geflüchtet. Am Tatort blieben nur zerbrochene Flaschen und Spuren der Auseinandersetzung zurück.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 09:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U1 wochenlang unterbrochen – Riesen-Bauprojekt geht weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/u1-wochenlang-unterbrochen-riesen-bauprojekt-geht-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/523121825-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=616px%2C0px%2C1752px%2C1750px&webp=1" alt="U1 wochenlang unterbrochen – Riesen-Bauprojekt geht weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen Brückensanierung werden Strecken der U1 wochenlang gesperrt (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Vier alte Brücken sollen auf der Strecke<strong> der U1</strong> in den Walddörfern saniert werden. Daher kommt es seit Juni zu wochenlangen Streckensperrungen rund um Volksdorf. Die nächste Sperrung beginnt am Dienstag. </strong></p><p>Die Bauwerke rund um Volksdorf sind schon mehr als 100 Jahre alt. Anfang des Jahres hat das Bauprojekt begonnen – die Bauarbeiten konnten zum Teil im laufenden Betrieb umgesetzt werden. Seit Mitte Juni muss die U1 allerdings auf mehreren Streckenabschnitten rund um Volksdorf gesperrt werden.</p><p>Die nächste Streckensperrung startet am kommenden Dienstag bei Betriebsbeginn und dauert bis zum 8. Oktober (Betriebsende). Gesperrt wird diesmal der Bereich zwischen den Haltestellen Volksdorf und Ohlstedt. Dabei ist zu beachten, dass es zwischen den Stationen Berne und Ohlstedt zu geänderten Abfahrtszeiten kommt. Außerdem fährt die U1 zwischen den Stationen Volksdorf und Großhansdorf lediglich im 20-Minuten-Takt. Fahrgäste sollten vor Ort die Aushänge sowie die Durchsagen beachten und können sich auf <a href="https://www.hvv.de/U1">hvv.de/U1</a> oder in der HVV-App vor Antritt der Fahrt informieren. Auf dem gesperrten Streckenabschnitt wird für die Fahrgäste ein Ersatzverkehr mit Bussen eingerichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 07:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>