<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weltkriegsbombe in Hamburg gefunden – Bereich in Hafennähe gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bombe-in-hamburg-gefunden-bereich-in-hafennaehe-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250927fliegerbombe-moorburg2875-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Weltkriegsbombe in Hamburg gefunden – Bereich in Hafennähe gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Kampfmittelräumdienst ist am Samstag am Moorburger Elbdeich im Einsatz. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Auf dem Gelände der Hamburg Port Authority in Moorburg ist am Samstagmittag ein Blindgänger aus dem Zweiten Weltkrieg entdeckt worden. Die Bombe lag in einem Schacht unter Wasser. Am Nachmittag konnte sie erfolgreich entschärft werden.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde um 13.15 Uhr zum Moorburger Hauptdeich gerufen. Dort finden gegenwärtig Arbeiten zur Hafenerweiterung statt. Eine Fachfirma führt dort seit einigen Tagen Sondierungsarbeiten durch und stieß dabei auf einen verdächtigen Gegenstand.</p><p>Kurz darauf stand fest: Es handelt sich um eine 250-Kilo-Bombe aus dem Zweiten Weltkrieg. Es handelte sich konkret um eine US-amerikanische Fliegerbombe mit einem Heckaufschlagzünder. Weil die Bombe im Wasser lag, musste sie zunächst von Tauchern des Kampfmittelräumdiensts geborgen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 19:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefährliches Gift in Wohnung gelagert – Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gefaehrliches-gift-in-wohnung-gelagert-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/gift-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=668px%2C799px%2C1121px%2C1121px&webp=1" alt="Gefährliches Gift in Wohnung gelagert – Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute trugen am Einsatzort in Groß Borstel spezielle Schutzanzüge</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Schmid</span></p><p><strong>Handelt es sich um hochgefährliches Zyanid? Großeinsatz von Polizei und Feuerwehr am Samstagnachmittag in Groß Borstel. Ein Mann soll gefährliches Gift in einer Wohnung gelagert haben. Der Bereich um das Haus wurde abgesperrt.</strong> <strong>Die Polizei konnte die Chemikalie jedoch sicherstellen, der Einsatz ist beendet.</strong></p><p>Laut Polizei ging gegen 13.20 Uhr ein Notruf aus einem Wohnhaus an der Köppenstraße ein. Aufgrund der Angaben des Anrufers fuhren mehrere Streifenwagen an die Adresse. Vorsorglich wurde auch der Rettungsdienst alarmiert.</p><p>Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge soll ein Mann (18) ein Behältnis geöffnet haben, in dem sich giftiger Stoff befand. Gegenwärtig wird vermutet, dass es sich dabei um Zyanid handelt. Daraufhin wurden Sondereinheiten der Feuerwehr angefordert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 19:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein bisschen Honka für Zuhause: „Der goldene Handschuh“ wird versteigert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-bisschen-honka-fuer-zuhause-der-goldene-handschuh-wird-versteigert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/116575303-min-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=285px%2C135px%2C1145px%2C1145px&webp=1" alt="Ein bisschen Honka für Zuhause: „Der goldene Handschuh“ wird versteigert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jonas Dassler als Fritz Honka im Film „Der goldene Handschuh” vor der Kneipe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Gordon Timpen</span></p><p><strong>Wer darf sich das originale Kneipenschild aus Fatih Akins St.-Pauli-Film „Der goldene Handschuh“ nach Hause hängen? Darum kämpfen Fans auf der Auktionsplattform Ebay. Der Verein Artefact Aid versteigert dort das leuchtende Kultstück aus dem Film. Der Erlös geht an ein <strong>Wohltätigkeitsprojekt</strong> in Hamburg.</strong></p><p>Wer das Filmrequisit sein Eigen nennen will, muss tief in die Tasche greifen: Knapp vier Tage vor Ende der Auktion <a href="https://www.ebay.de/itm/236346287530">stehen die Gebote schon bei mehr als 2500 Euro.</a> Der Verein Artefact Aid versteigert das mehr als zwei Meter breite Leuchtschild „Zum goldenen Handschuh“. Es war Teil des detailgetreu nachgebauten Filmsets, das die typische Kneipen-Atmosphäre der 1970er-Jahre auf St. Pauli zeigte.</p><p>Der Film „Der goldene Handschuh“ basiert auf dem Roman von Heinz Strunk und erzählt die Geschichte des Serienmörders Fritz Honka. Der Film wurde 2019 für den Goldenen Bären und mehrmals für den Deutschen Filmpreis nominiert – unter anderem für das Szenenbild.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 14:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Menschenzoo Hagenbeck: „Wilde“ und „Kannibalen“ lockten Millionen von Zuschauern an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/menschenzoo-hagenbeck-wilde-und-kannibalen-lockten-millionen-von-zuschauern-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-25-um-152732.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C51px%2C1202px%2C1202px&webp=1" alt="Menschenzoo Hagenbeck: „Wilde“ und „Kannibalen“ lockten Millionen von Zuschauern an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Völkerschau „Birma“ 1913 bei Hagenbeck: Zu sehen sind Zigarrenmacherinnen bei der Arbeit. Von dieser Völkerschau sind noch Tempelruinen auf dem Hagenbeck-Gelände erhalten. Dieses Foto wurde von der MOPO coloriert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Staatsarchiv Hamburg</span></p><p><b>Hottentotten aus der Kolonie Südwestafrika, Inder in volkstümlicher Tracht, Sioux mit Pfeil und Bogen und die „letzten Kannibalen der Südsee“: Zu Kaisers Zeiten stellten deutsche Zoos in ihren Gehegen nicht nur wilde Tiere aus, sondern auch Männer, Frauen und Kinder aus fernen Kontinenten. Die sogenannten „Völkerschauen“ waren der absolute Renner, und die Veranstalter verdienten ein Vermögen damit. </b><br/><br/><br/> <br/> Vor genau 150 Jahren, am Sonntag, dem 12. September 1875, ging dieser rassistische Rummel los. Denn an diesem Tag präsentierte der Tierpark Hagenbeck – damals noch an seinem Standort am Neuen Pferdemarkt – sechs Angehörige des indigenen Volks der Samen. Gegen 30 Pfennig Eintritt durfte Hamburgs Bevölkerung dabei zusehen, wie die Männer Rentiere mit dem Lasso einfingen und wie die Frauen ihren Säuglingen die Brust gaben. Wie kam es überhaupt dazu, dass ausgerechnet Hagenbeck zum „Erfinder“ der Menschenzoos wurde? Eigentlich durch Zufall und aufgrund wirtschaftlicher Not. Nachdem Carl Hagenbeck 1866 das Tierhandelsunternehmen seines Vaters übernommen hatte, spezialisierte er sich auf die Beschaffung und den Verkauf exotischer Tiere und belieferte Zoos in der ganzen Welt. Mitte der 1870er Jahre liefen die Geschäfte schlecht und er war gezwungen, neue Geschäftsfelder zu erschließen.<br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 13:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elbtunnel gesperrt: Die aktuelle Staulage auf Hamburgs Autobahnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/elbtunnel-gesperrt-so-ist-die-lage-auf-der-a7-und-a1-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/270925-05-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Elbtunnel gesperrt: Die aktuelle Staulage auf Hamburgs Autobahnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der A1 in Richtung Norden staute sich der Verkehr ab Billstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>An diesem Wochenende ist der Elbtunnel <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schon-wieder-autobahn-vollsperrung-am-wochenende-hoert-das-nie-auf/">wegen Bauarbeiten erneut gesperrt.</a> Damit ist ein wichtiges Nadelöhr in Hamburg nicht befahrbar. Entsprechend kommt es zu Verzögerungen nicht nur auf der A7. Auch auf der A1 staut sich der Verkehr seit Samstagmittag.</strong></p><p>Bereits am Freitagabend wurde Vorkehrungen für die bevorstehende Sperrung des Elbtunnel getroffen. Die Anschlussstellen von Stellingen über Volkspark, Bahrenfeld, Othmarschen, Waltershof bis Heimfeld – wurde schon ab21 Uhr am Freitagabend gesperrt. Diese soll bis Montagmorgen 5 Uhr andauern.</p><p>Umgeleitet wird der Durchgangsverkehr großräumig: Aus dem Süden ab Horster oder Buchholzer Dreieck über das Maschener Kreuz auf die A1, aus dem Norden ab Neumünster-Süd über die B205. Schwertransporte müssen weiträumig ausweichen, eine Durchfahrt ist komplett unmöglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 13:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waffenschmuggel im Zug? Polizei filzt kompletten Eurocity aus Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/waffenschmuggel-im-zug-polizei-filzt-kompletten-eurocity-aus-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/429822181.jpg?resize=300%2C300&crop=417px%2C273px%2C1393px%2C1394px&webp=1" alt="Waffenschmuggel im Zug? Polizei filzt kompletten Eurocity aus Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Eurocity auf der Fahrt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Hinweise auf Menschen mit Schusswaffen in einem Eurocity-Zug haben in Schleswig-Holstein für Wirbel gesorgt.</strong></p><p>Die Beamten hatten einen mit 200 Passagieren besetzen Zug in Neumünster angehalten und den Bahnhof gesperrt, wie ein Sprecher der Bundespolizei sagte. Eine Sprecherin bestätigte der MOPO, dass der Zug am Hamburger Hauptbahnhof gestartet war. Polizisten durchsuchten den Zug, konnten jedoch nichts Verdächtiges finden. Anschließend sei der Zug nach Dänemark weitergefahren.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/grossbrand-in-neumuenster-ist-aufgeklaert-es-waren-zwei-kinder/">Großbrand im Norden ist aufgeklärt: Es waren zwei Kinder</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 11:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sternekoch eröffnet Restaurant im Shoppingkoloss in der HafenCity</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/restaurant-hamburg-sternekoch-eroeffnet-in-der-hafencity-westfield/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-27-um-100418.png?resize=300%2C300&crop=513px%2C89px%2C915px%2C915px&webp=1" alt="Sternekoch eröffnet Restaurant im Shoppingkoloss in der HafenCity" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das neue Restaurant vom Osnabrücker Ex-La-Vie-Chef und Sternekoch Thomas Bühner in Hamburg aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Die Schneiderei - Atelier für Texte und Konzepte</span></p><p><b>Der Osnabrücker Sternekoch Thomas Bühner will ein weiteres Restaurant eröffnen: Nach „La Vie“-Standorten in Düsseldorf und Taipeh folgt nun ein Restaurant in Hamburg – für „jeden Anlass.“Der Osnabrücker Sternekoch Thomas Bühner will ein weiteres Restaurant eröffnen: Nach „La Vie“-Standorten in Düsseldorf und Taipeh folgt nun ein Restaurant in Hamburg – für „jeden Anlass.“</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 10:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarm in Jenfeld! Heizdecke brennt im Schlafzimmer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/heizdecke-faengt-feuer-bewohner-verletzt-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hnfk-feuer-in-wohnung-charlottenburger-strasse-20250926-0002.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Alarm in Jenfeld! Heizdecke brennt im Schlafzimmer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bewohner wurde gerettet und kam in die Klinik.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Am Freitagabend meldeten Anwohner Qualm und Flammen aus dem dritten Stock eines Mehrfamilienhauses. Die Retter konnten Schlimmeres verhindern.</strong></p><p>Starker Qualm und Flammenschein: Die Feuerwehr wurde am Freitagabend in die Charlottenburger Straße gerufen. Dort brannte es in einer Wohnung im dritten Stock eines Mehrfamilienhauses.</p><p>Der Brandherd lag im Schlafzimmer der Wohnung, dort war eine Heizdecke in Brand geraten. Der Bewohner wurde gerettet, musste aber mit Symptomen einer Rauchvergiftung ins Krankenhaus gebracht werden. Das Feuer war nach kurzer Zeit gelöscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer im Süden Hamburgs – Menschen warten am Fenster auf Rettung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-im-sueden-hamburgs-menschen-warten-am-fenster-auf-rettung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hncs-wohnungsbrand-finkenwerder-20250926-0013.jpg?resize=300%2C300&crop=596px%2C133px%2C948px%2C947px&webp=1" alt="Feuer im Süden Hamburgs – Menschen warten am Fenster auf Rettung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund ein Dutzend Bewohner eines Mehrfamilienhauses mussten am Freitagabend in Sicherheit gebracht werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Bei einem Wohnungsbrand in Finkenwerder ist es am Freitagabend zu einem Großeinsatz von Feuerwehr und Rettungsdienst gekommen. Mehrere Bewohner wurden gerettet.</strong></p><p>Laut Feuerwehr wurden die Einsatzkräfte gegen 21.55 Uhr zur Ostfrieslandstraße gerufen. Von dort war ein Wohnungsbrand gemeldet worden. Bei Eintreffen des ersten Löschzuges standen Menschen in den oberen Etagen an den Fenstern. Daraufhin wurde Großalarm ausgelöst.</p><p><strong>Lesen Sie auch:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/alex-wollte-ihren-hochzeitstag-in-new-york-feiern-jetzt-ist-die-hamburgerin-tot/">Alex wollte ihren Hochzeitstag in New York feiern – jetzt ist die Hamburgerin tot</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles schnieft und hustet: Warum gerade so viele Hamburger krank sind</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/normale-herbstwelle-warum-gerade-so-viele-hamburger-krank-sind/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago834515016-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Alles schnieft und hustet: Warum gerade so viele Hamburger krank sind" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gefühlt noch Spätsommer und schon die Grippe? Das nervt doch einfach.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / YAY Images</span></p><p><b>Es schnieft und hustet in Hamburg: In den Bahnen sitzen wieder Leute mit Atemschutzmaske und die Zahlen der Krankmeldungen gehen seit Wochen kontinuierlich nach oben. Erleben wir Mitte September bereits die Herbstwelle, oder was steckt hinter dem vielen Geschnupfe?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Köchin Zora Klipp mit neuem Kochbuch: „Ich mag es gerne deftig“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tv-koechin-zora-klipp-mit-neuem-kochbuch-ich-mag-es-gerne-deftig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hej-zora-cmelina-kutelas-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C317px%2C2027px%2C2028px&webp=1" alt="TV-Köchin Zora Klipp mit neuem Kochbuch: „Ich mag es gerne deftig“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zora Klipp verrät ihre liebsten Rezepte aus Schweden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Melina Kutelas</span></p><p><strong>Hamburgs Gute-Laune-Köchin Zora Klipp schwelgt im Baby-Glück. Doch ganz ohne Arbeit hält sie es in der Elternzeit dann doch nicht aus: Die 35-Jährige bringt am 1. Oktober ihr neues Kochbuch heraus. In „Hej!“ verrät sie ihre Lieblingsrezepte aus Schweden – deftige und süße Klassiker. Die MOPO hat mit Zora Klipp gesprochen: Was sie an dem Land so liebt, wie sie ihre Zeit als Au-Pair dort erlebt hat – und ob sie sich vorstellen kann, auszuwandern. Außerdem verrät sie hier das Rezept für ihren Zimtschnecken-Kuchen.</strong></p><p>Vom Köttbullar bis zur Zimtschnecke: Auf 216 Seiten verrät Zora Klipp in „Hej!“ ihre liebsten Rezepte aus Schweden. Bei einem Roadtrip in den Norden verliebte sich die damals 20-Jährige in das Land – Hals über Kopf. Zurück in Hamburg kündigte sie ihre Wohnung, ihren stressigen Job als Hotel-Köchin („ständige Spätdienste, Arbeit am Wochenende“), beendete ihre Beziehung („die sich schon länger falsch anfühlte“) und verbrachte ein Jahr als Au-Pair in Schweden.</p><p>In Älmhult in Südschweden passte sie auf drei kleine Kinder auf. Und hat bis heute Kontakt zu ihrer Gastfamilie. Mit ihrem Gastvater, einem Hobbykoch, stand sie oft zusammen in der Küche. „Er hat oft ganzes Hähnchen aus dem Ofen mit Rübengemüse, Salat und Haselnussbutter gemacht“, sagt Klipp zur MOPO. „Ich hätte mich immer reinlegen können.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>