<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Legehennen-Batterie“: Die neue Masche auf dem Hamburger Wohnungsmarkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/legehennen-batterie-die-neue-masche-auf-dem-hamburger-wohnungsmarkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/438424909-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C307px%2C1398px%2C1400px&webp=1" alt="„Legehennen-Batterie“: Die neue Masche auf dem Hamburger Wohnungsmarkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wohnen in Hamburg wird immer teurer. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Dass der überhitzte Wohnungsmarkt in Hamburg seltsame Blüten treibt, ist hinlänglich bekannt. Seit Kurzem breitet sich aber ein relativ neues, teures Modell der klassischen Monteurswohnung auf den Plattformen aus: Eine Wohnung – für bis zu elf Personen. So preist ein Immobilienmakler sein Angebot in Rahlstedt an. Marc Meyer, Rechtsanwalt von Mieter helfen Mietern, macht das „fassungslos“. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 11:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Raubüberfall auf Seniorin: Polizei nimmt 45-Jährigen fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-raubueberfall-auf-seniorin-polizei-nimmt-45-jaehrigen-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/497216597-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=618px%2C178px%2C1529px%2C1529px&webp=1" alt="Nach Raubüberfall auf Seniorin: Polizei nimmt 45-Jährigen fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Seniorin war mit einem Rollator unterwegs, als sie angegriffen und ausgeraubt wurde. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER</span></p><p><strong>Er riss ihr einen Ring vom Finger, verletzte sie dabei und flüchtete: Im April hat ein Mann einen Raubüberfall auf eine 88-Jährige in Eißendorf begangen. Seitdem fahndete die Polizei öffentlich nach dem Täter. Jetzt gab es eine Verhaftung.</strong></p><p>Die Polizei hat am Montag einen 45-jährigen Mann verhaftet. Die Auswertung von Beweismitteln, darunter DNA-Spuren, habe die Ermittler auf die Spur des Mannes gebracht, so die Polizei am Mittwoch.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/millionen-investment-und-neue-laden-gastro-aufschwung-in-bergedorf/">Millionen-Investment und neue Läden: Gastro-Aufschwung in Hamburgs Osten</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 11:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst gegrapscht, dann entblößt: Sexuelle Belästigung im Bahnhof Altona</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sexuelle-belaestigung-im-bahnhof-altona-bundespolizei-nimmt-32-jaehrigen-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bhf-altona-504800426-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=432px%2C491px%2C1490px%2C1489px&webp=1" alt="Erst gegrapscht, dann entblößt: Sexuelle Belästigung im Bahnhof Altona" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bahnhof Hamburg-Altona (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Sexuelle Belästigung <strong>im Bahnhof Altona</strong>: Ein 32 Jahre alter Mann soll am Montagvormittag eine Mitarbeiterin eines Supermarkts begrapscht und anschließend exhibitionistische Handlungen begangen haben.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen der Bundespolizei griff der Mann der 41-jährigen Angestellten beim Einräumen der Waren an das Gesäß. Kurz darauf entblößte er sein Geschlechtsteil, manipulierte daran – in Sichtweite der Frau – und machte anzügliche Bemerkungen. Im Anschluss nahm er eine Flasche Wodka-Likör aus dem Regal, trank daraus und stellte sie wieder zurück.</p><p>Die Mitarbeiterin alarmierte aufgrund der sexuellen Belästigung daraufhin die Bundespolizei. Einsatzkräfte trafen den Tatverdächtigen wenig später auf dem Bahnsteig von Gleis 1 an und nahmen ihn vorläufig fest. Weil er ankündigte, sich der Kontrolle zu widersetzen, legten die Beamten ihm Handfesseln an. Anschließend bringen sie ihn zur Wache in Altona, so schildert es die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 10:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf siebenspuriger Straße: Drei Autos ineinander gekracht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-auf-siebenspuriger-strasse-drei-autos-ineinander-gekracht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251126-id39629-9.jpg?resize=300%2C300&crop=825px%2C272px%2C795px%2C795px&webp=1" alt="Unfall auf siebenspuriger Straße: Drei Autos ineinander gekracht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drei Autos waren ineinander gefahren und blockierten die Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong><strong>In Niendorf hat sich am Mittwochmorgen ein Unfall</strong> <strong>mit drei Autos ereignet. Die siebenspurige Straße musste teilweise gesperrt werden, was im Berufsverkehr für Stau sorgte.</strong></strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 8 Uhr alarmiert, weil es auf der siebenspurigen Kollaustraße einen Unfall gegeben hatte. Drei Autos waren ineinander gekracht. Die Rettungskräfte behandelten am Unfallort drei Personen, sagt ein Sprecher. Laut Polizei kam eine Person mit leichten Verletzungen in ein Krankenhaus.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachricht-fuer-harburger-neues-hvv-angebot-kommt-im-zweiten-versuch/">Gute Nachricht für Hamburgs Süden: Neues HVV-Angebot kommt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 10:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ein bisschen wie bei den Oscars“: Hamburg verleiht ganz besondere Preise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-haben-hamburgs-handwerks-oscar-gewonnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc-7976-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=463px%2C637px%2C1704px%2C1704px&webp=1" alt="„Ein bisschen wie bei den Oscars“: Hamburg verleiht ganz besondere Preise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Haspa-Vorstandssprecher Harald Vogelsang (l.), Bestattermeisterin Seren Gören, Handwerkskammerpräsident Hjalmar Stemmann, Ofenbaumeister Julian Stern und Olaf Oesterhelweg, stellv. Sprecher des Haspa-Vorstands </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Romanus Fuhrmann/Haspa</span></p><p><strong>Bis zur letzten Sekunde ahnten sie nichts:</strong> <strong>„Es ist ein bisschen wie bei den Oscars“, sagte Hamburgs Wirtschaftssenatorin Melanie Leonhard (SPD) am Dienstagabend bei der Verleihung des Hamburger Handwerkspreises. Der Fuhlsbütteler Kaminbauer Julian Stern durfte sich über die Auszeichnung als „Handwerker des Jahres“ freuen. Der Preis für den „Handwerksbetrieb des Jahres“ ging an „Das Himmelsprojekt“ der jungen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/der-engel-aus-dem-grindelviertel-warum-eine-junge-frau-gerne-tote-waescht/">Bestatterin Seren Gören aus Rotherbaum.</a></strong></p><p>„Das fühlt sich ein bisschen an, wie nach einem langen Arbeitstag, wenn ein Projekt fertig ist“, sagte Stern als er den  Preis entgegennahm. Der 43-jährige Ofenbaumeister war sichtlich überwältigt. Stern betreibt gleich zwei Firmen, die auf unterschiedliche Energien setzen: „Elbkamine Hamburg“ und „Elektrokamine Hamburg“.</p><p>Mit den Elbkaminen fing Gören, der ursprünglich aus Niedersachsen kommt, im Jahr 2020 an. Dann kam die Pandemie: „Bei null angefangen – und dann war ich plötzlich unter Wasser“, so beschreibt er es. Doch dann stieg die Nachfrage plötzlich, weil es sich viele zu Hause besonders gemütlich machen wollten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 10:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachricht für Hamburgs Süden: Neues HVV-Angebot kommt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachricht-fuer-harburger-neues-hvv-angebot-kommt-im-zweiten-versuch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hvv-hop-sbahn-neuwiedenthal-bild-vhhmobility-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=998px%2C722px%2C1197px%2C1198px&webp=1" alt="Gute Nachricht für Hamburgs Süden: Neues HVV-Angebot kommt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab dem 14. Dezember sollen die weißen Shuttles von „hvv hop“ auch im westlichen Teil von Harburg unterwegs sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: VHH </span></p><p><b>Im zweiten Anlauf soll es jetzt endlich klappen: Mitte Dezember wird sich das Bediengebiet der weißen Sammeltaxis „hvv hop“ um die Westseite von Harburg erweitern – und damit endlich den kompletten Bezirk umfassen. Ein erster Versuch im August musste damals kurz vor Start abgeblasen werden.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 09:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chaos am Morgen auf der A7 am Elbtunnel: Bis zu 12 Kilometer Stau</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-unfall-auf-a7-morgenstau-bei-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/549335582-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C272px%2C1436px%2C1436px&webp=1" alt="Chaos am Morgen auf der A7 am Elbtunnel: Bis zu 12 Kilometer Stau" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Mittwochmorgen sorgten gleich zwei Unfälle für Stau auf der A7. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Verkehrschaos im morgendlichen Berufsverkehr: Weil es auf der A7 gleich zwei Unfälle gab, mussten Pendler am Mittwochvormittag ordentlich Geduld mitbringen. Es staute sich in beide Richtungen bis zu zwölf Kilometern. </strong></p><p>Da krachte es gleich doppelt: Am frühen Mittwochmorgen gab es einen Unfall auf der A7 bei der Anschlussstelle Hamburg-Heimfeld. Ein Auto war in Richtung Norden unterwegs, als es gegen die Leitplanke fuhr. Die linke Spur musste gesperrt und die Unfallstelle geräumt werden. Zusätzlich gab es einen weiteren Unfall in Richtung Süden Höhe Othmarschen. Verletzt wurde nach bisherigen Erkenntnissen niemand.</p><p>Die Unfallstellen sind zwar seit dem Morgen geräumt und die Spuren freigegeben – trotzdem staute es sich wegen des Berufsverkehrs ordentlich. In beide Richtungen gab es zu Höchstzeiten rund zwölf Kilometer Stau, so eine Sprecherin der Verkehrsleitzentrale zur MOPO. In Richtung Süden stockte der Verkehr bis Schnelsen, in Richtung Norden bis Fleestedt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 10:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Investment und neue Läden: Gastro-Aufschwung in Hamburgs Osten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/millionen-investment-und-neue-laden-gastro-aufschwung-in-bergedorf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unknown-8.jpeg?resize=300%2C300&crop=82px%2C274px%2C573px%2C574px&webp=1" alt="Millionen-Investment und neue Läden: Gastro-Aufschwung in Hamburgs Osten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gastronom Dirk Block (l.) und Tobias Derndinger, Eigentümer der Immobilie</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: L‘Osteria</span></p><p><b>Pizza, Pasta, Antipasti: In Bergedorf entsteht ein neuer Standort der „L’Osteria“. Unternehmer Dirk Block investiert eine hohe Summe in das neue Lokal. Was die Gäste dort genau erwartet, lesen Sie hier. Außerdem: Auch diese neuen Restaurants sollen für Gastro-Aufschwung im Stadtteil sorgen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 07:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich drohte ein Patient mit Messer: SEK-Einsatz im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sek-einsatz-im-krankenhaus-ploetzlich-droht-ein-patient-mit-messer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251126-tvnk-hh-sek-ak-barmbekmp400-03-02-24standbild007.jpg?resize=300%2C300&crop=175px%2C0px%2C1078px%2C1080px&webp=1" alt="Plötzlich drohte ein Patient mit Messer: SEK-Einsatz im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Polizei wurden am späten Dienstagabend ins Krankenhaus Barmbek gerufen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV Newskontor</span></p><p><strong>Aufregung in der Asklepios-Klinik Barmbek Nord: In der Nacht zu Mittwoch hat ein Patient in dem Krankenhaus plötzlich mit einem Messer gedroht. Die Polizei rückte mit Spezialkräften an.</strong></p><p>Einsatzkräfte der Polizei drangen in voller Schutzmontur in den dritten Stock des Krankenhauses vor. Schutzpolizisten sicherten den Eingang: Am Dienstagabend gegen 22 Uhr kam es zu einem brisanten Einsatz im Krankenhaus Barmbek, nachdem ein 68-jähriger Patient einen Arzt mit einem Küchenmesser bedroht haben soll. Das bestätigte der Lagedienst der Polizei der MOPO. Mitarbeiter riefen daraufhin die Polizei. In dem Krankenhaus mit 670 Betten arbeiten rund 1800 Menschen.</p><p>Nachdem sich der Mann zunächst in einem Patientenzimmer aufgehalten hatte, schloss er sich schließlich in einem Badezimmer ein. Einer Psychologin gelang es jedoch, ihn zum Öffnen der Tür zu bewegen, sodass er von den Einsatzkräften überwältigt werden konnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Duo soll auf TikTok Zertifikate für Einbürgerung verkauft haben – Anklage!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/duo-soll-auf-tiktok-zertifikate-fuer-einbuergerung-verkauft-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/einbuergerungsdokumente-symbolfoto-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Duo soll auf TikTok Zertifikate für Einbürgerung verkauft haben – Anklage!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gruppe soll gefälschte Sprachzertifikate und „Leben in Deutschland“-Bescheinigungen hergestellt haben. (Symbolfoto) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Eibner-Pressefoto/Jonas Lohrmann/picture alliance</span></p><p><strong>Über TikTok sollen zwei 26-Jährige Bestellungen für gefälschte Sprachtests und „Leben in Deutschland“-Bescheinigungen entgegengenommen haben. Die angeblichen Fälschungen gingen für bis zu 4000 Euro pro Stück weg. Jetzt stehen beide in Hamburg vor Gericht.</strong></p><p>Die Staatsanwaltschaft wirft ihnen vor, gemeinsam ein lukratives Geschäft mit gefälschten Dokumenten betrieben zu haben. Nach den Ermittlungen soll einer der Angeklagten spätestens seit Juli dieses Jahres mit weiteren, noch unbekannten Beteiligten eine Art Fälschertruppe aufgebaut haben. Die Gruppe soll gefälschte Sprachzertifikate und „Leben in Deutschland“-Bescheinigungen hergestellt haben – Dokumente, mit denen man die für eine Einbürgerung vorausgesetzten staatsbürgerlichen Kenntnisse nachweisen kann. Preis pro Urkunde: zwischen 900 und 4000 Euro. Normalerweise erfordern die Zertifikate monatelange Besuche einer Sprachschule.</p><p>Die Bestellungen sollen über TikTok gelaufen sein. Anfang September soll einer der Angeklagten dort Aufträge angenommen und die Fälschungen von Komplizen herstellen lassen haben. Auch ein weiterer Unbekannter soll über TikTok zusätzliche Bestellungen eingesammelt haben – unter anderem für Zertifikate der Industrie- und Handelskammer (IHK).</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>