<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verlieren Eugenie und Beatrice ihre Titel?:Wegen Andrew! William erpresst seine Cousinen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-williams-im-streit-um-andrew-macht-er-eine-knallhart-ansage-an-dessen-toechter-6900a47059e2e0975070e092</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900a47059e2e0975070e093/2c9247c98aa8cecf975884c370fa49d5,2ace65bc?w=992" alt="Verlieren Eugenie und Beatrice ihre Titel?:Wegen Andrew! William erpresst seine Cousinen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Prinz William setzt in dem Skandal um seinen Onkel Andrew nun seine Familie unter Druck. Kürzlich soll es zu einem Treffen zwischen William und seinen Cousinen Beatrice und Eugenie gekommen sein. Dabei soll den zwei Töchtern von Andrew eine knallharte Ansage gemacht worden sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was William bei dem Treffen von seinen Cousinen forderte, mit welchen Konsequenzen er sie erpresste. Außerdem: Ein Palastmitarbeiter verrät, warum es nun in der Sache sogar zwischen William und König Charles krachte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 21:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach ihrem Aus bei „taff“:Neuer Mega-Job für Rebecca Mir!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rebecca-mir-neuer-mega-job-nach-taff-6900b65359e2e0975070e261</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900b65359e2e0975070e262/808269b7ed11228f21c510fd6827934a,bd236ea0?w=576" alt="Nach ihrem Aus bei „taff“:Neuer Mega-Job für Rebecca Mir!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Dieser Job gehört ... MIR! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im August berichtete BILD exklusiv, dass Model und Moderatorin Rebecca Mir nach 13 Jahren bei „taff“ aufhört. Es war ihr eigener Wunsch. Und nun ist klar, wo die Reise hingeht: BILD erfuhr von einem neuen Mega-Job für TV-Lady Rebecca Mir!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle exklusiven Details. Wohin Rebecca Mir wechselt, was ihr neuer Sender zum prominenten Neuzugang sagt, wessen Wunschkandidatin Mir war und was die Moderatorin selbst schon darüber verrät.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 21:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jurassica Parka kochte mit Böhmermann, warb für Ministerium:Kinderpornografie! Skandal um Dragqueen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/berlin-kinderpornografie-skandal-um-dragqueen-68fc92b759e2e0975070b3ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fc92b759e2e0975070b3f0/8bd594730ed234bf8ee11d13e0bb3306,94407e74?w=576" alt="Jurassica Parka kochte mit Böhmermann, warb für Ministerium:Kinderpornografie! Skandal um Dragqueen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie moderiert den Berliner CSD, tritt mit Entertainer Jan Böhmermann (44) auf der Bühne auf, ist bei einem mit Steuergeldern geförderten Festival dabei und wirbt beim Familienministerium für Queer-Rechte. Doch was die Öffentlichkeit bisher nicht wusste: Die Dragqueen Jurassica Parka ist im Jahr 2023 rechtskräftig wegen Kinderpornografie verurteilt worden. Und die Berliner Staatsanwaltschaft ermittelt schon wieder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 26. Oktober 2023 wird die Dragqueen, die mit bürgerlichem Namen Mario Olszinski heißt, vor dem Amtsgericht Tiergarten wegen Verbreitung kinderpornografischer Schriften zu einer Geldstrafe von 160 Tagessätzen zu je 70 Euro verurteilt. Konkret ging es darum, dass die Dragqueen am 24. November 2021 Dateien mit kinderpornografischem Inhalt in einem sozialen Netzwerk hochgeladen hatte. Das Gericht erwähnt in der Begründung positiv, dass der Angeklagte reumütig war, es sich um eine spontane Tat handelte und diese schon einige Zeit zurücklag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Urteil liegt BILD vor und ist rechtskräftig. Vor BILD hatten bereits andere Medien berichtet, unter anderem das queere Magazin „Siegessäule“, der „Tagesspiegel“ und „Nius“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch damit war die schillernde Karriere der Dragqueen nicht beendet. Im Gegenteil. Jurassica Parka wurde im Juli 2024 sogar zum Werbegesicht für das Familienministerium! In einem Video auf X sagt sie: „Queere Sichtbarkeit ist immer wichtig. Wir sind eine marginalisierte Gruppe. Wir müssen zeigen, dass wir da sind und dass wir stattfinden, weil wir haben uns das ja nicht ausgesucht, queer zu sein. Wir wurden so geboren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 21:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elfer-Drama in Frankfurt:Kobel wird zum BVB-Helden!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-5-3-borussia-dortmund-siegt-in-frankfurt-im-elfmeterschiessen-6900ebc559e2e0975070e738</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900ebc559e2e0975070e739/a7c6ec15ca43daadaf658e893b857945,a9b42dca?w=576" alt="Elfer-Drama in Frankfurt:Kobel wird zum BVB-Helden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für solche Krimi-Spiele lieben wir den DFB-Pokal! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund gewinnt in Frankfurt 5:3 nach Elfmeterschießen, zieht in die 3. Cup-Runde ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Weil sowohl nach 90, als auch nach 120 Minuten kein Sieger feststeht, fällt die Entscheidung vom Elfmeterpunkt – und da hat Dortmund Torwart Gregor Kobel das Glück auf seiner Seite. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Neuzugang Silva trifft für den BVB – 1:2!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 21:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verhandlungen mit Welt-Konzern:Eintracht pokert um 90-Mio.-Deal</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-pokert-um-90-mio-deal-verhandlungen-mit-welt-konzern-69008db8ef02c303905faa27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69008db8ef02c303905faa28/9f87c76946bae244cd17145cd0960c04,ef24fb3f?w=576" alt="Verhandlungen mit Welt-Konzern:Eintracht pokert um 90-Mio.-Deal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Knapp 400 Mio. Euro Umsatz, 63 Mio. Euro auf dem Festgeldkonto und garantierte 50 Mio. Euro an Einnahmen aus der Champions League: Frankfurt gehört zu den umsatzstärksten Klubs in Europa und wächst und wächst und wächst …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit das auch in den kommenden Jahren so weitergeht, spricht Eintrachts Vorstandssprecher Axel Hellmann (54) aktuell mit den größten Unternehmen der Welt – und pokert um einen neuen 90-Mio.-Deal für die Eintracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Infos und Hintergründe – nur hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 21:23:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier gab’s Koks und Knarre:Das ist der Kiosk der Waffen-Mafia</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/remscheid-polizei-zerschlaegt-waffen-mafia-im-kiosk-6900a52d59e2e0975070e0a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900a52d59e2e0975070e0a5/d47db1770040fda32b0ced2b98ed9093,309f594a?w=656" alt="Hier gab’s Koks und Knarre:Das ist der Kiosk der Waffen-Mafia" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Remscheid – <!--]--><!--[--><b>Zigaretten, Bier, Kaugummis, Rubbellose – im Kiosk an der Remscheider Innenstadt gibt’s alles, was man zwischen Feierabend und Busfahrt so braucht. Und mehr ...  Denn hinter dieser harmlosen Theke lief ein mörderisches Geschäft. Während Stammkunden vorn ihre Zeitung kauften, sollen im Hinterzimmer Waffen gehandelt worden sein. Ein Kiosk als Deckmantel für Europas gefährlichste Schmugglerbande.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntagabend schlug die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeitgleich an mehreren Orten mit Spezialeinheiten zu. Es ist ein gewaltiger Schlag gegen das organisierte Verbrechen. Im Haus von Auto-Schrauber Konstantin I. (59) fanden Ermittler von Polizei und Europol Hunderte Kriegswaffen, darunter Maschinengewehre, Maschinenpistolen, Panzerminen, Sprengstoff, Mörser und Handgranaten. Die tödlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waffen/news-fotos-videos-17014586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Waffen<!--]--><!--]--></a><!--[--> verkauften drei Männer (34, 37, 59) international in ganz Europa. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Werkstattinhaber Konstantin I. (59) hortete Hunderte Kriegswaffen in einer versteckten Wohnung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Schilder des Remscheider Kiosks sind vergilbt, teilweise beklebte Scheiben sollten früher offenbar vor allzu neugierigen Blicken schützen. Hier erwarben verdeckte Ermittler die erste Pistole von der Waffen-Mafia<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 21:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs checkt Bestseller:Alle wollen dieses „Spielzeug“</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/diese-11-schnaeppchen-kann-ich-heute-empfehlen/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900e4b6c008edcf0c856521/c5162b07916a84cdd7dcd73af66618db,cf18d410?w=320" alt="BILD-Sparfochs checkt Bestseller:Alle wollen dieses „Spielzeug“" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 21:23:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keiner weiß, wie sie starb:Frau saß skelettiert am Wanderweg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/keiner-weiss-wie-sie-starb-frau-sass-skelettiert-am-wanderweg-6900dc96c008edcf0c856465</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900dc96c008edcf0c856465/102ccf78056104547aba6690be25fe3c,3344fa49?w=320" alt="Keiner weiß, wie sie starb:Frau saß skelettiert am Wanderweg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien (Österreich) –<!--]--><!--[--><b> Wer ist die Frau, die in einem Wald verschwand und die niemand vermisst? In einem Wandergebiet in Österreich ist eine Tote entdeckt worden, die auf einem Stein an einem Bach saß. Schaurig: Ihr Körper war bereits skelettiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler in dem Fall stehen nun vor einem Rätsel. Denn keiner aus der Gegend scheint die Frau zu kennen oder ihr Verschwinden bemerkt zu haben. War sie womöglich eine Touristin? Oder so einsam, dass man nicht nach ihr suchte?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Frau trug diese Schuhe, als man sie tot in einem Waldstück fand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag, knapp drei Monate nach dem Auffinden der Leiche, wandte sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit mehreren Fotos von Kleidungsstücken und Habseligkeiten vom Fundort der Leiche an die Öffentlichkeit. Zeugen oder Angehörige sollen helfen, den mysteriösen Fall zu lösen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 21:23:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal um Oberst:Ukraine-Offizier postet geheime Karten auf TikTok</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/skandal-um-ukraine-oberst-offizier-postet-geheime-karten-auf-tiktok-68ff89c54f293c267309b724</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ff89c54f293c267309b725/64f7bf23057000fcf14eb27f9576dd39,85e36be8?w=992" alt="Skandal um Oberst:Ukraine-Offizier postet geheime Karten auf TikTok" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Kiew – <!--]--><!--[--><b>Skandal um Geheimnisverrat: Ein hoher ukrainischer Offizier hat Fotos von sich und seinem Hund bei TikTok veröffentlicht – und völlig unbedacht auch geheime Landkarten, die auf einem Tisch vor ihm und seinem Vierbeiner liegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Auf den Karten (Status: „Geheim“) sind ukrainische Front-Positionen sowie aufgeklärte russische Stellungen zu sehen. Man sieht teils im Detail, wo genau in kleinen Wäldern und an Hügeln ukrainische Einheiten versteckt sind. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unter dem Hund findet sich hochgradig sensibles Material. Front-Karten, Analysen von Satellitenbildern und sogar ein militärisches Kommunikationssystem mit aktuellen Geodaten ukrainischer Einheiten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Andere Karten zeigen Truppenansammlungen und Truppenstärken ukrainischer Verbände aus größerer Entfernung. So ist teils zu erkennen, welche Dörfer noch von welchen ukrainischen Einheiten beherrscht werden und welche bereits russisch kontrolliert sind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 21:23:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Waffenruhe-Bruch der Hamas:Netanjahu ordnet „massive Angriffe“ in Gaza an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-waffenruhe-bruch-der-hamas-israel-fuehrt-massive-angriffe-in-gaza-aus-6900ebc9ef02c303905fb5b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900ebc9ef02c303905fb5b4/252080b5c3f0e17d8f0b0859222ceb46,ceed1edf?w=576" alt="Nach Waffenruhe-Bruch der Hamas:Netanjahu ordnet „massive Angriffe“ in Gaza an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Die Terror-Organisation Hamas hat offenbar erneut die Waffenruhe im Gazastreifen gebrochen. Als Reaktion hat Israel-Premier Benjamin Netanjahu „massive Angriffe“ angeordnet. Das teilte sein Büro am späten Dienstagnachmittag nach Sicherheitsberatungen mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatten mehrere israelische Medien und der US-Sender Fox übereinstimmend berichtet, dass palästinensische Terroristen im südlichen Gazastreifen auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->israelische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Soldaten geschossen haben sollen. Die israelischen Truppen hätten das Feuer erwidert, meldete unter anderem die „Times of Israel“ unter Berufung auf anonyme Quellen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die israelische Armee hat den Vorfall bislang noch nicht offiziell bestätigt. Deshalb sind die Details des mutmaßlichen Hamas-Angriffs noch unklar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Reaktion auf den Angriffsbefehl von Netanjahu verschob die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Übergabe einer Geisel-Leiche, die sie heute in einem Tunnel in Chan Yunis gefunden haben will. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 21:23:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD an der Nato-Grenze:Korea-Kanone soll Russen stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bild-an-der-nato-grenze-korea-kanone-soll-russen-stoppen-6900ca5dc008edcf0c8562c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900ca5dc008edcf0c8562ca/d35fa79a49dda425450103570dcb2e73,1ef8acea?w=576" alt="BILD an der Nato-Grenze:Korea-Kanone soll Russen stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD hat die estnischen Streitkräfte unweit der Grenze zu Russland besucht.
Dort trainieren sie mit südkoreanischen Panzerhaubitzen vom Typ K-9 den Ernstfall.
Die einfache Bedienung des Artillerie-Systems kommt insbesondere den Wehrpflichtigen in Estland zugute.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 21:23:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video sorgt für Entsetzen in Israel:Drohne filmt 
die Leichen-Lüge der Hamas</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vorwuerfe-von-israels-regierung-filmte-eine-drohne-die-leichen-luege-der-hamas-6900e8cdc008edcf0c856593</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900e8cdc008edcf0c856593/50c33118aad95201d731670ced68003e,1de46cb3?w=656" alt="Video sorgt für Entsetzen in Israel:Drohne filmt 
die Leichen-Lüge der Hamas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Die Hamas behauptet, dass sie viele der 13 verbliebenen Geisel-Leichen im Gazastreifen nicht finden könne. Die Suche dauere lange, deshalb könnten die Körper trotz des entsprechenden Abkommens nicht an Israel übergeben werden. Jetzt hat eine israelische Drohne die Islamisten der Lüge überführt. Die Videoaufnahmen wurden von der israelischen Regierung und Armee veröffentlicht. Sie sorgen für Entsetzen im Land.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder zeigen, wie Hamas-Terroristen die vermeintliche Entdeckung von Überresten einer Geisel-Leiche gefälscht haben. Das am Montag aufgenommene Video dokumentiert, wie Palästinenser einen weißen Leichensack aus einem Gebäude in ein Loch werfen. Anschließend vergraben die Männer die mutmaßlichen Körperteile, rufen das Rote Kreuz herbei und fotografieren sich beim Wieder-Ausgraben des Leichensacks. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Das Internationale Rote Kreuz bestätigte am Dienstagabend in einer seltenen Positionierung, dass vor Ort eine „gefälschte Bergung“ inszeniert wurde. „Unser Team beobachtete lediglich die Bergung der sterblichen Überreste – ohne vorherige Kenntnis der Umstände, die dazu geführt hatten“, teilte die Organisation mit. Das Vorgehen der mutmaßlichen Hamas-Mitglieder sei „inakzeptabel“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier werfen Palästinenser sterbliche Überreste einer Geisel in ein Loch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 21:23:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Politik greift ein:Kritik an ZDF-Chefin Schausten nach Terror-Skandal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/jetzt-greift-die-politik-ein-kritik-an-zdf-chefin-schausten-nach-terror-skandal-6900ee15c008edcf0c856603</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900ee15c008edcf0c856603/694ba4b244c730712612f27c48d6102c,dc676887?w=320" alt="Politik greift ein:Kritik an ZDF-Chefin Schausten nach Terror-Skandal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Die Kritik am ZDF wird nach Bekanntwerden des Terror-Skandals immer lauter. Am Montag bestätigte das ZDF, dass ein langjähriger Mitarbeiter einer Partnerfirma in Gaza ein islamistischer Hamas-Terrorist war. Jetzt greifen die Mitglieder der wichtigsten Kontrollinstanzen des öffentlich-rechtlichen Senders ein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag ging Sachsen-Anhalts Ministerpräsident Reiner Haseloff (71, CDU), der dem 12-köpfigen ZDF-Verwaltungsrat angehört, hart mit Chefredakteurin Bettina Schausten ins Gericht: Er sehe es „kritisch“, dass es nach der „militärischen Ausschaltung dieser Person durch die israelische Armee“ sofort Kritik von Schausten an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> gab.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalts Ministerpräsident und ZDF-Verwaltungsratsmitglied Reiner Haseloff (71)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Haseloff: „Das zeigt, dass der israelische Geheimdienst und der Abwehrdienst dort wesentlich effektiver sind als unsere Infokanäle bei der Akquirierung von Personal. Das sollte man für die Zukunft als Erfahrung mitnehmen, wenn es darum geht, politisch spontane Bewertungen zu Vorgängen außerhalb Deutschlands vornehmen zu müssen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 21:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>