<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tankstellenräuber erschießt Polizisten, Augenzeuge geschockt:„Es war wie eine Hinrichtung“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/saarland/voelklingen-augenzeugen-schildern-toedliche-schuesse-auf-polizisten-68a9d8ef10834e24cc7ef8b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a9d8ef10834e24cc7ef8b6/c63844e615bd0586bda6c9e09455b048,31be180b?w=992" alt="Tankstellenräuber erschießt Polizisten, Augenzeuge geschockt:„Es war wie eine Hinrichtung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein milder Abend auf dem Marktplatz in Völklingen, der plötzlich durch Schüsse unterbrochen wird: Ein maskierter Mann überfällt eine Tankstelle und flieht. Bei der Verfolgung durch die Polizei kommt es zu einem tödlichen Zwischenfall. Polizeioberkommissar Simon B. wird getroffen und stirbt kurz darauf im Krankenhaus. Was genau geschah an diesem schicksalhaften Abend? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Augenzeuge berichtet exklusiv für BILD über die dramatischen Szenen und wie der Täter den Polizisten hinrichtete. Lesen Sie die eindringlichen Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 03:50:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Union und SPD finden einfach nicht zusammen:Das große Fremdeln</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/union-und-spd-finden-einfach-nicht-zusammen-das-grosse-fremdeln-68a98bf0d703e33c432be8f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a98bf0d703e33c432be8f5/df0bfaef72e10f3270ffc89c05ff75f8,42a247f0?w=992" alt="Union und SPD finden einfach nicht zusammen:Das große Fremdeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das Ergebnis der Bundestagswahl vor einem halben Jahr hat sie zum gemeinsamen Regieren verdammt. Aber eine gemeinsame Agenda, wie Deutschland aus der Krise kommen soll, finden CDU/CSU und SPD bis heute nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gegenteil: In der Koalition herrscht das große Fremdeln zwischen den Zwangs-Partnern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Die Schwarzen wollen ran an den Sozialstaat, beim Bürgergeld massiv streichen. Kanzler Friedrich Merz (CDU) kündigte am Samstagnachmittag beim CDU-Niedersachsen-Parteitag eine harte Auseinandersetzung an: Er wolle es der SPD „bewusst nicht leicht machen“, so Merz. „Ich werde mich durch Worte wie Sozialabbau und Kahlschlag und was da alles kommt, nicht irritieren lassen. Der Sozialstaat, wie wir ihn heute haben, ist mit dem, was wir volkswirtschaftlich leisten, nicht mehr finanzierbar.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Die Roten hingegen lehnen Kürzungen bei Rente und Gesundheit ab, wollen stattdessen die Reichen und Top-Verdiener schröpfen, deren Steuern erhöhen. „Ich erwarte von allen Verantwortlichen mehr Fantasie als einfach nur Leistungskürzungen für die Arbeitnehmer“, keilte SPD-Chef Lars Klingbeil (SPD) via Funke-Mediengruppe Richtung Union.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 03:50:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insolvenz wegen krasser Fehlinvestition:Therme dicht, weil Gemeinde Millionen verzockte</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/insolvenz-wegen-krasser-fehlinvestition-millionen-verzockt-therme-dicht-68a991658c33b226bcae535b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a991658c33b226bcae535c/b8fa492f6e94a70420d3575f86318002,8382d7f2?w=576" alt="Insolvenz wegen krasser Fehlinvestition:Therme dicht, weil Gemeinde Millionen verzockte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wangerland – <!--]--><!--[--><b>Ein Luxus-Spa an der Nordsee brachte die Gemeinde Wangerland ins Wanken. Jetzt trifft es auch das eigene Schwimmbad: Die Friesland-Therme in Horumersiel macht am 1. September endgültig dicht. Der Traum von mehr Touristen und neuen Einnahmen endet in einer Millionen-Pleite.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Landkreis Friesland (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) steckt mitten im Bäder-Drama. Ursprünglich sollte ein neues Luxus-Spa, das „Thalasso Meeres Spa“, neue Touristen an die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordsee/home-otnBBVvz3VWQ7Ce7Z2oc"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordsee<!--]--><!--]--></a><!--[--> locken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Wellness-Tempel mit Kryokammer (minus 110 Grad Celsius) und erstklassiger Architektur ging zwar vor wenigen Monaten in Betrieb. Doch aus geplanten 8,8 Millionen Euro Baukosten waren 23 Millionen geworden. Dieses finanzielle Desaster trieb die Touristik-Gesellschaft der Gemeinde im Juni in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Eigenverwaltung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt trifft es auch die Friesland-Therme: Das Bad mit vier Saunen und Dampfbad ist nicht mehr zu halten, teilte die Wangerland Touristik mit. Schon in der kommenden Woche ist Schluss.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 03:50:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur ein Spieler war jünger:Arsenal-Teenie (15) feiert Traum-Debüt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-arsenal-teenie-dowman-15-feiert-traum-debuet-68aa01f55d3e123a945a8eb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aa01f55d3e123a945a8eb9/16f31d13a21f11c37d9a786cb51dd1c3,9c34c8ed?w=576" alt="Nur ein Spieler war jünger:Arsenal-Teenie (15) feiert Traum-Debüt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>15 Jahre jung und Premier-League-Spieler: Willkommen auf der großen Fußball-Bühne, Max Dowman.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Teenager wird bei Arsenals 5:0-Sieg gegen Leeds United in der 64. Minute für den im Vergleich uralten Noni Madueke (23) eingewechselt. Mit 15 Jahren, 7 Monaten und 23 Tagen ist Downman jetzt der zweitjüngste Debütant der Premier League.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jünger war nur ein anderer Arsenal-Spieler: Ethan Nwaneri war bei seinem ersten Liga-Spiel im September 2022 gegen Brentford (3:0) 15 Jahre, 5 Monate und 28 Tage alt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bitterer Interview-Patzer von Sky-Moderatorin Katharina Kleinfeldt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 03:50:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Jachturlaub mit der Superstar-Familie:Beckham-Freundin packt zu</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckhams-im-jachturlaub-cruz-freundin-packt-zu-68a973aa5d3e123a945a879c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a973aa5d3e123a945a879d/14625651653d657fb3f1a5703dee9c83,ee424a7?w=992" alt="Beim Jachturlaub mit der Superstar-Familie:Beckham-Freundin packt zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Sie kann die Finger nicht von ihm lassen! Cruz Beckham ist mit seiner Familie im Urlaub an der malerischen Amalfiküste. So weit, so brav? Mitnichten! An Bord der familieneigenen Superjacht „Seven“ trägt der Beckham-Sohn nur eine winzige Speedo-Badehose, die seine Vorderseite prominent betont. Da kann Freundin Jackie Apostel nicht widerstehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wir sehen, wie sie lachend Cruz frech an den Po greift und ihn noch näher zu sich zieht – und das, obwohl Papa David Beckham an Deck zuschaut. Cruz kann dabei nicht ernst bleiben. Statt in heißer Action endet die Szene in schallendem Gelächter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lachflash statt Leidenschaft an Bord: Das Paar kann nicht ernst bleiben und lacht herzlich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Familie urlaubt auf der „Seven“ – benannt nach Davids legendärer Fußball-Rückennummer und dem zweiten Vornamen seiner Tochter Harper Seven. Er tauschte im vergangenen Frühjahr das 40 Meter lange Schiff gegen sein altes ein: Die neue „Seven“ war mit 18,5 Millionen Euro mehr als dreimal so teuer wie die alte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 03:50:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Millionen-Betrüger aus der Staatskanzlei:„Wir führten das Leben der Reichen und Gestörten“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/luxus-in-dubai-so-wurde-ein-oberregierungsrat-zum-millionen-betrueger-68a6f156229c582f68419b63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6f156229c582f68419b64/5855dcba3ac6e1e2f780491c1ccf1375,c451d713?w=576" alt="Der Millionen-Betrüger aus der Staatskanzlei:„Wir führten das Leben der Reichen und Gestörten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schampus am Strand von Mykonos, ein goldenes Steak in Dubai für 1100 Euro, First-Class-Flüge um die Welt! In Augsburg ist jetzt der hohe bayerische Ex-Beamte Daniel B. (36) wegen Betrugs zu vier Jahren Haft verurteilt worden. Er hatte Anleger um über eine Million Euro geprellt, um sich und seiner Frau ein Luxusleben zu finanzieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus den Fall Dubai-Daniel. Wie aus einem bayerischen Oberregierungsrat ein Anlagebetrüger wurde – und warum er das alles angeblich nur aus Liebe tat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 03:50:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfallfahrer spricht nach der Tragödie von Krefeld:„Sie waren gute Bekannte von mir, es ist so schrecklich“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unfallfahrer-von-krefeld-sie-waren-gute-bekannte-von-mir-68a9e3192c3b990731e38140</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a9e3192c3b990731e38141/0d59c3f05f81d4d28bed596c5ff36399,84d54abb?w=576" alt="Unfallfahrer spricht nach der Tragödie von Krefeld:„Sie waren gute Bekannte von mir, es ist so schrecklich“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Krefeld – <!--]--><!--[--><b>Der Parkplatz des Friedhofs von Gellep-Stratum, dem südöstlichsten Stadtteil von Krefeld, ist verlassen. Auf das Pflaster im Heidbergsweg haben Polizisten mit gelber Farbe Pfeile, Zahlen und Symbole gemalt. Mit ihnen wollen sie die Tragödie rekonstruieren, die sich hier am Samstag um 10 Uhr ereignet hat: Ein Zwillingspaar (72), ein Mann und eine Frau, wurden von einem ausparkenden Auto erfasst und tödlich verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht weit entfernt, in einer verkehrsberuhigten Straße, steht ein Mann und stützt sich auf seinen Gehstock. Auch nach Stunden wirken seine Augen leer. Wie eingefroren in dem Moment, in dem alles geschah – dem Moment, den er nicht ungeschehen machen kann. Der 77-Jährige saß am Steuer des silberfarbenen VW Touran. Er hat die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/unfall-in-krefeld-zwillinge-auf-friedhofs-parkplatz-totgefahren-68a9946d2c3b990731e37db9"><!-- --><!--[--><!--[-->Zwillinge totgefahren<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD nennt nicht seinen Namen und zeigt nicht sein Foto, aber hat vor seinem Haus in der 230.000-Einwohner-Stadt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit ihm gesprochen. „Mir geht’s scheiße“, sagt er dem Reporter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie konnte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> nur passieren? „Ich bin beim Ausparken von der Kupplung abgerutscht. Ich wollte rückwärts raus, da ist mir der Wagen außer Kontrolle geraten.“ Das Sprechen fällt ihm schwer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 03:50:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Ninja Creami im Test:Warum sind alle verrückt nach dieser Eismaschine?</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/eismaschinen-test/#h-fur-eis-avantgardisten-ninja-creami-deluxe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aa0ba25d3e123a945a8f48/518c505a8a80b98b1d289b38920d51d0,311e5141?w=656" alt="Die Ninja Creami im Test:Warum sind alle verrückt nach dieser Eismaschine?" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 03:50:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israelische Kinder abgewiesen:Freizeitparkchef wegen Diskriminierung angeklagt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frankreich-anklage-wegen-diskriminierung-freizeitpark-wies-israelische-kinder-ab-68aa483a5d3e123a945a90f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aa483a5d3e123a945a90f7/00dcbf4df0d46f734122c571f53e50ae,f410cf80?w=320" alt="Israelische Kinder abgewiesen:Freizeitparkchef wegen Diskriminierung angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Leiter eines Freizeitparks in Südfrankreich, der 150 israelischen Kindern und Jugendlichen den Zutritt verwehrt hatte, ist wegen „Diskriminierung aufgrund der Herkunft, der ethnischen Zugehörigkeit oder der Nationalität“ angeklagt worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der Staatsanwaltschaft Perpignan drohen ihm fünf Jahre Haft und ein Bußgeld in Höhe von 75.000 Euro wegen „Diskriminierung“ im Rahmen der „Verweigerung einer Ware oder Dienstleistung an einem öffentlichen Ort oder eines Zutrittsverbots“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach wurde der 52-Jährige, der am Donnerstag in Gewahrsam genommen worden war, nach einer Vernehmung am Samstag wieder freigelassen. Er war den Justizbehörden bislang nicht bekannt. Laut Staatsanwaltschaft sagte er aus, dass er die Gruppe nicht aus „ideologischen Erwägungen“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/freizeitpark-wirft-150-israelische-kinder-raus-festnahme-68a8ad845d3e123a945a8139"><!-- --><!--[--><!--[-->zurückgewiesen<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe, sondern aus „Sicherheitsgründen“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sie wollten einen Tag voller Spaß und Abenteuer erleben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 03:50:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gebbia wird US-Design-Chef:Trump macht Airbnb-Gründer zum neuen Mini-Musk</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-ernennt-airbnb-gruender-zu-design-chef-neue-bromance-mit-mini-musk-68aa4b288c33b226bcae5cac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aa4b288c33b226bcae5cac/50a5853f6ea57ebc55c2ec5196fc14df,75f4531e?w=320" alt="Gebbia wird US-Design-Chef:Trump macht Airbnb-Gründer zum neuen Mini-Musk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington –<!--]--><!--[--><b> Ist das der Beginn einer Bromance? Donald Trump (79) hat einen neuen Mini-Musk an seiner Seite. Der US-Präsident ernannte Airbnb-Mitgründer Joe Gebbia (44) zum Design-Chef seiner Regierung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gebbia soll die digitalen Dienste der US-Behörden modernisieren und damit einen kleinen Teil der Aufgaben übernehmen, um die sich Trumps ehemaliger Chefberater <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elon Musk<!--]--><!--]--></a><!--[--> (54) gekümmert hatte. Die Männerfreundschaft zwischen Trump und dem Tesla-Chef war zerbrochen, Musk schied aus der Regierung aus. Seither liefern sich die Alpha-Männer eine erbitterte Fehde.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Keine Freunde mehr: US-Präsident Donald Trump und Elon Musk im Mai im Oval Office<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trumps neuer Design-Chef Gebbia kündigte am Samstag (Ortszeit) in Washington an, die Internetseiten der Regierung so zu gestalten, dass ihre Nutzung so einfach und zufriedenstellend wird wie die des App-Store von Apple.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 03:50:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Doppel-Panne mit der Superzahl:Hätte die Lotto-Ziehung komplett wiederholt werden müssen?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/lotto-superzahl-panne-haette-die-ziehung-wiederholt-werden-muessen-68aa15d65d3e123a945a8fad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aa15d65d3e123a945a8fae/dea40dfc554dc106bd52e9a9148c6eb7,2e32965?w=992" alt="Doppel-Panne mit der Superzahl:Hätte die Lotto-Ziehung komplett wiederholt werden müssen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit 12 Millionen Euro war der Lotto-Jackpot gefüllt, Millionen Tipper warteten am Samstagabend gespannt auf die Ziehung der Gewinnzahlen. Doch dieses Mal mussten sie sich einen Tick länger gedulden – weil es zu einer doppelten Panne kam.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moderatorin Louisa Schlang begrüßte die Zuschauer bei der Live-Übertragung auf <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.lotto.de/lotto-6aus49/lottozahlen" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->lotto.de<!--]--><!--]--></a><!--[--> gut gelaunt zur Ziehung. Zu Beginn wurde wie immer das Spiel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto-6aus49-so-spielen-sie-es-richtig-regeln-ablauf-gewinn-6123a4bec9b65e5360e05fd1"><!-- --><!--[--><!--[-->6 aus 49<!--]--><!--]--></a><!--[--> gezogen. Schlang konnte schnell die sechs Zahlen präsentieren – und zwar in dieser Reihenfolge: 3, 21, 23, 9, 13, 27.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Ziehung der Superzahl schritt Schlang im Studio zur zweiten Ziehungsmaschine – und hier begannen die Probleme: Im ersten Versuch klemmten Kugeln fest. Schlang teilte den Zuschauern zügig mit: „Ich habe gerade ein Stoppzeichen bekommen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Moderatorin blieb souverän – auch, weil sie bereits Erfahrung mit Kugel-Chaos hat. Zu BILD sagte sie am Abend: „Eine Havarie habe ich tatsächlich bereits 2024 einmal erlebt. Solche Pannen sind zum Glück selten, aber für genau solche Fälle sind wir vorbereitet und proben diese.“ Sie holte Ziehungsleitung und -aufsicht auf die Bühne, um das Vorgehen zu erklären.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 03:50:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massenproteste gegen Migration:Briten zeigen Flüchtlings-Hotels den Stinkefinger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/grossbritannien-landesweite-proteste-gegen-fluechtlings-hotels-68a9e3695d3e123a945a8d67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a9e3695d3e123a945a8d67/7322319425d734631a80547c214921ac,882331be?w=576" alt="Massenproteste gegen Migration:Briten zeigen Flüchtlings-Hotels den Stinkefinger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es brodelt in Großbritannien! In mehreren Städten in England, Schottland und Wales ist es am Samstag erneut zu Protesten gegen illegale Einwanderung gekommen. Besonders entzündet sich die Stimmung an der Unterbringung von Flüchtlingen in Hotels.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Slogans auf ihren Plakaten und T-Shirts: „Schützt unsere Kinder“, „Schmeißt sie raus“ oder „Stoppt den Import, beginnt mit den Deportationen“. Für erneuten Zündstoff sorgte nun eine Gerichtsentscheidung zu einem Hotel in der Gemeinde Epping (Grafschaft Essex) – und die darauffolgende Reaktion von Innenministerin Yvette Cooper.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gericht hatte eine alternative Unterbringung angeordnet. Cooper und die Regierung kündigten jedoch an, gegen die Anordnung in Berufung zu gehen. Die Innenministerin erklärte, die Regierung sehe sich zwar in der Pflicht, alle „Flüchtlings-Hotels“ zu schließen; dies müsse jedoch vernünftig geregelt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im westenglischen Bristol hielten Polizisten Demonstrantengruppen auseinander<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 03:50:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetter und Temperaturen von nur 17 Grad:Ist der Sommer etwa schon vorbei?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-ist-der-sommer-etwa-schon-vorbei-68a986438c33b226bcae52c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a986438c33b226bcae52c8/39eab35f806d0558be0d6e2d317ec091,d6d557f9?w=576" alt="Unwetter und Temperaturen von nur 17 Grad:Ist der Sommer etwa schon vorbei?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Regen, Gewitter und Sturm im Nordosten, kühle Temperaturen von nur 17 Grad im Süden Das Wetter macht uns gerade wenig Freude. War es das jetzt etwa mit dem Sommer?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag krachte es in Berlin und in Brandenburg. Schauer und Sturmböen mit bis zu 75 Stundenkilometern fegten über die Hauptstadt. Später zog das Unwetter Richtung Sachsen weiter. Im restlichen Teil Deutschlands blieb es zwar trocken. Aber es ist überraschend kühl. In ganz Deutschland herrschen an diesem Wochenende herbstliche Temperaturen. In München lag die Tageshöchsttemperatur am Samstag bei 17 Grad. Am wärmsten wurde es in Karlsruhe mit maximal 22 Grad.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Wetterexperte sagt, ob es noch Hoffnung für unseren Sommer gibt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der Hauptstadt mussten die Regenschirme aufgespannt werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 03:50:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>