<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Unfall-Drama in Mexiko:Das Wunder von Oliver (2), der achtmal den Tod besiegte</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/unfall-im-urlaub-das-wunder-von-oliver-2-der-8-mal-den-tod-besiegte-687fa3041804ad672ebcbb8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687fa3041804ad672ebcbb8e/4a1b97c509113aa87cafe2441f21d811,18256ddc?w=992" alt="Nach Unfall-Drama in Mexiko:Das Wunder von Oliver (2), der achtmal den Tod besiegte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chicago/Heidenheim<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->–<!--]--><!--[--><b> Sein kleiner Körper steckt im Korsett, Schläuche führen in den Hals, doch Oliver (2) lacht. Gleich wird er operiert. Mit Sonnenbrille, Musik und Kuscheltier fährt er in den OP in Chicago (USA). Zwei zertrümmerte Halswirbel, doch sein Lebenswille ist stärker als der Tod.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor drei Monaten zerstörte ein tragischer Unfall den Urlaub der Familie S. aus Heidenheim (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) in Mexiko. Am 14. Tag ihrer Reise krachte ein Geldtransporter in ihren gemieteten Van und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/deutsche-familie-verunglueckt-im-urlaub-in-mexiko-68075ce355444c4179cddba3?cachebuster=true"><!-- --><!--[--><!--[-->schleuderte ihn gegen einen Mast<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Vater Stefan S. (43, IT-Experte): „Ich habe geschrien: ‚Er atmet nicht! Helft meinem Baby!‘“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mutter und die Zwillingsbrüder (4) überleben den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> schwer verletzt. Oliver liegt leblos da. Seine Halswirbel C1 bis C3 sind zertrümmert. 20 Minuten lang erhält er keinen Sauerstoff. „Nur die Haut hielt seinen Kopf noch am Körper. Die Ärzte gaben ihm keine Chance.“ Seit dem Crash ist Oliver vollständig gelähmt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Familie vor dem schrecklichen Unfall in Mexiko: Das Foto entstand während ihrer siebenwöchigen Reise. Fünf Tage später krachte die Familie mit einem Geldtransporter zusammen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 04:11:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umstrittener Zoll-Deal mit Trump:Diese deutschen Jobs sind jetzt in Gefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zoll-deal-mit-trump-diese-deutschen-jobs-sind-jetzt-in-gefahr-68872f6d0e680a76f4e97b9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68872f6d0e680a76f4e97ba0/9ef29632ca2369759bfa93aad4b63b65,d9133da5?w=992" alt="Umstrittener Zoll-Deal mit Trump:Diese deutschen Jobs sind jetzt in Gefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die neuen US-Zölle auf europäische Waren treffen Deutschlands Schlüsselindustrien hart. Rund fünf Milliarden Euro Verlust erwartet. Besonders betroffen: Autoindustrie und Maschinenbau. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie gefährdet sind Jobs und Löhne? Welche langfristigen Folgen drohen für Preise und Wirtschaft? Lesen Sie die exklusive Analyse und Expertenmeinungen mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 04:11:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihr perfekter Gesundheitstag:Was Sie nach dem Zähneputzen NIE machen sollten!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/gluecklicher-fitter-49-tipps-die-ihr-leben-besser-machen-65b8ee227c5971679cab0622</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b8ee227c5971679cab0623/2ce5fcfe7848e763f5e2044c756d1264,b393e9bc?w=576" alt="Ihr perfekter Gesundheitstag:Was Sie nach dem Zähneputzen NIE machen sollten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gesünder werden, das Immunsystem nachhaltig stärken, Stress abbauen – und das, ohne das komplette Leben umstellen zu müssen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit 16 kleinen, aber wirkungsvollen Anpassungen können Sie Ihr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/startseite/ratgeber/home-15478376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leben<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Handumdrehen besser machen. Hausärzte, Fitnesstrainer, Physiotherapeuten, Kardiologen und Ernährungsspezialisten verraten, welche das sind – und wie Sie sie einfach in einen einzigen Tag integrieren können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn: Wer zur richtigen Zeit das Richtige tut, lebt gesünder – Stunde für Stunde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spülen Sie nicht direkt nach dem Putzen – das wäscht das schützende Fluorid wieder aus. „Je mehr Fluorid auf den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zaehne/ratgeber-gesundheit-news-fotos-videos-2-42103364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Zähnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> verbleibt, desto stärker verbessert es die Festigkeit des Zahnschmelzes“, sagt Zahnarzt Dr. Sam Jethwa. Also: mindestens 30 Minuten warten!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 04:11:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im NFL-Wolkenkratzer in New York:Sturmgewehr-Killer erschießt vier Menschen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/new-york-mann-erschiesst-vier-menschen-und-sich-selbst-68881cc56b59d0250d709234</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68881cc56b59d0250d709235/2300cb7df05ce942da3cbc463ac87444,80d40df9?w=576" alt="Im NFL-Wolkenkratzer in New York:Sturmgewehr-Killer erschießt vier Menschen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Seelenruhig schlendert Shane T. (27) in einen schicken Wolkenkratzer mitten in der Innenstadt von New York. Er trägt eine schwarze Sonnenbrille und ein Sturmgewehr in der rechten Hand, wie im Internet verbreitete Überwachungsbilder zeigen. Im Gebäude eröffnet T. das Feuer, tötet vier Menschen, darunter einen Polizisten, und im Anschluss sich selbst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Blutbad in Midtown Manhattan! Nach bisherigen Erkenntnissen der Polizei war Shane T. aus Las Vegas nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/new-york/nachrichten-news-fotos-videos-16974170.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->New York<!--]--><!--]--></a><!--[--> angereist. Am Montag, gegen 18 Uhr (Ortszeit), schlenderte er mit Gewehr (aufgesetzter Schalldämpfer) durch das wichtigste Geschäftsviertel der knapp 9-Millionen-Einwohner-Metropole. Touristen und Geschäftsleute sahen, wie der Mann das 44-stöckige Gebäude 345 Park Avenue in der Nähe der Grand Central Station betrat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Wolkenkratzer befinden sich unter anderem die Hauptquartiere der „National Football League“ (NFL), der Investmentgesellschaft „Blackstone“ sowie der internationalen Accounting-Giganten KPMG. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schock in den USA: Ein Vater soll seine Tochter im Urlaub getötet haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 04:11:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insider traut ihm 20 Tore zu:So verändert Diaz die Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-luis-diaz-kommt-aus-liverpool-insider-traut-ihm-20-tore-zu-688742f210b8f718b6503ff1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688742f210b8f718b6503ff2/d984d1bbca91759d9a97f5f0fce22b0d,7b2448f5?w=656" alt="Insider traut ihm 20 Tore zu:So verändert Diaz die Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bayern haben ihren neuen Flügel-Star!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Luis Diaz (28) kommt vom FC Liverpool, nach BILD-Informationen zahlt Bayern 67,5 Millionen Euro Ablöse fix – mit Boni können es bis zu 75 Mio. werden. Diaz soll am Dienstag einfliegen und seinen Medizincheck absolvieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die große Frage: Wie spielt Bayern jetzt mit dem neuen Kolumbien-Star? Sky-Experte Didi Hamann findet den Transfer super, ein weiterer Top-Experte traut dem Kolumbianer sogar 20 Tore zu! BILD erklärt die Diaz-Bayern – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 04:11:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Villa der Versuchung“:„Jimi will mir was über Respekt erzählen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/villa-der-versuchung-kippen-klau-jimi-will-mir-was-ueber-respekt-erzaehlen-68879dcb0de20e76e50bcc06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68879dcb0de20e76e50bcc06/38af96d7c3c8ce606c6cdbb66f6f6b00,fb37dd7b?w=320" alt="„Villa der Versuchung“:„Jimi will mir was über Respekt erzählen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Gejammer in der „Villa der Versuchung“ war in Folge 4 groß! Ein heimlicher Kippen-Klau sorgte für Mega-Zoff. Auf einer Party eskalierte es dann allerdings in eine ganz andere Richtung: Plötzlich gab es Kuscheleien und Küssereien, Fake-Hochzeit inklusive.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Kostbar“ ist immer noch geschlossen, Luxusprodukte sind tabu. Heißt: Für Raucher gibt’s keine Kippen! <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gigi-birofio-im-steckbrief-wie-er-tickt-und-alle-infos-zur-neuen-liebe-63a0500bba852b5e129282ab"><!-- --><!--[--><!--[-->Gigi Birofio<!--]--><!--]--></a><!--[--> jammert über Entzug und stiftet Mitbewohnerin Brenda Brinkmann zum illegalen Diebstahl an: Sie klaut die Glimmstängel aus der „Kostbar“ und raucht anschließend heimlich mit Gigi auf dem Klo.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gigi vor der verschlossenen „Kostbar“. In der vergangenen Folge wurde der große Kühlschrank dicht gemacht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jimi-blue-ochsenknecht-im-steckbrief-wird-er-jetzt-reality-star-62d523317c5e8a0ea39ea32c"><!-- --><!--[--><!--[-->Jimi Blue Ochsenknecht<!--]--><!--]--></a><!--[--> fällt blitzschnell auf, dass die beiden nach Rauch stinken, doch die geben sich unschuldig. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/raul-richter-im-steckbrief-gzsz-maedchenschwarm-im-sommerhaus-66ab8725f97199255c7514cd"><!-- --><!--[--><!--[-->Raúl Richter<!--]--><!--]--></a><!--[--> checkt kurz darauf die „Kostbar“ – und es wird klar: Hier wurde gestohlen! Jimi ist sich sicher, dass Brenda die Übeltäterin ist und ätzt: „Du lügst ins Gesicht!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 04:11:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger!:Note 1,3 für dieses Biker-Must-have</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/motorrad-headsets-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853f84fd89474609437b0b5/f562c2033349eda12459455743605542,6a6a64?w=320" alt="Testsieger!:Note 1,3 für dieses Biker-Must-have" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 04:11:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Judenhass im Camping-Urlaub:„Für Israelis gibt es keinen Platz“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/judenhass-im-camping-urlaub-fuer-israelis-gibt-es-keinen-platz-688710ab0e680a76f4e979e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688710ab0e680a76f4e979e6/fdf286dfb3ad097dada0cc23ba9b8ee6,a7b021ed?w=992" alt="Judenhass im Camping-Urlaub:„Für Israelis gibt es keinen Platz“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Nissan Dekalo (48) ist einer der Helden vom 7. Oktober 2023. Er verteidigte am dunkelsten Tag der Geschichte Israels mit weiteren Männern den Angriff der Hamas-Terroristen auf den Kibbuz Nahal Oz. Er riskierte sein Leben, rettete Hunderten Bewohnern das Leben – und erlebte jetzt einen unfassbaren Vorfall von Antisemitismus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast zwei Jahre nach den schrecklichen Morden fährt er mit seiner Frau Lee Stark (47) durch Österreich – um Silberhochzeit zu feiern, aber auch um die furchtbaren Ereignisse vom 7. Oktober ein wenig zu vergessen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und doch wird das Paar von den damaligen Ereignissen auf skandalöse Art und Weise wieder eingeholt. Denn als beide vergangene Woche auf einem Campingplatz in Österreich am Fuß der Zugspitze Station machen wollten, wurden sie abgewiesen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Ehepaar musste seinen Stellplatz auf diesem Campingplatz wieder verlassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 04:11:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Deutsche in Polen verhaftet:Polizei stürmt Schockanrufer-Zentrale</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/2-deutsche-in-polen-verhaftet-polizei-stuermt-schockanrufer-zentrale-68875391ca8b17416eda6324</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68875391ca8b17416eda6325/2e77d2ad3b2838a9617ea9fd6f3e99ab,86fa0040?w=576" alt="Zwei Deutsche in Polen verhaftet:Polizei stürmt Schockanrufer-Zentrale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Diesmal waren die Kriminellen selbst die Geschockten! Am vergangenen Donnerstag stürmte eine schwer bewaffnete Spezialeinheit der polnischen Polizei in der Stadt Bydgoszcz die Schaltzentrale einer Schockanrufer-Bande. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Elitepolizisten setzten eine Ramme ein, um durch die Terrassentür ins Haus zu gelangen. Drinnen nahmen die Beamten zwei Deutsche (26, 28) fest, die am Telefon gerade ein ahnungsloses Opfer aus Tübingen (Baden-Württemberg) unter Druck setzten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die polnischen Elitepolizisten rückten mit einem Großaufgebot an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die international organisierten Gangsterbanden arbeiten stets nach einer ähnlichen Masche. Sie haben ihre meist älteren Opfer vorher über soziale Medien sehr genau ausgekundschaftet und wissen gut über Verwandtschaft und Freunde Bescheid.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 04:11:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragischer Unfall:Basketball-Talent stirbt mit 22 Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tragischer-unfall-basketball-talent-stirbt-mit-22-jahren-6887d88b6b59d0250d709185</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6887d88b6b59d0250d709186/0f34072e4855ba7170321318a18ec29d,4474b5f4?w=576" alt="Tragischer Unfall:Basketball-Talent stirbt mit 22 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trauer um ein großes Basketball-Talent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Tulane University in New Orleans hat einen ebenso bekannten wie beliebten Sportler verloren. Greg Glenn III starb mit nur 22 Jahren am Wochenende bei einem Autounfall. Der Forward war vor zwei Jahren von der University of Michigan nach Tulane gewechselt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer herzzerreißenden Erklärung gab die Tulane University den großen Verlust bekannt. Tulanes Vizepräsidentin Sarah Cunningham schrieb: „Mit tiefer Traurigkeit wende ich mich heute an Sie. Wir haben ein geschätztes Mitglied unserer Universitätsgemeinschaft verloren, Gregg Glenn III, der an diesem Wochenende bei einem tragischen Unfall ums Leben kam.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie erinnerte an den Verstorbenen: „Er war ein talentierter Sportler, der unser Leben mit seinem Geist, seiner Hingabe und seiner Leidenschaft für Sport und Wissenschaft bereichert hat.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 04:11:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier spielte sich ein gewaltiger Skandal ab:Kate und William wollen in prächtige Burg ziehen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/kate-und-william-wollen-in-praechtige-burg-ziehen-was-ein-palast-insider-bild-verraet-6887282e692e7b4306464ad4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6887282e692e7b4306464ad5/7814dd0f7e8e44a5b6775f3b8699f512,2a717a82?w=656" alt="Hier spielte sich ein gewaltiger Skandal ab:Kate und William wollen in prächtige Burg ziehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor – <!--]--><!--[--><b>Jetzt wird die Prinzessin zu einem echten Burgfräulein! Wie BILD erfuhr, sollen Kate und William einen großen Umzug planen und dafür ein historisches Objekt ins Auge gefasst haben: Fort Belvedere, eine riesige Burg im neugotischen Stil. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Platz wäre hier genug für die fünfköpfige Familie: Der prächtige Landsitz im Windsor Great Park bietet sieben Schlafzimmer, fünf Badezimmer, eine Bibliothek und einen Salon.  Kate, William und die drei Kinder George (12), Charlotte (10) und Louis (7) können sich hier in bis zu 40 Räumen verlaufen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Umgeben von Seen und Wäldern: Fort Belvedere liegt am Rande des Windsor Great Parks. 15 Minuten Fahrt vom aktuellen Heim Adelaide Cottage der Familie entfernt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der Außenbereich ist wahrlich königlich ausgestattet, mit Pool und Tennisplatz und einem Gewächshaus, in dem die Royals, die gern zusammen kochen, frisches Gemüse ernten können. Das Anwesen schmückt zudem ein zauberhafter Rosengarten. Eine Burg wie aus einem Märchen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 04:11:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Tote in Zwiesel:Der Stückel-Killer nahm mir mein einziges Kind</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/zwiesel-der-stueckel-killer-hat-mir-mein-einziges-kind-genommen-68865d30c27f88052196feed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68865d30c27f88052196feee/cc9311ecbc2e4a00c478a6af8a8679fd,ee86213d?w=320" alt="Drei Tote in Zwiesel:Der Stückel-Killer nahm mir mein einziges Kind" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der kleine Ort Zwiesel in Bayern wird von einer furchtbaren Bluttat erschüttert: Ein Stückel-Killer tötete drei Nachbarn und bewahrte Teile ihrer Leichen im Haus auf. Irmgard W. verlor ihr einziges Kind. Jetzt erzählt sie in BILD, wie ihr Sohn an den Mörder geriet, warum er sich in dem Haus aufhielt und welche Träume er im Leben noch hatte. Lesen Sie die bewegende Geschichte und alle Details exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 04:11:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur noch wenige Tage:Die ersten Wacken-Fans reisen an</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wacken-fans-reisen-an-und-rocken-los-6886671310b8f718b650376f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6886671310b8f718b650376f/575c9f23e4996796258f3e5e6df699cb,f95da168?w=320" alt="Nur noch wenige Tage:Die ersten Wacken-Fans reisen an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->85000 Fans werden in den kommenden beim Wacken Open Air zusammen ordentlich feiern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 04:11:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Namen an der Spitze:Enthüllt! DAS ist Dortmunds wahre Transfer-Liste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-enthuellt-das-ist-dortmunds-wahre-transfer-liste-6887cc51de748c6bac81f0cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6887cc51de748c6bac81f0ce/37ffdbbd1749038e4ed3240029746bdc,304fbb0e?w=992" alt="Zwei Namen an der Spitze:Enthüllt! DAS ist Dortmunds wahre Transfer-Liste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei wem schlägt Dortmund jetzt zu?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die BVB-Bosse um Sportgeschäftsführer Lars Ricken (49) und Sportdirektor Sebastian Kehl (45) wollen diesen Sommer unbedingt noch einen großen Star-Deal eintüteten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> BILD weiß, welche Wunschspieler jetzt wirklich ganz oben auf dem Wunschzettel stehen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Enthüllt! DAS ist Dortmunds wahre Transfer-Liste: hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 04:11:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>