<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Weltklasse“: Höchste Weihen für Hamburger Luxus-Hotel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weltklasse-hoechste-weihen-fuer-hamburger-hotel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/fairmonthotelvier-jahreszeiten-a-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=472px%2C549px%2C1370px%2C1371px&webp=1" alt="„Weltklasse“: Höchste Weihen für Hamburger Luxus-Hotel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hotel „Vier Jahreszeiten“ an der Hamburger Binnenalster.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Fairmont Hotel Vier Jahreszeiten Hamburg</span></p><p><strong>Zwei Hamburger Hotels zählen laut neuem Ranking zu den besten Stadthotels Europas – und eines von ihnen erklimmt sogar den Spitzenplatz. Das renommierte Wirtschaftsmagazin „Bilanz“ hat seine jährliche Liste der 150 besten Stadthotels in Europa und der Schweiz veröffentlicht. Bewertet werden nicht nur Luxus und Lage, sondern vor allem Haltung, Gastgeberqualität und Atmosphäre. Und mitten in der illustren Riege aus Mailand, Paris und St. Moritz: Hamburg.</strong></p><p>Das jährliche Ranking gilt als eines der renommiertesten der Branche. Bewertet werden Service, Stil, Gastlichkeit – aber auch, ob ein Hotel seine Identität bewahrt und zugleich mit der Zeit geht. Grundlage sind Testbesuche, Expertenbefragungen sowie Auswertungen internationaler Plattformen.</p><p>Ganz oben steht in diesem Jahr ein echter Klassiker der Hansestadt: das Hotel Vier Jahreszeiten an der Binnenalster mit 98,1 von 100 möglichen Punkten. Seit fast drei Jahrzehnten wird es von Ingo C. Peters geführt – und laut „Bilanz“ mit einer Konsequenz, die sich auszahlt. „Ein Hotel kurzfristig erfolgreich zu führen, ist keine große Kunst. Wahre Meisterschaft zeigt sich erst auf lange Sicht – wie bei einem Fußballclub, der über Jahrzehnte hinweg in der obersten Liga spielt“, wird Peters zitiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 21:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fall „White Tiger“: Ex-FBI-Mann kritisiert deutsche Behörden wegen später Festnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-fbi-mann-kritisiert-spaete-festnahme-von-white-tiger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/white-tiger-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C517px%2C1567px%2C1567px&webp=1" alt="Fall „White Tiger“: Ex-FBI-Mann kritisiert deutsche Behörden wegen später Festnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Shahriar J.: Der 20-Jährige soll in Internetforen unter dem Pseudonym „White Tiger“ Kinder und Jugendliche gequält und einen 13-Jährigen in den Selbstmord getrieben haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>2021 war die Polizei erstmals mit „White Tiger” in Kontakt, einem Pädokriminellen, der Kinder missbraucht und in den Tod getrieben haben soll. Festgenommen wurde er erst jetzt. Die Kritik wird lauter.</strong></p><p>Im Fall des mutmaßlichen Hamburger Pädokriminellen, der unter dem Namen „White Tiger” im Internet Kinder sexuell missbraucht und zu selbstverletzenden Handlungen bis hin zum Suizid getrieben haben soll, hat das FBI bereits 2023 seine Ermittlungsergebnisse mit den deutschen Behörden geteilt. Er habe das Landeskriminalamt bei einem Treffen in Hamburg im Februar 2023 über die Identität von „White Tiger” informiert, sagte ein ehemaliger Ermittler der US-Bundespolizei dem „Spiegel”. </p><p>Zugleich warf er den deutschen Behörden vor, es versäumt zu haben, den damals 17 Jahre alten Verdächtigen zeitnah aus dem Verkehr zu ziehen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 20:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cannabis Clubs: Hier ist Hamburg eindeutig Spitzenreiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cannabis-clubs-hier-ist-hamburg-eindeutig-spitzenreiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/qua4756-742-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=690px%2C345px%2C1337px%2C1336px&webp=1" alt="Cannabis Clubs: Hier ist Hamburg eindeutig Spitzenreiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Cannabis reif für die Ernte: Anbauer Nils Matthiesen (32) vom Cannabis Social Club Nordheide in Buchholz prüft die Blüte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Seit der Teillegalisierung von Cannabis im Juli 2024 sind in Deutschland 293 Anbaulizenzen für sogenannte Cannabis Social Clubs vergeben worden. Im Verhältnis zur Einwohnerzahl hat Hamburg bei den Bundesländern eindeutig die Nase vorn. </strong></p><p>Das ist das Ergebnis einer Umfrage der Zeitungen der Funke Mediengruppe (Mittwoch) unter den für die Vergabe zuständigen Ministerien, Landesämtern und Bezirksregierungen der 16 Bundesländer. Die meisten lizenzierten Anbauvereine gibt es demnach mit 82 Clubs in Nordrhein-Westfalen. Auf Platz 2 und 3 folgen Niedersachsen mit 54 Anbaulizenzen und Rheinland-Pfalz mit 27 Anbaulizenzen.</p><p>Im Verhältnis zur Einwohnerzahl geht aber Hamburg mit seinen 13 Cannabis Clubs als Spitzenreiter hervor: Hier gibt es mit 0,68 Clubs pro 100.000 Einwohnern die meisten Clubs mit Anbaulizenz. Die niedrigste Rate weist Bayern mit acht Clubs auf. Im Saarland wurde bislang noch keine Genehmigung erteilt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir entern die Stadt!“ Diese Warnwesten-Racker haben ein paar Fragen an Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-hamburger-kinderstadt-hier-planen-die-juengsten-unsere-zukunft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/kinderstadt-planungsgruppe.jpg?resize=300%2C300&crop=1162px%2C115px%2C5396px%2C5403px&webp=1" alt="„Wir entern die Stadt!“ Diese Warnwesten-Racker haben ein paar Fragen an Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Suche nach innovativen Ideen in der Hamburger Innenstadt: Die Kindergruppe des Projektes „Wir entern die Stadt“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Miguel Ferraz Araújo</span></p><p><strong>In gelb-grünen Warnwesten ziehen Kinder in dieser Woche durch Hamburg und befragen Passanten zu ihrer Vision einer kinderfreundlichen Stadt – doch dahinter steckt mehr als ein Spiel: Im Projekt „Wir entern die Stadt!“ übernehmen Kinder selbst das Ruder und gestalten ihre eigene Stadt mit Berufen, Ideen und gesellschaftlichem Gespür. Dabei zeigen sie, wie ernst sie es meinen – und dass ihre Perspektiven mehr Beachtung verdienen</strong>.</p><p>Alle zwei Jahre entsteht in Hamburg ein ganz besonderer Ort: eine Stadt, die nur Kindern gehört. Bis zu 500 Kinder im Alter von 9 bis 15 Jahren gestalten während der Sommerferien im Rahmen eines wechselnden Mottos ihre eigene Stadt – mit allem, was dazugehört. Erwachsene haben dort nur Zutritt, wenn die Kinder es ausdrücklich erlauben.</p><p>Lisa Zander, verantwortlich für die künstlerische Leitung, koordiniert über 30 verschiedene Arbeitsbereiche. „Hier können Kinder ihre Ideen frei umsetzen und ihre Stärken entdecken“, sagt sie. In der Kinderstadt arbeiten die Teilnehmenden in unterschiedlichsten Berufen, lösen Alltagsprobleme und erleben eine Gemeinschaft, in der ihre Stimmen zählen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetterwarnung für Hamburg! Zu dieser Zeit sollten Sie nicht mehr vor die Tür</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unwetterwarnung-zu-dieser-zeit-sollten-sie-nicht-mehr-vor-die-tuer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/537017237-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=527px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Unwetterwarnung für Hamburg! Zu dieser Zeit sollten Sie nicht mehr vor die Tür" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bis sechs Uhr morgens gilt die Unwetterwarnung. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sebastian Kahnert</span></p><p><strong>Wer vorhatte, am späten Mittwochabend noch einen Spaziergang zu machen, sollte diesen Plan gründlich überdenken. In Hamburg wird nämlich ein Unwetter erwartet – inklusive heftigem Starkregen!</strong></p><p>Von Mittwochabend 22 Uhr bis Donnerstagmorgen um 6 Uhr spricht gilt die Unwetterwarnung laut der „NINA“-Warnapp für den Hamburger Raum. Erwartet werden Niederschläge zwischen 35 und 60 Liter pro Quadratmeter in einem Zeitraum von sechs Stunden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schornstein-abgefallen-wand-eingestuerzt-dach-weg-die-pannen-baustelle-von-ottensen/">Schornstein abgefallen, Wand eingestürzt, Dach weg: Die Pannen-Baustelle von Ottensen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 20:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann will „Romantik“ und „Spaß“ – und beißt Frau ins Gesicht: Überfall in Harburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-uebergriff-im-stadtpark-25-jaehriger-wegen-sexueller-noetigung-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-4658-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=441px%2C292px%2C1628px%2C1628px&webp=1" alt="Mann will „Romantik“ und „Spaß“ – und beißt Frau ins Gesicht: Überfall in Harburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Robel M. verdeckt sich sein Gesicht mit einer Aktenmappe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Maria Geiger</span></p><p><b>Ein Spaziergang im Harburger Stadtpark wird für eine Frau zum Albtraum: Am späten Abend des 9. September 2024, gegen 23 Uhr, wird sie von einem unbekannten Mann angesprochen. Der Mann, Robel M., äußert einen beängstigenden Wunsch: Er wolle „Romantik“ und „Spaß“, sagt er unverblümt. Als die Frau ablehnt, reagiert er nicht nur hartnäckig, sondern wird schließlich übergriffig und gewalttätig. Am Mittwoch musste sich Robel M. vor dem Landgericht Hamburg wegen sexueller Nötigung in Tateinheit mit Körperverletzung verantworten.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 20:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Niederländer wird der neue HHLA-Chef</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieser-niederlaender-wird-der-neue-hhla-chef/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/jeroen-eijsink-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dieser Niederländer wird der neue HHLA-Chef" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jeroen Eijsink wird der neue HHLA-Chef</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HHLA</span></p><p><strong>Vor einem Monat haben sich der Aufsichtsrat der Hamburger Hafen und Logistik AG und Vorstandschefin Titzrath auf deren vorzeitiges Ausscheiden verständigt. Nun steht fest, wer ihr nachfolgen soll.</strong></p><p>Der Niederländer Jeroen Eijsink wird Angela Titzrath als Vorstandschef der Hamburger Hafen und Logistik AG (HHLA) ablösen. Der Aufsichtsrat habe den 52-Jährigen mit Wirkung zum 1. Oktober zum Vorsitzenden des Vorstands bestellt, teilte das Unternehmen am Abend mit.</p><p>„Mit Jeroen Eijsink gewinnt die HHLA eine international erfahrene Führungspersönlichkeit mit einem tiefen Verständnis für die Herausforderungen und Chancen globaler Logistik”, sagte Aufsichtsratschef Rüdiger Grube. „Seine ausgewiesene Erfolgsbilanz in der Führung und Transformation komplexer Organisationen sowie sein klarer Blick für Effizienz und Innovation werden die HHLA in einer entscheidenden Phase der Weiterentwicklung stärken.”</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 20:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urlaubsbeginn und Wacken-Anreise – Polizei kontrolliert Camper</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/urlaubsbeginn-und-wacken-anreise-polizei-kontrolliert-wohnmobile/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250730operation-safe-holiday1402-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1159px%2C475px%2C1234px%2C1234px&webp=1" alt="Urlaubsbeginn und Wacken-Anreise – Polizei kontrolliert Camper" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei kontrollierte Wohnmobile und Wohnanhänger.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ob auf dem Weg in den Sommerurlaub nach Skandinavien oder zum legendären <a href="https://www.mopo.de/rausgehen/mopop/wacken-2025-es-geht-wieder-los-alle-news-im-liveticker/">Wacken Open Air</a>: Die Autobahn 7 war am Mittwoch für viele Camper, Wohnmobilbesitzer und Rockfans die Hauptreiseroute. Viele von ihnen gerieten dabei in eine Verkehrskontrolle.</strong></p><p>Zwischen 8.30 Uhr und 13.30 Uhr führte die Verkehrsdirektion Süd der Polizei im Rahmen der Aktion „Operation Safe Holiday“ gezielte Kontrollen auf dem Rastplatz Harburger Berge-Ost in Richtung Norden durch. Rund 20 Beamte waren im Einsatz. Im Fokus der Beamten standen insbesondere Camper, Wohnmobile und Wohnwagen.</p><p>Insgesamt wurden laut Polizei 44 Fahrzeuge/Fahrzeugkombinationen kontrolliert. Darunter 25 Wohnmobile und 19 Wohnwagengespanne. Bei den Kontrollen wurde verstärkt auf Überladung geachtet und darauf, ob das mitgeführte Reisegepäck sicher verstaut ist. Zwei Wohnmobile waren überladen. Die Fahrer mussten Ballast durch Leeren des bordeigenen Wassertanks loswerden, um weiterfahren zu dürfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 18:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dutzende Briefkastenfirmen! Jetzt soll Schluss mit Steueroase im Norden sein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dutzende-briefkastenfirmen-jetzt-soll-schluss-mit-steueroase-im-norden-sein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/urn-newsml-dpa-com-20090101-250730-930-857517-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=922px%2C918px%2C990px%2C990px&webp=1" alt="Dutzende Briefkastenfirmen! Jetzt soll Schluss mit Steueroase im Norden sein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Steuerliche Gründe lockten Unternehmer in ein Forsthaus im gemeindefreien Sachsenwald – nun soll die Gemeindefreiheit enden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ulrich Perrey/dpa</span></p><p><strong>Der Fall hatte Schlagzeilen gemacht. Der gemeindefreie Sachsenwald lockte Unternehmen aus steuerlichen Gründen in ein Forsthaus. Damit soll nun Schluss sein.</strong></p><p>Der bisher gemeindefreie Forstgutsbezirk Sachsenwald soll seinen Status zum 1. Januar 2026 verlieren. Das kündigte das Innenministerium an und unterbreitete dem Landtag einen <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/schluss-mit-steuer-oase-sachsenwald-muss-per-gesetz-eingemeindet-werden/">Vorschlag zur Eingemeindung</a>. Dabei seien die Vorschläge der Kommunen, die dem Schritt kritisch gegenüberstehen, vollständig berücksichtigt worden. Der Landtag hatte die Landesregierung um einen Lösungsvorschlag für die Sonderstellung der gemeindefreien Gebiete gebeten. </p><p>Der größte Teil des Forstgutsbezirks Sachsenwald im Kreis Herzogtum Lauenburg soll künftig zur Gemeinde Aumühle gehören. Weitere Gebiete sollen nach dem Vorschlag des Innenministeriums an die Kommunen Kasseburg, Möhnsen, Schwarzenbek, Brunstorf, Dassendorf, Kröppelshagen-Fahrendorf und Börnsen gehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 18:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3,6 Tonnen Kokain geschmuggelt! Vier Männer festgenommen – SEK im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/36-tonnen-kokain-geschmuggelt-vier-weitere-maenner-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/sek-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=551px%2C339px%2C1039px%2C1040px&webp=1" alt="3,6 Tonnen Kokain geschmuggelt! Vier Männer festgenommen – SEK im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">SEK-Einsatzkräfte im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sebastian Peters</span></p><p><strong>Vier Durchsuchungen, vier Festnahmen: Am Mittwochmorgen gingen Einsatzkräfte von Polizei und Zoll gegen mutmaßliche Drogenschmuggler in Hamburg und Niedersachsen vor. Die Verdächtigen sollen mehr als drei Tonnen Kokain nach Hamburg geschmuggelt haben.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sek-einsatz-nahe-hamburg-taeter-schmuggelten-tonnenweise-kokain/">Die Aktion steht im Zusammenhang mit der Festnahme von sechs Männern Mitte Juni.</a> Sie sollen versucht haben, 3,6 Tonnen Kokain zu schmuggeln. Ermittlungen von Zoll und Polizei ergaben daraufhin: Mindestens vier weitere Männer sollen an dem Schmuggel beteiligt gewesen sein. Gegen sie erließ das zuständige Amtsgericht auf Antrag der Staatsanwaltschaft Durchsuchungsbeschlüsse und Haftbefehle.</p><p>Diese wurden nun umgesetzt: Mit Unterstützung eines Spezialeinsatzkommandos verhafteten die Beamten in Seevetal einen 32-Jährigen und in Winsen einen 37 Jahre alten Tatverdächtigen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-drogenfund-im-norden-razzia-am-hamburger-grossmarkt/">Auch auf dem Großmarktgelände in Hamburg-Hammerbrook unterstützen Spezialkräfte die Festnahme eines 56-jährigen Verdächtigen.</a> Auch ein 26-jähriger Beschuldigter wurde festgenommen, aufgrund von mangelnder Haftgründen allerdings wieder entlassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 18:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Spitzenkoch verrät: So braten Sie das perfekte Steak!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-spitzenkoch-verraet-so-braten-sie-das-perfekte-steak/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/atlantic-grill-u-health-daniel-thompson-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Spitzenkoch verrät: So braten Sie das perfekte Steak!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit rund einem Jahr ist Daniel Thompson Küchenchef im „Atlantic Grill &amp; Health“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Atlantic</span></p><p><b>Feinste Fleisch-Gerichte vom Grill kommen im Restaurant „Grill &amp; Health“ im Hotel „Atlantic“ auf den Tisch. Seit rund einem Jahr ist Daniel Thompson hier der Küchenchef. Der 43-Jährige ist gebürtiger Engländer, hat schon in vielen Sterneküchen und sogar im Buckingham Palace gearbeitet. Er erklärt: So gelingt Ihnen das perfekte Steak auch zu Hause!</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viele Straftaten und Haftbefehle – Schwarzfahrt wird Mann zum Verhängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/viele-straftaten-und-haftbefehle-schwarzfahrt-wird-mann-zum-verhaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/515027939-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1019px%2C204px%2C1426px%2C1426px&webp=1" alt="Viele Straftaten und Haftbefehle – Schwarzfahrt wird Mann zum Verhängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Mann am S-Bahnhof Altona fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Dienstagmorgen im Bahnhof Altona (Altona-Altstadt) einen Mann festgenommen. Dieser war ohne Fahrschein in einer S-Bahn erwischt worden und wollte sich nicht ausweisen. Bei der Überprüfung auf der Wache kam es dann ganz dicke für ihn.</strong></p><p>Bundespolizisten waren gegen 11.30 Uhr von Mitarbeitern der DB-Sicherheit zum S-Bahnsteig gerufen worden. Dort war ein Mann (36) ohne gültigen Fahrschein angetroffen worden und wollte seine Personalien nicht preisgeben. Für die weitere Überprüfung führten ihn die Beamten auf die Wache.</p><p>Auf der Wache staunten die Bundespolizisten nicht schlecht. Es stellte sich heraus, dass gegen den 36-Jährigen fünf Haftbefehle vorlagen. Diese bezogen sich auf Schwarzfahren, unentschuldigtes Fernbleiben von einem Gerichtstermin, Betrug und Führen eines Fahrzeugs ohne Fahrerlaubnis. Obwohl er zu Geldstrafen verurteilt worden war, hatte er diese nie beglichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Zug masturbiert und dann Polizisten geschlagen – Mann in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-zug-masturbiert-und-dann-polizisten-geschlagen-mann-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/470908555.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="In Zug masturbiert und dann Polizisten geschlagen – Mann in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Mann im Zug fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Dienstagabend in Rahlstedt eine Regionalbahn stoppen lassen. Aus der kam zuvor der Notruf einer jungen Frau, die Opfer sexueller Belästigung durch einen Fahrgast geworden war. Als die Beamten ihn überprüften, eskalierte die Situation.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Bundespolizei mitteilte, wurden die Beamten gegen 21 Uhr durch den Notruf einer jungen Frau (18) über eine im Zug Richtung Hauptbahnhof stattgefundene sexuelle Belästigung informiert. Daraufhin wurde die Regionalbahn in Rahlstedt gestoppt.</p><p>Befragungen der 18-Jährigen ergaben, dass sich ein Mann (40) ihr im Zug gegenüber gesetzt haben soll und an seinem Geschlechtsteil manipulierte. Dabei soll er die Frau zielgerichtet angestarrt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leichen in Hamburger Wohnung entdeckt: Mann tötet erst Ehefrau und dann sich selbst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-mann-toetet-erst-ehefrau-und-dann-sich-selbst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/moko-22.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Leichen in Hamburger Wohnung entdeckt: Mann tötet erst Ehefrau und dann sich selbst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte der Mordkommission. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Polizisten haben am Dienstagmorgen zwei Leichen in einer Wohnung in Alsterdorf entdeckt.</strong> <strong>Offenbar hat ein Mann erst seine Frau und im Anschluss sich selbst getötet.</strong></p><p>Laut Polizei habe eine Betreuerin gegen 9.05 Uhr den Notruf gewählt und mitgeteilt, dass sie zwei Tote in einer Wohnung an der Alsterdorfer Straße entdeckt hatte. Dabei handelt es sich um eine Frau (70) und ihren Ehemann (66).</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/sport/sportmix/management-bestaetigt-ehemalige-deutsche-biathletin-laura-dahlmeier-ist-tot/">Management bestätigt: Ehemalige deutsche Biathletin Laura Dahlmeier ist tot</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>