<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuerwehr holt weitere Leiche aus der Alster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schockierender-fund-feuerwehr-birgt-leiche-aus-der-alster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/218788389-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=826px%2C519px%2C1188px%2C1188px&webp=1" alt="Feuerwehr holt weitere Leiche aus der Alster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute im Einsatz auf der Alster (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Hinrich Bäsemann</span></p><p><strong>Schockierende Entdeckung am Dienstagnachmittag an der Straße Alsterufer: Gegenüber dem ehemaligen US-Generalkonsulat trieb eine reglose Person im Wasser. Es ist der zweite Leichenfund <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leichenfund-am-jungfernstieg-feuerwehr-birgt-toten-aus-binnenalster/">innerhalb weniger Tage.</a></strong></p><p>Die Feuerwehr rückte an und barg gegen 17.20 Uhr eine leblose Person aus der Außenalster. Nach Angaben der Rettungskräfte wies der Körper sichere Todeszeichen auf.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/nahe-hamburg-sturz-an-ampel-hat-fuer-motorradfahrer-folgen/">Fast Fußgänger überfahren, dann stürzt der Motorradfahrer – mehrere Anzeigen!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 17:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großfeuer im Hafen mit riesiger Rauchwolke: Dieses „fette Ding“ raubte mir den Atem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/dieses-fette-ding-raubte-mir-den-atem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua3638-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=128px%2C1070px%2C1373px%2C1372px&webp=1" alt="Großfeuer im Hafen mit riesiger Rauchwolke: Dieses „fette Ding“ raubte mir den Atem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Großfeuer im Hafen! So hieß es am 4. April 1985.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hirschbiegel</span></p><p><strong>„Feuer im Hafen“ – wenn vor 40 Jahren nachts der Polizeifunk-Empfänger so eine Meldung ausspuckte, stieg mein Adrenalinspiegel. Damals bedeutete das fast immer ein Großfeuer. Einen der größten Einsätze erlebte ich in der Nacht zum 4. April 1985.</strong></p><p>Kurz nach 1 Uhr schrillte der „Europieper“ der Feuerwehr, zeitgleich hörte ich dramatische Meldungen der Wasserschutzpolizei an die Funkzentrale „Michel 5“: „Schicken Sie alle Kräfte, die Sie haben. Wir sind noch Kilometer vom Brandort entfernt, doch das Feuer hat alles taghell erleuchtet.“</p><p>Wow! Ich gab meinem VW Polo I die Sporen und raste Richtung Hafen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 17:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jimi Blue Ochsenknecht: Jetzt lernt er diverse Knäste von innen kennen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hotelrechnung-geprellt-jimi-blue-nach-oesterreich-ausgeliefert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/514426016-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C211px%2C1677px%2C1676px&webp=1" alt="Jimi Blue Ochsenknecht: Jetzt lernt er diverse Knäste von innen kennen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jimi Blue Ochsenknecht wurde am Hamburger Flughafen festgenommen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Jens Kalaene</span></p><p><strong>Zu seinem Geburtstag ließ es Schauspieler Jimi Blue Ochsenknecht im Jahr 2021 ordentlich krachen. Drei Tage lang feierte er in einem Luxushotel in Tirol (Österreich). Die Rechnung dafür bezahlte er aber nie. Deswegen saß er zuletzt knapp zwei Wochen lang in Hamburg in Untersuchungshaft, ehe am Montag einem Auslieferungsantrag nach Österreich stattgegeben wurde. Der 33-Jährige wird in den kommenden Tagen noch weitere Haftanstalten von innen sehen.</strong></p><p>Ochsenknechts Auslieferung hat laut „Bild“-Zeitung am Dienstag begonnen. In einem Gefangenenbus ging es am Morgen in Richtung Innsbruck in Österreich. Auf dieser Tour wird Ochsenknecht weitere Knäste im Bundesgebiet von innen kennenlernen. Wegen bestimmter Vorschriften der Arbeitszeiten der begleitenden Justizangestellten werden immer nur Etappen gefahren. Die erste davon endete am Dienstagnachmittag in der JVA Hannover. Von hier aus wird am Mittwoch die nächste Etappe folgen.</p><p>Die vorerst letzten Tage in Freiheit hatte Ochsenknecht vor rund zwei Wochen in Dubai erlebt. Als der Sohn des bekannten Schauspielers Uwe Ochsenknecht („Das Boot“) in Hamburg landete, wurde er direkt am Flughafen festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 16:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schäm Dich“: Shitstorm gegen Hamburger Bestseller-Autorin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schaem-dich-shitstorm-gegen-bekannte-hamburger-autorin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/534407420-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=359px%2C0px%2C1706px%2C1706px&webp=1" alt="„Schäm Dich“: Shitstorm gegen Hamburger Bestseller-Autorin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ildikó von Kürthy in der WDR-Sendung „Kölner Treff“. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Panama Pictures | Christoph Hardt</span></p><p><strong>Eigentlich wollte Ildikó von Kürthy nur über ihre Erfahrungen beim Casting von „Germany’s Next Topmodel“ erzählen, als sie am 4. Juli bei der WDR-Talkshow „Kölner Treff“ saß. Das Casting sei Teil der Recherche für ihr neues Buch gewesen. Doch in den sozialen Medien kamen von Kürthys Aussagen nicht besonders gut an. Ganz im Gegenteil: Ein regelrechter Shitstorm prasselte auf die Hamburger Autorin nieder.</strong></p><p>In dem vom WDR geposteten Ausschnitt der Sendung auf Instagram sitzt Ildikó von Kürthy in pink-roter Streifenbluse auf einem der roten Polstersessel und erzählt, wie sie ihre Bewerbung bei „GNTM“ wahrgenommen hat. „Also ich bin 57, Kleidergröße 40. Ich bin dick und alt. Da habe ich dann gesagt, dass ich Eigenschaften mitbringe, die hier nicht so vertreten sind.“ Heidi Klum habe dann gefragt, welche das seien und von Kürthy antwortete: „Fett, Falten, Lebenserfahrung.“</p><p>Dass sich Ildikó von Kürthy im öffentlichen Fernsehen als fett bezeichnet, obwohl sie eine schlanke Frau ist, kommt bei vielen Zuschauern nicht gut an. „Ich finde, die Größe 40 als dick zu bezeichnen, etwas arg“, schreibt eine Nutzerin. Eine andere wird deutlicher: „Von einer Schriftstellerin, die wieder von sich reden machen will, hätte ich mehr erwartet – und nicht dieses halb-ironische Kokettieren mit Figur, Alter und weiblichen Selbstzweifeln. Verpackt als Witz, verkauft als Empowerment. Sorry, aber das ist nicht mutig. Das ist kalkuliert. Wenn wir Klischees ironisch recyceln, bleiben wir trotzdem drin gefangen – nur mit besserem Make-up.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 15:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht schon wieder! Nächste XXL-Sperrung mitten im Ferienverkehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nervenkrieg-fuer-hamburgs-autofahrer-naechste-xxl-sperrung-im-ferienverkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/529564088-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nicht schon wieder! Nächste XXL-Sperrung mitten im Ferienverkehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Stau auf der A7 in Hamburg in Richtung Süden</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Wegen des Austauschs der Steuerungselektronik im Autobahntunnel in Hamburg-Schnelsen wird die A7 erneut voll gesperrt. Ab Freitag nächster Woche wird der Abschnitt zwischen der Anschlussstelle Schnelsen und dem Autobahndreieck Nordwest über das ganze Wochenende bis Montagfrüh gesperrt. Am Abend des 16. August ist eine weitere, zwölfstündige Sperrung nötig.</strong></p><p>Hard- und Software des Tunnels müssten nach acht Jahren Dauerbetrieb auf den aktuellen Stand gebracht werden, hieß es. Dafür und für die anschließende Prüfung der neuen Betriebs- und Verkehrstechnik sei eine Vollsperrung des Tunnels von Freitagabend, 18.7., 22 Uhr, bis Montagmorgen, 21.7., 5 Uhr, notwendig.</p><p>In der nächtlichen Vollsperrung des Tunnels vom 16. auf den 17. August sollen die alten, nicht mehr benötigten Komponenten demontiert werden, die zuvor noch als Notfallreserve bereitgehalten wurden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viele Hamburger Schüler nutzen das Deutschlandticket</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/91-prozent-der-hamburger-schueler-nutzen-deutschlandticket/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/457081633-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=212px%2C485px%2C1222px%2C1221px&webp=1" alt="So viele Hamburger Schüler nutzen das Deutschlandticket" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jugendliche stehen vor einem HVV-Bus (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Zur Schule, zum Sport oder auch mal ans Meer: Mit Bus und Bahn kommen Hamburgs Schülerinnen und Schüler zum Nulltarif ans Ziel. Entsprechend beliebt ist das kostenlose Deutschlandticket.</strong></p><p>Das Deutschlandticket für Schüler ist in Hamburg ein voller Erfolg! Zehn Monate nach seiner Einführung wird das in der Hansestadt kostenlose Schülerticket von 91 Prozent der berechtigten Kinder und Jugendlichen genutzt. Ende Mai hätten rund 206.000 Schülerinnen und Schüler das Ticket in Anspruch genommen, schreibt der Senat in seiner Antwort auf eine Schriftliche Kleine Anfrage aus der Grünen-Bürgerschaftsfraktion. </p><p>Das Schülerticket war zu Beginn des aktuellen Schuljahres von Rot-Grün eingeführt worden. Bis heute zeigen sich allerdings einige Nutzungsunterschiede – sowohl in den Altersgruppen, als auch in den verschiedenen Bezirken, aus denen die Schüler kommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rangierlok rammt Sattelzug: 17.000 Liter Speiseöl laufen aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-im-hamburger-hafen-laster-kollidiert-mit-zug-zwei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hncs-lkw-gegen-bahn-nippoldstrasse-20250708-0004.jpg?resize=300%2C300&crop=484px%2C391px%2C689px%2C689px&webp=1" alt="Rangierlok rammt Sattelzug: 17.000 Liter Speiseöl laufen aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unglücksstelle an der Nippoldstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Im Bereich des Hamburger Hafens in Wilhelmsburg ist es am Dienstagmittag zu einem Unfall gekommen. Eine Lok der Hafenbahn rammte einen Lkw, der stürzte um.</strong></p><p>Der Crash ereignete sich um 12.25 Uhr in der Nippoldstraße. Ein Sprecher der Feuerwehr gab an, dass ein Container-Lkw mit einer Lok der Hafenbahn zusammengestoßen sei und der Lkw daraufhin auf die Seite fiel.</p><p>Dabei liefen rund 17.000 Liter Sojaöl aus. Kontrollen hätten ergeben, dass das Hafenbecken von dem Unfall nicht betroffen sei, sagte ein Feuerwehrsprecher. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall auf Spielhalle in Hamburg – Täter droht mit Schusswaffe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberfall-auf-spielhalle-in-hamburg-taeter-drohte-mit-schusswaffe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/468880511-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Überfall auf Spielhalle in Hamburg – Täter droht mit Schusswaffe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Täter bedrohte die Angestellte mit einer Schusswaffe. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ein Überfall auf eine Spielhalle, der sich in Horn ereignet hat, beschäftigt seit dem frühen Dienstagmorgen die Ermittler des Raubdezernats. Der Täter hatte eine Angestellte mit einer Schusswaffe bedroht und war mit seiner Beute geflohen.</strong></p><p>Angaben der Polizei zufolge soll ein maskierter Mann gegen 4.40 Uhr eine Spielhalle an der Rennbahnstraße betreten haben. Dort bedrohte er eine Angestellte (38) mit einer Pistole und forderte Geld.</p><p>Mit seiner Beute, ein niedriger Geldbetrag, floh er in unbekannte Richtung. Er war mit einer schwarzen Daunenjacke gekleidet und trug darunter dunkle Oberbekleidung sowie eine schwarze Hose und schwarze Schuhe. Bei der Tat trug er schwarze Handschuhe. Hinweise an die Polizei unter Telefon (040) 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach vernichtenden Kritiken: Restaurant im Westfield geht ungewöhnlichen Schritt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-vernichtenden-kritiken-neues-restaurant-geht-ungewoehnlichen-schritt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago810795987-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=534px%2C167px%2C1538px%2C1537px&webp=1" alt="Nach vernichtenden Kritiken: Restaurant im Westfield geht ungewöhnlichen Schritt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Westfield-Center haben auch viele neue Restaurants eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/teamwork</span></p><p><b>„Viel Show, wenig Substanz“, „Enttäuschend!“, „Der Besuch war die reinste Katastrophe!“: Für das neue thailändische Restaurant „Sabai Dee Mai“ im Westfield-Center hagelte es in der ersten Woche vernichtende Kritiken. Doch die Betreiber gehen in die Offensive! Sie schildern ganz ehrlich, was alles schiefgelaufen ist – und werden für den Mut belohnt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 12:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Silvesternacht: Mann wirft Böller in Menschenmenge – dann bricht eine Prügelei aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/an-silvesternacht-mann-wirft-boeller-in-menschenmenge-dann-bricht-eine-pruegelei-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/440024278-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=458px%2C458px%2C1240px%2C1239px&webp=1" alt="In Silvesternacht: Mann wirft Böller in Menschenmenge – dann bricht eine Prügelei aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Böller, der in einer Hand gezündet wird (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild</span></p><p><strong>Erst soll er Böller in eine Menschenmenge geworfen haben, anschließend startete er eine Schlägerei: Ein 23-Jähriger steht am Dienstag vor Gericht, nachdem er in der Silvesternacht 2023 mehrere Menschen verletzt haben soll.</strong></p><p>Ein 23-Jähriger muss sich am Dienstag ab 14 Uhr wegen gemeinschaftlich begangener gefährlicher Körperverletzung vor dem Amtsgericht Hamburg verantworten. Ihm wird vorgeworfen, in der Silvesternacht 2023 mehrere Menschen an der U-Bahn-Station Baumwall verletzt zu haben.</p><p>Laut Anklage soll der Mann zunächst Böller in eine Menschenmenge geworfen haben. Außerdem habe er auf dem dicht gedrängten Platz Feuerwerk mit drehenden Elementen gezündet. Doch das Feuerwerk sei umgefallen und habe den Fuß eines 15-Jährigen getroffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 10:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zehn Millionen Euro Schaden: Betrügerbande bringt Investoren um riesige Geldsumme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/zehn-millionen-euro-schaden-betruegerbande-bringt-investoren-um-riesige-geldsumme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/450706324-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=624px%2C241px%2C1312px%2C1311px&webp=1" alt="Zehn Millionen Euro Schaden: Betrügerbande bringt Investoren um riesige Geldsumme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Prozess gegen die vier Angeklagten findet vor der Großen Wirtschaftskammer des Landgerichts statt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Zunächst lockten sie Investoren mit attraktiven Angeboten, dann steckten sie sich das Geld in die eigene Tasche: Ab Dienstag stehen vier Angeklagte vor dem Hamburger Landgericht, die Investoren durch Täuschungen um Millionen Euro gebracht haben sollen. Dafür nutzte die Gruppe ein ausgeklügeltes Betrugssystem.</strong></p><p>Banden- und gewerbsmäßiger Betrug in 51 Fällen lautet der Vorwurf gegen die vier Angeklagten, die sich vor der Großen Wirtschaftskammer des Landgerichts verantworten müssen. Gemeinsam sollen sich die Tatverdächtigen im Alter zwischen 40 und 60 Jahren ein Betrugssystem ausgedacht haben und damit letztlich einen Gesamtschaden von mehr als zehn Millionen Euro verursacht haben.</p><p>Ein Rückblick: Spätestens im Dezember 2020 soll der Gruppe die Idee gekommen sein, Investoren durch Abschlüsse von Darlehensverträgen oder Veräußerungen von Anleihestücken um hohe Geldsummen zu bringen. Den Kapitalgebern wurde vorgetäuscht, in den Betrieb und den Ausbau der angeblich werthaltigen „C. GmbH“ mit Sitz im Schanzenviertel zu investieren – doch dieses Unternehmen gab es nie.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radikaler Vorschlag: Ein neuer Hauptbahnhof für Hamburg – das steckt dahinter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-hauptbahnhof-am-berliner-tor-was-hinter-dem-radikalen-vorschlag-steckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hbf-neu-schnittbild-laura-kindler-malte-nickel-hochschule-21.png?resize=300%2C300&crop=910px%2C965px%2C1547px%2C1549px&webp=1" alt="Radikaler Vorschlag: Ein neuer Hauptbahnhof für Hamburg – das steckt dahinter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Ebenen, mehr Platz und viel Grün: So sieht der Entwurf der Studierenden Laura Kindler und Malte Nickel für einen neuen Hauptbahnhof aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Laura Kindler/Malte Nickel/hochschule 21</span></p><p><b>In der umstrittenen Hamburger Verkehrspolitik können sich alle zumindest auf eine Sache einigen: Der Hauptbahnhof ist komplett überlastet. Über 550.000 Fahrgäste sind hier täglich unterwegs und in Zukunft sollen es noch einmal deutlich mehr werden. Bislang gibt es einige (teils sehr vage) Lösungsansätze. Jetzt bringt der Verkehrsclub Deutschland (VCD) eine andere Möglichkeit ins Spiel: einen komplett neuen Hauptbahnhof. Das klingt zunächst absurd, doch die Verantwortlichen schätzen die Chancen dafür tatsächlich als realistisch ein. Wie könnte ein solcher Bahnhof aussehen?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 08:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>