<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Regierungsplan:Fliegen soll endlich wieder billiger werden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/regierungsplan-fliegen-soll-endlich-wieder-billiger-werden-687dec68e3080c1c1f3816d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687dec68e3080c1c1f3816da/bffc0a5b8d730b72b273e5c1cfc984e1,68dd0a88?w=992" alt="Regierungsplan:Fliegen soll endlich wieder billiger werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wer von deutschen Flughäfen in den Urlaub startet, muss immer tiefer in die Tasche greifen, auch das Angebot der Airlines schrumpft. Ein Hauptgrund dafür ist die Luftverkehrssteuer, die die Ampelregierung 2024 noch einmal kräftig erhöhte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Jetzt ist Entlastung in Sicht!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, setzt sich das CDU-geführte Verkehrsministerium dafür ein, den Steuer-Aufschlag, der bei jedem Fluggast im Geldbeutel zu spüren ist, wieder zurückzunehmen. Im Koalitionsvertrag mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist der Posten verankert, nun wird es in den Beratungen für den Haushalt 2026 konkret. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">TUI-Chef kritisiert hohe Steuern und Bürokratie. Urlaub wird für Deutsche immer teurer.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:24:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermittler sicher:Anna (31) lag ermordet im Haus ihres Ex-Mannes</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/ermittler-in-bad-neuenahr-sicher-anna-lag-ermordet-im-haus-ihres-ex-687ccec4c4e7004251cdbac4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687ccec4c4e7004251cdbac5/8db57bb49657adb81ea04e41f7b11881,cc31c728?w=992" alt="Ermittler sicher:Anna (31) lag ermordet im Haus ihres Ex-Mannes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Familie und Freunde suchten verzweifelt nach Anna K. (31) aus Bad Neuenahr, die seit Donnerstag vermisst wurde. Am Samstagabend fand die Polizei ihre Leiche im Haus des Ex-Mannes.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie die Ermittler auf die Spur kamen, was passiert sein könnte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:24:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewährung für den Täter:Junge (13) über mehrere Stunden erniedrigt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/prozess-in-dresden-13-jaehriger-ueber-stunden-erniedrigt-687b5bed9c84ba52efaf58b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687b5bed9c84ba52efaf58b9/81ce0ad754745faf37bae8efc863b760,a083b01a?w=576" alt="Bewährung für den Täter:Junge (13) über mehrere Stunden erniedrigt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>„Ihre Tat war sadistisch und menschenverachtend. Man kann nicht glauben, dass ein 18-Jähriger einem 13-Jährigen so etwas antut“, sagte Richter Rüdiger Baumann am Amtsgericht Dresden zu Mohammad I. (18). Wovon der Richter spricht: Der 18-Jährige quälte und erniedrigte über Stunden einen Jungen (13), den er in seiner Gewalt hielt. Die grausamen Szenen ließ er von einem anderen Kind (13) filmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Opfer Tobi S. (13, Name geändert) trifft sich regelmäßig mit Freunden im Grenzort Schmilka (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und dem benachbarten tschechischen Hřensko. Rund eine Woche vor der Tat muss es verbale Auseinandersetzungen mit anderen Jugendlichen, darunter dem Angeklagten, gegeben haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Offenbar bestimmte der Syrer Mohammad I. einen 13-jährigen Jungen aus dem Bekanntenkreis von Tobi, der ihm Bescheid sagen sollte, wenn Tobi erneut in Hřensko auftaucht. Am 18. Januar 2025 passte Mohammad I. den Jungen und dessen syrischen Bekannten dann dort ab. Er bedrohte Tobi und nahm ihm Handy und Kopfhörer ab.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der tschechische Ort Hřensko liegt an der sächsischen Grenze im Sandsteingebirge der Böhmischen Schweiz <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:24:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polnische Grenzbehörden behaupten:Ukrainer sollen mit „Lkw-Trick“ dem Kriegsdienst entkommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ukrainer-sollen-vermehrt-mit-dem-lkw-trick-dem-fronteinsatz-entkommen-68777100543f7a2c50a2a01f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68777100543f7a2c50a2a020/9cd2075df98961292b309963118f787f,f71a0e76?w=576" alt="Polnische Grenzbehörden behaupten:Ukrainer sollen mit „Lkw-Trick“ dem Kriegsdienst entkommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Warschau –<!--]--><!--[--><b> Sie wollen dem Einsatz im barbarischen Krieg in ihrer Heimat entkommen. Und nutzen dafür offenbar einen Trick: Ukrainer im wehrfähigen Alter sollen zunehmend versuchen, mit gefälschten Lkw-Führerscheinen um den Kriegsdienst herumzukommen. Dies hätten polnische Grenzbehörden bei ihren Kontrollen nun festgestellt. Details zu dieser Praxis – angeblich einer neuen Schleuser-Masche – finden sich auch in einer Sonderauswertung der deutschen Sicherheitsbehörden, die BILD vorliegt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darin heißt es wörtlich: „Der polnische Grenzschutz hat vermehrt gefälschte ukrainische Lkw-Führerscheine bei Einreisenden aus der Ukraine nach Polen festgestellt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf BILD-Nachfrage bestätigte auch die Kommandantur des Polnischen Grenzschutzes diese Funde. Mithilfe dieser Führerscheine bekämen die jungen Männer die Möglichkeit, dem Fronteinsatz zu entfliehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund:</b><!--]--><!--[--> Mit der Verhängung des Kriegsrechts dürfen Männer im wehrfähigen Alter (18 bis 60 Jahre) die Ukraine grundsätzlich nicht ohne Sondergenehmigung verlassen und müssen ihr Land bei einer Einberufung verteidigen. Aktuell werden Männer ab 25 Jahren eingezogen! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:24:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Proteste gegen Weidel:Warum funktionierte die Bannmeile nicht?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/proteste-gegen-weidel-warum-funktionierte-die-bannmeile-nicht-687deb44232ed33c41739bf6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687deb44232ed33c41739bf7/f2f47a4fb425f2a9222637af81d66f6c,63405619?w=656" alt="Proteste gegen Weidel:Warum funktionierte die Bannmeile nicht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bannmeile soll dafür sorgen, dass Politiker frei und ungehindert sprechen können. Doch am Sonntagnachmittag schrien Aktivisten mitten in der Bannmeile mit einem Bus voller Lautsprecher AfD-Chefin Alice Weidel beim ARD-Sommerinterview auf der Terrasse des Marie-Elisabeth-Lüders-Hauses nieder. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶ <!--]--><!--[--><b>Was ist die Bannmeile?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein befriedeter Bereich, so heißt er offiziell. Er umspannt das Regierungsviertel. Wer hier demonstrieren will, muss knallharte Auflagen und Bedingungen erfüllen. Laut Stadt Berlin muss eine Demo in der Bannmeile von der Versammlungsbehörde, also der Berliner Polizei, und zusätzlich vom Bundesinnenministerium genehmigt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Steht in der befriedeten Zone, im absoluten Halteverbot und macht Krawall: Wo war die Polizei?<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:24:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WLAN-Stecker im Vergleich:Testsieger macht Sie zum Smart-Home-König</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/wlan-steckdose-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e160ae3080c1c1f382291/ba1723ba7227a5c2132886ff5b9135f6,7b015b23?w=320" alt="WLAN-Stecker im Vergleich:Testsieger macht Sie zum Smart-Home-König" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:24:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insekten-Invasion am Strand:Marienkäfer beißen Urlauber</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/insekten-invasion-am-strand-marienkaefer-beissen-urlauber-6877962175e6eb6eedf7f368</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877962175e6eb6eedf7f369/27fad15cf82fcff0c9673218f4d48012,bb78dd3a?w=320" alt="Insekten-Invasion am Strand:Marienkäfer beißen Urlauber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Millionen von ihnen krabbeln, fliegen und beißen sich durch Weston-super-Mare.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:24:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutscher Wetterdienst warnt vor heftigem Starkregen:Heute werden in Berlin 2 Weltstars geduscht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/unwetter-deutscher-wetterdienst-warnt-vor-heftigem-starkregen-687df7376696f36098c321f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687df7376696f36098c321f7/50b919f0627c2abd41c483ace3f70f12,48023e23?w=992" alt="Deutscher Wetterdienst warnt vor heftigem Starkregen:Heute werden in Berlin 2 Weltstars geduscht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es brodelt in der deutschen Wetterküche. Lokal kann es heute zu Unwettern mit heftigem Starkregen, Hagel und schweren Sturmböen kommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tief „Isaac“ beschert Deutschland eine sehr wechselhafte, allenfalls mäßig warme Wetterwoche. Der Deutsche Wetterdienst (DWD) warnt heute vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit heftigem Starkregen für den Nordosten und Osten. In der Warn-App NINA ist von „Gefahr für Leib und Leben“ die Rede. Straßen, Unterführungen und Keller könnten überflutet werden. Erdrutsche seien möglich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> macht nass: Der Regen zieht am Montag von Bayern in den Nordosten. Am Mittag beginnt es im westlichen Sachsen stark zu regnen, am Nachmittag und Abend dann auch in Ost-Sachsen, Brandenburg, Berlin und in Mecklenburg-Vorpommern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Montagabend regnet es in weiten Teilen Deutschlands<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:24:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18-Jähriger erstattete Anzeige:Deutscher Ballermann-Urlauber im Bordell vergewaltigt?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mallorca-deutscher-urlauber-im-bordell-vergewaltigt-687de98de3080c1c1f3816a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687de98de3080c1c1f3816a8/cf5f4bbc458f2bce39927259d0d5ca40,71430923?w=576" alt="18-Jähriger erstattete Anzeige:Deutscher Ballermann-Urlauber im Bordell vergewaltigt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma (Mallorca) – <!--]--><!--[--><b>Was geschah hinter den Türen des Bordells? Die Polizei auf Mallorca hat eine Prostituierte und einen Türsteher eines Etablissements festgenommen, die einen jungen deutschen Ballermann-Urlauber vergewaltigt und betrogen haben sollen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das mutmaßliche Opfer sei gerade mal 18 Jahre alt, berichteten die Regionalzeitung „Diario de Mallorca“ und andere Medien der spanischen Ferieninsel. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher der mallorquinischen Nationalpolizei bestätigte der Deutschen Presse-Agentur (dpa) die Informationen. Der junge Urlauber, zu dessen genauer Herkunft es keine Angaben gibt, soll am vergangenen Mittwoch (16. Juli) zunächst mit Freunden das Bordell an der Schinkenstraße – der wohl bekanntesten Feiermeile am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ballermann<!--]--><!--]--></a><!--[--> – aufgesucht haben. Dort trank die Gruppe nach eigenen Angaben nur etwas und verließ das Lokal anschließend wieder. Am nächsten Morgen erschrak der Deutsche aber beim Blick auf sein Konto: Das Lokal hatte ihm 450 Euro abgebucht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraufhin suchte er die Einrichtung nach eigenen Angaben erneut auf. Diesmal aber ohne seine Freunde – nur, um sein Geld zurückzufordern. Als er mit einer Anzeige gedroht habe, sei er von einem Türsteher mit Nachdruck in ein Zimmer gebracht worden, berichtete der junge Mann den Ermittlern. Dort habe er plötzlich das Bewusstsein verloren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:24:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Klaus und Klaus“-Star schläft seit 14 Tagen im Sitzen:Acht Rippen beim Jubeln gebrochen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/klaus-baumgart-vom-duo-klaus-klaus-acht-rippen-gebrochen-687b614c3e67c8722e9b5202</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687b614c3e67c8722e9b5203/f5a2f6c4d720069f7f6ec152e27693b7,599439a6?w=576" alt="„Klaus und Klaus“-Star schläft seit 14 Tagen im Sitzen:Acht Rippen beim Jubeln gebrochen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Zum Lachen ist ihm nicht zumute. Und es wäre vor Schmerzen auch nicht auszuhalten! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sänger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/klaus-baumgart/unterhaltung-nachrichten-news-fotos-videos-28103406.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klaus Baumgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> vom Kult-Duo „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/schlagerstar-klaus-baumgart-und-ehefrau-ilona-sprechen-ueber-ihre-liebe-66d73a5bdd3d481b71393993"><!-- --><!--[--><!--[-->Klaus und Klaus<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ („An der Nordseeküste“) hat sich bei einem Sturz zu Hause in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg <!--]--><!--]--></a><!--[-->schwer verletzt. Acht Rippen sind gebrochen, seit 14 Tagen kann der „große Klaus“ nur noch im Sitzen schlafen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ehefrau Ilona (68) muss sich jetzt zu Hause in den Hamburger Walddörfern um den kranken Klaus kümmern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ist passiert? Klaus Baumgart zu BILD: „Ich bin ja großer Fußball-Fan und habe mir vor zwei Wochen das Spiel VFB Oldenburg gegen den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->HSV<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Fernsehen angeschaut. Mein Herz schlägt für beide Vereine. Als das 1:1 nach der Pause fiel, sprang ich auf und fiel in einem unbedachten Moment der Euphorie rückwärts über einen Fußhocker. Der Aufprall war so stark, dass ich mir acht Rippen gebrochen habe.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:24:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beinahe-Kollision mit B-52-Bomber:„Aggressives Manöver“ rettet 76 Passagiere</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/beinahe-kollision-mit-b-52-aggressives-manoever-rettet-76-passagiere-687df9456696f36098c3221c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687df9456696f36098c3221c/40f0f65e32cdc1c11936b88b9456b7f8,3c35a634?w=656" alt="Beinahe-Kollision mit B-52-Bomber:„Aggressives Manöver“ rettet 76 Passagiere" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Riesen-Schreck für 76 Passagiere: Der Kapitän eines Delta-Air-Lines-Fluges musste im Landeanflug auf Minot im Bundesstaat North Dakota ein „aggressives Manöver“ durchführen, um eine Kollision mit einem B-52-Bomber der US Air Force in der Luft zu vermeiden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der SkyWest-Flug 3788 war am 18. Juli als Delta Connection auf einem 90-minütigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/fluege/flugreise/thema-flugreise-alle-infos-80410564.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flug<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Minneapolis nach Minot unterwegs. Da entdeckten die Piloten der Embraer E175 plötzlich ein großes Militärflugzeug: eine B-52 Stratofortress. Sie näherte sich ihrer Route. Der Bomber war vom nahegelegenen Luftwaffenstützpunkt Minot gestartet, auf dem 26 B-52 stationiert sind. Sofort leiteten die Piloten ein Notfallmanöver ein, um der B-52 auszuweichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einer Audioaufnahme, die sich in sozialen Netzwerken verbreitete, erklärte der Pilot den Passagieren die Situation noch während des Fluges: „Diejenigen von Ihnen auf der rechten Seite haben das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugzeug<!--]--><!--]--></a><!--[--> wahrscheinlich auf uns zukommen sehen … Angesichts seiner Geschwindigkeit … ich weiß nicht, wie schnell sie waren, aber sie waren viel schneller als wir. Ich hielt es für das Sicherste, dahinter zu drehen“, so der Pilot. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Tut mir leid wegen des aggressiven Manövers, es hat mich überrascht, das ist überhaupt nicht normal. Ich weiß nicht, warum sie uns nicht gewarnt haben, denn der Luftwaffenstützpunkt hat Radar … Kurz gesagt, es war kein Spaß, aber ich entschuldige mich dafür und danke für Ihr Verständnis. Kein schöner Arbeitstag.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:24:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Terror-Angriffe auf Ukraine:Putin lässt U-Bahn in Kiew attackieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/terror-angriffe-auf-ukraine-putin-laesst-die-u-bahn-in-kiew-attackieren-687de75a232ed33c41739bd1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687de75a232ed33c41739bd1/f157ba6003658aaeca1fc90d2c97ad63,edb7edc7?w=320" alt="Terror-Angriffe auf Ukraine:Putin lässt U-Bahn in Kiew attackieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew –<!--]--><!--[--><b> Sie soll Schutz bieten, dient Tausenden Ukrainern jede Nacht als Zufluchtsort vor russischem Beschuss: Die Metro der ukrainischen Hauptstadt liegt tief im Untergrund und gilt als sicherer Ort gegen Russlands Bomben und Raketen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch am Montagmorgen ließ Kreml-Tyrann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (72) genau hier angreifen: Die Kiewer Metro-Station Lukianivska wurde Ziel eines heftigen Drohnenangriffs. Der Eingang ist völlig zerstört. Der U‑Bahn-Tunnel, in dem zu dem Zeitpunkt Hunderte Menschen Schutz suchten, füllte sich mit Rauch.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Rauch verbreitete sich nach dem Einschlag der russischen Drohne im U-Bahn-Tunnel, in dem die Menschen Schutz suchten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Foyer der Metro-Station Lukianivska liegt voller kaputter Spanplatten und Splitterteile. Menschen kommen nach der Nacht auf den Bahnsteigen die Rolltreppen hoch, begutachten die Zerstörung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:24:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anlehnung an Kiss-Cam-Affäre:RTL-Legende postet KI-Bild von Brandt und Kovac</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-rtl-legende-postet-ki-bild-von-brandt-und-kovac-687de4d68598e36a33a8b4c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687de4d68598e36a33a8b4c3/9c3b775ed882d0e87a336596a9c19e8a,b0fcff4d?w=320" alt="Anlehnung an Kiss-Cam-Affäre:RTL-Legende postet KI-Bild von Brandt und Kovac" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So kann man seine Meinung natürlich auch äußern …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->RTL-Legende Heiko Wasser (67) ist bekennender <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fan, kommentiert das Geschehen rund um den Ruhrpott-Klub regelmäßig auf seinem Instagram-Account. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jessica Carter über Rassismus: Rückzug von Social Media, Fokus auf Fußballteam.</p><p class="teaser__text">BVB: Welches Risiko Niko Kovač jetzt zu verantworten hat</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:24:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superstar-Coup:Galatasaray kurz vor Mega-Transfer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-das-ist-an-den-bayern-geruechten-um-real-star-rodrygo-dran-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/2481f05b01c3d4c28ef740b2e16ca9c0,861587a0?w=992" alt="Superstar-Coup:Galatasaray kurz vor Mega-Transfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zum 1. Juli 2025 wechselte </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportbild.bild.de/fussball/fc-bayern-muenchen/fc-bayern-muenchen-leroy-sane-vor-bayern-aus-welcher-klub-jetzt-favorit-ist-68492760bc77b34b10294ace" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Leroy Sané</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (29) vom </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportbild.bild.de/bundesliga/vereine/bayern-muenchen/home-33283572.sport.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in die Türkei zu Galatasaray Istanbul. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:24:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>