<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Erbstreit um ein Haus in der Türkei:Baseballschläger, Schreie, ein Toter</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/toedliche-massenschlaegerei-hier-pruegelt-sich-eine-grossfamilie-ums-erbe-68de65545bb5b9ed1d3f4beb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de65545bb5b9ed1d3f4bec/167abdac810cfebbfcc83881e7f0d220,fddab371?w=992" alt="Erbstreit um ein Haus in der Türkei:Baseballschläger, Schreie, ein Toter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frauen schreien, Männer gehen mit Baseballschlägern, Taser und Messern aufeinander los – ein Streit in Gelsenkirchen eskaliert zu einer tödlichen Massenschlägerei.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein 56-Jähriger stirbt, mehrere Menschen werden teils lebensgefährlich verletzt. Lesen Sie mit BILDplus, was hinter dem brutalen Familienstreit steckt und wie es zu dieser Eskalation kam. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 15:21:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich habe gleich ein Bundesliga-Spiel!“:Kovac genervt von Reporter-Frage</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-trainer-kovac-kontert-frage-zu-bellinghams-vater-68e1177da46476f164b86978</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e1177da46476f164b86979/ae87f8a5586fe00ef4cb6985176296bb,b88de953?w=576" alt="„Ich habe gleich ein Bundesliga-Spiel!“:Kovac genervt von Reporter-Frage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für den BVB läuft es in dieser Saison richtig gut. Nur eine Personalie sorgt weiterhin für Aufregung: Königstransfer Jobe Bellingham.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vater Mark Bellingham soll wegen den Einsatzzeiten seines Sohns sauer auf BVB-Trainer Niko Kovac sein. Nach dem 3:3 auf St. Pauli <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-papa-bellingham-diskutierte-mit-bvb-boss-krisen-gespraech-in-den-katakomben-68aae24a7e689a64b6fe73d2"><!-- --><!--[--><!--[-->hatte Vater Mark die Innenräume gestürmt<!--]--><!--]--></a><!--[--> und gegenüber Sportdirektor Sebastian Kehl (45) die frühe Auswechselung seines Sohns kritisiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vor dem Bundesliga-Spiel gegen Leipzig muss Bellingham </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-aufstellung-da-kovac-setzt-bellingham-wieder-auf-die-bank-68e10f73c9fcb483178b777e"><!-- --><!--[--><!--[--><b>erneut auf die Bank</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Und Niko Kovac reagiert im Sky-Interview genervt auf eine Frage nach Papa Bellingham.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moderatorin Britta Hofmann fragt den BVB-Trainer: „Wie ist eigentlich der Austausch mit Papa Bellingham? Also scheint er großen Kommunikationsbedarf zu haben, wenn sein Sohnemann nicht so auf Einsatzzeiten kommt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 15:21:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als er am Boden liegt, beleidigen ihn Union-Fans:Grimaldo verletzt vom Platz getragen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/grimaldo-verletzt-vom-platz-getragen-waehrenddessen-beleidigen-ihn-union-fans-68e12c39c9fcb483178b7900</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e12c39c9fcb483178b7901/3fb8a440527dadb023a1bc0c06e2345e,fe0dad5b?w=576" alt="Als er am Boden liegt, beleidigen ihn Union-Fans:Grimaldo verletzt vom Platz getragen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das sah gar nicht gut aus ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Bundesliga-Partie zwischen Bayer Leverkusen und Union Berlin muss Bayer-Profi Alejandro Grimaldo vom Platz getragen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einer Ecke räumt ihn der eigene Mitspieler Kofane ab, trifft ihn unglücklich mit dem Ellenbogen im Gesicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Grimaldo liegt danach blutüberströmt auf dem Boden. Der Spanier wirkt stark benommen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 15:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdächtige Werbung:Belauscht uns Instagram? Das sagt der Boss</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/verdaechtige-werbung-belauscht-instagram-unsere-gespraeche-das-sagt-der-boss-68e124cda75831e56bb38b25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e124cda75831e56bb38b25/098caaa2c23ccac1fc2e792c52fb1546,e351218c?w=656" alt="Verdächtige Werbung:Belauscht uns Instagram? Das sagt der Boss" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-440"><!--[--><!--[-->San Francisco (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Verdacht, der sich seit Jahren hält, aber nie bewiesen werden konnte: Lauscht Instagram heimlich unsere Gespräche ab, um uns gezielt Werbung einzuspielen? Wie sonst erklärt sich, dass plötzlich Lampen-Werbung im Feed auftaucht, nachdem man sich gerade noch über Lampen unterhalten hat?</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-440"><!--[--><!--[-->Jetzt hat sich Instagram-Chef Adam Mosseri selbst zu Wort gemeldet – und versucht, den Mythos ein für alle Mal zu entkräften. In einem Video auf der Plattform sagt er: „Das hier ist ein Mythbusting-Video über etwas, worüber ich viele leidenschaftliche Diskussionen hatte.“ Seine klare Botschaft: „Ich schwöre, wir hören eure Mikrofone nicht ab.“<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-440-927"><!--[--><!--[-->Dass der Konzernchef ein solches Video veröffentlichen muss, zeigt, wie hartnäckig sich das Gerücht hält. Schon seit 2016 versucht der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/internet/facebook/meta-alle-infos-78159784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Meta<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Konzern, zu dem auch Facebook gehört, die Vorwürfe zu zerstreuen. Doch die Zweifel blieben.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-927-1390"><!--[--><!--[-->Mosseri verweist darauf, dass ein solcher Eingriff die Akkulaufzeit von Smartphones drastisch verkürzen würde – und dass das Mikrofon durch einen Leuchtpunkt ohnehin erkennbar aktiv sei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 15:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte Euro sparen:So viel günstiger sind Kredite für Rentner</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/hunderte-euro-sparen-so-viel-guenstiger-sind-kredite-fuer-rentner-68da48363204c86ca0ddc876</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da48363204c86ca0ddc876/063faad762664538536e4049d5234abe,cf5f2b3e?w=320" alt="Hunderte Euro sparen:So viel günstiger sind Kredite für Rentner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer glaubt, Senioren würden bei Krediten immer leer ausgehen, liegt falsch! Im Gegenteil: Rentner zahlen bei Ratenkrediten im Schnitt sogar deutlich weniger Zinsen als andere Kreditnehmer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und könnten so mehrere Hundert Euro sparen, wenn Sie clever sind. Was Sie dazu wissen müssen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 15:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kuschelig warm in Minuten:DAS ist der beste Heizlüfter!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/heizluefter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e0e4aac9fcb483178b7596/23e5091532c75c443ca9e9b95ee98dad,14faeed8?w=320" alt="Kuschelig warm in Minuten:DAS ist der beste Heizlüfter!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 15:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>27 Modelle im Reichweiten-Test:Dieses E-Auto bricht den Tesla-Rekord</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/elektroauto-reichweite-im-praxistest-us-limousine-bricht-tesla-rekord-688884996b59d0250d7096b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688884996b59d0250d7096b4/f5e826a6539d625666ee06e34797ff60,dc8dcd02?w=992" alt="27 Modelle im Reichweiten-Test:Dieses E-Auto bricht den Tesla-Rekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der härteste Reichweitentest für E-Autos: Der norwegische Automobilclub NAF prüft seit 2020 zweimal jährlich auf öffentlichen Straßen, wie weit aktuelle Elektroautos wirklich fahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im diesjährigen Sommertest mussten 27 Modelle ihre Ausdauer unter Beweis stellen. Erfreulich: Mehr als die Hälfte der Testkandidaten übertraf dabei die Herstellerangaben. Der Testsieger stellte sogar einen neuen Reichweiten-Rekord auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Modelle besonders weit kommen, welche früh schlappmachen und wo sich der Haken beim Reichweiten-König versteckt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 15:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach WM-Katastrophe:Olympiasiegerin bricht in Tränen aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympiasiegerin-noemie-fox-scheitert-bei-kanuslalom-wm-und-bricht-in-traenen-aus-68df86a72e775723b4b3c9fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df86a72e775723b4b3c9fb/4242dfb3ae1c763446840c22afe88c92,926c01b2?w=576" alt="Nach WM-Katastrophe:Olympiasiegerin bricht in Tränen aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Frust sitzt tief nach der großen Enttäuschung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Olympiasiegerin Noemie Fox (28) wird bei den Kanuslalom-Weltmeisterschaften in der Kategorie Einer-Canadier (C1) nur Neunte. Nach der herben Pleite lässt sie ihren Tränen freien Lauf. Schwester Jessica Fox (31/dreimalige Olympiasiegerin) ist an ihrer Seite, tröstet sie. Sie selbst kann wegen ihrer kürzlich erfolgten Nierentumor-OP nicht teilnehmen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die nach ihren Nierentumor-OP ausfallende Jessica Fox war vor Ort, um ihre Schwester Noemie nach dem schockierenden Ergebnis zu trösten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Siegerin wird die Polin Klaudia Zwolińska (26). Fox fehlen 3,94 Sekunden zu ihr – eine bittere Schlappe für die Australierin.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 15:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Husky brutal misshandelt:LKA rettet Welpe aus Fängen von Tierquälerin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berliner-tierschuetzer-retten-schwer-misshandelten-husky-welpen-68dfaf25dc95f1f53102a9f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfaf25dc95f1f53102a9f8/b05735fa0c1dcb8196ace1d87ca28a5e,a4138944?w=576" alt="Husky brutal misshandelt:LKA rettet Welpe aus Fängen von Tierquälerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Tagelang machten Ermittler des Landeskriminalamts Jagd auf eine Tierquälerin – jetzt der Erfolg! Ein Husky-Welpe konnte aus den Fängen der Frau befreit werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An dem Einsatz wirkten auch das Veterinäramt und Tierschützer von Peta mit. „Dieser Fall war einer der emotionalsten Tierschutzfälle, die ich je aufgedeckt habe“, so Jana Hoger, Referentin bei Peta.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitte September bekam <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/peta/organisationen-news-fotos-videos-19443698.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Peta<!--]--><!--]--></a><!--[--> Videos zugespielt, die schwere und sexuelle Misshandlungen eines Huskywelpen zeigen. In den Aufnahmen ist unter anderem zu sehen, wie eine mutmaßlich betrunkene Frau den Vierbeiner misshandelt. Etwa, wie sie den kleinen Hund sekundenlang nur am Geschirr haltend in der Luft herumwirbelt und ihn dann auf den Boden fallen lässt. Oder wie sie das Tier heftig herumschüttelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mithilfe der Bilder aus der Wohnung und intensiver Recherchen gelang es den Ermittlern, die Frau in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu lokalisieren.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Peta-Sprecherin Hoger: „Immer wieder postete sie die Videos auf ihren Social-Media-Kanälen. Es war ein Wettlauf gegen die Zeit, denn es blieb die Frage, wie lange der Welpe diese Misshandlungen überleben würde.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 15:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Hammer-Insolvenz:Investor will 1200 Jobs retten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/nach-insolvenz-investor-will-1200-jobs-bei-fachmarkt-kette-retten-68e10c18c9fcb483178b7749</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e10c18c9fcb483178b7749/fcfb9ef57d06866c500c8c89729eac02,9f3c882e?w=320" alt="Nach Hammer-Insolvenz:Investor will 1200 Jobs retten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Porta Westfalica (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Neue Hoffnung für 1200 der insgesamt 3900 Mitarbeiter, die um ihre Jobs zittern: Für die insolvente Fachmarkt-Kette Hammer wurde ein Investor gefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zumindest für 93 Märkte der deutschen Kette Hammer soll es nun eine Lösung geben. Letztlich werden aber wohl <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/fachmarkt-kette-insolvent-jetzt-beginnt-die-jagd-auf-pleite-schnaeppchen-68dba020a429f108c5621faf"><!-- --><!--[--><!--[-->mehr Filialen geschlossen<!--]--><!--]--></a><!--[--> als ursprünglich geplant. Denn im Gespräch waren laut Medienberichten zuletzt 66 von rund 180 Einrichtungs- und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/baumaerkte/news-fotos-videos-33402406.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baumärkten<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem das Unternehmen auf BILD-Anfragen erst nicht geantwortet hatte, liegt jetzt eine Presseerklärung vor. Die Unsicherheit für die Kunden, Beschäftigten,
Vermieter und Lieferanten von Hammer habe nun ein Ende, heißt es darin – „eine
rechtsverbindliche Einigung mit einem Investor“ sei erzielt worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei soll es sich um das Investorenkonsortium „REThink“ handeln. Die verbleibenden Märkte sollen geöffnet bleiben. Das klassische Fachmarktkonzept soll hin zu einem „Alles aus einer Hand“-Angebot geändert werden: „Künftig liegt der Fokus der neu gegründeten Fa. Hammer Raumstylisten GmbH auf der Vermarktung von Raumausstattungs-Handwerksleistungen, die durch ein passendes Warenangebot flankiert werden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 15:21:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marc Terenzi gibt Affären zu:„Ja, ich habe Gina-Lisa betrogen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marc-terenzi-gibt-affaeren-zu-ja-ich-habe-gina-lisa-betrogen-68dcc178e12da109b804fc1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcc178e12da109b804fc1b/81e3ce4ed3b83c04688b2f7382ca386d,9a1ae172?w=320" alt="Marc Terenzi gibt Affären zu:„Ja, ich habe Gina-Lisa betrogen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln –<!--]--><!--[--><b> Er lebte das Popstar-Leben bis zu seinem totalen Absturz. Sex, Drugs &amp; Rock ’n’ Roll – das war in den letzten Jahren sein Motto, bis er sich im August 2024 freiwillig in eine Berliner Suchtklinik einwies. Seitdem räumt Marc Terenzi konsequent mit seinem alten Leben auf. Und dazu gehört wohl auch diese Beichte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 4. Oktober zieht der Musiker bei „Promi Big Brother“ ein. Im dritten Teil seiner Interview-Doku mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/oliver-pocher/oliver-pocher-alle-infos-79829106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oliver Pocher <!--]--><!--]--></a><!--[-->(„Klartext“) spricht Terenzi vorher darüber, wie er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/gina-lisa-lohfink/unterhaltung-leute-nachrichten-news-fotos-videos-15815970.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gina-Lisa Lohfink,<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit der er 2009 rund sechs Monate liiert war, durchgehend betrog.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem desolaten Zustand war Terenzi, als er sich im August 2024 Hilfe in einer Berliner Suchtklinik suchte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/marc-terenzi/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15799320.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Terenzi<!--]--><!--]--></a><!--[--> in dem Interview:  „Ich war der volle Fremdgeher. Ich war wirklich untreu. Gina Lisa war ein guter Teil meines Lebens. Sie war eine tolle Frau an meiner Seite, aber ich habe sie total abgefuckt.“ Er sah die Beziehung damals auch als Mittel zum Zweck, um im Gespräch und weiter in der Presse zu bleiben. Gina-Lisa litt jedoch sehr unter seinen Affären. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 15:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>