<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Krasse Indizien deuten auf Ablenkungsmanöver:Trump gegen Musk: Ist alles nur Show?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/streit-von-trump-und-musk-ist-alles-nur-show-68453f3447483151efef341c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68453f3447483151efef341d/164909f6d94142260f7a606b76b22ed9,d982a141?w=992" alt="Krasse Indizien deuten auf Ablenkungsmanöver:Trump gegen Musk: Ist alles nur Show?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist der krasseste und teuerste Streit der Welt: US-Präsident Donald Trump gegen Elon Musk, den reichsten Mann der Welt. Doch jetzt gibt es Indizien, die auf eine hochbrisante Theorie hindeuten: Ist alles nur Show? Werden wir alle in die Irre geführt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie jetzt eine explosive Analyse, warum der Streit der Giganten nur ein Ablenkungsmanöver sein könnte, nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:18:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer blieb, wer kam, wer ging!:Das Liebeskarussell der Weltmeister von 2014</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/das-liebeskarussell-der-weltmeister-von-2014-wer-frau-kam-wer-ging-wer-blieb-6841632ace819e0cb0a37066</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6841632ace819e0cb0a37067/2b991c847a647012fa9fbe65d2cfc985,9fe77848?w=992" alt="Wer blieb, wer kam, wer ging!:Das Liebeskarussell der Weltmeister von 2014" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das Ende der Traum-Ehe von Bastian Schweinsteiger und Ana Ivanović hat viele überrascht. Doch die Fußball-Legende ist damit nicht allein. Viele Beziehungen seiner Weltmeister-Kollegen sind seit dem Titelgewinn 2014 gescheitert. BILD sagt, welche Frauen seit dem großen Triumph blieben, welche kamen und welche gingen!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Manuel Neuer (damals 27) führte von 2009 bis Oktober 2014 eine Beziehung mit der Friseurmeisterin Kathrin Gilch (damals 31). Das Foto zeigt die beiden beim Audi Generation Award 2013. Auch beim WM-Sieg 2014 war sie die Frau an seiner Seite<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Torwart-Titan war beim WM-Finale mit Kathrin Gilch liiert. Der Liebesblitz schlug 2009 in einem Ferienflieger nach Mykonos ein. Die Friseurmeisterin wohnte in München, er spielte noch auf Schalke. Nach seinem Wechsel zum FC Bayern München bezogen sie eine gemeinsame Wohnung im vornehmen Stadtteil Bogenhausen. Doch im Oktober 2014 kam das Liebes-Aus. Im Jahr 2017 heiratete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/manuel-neuer/manuel-neuer-alle-infos-76678984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Manuel Neuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> Nina Weiss, drei Jahre später schon die Trennung. Jetzt ist der Keeper in zweiter Ehe mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/manuel-neuer-gefaellts-handball-babypause-von-anika-neuer-vorbei-66cb01f68f6dcc755dc73e10"><!-- --><!--[--><!--[-->Anika Bissel<!--]--><!--]--></a><!--[--> verheiratet. Die standesamtliche Hochzeit fand im Dezember 2023 am Tegernsee statt. Das Paar hat einen Sohn, Luca (1).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier besucht Manuel Neuer im Jahr 2023 mit seiner zweiten Frau Anika (24) das Oktoberfest. Wie es sich für Promis gehört, feierten sie in der Käfer Wiesn-Schänke<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:18:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unter Beobachtung:Experten warnen vor Corona-Variante „Nimbus“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/corona-variante-nimbus-wissenschaftler-warnen-vor-rasantem-anstieg-684538dfeaf9b317dbcfcc03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684538dfeaf9b317dbcfcc04/a446500fc645e66ce3c8ee28b90883ac,aa97436c?w=576" alt="Unter Beobachtung:Experten warnen vor Corona-Variante „Nimbus“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Britische Wissenschaftler warnen vor einer neuen, hochansteckenden Corona-Variante: Nimbus. Der Stamm (N.B.1.8.1) hat sich aus dem hochvirulenten Omicron entwickelt und bereits in China, Singapur und Hongkong einen Anstieg der Fälle ausgelöst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dr. Gayatri Amirthalingam, stellvertretende Direktorin der britischen Gesundheitsbehörde, erklärt gegenüber „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/health/article-14787409/Covid-warning-Nimbus-variant-summer-cases.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, die Organisation beobachte Nimbus aufmerksam. „NB.1.8.1 wurde in Großbritannien bisher in geringer Zahl nachgewiesen, internationale Daten deuten jedoch darauf hin, dass sein Anteil an allen Covid-19-Fällen zunimmt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► In Deutschland wurde die neue Variante zum ersten Mal im März nachgewiesen. Im Mai waren bereits 16,7 Prozent aller <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/corona/coronavirus/corona-69368756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Corona<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fälle auf Nimbus zurückzuführen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Einfache Tipps, damit die Feiertage Ihren Abnehmzielen nicht im Weg stehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:18:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Star-Stürmer sollen gehen:Top-Klub will Füllkrug</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/serie-a-per-leihe-nach-italien-top-klub-will-fuellkrug-6844893f6e8f4710ff28ddc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6844893f6e8f4710ff28ddc7/6b89040d27294aea0e0fe8fe72c86751,e3cbd1a?w=576" alt="Zwei Star-Stürmer sollen gehen:Top-Klub will Füllkrug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wäre ein Hammer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verabschiedet sich Niclas Füllkrug (32) nach nur einem Jahr schon wieder von West Ham? Wie die „Gazzetta dello Sport“ berichtet, soll der italienische Top-Klub Juventus Turin seine Fühler nach dem Angreifer ausgestreckt haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach soll sich die „Alte Dame“ in diesem Sommer auf einen größeren Umbruch in der Offensive vorbereiten. Neben Arkadiusz Milik (31) wird vermutlich auch Dusan Vlahovic (25), dessen Vertrag 2026 ausläuft, den Verein verlassen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lustiger Moment am Abend vor dem Spiel um Platz 3.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details im Poker des Jahres:FINALES ANGEBOT! Was Bayer jetzt für Wirtz kassieren soll</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/leverkusen-poker-um-florian-wirtz-finales-angebot-von-liverpool-68451fa26e8f4710ff28e20f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68451fa26e8f4710ff28e210/e985d83c3aa56829ef0e1f63652ed18e,ca543865?w=656" alt="Neue Details im Poker des Jahres:FINALES ANGEBOT! Was Bayer jetzt für Wirtz kassieren soll" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der FC Liverpool plant, ein finales Angebot für Florian Wirtz abzugeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus alle spannenden neuen Details im Poker zwischen Liverpool und Bayer Leverkusen um Nationalspieler Wirtz!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:19:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Attentat in Kolumbien:Präsidentschaftskandidat im Kugelhagel verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kugelhagel-in-bogota-attentat-auf-praesidentschaftskandidaten-68454a3028e5c13c1b056aa4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68454a3028e5c13c1b056aa4/ea547243bdf99ff93d8babd2891eeed6,ff005284?w=320" alt="Attentat in Kolumbien:Präsidentschaftskandidat im Kugelhagel verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bogotá – <!--]--><!--[--><b>Die Gewalt ist zurück in Kolumbien! Während eines Wahlkampfauftritts am Samstagabend in der Hauptstadt Bogotá wurde der konservative Senator Miguel Uribe (39) von mehreren Kugeln getroffen. Zwei Schüsse trafen seinen Kopf, ein weiterer sein Knie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Präsidentschaftskandidat schwebt seither offenbar in Lebensgefahr. Uribes Ehefrau schilderte die dramatischen Minuten nach dem Attentat auf X (ehemals Twitter): „In diesem Moment kämpft er um sein Leben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Not-OP in der Santa-Fe-Klinik versuchten Ärzte, den Politiker zu retten. Bogotás Bürgermeister Carlos Galán (48) verkündete: „Die erste Operation war erfolgreich.“ Uribes Zustand aber sei weiter kritisch.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Senator Miguel Uribe möchte 2026 Kolumbiens Präsident werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:19:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Khaby Lame:TikTok-Star aus den USA ausgewiesen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/khaby-lame-tiktok-star-aus-den-usa-ausgewiesen-684545a3a9feec7f5c519b07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684545a3a9feec7f5c519b07/a857f76343fd181d0d5b9383cdf2afe7,61b1b113?w=320" alt="Khaby Lame:TikTok-Star aus den USA ausgewiesen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Las Vegas – <!--]--><!--[--><b>Er ist der erfolgreichste TikToker der Welt! Fast 163 Millionen Menschen folgen Khaby Lame auf der Video-Plattform, so viele wie niemandem sonst. Nun bekommt der Italiener die verschärfte Einwanderungspolitik der USA zu spüren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag wurde Khaby in Las Vegas von der US-Einwanderungsbehörde ICE festgenommen, weil er sein Visum überzogen hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Khaby Lame war bei der Gala des Metropolitan Museum of Art im Mai in New York, wo die Ausstellung „Superfine: Tailoring Black Style“ eröffnet wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Khaby Lame reiste am 30. April mit einem Visum in die USA ein und blieb am Ende länger als erlaubt. Details zum Typ des Visums sind nicht bekannt. Der trumpnahe Influencer Bo Loudon soll auf der Plattform X behauptet haben, dass er Lame als „illegalen Ausländer“ angezeigt hätte. Später schrieb er: „Die Einwanderungsbehörde hat den linksextremen TikToker Khaby Lame festgenommen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:19:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verträge zu teuer:Stromkunden verschenken fast 5 Milliarden Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/kosten-sparen-darum-verschenken-stromkunden-fast-fuenf-milliarden-euro-683ebb170391562e9de4d939</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ebb170391562e9de4d93a/541ae2ef3a8c1f4f97083811c8b7a771,4d359220?w=992" alt="Verträge zu teuer:Stromkunden verschenken fast 5 Milliarden Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fast zwei Drittel der Deutschen sind mit Ihrem Stromanbieter zufrieden. Verblüffend. Denn die meisten zahlen mehr für die Energie aus der Steckdose als nötig. Was nicht sein müsste. Doch Tatsache ist: Viele Kunden überschätzen den Aufwand beim Wechsel des Stromvertrags. Und unterschätzen, was sie sparen könnten. Das zeigt eine aktuelle Untersuchung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Folge zahlen deutsche Verbraucher mehr für Strom als sonst wo in Europa. Obwohl viele Verträge hunderte Euro günstiger sein könnten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Sie wissen müssen um richtig zu sparen, lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:19:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo es in Deutschland am meisten stinkt:Hier knattern die größten Drecksschleudern</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/abgas-schock-in-diesen-landkreisen-faehrt-jeder-dritte-mit-uralt-auto-684532b628e5c13c1b056996</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684532b628e5c13c1b056997/155d15af7fc3465ce8239e4a931b7b5c,f9109147?w=576" alt="Wo es in Deutschland am meisten stinkt:Hier knattern die größten Drecksschleudern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie dreckig oder sauber die Autos auf Deutschlands Straßen unterwegs sind, hängt stark vom Wohnort des Fahrers und damit vom Zulassungsbezirk ab. In einigen Landkreisen fährt jeder Dritte noch mit einem Uralt-Auto! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Eine Auswertung des Kraftfahrt-Bundesamts durch die dpa ergab: Den höchsten Anteil älterer Autos mit den weniger strengen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/acht-millionen-diesel-droht-stilllegung-was-bedeutet-das-fuer-mein-auto-66ab8bfdf97199255c75152a"><!-- --><!--[--><!--[-->Abgasnormen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Euro 1 bis 4 verzeichnet der niedersächsische Landkreis Lüchow-Dannenberg: Dort erfüllen 33,7 Prozent der Fahrzeuge nur die älteren Abgasstandards. Dahinter folgen Elbe-Elster (31,7 Prozent) und Duisburg (30,7 Prozent). Auch in Emmendingen, Nienburg, Gelsenkirchen, Spree-Neiße, Herne und Görlitz sind mehr als 30 Prozent der Autos nach veralteten Normen zugelassen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Anstehen für ein einziges Foto, das dann ohnehin jeder hat? Nicht an diesen Orten.</p><p class="teaser__text">Kinder? Nein, danke! Immer mehr Frauen entscheiden sich bewusst gegen Nachwuchs.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:19:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kompany würde ihn ziehen lassen:PSG will diesen Bayern-Star!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-psg-will-abwehr-star-minjae-kim-kompany-wuerde-ihn-ziehen-lassen-684534bf6e8f4710ff28e314</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684534bf6e8f4710ff28e315/38fe6ed255eda3c13bb36ae6a05c1788,629909d6?w=576" alt="Kompany würde ihn ziehen lassen:PSG will diesen Bayern-Star!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kommt jetzt Bewegung in den Poker um diesen Bayern-Star?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Verpflichtung von Leverkusen-Star Jonathan Tah (29/vertrag bis 2029) soll der Nationalspieler die Innenverteidigung beim FC Bayern mit Dayot Upamecano (26) bilden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein anderer Verteidiger darf deswegen gehen – und an dem gibt es nun Interesse von PSG! BILD ordnet die Berichte aus Frankreich ein und sagt, welchen Franzosen Trainer Vincent Komany (39) als Ersatz sieht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Alle Details und Hintergründe lesen Sie mit BILDplus!</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:19:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Warum seh ich so fett aus?“:Haaland entsetzt von eigenem Jubel-Foto</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/erling-haaland-sorgt-fuer-lacher-mit-foto-kritik-nach-norwegen-sieg-68453375eaf9b317dbcfcbd2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68453375eaf9b317dbcfcbd2/70defb5cfef81d656ce6ae8c0cb10aba,115452ef?w=320" alt="„Warum seh ich so fett aus?“:Haaland entsetzt von eigenem Jubel-Foto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Foto lässt er nicht unkommentiert ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für das norwegische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wm-hilfe-fuer-uns-italien-desaster-gegen-haaland-truppe-6843d78b4734e826eacf3a00"><!-- --><!--[--><!--[-->Nationalteam<!--]--><!--]--></a><!--[--> um Superstar Erling <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/antonio-nusa-glaenzt-neben-haaland-trainer-solbakken-kritisiert-rb-leipzig-682db7e8edb69e10df697419"><!-- --><!--[--><!--[-->Haaland<!--]--><!--]--></a><!--[--> (24) läuft in der WM-Quali alles rund: Nach dem 3:0 gegen Italien hat Norwegen mit neun Punkten nach drei Spielen in der Gruppe I gute Chancen, sich erstmals seit 1998 wieder für eine WM-Endrunde zu qualifizieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Partie am Freitag traf Haaland in der 42. Minute zum 3:0-Endstand – es ist das 41. Tor im 42. Länderspiel für den ehemaligen Dortmund-Profi. Beeindruckend! Danach jubelte er mit Arsenal-Star Martin Ødegaard (26). Dabei entstand ein Foto, das ihm selbst offenbar gar nicht gefällt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Explosion der Frankreich-Kabine? In der Mannschaft brodelt es.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:19:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Kindergesundheitsgipfel:Wie ziehen wir unsere Kinder gesünder groß?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/meine-familie-familienportal/kindergesundheit-wie-ziehen-wir-unsere-kinder-gesuender-gross-683463c968d7712e54fbefb4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683463c968d7712e54fbefb4/a794b70af4d9b63a162089dc4d091e21,440340c1?w=320" alt="BILD-Kindergesundheitsgipfel:Wie ziehen wir unsere Kinder gesünder groß?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Andrea Franke, die beste Schulleiterin Deutschlands, kennt jeden ihrer 640 Schüler persönlich. In der Willy-Brandt-Schule im sozialen Brennpunkt Gesundbrunnen wird nicht nur gesundes Essen serviert, sondern auch Menschlichkeit großgeschrieben. Was macht diese Schule besonders und wie hilft sie den Kindern? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hat mit ihr und anderen Experten über innovative Unterrichtsmethoden, die Stärkung der mentalen Gesundheit und was es von der Politik braucht, gesprochen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:19:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Historischer Staatsbesuch der Franzosen:Monaco feiert die Macrons</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/monaco-feiert-die-macrons-historischer-staatsbesuch-der-franzosen-68453ae0eaf9b317dbcfcc18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68453ae0eaf9b317dbcfcc19/edd2c87d78a50bac6e9da5b2347530b0,3374f0e8?w=992" alt="Historischer Staatsbesuch der Franzosen:Monaco feiert die Macrons" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Monaco – <!--]--><!--[--><b>Ein historischer Besuch im Fürstentum: Seit mehr als 4 Jahrzehnten hatte kein französischer Präsident Monaco für einen Staatsbesuch betreten. Bis zu diesem Wochenende! Emmanuel Macron und seine Gattin Brigitte sind nach Monaco gereist – und der rote Teppich ist ausgerollt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Entspannter Empfang: Emmanuel Macron und seine Frau Brigitte Macron mit Fürst Albert II. und Fürstin Charlène sowie deren Kindern Prinzessin Gabriella (10) und Prinz Jacques (10) im Fürstenpalast in Monaco<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag landeten Macron und seine Brigitte im beeindruckenden Fürstenpalast. Fürst <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/charlene-wittstock/charlene-von-monaco-alle-infos-78491756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Albert II. und Charlène<!--]--><!--]--></a><!--[--> begrüßten das Präsidentenpaar mit offenen Armen. Eine Militärparade durfte natürlich nicht fehlen!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Küsschen kurz vor dem Staatsbankett <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:19:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Star Katy Karrenbauer:Rührender Papa-Abschied am Meer</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katy-karrenbauer-am-meer-ruehrender-abschied-von-ihrem-toten-papa-6844640b3eb4e02f13be5912</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6844640b3eb4e02f13be5913/5b965c87a00a86867670c762f24e4d64,d7430709?w=576" alt="TV-Star Katy Karrenbauer:Rührender Papa-Abschied am Meer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein stiller Moment am Meer, in dem sie noch einmal ganz nah bei ihrem Papa ist. Der Wind weht sanft, die Wellen rauschen. Und Katy Karrenbauer steht allein am Ostsee-Strand – mit einem Stein in der Hand und dem Schmerz im Herzen. Es ist der Tag, an dem ihr Vater eingeäschert wurde. Der Mann, der ihr Fels war, ihre Stütze, ihr größter Fan.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor einigen Tagen hatte sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katy-karrenbauer-nach-demenz-drama-abschied-von-papa-dieter-93-683d483d72b82d20ec7585d0"><!-- --><!--[--><!--[-->Schauspielerin von ihrem Papa Dieter <!--]--><!--]--></a><!--[-->(†93) verabschieden müssen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram schreibt die Schauspielerin: „Heute um 15 Uhr wurde mein Papa krematiert. Nun wird er wirklich für immer zu einem Stern, der mich geleitet.“ Ein Satz wie ein Stich – und zugleich voller Poesie. Große Trauer, sanft verpackt in Worte, die berühren. Katy Karrenbauer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katy-karrenbauer-zweite-op-an-der-halsschlagader-ueberstanden-66830fdbee755b2e7317055d"><!-- --><!--[--><!--[-->(„Hinter Gittern“)<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die Frau mit der markanten Stimme und dem riesengroßen Herzen, suchte hier Trost in der Natur – und fand mehr, als sie erwartet hatte. „Ich bat um einen Glücksstein, einen ‚Hühnergott‘ mit einem Loch, der mich an den heutigen Tag erinnern soll. Und ich fand ihn. Einen besonders schönen sogar.“ Der sogenannte Hühnergott ist ein natürlich durchlöcherter Stein<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diesen schönen Stein fand Katy Karrenbauer am Ostseestrand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:19:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>