<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>600 Menschen mussten im Flieger übernachten:„Chaos! Die Crew hatte keine Ahnung, was passiert!“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/600-menschen-mussten-im-flieger-uebernachten-chaos-die-crew-hatte-keine-ahnung-was-passiert-699db0acf15d29bebb940201</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699db0acf15d29bebb940202/e8b66c62397a5c16b8b1cee0af512a75,d1bbe136?w=992" alt="600 Menschen mussten im Flieger übernachten:„Chaos! Die Crew hatte keine Ahnung, was passiert!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hunderte Passagiere saßen über Nacht am Flughafen in München fest – eingesperrt in Flugzeuge auf dem Rollfeld. Jetzt erzählt ein Familienvater, was sich abspielte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Zustände die Familie erlebte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:56:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Serien-Legende spricht über ihre schwere Krankheit:Die Schmerzen zwingen Christina Applegate ins Bett</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/christina-applegate-an-ms-erkrankt-die-schmerzen-zwingen-sie-ins-bett-699ea0ebcfca786c686c9f71</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ea0ebcfca786c686c9f71/e774b296206c98c1598c96bd40a69d9c,bcbc06b6?w=656" alt="Serien-Legende spricht über ihre schwere Krankheit:Die Schmerzen zwingen Christina Applegate ins Bett" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Christina Applegate (54) kämpft – jeden einzelnen Tag. Die US-Schauspielerin, die als Kelly Bundy in der Kultserie „Eine schrecklich nette Familie“ berühmt wurde, verbringt heute viele Stunden im Bett. Weil unsägliche Schmerzen sie dazu zwingen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Jahr 2021 erhielt Christina Applegate die niederschmetternde Diagnose: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/multiple-sklerose-symptome-diagnose-und-behandlung-85056554.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Multiple Sklerose<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die heimtückische und unheilbare Autoimmunkrankheit MS greift das zentrale Nervensystem an, kann je nach Verlauf starke Mobilitätsbeschwerden mit sich bringen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/christina-applegate-hat-ms-ich-habe-schmerzen-als-waere-der-boden-lava-672ca875048fa103a43c30aa"><!-- --><!--[--><!--[-->Für die Schauspielerin ist mittlerweile jeder Schritt eine Qual<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen Großteil des Tages verbringt sie wegen ihrer Schmerzen im Bett, der Alltag mit ihrer Tochter Sadie gestaltet sich schwierig. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/christina-applegate-im-steckbrief-karriere-privates-gesundheit-667e58ef6a56ff03c6b3c352"><!-- --><!--[--><!--[-->Christina Applegate<!--]--><!--]--></a><!--[--> muss all ihre Kraft mobilisieren, um für die 15-Jährige so gut es geht da zu sein, will Sadie unbedingt zur Schule und zu Freizeitaktivitäten fahren. Das ist ihr wichtig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> Christina Applegate mit Tochter Sadie (15, ihr Papa ist der Musiker Martyn LeNoble, 56) im Jahr 2023 auf dem roten Teppich in Los Angeles. Zum Laufen benötigt die an MS erkrankte Schauspielerin einen Stock<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:56:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger 2026:Preisrutsch beim besten Bürostuhl!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/buerostuhl-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ee11eb82b0ead58da7f01/d0770126ae02811f20d89510ebe60d7e,ebff3bf9?w=320" alt="Testsieger 2026:Preisrutsch beim besten Bürostuhl!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff im ICE:Frau (35) schlägt auf Zugchef ein! Fahrt abgebrochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/angriff-im-ice-frau-35-schlaegt-auf-zugchef-ein-fahrt-abgebrochen-699ef8e4f323ffab6238dee5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ef8e4f323ffab6238dee5/cb6d07e64c4b0eea81bcb41d177ba787/Kennung_Archivfoto,f6bd7f47?w=320" alt="Angriff im ICE:Frau (35) schlägt auf Zugchef ein! Fahrt abgebrochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stendal (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Wieder ist es in einem Zug zu einem Angriff auf das Bahnpersonal gekommen. Der Zugchef wollte nur seinen Job machen, war sogar hilfsbereit. Plötzlich wurde er attackiert und verletzt – er konnte seinen Dienst nicht beenden. Die Polizei ermittelt wegen gleich vier Straftaten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall passierte am Dienstagmorgen in einem ICE der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Hannover nach Berlin. Der Zugchef kontrollierte die Tickets der Fahrgäste, darunter die Fahrkarte einer 35-Jährigen. Sie zeigte ein „Quer-durchs-Land-Ticket“ vor. Damit darf man deutschlandweit fahren – allerdings nur im Regionalverkehr. Für einen Intercity-Express gilt es nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizei erklärte der Kontrolleur die Situation geduldig. Er erstellte eine Fahrpreisnacherhebung und suchte ihr eine Alternativroute mit Regionalzügen von Wolfsburg in Richtung Berlin heraus, wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundespolizei/thema-bundespolizei-alle-infos-79972208.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundespolizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> erklärte. Anschließend forderte er die Frau auf, den Zug in Wolfsburg zu verlassen. Doch die 35-jährige Ivorerin (Elfenbeinküste) blieb an Bord. Nachdem der ICE wieder losgefahren war, ging sie gezielt auf den Zugchef zu und attackierte ihn.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Wie lange fährt die Angst noch mit? Nach dem brutalen Angriff ...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nanu, war nicht gerade noch Winter?:„Der Frühling ist nicht mehr zu stoppen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/nanu-war-nicht-gerade-noch-winter-bis-zu-22-grad-am-freitag-699ea61cd7de5a808f60c4ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ea61cd7de5a808f60c4ee/d372fa299ce53b5e21f5e477ccc86c12,7d373d92?w=992" alt="Nanu, war nicht gerade noch Winter?:„Der Frühling ist nicht mehr zu stoppen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach Bibber-Kälte und grauem Himmel ohne Sonne in weiten Teilen Deutschlands fühlt es sich wie eine Erlösung an: Der Frühling klopft heftig an der Tür. Schon heute strahlt der blaue Himmel und es wird noch besser! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am heutigen Mittwoch gibt der Frühling ein erstes Gastspiel. Obwohl meteorologisch gesehen noch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winter<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist. Dr. Karsten Brandt von donnerwetter.de zu BILD: „Am Rhein kann es bis zu 20, vielleicht sogar 21 Grad geben.“ Im Norden und Osten reicht es allerdings nur bis zu 10 Grad, so Meteorologe Marco Manitta vom Deutschen Wetterdienst (DWD).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der meteorologische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/fruehling/thema-fruehling-alle-infos-83203890.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frühling<!--]--><!--]--></a><!--[--> beginnt am 1. März, der kalendarische am 20. März zur Tages- und Nachtgleiche.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetter-warmluft-duese-bringt-erstaunlichen-fruehlingsrausch-699d7cc1ee35d0f0647c5ad8"><!-- --><!--[--><!--[-->steigen die Temperaturen<!--]--><!--]--></a><!--[--> weiter. Gegenüber BILD sagte Diplom-Meteorologe Dominik Jung von wetter.net: „In den kommenden Tagen gibt es immer wieder Sonnenschein. Sie hat schon wieder einiges an Kraft gewonnen!“ Im Osten wird es 13 bis 15 Grad, im Westen bis zu 20, im Südwesten sogar bis zu 21 Grad warm.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:57:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückkehr in GKV klappt nicht:Privatversichert? So holen Sie sich  jetzt Geld zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pkv-tarifwechsel-so-senken-sie-ihre-beitraege-deutlich-698f381456df0f71cc041b15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f381456df0f71cc041b16/823bcb22717bceb1d76384bd124dc12e,c2f9839?w=576" alt="Rückkehr in GKV klappt nicht:Privatversichert? So holen Sie sich  jetzt Geld zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Privatversicherte geraten im Laufe der Jahre unter Druck: Die Beiträge klettern immer weiter, ein Ausweg scheint verbaut.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Was kaum jemand weiß: Im Hintergrund existiert eine legale Möglichkeit, die Kosten deutlich zu senken – ohne die mühsam aufgebauten Altersrückstellungen zu verlieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie ein interner Tarifwechsel tausende Euro sparen kann und worauf Betroffene unbedingt achten müssen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:57:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fand man deswegen nie etwas bei ihm?:Polizist soll Hells Angel mit Informationen versorgt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/dortmund-polizist-soll-hells-angel-mit-informationen-versorgt-haben-69989164ee35d0f0647c2413</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69989164ee35d0f0647c2414/271b2a7944164014b69faf6ba7e4237b,895d4bb8?w=576" alt="Fand man deswegen nie etwas bei ihm?:Polizist soll Hells Angel mit Informationen versorgt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Dortmund gibt es Ermittlungen wegen Geheimnisverrats: Ein Polizist soll einen Rocker der Hells Angels mit Informationen versorgt haben. Die Behörde sucht nun mit Hochdruck nach dem Maulwurf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Polizei weiß, wie lange sich die beiden kennen und welche neue Spur die Ermittler haben, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:57:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stütze-Schnorrer Huso B.:So redet sich die Ausländerbehörde raus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/fall-huso-b-warum-bleibt-der-abgelehnte-asylbewerber-in-koeln-699d99a51abe4229fa92d014</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d99a51abe4229fa92d014/121a1628d0eeef757c924c8dd175eeba-square,ff99be12?w=656" alt="Stütze-Schnorrer Huso B.:So redet sich die Ausländerbehörde raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Der Fall des abgelehnten, bosnischen Asylbewerbers Huso B. (42) macht fassungslos. Seit 23 Jahren dürfte der Mann eigentlich nicht in Deutschland sein, weil damals sein Asylantrag abgelehnt wurde. Stattdessen kassiert er für sich und seine Familie (8 Kinder) insgesamt 87.000 Euro Stütze im Jahr. Eine Abschiebung wurde durch die Stadt Köln gar nicht erst angestrebt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei wäre die Sache eigentlich klar: Schon am 13.9.2007 hatte nach Informationen von BILD die Kölner Ausländerbehörde eine unbefristete „Ausweisungsverfügung“ erlassen. Heißt: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/exklusiv-die-akte-des-versagens-699d62517859a5f5c2f1190f"><!-- --><!--[--><!--[-->Huso B.<!--]--><!--]--></a><!--[--> muss seitdem in seine Heimat Bosnien abgeschoben werden. So sieht es auch NRW-Ministerpräsident Hendrik Wüst (50, CDU). Er verstehe „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/asyl-skandal-um-dreisten-stuetze-empfaenger-wuest-fordert-reformen-699c5717c1f940724fde04fe"><!-- --><!--[--><!--[-->jeden, der bei diesem Fall Wut empfindet<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch trotz der Wut-Aussage ihres obersten Chefs ist man sich in der zuständigen Ausländerbehörde in Köln offenbar keiner Verfehlung bewusst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD fragte bei der Stadt Köln nach, wollte wissen: Wer hat auf welcher Grundlage die Entscheidung getroffen, die Abschiebungen immer wieder auszusetzen? Ein Sprecher verweist auf „zwingende Duldungsgründe“ – die einen Vollzug der Ausreise verhindert hätten. Neben der körperlichen Unversehrtheit (dürfte im Fall von Bosnien keine Rolle spielen) nennt die Behörde auch „das Recht auf Wahrung der Familieneinheit“. Demnach könnten auch „Kindeswohlinteressen auf der Grundlage der UN-Kinderrechtskonvention ein Vollzugshindernis sein.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:57:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Druck von Merz-Minister Weimer:Berlinale-Chefin wird nach Skandal-Foto abgelöst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/druck-von-merz-minister-weimer-berlinale-chefin-wird-nach-skandal-foto-abgeloest-699eb62dd7de5a808f60c60b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699eb62dd7de5a808f60c60c/561365a5d7f6b928def52e4064c0ee24,f646df6f?w=320" alt="Druck von Merz-Minister Weimer:Berlinale-Chefin wird nach Skandal-Foto abgelöst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Propaganda-Posen mit Folgen: Kulturstaatsminister Wolfram Weimer (61) lässt nach BILD-Informationen die Chefin der Filmfestspiele „Berlinale“, die US-Amerikanerin Tricia Tuttle (56), ablösen! Grund: Der Antisemitismus-Skandal bei den Filmfestspielen, die am Wochenende mit der Verleihung der „Goldenen Bären“ zu Ende gegangen waren. Das erfuhr BILD aus Kreisen der für die Berlinale zuständigen „Kulturveranstaltungen des Bundes in Berlin GmbH“ (KBB). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weimer hat demnach für Donnerstag zu einer außerordentlichen Sitzung der Führungsgremien der KBB geladen. Auf der Tagesordnung nach BILD-Informationen: die Abberufung der Berlinale-Chefin Tuttle. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der morgigen außerordentlichen Aufsichtsratssitzung soll es um die Ausrichtung der Berlinale und mögliche personelle Veränderungen gehen, ist aus der Bundesregierung zu hören.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Berlinale wurde von Aktivisten für ein Tribunal gegen Israel genutzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:57:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für 32 Milliarden Euro!:Diese Gold-Trommel wird das größte Stadion der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fuer-32-milliarden-euro-diese-gold-trommel-wird-das-groesste-stadion-der-welt-699ec44ab82b0ead58da7c05</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ec44ab82b0ead58da7c05/7b231ddd1b4bdd277425c68f32f6bce3,c93f1dcd?w=320" alt="Für 32 Milliarden Euro!:Diese Gold-Trommel wird das größte Stadion der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das wird das größte Stadion der Welt! Das Trong Dong Stadion im Vietnam soll 135.000 Plätze haben. Entstehen soll es im Süden von Vietnams Hauptstadt Hanoi. Dazu soll rund um das Stadion eine riesige Olympische Sportstadt gebaut werden. Das Design erinnert dabei an die Dong-Son-Trommel, einem der wichtigsten kulturellen Symbole Vietnams.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:57:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Täter auf der Flucht:Messer-Attacke an Berliner Schule</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/messer-attacke-in-schule-in-berlin-taeter-auf-der-flucht-699eef9bb82b0ead58da805d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699eef9bb82b0ead58da805e/ed6f2b916ed60d471a93ace515404331,f80387b5?w=992" alt="Täter auf der Flucht:Messer-Attacke an Berliner Schule" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Messer-Alarm im Berliner Stadtteil Wedding: An einer Schule verletzte ein 15-Jähriger einen Sicherheitsmann mit einem Messer, flüchtete dann. Die Polizei rückte an. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schwer bewaffnete Beamte postieren sich rund um die Schule und suchen im Nahbereich nach dem flüchtigen Täter. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungskräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> versorgten den verletzten Mann. Auf Fotos ist zu sehen, wie er seinen bandagierten Arm in die Höhe hält. An der Hand klebt noch Blut.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schwer bewaffnete Polizisten sichern die Schule am Schillerpark in Berlin-Wedding<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:57:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Bundestag rasiert Pistorius’ Drohnen-Vertrag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bundestag-rasiert-vertrag-von-pistorius-zum-kauf-von-kamikaze-drohnen-699ef026f323ffab6238ddd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ef026f323ffab6238ddd4/359acd8b4361e87cf41e4e3f04c01a8e,9bf51717?w=576" alt="BILD exklusiv:Bundestag rasiert Pistorius’ Drohnen-Vertrag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Drohnen-Revolte im Parlament! Verteidigungsminister Boris Pistorius (SPD) muss beim Kauf von Kamikaze-Drohnen auf mehr als die Hälfte des geforderten Budgets verzichten. Das erfuhr BILD exklusiv aus Koalitionskreisen. Heißt: Die Bundeswehr darf zwar Killer-Drohnen kaufen, aber längst nicht so viele wie eigentlich geplant.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer wieder tauchten Zweifel auf, ob die gewünschten Drohnen tatsächlich Ziele treffen und ob die aufgerufenen Preise der Rüstungsfirmen nicht viel zu hoch sind. Folge: Die Regierungshaushälter, die die Verträge zwischen dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/boris-pistorius/thema-boris-pistorius-alle-infos-82601224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pistorius<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Ministerium und den Herstellern absegnen müssen, machen dem Minister nun knallharte Vorgaben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Abgeordneten legen einen Kosten-Stopper ein: Die Rüstungsfirma Helsing sollte einen Rahmenvertrag mit einem Volumen von 1,46 Milliarden Euro erhalten. Der Konkurrent Stark sogar einen Vertrag über 2,86 Milliarden. Zu teuer, finden die Haushälter! Und haben am heutigen Mittwoch im Haushaltsausschuss eine Beschränkung auf eine Milliarde pro Firma durchgedrückt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Kampfdrohne „HX-2“ im Flug<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:57:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tierschützer in Gefahr:Wut-Hippo schleudert Boot durch die Luft</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tierschuetzer-in-gefahr-wut-hippo-schleudert-boot-durch-die-luft-699ef723f323ffab6238dea2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ef723f323ffab6238dea3/6a8c5aeb19f14d5c86e24533ac1d41d2,e96df9db?w=576" alt="Tierschützer in Gefahr:Wut-Hippo schleudert Boot durch die Luft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine einmalige Szene aus Südafrika: Ein Flusspferd kentert ein Boot inklusive Mann an Bord.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:57:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Schumi-Manager ausgeraubt:Polizei fasst Bande nach Überfall auf Willi Weber</title>
    <link>https://www.bild.de/news/formel-1-manager-willi-weber-ueberfallen-polizei-fasst-bande-699ef710f323ffab6238de9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ef710f323ffab6238de9a/f2f87fc65c7752d75ed936bcd850439a,4b8f5e18?w=320" alt="Ex-Schumi-Manager ausgeraubt:Polizei fasst Bande nach Überfall auf Willi Weber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Sie sollen Beute in Millionenhöhe gemacht haben. Nach Überfällen auf den früheren Formel-1-Manager Willi Weber in seiner Stuttgarter Villa und auf mindestens zwei weitere Ehepaare sind die mutmaßlichen Räuber in Rumänien festgenommen worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizei stehen die vier Männer (32–55) im Verdacht, die Taten im süddeutschen Raum begangen zu haben. Bei einer davon, im Dezember 2025, waren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/willi-weber-brutal-ueberfallen-jetzt-spricht-er-in-bild-6939739011f914c89b859207"><!-- --><!--[--><!--[-->Weber und seine Frau in der gemeinsamen Villa überfallen<!--]--><!--]--></a><!--[--> worden. Auch einen Raubüberfall auf ein älteres Ehepaar in Stuttgart einen Monat zuvor sowie eine Tat im letzten Juni im Landkreis Neu-Ulm (Bayern) soll die Bande verübt haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> gingen die Täter stets auf ähnliche Weise vor: Sie überwältigten die anwesenden Ehepaare und raubten Schmuck, Geld und Wertgegenstände. „Ihre Vorgehensweise war von Brutalität geprägt“, so die Ermittler. Die Räuber sollen die Ehepaare gefesselt, bedroht, zum Teil verletzt und stundenlang eingesperrt haben, um an ihre Beute zu gelangen. Weber sagte nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/ueberfall-auf-ehemaligen-manager-von-michael-schumacher-willi-weber-83-unter-schock-693932d07a0ab5a4f7a804d9"><!-- --><!--[--><!--[-->dem Überfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD, er sei so lange geschlagen worden, bis er den Vermummten den Code für seine Tresore verriet. Erst später sei es ihm gelungen, sich von den Fesseln zu befreien und die Polizei zu rufen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Willi Weber wurde in seiner Stuttgarter Villa brutal überfallen und ausgeraubt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:57:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>