<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jetzt konfrontiert sie Eva Benetatou im Dschungel:Samiras Dschungel-Rache nach dem Fremdgeh-Drama</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-showdown-samiras-rache-so-will-sie-eva-konfrontieren-69733f00f5499fb954b6336f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69733f00f5499fb954b63370/93e3ad4218e79124997581e6314b194b,35898f68?w=992" alt="Jetzt konfrontiert sie Eva Benetatou im Dschungel:Samiras Dschungel-Rache nach dem Fremdgeh-Drama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem Fremdgeh-Drama um Serkan Yavuz (32) kommt es im RTL-Dschungelcamp zu einem Wiedersehen, auf das viele Zuschauer warten. Seine Noch-Ehefrau Samira Yavuz (32) und seine frühere Affäre Eva Benetatou (33) treffen erstmals wieder aufeinander. Samira hat sich auf diesen Moment vorbereitet und einen Rache-Plan geschmiedet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Samira sich für die Konfrontation mit Eva vorgenommen hat, womit sie im Camp für Spannung sorgen wird und welche Rolle private Textnachrichten dabei spielen, erfahren Sie jetzt exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:38:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das nimmt Dschungelstar Ariel mit ins Camp:„Ich packe meinen Koffer und nehme mit …“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/das-nimmt-dschungelstar-ariel-mit-ins-camp-ich-packe-meinen-koffer-und-nehme-mit-696e40d918af1f04e38deb91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e40d918af1f04e38deb92/3549f2db29f2191d50d198820e3e7dfa,5523b923?w=992" alt="Das nimmt Dschungelstar Ariel mit ins Camp:„Ich packe meinen Koffer und nehme mit …“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Viel darf Dschungel-Kandidatin Ariel nicht in den australischen Busch mitnehmen. Gut, dass für Ariel weniger Stoff – schneller in der Dusche sauber werden – bedeutet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:38:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angeblich „schneesicher“:Skigebiet in Deutschland steht zum Verkauf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/schneesicheres-skigebiet-in-deutschland-steht-zum-verkauf-6970aa0a568b91954b0e9dba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970aa0a568b91954b0e9dbb/37001da70da77a83581f21fbe7fb6bab,187a182e?w=576" alt="Angeblich „schneesicher“:Skigebiet in Deutschland steht zum Verkauf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Winterberg (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Fast 400.000 Aufrufe in drei Tagen! Bei Instagram sorgt ein Video für Aufsehen: Darin wird ein ganzes Skigebiet zum Verkauf angeboten. Inklusive Lift, Rodelbahn und Köhlerhütte. Das hat seinen Preis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem 35-Sekunden-Clip ist die verschneite Landschaft vom Skigebiet Sahnehang zu sehen. „Der höchstgelegene Skihang in Winterberg könnte schon bald dir gehören“, preist Christian Hoeft von der Sparkasse Mitten im Sauerland darin die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/immobilien/immobilien/home-15703872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Immobilie<!--]--><!--]--></a><!--[--> an. Laut Verkaufsexposé zählt die Region zu den beliebtesten Wandergebieten Deutschlands und biete auch im Sommer großes Potenzial.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wer kommt als Käufer infrage? Simone Rohde, Sprecherin der Sparkasse Mitten im Sauerland, zu BILD: „Das Skigebiet Sahnehang steht sowohl Privatpersonen als auch gewerblichen Käufern zum Erwerb offen.“ Der Preis werde Interessenten auf Anfrage mitgeteilt. Laut Rohde liegt er im siebenstelligen Bereich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Sahnehang ist ein beliebtes, familienfreundliches Familienskigebiet im Sauerland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:38:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betreiberin hat „Schnauze voll“:Deutscher Supermarkt am Ballermann macht dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/deutscher-supermarkt-auf-mallorca-schliesst-nach-schimmel-vorwuerfen-6973761e707d4aa20757ed4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973761e707d4aa20757ed50/90ea18bba95a3e98a82098ae154dc19b,c742a733?w=576" alt="Betreiberin hat „Schnauze voll“:Deutscher Supermarkt am Ballermann macht dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma de Mallorca – <!--]--><!--[--><b>Bald ist es vorbei mit vertrauten Lebensmitteln aus der Heimat: Nach 19 Jahren am Ballermann hat Silla Voigt „die Schnauze voll“! Ihr deutscher Supermarkt „SAM“ an Mallorcas Playa de Palma wird noch in diesem Jahr schließen. Das kündigte die Betreiberin gegenüber der „Mallorca Zeitung“ an. Der Grund: Voigt beklagt sich über Beschimpfungen von Kunden. Doch ganz unschuldig am Frust der Kunden scheint die Betreiberin nicht zu sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst am 8. Januar kam es in dem Supermarkt zu einem Vorfall, über den u. a. das „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mallorcamagazin.com/nachrichten/lokales/2026/01/14/147167/verschimmelte-und-abgelaufene-lebensmittel-verkauft-deutscher-supermarkt-auf-mallorca-erntet-kritik.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Mallorca Magazin<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtete: Ein Kunde kaufte eine Packung Schnittwurst, die sich beim Auspacken als verschimmelt herausstellte. Angeblich trug die Wurst das Mindesthaltbarkeitsdatum 27. Dezember 2025. Als er die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fleisch/lifestyle-essen-trinken-nachrichten-news-fotos-videos-31692586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wurst<!--]--><!--]--></a><!--[--> reklamieren wollte, fühlte er sich nach eigenen Angaben von Betreiberin Voigt nicht ernst genommen. Voigt wiederum sagt gegenüber der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mallorcazeitung.es/panorama/2026/01/22/supermarkt-playa-de-palma-schliessung-125971490.html?utm_source=newsletter&amp;utm_campaign=guitar&amp;utm_medium=email&amp;utm_term=5262&amp;iU=9e692d45-ec08-4955-ba64-0e12626bb0da&amp;fN=576f6c6667616e67&amp;dd=20260123" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->MZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, sie habe sich entschuldigt und eine Entschädigung angeboten. „Doch er hat mich zehn Minuten beschimpft und aufs Übelste beleidigt.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Regale des deutschen Supermarktes „SAM“ an der Playa de Palma<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der „MZ“ ist das nicht das erste Mal, dass der deutsche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/einzelhandel/news-nachrichten-news-fotos-videos-33317474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Supermarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit abgelaufener Ware aufgefallen war. Bei der Zeitung hätten sich mehrere Personen gemeldet, die dort bereits Ware über dem MHD gekauft haben. Und die Vorwürfe gehen noch weiter: Die „MZ“ berichtet von einem ehemaligen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mitarbeiter<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der behauptet, Haltbarkeitsdaten seien im Supermarkt regelmäßig gefälscht worden. Auch in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/google/suchmaschine-und-wegweiser-im-internet-16834770.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Google<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Rezensionen beschweren sich Kunden über abgelaufene Produkte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:38:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>FBI jagte ihn mit 15 Mio. Dollar Kopfgeld:Weltweit gesuchter Ex-Olympiastar festgenommen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/olympia-star-ryan-wedding-verhaftet-drogenboss-geschnappt-69739453707d4aa20757f03b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69739453707d4aa20757f03c/f5f93df28f4ab4a82dfa0df1bff78b10,3ee3bf4a?w=992" alt="FBI jagte ihn mit 15 Mio. Dollar Kopfgeld:Weltweit gesuchter Ex-Olympiastar festgenommen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er galt einst als Hoffnungsträger des kanadischen Wintersports, war 2002 bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia/startseite-olympische-spiele-54193140.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Spielen </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>in Salt Lake City für sein Land auf dem Snowboard am Start. Heute ist </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/60-tonnen-kokain-geschmuggelt-fbi-jagt-olympia-star-als-drogenboss-696365cd4d1d5f581eeb2f5b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ryan Wedding</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (44) als einer der gefährlichsten Drogenbosse Nordamerikas bekannt – und wurde nun verhaftet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie NBC News und mehrere US-Medien berichten, nahmen Fahnder den ehemaligen Olympia-Athleten fest. Wedding, der auf der FBI-Liste der zehn meistgesuchten Verbrecher stand, soll ein internationales Drogenkartell geführt haben, das jährlich rund 60 Tonnen Kokain in die USA geschmuggelt und damit über eine Milliarde Dollar Umsatz gemacht haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wedding trat 2002 im Snowboard-Parallel-Riesenslalom an, belegte dort aber nur den 24. Platz. Doch aus dem einstigen Leistungssportler wurde jetzt einer der mächtigsten Drogenhändler des Kontinents. FBI-Direktor Kash Patel verglich ihn mit Pablo Escobar und „El Chapo“ Guzmán, zwei der berüchtigtsten Drogenbosse der Weltgeschichte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach außen lebte Wedding ein Leben im Luxus: Ermittler entdeckten bei Razzien Dutzende Motorräder aus dem Grand-Prix- und Superbike-Sport, mehrere Kunstwerke und einen Mercedes CLK GTR Roadster im Wert von über 11 Millionen Euro. Außerdem sicherte das FBI zwei olympische Medaillen, wobei noch unklar ist, wem diese gehören.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:38:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Ski-Unfall:Wer Matthäus beim BVB-Spiel im Stadion ersetzt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-ski-unfall-wer-lothar-matthaeus-beim-bvb-spiel-im-stadion-ersetzt-69738cdd707d4aa20757ef69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69738cdd707d4aa20757ef6a/6930657f16ca122711e63180fcddbc12,a86ec28f?w=576" alt="Nach dem Ski-Unfall:Wer Matthäus beim BVB-Spiel im Stadion ersetzt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kurzfristige Änderung bei Sky! Nach seinem Ski-Unfall wird der Einsatzplan von Lothar Matthäus (64) angepasst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer den Experten beim Bundesliga-Topspiel zwischen Union Berlin und dem BVB ersetzt, nur mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:38:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Asyl-Liste liegt BILD vor:Diese Ausländer bekommen bei uns keinen Schutz mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisante-asyl-verordnung-merz-beschleunigt-verfahren-6971fd14bcde554af96b635a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971fd14bcde554af96b635b/91edc51e228a8e2a0894350b8cf053dc,3eb957ea?w=656" alt="Neue Asyl-Liste liegt BILD vor:Diese Ausländer bekommen bei uns keinen Schutz mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundesregierung hat eine neue Verordnung beschlossen, um Asylverfahren zu beschleunigen. Der Schlüssel dazu: die Einstufung bestimmter Länder als sichere Herkunftsstaaten. Diese Regelung könnte für viele Asylbewerber drastische Konsequenzen haben, denn die Anerkennungschancen sinken erheblich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Länder auf der Liste stehen und welche weiteren Staaten die EU in Betracht zieht, erfahren Sie mit BILDplus. Abonnieren Sie jetzt, um alle Details zu erfahren!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:38:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alter Song wird zum Hit:Profitiert Victoria jetzt vom Beckham-Zoff?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/victoria-beckham-alter-song-wird-zum-hit-profitiert-sie-jetzt-vom-familienzoff-69722449bcde554af96b67a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69722449bcde554af96b67a7/7910587c99a46749d9023841a60ef53e,74ac2af5?w=320" alt="Alter Song wird zum Hit:Profitiert Victoria jetzt vom Beckham-Zoff?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Ihr entfremdeter Sohn Brooklyn (26) will nicht mehr mit ihr schwofen. Dafür wollen ihre Fans Victoria Beckham (51) jetzt zur Chart-Königin machen. </b><!--]--><!--[-->Mitten im bitteren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-enthuellt-familiendrama-eskaliert-696e94683f1ef928c2fdaa50"><!-- --><!--[--><!--[-->Beckham-Familienzoff <!--]--><!--]--></a><!--[-->schießt ihr 25 Jahre alter Solo-Song „Not Such An Innocent Girl“ (2001) plötzlich in den iTunes-Charts nach oben. In Großbritannien steht der Titel schon auf Platz 1, genauso wie in Irland. Ein Schelm, wer dabei Böses denkt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn in seiner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckham-beben-brooklyn-bricht-oeffentlich-mit-seinen-eltern-696e7f87097bff851af65042"><!-- --><!--[--><!--[-->bitteren Instagram-Abrechnung mit seinen Eltern <!--]--><!--]--></a><!--[-->hatte sich Brooklyn Beckham auch über einen angeblich komplett deplatzierten (und offenbar nicht ganz jugendfreien) Hochzeitstanz von Mama Victoria mit ihm ausgelassen, der eigentlich seiner Frau Nicola (31, verheiratet seit 2022) zugestanden hätte. Daraufhin kursierten direkt ganz viele lustige KI-generierte Fotos und Videos im Netz – mit Victoria Beckham als Hochzeitstanz-Crasherin.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Brooklyn Beckham kritisiert Victorias unpassenden Tanz bei seiner Hochzeit.</p><p><!--[--><!--[-->Und während Sohn Brooklyn in näherer Zukunft wohl nicht mehr mit Mama Victoria tanzen wird, ist für viele Fans jetzt Victorias „Not Such an Innocent Girl“ (übersetzt: Kein so unschuldiges Mädchen) DER Song der Stunde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:38:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Altkanzler auf Wiener Ball:Gerhard Schröder wiegt sich im Walzertakt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gerhard-schroeder-altkanzler-wiegt-sich-auf-philharmonikerball-im-walzertakt-69733e8cf5499fb954b63364</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69733e8cf5499fb954b63364/2469b0ac1661dfe80e043eaf5fda384e,bc76727f?w=320" alt="Altkanzler auf Wiener Ball:Gerhard Schröder wiegt sich im Walzertakt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien –<!--]--><!--[--><b> Der 83. Philharmonikerball des Wiener Musikvereins lockte in Österreichs Hauptstadt wieder nationale und internationale Gäste aus Kultur, Wirtschaft, Politik und Gesellschaft an. Die große Überraschung: Auch der deutsche Altbundeskanzler Gerhard Schröder (81) erschien auf der Ballnacht, zusammen mit seiner Frau Soyeon Schröder-Kim (55).</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei Wein und Champagner genossen die Schröders von einem Tisch auf der Empore des Ballsaals aus die glamouröse Veranstaltung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Altkanzler sah gut aus, wirkte fit und schien sich sehr wohlzufühlen. Er trug einen eleganten schwarzen Frack mit weißer Weste und Schleife, seine Frau Soyeon ein langes, schwarzes Kleid. Zwischen funkelnden Roben und klassischen Klängen mischten sich die Schröders bestens gelaunt unter die Tanzenden und wiegten sich strahlend im Walzerschritt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Später unterhielt sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/gerhard-schroeder/gerhard-schroeder-alle-infos-76682394.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gerhard Schröder<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einem Glas in der Hand mit der Wiener Society-Prominenz. Viele Gäste umringten ihn und wollten Selfies mit dem Politiker machen, und auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/ueberraschung-schroeder-gattin-soyeon-schroeder-kim-ploetzlich-doktor-6952e55dba368aa0126a66d2"><!-- --><!--[--><!--[-->Soyeon Schröder-Kim<!--]--><!--]--></a><!--[--> schoss mit ihrem Handy viele Fotos. Der Altkanzler war an diesem Abend Gast der österreichischen Schauspielerin Kristina Sprenger (49) und ihres Ehemannes Gerald Gerstbauer (62), die ihn und seine Frau eingeladen hatten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:39:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus vier Gründen:Ohne den Donbas ist Putin erledigt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-ohne-den-donbas-ist-wladimir-putin-erledigt-aus-vier-gruenden-69523db91fd60a92dfe20c89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69523db91fd60a92dfe20c8a/85921e04dd9da696ac735360d0d4fc6b,b439ec5b?w=992" alt="Aus vier Gründen:Ohne den Donbas ist Putin erledigt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Kreml erhöht anlässlich der Gespräche in Abu Dhabi den Druck – und setzt alle Karten auf den Donbas. „Die ukrainischen Streitkräfte müssen sich von dort zurückziehen“, forderte Putins Sprecher Dmitri Peskow (58) vor dem Treffen. Die Ukraine lehnt das weiter ab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückt damit eine Einigung schon in weite Ferne, kaum dass die Gespräche begonnen haben? Fakt ist: Der Donbas wird zum Schlüssel für Frieden. 

<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum Wladimir Putin die Region unbedingt erobern will – und warum er sich mit der Annexion der Oblaste in eine schwierige Lage manövriert hat. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:39:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nährstoffmangel könnte Millionen betreffen:Forscher finden neue Angst-Ursache im Gehirn</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/psychologie-liebe/studie-naehrstoffmangel-koennte-ursache-fuer-aengste-sein-696cdfde9f3f2063cee69a8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cdfde9f3f2063cee69a8c/29986eb5a4e45c3e6d308a1a2848734a,22ca83b7?w=576" alt="Nährstoffmangel könnte Millionen betreffen:Forscher finden neue Angst-Ursache im Gehirn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rund 4 Millionen Deutsche leiden an Angststörungen. Doch jetzt gibt es Hoffnung: Amerikanische Forscher haben eine überraschende Verbindung zwischen Angststörungen und einem bestimmten Nährstoff im Gehirn entdeckt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Mangel daran könnte der Katalysator für Ängste sein, doch lässt sich dieser durch Ernährung ausgleichen? Lesen Sie mit BILDplus, was konkret herausgefunden wurde und wie eine Ernährungsumstellung helfen könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:39:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler auf Blitzbesuch in Rom:Das steckt im Merz-Meloni-Pakt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/merz-und-meloni-in-rom-das-ist-die-neue-deutsch-italienische-allianz-69735b01707d4aa20757ea2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69735b01707d4aa20757ea2b/7e7b76df6ee9900af192d149633127a8,42f61b4?w=576" alt="Kanzler auf Blitzbesuch in Rom:Das steckt im Merz-Meloni-Pakt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom –<!--]--><!--[--><b> Das Begrüßungsbussi von Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) auf die Wangen seiner Gastgeberin Giorgia Meloni (49) stand sinnbildlich für das, was in den nächsten Stunden folgen sollte. Deutsch-italienische Frühlingsgefühle bei den Regierungskonsultationen in der herrlich gelegenen Villa Doria Pamphilj bei 19 Grad, strahlendem Sonnenschein und Blick auf die Dächer von Rom.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meloni, Merz und ihre Berater besiegelten dort schließlich einen Pakt, der das deutsch-italienische Verhältnis auf eine neue Stufe heben soll – als Motor der EU.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) und Italiens Regierungschefin Giorgia Meloni (49) besiegelten einen Pakt, der das deutsch-italienische Verhältnis auf eine neue Stufe heben soll<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Vertragstext heißt es: „Wir wollen uns bereits in einem frühen Stadium zu zentralen politischen Maßnahmen enger abstimmen sowie in bestimmten Bereichen konkrete Vorhaben umsetzen. Unser übergeordnetes Ziel ist es, Frieden und Stabilität in Europa zu schützen und die euroatlantische Sicherheitsarchitektur aufrechtzuerhalten.“ Kleiner Trost für die Kollegen Emmanuel Macron (Frankreich), Donald Tusk und Co.: Italien und Deutschland versichern: „Unsere Partnerschaft ist keine exklusive Partnerschaft, sondern zielt vielmehr darauf ab, andere Verbündete und gleichgesinnte Partner einzubeziehen, wo immer dies möglich (…) ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:39:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>