<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann aus Bayern vermisst – ist er in Hamburg ?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-aus-bayern-vermisst-ist-er-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/vermisster.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann aus Bayern vermisst – ist er in Hamburg ?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fragt: Wo ist Leo Jacob Ahrens ?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Seit dem Nikolaustag wird ein Mann aus Bamberg (Bayern) vermisst. Hinweise deuten darauf hin, dass er sich in Hamburg aufhalten könnte.</strong></p><p>Wie die Hamburger Polizei mitteilte, wird der 35-jährige Leo Jacob Ahrens seit Samstag vermisst. Ermittlungen der bayrischen Beamten führten zu der Annahme, dass sich der Vermisste nach Hamburg in die Hafencity begeben haben könnte.</p><p>Deshalb wurde die Hamburger Polizei eingeschaltet. Herr Ahrens ist etwa 1,96 Meter groß und schlank. Er hat rötlich, lockige Haare. Laut eines Polizeisprechers ist der Vermisste eigengefährdet. Hinweise nimmt die Polizei unter Tel. 4286 56789 entgegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 11:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrplanwechsel: Neue ICE-Verbindungen – aber dieses Datum ist für Pendler wichtiger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fahrplanwechsel-neue-ice-verbindungen-aber-dieses-datum-ist-fuer-pendler-wichtiger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/556638134-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=600px%2C265px%2C1440px%2C1442px&webp=1" alt="Fahrplanwechsel: Neue ICE-Verbindungen – aber dieses Datum ist für Pendler wichtiger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE am Gleis 12 am Hamburger Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p>Ab dem 14. Dezember gilt bei der Deutschen Bahn ein neuer Fahrplan, der viele Verbesserungen bringen soll. Doch für Pendler und Reisende in Hamburg, Schleswig-Holstein, Mecklenburg-Vorpommern und Niedersachsen bleibt ein anderes Datum viel wichtiger: der 1. Mai kommenden Jahres. Dann endet nach langer Generalsanierung endlich die Vollsperrung zwischen Berlin und Hamburg – und gleichzeitig beginnt der nächste große Engpass.</p><p>Im Regionalverkehr zwischen Hamburg und Schwerin fahren noch bis zum 30. April Ersatzbusse. Fernzüge nach Berlin werden über Lüneburg und Salzwedel (Sachsen-Anhalt) umgeleitet und brauchen mindestens eine Dreiviertelstunde länger. Vom 1. Mai bis zum 10. Juli wird die Strecke zwischen Maschen bei Hamburg und Hannover-Burg für zehn Wochen gesperrt. Laut Fahrplanauskunft verlängert sich die Fahrzeit im ICE wegen einer Umleitung um eine Dreiviertelstunde. Im Nahverkehr müssen Reisende eine Viertelstunde mehr einplanen und mindestens einmal umsteigen.</p><p>Nach Abschluss von weiteren Bauarbeiten im Großraum Hamburg soll ab 11. Juli 2026 eine eigene Linie zwischen Hamburg und Berlin fahren. Vier Züge werden dann innerhalb von zwei Stunden verkehren, wie die Deutsche Bahn mitteilte. Die neue Linie soll eine der bisherigen Verbindungen Hamburg–Berlin–Süddeutschland ersetzen und aufgrund des kürzeren Laufwegs weniger verspätungsanfällig sein. Die Fernverkehrshalte in Hamburg-Bergedorf entfallen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie sagt: „Wir brauchen Männer, die Platz machen!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-sagt-wir-brauchen-maenner-die-platz-machen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/tara-louise-wittwer-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=441px%2C177px%2C1605px%2C1605px&webp=1" alt="Sie sagt: „Wir brauchen Männer, die Platz machen!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tara-Louise Wittwer (35) hat mit der MOPO über weibliche Wut gesprochen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jan Kopetzkey/we are era/dpa</span></p><p><strong>Eine <a href="https://www.mopo.de/hamburg/mobbing-sexismus-machtmissbrauch-ex-uke-aerztin-klagt-an/">UKE-Ärztin berichtet über übergriffiges Verhalten</a> ihrer männlichen Kollegen, eine ehemalige Hamburger Stadionsprecherin über frauenfeindliche Fans, zahlreiche Frauen erleben Sexismus jeden Tag im Kleinen und Großen. Wer vor dem Hintergrund solcher Ereignisse davon spricht, dass es keinen Feminismus mehr braucht, leidet unter Realitätsverlust, sagt Tara-Louise Wittwer. Die 35-Jährige hat es sich als Autorin, Kolumnistin und Content-Creatorin zur Aufgabe gemacht, jeden Tag aufs Neue den Finger in die Wunde zu legen – und damit ist sie ganz schön erfolgreich. Mit der MOPO hat Wittwer am Rande einer Lesung in Hamburg über weibliche Wut und „Alpha-Männer“ auf Social Media gesprochen. Und sie verrät, warum sie eigentlich ganz gern eine „kinderlose Katzenlady“ wäre.</strong></p><p><strong>MOPO: In Ihrem Buch „Nemesis‘ Töchter“ beschreiben Sie, dass es schon immer Gründe für weibliche Wut gab. Warum ist die „Female Rage“ jetzt erst zu einem Begriff für die breite Masse geworden?</strong></p><p><strong>Tara-Louise Wittwer:</strong> Es gab schon immer Feministinnen, die sich für Gleichberechtigung eingesetzt haben. Die wurden aber oft nicht gehört, weil sie als Randgruppe wahrgenommen oder als hysterisch bezeichnet wurden. Seit ein paar Jahren haben wir eine neue Welle in der Popkultur. Das finde ich gut. Das Gefühl, das uns Frauen schon Jahrhunderte begleitet, hat jetzt ein Namens-Update bekommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann mit Waffe gemeldet – Großeinsatz am Kiez-Bahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-mann-mit-waffe-gemeldet-grosseinsatz-am-kiez-bahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/1-800.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann mit Waffe gemeldet – Großeinsatz am Kiez-Bahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten stellten die Waffe sicher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Am Bahnhof Reeperbahn ist es in der Nacht zu Sonntag zu einem größeren Einsatz der Bundespolizei gekommen. Von dort war ein Mann mit einer Waffe gemeldet worden.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei seien gegen 2.20 Uhr zahlreiche Einsatzkräfte zum Bahnhof Reeperbahn ausgerückt, nachdem von dort ein Mann gemeldet worden war, der eine Schusswaffe durchgeladen haben sollte.</p><p>Die Beamten konnten nach Zeugenhinweisen am Bahnsteig einen 30-Jährigen stoppen. In seinem Rucksack wurde eine Softair-Pistole gefunden und sichergestellt. Er wurde vorläufig festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 08:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Virus-Ausbruch auf Kreuzfahrt – mehr als 100 Personen krank</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/virus-ausbruch-auf-kreuzfahrt-mehr-als-100-personen-krank/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/556780178-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=734px%2C0px%2C1569px%2C1569px&webp=1" alt="Virus-Ausbruch auf Kreuzfahrt – mehr als 100 Personen krank" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „Aidadiva“ befindet sich derzeit auf Weltreise. Nun ist an Bord das Norovirus ausgebrochen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bernd Wüstneck</span></p><p><strong>Im November ging das Kreuzfahrtschiff „Aidadiva“ auf Weltreise. Start war der Hamburger Hafen – nun sind Passagiere und Crew-Mitglieder laut der US-Behörde CDC an Noroviren erkrankt. Wie sich die Reederei äußert.</strong></p><p>Auf dem Kreuzfahrtschiff der Rostocker Reederei Aida sind der US-Gesundheitsbehörde CDC zufolge insgesamt 101 Krankheitsfälle registriert worden, so die Behörde. 95 Fälle entfielen auf Passagiere, sechs auf Crew-Mitglieder.</p><p>Der Ausbruch war der Behörde demnach schon am 30. November gemeldet worden. Zunächst berichteten mehrere Medien im In- und Ausland. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger sucht mit Plakataktion nach Flirt vom Weinfest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-sucht-mit-plakataktion-nach-flirt-vom-weinfest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-7670.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C397px%2C1152px%2C1155px&webp=1" alt="Hamburger sucht mit Plakataktion nach Flirt vom Weinfest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Plakat sucht der verliebte Hamburger nach seiner Karo – oder Caro.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julian König</span></p><p><strong>Auf dem Eppendorfer Weinfest hat es zwischen zwei Personen offenbar gefunkt. Allerdings hat man im Liebes- oder Wein-Rausch wohl vergessen, die Nummern auszutauschen. Nun sucht ein Hamburger mit Plakaten nach seinem Party-Flirt.</strong></p><p>„Caro/Karo, bist du’s?“ Mit diesen Worten ist das orangefarbene Suchplakat betitelt. Damit versucht ein schwer verliebter Hamburger die „tolle Frau mit den lockigen braunen Haaren“ wiederzufinden, die er auf dem Eppendorfer Weinfest kennengelernt hatte.</p><p>Auf dem Weinfest kam es offenbar zu einem heftigen Flirt zwischen dem Mann und der tollen Karo: „Wir haben uns super unterhalten und du gehst mir nicht mehr aus dem Kopf“, heißt es auf dem Plakat weiter. Falls Karo sich in der Beschreibung wiedererkenne, solle sie sich doch bitte bei ihm melden. Und zwar über eine eigens dafür eingerichtete E-Mail-Adresse: ichbinkaro@web.de.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil in Hamburg: Fluggastportal darf Ryanair nicht schlechtreden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/urteil-in-hamburg-fluggastportal-darf-ryanair-nicht-schlechtreden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/126937688-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C277px%2C1430px%2C1430px&webp=1" alt="Urteil in Hamburg: Fluggastportal darf Ryanair nicht schlechtreden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Ryanair-Maschine landet in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / JOKER | Hady Khandani</span></p><p><strong>Bei längeren Flugverspätungen können Passagiere ihre Entschädigungen auch mithilfe von Internet-Portalen durchsetzen. Diese müssen sich bei ihren Werbeaussagen aber zurückhalten – etwa mit Kritik am Billigflieger Ryanair.</strong></p><p>Das Internetportal Flightright für Fluggastrechte darf die irische Fluggesellschaft nicht schlechtreden. In einem Urteil hat das Hanseatische Oberlandesgericht in Hamburg dem Unternehmen unter anderem die Behauptung verboten, dass Ryanair Verbraucherrechte mit den Füßen trete. Zudem darf es seinen Kunden nicht mehr raten, jegliche Kontaktversuche der Airline zu ignorieren. Es wurde ein Zwangsgeld in Höhe von 250.000 Euro für jeden Wiederholungsfall verhängt. </p><p>Flightright sammelt wie andere Portale Entschädigungsansprüche von Passagieren bei gravierenden Flugverspätungen und setzt diese gegen die Airline juristisch durch. Dafür kassieren die Portale eine Provision. In diesem Zusammenhang hat das OLG die Firma verpflichtet, einen zusätzlich erhobenen „Anwaltszuschlag“ von 14 Prozent von Beginn an transparent zu machen. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stromausfall in Hamburg – mehrere Stadtteile betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stromausfall-in-hamburg-mehrere-stadtteile-betroffen-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/stromausfall-269543194-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1181px%2C587px%2C1123px%2C1123px&webp=1" alt="Stromausfall in Hamburg – mehrere Stadtteile betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stromausfall in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Stromausfall in Teilen Hamburgs am Samstagabend: „Es liegt eine Versorgungsunterbrechung im Netzgebiet Hamburg vor“, gaben die Hamburger Energienetze bekannt. Die Ursache ist am Sonntagmorgen weiter unklar, auch wenn die Störung mittlerweile behoben wurde. </strong></p><p>Die Störmeldung ging kurz vor 19.30 Uhr bei der Leitstelle der Feuerwehr ein. Betroffen sind die Stadtteile Kleiner Grasbrook, Steinwerder und Wilhelmsburg.</p><p>Da es in dem betroffenen Gebiet kaum Wohnbebauung gibt, sind laut Feuerwehr nur eine einstellige Zahl an Privathaushalten und etwa 40 Gewerbebetriebe ohne Strom.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 11:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>