<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Witwe berichtete über seine letzten Stunden:So starb Alexej Nawalny im russischen Straflager</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gift-so-starb-alexej-nawalny-im-russischen-straflager-69906ea5aee58a41de650334</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69906ea5aee58a41de650335/758e79402cd252ab32e12fcd02ee6d66,120626b3?w=992" alt="Witwe berichtete über seine letzten Stunden:So starb Alexej Nawalny im russischen Straflager" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alexej Nawalny wurde vergiftet! In Gewebeproben der Leiche von Putins größtem Kritiker wurde das Gift Epibatidin nachgewiesen. Doch da er zum Zeitpunkt seines Todes in dem russischen Straflager „Polarwolf“ inhaftiert war, komme nur ein Giftanschlag durch russische Behörden infrage, heißt es in einer Erklärung von fünf europäischen Staaten: Großbritannien, Frankreich, Deutschland, Schweden und den Niederlanden. „Das russische Regime zeigt noch mal seine schreckliche Fratze“, sagte der deutsche Außenminister Johann Wadephul am Rande der Münchner Sicherheitskonferenz zu Welt TV.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wadephul spricht am Rande der Münchner Sicherheitskonferenz über Nawalnys Vergiftung. Links im Bild ist Nawalnys Witwe Julia<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit wird <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/alexej-nawalny-wurde-vergiftet-fuenf-europaeische-laender-sind-sich-sicher-69906758aee58a41de6502b0"><!-- --><!--[--><!--[-->bestätigt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, was seine Witwe Julia Nawalnaja schon im September letzten Jahres in einer Videobotschaft auf ihren Social-Media-Kanälen mitteilte. Sie und ihr Team hatten es geschafft, biologische Proben vor der Beerdigung von Alexej Nawalny zu entnehmen und ins Ausland zu schaffen. Sie wurden in zwei verschiedenen Ländern labortechnisch untersucht. Das Ergebnis von beiden: Alexej Nawalny wurde vergiftet! Er starb mit nur 47 Jahren am 16. Februar 2024.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Diese Labore kamen zu demselben Schluss: Alexej wurde getötet. Genauer gesagt, er wurde vergiftet“, erklärte Nawalnaja in ihrem Video. Sie forderte die Labore auf, ihre Ergebnisse über die „unbequeme Wahrheit“ zu veröffentlichen. Welches Gift gefunden wurde, sagte sie zu diesem Zeitpunkt noch nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:38:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Havarie der „Ethel von Brixham“:Traditionssegler zerbricht bei Bergung in zwei Teile</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/ethel-von-brixham-traditionssegler-zerbricht-bei-bergung-69907ddcf4d0b8d94ca1c68c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69907ddcf4d0b8d94ca1c68d/defad3bed19076307b508cf830a3517a,a32ea490?w=992" alt="Nach Havarie der „Ethel von Brixham“:Traditionssegler zerbricht bei Bergung in zwei Teile" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cuxhaven (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Ende Januar war der Traditionssegler „Ethel von Brixham“ auf der Außenelbe vor Cuxhaven auf einen Steindamm gelaufen. 14 Tage später konnten Spezialisten am Samstag mit der Bergung des havarierten Großseglers beginnen. Mithilfe eines Schwimmkrans wurde das rund 135 Jahre alte Holzschiff angehoben. Dabei zerbrach der Rumpf in zwei Teile.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Wasserstraßen- und Schifffahrtsamts (WSA) Elbe-Nordsee waren ein Schwimmkran, zwei Schlepper und ein Arbeitsschiff im Einsatz. Außerdem hielten die Spezialisten Technik zum Auffangen von Öl bereit, um bei einem Austritt von Schadstoffen schnell reagieren zu können. Aber: Zum Glück gab es keine nennenswerten Umweltschäden. Die auseinandergebrochenen Rumpfteile des Zweimasters (Baujahr: 1890) wurden nacheinander auf einen Ponton gesetzt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Traditionssegler „Ethel von Brixham“ lief aus noch ungeklärter Ursache am 31. Januar vor Cuxhaven auf einen Steindamm<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einsetzendem Niedrigwasser startet heute Abend eine abschließende Nachsuche nach verbliebenen Wrackteilen. Im Anschluss wird der Ponton nach Cuxhaven (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verholt. Damit wird die Bergung voraussichtlich noch heute abgeschlossen. „Aus Sicht des Wasserstraßen- und Schifffahrtsamtes Elbe-Nordsee wurde die Maßnahme durch den Auftragnehmer professionell und erfolgreich durchgeführt. Die vom Havaristen ausgehende Gefahr für die Schifffahrt und die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/umwelt/news-fotos-videos-17026108.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Umwelt<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist vollständig beseitigt“, hieß es weiter vom WSA.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:38:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor der Abreise in die USA:Fußballstar Timo Werner: Baby da!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/timo-werner-baby-da-kurz-vor-der-abreise-in-die-usa-699071d8f4d0b8d94ca1c5a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699071d8f4d0b8d94ca1c5a6/f4fd6b307c99a4d49e327f7a76b3a66d,a9bd8282?w=576" alt="Kurz vor der Abreise in die USA:Fußballstar Timo Werner: Baby da!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zum Abschluss: ein Baby! Fußball-Star Timo Werner (29) ist Papa geworden. Das erfuhr BILD exklusiv aus dem Umfeld des Kickers. Werner hat mit seiner Frau Paula (23) eine Tochter bekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wann das Baby zur Welt kam, wo es geboren wurde und wann seine Team-Kollegen die frohe Botschaft erreichte, lesen Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:38:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Doch kein Raubmord in Ennepetal?:Krankenschwester erdrosselt – Mann festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/ennepetal-krankenschwester-erdrosselt-ehemann-festgenommen-698f9667f4d0b8d94ca1be6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f9667f4d0b8d94ca1be6e/9034eea1d575a95d4a1ef6b7e07b3cf6,78de8af?w=656" alt="Doch kein Raubmord in Ennepetal?:Krankenschwester erdrosselt – Mann festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zuerst sah es so aus, als hätten Einbrecher Sabine T. (55) in ihrem völlig verwüsteten Einfamilienhaus in Ennepetal getötet. Die Krankenschwester lag tot und nur mit einem T-Shirt bekleidet im Schlafzimmer. Die Kellertür des Hauses war von außen aufgebrochen. Ehemann Thorsten T. (53) rief die Polizei und gab vor, die Tote so gefunden zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch jetzt wurde Thorsten T. unter dringendem Tatverdacht festgenommen. Lesen Sie alles über den Fall exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:38:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tag des Gedenkens in Dresden:Polizei muss Neonazis und Demonstranten trennen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/aufmarsch-in-dresden-polizei-muss-nazis-und-gegendemonstranten-trennen-69906c4b176308faccdfec3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69906c4b176308faccdfec3d/97860025f07e7daa889d56eedac6afe7,1c1effd3?w=320" alt="Tag des Gedenkens in Dresden:Polizei muss Neonazis und Demonstranten trennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Erneut versuchen Neonazis und Rechtsextremisten, das Gedenken anlässlich der Bombardierung Dresdens am 13. Februar 1945 für ihre Propaganda zu missbrauchen. Und wieder geht ein breites Bündnis aus Demokraten, aber auch von der Antifa, dagegen auf die Straße. Die Polizei muss beide Seiten voneinander trennen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Innenstadt ist am Demo-Samstag voller Absperrgitter. An jeder Ecke stehen Polizisten. Mal mit Wasserwerfer, mal mit Räumpanzer, mal mit Pferd. Und fast immer in Kampfmontur. Der Jahrestag der Bombardierung von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dresden<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch britische und amerikanische Truppen ist seit Jahrzehnten mehr Politikum denn Gedenktag.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei ist unter anderem mit Pferden oder Räumpanzern vor Ort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer nicht gegen oder mit den Neozazis läuft, bleibt meist zu Hause. „Aufgrund der Versammlungen ist mit Verkehrsbeeinträchtigungen im Stadtzentrum zu rechnen“, teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit. Manche Busse oder Bahnen fahren gar nicht. Die Parkplätze Schießgasse, Pirnaischer Platz, Terrassenufer und Reitbahnstraße sind den Angaben zufolge gesperrt. Die Polizeidirektion Dresden wird bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/demonstrationen/demonstrationen-alle-infos-79258888.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Demonstrationen<!--]--><!--]--></a><!--[--> von der sächsischen Bereitschaftspolizei sowie Polizisten aus Brandenburg, Hamburg, Sachsen-Anhalt, Schleswig-Holstein sowie der Bundespolizei unterstützt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:38:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Muskelberge!:Schwimm-Team geht mit KI-Fotos viral</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/muskel-berge-schwimm-team-geht-mit-ki-fotos-viral-6990424b0abe5c8b74ecf76a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990424b0abe5c8b74ecf76a/c8550c4c9bbc046a4ec1dd624e41320c,f93600c1?w=320" alt="Muskelberge!:Schwimm-Team geht mit KI-Fotos viral" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Durham – Diese Bilder sehen aus, als seien sie von einem Bodybuilding-Wettbewerb. Nur mit Badekappe und Schwimmbrille und im Wasser. Doch statt Extrem-Sportlern stecken hinter diesen Fotos Schwimmer einer Uni.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen postete das Schwimm-Team der Duke University in Durham/USA auf Instagram Fotos ihrer Athleten, auf denen sie höchst durchtrainiert aussehen. Vom Nacken über die Brust und Arme, dazu der Bauch und die Beine – an jedem einzelnen Körperteil ragen Muskeln heraus. Muskeln, von denen viele von uns wohl nicht mal wussten, dass es sie gibt... Dazu schreiben sie: „Die Schwimm- und Wassersprungmannschaft der Duke University ist bereit für die ACCs!“, postete der Account in Anspielung auf die bevorstehenden Meisterschaften der Atlantic Coast Conference.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder mit den extremen Muskel-Bergen sind allerdings nicht echt und mit KI bearbeitet. Das zeigen unter anderem andere Aufnahmen ihrer Athleten, die im Vergleich zu diesen Fotos sonst weniger muskulös sind. Während Beiträge des Teams meist im unteren dreistelligen Bereich gelikt werden, haben die KI-Fotos der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/schwimmsport/schwimmen-alle-infos-76676532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwimmer<!--]--><!--]--></a><!--[--> mehr als 30.000 „Gefällt mir“-Angaben (Stand: 14. Februar 2026 11.30 Uhr). Die Reaktionen darauf sind gemischt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein User schreibt zu den Muskel-Bergen: „Der Gewichthebertrainer braucht eine Gehaltserhöhung.“ Ein anderer erklärt voller Ironie: „Schön zu sehen, dass die Leute eine solide Anfänger-Figur erreichen! Hoffentlich können sie mit mehr Zeit im Fitnessstudio ihr volles Potenzial entfalten!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:38:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern haut Werder weg:Riesen-Rätsel um Goretzkas Jubel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-bayern-schlaegt-werder-riesen-raetsel-um-goretzkas-jubel-6990807d176308faccdfed95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990807d176308faccdfed96/08a8b35e131128253055bcc92ac7ef12,7ad92306?w=656" alt="Bayern haut Werder weg:Riesen-Rätsel um Goretzkas Jubel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was wollte er denn damit zeigen? Die Bayern gewinnen in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen/startseite-werder-bremen-31074414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bremen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mit 3:0, bauen den Vorsprung auf Verfolger Borussia Dortmund wieder auf sechs Punkte aus. Leon Goretzka (31) steht dabei erstmals seit Verkündung seines Sommer-Abschieds wieder in der Startelf. Er erzielt in der 70. Minute den Endstand und jubelt auf kuriose Art und Weise.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach seinem Tor läuft er zu Fankurve, ballt kurz die Faust. Dann dreht er sich um, schaut seine Teamkollegen grinsend an und imitiert mit seinen Armen die Flügelschläge eines Vogels. Die Fans rätseln: Was steckt hinter der Geste? Eine mögliche Erklärung: Der Mittelfeldspieler deutet im Stile eines Vogels seinen ablösefreien Abflug im Sommer an! Und nimmt die ganze Situation mit seinem Jubel ein wenig auf den Arm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben Goretzka ist der entscheidende Spieler mal wieder Harry Kane (32). Er erzielt die ersten beiden Treffer des Rekordmeisters und stellt einen Bundesliga-Rekord ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Engländer kommt nach 22 Spieltagen auf 26 Tore. Das gelang zuvor lediglich Robert Lewandowski (37) in den Spielzeiten 2020/21 und 2021/22. Beim Auswärtssieg gegen Werder darf er schon in der ersten Halbzeit zweimal jubeln.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:38:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im zweiten Spiel liefert er!:1. Sprücheklopfer-Sieg für Frankfurt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-1-spruecheklopfer-sieg-fuer-frankfurts-neuen-trainer-riera-69908060176308faccdfed8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69908060176308faccdfed8e/c3524a22e5850054b7a4b37e8fa35314,440f6460?w=576" alt="Im zweiten Spiel liefert er!:1. Sprücheklopfer-Sieg für Frankfurt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trotz Stürmer-Not besiegt Frankfurt die Gäste aus Gladbach mit 3:0. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->11. Minute: Nach einem Zusammenprall mit Gladbach-Keeper Nicolas verletzt sich Kalimuendo an der Schulter, muss kurz darauf ausgewechselt werden. Burkardt, Ebnoutalib und Batshuayi fehlten schon vor dem Spiel verletzt. Die Eintracht hat damit keinen Stürmer mehr – und muss ausgerechnet nächstes Wochenende nach München. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Glück für Frankfurt: Tore schießen könnten auch andere – beispielsweise Verteidiger Nathaniel Brown (22). Er trifft gegen Gladbach zum zweiten Mal unter dem neuen Trainer Albert Riera (43). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der hatte bei Amtsantritt in Frankfurt großspurig angekündigt, die Frankfurter in eine völlig neue Mannschaft zu verwandeln, sagte unter anderem: „Wenn ich ihnen sage, sie sollen vom Balkon springen, dann springen sie“ – und wenn er ihnen sagt, gegen Gladbach zu gewinnen, gewinnen sie. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:38:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urbig plötzlich im Tor:Bayern wechselt Neuer aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-neuer-gegen-werder-zur-halbzeit-ausgewechselt-6990810df4d0b8d94ca1c6b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990810df4d0b8d94ca1c6b8/9ab01d48d4ecdfd8b0b190a186a0650e,62c3ba07?w=576" alt="Urbig plötzlich im Tor:Bayern wechselt Neuer aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was ist da denn los? Bei den Bayern läuft im Bundesliga-Duell zur Halbzeit in Bremen eigentlich alles nach Plan (souveräne 2:0-Führung). Doch mit Beginn der 2. Hälfte gibt es plötzlich einen ungewöhnlichen Wechsel.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Plötzlich im Bayern-Kasten: Jonas Urbig (22)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Torwart Manuel Neuer (39) bleibt in der Kabine, wird ausgewechselt. Für ihn kommt Ersatzmann Jonas Urbig (22) plötzlich aufs Feld, soll dabei helfen, den Sieg zu sichern. Doch warum musste Neuer runter? Die offizielle Begründung der Bayern: leichte Wadenprobleme. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:38:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Interview sorgt für Entzücken:Enkelin platzt in putzige Live-Schalte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/interview-sorgt-fuer-entzuecken-enkelin-platzt-in-live-schalte-699076e6f4d0b8d94ca1c5fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699076e6f4d0b8d94ca1c5ff/33188240358d90afdc228d55d2a6e9f1,790cc65f?w=656" alt="Interview sorgt für Entzücken:Enkelin platzt in putzige Live-Schalte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese Szenen entzückten gerade die Welt. Finanzexperte Rick Davis gibt beim Sender Bloomberg gerade seine Einschätzung ab, via Liveschalte aus seinen privaten Räumen. Dann kommt es zu dieser putzigen Situation.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:38:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Justiz-Ärger in Hamburg:Nötigung! Gzuz nach Parkplatzstreit angeklagt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/gzuz-eskaliert-erneut-streit-auf-st-pauli-698f15bf56df0f71cc04179d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f15bf56df0f71cc04179d/0c898df1079128bf5b0f58961c4ba782,fb8fb79a?w=320" alt="Justiz-Ärger in Hamburg:Nötigung! Gzuz nach Parkplatzstreit angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Hamburger Gangster-Rapper Gzuz steht erneut im Visier der Justiz: Die Staatsanwaltschaft erhebt Anklage wegen Nötigung. Ein Streit um eine Parklücke auf St. Pauli eskalierte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das ist nicht das einzige Problem des Rappers. Ein Strafbefehl über 75.000 Euro wegen Drogenbesitzes und Beleidigung ist bereits rechtskräftig. Welche weiteren Vorwürfe gegen den Rapper im Raum stehen und wie es für ihn weitergeht, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:38:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aussagen von Ministerin:Kommt ein Abgaben-Hammer wegen Pleite-Kassen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gesundheitsreform-spd-und-cdu-im-kapitalertrags-streit-6990355d7a73fe97ae5b322c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990355d7a73fe97ae5b322c/93b43cdb1d29c970e9769efd5e55c106,e76ed251?w=320" alt="Aussagen von Ministerin:Kommt ein Abgaben-Hammer wegen Pleite-Kassen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wie soll das Gesundheitssystem in Deutschland reformiert werden? Die SPD, Teil der schwarz-roten Bundesregierung, hat klare Vorstellungen. Zur Finanzierung der Krankenkassenbeiträge sollen laut Vorschlag der Sozialdemokraten zusätzlich zu Löhnen und Gehältern künftig auch Kapitalerträge oder Mieteinkünfte berücksichtigt werden. Ziel: Beiträge insgesamt runter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die CDU war bisher strikt dagegen. In einem Interview mit der WELT am Sonntag (gehört wie BILD zu Axel Springer) hatte Bundesgesundheitsministerin Nina Warken (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) die Tür einen Spaltbreit aufgemacht. Sie hatte auf die Frage geantwortet, was sie vom SPD-Vorschlag halte: „Es kann nicht allein damit getan sein, dass wir nur die Einnahmenseite ausweiten. Wir müssen vor allem die Ausgabenseite in den Griff bekommen.“ Auf Nachfrage, ob sie zusätzliche Einnahmen generell nicht ausschließe, hatte sie geantwortet, es müsse „ein Gesamtpaket sein.“ Kein klares Nein also! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt stellt Warken im „Spiegel“ klar: So war das nicht gemeint. Sie sagt: „Der Vorschlag, etwa Kapitaleinkünfte in die Finanzierung der GKV einzubeziehen, würde die Verlässlichkeit in die private Vorsorge unterlaufen.“ Warken: „Ich halte ich den Vorschlag für nicht zielführend.“ Damit liegt die Ministerin wieder auf Linie mit der CDU/CSU. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gesundheitspolitische Sprecherin der Union, Simone Borchardt, hatte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Idee jüngst in der „Augsburger Allgemeinen“ abgekanzelt: „Fatales Zeichen.“ CDU-Generalsekretär Carsten Linnemann (48) hatte etwas milder geurteilt, er halte von dem Vorschlag „nicht viel“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:38:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwarzeneggers Schwiegertochter ganz cool:Hasta la vista, Abby!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/arnold-schwarzenegger-schwiegertochter-abby-erobert-victorias-secret-698d85b2f4d0b8d94ca199c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698d85b2f4d0b8d94ca199c7/9fd8b1e6475f5aa354d04de8a4283216,c2cdcf13?w=992" alt="Schwarzeneggers Schwiegertochter ganz cool:Hasta la vista, Abby!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Sie ist die Traum-Schwiegertochter vom Terminator und hebt selbst ohne Flügel in der Modelwelt jetzt richtig ab. Wow-Auftritt von Abby Champion (28) beim neuen Victoria’s-Secret-Shooting. Jung, wunderschön, toller Ehemann und mit einem der berühmtesten Schwiegerväter der Welt gesegnet: Abby bringt nicht nur ihren Ehemann ins Schwärmen, sondern jetzt auch wieder die Modewelt zum Beben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bevor sie im vergangenen Jahr Ja zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrick-schwarzenegger-der-heisseste-hollywood-star-seiner-generation-67c7851bf0c49c5db213fc7d"><!-- --><!--[--><!--[-->Patrick Schwarzenegger<!--]--><!--]--></a><!--[--> (32), dem Sohn von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/arnold-schwarzenegger-in-fubar-gibt-es-todes-tango-68400898b6e89412e7631ea0"><!-- --><!--[--><!--[-->Terminator Arnold<!--]--><!--]--></a><!--[--> (78), sagte, war Abby längst selbst ein Star auf dem Laufsteg. Schon früh modelte sie für große Labels, arbeitete sich mit Disziplin, Ehrgeiz und eisernem Training nach oben. Und wer bei diesem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/arnold-schwarzenegger/kinofilme-fotos-news-gouvernator-politiker-hollywood-star-15804558.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwiegervater<!--]--><!--]--></a><!--[--> einheiratet, weiß: Muskeln und Fitness sind Familiensache – selbst angeheiratet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Abby Champion wird immer berühmter! Auf Instagram folgen ihr mittlerweile 393.000 Nutzer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Patrick Schwarzenegger (32) und Abby Champion sind bereits seit zehn Jahren ein Paar. Im vergangenen Jahr feierten sie ihre Hochzeit in Idaho<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:38:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>