<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Influencerin Stefanie getötet:Ex-Freund behauptet: Sie verletzte sich selbst</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ermordete-influencerin-ex-freund-behauptet-sie-verletzte-sich-selbst-692df4f19372035036979996</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692df4f19372035036979997/52e42593b1dd2cd311400b6e69db8ce5,c0bbb442?w=992" alt="Influencerin Stefanie getötet:Ex-Freund behauptet: Sie verletzte sich selbst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein mysteriöser Mordfall erschüttert Österreich: Influencerin Stefanie P. wurde von ihrem Freund Patrick M. getötet. Jetzt behauptet er, sie habe plötzlich ein Messer in der Hand gehabt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was in der Küche des Paares geschehen sein soll, warum der Fluchtwagen angeblich in Brand geriet. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 23:24:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich greift er nach dem Sky-Reporter:Can-Frust nach BVB-Aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-can-frust-nach-pokal-aus-ploetzlich-greift-er-nach-dem-sky-reporter-692f64238e5be81710cb83d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f64238e5be81710cb83d5/d9b08792f04def1643e2db7386b6fefb,498580ab?w=992" alt="Plötzlich greift er nach dem Sky-Reporter:Can-Frust nach BVB-Aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB scheitert im Pokal-Achtelfinale an Bayer Leverkusen (0:1).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem wegen einer strittigen Szene gibt es reichlich Diskussionen. Die Dortmunder fordern einen Elfmeter!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>19. Minute:</b><!--]--><!--[--> Chukwuemeka nimmt im Strafraum den Ball an, will sich um Quansah drehen und geht dabei zu Boden. Auf den TV-Bildern wird deutlich, dass Quansah die Hände an ihm hat. Ein klares Ziehen ist aber nicht zu erkennen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schiri Stieler entscheidet daher auf Weiterspielen, auch der VAR meldet sich nicht. 15 Minuten danach kassiert der BVB durch Maza den Gegentreffer. Nach einem Grimaldo-Pass ist der Youngster im Strafraum, setzt sich gegen Anton durch und verwandelt im zweiten Versuch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 23:24:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boss kritisiert Fan-Verhalten:Todesfall überschattet Leipzig-Sieg!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-todesfall-ueberschattet-leipzig-sieg-692f46af8e5be81710cb8238</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f46af8e5be81710cb8239/4a2b38ad689db2679349f8e33c03fc58,1b4ca2c2?w=576" alt="Boss kritisiert Fan-Verhalten:Todesfall überschattet Leipzig-Sieg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig bleibt seit mehr als acht Jahren in DFB-Pokal-Heimspielen ungeschlagen, zieht durch einen 3:1-Sieg gegen Magdeburg ins Viertelfinale ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Tragisch: Leipzigs Sieg wird durch einen Todesfall überschattet. Ein Magdeburg-Fan muss vor dem Spiel im Stadionumlauf reanimiert werden und verstirbt wenig später im Krankenhaus. Es soll sich um einen älteren Mann handeln.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die traurige Nachricht wird in der Mitte der zweiten Halbzeit auch per Stadiondurchsage überbracht. Die Magdeburg-Fans supporten weiter und ernten dafür Pfiffe der Leipzig-Fans. Nach BILD-Infos fragt RB-Klubchef Johann Plenge in der Pause sogar bei den Magdeburg-Verantwortlichen nach, ob sie es für angemessen halten, dass die Fans trotzdem durchgehend Stimmung machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sportlich zeigt sich erst in der zweiten Halbzeit, dass hier der Bundesliga-Zweite gegen den Zweitliga-Letzten spielt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 23:24:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitbekommen?:Fiese Aktion von Hertha-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-fiese-aktion-von-hertha-star-692f42cc31de18ec03a8f015</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f42cc31de18ec03a8f016/76ce9d682ebc974c91877b30ce6f7174,8ce988b2?w=576" alt="Mitbekommen?:Fiese Aktion von Hertha-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fiese Szene im DFB-Pokal!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-hertha-feiert-6-tore-und-einen-rekord-692f172af6046e92253c559c"><!-- --><!--[--><!--[-->Hertha ballert Kaiserslautern mit 6:1 aus dem Wettbewerb<!--]--><!--]--></a><!--[-->, zieht ins Viertelfinale ein und träumt weiter vom Finale im eigenen Olympiastadion. Doch in der 87. Minute reiben sich die Zuschauer die Augen ...<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">7. Sieg in Serie für Hertha – und was für einer! Jetzt fehlen nur noch zwei weitere bis zum möglichen Heim-Pokalfinale in Berlin ......</p><p><!--[--><!--[--><b>Lautern-Angreifer Marlon Ritter (31) liest einen Taktik-Zettel, doch plötzlich taucht Hertha-Stürmer Dawid Kownacki auf und schnappt ihm den Zettel weg!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 23:24:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„An diesem Tag ist es anders gewesen“:Zeugin belastet Gina H. im Mordfall Fabian schwer!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mordfall-fabian-hat-gina-h-ein-alibi-fuer-die-tatzeit-692eee7d4affd46d6550b62d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692eee7d4affd46d6550b62e/1967b746cc3a48fbc79980c5c94de0d1,1b68a188?w=656" alt="„An diesem Tag ist es anders gewesen“:Zeugin belastet Gina H. im Mordfall Fabian schwer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Mordfall Fabian will die Verdächtige Gina H. aus der Untersuchungshaft entlassen werden. Doch wie wird der Richter am Mittwoch entscheiden? Und welche Rolle spielen die neuen Aussagen einer Zeugin?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aussagen aus dem Umfeld zeichnen ein düsteres Bild. Die Frau, die gemeinsam mit Gina H. den Leichnam gefunden haben soll, belastet die Verdächtige schwer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 23:24:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Schottland:Frau findet Fußsohle in Socke ihres toten Mannes</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-greift-in-socke-und-findet-fusssohle-ihres-verstorbenen-mannes-692e93fc46f39b6230ff7d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e93fc46f39b6230ff7d91/7b2236b620c2d8312cff28fc6377d730,9cfa9fe3?w=320" alt="In Schottland:Frau findet Fußsohle in Socke ihres toten Mannes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Edinburgh – <!--]--><!--[--><b>Es war ein zutiefst verstörender Moment, ausgelöst durch eine Socke. Nach dem Tod ihres Mannes bekam die Schottin Annette Federspiel (58) dessen Kleidung ausgehändigt. Eine Rückgabe, auf die sie lieber verzichtet hätte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Witwe aus der Stadt Dunoon hatte ihren Mann Mark (64) bereits im Juni verloren. Der Ex-Marine-Soldat war von einer Fähre gestürzt, die Polizei wertete den Vorfall als Suizid. Nachdem seine stark verweste Leiche im Oktober an den Strand gespült wurde, bekam Annette Federspiel eine versiegelte Tüte vom Krankenhaus übergeben, die sie mit nach Hause nahm. <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thescottishsun.co.uk/news/15637157/widow-handed-dead-husbands-feet/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Wie die schottische „Sun berichtet<!--]--><!--]--></a><!--[-->, soll sich darin die Kleidung ihres Mannes befunden haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir bekamen seine persönlichen Sachen zurück und sie stanken fürchterlich“, so die Witwe zur Sun. Und weiter: „Ich nahm die Sachen raus und seine Socken waren schwer. Als ich meine Hände reinsteckte, berührte ich Marks Füße.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Szene, die Annette Federspiel als höchst traumatisch beschreibt. „Ich begann zu heulen und rannte in die Küche, um mir Handschuhe zu holen. Als ich wieder in die Socken griff, zog ich Marks Fußsohlen raus.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 23:24:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Aufwachpreis! Riesen-Nachfrage nach diesem Kaffee</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f25b68e5be81710cb80bd/d425e392192bd765c9a945ba4af40900,bf542f2e?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Aufwachpreis! Riesen-Nachfrage nach diesem Kaffee" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 23:24:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tränen-Drama bei „Bauer sucht Frau“:Der heißeste Bauer hat sich für eine Frau entschieden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bauer-sucht-frau-traenen-drama-bei-landwirt-friedrich-692f3e3a34f148f9c6045e3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f3e3a34f148f9c6045e3d/ffcd50312e515c112e6f48110dd91d6a,a0c9d236?w=992" alt="Tränen-Drama bei „Bauer sucht Frau“:Der heißeste Bauer hat sich für eine Frau entschieden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei „Bauer sucht Frau“ litten am Dienstagabend wahrscheinlich viele TV-Zuschauer mit. Landwirt Friedrich musste sich zwischen seinen beiden Hofdamen entscheiden. Ein Moment, der für Tränen sorgte und ihm selbst schwer zu schaffen machte …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem attraktiven Single fliegen die Frauenherzen nur so zu. Kein anderer Kandidat bekam bisher so viele Bewerbungen wie der Spargelbauer aus Soest in Nordrhein-Westfalen. Laut BILD-Infos wollten ihn 10.000 Interessentinnen kennenlernen. Damit dürfte Friedrich eindeutig der heißeste „Bauer sucht Frau“-Landwirt sein! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vier Damen lud er zum Scheunenfest von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/bauer-sucht-frau/bauer-sucht-frau-alle-infos-76681004.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Bauer sucht Frau“<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein. In die Hofwoche nahm Friedrich am Ende Lehrerin Laura und Studentin Selina mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wer lässt sein Herz höher schlagen? Landwirt Friedrich mit seinen beiden Hofdamen Laura (l.) und Selina<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 23:24:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit nur zwei Jahren!:Wunderkind feiert Debüt im Profi-Sport</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/mit-nur-zwei-jahren-snooker-wunderkind-feiert-tv-debuet-692ed69046f39b6230ff83a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ed69046f39b6230ff83a7/502ad97face1bae18f3f4b644d1896c9,1c98abe9?w=576" alt="Mit nur zwei Jahren!:Wunderkind feiert Debüt im Profi-Sport" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es gibt ein neues Wunderkind im Sport: Dieser 2-Jährige erobert die Herzen der Snooker-Welt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 23:24:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Wohnung wirft Fragen auf:Skandal-Sohn Marius von Schlossgelände verbannt?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-zieht-um-neue-wohnung-wirft-viele-frage-auf-692d8c54392d5c38e3852a8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d8c54392d5c38e3852a8c/a97971dcff5d536fa2230d376565f201,6f5e28c8?w=576" alt="Neue Wohnung wirft Fragen auf:Skandal-Sohn Marius von Schlossgelände verbannt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Marius Borg Høiby, der Skandal-Sohn von Prinzessin Mette-Marit, sorgt drei Monate vor seinem Vergewaltigungsprozess erneut für Schlagzeilen: Er ist in ein luxuriöses Apartment im angesagten Osloer Stadtteil Frogner gezogen – genau dort, wo er seine Verbrechen begangen haben soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Warum dieser Umzug jetzt Fragen aufwirft, weshalb Marius eigentlich nicht alleine wohnen sollte und warum er eigentlich gar nicht für die Wohnung zahlen kann, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 23:24:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er nennt sie „Müll“:Trump hetzt gegen Somalier</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-beleidigt-somalier-als-muell-692f5abc8e5be81710cb832f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f5abc8e5be81710cb832f/ba420ad6db5252083401381b1e8b3d0d-miniSquare,ff8e826?w=320" alt="Er nennt sie „Müll“:Trump hetzt gegen Somalier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) hat am Dienstag Migranten aus Somalia in einer wütenden Hass-Rede übel als „Müll“ beschimpft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einer Kabinettssitzung in Washington sagte Trump wörtlich: „Ihr Land stinkt, und wir wollen sie nicht in unserem Land.“ Dann legte er nach: „Wir werden in die falsche Richtung gehen, wenn wir weiterhin Müll in unser Land aufnehmen.“ Hintergrund ist eine geplante Verschärfung der Aufenthaltsregeln in den USA. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gegenüber Journalisten sagte Trump, die USA sollten keine Somalier aufnehmen. Er hetzte weiter: „Das sind Leute, die nichts anderes tun, als sich zu beschweren. Sie beschweren sich, und dort, wo sie herkommen, haben sie nichts. … Wenn sie aus der Hölle kommen und sich beschweren und nichts anderes tun, als zu meckern, wollen wir sie nicht in unserem Land haben. Sollen sie doch dorthin zurückgehen, wo sie herkommen, und dort die Probleme lösen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Attacke des Präsidenten kommt nur wenige Tage, nachdem seine Regierung angekündigt hatte, alle Asylentscheidungen auszusetzen. Auslöser war das Attentat auf zwei Nationalgardisten vergangene Woche in Washington, einer der beiden starb. Der Verdächtige stammt jedoch aus Afghanistan, nicht aus Somalia. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 23:24:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Krebs-Bekanntgabe:Gottschalk-Sohn: „Bin stolz auf meinen Vater“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-sohn-roman-ist-stolz-auf-seinen-vater-692f261134f148f9c6045ce7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f261134f148f9c6045ce7/fc1251b0812588fe5fea2c83684a3f7f,e41a75d8?w=320" alt="Nach Krebs-Bekanntgabe:Gottschalk-Sohn: „Bin stolz auf meinen Vater“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Diego – <!--]--><!--[--><b>Nachdem Show-Titan Thomas Gottschalk seine Krebs-Erkrankung exklusiv bei BILD vor zwei Tagen öffentlich gemacht hat, meldet sich nun sein ältester Sohn Roman dazu bei Instagram zu Wort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Vater leidet an einer aggressiven Form von Krebs. Trotzdem wollte er nicht kürzertreten, gönnte sich auch nach schweren Operationen keine Pause. „Das war rückblickend wohl mein größter Fehler“, sagte er BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Karina erzählt von dem Moment, als sie ahnte, dass mit ihrem Mann etwas nicht stimmte.</p><p><!--[--><!--[-->Den Schritt in die Öffentlichkeit lobte sein Sohn Roman, der aus der Ehe mit Thea Gottschalk (79) stammt, jetzt in seiner Instagram-Story. Dort teilte der Wahl-Kalifornier einen BILD-Bericht und schrieb dazu: „Ich bin stolz auf meinen Vater, dass er seine Krebsdiagnose ins Öffentliche gebracht hat. Ich weiß, das war nicht leicht für ihn.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 23:24:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>