<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rohrbruch: Viele befahrene Straße in Hamburg gesperrt – Haushalte ohne Wasser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rohrbruch-viele-befahrene-strasse-in-hamburg-gesperrt-haushalte-ohne-wasser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/br-138300-01-30-19standbild005.jpg?resize=300%2C300&crop=708px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Rohrbruch: Viele befahrene Straße in Hamburg gesperrt – Haushalte ohne Wasser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Löcher klaffen in der Kollaustraße, die vorsorglich komplett gesperrt ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Schlechte Nachrichten für Autofahrer und Anwohner: Die viel befahrene Kollaustraße in Niendorf ist am Samstag komplett gesperrt worden. Grund ist ein Wasserrohrbruch, von dem zahlreiche Haushalte betroffen sind.</strong></p><p>Der Asphalt brach in Folge der Unterspülung auf, mehrere Löcher klaffen in der Straße, die großflächig abgesackt wirkt. „Daher mussten wir in Absprache mit der Hamburger Polizei die gesamte Breite der Kollaustraße sperren lassen, weil wir den Verkehr nicht gefährden und Schlimmeres verhindern möchten“, so eine Sprecherin von Hamburg Wasser zur MOPO. Fahrzeuge könnten wegen möglicher Hohlräume durch den Asphalt brechen.</p><p>Man wolle so schnell wie möglich den Schaden begutachten und die Stelle freilegen. Sobald man weiß, wie groß der Schaden sei, könne man eine Aussage zur Dauer der Behebung treffen. Man arbeite mit Hochdruck an einer Lösung, so die Sprecherin weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungen statt Lebensmittel: Jetzt wird vermüllter Ex-Rewe abgerissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-karstadt-fussgaengerzone-und-ganz-viele-neue-wohnungen-das-passiert-in-harburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/harburg-qua8605-895.jpg?resize=300%2C300&crop=350px%2C124px%2C713px%2C713px&webp=1" alt="Wohnungen statt Lebensmittel: Jetzt wird vermüllter Ex-Rewe abgerissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch wird am ZOB gebaut. Im Herbst soll alles fertig sein. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Südlich der Elbe hat sich das Image Harburgs in diesem Jahr nicht gerade verbessert. Zu oft machte der Bezirk durch Gewalt in der Wilstorfer Straße und haltlose Zustände im Phoenix-Viertel auf sich aufmerksam. Dabei passiert eigentlich sehr viel Zukunftsweisendes im Süden der Stadt. Was im neuen Jahr im Bezirk Harburg ansteht, lesen Sie hier. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Events, Großkonzerte, Messen, Dom & Co – der große Überblick fürs neue Jahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/events-grosskonzerte-messen-dom-co-der-grosse-ueberblick-fuers-neue-jahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/442050136-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=761px%2C96px%2C1502px%2C1501px&webp=1" alt="Events, Großkonzerte, Messen, Dom & Co – der große Überblick fürs neue Jahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Helene Fischer tritt am 3. und 4. Juli 2026 in Hamburg auf (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / osnapix | Hirnschal</span></p><p><strong>Am besten schon mal vormerken: Straßenfeste, Dom, Messen, Großkonzerte, Sport-Highlights, Hafen-Events und internationale Kreuzfahrt-Termine – das Jahr 2026 hält für Hamburg wieder eine Vielzahl großer Veranstaltungen bereit. Damit Sie den Überblick behalten, hat die MOPO die wichtigsten Termine des Jahres zusammengestellt.</strong></p><p><strong>14. bis 15. Januar:</strong> „Hamburg Open“ ist eines der ersten Branchen-Highlights des Jahres in den Messehallen und richtet sich an Fachleute aus den Bereichen Medienproduktion, Streaming, Broadcast- und Filmtechnik. Auf der Messe präsentieren Aussteller neueste Technologien und Trends für die Medien- und Kreativbranche. Geöffnet ist am Mittwoch von 10 bis 18 Uhr und am Donnerstag von 10 bis 15 Uhr. Das Ticket für beide Tage kostet 45 Euro.</p><p><strong>17. und 18. Januar:</strong> Hochzeitstage Hamburg. Ein Pflichttermin für alle, die gerade auf Wolke sieben schweben und ihre Liebe mit einem Ring besiegeln möchten. In den Messehallen präsentieren sich Hochzeitsplaner, Fotografen, Juweliere, Styling-Profis sowie Brautmodenausstatter. Geöffnet ist jeweils von 11 bis 17 Uhr. Das Tagesticket kostet ab 15 Euro, ein Partnerticket für zwei Personen ab 28 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 07:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wintereinbruch in Hamburg: Viele Unfälle, Einschränkungen bei Bussen und Bahnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wintereinbruch-in-hamburg-koehlbrandbruecke-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-03-um-101152.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wintereinbruch in Hamburg: Viele Unfälle, Einschränkungen bei Bussen und Bahnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Streuwagen wurde von der Feuerwehr gesichert und auf die Straße gezogen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Auch am Samstag sorgt das Winterwetter für Beeinträchtigungen in Hamburg. In unserem Liveticker halten wir Sie über die Lage auf dem Laufenden. </strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Wintereinbruch%20in%20Hamburg:%20Viele%20Unf%C3%A4lle,%20Einschr%C3%A4nkungen%20bei%20Bussen%20und%20Bahnen&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/wintereinbruch-in-hamburg-koehlbrandbruecke-gesperrt/%0A%0ADatum:%2003.01.2026,%2011:06%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>