<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Checkliste für Frauen ab 30? Braucht es nicht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/haus-kind-ehe-buch-soll-die-angst-vorm-30-geburtstag-nehmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/30-dinge-mit-30-jahren.jpeg?resize=300%2C300&crop=445px%2C92px%2C1096px%2C1096px&webp=1" alt="Checkliste für Frauen ab 30? Braucht es nicht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Clare Devlin (l), Christina Calaminus (Mitte) und Katrin Feuerstein (r).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Bis sie 29 wurden, führten Clare Devlin, Katrin Feuerstein und Christina Calaminus sehr ähnliche Leben: Sie studierten das Gleiche, wohnten zusammen, hatten denselben Arbeitgeber. Ab dem 30. Geburtstag schlugen sie dann plötzlich völlig unterschiedliche Wege ein: Kinder, Umzug, Heirat bei der einen, Full-Time-Dating und Karriere bei der anderen – und alle drei verspürten sie diesen Druck, eine Art „30er-Checkliste“ abzuarbeiten. Diesen Druck wollen sie anderen Frauen jetzt nehmen!</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 21:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in Hamburg: Schneemann vor Polizeirevier entführt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ein-bisschen-spass-muss-sein-schneemann-vor-polizeirevier-entfuehrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/100126-05.jpg?resize=300%2C300&crop=30px%2C126px%2C323px%2C323px&webp=1" alt="Mitten in Hamburg: Schneemann vor Polizeirevier entführt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schneemann vor Hamburger Polizeiwache „entführt“: Die Täter haben die Skulptur gepackt und tragen sie weg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Am Polizeikommissariat am Wiesendamm (Winterhude) haben Beamte am Donnerstag einen Schneemann gebaut. Doch der eiskalte Gast wurde entführt – die Polizisten leiteten eine Fahndung ein.</strong></p><p>Im Schutze der Dunkelheit schlichen sich dunkle Gestalten heran. In Windeseile packten die Männer den Schneemann und entführten ihn. Trotz sofort eingeleiteter Fahndung gelang ihnen in einem auffällig roten Auto die Flucht.</p><p>Nun tauchte das Entführungsopfer wieder auf. Ein Foto zeigt die Schneeskulptur umringt von ihren Kidnappern – vor einer Hamburger Feuerwache: Die Feuerwehrleute hatten den Polizeibeamten einen Streich gespielt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 21:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-sonntag-fuer-sie-95/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago802727902-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">In der Partnerschaft und im Umgang mit anderen sollten Sie heute die Harmonie erhalten. Beweisen Sie vor allem nachmittags Ihren Teamgeist! Abends haben Sie eine gute Idee.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Sie können heute Erlebnisse haben, die Sie zunächst verunsichern mögen. Machen Sie sich auf lange Sicht frei von Gefühlen, die zum Gefängnis für Sie werden können.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 22:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg atmet nach Schneesturm „Elli” durch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-atmet-nach-schneesturm-elli-durch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-260109-911-009759-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=461px%2C188px%2C1569px%2C1570px&webp=1" alt="Hamburg atmet nach Schneesturm „Elli” durch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE-Zug steht im Schneetreiben am Bahnsteig des Hamburger Hauptbahnhofs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Nach Schneesturm „Elli“ entspannt sich die Lage in Hamburg. Doch Winterwetter und Glatteisgefahr bleiben – was das für Reisende und den Verkehr bedeutet.</strong></p><p>Nachdem Schneesturm „Elli“ das Leben ordentlich durcheinandergewirbelt hat, atmet Hamburg erst einmal durch. Der Verkehr in der Hansestadt normalisierte sich im Laufe des Samstags wieder.</p><p>Die Deutsche Bahn kündigte an, ihren am Freitagmorgen unterbrochenen Fernverkehr in Norddeutschland am Mittag schrittweise wieder aufzunehmen. Auch der Regional- und S-Bahnverkehr normalisierte sich langsam. Auf den Straßen gab es nach Angaben der Polizei keine größeren Unfälle.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 21:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Möchtegern-Security schießt übers Ziel hinaus – und landet vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/moechtegern-security-schiesst-uebers-ziel-hinaus-und-landet-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-1347-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=291px%2C436px%2C1429px%2C1429px&webp=1" alt="Möchtegern-Security schießt übers Ziel hinaus – und landet vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eigentlich wollten sie sich nur für einen möglichen Job beweisen. Jetzt sitzen Karim A. und Amir J. (Namen geändert) vor Gericht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Es war nicht das erste Mal, dass hier Schüsse fielen. Im Juli 2025 wurde ein 18-Jähriger im Umfeld einer Bramfelder Shisha-Bar getroffen, mit schweren Verletzungen schleppte er sich noch zu einer Abi-Feier. Zwei Männer stehen wegen der Tat nun vor dem Landgericht. Sie wollten sich als Security-Männer beweisen – doch das ging nach hinten los. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 20:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum neuen Jahr: Hier können Hamburger jetzt mehr Geld sparen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zum-neuen-jahr-hier-koennen-hamburger-jetzt-mehr-geld-sparen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/nettelnburg02-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=911px%2C427px%2C1015px%2C1014px&webp=1" alt="Zum neuen Jahr: Hier können Hamburger jetzt mehr Geld sparen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer mit der Bahn längere Strecken pendelt, kann von der Steuererleichterung profitieren. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Egal ob mit Rad, Bahn oder Auto – wer zur Arbeit fährt, kann in Zukunft mehr bei den Fahrtkosten sparen. Das gilt besonders für alle, die kürzere Strecken unter 20 Kilometern zurücklegen. Der Grund sind steuerliche Entlastungen des Bundes. Davon gibt es noch weitere, die sich für einige lohnen. Etwa für Menschen, die Obdachlosen helfen oder eine Jugendmannschaft trainieren.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 19:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autofahrer kracht in Spielhalle und erfasst E-Scooter-Fahrerin – Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pkw-kracht-in-harburg-in-spielhalle-e-scooter-fahrerin-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/nonstopnews-1472685-48063.jpg?resize=300%2C300&crop=540px%2C567px%2C513px%2C513px&webp=1" alt="Autofahrer kracht in Spielhalle und erfasst E-Scooter-Fahrerin – Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unfall in Harburg: Zwei Autofahrer stoßen zusammen, einer kracht in eine Spielhalle und verletzt eine E-Scooter-Fahrerin.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonstopNews / Mücahid Güler</span></p><p><strong>Unfall mit Kettenreaktion auf der Winsener Straße in Harburg: Zwei Autos stoßen zusammen, ein Pkw landet in einer Spielhalle und erfasst eine E-Scooter-Fahrerin.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich am Samstag gegen 12.40 Uhr auf Höhe der Hausnummer 54. Nach Angaben eines Polizeisprechers stießen zwei Pkw seitlich zusammen. Beide waren stadtauswärts unterwegs. Die Ursache für die Berührung ist noch unklar.</p><p>Durch den Zusammenstoß geriet eines der Fahrzeuge von der Fahrbahn ab. Der Wagen prallte in den Eingangsbereich einer Spielhalle.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 17:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hamburg hat Wetter“: Tim Mälzer schmunzelt über Sturmwarnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-hat-wetter-tim-maelzer-schmunzelt-ueber-sturmwarnung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/maelzer-instagram-1.png?resize=300%2C300&crop=492px%2C386px%2C599px%2C598px&webp=1" alt="„Hamburg hat Wetter“: Tim Mälzer schmunzelt über Sturmwarnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tim Mälzer wirft in seinem Video von Freitagabend einen Schneeball in Richtung Kamera.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Instagram</span></p><p><strong>„So, Kinners. Wirklich, was ist los?!“: In einem Video auf Instagram schmunzelt Starkoch Tim Mälzer über das Ausmaß von Sturmtief „Elli“ in Hamburg. Er hält die Wetterwarnung im Vorwege offenbar für übertrieben. Was genau der 54-Jährige kritisiert und welche Tipps er seinen Followern augenzwinkernd mit auf den Weg gibt.</strong></p><p>Er steht im Schanzenviertel und zuckt mit den Schultern: „Hamburg hat Wetter – huuuuuh!“, sagt Fernsehkoch Tim Mälzer und grinst. „Natürlich ist ein bisschen Vorsicht angebracht. Aber Schulausfälle, der gesamte Schienenverkehr liegt lahm. Ich meine, bei aller Liebe, es ist Freitagabend in der Schanze, absolut nichts los.“ Der 54-Jährige blickt sich um.</p><p><strong><strong>Die WochenMOPO – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!</strong></strong><br/><strong><strong>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong></strong></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 16:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesige Freihandelszone soll entstehen: Weg für Mercosur-Abkommen ist frei</title>
    <link>https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/riesige-freihandelszone-soll-entstehen-weg-fuer-mercosur-abkommen-ist-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/protest-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=399px%2C584px%2C1123px%2C1124px&webp=1" alt="Riesige Freihandelszone soll entstehen: Weg für Mercosur-Abkommen ist frei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitglieder der Bauerngewerkschaft Confederation Paysanne demonstrieren in Paris gegen das EU-Mercosur-Freihandelsabkommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Mehr als ein Vierteljahrhundert nach Verhandlungsbeginn kann das Freihandelsabkommen zwischen der EU und südamerikanischen Staaten abgeschlossen werden. Die Industrie atmet auf, andere sind besorgt.</strong></p><p>Der Weg für eine riesige EU-Freihandelszone mit den südamerikanischen Mercosur-Staaten Brasilien, Argentinien, Uruguay und Paraguay ist mehr als ein Vierteljahrhundert nach Verhandlungsbeginn frei. Bei einer Sitzung von Vertretern der 27 EU-Länder stimmten in Brüssel ausreichend viele Teilnehmer dem Abschluss des Deals zu. Die Unterzeichnung soll bereits am Samstag kommender Woche in Paraguay erfolgen.</p><p>Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) nannte die Einigung einen „Meilenstein in der europäischen Handelspolitik und ein wichtiges Signal unserer strategischen Souveränität und Handlungsfähigkeit“. Mit dem Abkommen stärke man die Wirtschaft und die Handelsbeziehungen mit Südamerika.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Winter im Norden: In der Nacht wird's „arktisch kalt”, Montag droht Glatteis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/norddeutschland-nach-tief-elli-montag-droht-glatteis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-260107-930-508693-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1260px%2C933px%2C709px%2C710px&webp=1" alt="Winter im Norden: In der Nacht wird's „arktisch kalt”, Montag droht Glatteis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Schneemann steht im Sonnenaufgang bei frostigen Temperaturen an der Alster. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Schnee, Frost und Glatteisgefahr: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/winter-in-hamburg-schnee-wetter-lage-liveticker/">Der Deutsche Wetterdienst rechnet zum Wochenstart erst mit Schnee</a>, dann mit Regen. Was das für den Montag in Norddeutschland bedeutet.</strong></p><p>Norddeutschland hat die schlimmsten Auswirkungen von Sturmtief „Elli“ hinter sich. Für den heutigen Samstag sei nur noch im südlichen Niedersachsen und an der Ostseeküste mit einigen Schneeschauern zu rechnen, sagte ein Meteorologe des Deutschen Wetterdienstes (DWD) in Hamburg. Allerdings bleibt das Wetter winterlich. In der Nacht zu Sonntag soll es bitterkalt werden, in der Nacht zu Montag droht dann Glatteisgefahr.</p><p>In der kommenden Nacht werde die trockene Luft „arktisch kalt“, sagte der Wetterkundler. Im Binnenland von Schleswig-Holstein und Niedersachsen dürften minus 10 Grad Celsius „das Höchste der Gefühle in Sachen Wärme“ werden. An den Küsten sollen die Temperaturen bei minus 5 bis minus 3 Grad Celsius liegen. Der Sonntag selbst wird dann überwiegend ohne Niederschlag erwartet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Schnee und Eis: Restaurant bietet ungewöhnlichen Service für die Gäste an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-schnee-und-eis-restaurant-bietet-besonderen-service-fur-die-gaste-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-6846-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=395px%2C108px%2C1812px%2C1812px&webp=1" alt="Wegen Schnee und Eis: Restaurant bietet ungewöhnlichen Service für die Gäste an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Himara“ in Tornesch bietet bei Eis und Schnee einen ungewöhnlichen Service an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Eisiger Wind, Schnee, rutschige Gehwege: Viele Menschen meiden bei diesem Wetter jeden unnötigen Gang nach draußen. Ihren Restaurantbesuch sagen einige da lieber ab. Um gegenzusteuern, hatten Gastronomen aus Tornesch (Kreis Pinneberg) jetzt eine ungewöhnliche Idee.</strong></p><p>„Auch bei Unwetter sind wir für Sie da“, schreibt das Team des Restaurants <a href="https://himara.de/">„Himara“ aus Tornesch</a> (Norderstraße 60c) auf Instagram. „In Tornesch, Heidgraben und Uetersen holen wir Sie ab und bringen Sie nach Ihrem Dinner wieder nach Hause“. Dieser kostenlose Service sei pro Fahrt für vier Personen möglich. Es reiche ein Anruf.</p><p>„Wir hatten die Idee, weil bei uns viele Tische wegen des Wetters abgesagt wurden“, sagt Geschäftsführer Burim Gashi (40) zur MOPO. „Wir leben schließlich davon, dass die Gäste uns gut gesonnen sind und wir ein Vertrauensverhältnis haben.“ Die Aktion sei am Freitag gut angenommen worden und gelte auch heute am Samstag noch.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 13:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturm treibt Segler von Route ab – Strömungsretter im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/sturm-treibt-segler-von-route-ab-und-laesst-ihn-in-nebenelbe-stranden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260109-joto-yacht-jork-001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=594px%2C481px%2C1225px%2C1225px&webp=1" alt="Sturm treibt Segler von Route ab – Strömungsretter im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte am Einsatzort in Grünendeich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JOTO</span></p><p><strong>Nachdem ein Segelboot am Freitagabend in Grünendeich im Landkreis Stade gestrandet war, musste ein Mann von Strömungsrettern gerettet werden. </strong></p><p>Laut Feuerwehrangaben hatte sich das zweimastige Segelboot in der Nebenelbe auf einer Schlickbank festgefahren und lag in Schräglage. Zunächst war unklar, ob sich noch Personen an Bord befanden. Bei der Erkundung stellten die Einsatzkräfte fest, dass der Eigner noch auf dem Schiff festsaß. Strömungsretter der DLRG begaben sich daraufhin in Spezialanzügen durch den Schlick zum Havaristen und nahmen Kontakt zu dem Mann auf.</p><p>Nach ersten Angaben soll der Mann auf dem Weg von Hamburg unterwegs gewesen sein, als er durch den starken Sturm von seiner Route abkam und schließlich in der Nebenelbe strandete. In Abstimmung mit der zuständigen Hamburger Wasserschutzpolizei forderten die Einsatzkräfte den Segler auf, sein Schiff gegen Wegtreiben bei Hochwasser zu sichern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dach von Baumarkt droht einzustürzen – Feuerwehr ordert Schneeschieber</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dach-von-baumarkt-droht-einzustuerzen-feuerwehr-odert-schneeschieber/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hncs-baumarkt-schnee-buxtehude-ostmoorweg-20260109-0006.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dach von Baumarkt droht einzustürzen – Feuerwehr ordert Schneeschieber" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stundenlang räumten Feuerwehrleute den Schnee von den Baumärkten im Landkreis Stade.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Die Feuerwehren im Landkreis Stade hatten am Freitagabend kräftezehrende Einsätze abzuarbeiten. Auf gleich zwei Toom-Baumärkten hatten sich große Schneelasten angehäuft und drohten, das Dach zum Einstürzen zu bringen.</strong> <strong>Und ausgerechnet dort waren Schneeschieber vergriffen.</strong></p><p>Fast zeitgleich gingen Notrufe aus den Baumärkten in Wiepenkathen und Buxtehude in der Einsatzzentrale der Feuerwehr ein. Die Verantwortlichen meldeten, dass sich auf den Flachdächern große Schneemengen angehäuft hatten und man Sorge hätte, dass die Statik gefährdet sei.</p><p>Seitens der Einsatzleiter wurde entschieden, die Dächer vom Schnee befreien zu lassen und weitere Gefahren abzuwenden. Mehrere Wehren aus den Umgebungen wurden zur Verstärkung herangeholt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Cybertrading-Fraud“: Darum ist Hamburg das begehrte Jagdrevier der Online-Betrüger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/cybertrading-fraud-darum-ist-hamburg-das-begehrte-jagdrevier-der-online-betrueger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/528732119-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=473px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="„Cybertrading-Fraud“: Darum ist Hamburg das begehrte Jagdrevier der Online-Betrüger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer häufiger verlieren Menschen bei falschen Krypto-Investments sehr viel Geld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><b>Traum-Renditen, utopische Gewinnmaximierungen, Investments, die zu schön sind, um wahr zu sein. Und doch fallen immer mehr Menschen auf die Online-Wirtschaftsbetrügereien rein. „Cybertrading Fraud“ (CTF) nennt sich das, Opfern werden hohe Gewinne durch Fake-Investitionen in Kryptowährungen versprochen. Die Programme sind oft KI-basiert, deren Aufmachung, teils durch Prominente beworben, die nichts davon wissen, täuschend echt. Hamburg ist besonders beliebt bei den Betrügern. MOPO-Recherchen zeigen, wie horrend hoch die Schäden ausfallen, wer die Opfer sind – und warum an den meisten Fällen nicht gearbeitet wird.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>