<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>140 Jahre – und dann Schluss? Hamburgs stille Firmenkrise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/140-jahre-und-dann-schluss-hamburgs-stille-firmenkrise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua1570-422-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=471px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="140 Jahre – und dann Schluss? Hamburgs stille Firmenkrise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andreas Ludwig führt das Familienunternehmen in vierter Generation. Nun sucht er einen Nachfolger.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Fast 140 Jahre Handwerk, jetzt droht das Aus: Etui-Macher Andreas Ludwig kämpft um die Zukunft seiner Firma. Und fast 25.000 Betriebe in Hamburg haben womöglich bald ein ähnliches Problem. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 11:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Draußen sitzen in Hamburg: 42 Adressen für Bier, Kaffee und Eis im Frühling</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/draussen-sitzen-in-hamburg-42-adressen-fuer-bier-kaffee-und-eis-im-fruehling/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/klempaus-biergarten-john-pierre-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=785px%2C403px%2C1304px%2C1304px&webp=1" alt="Draußen sitzen in Hamburg: 42 Adressen für Bier, Kaffee und Eis im Frühling" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Draußen sitzen in bester Lage - mitten im Volkspark - liegt „Klempau’s Biergarten“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><strong>Pünktlich zum Ferienbeginn hat sich der Winter (vorerst?) verabschiedet. Die Temperaturen sind gestiegen und locken ins Freie. Endlich wieder draußen sitzen in Hamburg! Hier kommen 42 Adressen, um den Frühling zu genießen!</strong></p><p>Die Märzferien beginnen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/besser-frueher-da-sein-hamburger-flughafen-erwartet-ansturm-zum-ferienbeginn/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Mehr als 40.000 Fluggäste erwartet der Hamburg Airport deshalb täglich zu Spitzenzeiten</a>. Kann man sich natürlich geben, um in die Sonne zu fliegen. Wer allerdings lieber in Hamburg bleibt, muss auf entspannte Stunden mit Eis, einem kühlen Bier oder heißem Kaffee auch nicht verzichten.</p><p>Die MOPO hat pro Bezirk je zwei Biergarten-Adressen, zwei Cafés mit Außenbereich und zwei Eisläden – jeweils mit Adresse, Öffnungstagen/-zeiten und einem kurzen Service-Hinweis für Daheimgebliebene (und später auch Heimkehrer) zusammengetragen, wo es sich nicht nur die Ferien genießen lässt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 09:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gestrandet im Paradies: MOPO-Chefreporter sitzt nach Kriegsausbruch fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gestrandet-im-paradies-mopo-chefreporter-sitzt-nach-kriegsausbruch-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/03/olaf-sitzt-fest-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=714px%2C142px%2C1777px%2C1778px&webp=1" alt="Gestrandet im Paradies: MOPO-Chefreporter sitzt nach Kriegsausbruch fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Chefreporter Olaf Wunder sitzt in Kambodschas Hauptstadt Phnom Penh fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>14 Uhr Ortszeit, Samstag. Wir stehen gerade im architektonisch so bemerkenswerten Zentralmarkt von Phnom Penh, als mein Handy brummt. Eilmeldung: USA und Israel haben den Iran angegriffen. Ich erzähle es meinem Reisebegleiter – er ist Reporter beim NDR. Er nimmt die Nachricht ähnlich gelassen auf wie ich. Dass dieser neue Nahost-Krieg Auswirkungen auf unseren Rückflug haben würde? Davon gehen wir nicht aus.</strong></p><p>Eine grobe Fehleinschätzung. Ein paar Stunden später gehören wir plötzlich zu den wohl Zigtausenden Reisenden weltweit, deren Flug gecancelt wird.</p><p>Bis dahin läuft der letzte Urlaubstag nach Plan. Vormittags besuchen wir das berüchtigte Tuol-Sleng-Genocide-Museum, eine ehemalige Schule, die unter der Schreckensherrschaft der Roten Khmer zwischen 1975 und 1979 als Foltergefängnis diente – das Sicherheitsgefängnis S 21. Tausende sind hier festgehalten, gequält, viele ermordet worden. Ein bedrückender Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 09:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Vollgas durch die 30er-Zone: Mehrere Verletzte bei Unfall in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-vollgas-durch-die-30er-zone-mehrere-verletzte-bei-unfall-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/03/n5-260301-id41004-3.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C143px%2C937px%2C937px&webp=1" alt="Mit Vollgas durch die 30er-Zone: Mehrere Verletzte bei Unfall in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Unglück ereignete sich in der Goernestraße in einer Tempo-30-Zone im Bereich einer Brücke.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Ein 21-Jähriger verliert bei zu hoher Geschwindigkeit die Kontrolle über das Auto und kollidiert mit einem Baum. Er selbst wird leicht verletzt, zwei junge Beifahrerinnen hingegen schwer. Zwei weitere Beifahrer fliehen.</strong></p><p>In der Nacht zum Sonntag sind bei einem Verkehrsunfall in der Goernestraße in Eppendorf zwei Frauen schwer verletzt worden. Der 21-jährige Opel-Fahrer sei zu schnell unterwegs gewesen, habe dadurch die Kontrolle über den Wagen verloren und war daraufhin mit einem Baum kollidiert, wie die Polizei mitteilte.</p><p>Der Fahrer wurde durch den Aufprall leicht verletzt, zwei 21 und 20 Jahre alte Beifahrerinnen schwer. Nach Angaben der Polizei und Feuerwehr sind zwei weitere Beifahrer aus ungeklärten Gründen von der Unfallstelle geflohen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 08:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist der Sommer gerettet? Altona will Freibäder zukunftsfest machen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ist-der-sommer-gerettet-altona-will-freibaeder-zukunftsfest-machen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago73681465-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=126px%2C690px%2C1011px%2C1010px&webp=1" alt="Ist der Sommer gerettet? Altona will Freibäder zukunftsfest machen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Freibad Marienhöhe ist eines von zwei Sommerbädern im Bezirk Altona. Hier ist es an sonnigen Tagen rappelvoll. Ein Besuch lohnt sich aber immer!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Die Bezirksversammlung Altona hat einen Antrag beschlossen, mit dem die Freibäder im Bezirk zukunftsfest gemacht werden sollen: stabile Öffnungszeiten, mehr Personal und Schwimmkurse.</strong></p><p>Nach einem ungewohnt langen Winter, haben sich in den vergangenen Tagen bei über zehn Grad und Sonnenschein bereits Frühlingsgefühle in Hamburg breitgemacht. So manch einer denkt da schon an die Freibadsaison. So wie die Mitglieder der Bezirksversammlung in Altona: Denn SPD, CDU und Grüne haben beschlossen, dass die Freibadinfrastruktur im Bezirk zukunftsfest aufgestellt werden soll.</p><p>Das bedeutet: verlässliche Öffnungszeiten, ausreichend Personal und zusätzliche Schwimmangebote während der Sommermonate. Der Antrag geht auf eine Initiative der SPD-Fraktion zurück. In einer Pressemitteilung wird auf die wachsende Bedeutung von Freibädern hingewiesen. Denn die Temperaturen steigen, die Besucherzahlen wachsen und Wartelisten für Schwimmkurse sind weiterhin lang.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>