<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dauerregen über Deutschland:Dieser Sommer ist eine Frechheit</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/dauerregen-in-deutschland-dieser-sommer-ist-eine-frechheit-6883824ece1afd27bc7de120</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6883824ece1afd27bc7de121/a6e9051f98e1c5dc364652bda4ee5294,3a847fbb?w=992" alt="Dauerregen über Deutschland:Dieser Sommer ist eine Frechheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ich gucke aus dem Fenster. Ein bleigrauer Himmel hängt in Kniehöhe. Ein Blick aufs Handy – teilweise Bewölkung, Windböen, 65 Prozent Regen am Nachmittag. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Schlimme an einem wortwörtlich verpissten Juli ist die Tatsache, dass man seinen Frust an niemandem auslassen kann. Es gibt kein Callcenter im Himmel, wo man anrufen und einen von Petrus’ Assistenten anbrüllen kann: „Spinnt ihr? Das soll Sommer sein? Die Menschen sind stinkwütend! Die nächsten Wochen nur 25 Grad und blauer Himmel, aber dalli!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stattdessen steige ich auf meinen durchnässten Fahrradsessel und hole mir hoffentlich keine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/blasenentzuendung-symptome-ursachen-behandlung-84813786.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Blasenentzündung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ich fühle mich betrogen – um warme Nächte, wo man draußen sitzen und essen kann. Um wenigstens einen Hauch von Colorierung auf meiner ansonsten quarkweißen Haut. Um all die schönen Sommerkleider, die jetzt in meinem Schrank verstauben. Und schon bald droht der Herbst. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mit der Methode des „Wolkenimpfens“ geht man gegen Regen vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:34:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Gewinne fallen ins Wasser:Wem der Regensommer das Geschäft verhagelt</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/schon-wieder-regensommer-welche-branchen-das-wetter-trifft-688324db10b8f718b6500dd9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688324db10b8f718b6500dda/889dd04956b173d6ca66048e29f5d9fd,b418a512?w=576" alt="Die Gewinne fallen ins Wasser:Wem der Regensommer das Geschäft verhagelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es hätte ein Sommer für volle Strände, kühle Getränke im Biergarten und goldene Felder werden können. Stattdessen tropft das Wasser von Markisen, Erdbeeren schimmeln auf den Feldern – und Millionenbetriebe blicken besorgt in den grauen Himmel. Der verregnete Sommer 2025 trifft weite Teile der deutschen Wirtschaft mit voller Wucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gastronomie zittert vor dem Regensommer: An Sommertagen spielt sich bis zu siebzig Prozent des Gastronomie-Umsatzes draußen ab – wenn’s regnet, bleibt die Kasse leer. Die Einbußen erkennt man gut am Bierabsatz. Schon im Mai brach der Bierabsatz in Deutschland um 8,6 Prozent ein – laut Branchenangaben der tiefste Stand seit Jahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aktuelle Zahlen liegen bisher nicht vor. Aber der Vergleich mit dem verregneten Vorjahressommer lässt tief blicken. Im Sommer 2024 sackte der</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bier/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19444630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b> Bier</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>absatz im Juni sogar um 13,5 Prozent ab – droht 2025 das gleiche Desaster?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu trocken im Frühling, zu nass im Sommer – das Wetter macht den Bauern auch 2025 die Ernte kaputt. Der Deutsche Bauernverband erwartet in diesem Jahr nur 40,1 Millionen Tonnen Getreide – kaum mehr als im schwachen Vorjahr (39 Mio. Tonnen).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:34:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tschüss, schlechtes Wetter:Wolken wegschießen? Ja, das geht!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/regen-regen-regen-kann-man-wolken-einfach-wegschiessen-688209e20e680a76f4e94226</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688209e20e680a76f4e94227/f4250495b09ca0f6c3595e48e3e4fc9d,1f83bd1a?w=576" alt="Tschüss, schlechtes Wetter:Wolken wegschießen? Ja, das geht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Sommer bringt in diesem Jahr vor allem eins: Regen. Könnte man da die Wolken für gutes Wetter und Sonnenschein nicht einfach wegschießen? Klingt wie Science-Fiction – ist aber möglich. Ob mit Flugzeug oder Flak: In mehreren Ländern greifen Menschen gezielt ins Wetter ein. Die Methode heißt „Wolkenimpfen“ – und ist höchst umstritten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wenn es gut gemacht ist, kann das funktionieren“, sagte ARD-Wetterexperte Michael Köckeritz zur „Tagesschau“. Seine Erklärung: Eine Lösung aus Aceton und Silberjodid wird in Wolken gestreut, meist per Flugzeug. Der Effekt: Die Mischung setzt salzige Partikel frei, die Wassertröpfchen anziehen. Diese verbinden sich zu größeren Tropfen – und fallen irgendwann als Regen vom Himmel – halt nur nicht bei uns. Die Wolke löst sich auf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt natürlicher Partikel wie Pollen oder Staub helfen hier also Chemie und Technik nach. Neben Silberjodid können auch Trockeneis oder flüssiger Stickstoff zum Einsatz kommen. In Deutschland wird die Methode vor allem in Weinanbaugebieten genutzt – zur Hagelabwehr. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wechselhaftes Wetter hält Deutschland im Griff. Meteorologen sagen, wie lange noch.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:34:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia bei schrecklich krimineller Familie:Sechs Brüder sitzen in Haft, jetzt kam das SEK zu Mustafa (15)</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/sek-als-weckdienst-razzia-bei-der-schrecklich-kriminellen-familie-688319c4c1ef6365168b99a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688319c4c1ef6365168b99a1/f0e421d048207c4301c55df8d4a34421,7e3993cd?w=992" alt="Razzia bei schrecklich krimineller Familie:Sechs Brüder sitzen in Haft, jetzt kam das SEK zu Mustafa (15)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die syrische Familie H. aus Stuttgart ist berüchtigt: Ihre Mitglieder sollen über 150 Straftaten begangen haben. Die Söhne Khalil (17), Khalid (18), Edo (19), Mufed (22), Mohamed (23) und Jamil (27) sitzen derzeit im Knast. Warum die Polizei jetzt wegen des 15-jährigen Mustafa ausrückte, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:34:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einigen sie sich beim Zoll-Zoff?:Von der Leyen trifft am Sonntag Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/einigen-sie-sich-beim-zoll-zoff-von-der-leyen-trifft-am-sonntag-trump-6883b00dcc2cb86331420aac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6883b00dcc2cb86331420aad/8386710fd6fcc89c0f035c4b48cba0a8,14fc7250?w=576" alt="Einigen sie sich beim Zoll-Zoff?:Von der Leyen trifft am Sonntag Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>EU-Chefin Ursula von der Leyen trifft sich nach eigenen Angaben am Sonntag in Schottland mit US-Präsident Donald Trump. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es werde um die transatlantischen Handelsbeziehungen gehen und darum, wie diese stark erhalten werden könnten, sagt von der Leyen. Trump brach an diesem Freitag nach Großbritannien auf. Vor Reportern sagte er: „Ich würde sagen, wir haben eine 50:50-Chance, eine Einigung mit der EU zu erzielen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:34:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Rad-Sensation bei der Tour de France fast perfekt:Lipowitz überragt auf letzter Bergetappe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france-florian-lipowitz-ueberragt-auf-letzter-bergetappe-sensation-fast-perfekt-688391780e680a76f4e95973</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688391780e680a76f4e95974/5e0dd4ce7776530f6a23517d3f4535f1,7027ed9b?w=576" alt="Deutsche Rad-Sensation bei der Tour de France fast perfekt:Lipowitz überragt auf letzter Bergetappe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>War das die Entscheidung?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sensationelles Rennen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france-crash-bei-regen-in-valence-lipowitz-nicht-betroffen-6880e59c6e1f1a67668713b1"><!-- --><!--[--><!--[-->Florian Lipowitz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (24)! Auf der 19. Etappe der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france/home-50924012.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tour de France<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Albertville nach La Plagne kommt Super-Lipo im heftigen Regen als Vierter ins Ziel. Auf den letzten Metern rutscht sein Hinterrad auf der Farbe eines Fußgängerüberwegs noch weg, doch er hält die Balance. „Ich konnte zum Glück auf dem Rad bleiben“, sagt Lipowitz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit baut er die 22 Sekunden Vorsprung auf den Briten Oscar Onley (22/Picnic PostNL) im Kampf um Platz 3 und das Weiße Trikot des besten Nachwuchsfahrers auf 63 Sekunden aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:34:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gaza-Gespräche gescheitert:Trump: „Hamas will keinen Deal. Sie will sterben“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gaza-deal-gescheitert-trump-hamas-will-keinen-deal-sie-wollen-sterben-688396f30e680a76f4e95a1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688396f30e680a76f4e95a1f/dcaea66c26d6183fbc867339157de2ff,d05841fd?w=656" alt="Gaza-Gespräche gescheitert:Trump: „Hamas will keinen Deal. Sie will sterben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die Verhandlungen über einen Waffenstillstand im Gaza-Krieg sind offenbar gescheitert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor seinem Abflug nach Schottland äußerte sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu den Verhandlungen über einen Waffenstillstand im Gaza-Krieg. Der US-Präsident wörtlich: „Die Hamas wollte nicht wirklich einen Deal. Ich glaube, sie will sterben. Und das ist sehr, sehr schlimm.“ Gemeint: Die Hamas will, dass die Kämpfe weitergehen – und Israel müsse nun kämpfen, bis die Terroristen vollständig besiegt sind. „Es kam zu einem Punkt, an dem man die Sache zu Ende bringen muss.“ Und weiter: „Sie (die Hamas) hat sich zurückgezogen und sie (Israel) müssen nun kämpfen und aufräumen. Sie müssen das beseitigen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump deutet an, die Hamas würde für die letzten Geiseln, die sie in ihrer Gewalt hat, den Preis hochtreiben.  „Sie haben wirklich Forderungen gestellt. Vergessen Sie nicht, wir haben viele Geiseln befreit. Jetzt sind nur noch die letzten Geiseln übrig, und sie (die Terroristen) wissen, was passiert, wenn man die letzten Geiseln befreit hat. Und genau aus diesem Grund wollten sie wirklich keinen Deal machen. Das habe ich gesehen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die diplomatische Initiative aus Paris kommentierte Trump abfällig. Frankreichs Präsident Emmanuel Macron hatte am Donnerstag angekündigt, einen palästinensischen Staat anerkennen zu wollen. Trump dazu: „Seine Erklärung hat kein Gewicht. Er ist ein sehr guter Kerl. Ich mag ihn. Aber diese Erklärung hat kein Gewicht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:34:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt geht es vor Gericht:Sie biss bösem Mann vor 60 Jahren die Zunge ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-biss-vor-60-jahren-peiniger-die-zunge-ab-jetzt-geht-es-vor-gericht-6883799aa693874dc46f78be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6883799aa693874dc46f78be/8a67e2e037f03f79328b49fd3944e19d,d43092d1?w=320" alt="Jetzt geht es vor Gericht:Sie biss bösem Mann vor 60 Jahren die Zunge ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Busan (Südkorea) – <!--]--><!--[--><b>Sie wurde Opfer eines sexuellen Übergriffs, wehrte sich – und wurde härter bestraft als ihr Peiniger!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach mehr als sechs Jahrzehnten siegt am Ende doch die Gerechtigkeit: In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/suedkorea/nachrichten-news-fotos-videos-17371802.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Südkorea<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll eine Frau freigesprochen werden – nach einem Urteil, das sie zur Täterin machte, obwohl sie in Wahrheit das Opfer war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 6. Mai 1964 war Choi Mal-ja (damals 18) in Busan auf dem Heimweg, als sie von einem Mann überfallen wurde. Er drängte sie zu Boden, versuchte, sie mit Gewalt zu küssen – offenbar wollte er sie vergewaltigen. Sie wehrte sich mit letzter Kraft, biss ihm rund 1,5 cm der Zunge ab. Doch während er glimpflich davonkam, wurde sie zur Täterin gemacht: Ein Gericht verurteilte Choi zu zehn Monaten Haft auf Bewährung. Ihre Notwehr erkannte man nicht an. Ihr Peiniger bekam laut „Korea Times“ nur sechs Monate auf Bewährung – nicht für den Übergriff, sondern weil er am Folgetag in ihr Haus eindrang und sie bedrohte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Südkoreanerin kämpfte jahrzehntelang für Gerechtigkeit – sprach auch öffentlich über ihren Fall<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:34:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mähroboter ohne Begrenzungsdraht im Test:Keine riesige Rasenfläche? Das ist unser Preistipp!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/maehroboter-test/#h-preistipp-navimov-i105e-ist-die-gunstige-alternative</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67ed48dad094c21734ec7f7f/58fafa189c77e4ab2b2b6642efa9c348,4988cf50?w=320" alt="Mähroboter ohne Begrenzungsdraht im Test:Keine riesige Rasenfläche? Das ist unser Preistipp!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:34:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Michelle Hunziker mit neuer Liebe im Familienurlaub:Mit diesem Mann fühlt sich alles richtig an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/michelle-hunziker-ihre-kinder-kennen-mamas-neuen-schon-688338cac1ef6365168b9b47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688338cac1ef6365168b9b48/3a2618a7de5c9494ad92ac24a8a2d7ca,ce418255?w=992" alt="Michelle Hunziker mit neuer Liebe im Familienurlaub:Mit diesem Mann fühlt sich alles richtig an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wenn Löwenmama Michelle Hunziker einen neuen Partner mit in den Familienurlaub nimmt, dann ist es wirklich ernst! Die Hunzikers sind im großen Familienurlaub auf Mykonos – und Überraschung: Michelle hat ihren neuen Lebensgefährten, den smarten Unternehmer Nino Tronchetti Provera (58) dabei!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle exklusiven Schnappschüsse von der Insel und alle Details ihrer Liebe – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:34:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erschreckende Zahlen:Minus 91 Prozent! Porsche-Gewinn bricht ein</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/schlechte-zahlen-im-2-quartal-minus-91-prozent-porsche-gewinn-rauscht-ab-6883784410b8f718b6501660</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6883784410b8f718b6501661/52746204b66cfd8af0ca3cfdeff153e0,b3edfb80?w=576" alt="Erschreckende Zahlen:Minus 91 Prozent! Porsche-Gewinn bricht ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der operative Gewinn des Sportwagenbauers Porsche ist im zweiten Quartal in den Keller gerauscht. Die Zuffenhausener verdienten im Autogeschäft - also ohne Finanzdienstleistungen gerechnet - nur noch 154 Millionen Euro nach rund 1,7 Milliarden ein Jahr zuvor. Das ist ein Minus von knapp 91 Prozent. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Umsatz der Marke sank um rund 12,9 Prozent auf gut 8,3 Milliarden Euro. Das geht aus den Halbjahreszahlen des Volkswagen-Konzerns hervor, zu dem Porsche mehrheitlich gehört. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Vergleich: Die VW-Kernmarke hat von April bis Juni einen operativen Gewinn von 991 Millionen Euro eingefahren - fast sechsmal so viel wie im sehr schwachen Vorjahreszeitraum. Damit hängte sie die einstigen Gewinngiganten im Konzern im Tagesgeschäft deutlich ab. Ihr Ergebnis fiel höher aus als das von Porsche und Audi zusammen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Schwaben haben in den vergangenen Jahren maßgeblich zur finanziellen Stabilität des Konzerns beigetragen - und bei einem vergleichsweise geringen Absatz einen großen Anteil des Gewinns in die Kassen von Volkswagen gespült.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:34:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker:Richterin brüllt: „Ruhe!“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-wie-erklaert-block-ihren-kindern-die-entfuehrung-687cb82e3511bc17ac8704ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687cb82e3511bc17ac8704af/0d557e77c3ef3bf24294236a7ea8ba1e,b4f477c8?w=576" alt="Live-Ticker:Richterin brüllt: „Ruhe!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Der zweite Teil ihrer Aussage endete mit tosendem Applaus! Steakhaus-Erbin Christina Block schilderte im Saal 237 des Hamburger Landgerichts, wie sie ihre Kinder nach der Entführung an einem geheimen Ort abholte. Die Schilderungen klingen wie das Drehbuch für einen Action-Film.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie gibt vor, dass die Sicherheitsfirma „Cyber Cupula Operations GmbH“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-aktuell/block-kinder-holten-ex-agenten-vom-mossad-sie-aus-daenemark-86629972.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->die Entführung der Block-Kinder beim Vater in Dänemark durchgeführt<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe. Sie habe ihre Kinder nur von einem Bauernhof bei Koblenz abgeholt und zurück nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> gebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach drei Stunden und 15 Minuten endet ihre Aussage vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Block wendet sich dem Publikum zu und sagt: „Danke für Ihre Aufmerksamkeit. Ich weiß, dass ich lange gesprochen habe.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zuschauerraum brandet plötzlich lauter Applaus auf – bis die Vorsitzende Richterin ruft: „Ruhe, bitte!“ Jetzt gibt es fünf Minuten Pause in dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:34:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans beeindruckt!:Lindsey Vonn macht den Schweiß-Test</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/fans-beeindruckt-lindsey-vonn-macht-den-schweiss-test-68839aa410b8f718b6501a21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68839aa410b8f718b6501a21/4c1af76296bdac8f7480171e88085565,5a6a7b1d?w=320" alt="Fans beeindruckt!:Lindsey Vonn macht den Schweiß-Test" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dass sie Tennis liebt, hat Ex-Ski-Superstar Lindsey Vonn schon oft geteilt, jetzt entzückt sie Ihre Social-Media-Follower mit ihren eigenen Filzball-Skills.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 16:34:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>