<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Böllerverbot: Ein Jahr einfach verplempert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/boeller-verbot-ein-jahr-einfach-verplempert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/498370505.jpg?resize=300%2C300&crop=1823px%2C0px%2C5168px%2C5178px&webp=1" alt="Böllerverbot: Ein Jahr einfach verplempert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Silvester-Feuerwerk über der Elbe an den Landungsbrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Da neigt sich das Jahr langsam dem Ende zu und wumms ist sie wieder da, die Debatte um ein Böllerverbot. Die Bundesregierung und die Länder haben das Thema schlicht ein weiteres Jahr ignoriert. Auch Hamburg, wo man glaubt, dass ein paar symbolische Verbotszonen ausreichen.</strong></p><p>Dabei haben inzwischen mehr als 2,2 Millionen Menschen eine Petition der Gewerkschaft der Polizei (GdP) für ein bundesweites Böllerverbot unterzeichnet, fast 670.000 Unterschriften stehen unter einer ähnlichen Petition der Deutschen Umwelthilfe. 55 Organisationen, darunter GdP, Umwelt- und Tierschützer sowie Kinderhilfswerk, unterstützen das Bündnis #böllerciao.</p><p>Lange gehörte ich zu jenen, die in spätpubertierender Manier meinten, dass das Zünden von Knallkörpern zur persönlichen Freiheit dazugehört. Aber was soll das für eine Freiheit sein, die Haus- und Wildtiere in Angst und Schrecken versetzt? Die dafür sorgt, dass Notaufnahmen überfüllt sind, Menschen schwer verletzt sowie Polizei- und Rettungskräfte unter Beschuss genommen werden?</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 22:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update: S-Bahn kollidiert an Bahnübergang mit Pkw – Fahrgast festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/an-hamburger-bahnuebergang-s-bahn-kollidiert-mit-pkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/sulldorf-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Update: S-Bahn kollidiert an Bahnübergang mit Pkw – Fahrgast festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die S-Bahn erfasste den Kleinwagen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Im Feierabendverkehr ist eine Frau mit ihrem Auto auf einen Bahnübergang gefahren, eine S-Bahn erfasste den Wagen. Die Autofahrerin stieg vor dem Zusammenstoß offenbar noch aus. Ein Fahrgast der Bahn wurde in Gewahrsam genommen. </strong></p><p>Gegen 17.23 Uhr fuhr die Autofahrerin (64) auf den Bahnübergang Sieversstücken zwischen den Haltestellen Sülldorf und Rissen. Kurz darauf prallte eine S-Bahn gegen das Auto. Der Zug war in Richtung Wedel unterwegs, an Bord waren 235 Fahrgäste. Wie es genau zu dem Unfall kam, ist noch unklar. Ein Sprecher der Bundespolizei sagte, dass die Frau vermutlich mit ihrem Wagen ins Gleisbett neben dem betonierten Bahnübergang geraten und nicht mehr herausgekommen sei.</p><p>Laut Polizei war die Fahrerin vor dem Unfall aus dem Auto gestiegen. Verletzt wurde laut Polizei niemand. Der Schaden am Auto war allerdings groß, da das Fahrzeug von der S-Bahn noch gut 200 Meter mitgeschleift wurde. Die Polizei ermittelt. Die Autofahrerin stand unter Eindruck des Geschehens, sie wurde vom Rettungsdienst und einer Notfallseelsorgerin betreut und in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 22:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fan bei Auswärtsfahrten: Randale kostet Millionen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wenn-fussball-zur-belastung-wird-randale-auf-schienen-richtet-millionenschaeden-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/42527610-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fan bei Auswärtsfahrten: Randale kostet Millionen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Randalierende Fußballfans sorgen jährlich für Millionenschäden bei der Deutschen Bahn. (Archvibild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ZB | Jan Woitas</span></p><p><b>Verschmutzte Züge, zerstörte Sitze, Zugstopps wegen randalierender Fangruppen: Fußballfans sorgen im Bahnverkehr immer wieder für Probleme. Doch wie groß ist der Schaden wirklich? Die MOPO hat bei der Deutschen Bahn, der Bundespolizei und mehreren Landesbehörden nachgefragt – und herausgefunden, wie teuer eine kleine gewaltbereite Gruppe die Allgemeinheit kommt.</b><br/>&lt;br&lt;<br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieten in Hamburg – bezahlbar? Kritik an Studie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mieten-in-hamburg-bezahlbar-kritik-an-studie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/518584340-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=116px%2C618px%2C1089px%2C1089px&webp=1" alt="Mieten in Hamburg – bezahlbar? Kritik an Studie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Karoviertel von oben: Dass die Mieten bezahlbar sind, würden nicht alle Akteure unterschreiben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Torsten Krüger</span></p><p><strong>Mietwohnungen in Hamburg sind nach Einschätzung der hiesigen Wohnungswirtschaft größtenteils bezahlbar. Nach einer neuen Studie, die Branchenvertreter in Auftrag gegeben hatten, liegt die monatliche Nettokaltmiete im Schnitt bei 9,11 Euro je Quadratmeter. Eine Wohnung mit 80 Quadratmetern kostet folglich im Schnitt annähernd 730 Euro. Die Nettokaltmiete, häufig nur Kaltmiete genannt, ist die Miete ohne Neben- und Betriebskosten.</strong></p><p>Die Hamburger Mietenstudie hat das Center for Real Estate Studies, ein Freiburger Hochschulinstitut, verfasst. Das Institut hat den Angaben nach mehr als 283.000 öffentliche, genossenschaftliche und private Mietverträge ausgewertet. Die Daten haben die Vermieter bereitgestellt. </p><p>Im Vergleich zu der zurückliegenden Untersuchung 2022 sind die Mieten um 8,8 Prozent gewachsen, wie es in der Mitteilung heißt. Die Wohnungswirtschaft weist darauf hin, dass Mieten langsamer als Verbraucherpreise gestiegen seien, die in dem Zeitraum um 10,8 Prozent zugenommen hätten. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 18:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senior fährt Laterne um – langer Rückstau im Berufsverkehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senior-faehrt-laterne-um-langer-rueckstau-im-berufsverkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/renault-twingo-laterne.jpeg?resize=300%2C300&crop=168px%2C57px%2C303px%2C303px&webp=1" alt="Senior fährt Laterne um – langer Rückstau im Berufsverkehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 86-Jährige setzte seinen Wagen gegen die Laterne, woraufhin das Leuchtmittel auf die viel befahrene Friedrich-Ebert-Allee knallte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Ein 86-Jähriger hat am frühen Donnerstagnachmittag mit seinem Renault Twingo einen Laternenmast an der Friedrich-Ebert-Straße (Niendorf) umgefahren. Durch den Unfall kam es zu einem langen Rückstau und sogar zu einem zweiten Unfall. Der Mann wurde leicht verletzt.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich um kurz nach 14 Uhr am Donnerstagnachmittag. Der 86-Jährige kam aus noch ungeklärter Ursache von der Straße ab und prallte gegen einen Laternenmast. Dabei fiel das Leuchtteil auf die Fahrbahn. Das teilte der Polizei-Lagedienst der MOPO mit.</p><p>Kurz darauf konnte ein Fahrzeug der Hamburger Energiewerke nicht mehr rechtzeitig bremsen. Es fuhr über das herabgestürzte Lichtelement und riss sich dabei die Ölwanne auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandmauer zur AfD eingerissen: Auch Fritz-Kola verlässt Verband</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brandmauer-eingerissen-fritz-kola-verlaesst-verband-der-familienunternehmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/imago79959914-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Brandmauer zur AfD eingerissen: Auch Fritz-Kola verlässt Verband" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fritz-Kola sieht seine Werte nicht mit denen des Verbandes vereinbar. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/onemorepicture</span></p><p><strong>Kurz nach dem <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/familienunternehmer-und-afd-rossmann-austritt-verschaerft-die-krise/">Austritt der Marken Rossmann und Vorwerk</a> hat nun auch Fritz-Kola den „Verband der Familienunternehmer“ verlassen. Die Hamburger Firma zieht damit Konsequenzen aus dem Einreißen der Brandmauer zur AfD durch die Verbandsvorsitzende. Gewerkschaften schlagen Alarm.</strong></p><p>Laut mehreren übereinstimmenden Medienberichten hat auch der Getränkehersteller Fritz-Kola den „Verband der Familienunternehmer“ verlassen. „Die Entscheidung der Verbandsführung, die bisherige Distanz gegenüber der AfD aufzugeben, steht nicht im Einklang mit den Grundsätzen, die Fritz-Kola als Unternehmen vertritt“, sagte ein Sprecher der Hamburger Firma laut „ntv.de“. „Eine offene, demokratische Gesellschaft bildet für uns die Grundlage wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Handelns.“</p><p>Zuvor hatten unter anderem Rossmann und Vorwerk den Verband verlassen, weil er im Oktober erstmals auch AfD-Vertreter zu einem Parlamentarischen Abend eingeladen hatte. Präsidentin Marie-Christine Ostermann sagte dazu, das „Kontaktverbot“ zu AfD-Bundestagsabgeordneten sei aufgehoben worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 16:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess um Feuer in Krankenhaus: Mann zündete Kopfkissen an – drei Menschen tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/brand-im-marienkrankenhaus-angeklagter-wird-im-rollstuhl-ins-gericht-geschoben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-0480-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=507px%2C499px%2C1316px%2C1317px&webp=1" alt="Prozess um Feuer in Krankenhaus: Mann zündete Kopfkissen an – drei Menschen tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Prozessauftakt um den Fall des 73-jährigen Peter K., der im Juni 2025 im Marienkrankenhaus Feuer legte. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Im Juni 2025 starben drei Menschen bei einem verheerenden Brand im Marienkrankenhaus in Hohenfelde, 34 weitere wurden verletzt. Nun steht ein 73-jähriger Patient vor Gericht – angeklagt wegen Mordes und Brandstiftung. Doch war die Tat vorsätzlich oder liegt möglicherweise Schuldunfähigkeit vor? Der Prozess soll Licht ins Dunkel bringen.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 14:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kein Anschluss unter dieser Nummer“: Darum stehen in Hamburg noch Telefonsäulen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/darum-stehen-in-hamburg-noch-telefonzellen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua5970-992-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=291px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="„Kein Anschluss unter dieser Nummer“: Darum stehen in Hamburg noch Telefonsäulen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg gibt es noch mehrere solcher Telefonsäulen, wie hier an der Ecke Turmweg/Rothenbaumchaussee (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Eigentlich sollten Anfang dieses Jahres bereits alle Telefonsäulen auf Hamburgs Straßen verschwunden sein. Schließlich greifen heutzutage die meisten Bürger auf ihr Smartphone zurück. Doch in einigen Stadtteilen sind die pink-silbernen Telefonstelen der Telekom weiterhin zu sehen – auf MOPO-Nachfrage hat der Anbieter erklärt, warum sich der Rückbau verspätet und wann die Ära der öffentlichen Telefone endgültig enden soll.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserrohrbruch: Straße in Hamburg unterspült – Schule geschlossen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wasserrohrbruch-strasse-in-hamburg-rund-um-grundschule-auf-500-metern-unterspuelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/feu1963-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1060px%2C422px%2C1286px%2C1285px&webp=1" alt="Wasserrohrbruch: Straße in Hamburg unterspült – Schule geschlossen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehr und Polizei im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p id="h-wasser-fliesst-nach-einem-rohrbruch-in-hamburg-in-die-nebenstrassen-rund-um-eine-grundschule-hamburg-wasser-arbeitet-an-der-schadensstelle-was-bedeutet-das-fur-autofahrer"><strong>Wasser fließt nach einem Rohrbruch in Hamburg in die Nebenstraßen rund um eine Grundschule. Dort fällt der Unterricht aus. Hamburg Wasser arbeitet an der Schadensstelle. Was bedeutet das für Autofahrer?</strong></p><p>Aufgrund eines Wasserrohrbruchs ist der Bramfelder Weg in Farmsen-Berne am Donnerstagmorgen um 4.30 auf mehr als 500 Metern unterspült worden. Das Wasser floss auch in die Nebenstraßen rund um die Grundschule Surenland, wie die Feuerwehr sagte. Die Polizei sperrte den Bramfelder Weg bis etwa 8.20 Uhr vollständig. Seitdem ist die Straße wieder freigegeben.</p><p>Die Grundschule Surenland musste die Pforten am Donnerstag geschlossen halten, wie die Schulleiterin der MOPO mitteilt. Durch den Rohrbruch seien die Sanitäranlagen in der Schule ausgefallen. Man schätze bislang vorsichtig, dass der Schulbetrieb morgen wieder aufgenommen werden könne. Im nahegelegen Gymnasium Farmsen findet der Unterricht wie gewohnt statt. Die Schule wird durch eine andere Hauptleitung versorgt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 09:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als erstes Straßenmagazin der Welt: „Hinz&Kunzt“ mit drastischer Änderung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/als-erstes-strassenmagazin-der-welt-hinzkunzt-mit-drastischer-aenderung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/525772604-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C102px%2C1604px%2C1605px&webp=1" alt="Als erstes Straßenmagazin der Welt: „Hinz&Kunzt“ mit drastischer Änderung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann scannt mit seinem Smartphone den QR-Code eines „Hinz &amp;Kunzt“-Verkäufers.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Das Hamburger Straßenmagazin „Hinz&amp;Kunzt“, das seit mehr als 30 Jahren obdachlosen und bedürftigen Menschen eine Stimme gibt und eine unabhängige Einnahmequelle bietet, geht nun einen großen Schritt. Es veröffentlicht am 27. November 2025 erstmals eine Online-Ausgabe.</strong></p><p>Die digitale Version des Straßenmagazins ist kein Abo, sondern muss wie gewohnt bei den rund 480 Verkäuferinnen und Verkäufern gekauft werden. Diese führen immer einen QR-Code mit, den man beim Kauf einer Online-Ausgabe scannen muss.</p><p>Dort muss man sich dann einmalig ein Kundenkonto anlegen und über die eigene Bezahlfunktion „Hinz&amp;Pay“ bezahlen. Und schon kann man das Stadtmagazin bequem auf dem Handy lesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Regelungen zum Stadionverbot? Das sagt der Hamburger Polizeichef</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-regelung-zum-stadionverbot-jetzt-spricht-der-polizeichef/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/478039084-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1049px%2C448px%2C1373px%2C1373px&webp=1" alt="Neue Regelungen zum Stadionverbot? Das sagt der Hamburger Polizeichef" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Polizeipräsident Falk Schnabel. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Wer prügelt, bleibt draußen: Auf der Innenministerkonferenz sollen kommende Woche neue Regelungen für Fußballstadien besprochen werden, etwa zum Stadionverbot. Viele Fans haben Angst vor Überwachung und protestieren, doch der Hamburger Polizeipräsident verteidigt die möglichen Maßnahmen.</strong></p><p>Auf der Innenministerkonferenz in Bremen sollen vom 3. bis 5. Dezember gemeinsam mit DFB und DFL neue Maßnahmen gegen Gewalt in Fußballstadien besprochen werden. Unter anderem geht es um zentral verfügte Stadionverbote, personalisierte Tickets und eine flächendeckende Überwachung.</p><p>Aktuell sei die Regelung je nach Bundesland und Stadion sehr unterschiedlich, weil die Verantwortung immer bei örtlichen Behörden liege: „Manche Vereine sprechen sehr viele Stadionverbote aus, andere – obwohl sie ebenfalls eine große und mitunter auffällige Fanszene haben – deutlich weniger“, sagt Polizeipräsident Falk Schnabel im Gespräch mit der MOPO.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlechte Nachrichten für Pendler: Die Elbbrücken werden zum Dauerproblem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schlechte-nachrichten-fuer-pendler-die-elbbruecken-werden-zum-dauerproblem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/freihafenelbbrucke-516720914-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1645px%2C792px%2C915px%2C915px&webp=1" alt="Schlechte Nachrichten für Pendler: Die Elbbrücken werden zum Dauerproblem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Freihafenelbbrücke zwischen der HafenCity und der Veddel in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><b>Aus Hamburg hinaus- oder hereinzufahren gestaltet sich im Süden der Stadt aktuell noch schwieriger als sonst: Nicht nur ist die Freihafenelbbrücke seit knapp einem Monat komplett gesperrt. Auch die benachbarte Neue Elbbrücke wird deutlich länger als ursprünglich vorgesehen nur eingeschränkt nutzbar sein. Und in wenigen Tagen wird dann auch noch eine wichtige Zubringerstraße verengt.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was droht mir, wenn ich ohne Winterreifen unterwegs bin?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-droht-mir-wenn-ich-ohne-winterreifen-unterwegs-bin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/winterreifen-imago840769360-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=649px%2C468px%2C1238px%2C1239px&webp=1" alt="Was droht mir, wenn ich ohne Winterreifen unterwegs bin?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Winterreifen schützen bei Glätte – und verhindern Bußgelder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Rene Traut</span></p><p><strong>In Deutschland gilt eine situative Winterreifenpflicht. Bei Glatteis, Schnee oder Reifglätte müssen wintertaugliche Reifen montiert sein. Wer trotz solcher Bedingungen mit Sommerreifen fährt, muss mit Konsequenzen rechnen.</strong></p><p>Bei Verstößen gegen die Winterreifenpflicht droht ein Bußgeld von 60 Euro und ein Punkt in Flensburg. Wenn Sie dabei andere Verkehrsteilnehmer behindern, steigt das Bußgeld auf 80 Euro oder sogar auf bis zu 120 Euro. Der Fahrzeughalter muss auch mit 75 Euro Bußgeld und einem Punkt rechnen, falls eine andere Person mit seinem Fahrzeug ohne Winterreifen bei winterlichen Bedingungen erwischt wird.</p><p>Das Fahren ohne Winterreifen bei entsprechenden Witterungsbedingungen erhöht das Unfallrisiko erheblich. Sommerreifen können bei tiefen Temperaturen (unter sieben Grad Celsius) verhärten und weniger Grip aufbauen – auch auf trockener Straße. Winterreifen haben eine weichere Gummimischung, die speziell für Kälte entwickelt wurde und mehr Haftung bietet. Der Bremsweg verlängert sich bei Sommerreifen auf winterlichen Straßen deutlich.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alter Gewerbeklotz wird zum Bandhaus – Eröffnung mit großer Party</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alter-gewerbeklotz-wird-zum-bandhaus-eroeffnung-mit-grosser-party/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bandhaus-hamburg-eventflache-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=815px%2C579px%2C1289px%2C1289px&webp=1" alt="Alter Gewerbeklotz wird zum Bandhaus – Eröffnung mit großer Party" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Veranstaltungsfläche des Bandhauses Hamburg während der Bauphase.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bandhaus Hamburg</span></p><p><strong>Nur zu viele Musiker:innen kennen das Problem: Trotz Motivation und Hingabe fehlt es ihnen an Räumlichkeiten. Wer sich nicht im eigenen Wohnzimmer seiner Karriere widmen und damit die Nachbarn <strong>zum Feind</strong> machen will, braucht Proberäume – und später auch ein Tonstudio. Zwei alte Schulfreunde haben sich dieses Problems angenommen und in Bahrenfeld einen Ort geschaffen, der ab Samstag, dem 29. November, sowohl Hobby-Musikern als auch professionellen Künstlern offensteht. Doch wer Interesse hat, muss schnell sein.</strong></p><p>Tom Boldt (32) und Paul Posse (32), zwei Schulfreunde aus Erfurt, steckten selbst in der Lage. Boldt spielte Gitarre und war Teil verschiedener Bands. Schlagzeuger Posse war mit seiner Gruppe sogar international unterwegs. Sie sind also Experten ihres Gebietes und wollten der lästigen „Raum-Sucherei“ ein Ende setzen.</p><p>2015 riefen sie das Bandhaus Erfurt ins Leben. Eine Veranstaltungsstätte mit Proberäumen, Tonstudio, Co-Working-Space und mehr. Nach Anfangsschwierigkeiten – Wasserschäden und ein Umzug – startete das Projekt durch und ist seitdem ständig ausgebucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>