<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bilanz nach zwei Jahren Arbeitspflicht:Landrat verdoppelt Job-Quote bei Asylbewerbern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/arbeitspflicht-bilanz-landrat-verdoppelt-job-quote-bei-asylbewerbern-69451bfa51d289ddd122df02</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69451bfa51d289ddd122df03/d04d7555182a932914c8ce4fd5c46f4f,a86792b3?w=992" alt="Bilanz nach zwei Jahren Arbeitspflicht:Landrat verdoppelt Job-Quote bei Asylbewerbern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schleiz (Thüringen)– <!--]--><!--[--><b>Vor zwei Jahren sorgten Landrat Christian Herrgott (41, CDU) und der Saale-Orla-Kreis mit der ersten konsequenten Arbeitspflicht für Asylbewerber für Schlagzeilen. Jetzt zieht er Bilanz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Einführung im Februar 2024 verdonnerte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Mann insgesamt 228 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flüchtlinge<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu 80-Cent-Jobs. Bis zu 25 Stunden pro Woche übernehmen die Migranten u. a. Aufgaben wie Grünpflege und Schneeschippen für Städte, Vereine oder Kirchen. Andere bepacken Tüten für die Tafel oder reparieren Spielplätze. Gesetzliche Grundlage dafür ist Artikel 5 des Asylbewerberleistungsgesetzes. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Der Effekt: 90 Flüchtlinge sind über die gemeinnützigen Tätigkeiten in einem sozialversicherungspflichtigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/jobsuche/ratgeber-karriere-nachrichten-news-fotos-videos-17041556.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vollzeitjob<!--]--><!--]--></a><!--[--> gelandet. Sie verdienen jetzt u. a. als Kfz-Mechaniker bei Kranfirmen, bei McDonald's, bei Amazon oder bei Autozulieferern am Band ihr eigenes Geld und kosten die Kommune keinen Cent mehr. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vermittlungsquote in den ersten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Arbeitsmarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat sich von 20 Prozent (2024) auf 40 Prozent (2025) verdoppelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:30:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marco Rubio spricht von „ungeheuerlichen Akten“:USA verbieten deutschen Aktivistinnen die Einreise</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-verbieten-deutschen-aktivistinnen-die-einreise-694b213ff6fc544dba9b27c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694b213ff6fc544dba9b27c6/2e659cc0a354507ac7dd1c98b771f7ec,6a5d2d52?w=576" alt="Marco Rubio spricht von „ungeheuerlichen Akten“:USA verbieten deutschen Aktivistinnen die Einreise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die US-Regierung hat am Dienstag fünf Personen mit Einreiseverboten belegt, darunter zwei deutsche Aktivistinnen gegen Online-Hassrede. Das gab das US-Außenministerium bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind die Gründerin und Geschäftsführerin der gemeinnützigen Berliner Organisation HateAid, Anna-Lena von Hodenberg, sowie Co-Geschäftsführerin Josephine Ballon. Die Regierung von Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> wirft ihnen Zensur im Internet vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/SecRubio/status/2003547575580815814?ref_src=twsrc%5Etfw%7Ctwcamp%5Etweetembed%7Ctwterm%5E2003547575580815814%7Ctwgr%5E58f2d6def99b603dc7c8c3161591f9343106ed58%7Ctwcon%5Es1_&amp;ref_url=https%3A%2F%2Fif-cdn.com%2FzaAJB8av%3Fapp%3D1" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Auf X schreibt Außenminister Marco Rubio (54):<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Viel zu lange haben Ideologen in Europa organisierte Anstrengungen unternommen, um amerikanische Plattformen dazu zu zwingen, Meinungen zu unterdrücken, die ihnen missfallen. Die Trump-Regierung wird diese ungeheuerlichen Akte extraterritorialer Zensur nicht länger dulden. Heute wird das US-Außenministerium Maßnahmen ergreifen, um führenden Persönlichkeiten des globalen Zensur-Industrie-Komplexes die Einreise in die Vereinigten Staaten zu verweigern.“ Rubio erklärte, die veröffentlichte Liste sei nicht abschließend und könnte erweitert werden, „falls andere ihren Kurs nicht ändern.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Namen der Deutschen – und drei weiterer Betroffener – erwähnt er zwar nicht. Ross und Reiter nennt stattdessen Sarah Rogers, die Staatssekretärin für öffentliche Diplomatie, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/UnderSecPD/status/2003568321967587340" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->auf X<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:30:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sind Friedrich und Laura ein Paar?:Der heißeste Bauer lüftet sein Liebes-Geheimnis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bauer-sucht-frau-der-heisse-friedrich-lueftet-sein-liebes-geheimnis-694acca6f6fc544dba9b2502</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694acca6f6fc544dba9b2503/efb15e6ca50450e03a2465feeab0942c,ce985b0d?w=576" alt="Sind Friedrich und Laura ein Paar?:Der heißeste Bauer lüftet sein Liebes-Geheimnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spargelzüchter Friedrich und seine Hof-Dame Laura waren das Traumpaar der 21. Staffel. Wie es mit den Turteltauben nach Drehschluss weiterging, wollte im zweiten Teil des großen Wiedersehens am Dienstagabend nicht nur Profi-Kupplerin Inka Bause wissen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der beliebte Bauer Friedrich entschied sich nach der Hofwoche gegen Selina und für Laura. Zwischen beiden wurde es schnell innig. Zaghaften Berührungen folgten leidenschaftliche Küsse. Und schließlich gestanden sich Friedrich und Laura ihre Gefühle füreinander. Doch zum Wiedersehen aller Ex-Kandidaten reist das Doppel überraschenderweise getrennt an und macht aus seinem Beziehungsstatus ein großes Geheimnis. Als Lauras einstige Konkurrentin Selina dazustößt, umarmt er sie ebenso herzlich. Seinen Korb hat ihm die verschmähte Hof-Dame inzwischen verziehen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Inka Bause (57, r.) will wissen, wie es um den Liebesstatus von Laura und Friedrich steht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inka Bause will es wissen und horcht nach: Im Gespräch mit Friedrich und Laura fragt sie das Duo geradezu: „Beziehungsstatus vergeben? Ist das richtig?“ Nach kurzem Zögern antwortet der Spargelbauer, während er seine Liebste anstrahlt: „Ja! Happy End!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:30:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>16 Deutsche über Weihnachten in der Kindheit:War früher wirklich mehr Lametta?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/weihnachts-umfrage-waren-wir-frueher-als-kinder-gluecklicher-69231aa456329274c6475253</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69231aa456329274c6475254/cb28d8826183b8e971425701263fe400,402c0208?w=656" alt="16 Deutsche über Weihnachten in der Kindheit:War früher wirklich mehr Lametta?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die besten Geschenke liegen nicht unter dem Weihnachtsbaum. Sie sitzen mit leuchtenden Augen daneben. Früher reichten warme Socken, ein Stück Lebkuchen, eine Orange als Präsent. Heute muss es oft ein iPhone sein – für Kinder! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Druck ist groß. Die Wünsche noch größer. Die Deutschen lassen sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/saisonal/weihnachten/news-und-videos-zum-weihnachtsfest-53888236.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachten<!--]--><!--]--></a><!--[--> immer mehr kosten: 2011 gaben sie im Schnitt 338 Euro pro Person für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/aktuelles/geschenke/geschenke-alle-infos-78576778.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geschenke<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus. Im letzten Jahr waren es schon 533 Euro! Ein Plus von fast 200 Euro in gut zehn Jahren – für Spielsachen, Technik, Schmuck, Gutscheine. Hohe Summen gehen über die Ladentische und an Online-Shops, aber viele Menschen spüren, dass sie die Weihnachtszeit früher trotzdem als erfüllter und zufriedener erlebt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum geben wir so viel, rotieren in der glitzernden Weihnachtswelt und fühlen doch so wenig? Psychologin Anke Precht (56) beobachtet diese Entwicklung und kennt die Gründe: „Kinder verfügen über ein ‚magisches Denken‘, das wir beim Heranwachsen verlieren. Erwachsene sind in einer rationalen Welt, erleben Weihnachten nicht mehr so emotional. Ein wesentlicher weiterer Grund für die Entzauberung sind Übersättigung und Kommerzialisierung.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lässt sich der Zauber von damals denn zurückholen? Precht: „Nahezu die einzige Möglichkeit, dem Fest wieder mehr glückliche Emotionen zu verleihen, ist ein radikales Abspecken in nahezu jeder Hinsicht. Lieber Rituale als Rummel, lieber Verbundenheit als Auspowern der Konten, besser ein Traditionsgericht als teure Trüffel. Mit dem unbewussten Wettlauf um das großartigste, prachtvollste, bedeutsamste Weihnachten nehmen wir uns die echte Freude.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:30:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>8 Foliengeräte im Test:Diese 5 Rasierer liefern die besten Ergebnisse</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/folienrasierer-bis-200-euro-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ab3a5ba368aa0126a20af/f12ae5c8aa11f1fdc4ed9de15fc84cc9,14bc2c46?w=320" alt="8 Foliengeräte im Test:Diese 5 Rasierer liefern die besten Ergebnisse" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:30:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdächtiger festgenommen:Mann in Hamburg erstochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-mann-in-wohnung-erstochen-verdaechtiger-festgenommen-694b67c0f6fc544dba9b28d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694b67c0f6fc544dba9b28d8/d5851a98d58410b168c99b2f6979eb6f,75184528?w=320" alt="Verdächtiger festgenommen:Mann in Hamburg erstochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Kurz vor dem Weihnachtsfest wird ein Wohngebiet zum Tatort. In einem Mehrfamilienhaus ist am Dienstagabend ein Mann erstochen worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Einsatzkräfte wurden gegen 21.30 Uhr in eine Wohnung am Neuköllner Ring in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> alarmiert. Vor Ort bot sich ein dramatisches Bild: Ein Großaufgebot der Polizei sicherte die Straße weiträumig ab, unterstützt von mehreren Rettungswagen, einem Notarzt und der Feuerwehr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten suchen die Umgebung des Mehrfamilienhauses ab. Im Haus dahinter geschah die Bluttat <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Opfer soll nach Angaben des „Hamburger Abendblatt“ durch mehrere Stich- und Schnittverletzungen tödlich verletzt worden sein. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> machte zunächst keine Angaben zur Identität. Am Tatort nahmen die Beamten eine verdächtige Person fest. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:30:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arno Merk sorgt für WM-Knaller:Unser Darts-Wunder hatte schon aufgehört</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/arno-merk-sorgt-fuer-wm-knaller-unser-darts-wunder-hatte-schon-aufgehoert-694ac8d4f6fc544dba9b24cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ac8d4f6fc544dba9b24cd/78e8e7453674ebf10769846b7f287777,2845b956?w=992" alt="Arno Merk sorgt für WM-Knaller:Unser Darts-Wunder hatte schon aufgehört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er kam als Außenseiter, jetzt kennt ihn die ganze Darts-Welt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arno Merk hat bei der Darts-WM im Ally Pally für einen der größten Knaller des Turniers gesorgt. Der Deutsche besiegte Ex-Weltmeister Peter Wright glatt mit 3:0 – und steht völlig verdient in der 3. Runde. Durch das Weiterkommen ist Merk jetzt Nummer 99 der Weltrangliste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wer ist dieser Mann, der einen zweifachen Weltmeister einfach von der Bühne spielt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arno Merk, geboren am 30. September 1992 in Peine, ist alles andere als ein gewöhnlicher Profi: Schon 2010 wurde er deutscher Jugendmeister, später nahm er 2011 an der BDO-WM teil, wo er in der 1. Runde ausschied. Damals verlor er die Lust am Sport.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Amira habe ich auch eingeladen“:Olli Pocher feiert Weihnachten mit 10 Kindern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-feiert-weihnachten-mit-10-kindern-amira-auch-eingeladen-694a7f70f6fc544dba9b1f1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a7f70f6fc544dba9b1f1f/2bc0c41d6c207a456c63820dbf58464d,79ac6168?w=576" alt="„Amira habe ich auch eingeladen“:Olli Pocher feiert Weihnachten mit 10 Kindern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mehr Patchwork geht nicht: Während andere Heiligabend besinnlich verbringen, feiert Oliver Pocher eine große Party – und die wird alles andere als ruhig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie nur mit BILDplus, in welcher außergewöhnlichen Dreier-Konstellation Olli feiert, wie Amira Aly auf seine Einladung reagiert hat und warum sie jetzt erst mal „Zeit zum Durchatmen“ braucht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:31:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil im Ukraine-Krieg Hunderttausende sterben:Putin ersetzt tote Russen durch Inder</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-krieg-putin-ersetzt-tote-russen-durch-inder-694a5f34832c476d0f359c34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a5f34832c476d0f359c35/048affd7ab3e996f8208644853b22499,99390b66?w=576" alt="Weil im Ukraine-Krieg Hunderttausende sterben:Putin ersetzt tote Russen durch Inder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rund 100.000 Russen hat Wladimir Putin (73) allein dieses Jahr in den Kriegstod in der Ukraine geschickt. Eine Million Tote und Verwundete sind es seit dem Überfall auf das Nachbarland. Nun holt der Russen-Diktator dafür zehntausende Inder ins Land. Sie sollen die Arbeiten übernehmen, die bislang von schlecht bezahlten Russen erledigt wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putins aggressivem Reich<!--]--><!--]--></a><!--[--> wächst der Anteil der indischstämmigen Bevölkerung rapide. „Die Zahl der indischen Staatsbürger, die derzeit in Russland arbeiten, beträgt etwa 70.000“, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://tass.com/politics/2059537" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->erklärte Russen-Diplomat Denis Alipov<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mitte Dezember. „Mit der Unterzeichnung eines bilateralen Abkommens über Zeitarbeit beim 23. russisch-indischen Gipfeltreffen könnte diese Zahl jedoch steigen, fügte der russische Botschafter in Neu Dehli hinzu.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Putin und Modi am 5. Dezember in Neu-Delhi. Hier schlossen sie das Abkommen über noch mehr Migration indischer Gastarbeiter nach Russland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und tatsächlich: Schon wenige Tage später traf in Moskau das nächste staatlich organisierte Arbeiterkontingent von 10.000 Indern ein. Laut russischen Medienberichten sollen die Inder vorwiegend einfache Aufgaben übernehmen, für die es keine russischen Arbeitskräfte mehr gibt: Stadtreinigung, Müllabfuhr, Konstruktionsarbeiten und so weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:31:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer trickst, riskiert Ärger:Wissen Sie, wofür dieser Knopf in Ihrem Auto ist?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/start-stopp-automatik-spart-start-stopp-wirklich-sprit-6948e71df6fc544dba9b059d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948e71df6fc544dba9b059d/6968dd4eb8a0ecb18c07f49821d6f2d0,7d4c493c?w=320" alt="Wer trickst, riskiert Ärger:Wissen Sie, wofür dieser Knopf in Ihrem Auto ist?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Autofahrer hassen sie – und drücken reflexartig auf „Aus“. Oder sie wissen gar nicht, wofür der Knopf mit dem A steht: die Start-Stopp-Automatik. Doch das System kann tatsächlich Geld sparen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Idee ist simpel: Steht das Auto an der Ampel, geht der Motor aus. Beim Losfahren springt er wieder an. Laut ADAC sind so zehn bis 15 Prozent Spritersparnis möglich – vor allem im Stadtverkehr. Auf der Autobahn bringt das System dagegen kaum etwas.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rechnet man das aufs Jahr hoch, kann es sich lohnen: Bei durchschnittlicher Fahrleistung kommen schnell einige Hundert Euro Ersparnis zusammen – zumindest für Vielfahrer in der Stadt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mehr Sicherheit: In weniger als 30 Minuten lassen sich wichtige Punkte am Auto checken.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:31:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewinner und viele Verlierer:Der Halbjahres-Check bei Eintracht Frankfurt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-der-halbjahres-check-der-eintracht-stars-694a6eef832c476d0f359dd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a6eef832c476d0f359dd7/aaf815085fd810fd512b8b4a843b4e11,d562885a?w=320" alt="Gewinner und viele Verlierer:Der Halbjahres-Check bei Eintracht Frankfurt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein turbulentes halbes Jahr liegt hinter Eintracht Frankfurt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der bisherigen Hinrunde stehen Trainer Dino Toppmöller (45) und sein Fußball in der Kritik. Das Gute: Das Team befindet sich weiter nur zwei Punkte hinter einem Champions-League-Platz. Doch zahlreiche Stars blieben bis dato deutlich hinter den Erwartungen zurück. Das spiegelt sich auch im BILD-Halbjahres-Check wider. Den lesen Sie nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:31:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Post aus der Zelle:Wird dieser Brief Trump gefährlich?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-akten-enthuellen-brisante-trump-postkarte-694acebd36dab63128b5baad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694acebd36dab63128b5baae/dbb12fde2735df35775722ba9fb24f48,37d772e6?w=992" alt="Post aus der Zelle:Wird dieser Brief Trump gefährlich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Als wolle Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) den einst mit ihm befreundeten Donald Trump (79) noch aus dem Grab heimsuchen, taucht nun eine angebliche Postkarte mit belastenden Bemerkungen über den US-Präsidenten auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die möglicherweise brisante Karte ist in einer neuen Welle seitens des US-Justizministeriums freigegebener Epstein-Akten enthalten und soll von Epstein im Gefängnis geschrieben worden sein – verfasst in den letzten Stunden seines Lebens. Kurz nach seinem Selbstmord am 10. August 2019 soll sie im Bundesgefängnis Metropolitan Correctional Center (MCC) in Manhattan abgeschickt worden sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf X nannte das Justizministerium den Brief „FAKE“ und berief sich auf Untersuchungen des FBI. Demnach sei die Handschrift nicht Epsteins und der Poststempel aus Virginia. Epstein saß aber in New York ein. Außerdem fehle Epsteins Häftlingsnummer auf dem Dokument, die aber zwingend sei für Ausgangspost.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiter hieß es, der „Fake-Brief“ mache klar: Nur weil das Justizministerium etwas veröffentliche, entsprächen die darin enthaltenen Anschuldigungen nicht der Wahrheit. Man werde dennoch weiterhin alle gesetzlich vorgeschriebenen Unterlagen veröffentlichen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:31:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusives BILDplus-Gewinnspiel:Handsignierte Gitarre von Brian May zu gewinnen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sonstiges/bildplus-gewinnspiele-aktionen/brian-may-rockt-stuttgart-handsignierte-gitarre-gewinnen-6932a6c2f4bf598c0697aad3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932a6c2f4bf598c0697aad4/f338e03aef5578ded08674ce5ab9bea2,6ca66928?w=576" alt="Exklusives BILDplus-Gewinnspiel:Handsignierte Gitarre von Brian May zu gewinnen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rock-Fieber in Stuttgart! Sir Brian May, Gitarrist von QUEEN, machte die Premiere des Musicals „WE WILL ROCK YOU“ zu einem unvergesslichen Erlebnis. Der Höhepunkt: Ein atemberaubender Live-Auftritt mit „Bohemian Rhapsody“. Doch das ist noch nicht alles: Jetzt haben Sie die Chance, eine handsignierte Gitarre von der Queen-Legende zu gewinnen und 2 Tickets für die Show zu sichern. Erleben Sie Rockgeschichte hautnah und sichern Sie sich Ihre Gewinnchance mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie sind großer Queen-Fan und wollen die handsignierte Gitarre gewinnen? So geht’s:</b><!--]--><!--[-->
– Einloggen als BILDplus-Kunde oder günstig BILDplus-Kunde werden
– Formular ausfüllen
– Daumen drücken!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:31:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es ist keine Gans:Was die Deutschen Heiligabend am liebsten essen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/menue-und-kirchgang-das-sind-die-weihnachts-traditionen-der-deutschen-694a617f36dab63128b5b21e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a617f36dab63128b5b21f/a0114ccaafb3586afc38be87dad23754,f268ab9f?w=576" alt="Es ist keine Gans:Was die Deutschen Heiligabend am liebsten essen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Was essen die Deutschen Heiligabend am liebsten? Das Meinungsforschungsinstitut INSA hat für BILD 1001 Bürger befragt, was bei ihnen Leckeres auf den Tisch kommt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Hauptmahlzeit am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/saisonal/weihnachten/news-und-videos-zum-weihnachtsfest-53888236.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heiligenabend<!--]--><!--]--></a><!--[--> geht es häufig um die Wurst: Kartoffelsalat mit Würstchen kommt bei 31 Prozent der Befragten auf den Tisch, deutlich dahinter folgen Raclette mit zwölf Prozent,<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/essen-trinken/essen-und-trinken/gebraten-gegrillt-gewickelt-gesotten-4g-fuer-die-weihnachts-gans-78552096.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Gans<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit elf und Fisch mit zehn Prozent. Etwas ganz anderes, etwa eine Spezialität der Familie, wollen immerhin 33 Prozent der Befragten auftischen. Keine Angaben (oder noch keine konkreten Essenspläne): neun Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Interessantes Detail: Bei Unions- (39 %) und SPD-Wählern (37 %) landen am Heiligabend jeweils relativ mehrheitlich Würstchen mit Kartoffelsalat auf dem Esstisch. Wähler der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grünen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (36 %) und der AfD (33 %) tischen jeweils mehrheitlich eine andere Mahlzeit auf, wobei nicht abgefragt wurde, welche kulinarische Köstlichkeit das im Konkreten bedeutet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle anderen Wählergruppen sind zwischen Würstchen mit Kartoffelsalat (28 bis 35 %) und einem anderen Gericht (30 bis 37 %) gespalten. Die AfD hat mit 17 Prozent den stärksten Gänse-Anteil.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:31:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>