<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Patrice Aminati reagiert auf BILD-Interview von Daniel:„Wenn meine Ehe so verlaufen wäre, hätte ich ihn nie verlassen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-aminati-reagiert-auf-bild-interview-von-daniel-6946c3a24480b753eb670f9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946c3a24480b753eb670f9f/69033f2291613acf9ba65d01dc93bc29,d15c5941?w=992" alt="Patrice Aminati reagiert auf BILD-Interview von Daniel:„Wenn meine Ehe so verlaufen wäre, hätte ich ihn nie verlassen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach sieben Jahren ist die Ehe von Daniel Aminati (52) und seiner krebskranken Frau Patrice (30) gescheitert. Am 23. September hatte sich die Influencerin, Modedesignerin und Musikerin von ihrem Mann getrennt. „Es ging nicht anders“, sagte sie zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ihr Noch-Ehemann Daniel Aminati erklärt BILD im Interview: „Ich liebe diese Frau. Und ich würde alles dafür tun, um sie wieder in meinem Leben zu haben.“ Es ist seine Wahrheit. Seine Frau Patrice hat eine andere. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt reagiert Patrice Aminati auf die Worte ihres Ex und sagt: „Wenn meine Ehe so verlaufen wäre, hätte ich ihn nie verlassen.“ Lesen Sie alles zu den unterschiedlichen Auffassungen des Ex-Paares mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:27:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es ist nicht irgendein Kleid:Also doch! Clinton-Gemälde hing bei Epstein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-fund-clinton-im-frauenkleid-und-zwar-nicht-irgendein-kleid-69469fbbb91bae2b754db58e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69469fbbb91bae2b754db58f/63e2fa562d2ad2741d287e4778cc71f2,e0a4450c?w=992" alt="Es ist nicht irgendein Kleid:Also doch! Clinton-Gemälde hing bei Epstein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Clinton unter Druck und dabei auch noch im Frauenkleid an der Wand. Nach der Veröffentlichung von Tausenden Dokumenten über den verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) am Freitag ist Bill Clinton (79) weiter in Bedrängnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch wenn die zahlreichen Fotos, die den ehemaligen US-Präsidenten im Umfeld Epsteins zeigen, keine Vergehen beweisen, sind die Motive doch sehr auffällig. Sie zeigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-akten-enthuellt-versinkt-clinton-jetzt-im-skandalsumpf-694617c2f6fc544dba9ae63c"><!-- --><!--[--><!--[-->Clinton<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Jacuzzi und im Pool, immer in weiblicher Gesellschaft. Auf einem Bild sitzt eine junge Frau auf seinem Schoß – vermutlich in einem Privatjet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Clinton soll angeblich bis zu 26-mal mit dem Flugzeug des verurteilten Sexualstraftäters geflogen sein. Wegen der stets vielen jungen Frauen an Bord war der Epstein-Flieger als „Lolita-Express“ berüchtigt. In einer Aufnahme ist zu sehen, wie eine junge Frau Clinton eine Nackenmassage gibt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Clinton mit einem mutmaßlichen Epstein-Opfer in einem Privatflugzeug. Wann und wo das Foto entstanden ist, bleibt unklar – wie so vieles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:27:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon drei Fälle der Horror-Krankheit bekannt:Lepra zurück in Europa!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/lepra-zurueck-in-europa-schon-drei-faelle-der-horror-krankheit-bekannt-69479441f6fc544dba9af50d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69479441f6fc544dba9af50e/22101915cb27c365fedd2ae759f58c15,dd0a3a24?w=576" alt="Schon drei Fälle der Horror-Krankheit bekannt:Lepra zurück in Europa!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zunächst sterben Nerven ab, verdicktes Blut verstopft die Gefäße. In schweren Fällen breiten sich die Bakterien im ganzen Körper aus. Die Haut ist übersät von Flecken, Gewebe, Knochen und Muskeln werden zerstört, Gliedmaßen können absterben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Kroatien kam es jetzt zu einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/infektionskrankheit/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-15883182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Infektion<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Es handelt sich bei dem Infizierten um einen Arbeiter aus Nepal, der seit zwei Jahren mit seiner Familie in dem beliebten Urlaubsland lebt. Laut einem Bericht von „24sata“ sei dies aber ein Einzelfall, kein Ausbruch. Das kroatische Institut für öffentliche Gesundheit (HZJZ) bestätigte demnach, dass es sich um einen importierten Fall handelt. Der Patient bekam sofort eine Antibiotikatherapie, alle engen Kontaktpersonen werden beobachtet oder präventiv behandelt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei lange Zeit unbehandelten Infektionen werden die Knochen angegriffen, beginnen sich Gliedmaßen zu deformieren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Infektionsspezialist Dr. Bruno Baršić vom Klinikum Dubrava mitteilte, bestünde keine Gefahr einer Ausbreitung: „Um sich anzustecken, ist ein längerer und enger Kontakt erforderlich, beispielsweise wenn man im selben Haushalt lebt, im selben Bett schläft und unter schlechten Lebensbedingungen lebt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident verliert den Faden:Trump spricht über Melanias Höschen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-us-praesident-plaudert-bei-rede-ueber-melanias-unterwaesche-6947999fba368aa01269f81e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947999fba368aa01269f81f/67d7da59ec60398e91dccfaf51aeed3a,5f3138f5?w=992" alt="US-Präsident verliert den Faden:Trump spricht über Melanias Höschen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rocky Mount (US-Staat North Carolina) – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich wollte Donald Trump (79) über Inflation, sinkende Preise und seine wirtschaftlichen Erfolge sprechen. Stattdessen plauderte der US-Präsident bei einem Auftritt am Freitag vor tausenden Anhängern im Rocky Mount Event Center aus dem Nähkästchen, genauer: aus dem Unterwäsche-Schubfach von Ehefrau Melania.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Schild mit der Aufschrift „Lower Prices“ (tiefere Preise) und „Bigger Paychecks“ (höhere Löhne) rahmte die Bühne. Damit sollte das Motto von Trumps Rede illustriert werden: Vor den Zwischenwahlen im kommenden Jahr sollte der Fokus auf jenen Themen liegen, die vielen Amerikanern auf der Seele brennen. Doch wie so häufig verlor der US-Präsident den Faden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der US-Präsident lässt sich von seinen Anhängern feiern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitten in einer Tirade über die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/razzia-in-mar-a-lago-das-fbi-wartete-bis-trump-das-anwesen-verlassen-hatte-80963382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FBI-Durchsuchung seines Anwesens Mar-a-Lago<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Jahr 2022 erzählte Trump, Beamte seien „in den Schrank meiner Frau gegangen“ und hätten ihre Schubladen durchsucht. Dann wurde der Präsident ungewohnt detailliert. Melania sei „sehr ordentlich“, ihre Unterwäsche – „manchmal auch Höschen genannt“ – stets perfekt gefaltet und eingewickelt. „Ich glaube, sie bügelt sie sogar“, sagte Trump und erntete Gelächter aus dem Publikum.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:27:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grabstätte für den Ausnahmepolitiker vollendet:Eine Eule erinnert an Schäubles wachsame Augen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cdu-legende-wolfgang-schaeubles-grabstaette-enthuellt-694671aeb91bae2b754db343</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694671aeb91bae2b754db344/dbfa7e4e7c3e8f8d22cdab00b067c5fa,1100c8a3?w=576" alt="Grabstätte für den Ausnahmepolitiker vollendet:Eine Eule erinnert an Schäubles wachsame Augen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenburg – <!--]--><!--[--><b>Ein stiller Moment für einen ganz Großen: In seiner badischen Heimat hat Wolfgang Schäuble seine letzte Ruhe gefunden. Der Offenburger Künstler Stefan Strumbel, ein enger Freund des CDU-Politikers, vollendete das Grab auf dem historischen Waldbachfriedhof im Auftrag der Familie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mächtiger Stein, stille Botschaft. Monatelang stand auf der Grabstätte nur ein schlichtes Holzkreuz. Jetzt ragt ein mehr als zwei Meter hoher Granitstein in den Himmel. Rechts oben: eine bronzene Eule, deren wachsame Augen an den Ausnahmepolitiker erinnern. Der frühere Bundestagspräsident und Bundesminister war im Dezember 2023 nach langer, schwerer Krankheit im Alter von 81 Jahren gestorben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der große Granitstein bildet nun das Zentrum der letzten Ruhestätte von Wolfgang Schäuble<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schäuble war mehrfach Minister, Fraktionsvorsitzender und Präsident des Deutschen Bundestages. Niemand saß länger im Parlament (51 Jahre). Er war einer der Architekten der deutschen Wiedervereinigung und ein überzeugter Europäer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kassen erhöhen ihre Beiträge:So viel zahlen SIE für Ihre Krankenkasse mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kassen-erhoehen-ihre-beitraege-so-viel-zahlen-sie-fuer-ihre-krankenkasse-mehr-6945bb32450e8cd02501977f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945bb32450e8cd025019780/b1501f54b3efeabb97759234a168968e,6ef096f4?w=576" alt="Kassen erhöhen ihre Beiträge:So viel zahlen SIE für Ihre Krankenkasse mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beitrags-Knall für Millionen gesetzlich Versicherte! Die Beiträge für viele Krankenkassen steigen zum Jahreswechsel – bedeutet: weniger netto vom brutto. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus können Sie Ihre Zusatzkosten durch die KI errechnen lassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So jung wurde noch nie jemand so reich:BILD bei der Milliarden-Ballerina in New York</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/von-der-ballerina-zur-juengsten-self-made-milliardaerin-die-karriere-der-luana-lopes-lara-29-69457017ba368aa01269e3ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69457017ba368aa01269e3ae/83cf49bd661759890a7c6d8809e1a270,c0234b09?w=656" alt="So jung wurde noch nie jemand so reich:BILD bei der Milliarden-Ballerina in New York" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Von der Balletttänzerin zur jüngsten Selfmade-Milliardärin der Welt – die Geschichte von Luana Lopes Lara (29) liest sich wie ein Märchen. Doch jetzt bedroht eine Klage ihr Imperium.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD traf die Milliarden-Ballerina in New York. Lesen Sie mit BILDplus, warum sie eine Streberin war, was Ballett mit ihrem Erfolgsgeheimnis zu tun hat und wie sie sogar Taylor Swift abhängte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Bundesliga-Trainer:Favre verkündet Karriere-Ende</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-trainer-lucien-favre-verkuendet-karriere-ende-6947a74b74e18a9c6921caf7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947a74b74e18a9c6921caf7/d8b561e915c4e873d0c624fc61f6e641,776fec03?w=320" alt="Ex-Bundesliga-Trainer:Favre verkündet Karriere-Ende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Trainer sagt Adieu!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der ehemalige </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesliga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Coach Lucien Favre (68) hat sein Karriere-Ende verkündet. Im Interview mit der Schweizer Zeitung „Blick“ erklärte er: „Es ist gut für mich, so wie es ist. Ich habe mich schon vor längerer Zeit entschieden, weil ich gespürt habe: Alles ist gemacht, es ist genug.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Favre erklärt seinen Entschluss: „Sonst stehst du mit 70 noch auf dem Platz. Ich habe genug gemacht, es reicht!“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Niko Kovac ist unbestritten ein Top-Trainer. Mit einem Spielerfrauen-Problem?  ► November 2018. Bayern-Coach Kovac bringt beim 1:1 g...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:27:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Attacke auf Seniorin:Mann missbraucht Kind in Park-Toilette</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mitten-am-tag-in-basel-mann-missbraucht-fuenfjaehrige-im-stadtpark-69470bdcf6fc544dba9af204</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69470bdcf6fc544dba9af204/927f6506d5a4486db56ca9b4b93013f2,c962261a?w=320" alt="Nach Attacke auf Seniorin:Mann missbraucht Kind in Park-Toilette" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Basel (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Schreckliches Verbrechen mitten am Tag in einer belebten Gegend. Ein Mann soll eine Seniorin (69) attackiert haben, um dann das kleine Mädchen (5), das bei ihr war, zu verschleppen und in einer Toilette sexuell zu missbrauchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Täter soll die Frau am Donnerstagmittag gegen 12 Uhr in der Oekolampadmatte, einem Stadtpark in Basel (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[-->), angegriffen und verletzt haben. Danach zerrte er die Fünfjährige offenbar in die Toilettenanlage des Parks. „Dort nahm er eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->sexuelle Handlung<!--]--><!--]--></a><!--[--> an dem Kind vor“, heißt es im Zeugenaufruf der Staatsanwaltschaft. Als sich die Tür zur Toilettenanlage geöffnet habe, sei der Täter zu Fuß geflüchtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rettungssanitäter brachten die beiden in ein Krankenhaus. Ob es sich bei ihnen um Oma und Enkelin handelt, ließ die Polizei aus Rücksicht auf die Opfer offen. Die Polizei startete eine großangelegte Fahndung nach dem Täter. Bislang blieb die Suche jedoch erfolglos. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt veröffentlichten die Ermittler ein Phantombild des bislang Unbekannten. Er soll etwa 25 Jahre alt, etwa 1,70 bis 1,80 Meter groß und ein nordafrikanischer Typ sein. Er habe eine braune, aber nicht dunkle Hautfarbe, ein rundes Gesicht, schwarze, gelockte Haare, eine gepflegte Erscheinung und sei komplett schwarz gekleidet gewesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans feiern ihn bei Kurzeinsatz:Leipzig-Boss mit Ansage an Timo Werner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-fans-feiern-ihn-boss-schaefer-mit-ansage-an-timo-werner-6947b08af6fc544dba9af656</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947b08af6fc544dba9af657/396cf85e456858186f29198627f1639c,7b714741?w=992" alt="Fans feiern ihn bei Kurzeinsatz:Leipzig-Boss mit Ansage an Timo Werner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>War es das für Timo Werner (29) bei RB Leipzig?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-rb-boss-auf-der-tribuene-juergen-klopp-sieht-naechste-leipzig-pleite-694529dff6fc544dba9ad561"><!-- --><!--[--><!--[-->Beim 1:3 gegen Leverkusen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, RB Leipzigs erster Heimpleite der Saison, saß der Stürmer zunächst auf der Bank, wurde nach 79. Minuten für Tidiam Gomis (19) eingewechselt. Seine Bilanz: 2,6 Kilometer Laufleistung, fünf Sprints, 10 Ballkontakte. Das Publikum feierte Werner bei seiner Einwechslung, rief laut seinen Namen, einige Fans erhoben sich von ihren Plätzen. Die Fans in Leipzig lieben ihn extrem ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und doch hatte es etwas von einer Abschiedsvorstellung. Dazu passen auch die deutlichen Worte, die Sport-Geschäftsführer Marcel Schäfer (40) nach Abpfiff wählte.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">RB Leipzig schiebt nach der ersten Heim-Pleite in der Bundesliga-Saison Frust!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Lage der Liga:Hat Kovac ein Spielerfrauen-Problem?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/die-lage-der-liga-hat-kovac-ein-spielerfrauen-problem-6946e810ba368aa01269f3a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946e810ba368aa01269f3a1/eb33fc84bc9ff83e23965a61d15dd57c,367431c7?w=576" alt="Die Lage der Liga:Hat Kovac ein Spielerfrauen-Problem?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Niko Kovac ist unbestritten ein Top-Trainer. Mit einem Spielerfrauen-Problem?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Lage der Liga schreibt Walter M. Straten über den Auswechsel-Ärger um BVB-Star Karim Adeyemi, in den sich auch dessen Frau Loredana einschaltete – und der an eine Kovac-Situation mit Thomas Müller erinnert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:27:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über längeren Zeitraum beobachtet:Bayern hatte Heidenheim-Star im Visier!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-boebachtete-heidenheim-star-69450aabba368aa01269d95b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69450aabba368aa01269d95c/ff7e9c023f7a4b4f86b40b526cd5e5e9,1520f4e6?w=576" alt="Über längeren Zeitraum beobachtet:Bayern hatte Heidenheim-Star im Visier!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bayern trifft auf Heidenheim - einen Spieler des Gegners hatten die Münchener vor kurzem im Visier. Lesen Sie mit BILD Plus, wen Bayern beobachtete und wie es weitergeht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:27:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>