<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Residenz angegriffen?:Propaganda-Krieg um Putins geheimes Liebesnest</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/russland-behauptet-ukraine-greift-putins-familien-residenz-mit-drohnen-an-69529f1b1fd60a92dfe213b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69529f1b1fd60a92dfe213b4/7e853b9979948eadd6fb1465d6af5abc,db53e444?w=992" alt="Residenz angegriffen?:Propaganda-Krieg um Putins geheimes Liebesnest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Finte oder Fakten? Nur einen Tag nach dem Gipfeltreffen von US-Präsident Donald Trump (79) mit Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) beschuldigt Russlands Außenminister Sergej Lawrow (75) die Ukraine, eine der Hauptresidenzen von Kreml-Führer Wladimir Putin angegriffen zu haben! Man habe bereits „mögliche Ziele für einen Vergeltungsschlag“ identifiziert, sagte Lawrow.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Teil der psychologischen Kriegsführung der Russen nach dem Trump/Selenskyj-Gipfel?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kiew jedenfalls dementierte umgehend. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu früheren Attacken auf ein Putin-Schloss am Schwarzen Meer hatte Kiew sich bekannt. Nun wies die Ukraine die Vorwürfe umgehend als Lüge zurück. Russland wolle mit den Anschuldigungen den Fortschritt bei den Gesprächen zwischen der Ukraine und den USA untergraben, sagte Präsident Wolodymyr Selenskyj. Vielmehr bereite die Regierung in Moskau den Boden für einen Angriff auf ukrainische Regierungsgebäude in Kiew vor. Die USA sollten auf die russischen Drohungen entsprechend reagieren, forderte der Präsident.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:33:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/senator-status-2026-mit-nur-drei-reisen-erreichen-es-war-nie-so-einfach-6937ea8617663b2de93108bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ea8617663b2de93108bd/3b836960794fcac11b26d2c06e5bf5ee,1b342c49?w=576" alt="Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor kurzem hatte BILD berichtet, wie Sie noch in diesem Jahr fehlende Statuspunkte für den Frequent Traveller (FTL) oder Senator bei Lufthansa sammeln können. Mehr Zeit haben Sie, wenn Sie 2026 eines der beiden Ziele anpeilen. Profi-Punktesammler planen schon jetzt das gesamte Jahr. Die Erkenntnis: Der Senator-Status war noch nie einfacher und günstiger zu erreichen – im besten Fall mit drei preiswerten Reisen. Grund sind günstige Konstellationen im Lufthansa-Netz und positive Veränderungen beim Vielflieger-Programm „Miles &amp; More“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt Schritt für Schritt, wie 2026 fast jeder mit recht geringem Aufwand Senator werden kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pochers Endlos-Reise nach Bali:Nach Stunden in der Luft drehte der Pilot um …</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/olli-pocher-chaos-flug-nach-bali-69525c70f6fc544dba9b65bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69525c70f6fc544dba9b65c0/27cce49b1e094adc70d7cd69e9ffd00b,47a7cc76?w=576" alt="Pochers Endlos-Reise nach Bali:Nach Stunden in der Luft drehte der Pilot um …" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine turbulente Reise für Olli Pocher und seine Familie: Auf dem Weg ins tropische Bali zwang ein heftiges Gewitter die Maschine zur Umkehr. Die Geduld wurde auf die Probe gestellt, und die Anreise dauerte satte 24 Stunden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Währenddessen erlebte Noch-Ehefrau Amira emotional aufwühlende Momente und versucht nun, sich im Schneeurlaub abzulenken. Warum die letzten Tage trotz der Urlaubsfreuden auch tränenreich waren und wie Pocher die Endlos-Reise über den Wolken schildert, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:34:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tumulte nach Tresor-Einbruch!:Polizei muss Sparkasse vor wütenden Kunden schützen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nach-einbruch-in-tresorraum-kunden-sorgen-fuer-tumulte-vor-sparkasse-695268fbf6fc544dba9b668c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695268fbf6fc544dba9b668d/1144bc0202a9631852958e02a0119bc8,5c4a15da?w=656" alt="Tumulte nach Tresor-Einbruch!:Polizei muss Sparkasse vor wütenden Kunden schützen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Sie wollen zu ihren Schließfächern! Nach dem spektakulären Sparkassen-Einbruch in Gelsenkirchen haben sich dutzende Kunden vor der Bankfiliale versammelt. Sie bangen um ihre persönlichen Schätze, die eigentlich in Sicherheit sein sollten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau aus dem Banktresor – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/spektakulaerer-coup-einbrecher-bohren-loch-in-tresorraum-von-sparkasse-695233d7ba368aa0126a5ae1"><!-- --><!--[--><!--[-->in dem nun ein riesiges Loch klafft<!--]--><!--]--></a><!--[--> – gestohlen wurde, ist noch unklar. Fest steht: Vor der Sparkassenfiliale im Stadtteil Buer kam es zu Tumulten, die Polizei musste den Vorraum räumen! Eine Polizistin versuchte, die besorgten Kunden zu beruhigen, und versprach, dass die Bank in den nächsten Tagen proaktiv auf sie zukommen werde. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Durch das Loch kamen die Einbrecher in den Tresorraum der Sparkasse<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dutzende Kunden wollten zu ihren Schließfächern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:34:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hälfte fällt im Test durch:Dieser Alkoholtester pustet die Konkurrenz weg</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/alkoholtester-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a803feb03e550eb610b29/e1ffb095f23f26174d40f417305d5d63,69eddd56?w=320" alt="Hälfte fällt im Test durch:Dieser Alkoholtester pustet die Konkurrenz weg" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:34:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cindy Speich (30):Bau-Influencerin verdient Geld mit Hass</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bau-influencerin-cindy-speich-verdient-geld-mit-hass-695049d0ba368aa0126a4bae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695049d0ba368aa0126a4bae/19369a6995678c7c630b147edba0fce6,74b0338f?w=320" alt="Cindy Speich (30):Bau-Influencerin verdient Geld mit Hass" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schmalkalden (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Viele machen sich über sie lustig, dabei ist sie wahrscheinlich diejenige, die am lautesten über die fiesen Kommentare unter ihren Social-Media-Posts lacht. Denn für Cindy Speich ist der Hass ihrer Follower eine wahre Goldgrube: Mit Spott, Häme und Shitstorms verdient sie richtig Kohle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich wollte die junge Frau nur ein Haus sanieren und ihre Erfahrungen auf Instagram teilen. Ein digitales Tagebuch über Staub, Schweiß und schlaflose Nächte. Doch dass sich eine taffe Frau ohne Erfahrung, mit wenig Budget, mitten auf eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baustelle/auto-nachrichten-news-fotos-videos-20466202.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baustelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> stellt und ihre Vision durchzieht, gefiel nicht allen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->50.000 Euro kostete das Haus, das Cindy zu ihrem Zuhause machte. Sie ist überzeugt: Es war das hässlichste Haus im Dorf – eines, das viele wohl abgerissen hätten. Doch Cindy glaubte daran, es zu etwas Schönem zu machen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Cindy aus Hass einen erfolgreichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/social-media-aktuelle-news-und-infos-cLjEg0yrHXaCMpeGXqCS"><!-- --><!--[--><!--[-->Social-Media-Account<!--]--><!--]--></a><!--[--> macht? Mit bissiger Ironie! Auf fiese Kommentare antwortet sie mit sarkastischen Videos und kassiert dafür Millionen Aufrufe. Zur Deutschen Presse-Agentur sagt sie jetzt offen: „Ich mache aus Scheiße Gold – ich verdiene damit mein Geld.“ Der Erfolg gibt ihr recht: Knapp 916.000 Menschen folgen Cindy inzwischen auf Instagram. Mit dieser Followerzahl lässt sich via Werbung schon gut Geld verdienen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:34:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Manager des Box-Giganten spricht nach Unfall mit zwei Toten:„Wir versuchen, Anthony zu erreichen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/anthony-joshua-horror-unfall-von-box-gigant-zwei-menschen-sterben-695273191fd60a92dfe210e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695273191fd60a92dfe210e2/47600988ebed1cdfad85239868fdceda,d1cd8d43?w=992" alt="Manager des Box-Giganten spricht nach Unfall mit zwei Toten:„Wir versuchen, Anthony zu erreichen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sorgen um Box-Gigant Anthony Joshua (36)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der mehrfache Weltmeister ist in Makun im Bundesstaat Ogun (Nigeria) in einen Horror-Unfall verwickelt gewesen. Zwei Menschen sollen noch am Unfallort verstorben sein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Box-Gigant Anthony Joshua (36) in dem demolierten Auto<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichten mehrere nigerianische Medien übereinstimmend. Ein Reporter der nigerianischen Tageszeitung „The Punch“, der an der Rettungsaktion beteiligt war, berichtet, dass der frühere Schwergewichts-Weltmeister leichte Verletzungen davongetragen habe. Die nigerianische Polizei bestätigte unter anderem der BBC, dass Joshua  in ein Krankenhaus gebracht wurde. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:34:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD klärt die wichtigsten Feuerwerksfragen:Der Zoll warnt vor BKS-Böllern</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/warum-sie-so-gefaehrlich-sind-der-zoll-warnt-vor-solchen-bks-boellern-695248931fd60a92dfe20d1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695248931fd60a92dfe20d1b/30fe3b6f1722cac9f462649579f06fab,73e0eede?w=576" alt="BILD klärt die wichtigsten Feuerwerksfragen:Der Zoll warnt vor BKS-Böllern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die deutschen Böller-Fans stürmen die Feuerwerksverkäufe, geben mitunter ein halbes Monatsgehalt aus. In diesem Jahr warnen Experten vor Tischfeuerwerk und sogenannten BKS-Böllern. BILD beantwortet die wichtigsten Fragen zu </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/feuerwerksverkauf-gestartet-ich-verboellere-3800-euro-6950f82cf3140d4649da4113"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Feuerwerk</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> &amp; Co.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders riskant, so der Zoll in Kiel, sind sogenannte BKS-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/heftige-strafen-drohen-wann-darf-ich-eigentlich-boellern-690c6fb6154e6f61444c7468"><!-- --><!--[--><!--[-->Böller<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Diese enthalten einen Blitzknallsatz (Abkürzung BKS), der deutlich heftiger reagiert als das in Deutschland bei zugelassenen Silvesterböllern verwendete Schwarzpulver. Größere Mengen dieses Knallsatzes können eine enorme Energie entwickeln. Deshalb sind BKS-Böller in Deutschland für den privaten Gebrauch verboten und nur mit besonderer sprengstoffrechtlicher Erlaubnis zulässig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Feuerwerkskörper mit 3 Gramm Blitzknallsatz (BKS) detoniert auf dem Gelände des Landeskriminalamtes Sachsen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer Feuerwerkskörper kauft oder nach Deutschland einführt, sollte deshalb genau hinschauen: Erlaubt sind ausschließlich konformitätsbewertete Produkte mit gültiger CE-Kennzeichnung. Die Einfuhr von nicht zugelassenem oder falsch gekennzeichnetem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/silvester/silvester-alle-infos-78626266.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwerk<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist nach dem Sprengstoffgesetz verboten – auch dann, wenn das CE-Zeichen gefälscht ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:34:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kick it like Benjamin:Elefantöses Fußballmatch in Nepal</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/kick-it-like-benjamin-elefantoeses-fussballmatch-in-nepal-694ffccef6fc544dba9b4e1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ffccef6fc544dba9b4e1e/2e5abc1c3efdda35b1959ad2e3eb5567,f9fa36c4?w=576" alt="Kick it like Benjamin:Elefantöses Fußballmatch in Nepal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hier kommen die dickhäutigen Teilnehmer des diesjährigen Elefanten-Elfmeterschießens! Wer wird das Match für sich entscheiden können?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:34:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltstar Kate Winslet:Erste intime Erfahrungen waren mit Mädchen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kate-winslet-lueftet-teenie-geheimnis-erste-intime-erfahrungen-waren-mit-maedchen-69524ee045876d161e23332e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69524ee045876d161e23332e/9f2229423b896ff240365899ff78d156,98d55139?w=320" alt="Weltstar Kate Winslet:Erste intime Erfahrungen waren mit Mädchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->West Wittering (Sussex) – <!--]--><!--[--><b>Hollywood-Star Kate Winslet (50, „Titanic“) überrascht mit einem sehr persönlichen Geständnis. Als die Oscar-Preisträgerin jetzt in einem Podcast über die Anfänge ihrer Karriere spricht, erinnert sie sich an ihre Teenagerzeit – und spricht dabei so offen wie nie über ihre ersten Erfahrungen mit Nähe und Intimität.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Kate über ihre erste Rolle in einem Kinofilm nachdenkt, kommen bei ihr alte Erinnerungen hoch. Mit 11 begann sie zu schauspielern, bekam nach einigen Rollen in TV-Serien (u. a. „Shrinks“ oder „Dark Season“) Anfang der 90er Jahre eine der beiden Hauptrollen im Film „Heavenly Creatures“ (1994).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kate Winslet im November 1991, damals war sie 16 Jahre alt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darin spielt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/kate-winslet/kino-filme-star-news-videos-storys-15816738.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kate Winslet<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Teenagerin Juliet Hulme, die eine obsessive, intensive Freundschaft mit ihrer Freundin Pauline Parker (Melanie Lynskey, 48) verbindet. Um diese anspruchsvolle Rolle unter der Regie von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/herr-der-ringe-regisseur-peter-jackson-belebt-ausgestorbene-moas-686e248ed1592e395c9d539f"><!-- --><!--[--><!--[-->Starregisseur Peter Jackson<!--]--><!--]--></a><!--[--> (64) glaubhaft verkörpern zu können, griff sie auf ganz persönliche Erfahrungen zurück. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:34:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Putin immer dreister:Russischer Zombie-Tanker vor Fehmarn aufgetaucht!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/russischer-zombie-tanker-vor-fehmarn-aufgetaucht-69522e60ba368aa0126a5aa2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69522e60ba368aa0126a5aa2/de193ec3196e8bc2c06b7a43019e2a82,a944f1ef?w=320" alt="Putin immer dreister:Russischer Zombie-Tanker vor Fehmarn aufgetaucht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fehmarn –<!--]--><!--[--><b> Russland versucht offenbar mit allen Tricks, die Sanktionen gegen seine Tankerflotte zu umgehen! In China lässt der Kreml alte Frachter mit einer neuen Registriernummer (IMO-Nummer) versehen. Diese Schiffe gelten dann als neu, sind aber zum Teil 30 Jahre alt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als sogenannte „Zombie“-Tanker sind sie nun auf den Meeren unterwegs, der erste sogar in der Ostsee vor der Insel Fehmarn! Dort wurde Mitte Dezember<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->die „Tavian“ gesichtet, berichten die „Kieler Nachrichten“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offiziell ist es ein Neubau aus chinesischer Produktion, der jetzt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->russisches<!--]--><!--]--></a><!--[--> Rohöl transportiert. Tatsächlich soll es laut der Marine-Zeitschrift „Lloyd’s List“ aber schon 27 Jahre alt sein: 1998 als „Nordmark“ vom Stapel gelaufen. Die „Tavian“ ist also ein Uralt-Schiff in Putins Schattenflotte und dürfte wegen Umweltauflagen gar nicht unterwegs sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:34:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Sie sich schützen können:Banken wollen nicht, dass Sie diese 7 Fallen kennen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/banken-wollen-nicht-dass-sie-diese-7-tricks-kennen-691d7ffa073d0eb6833e4ac5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d7ffa073d0eb6833e4ac6/3d9ce8b37f08d49e01d049286a83cbe3,3fe80c4c?w=992" alt="Wie Sie sich schützen können:Banken wollen nicht, dass Sie diese 7 Fallen kennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wir helfen Ihnen dabei, Ihre Finanzen auf Kurs zu bringen. Besiegen Sie endlich Ihren inneren Finanz-Schweinehund – mit Motivation, klarem Know-how und einem Ziel, das sich sofort gut anfühlt: ein Konto, das stabiler, sicherer und spürbar entspannter ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bringen Sie mit BILD Ihre Finanzen auf Kurs!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das Beste: Sie machen das nicht allein. Mit dem BILD Geld-KomPass haben Sie Ihren persönlichen Finanz-Coach an der Seite – unkompliziert, verständlich, ohne Formularkram, ohne Fachchinesisch, ohne Schnickschnack.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In nur fünf Tagen sehen Sie, wohin Ihr Geld wirklich verschwindet, stoppen unnötige Kosten, heben versteckte Sparpotenziale und entwickeln einen Finanzplan, der Sie wirklich weiterbringt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:34:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neustart für Ihr Geld:Was Sie mit 20, 30, 40 und 50 unbedingt neu denken müssen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/was-sie-mit-20-30-40-und-50-beim-thema-geld-neu-denken-muessen-69385b72c3b4893a9e2b386b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69385b72c3b4893a9e2b386c/fea139f0487f4b5edbd17a3db773ef27,f297320f?w=576" alt="Neustart für Ihr Geld:Was Sie mit 20, 30, 40 und 50 unbedingt neu denken müssen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wir helfen Ihnen dabei, Ihre Finanzen auf Kurs zu bringen. Besiegen Sie endlich Ihren inneren Finanz-Schweinehund – mit Motivation, klarem Know-how und einem Ziel, das sich sofort gut anfühlt: ein Konto, das stabiler, sicherer und spürbar entspannter ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bringen Sie mit BILD Ihre Finanzen auf Kurs! Jetzt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das Beste: Sie machen das nicht allein. Mit dem BILD Geld-KomPass haben Sie Ihren persönlichen Finanz-Coach an der Seite – unkompliziert, verständlich, ohne Formularkram, ohne Fachchinesisch, ohne Schnickschnack.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In nur fünf Tagen sehen Sie, wohin Ihr Geld wirklich verschwindet – Sie stoppen unnötige Kosten, heben versteckte Sparpotenziale und entwickeln einen Finanzplan, der Sie wirklich weiterbringt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 16:34:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>