<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kreuzung in Hamburg: Rettungswagen kracht in Auto – Patientin an Bord</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-fahrt-mit-patientin-rettungswagen-kollidiert-mit-pkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260222-id40889-5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=429px%2C48px%2C1556px%2C1556px&webp=1" alt="Kreuzung in Hamburg: Rettungswagen kracht in Auto – Patientin an Bord" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Rettungswagen aus Schleswig-Holstein an der Unfallstelle</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall in Hamburg ist am Sonntagabend ein Rettungswagen aus Schleswig-Holstein mit einem Pkw kollidiert. </strong></p><p>Der Unfall ereignete sich an der Kreuzung Hammer Steindamm/Ecke Sievekingsallee. Der Rettungswagen mit einer Patientin an Bord war auf dem Weg in ein Hamburger Krankenhaus, als er mit einem VW kollidierte. Wie die Polizei der MOPO mitteilte, wurde die Fahrerin des Pkw nur ganz leicht verletzt.</p><p>Ein Rettungswagen aus Hamburg übernahm die Patientin aus dem verunglückten Rettungswagen und brachte sie in die vorgesehene Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erneuter Warnstreik nach Sperrung: So ist die Lage am Elbtunnel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erneuter-warnstreik-nach-sperrung-so-ist-die-lage-am-elbtunnel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/576987368-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Erneuter Warnstreik nach Sperrung: So ist die Lage am Elbtunnel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stockender und sich teils stauender Verkehr ist auf der Autobahn A7 in Richtung Süden vor dem Elbtunnel zu sehen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Nach der Vollsperrung kommt erneut ein Warnstreik: Der Verkehr am Elbtunnel sieht sich auch zu Beginn der Woche einer Belastungsprobe ausgesetzt. So ist die Lage.</strong></p><p>Am Montag um 5 Uhr wurde der Verkehr durch den Elbtunnel nach der Vollsperrung übers Wochenende wieder freigegeben. Nur eine Stunde später hat aber ein weiterer Warnstreik bei der Autobahn GmbH des Bundes begonnen, der auch den Elbtunnel betrifft.</p><p>Durch den Streik steht pro Fahrtrichtung ein Fahrstreifen weniger zur Verfügung – also nur zwei anstatt sonst drei. Doch Auswirkungen auf den Verkehr, wie noch am Freitag, hat das bislang nicht. Es gibt keine Staus, wie ein Sprecher der Verkehrsleitzentrale der MOPO mitteilte. Aber: Es kommt aus Richtung Norden ab Heimfeld auf ungefähr fünf Kilometern zu stockendem Verkehr. In der anderen Richtung bleibt der Verkehr vom Volkspark aus drei Kilometer lang stockend. Das sei jedoch noch völlig in Ordnung, so der Sprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Egoismus an der Elbchaussee</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/der-egoismus-an-der-elbchausee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua0119-438-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=831px%2C553px%2C1155px%2C1155px&webp=1" alt="Der Egoismus an der Elbchaussee" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch hier gab es Ärger: Dieser Schutzstreifen für Radfahrer auf der Elbchaussee musste wieder entfernt werden. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Sie reden von „Verkehrsfrieden“ und dass sie keinen „Grabenkrieg“ wollen, aber dann geht’s doch nur ums Auto – und nicht um das gleichberechtigte, friedliche Miteinander von Busnutzern, Auto-, Radfahrern und Fußgängern. Voller Pathos und Drama nennt sich die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/protest-gegen-umbau-elbchaussee-wir-brauchen-diese-parkplaetze/">Bürgerinitiative „Rettet die Elbchaussee“</a>, ganz so, als ob die Verkehrsbehörde die Straße mit den anliegenden Villen abreißen will. </strong></p><p>Dabei geht es nur um eine moderne Neugestaltung, mit Platz für alle Verkehrsteilnehmer, die sie nutzen wollen – um mehr Sicherheit. Das ist für einige in den Elbvororten offenbar schon zu viel, zumindest, wenn man das Auto als alleinigen Heilsbringer ansieht.</p><p>Bei jedem Bauabschnitt an der Elbchaussee gibt’s Ärger, frei nach dem Motto: Den Straßenraum mit Radfahrern teilen – was für ein Affront vom grünen Verkehrssenator. Wer so denkt, lebt im Gestern. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kippen, Kaugummi und Kot: Jetzt kommt der Gebühren-Hammer für Müllsünder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bussgeld-katalog-kippen-kaugummi-und-kot-jetzt-kommt-der-gebuehren-hammer-fuer-muellsuender/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago378679377-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=596px%2C224px%2C1485px%2C1484px&webp=1" alt="Kippen, Kaugummi und Kot: Jetzt kommt der Gebühren-Hammer für Müllsünder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hundekot liegenlassen wird teuer. Dann lieber aufsammeln (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Olaf Döring</span></p><p><b>Bereits zum Jahresstart hat Hamburg die Gebühren für den regulären Hausmüll moderat angehoben. Aber Mitte März kommt ein wahrer Hammer für alle nervigen, gleichgültigen Müllsünder, die sich nicht an die Regeln halten. Denn die Stadt hat den Bußgeldkatalog überarbeitet. Wer Kippen wegschnippt oder Hundescheiße liegenlässt, der sollte schon mal Geld auf die hohe Kante legen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-montag-23-02-2026-events-in-hamburg-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Events in Hamburg: Kultur, Konzerte, Shows &amp; mehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Theaterstück für Kinder (4–7 Jahre) rund um die Frage, welche „Superkräfte“ wir haben – mit Humor und zum Mitdenken.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://hoheluftschiff.de/stueck/super-kraefte-chaos/20260223-1000">HoheLuftschiff Kindertheater</a>, Kaiser-Friedrich-Ufer 23, 10 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> ab 8 Euro</p><p>Offenes internationales Café im Thalia-Foyer zum Treffen, Austauschen und Mitmachen.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.thalia-theater.de/de/stuecke/the-embassy-cafe-international/269">Thalia in der Gaußstraße</a>, Gaußstraße 190, 15 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 06:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>