<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verzögerung hier, Parkplätze dort: Der Fahrradstraßen-Murks von Winterhude</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verzoegerung-hier-parkplaetze-dort-der-fahrradstrassen-murks-von-winterhude/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago807334550-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1109px%2C692px%2C895px%2C896px&webp=1" alt="Verzögerung hier, Parkplätze dort: Der Fahrradstraßen-Murks von Winterhude" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Maria-Louisen-Straße in Winterhude soll bereits seit Jahren für den Radverkehr umgebaut werden – doch die Pläne stocken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><b>Die Veloroute 13, beziehungsweise seit Neuestem umbenannt in Radroute 17, soll einmal die Stadtteile Altona, Eimsbüttel, Eppendorf/Winterhude, Barmbek, Eilbek und Hamm miteinander verbinden. Doch im Bezirk Hamburg-Nord hakt es gleich an mehreren Stellen: Während sich der Umbau an einem Abschnitt seit Jahren immer weiter verzögert, wird an einem benachbarten Abschnitt erbittert um Parkplätze gestritten.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 21:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schluss mit der Miet-Abzocke: Hamburg erfolgreich mit Gesetzesänderung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schluss-mit-der-miet-abzocke-hamburg-erfolgreich-mit-gesetzesaenderung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/489423542-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=356px%2C0px%2C1660px%2C1658px&webp=1" alt="Schluss mit der Miet-Abzocke: Hamburg erfolgreich mit Gesetzesänderung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bundesrat will auf Hamburgs Initiative hin gegen Schlupflöcher für Vermieter vorgehen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Die Mietpreisbremse soll Mieter:innen vor überzogenen Preisen schützen – doch viele Vermieter haben längst Wege gefunden, sie auszuhebeln. Besonders beliebt: Möblierungszuschläge und Kurzzeitvermietungen. Auf Hamburgs Initiative hat der Bundesrat jetzt ein Gesetz auf den Weg gebracht, das diese Schlupflöcher schließen soll.</strong></p><p>Der Bundesrat hat auf Initiative Hamburgs und Bremens einen Gesetzesantrag beschlossen, der Mieter:innen bundesweit besser vor überhöhten Mieten schützen soll. Zwei gängige Schlupflöcher sollen geschlossen werden – der sogenannte „Möblierungszuschlag“ und die Kurzzeitvermietung.</p><p>Auch für möblierte Wohnungen gilt grundsätzlich die Mietpreisbremse. Vermieter können jedoch einen Zuschlag für die Möblierung verlangen – und der musste bisher nicht extra ausgewiesen werden. Dadurch blieb oft unklar, wie hoch die eigentliche Nettokaltmiete ist. Das ändert sich nun: „Von jetzt an sind die Möblierungszuschläge klar und transparent auszuweisen“, erklärt Stadtentwicklungssenatorin Karen Pein (SPD).</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 21:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimawende hinter Gittern: Hamburgs Knackis heizen jetzt mit Wärmepumpe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klimawende-hinter-gittern-hamburgs-knackis-heizen-jetzt-mit-waermepumpe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/henw-neue-waermeversorgungsanlage-jva-billwerder-cr-hamburger-energiewerke-13-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=902px%2C214px%2C1493px%2C1493px&webp=1" alt="Klimawende hinter Gittern: Hamburgs Knackis heizen jetzt mit Wärmepumpe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neue Wärmepumpen-Anlage der JVA Billwerder in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger Energiewerke</span></p><p><strong>Die Justizvollzugsanstalt Billwerder heizt jetzt klimafreundlich: Drei Wärmepumpen versorgen das Gefängnis künftig mit rund 70 Prozent erneuerbarer Wärme. Die neue Anlage wurde am Donnerstag offiziell in Betrieb genommen – mit dabei waren Umweltsenatorin Katharina Fegebank und Justizsenatorin Anna Gallina.</strong></p><p>Umweltsenatorin Katharina Fegebank erklärte: „Die Inbetriebnahme der neuen Wärmeversorgungsanlage für die JVA Billwerder zeigt, dass die Wärmepumpentechnik nicht nur im Neubau, sondern auch in Bestandsgebäuden und selbst an komplexen Standorten wie einer JVA ausgereift und einsatzfähig ist.“</p><p>Justizsenatorin Anna Gallina ergänzte: „Wir stellen die JVA Billwerder inklusive der Teilanstalt für Frauen jetzt auf klimafreundliche Wärmeversorgung um. Das entspricht praktisch einem ganzen Dorf, rund 750 Gefangene leben hier und es gibt mehrere Werkbetriebe.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 19:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesiges Kriegsschiff macht in Hamburg fest – und kann besichtigt werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/riesiges-kriegsschiff-macht-in-hamburg-fest-und-kann-besichtigt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/559731626-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=446px%2C370px%2C1336px%2C1337px&webp=1" alt="Riesiges Kriegsschiff macht in Hamburg fest – und kann besichtigt werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lenkwaffenzerstörer der Royal Navy „HMS Duncan“ ist am Freitag in den Hamburger Hafen eingelaufen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Golejewski</span></p><p><strong>152 Meter lang, 21 Meter breit und 280 Mann Besatzung: Der britische Lenkwaffenzerstörer „HMS Duncan“ besucht den Hamburger Hafen – und kann am Wochenende besichtigt werden.</strong></p><p>Der britische Lenkwaffenzerstörer „HMS Duncan“ hat im Hamburger Hafen festgemacht. Bis kommenden Dienstag soll das 152 Meter lange und über 21 Meter breite Kriegsschiff an der Überseebrücke liegen, wie das Landeskommando der Bundeswehr mitteilte. Am Samstag können sich Interessierte an Bord über den sogenannten Typ 45-Zerstörer informieren.</p><p>Die Royal Navy verfügt über sechs Kriegsschiffe der sogenannten Daring-Klasse. Sie wurden den Angaben zufolge speziell für die Flug- und Raketenabwehr entwickelt. Zerstörer dieser Klasse sind an ihrem markanten Deckaufbau, einem pyramidenförmigen, hoch entwickelten Radarsystem zu erkennen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 19:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wirklich unfassbar“: Hamburger Theaterbesucher spenden beeindruckende Summe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grossstadtrevier-in-hamburger-theater-besucher-spenden-beeindruckende-summe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/551745608-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=452px%2C176px%2C1660px%2C1661px&webp=1" alt="„Wirklich unfassbar“: Hamburger Theaterbesucher spenden beeindruckende Summe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von den Fernsehbildschirmen auf die Theaterbühne: Die Serienstars der Serie „Großstadtrevier“ (v.l.) Sven Fricke, Patrick Abozen, Farina Flebbe, Saskia Fischer, Maria Ketikidou und Enrique Fiß.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Großer Spendenerfolg: Fünf Wochen lang waren die Serienstars des „Großstadtreviers“ am St. Pauli-Theater zu sehen und begeisterten ihre große Fangemeinde mit einem ungewohnten Einblick in den Schauspieleralltag. Nach den Aufführungen machten die Schauspieler dann auf eine Spendenaktion aufmerksam – woraufhin das Publikum für eine beeindruckende fünfstellige Summe für den Verein MenscHHamburg springen ließ.</strong></p><p>Von den Fernsehbildschirmen auf die Theaterbühne: Fünf Wochen lang waren die Schauspieler der beliebten Vorabend-Serie „Großstadtrevier“ live im St. Pauli-Theater zu sehen. Mit „Ein Stück Großstadtrevier“, geschrieben von Saskia Fischer, auch bekannt als Kommissariatsleiterin Frau Küppers, <a href="https://www.mopo.de/rausgehen/plan7/selbstironisch-schraeg-und-nostalgisch-ein-stueck-grossstadtrevier-auf-dem-kiez/">brachte das Ensemble eine Backstage-Comedy auf die Bühne, die einen überspitzten Einblick in den Schauspieleralltag gewährte</a>.</p><p>Doch während der Vorstellungen ging es den Schauspielern nicht nur um Entertainment: Nach jeder Aufführung trat Schauspieler Enrique Fiß erneut vors Publikum, um auf eine Spendenaktion für MenscHHamburg aufmerksam zu machen. Der Verein setzt sich für verschiedenste soziale Projekte in Hamburg ein. Dabei sei innerhalb kürzester Zeit eine Spendensumme von 15.555 Euro zusammengekommen, wie der Verein am Freitag bekanntgab.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 19:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht der Michel oder der Fernsehturm: Das ist Hamburgs höchstes Bauwerk</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nicht-der-michel-oder-der-fernsehturm-das-ist-hamburgs-hoechstes-bauwerk/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburg-skyline-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nicht der Michel oder der Fernsehturm: Das ist Hamburgs höchstes Bauwerk" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg von oben, die Kirchen sind schon hoch, aber einige Installationen sind noch deutlich höher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: xblickwinkel/S.xZiesex /Imago</span></p><p><strong>Nicht der Michel oder der Fernsehturm sind Hamburgs höchste Bauwerke – der Spitzenreiter steht an der Autobahn in Moorfleet und wurde am Freitag fertiggestellt.</strong></p><p>Mit der Montage der Toppantenne hat ein neuer Sendemast des Norddeutschen Rundfunks (NDR) in Hamburg-Moorfleet seine Konstruktionshöhe erreicht. Er ist damit Hamburgs höchstes Bauwerk, so wie der danebenstehende, ebenfalls 304 Meter hohe alte Sendemast. Ein Hubschrauber brachte die Antenne am Vormittag an der Spitze des neuen Masts an, wie eine NDR-Sprecherin bestätigte.</p><p>„Jetzt beginnen die Antennenbauarbeiten und die Kabelinstallation“, sagte sie der Deutschen Presse-Agentur. „Die Fertigstellung ist für Mai 2026 geplant.“ <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-hoechstes-bauwerk-abriss/">Dann werde der Rückbau über 60 Jahre alte Vorgänger zurückgebaut</a>. Auch dabei soll wieder ein Hubschrauber zum Einsatz kommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 18:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explodierende Kosten reißen gigantisches Finanzloch bei der Hamburger Hochbahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/explodierende-kosten-reissen-gigantisches-finanzloch-bei-der-hamburger-hochbahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/vlnr-anjes-tjarks-robert-henrich-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=693px%2C522px%2C1184px%2C1185px&webp=1" alt="Explodierende Kosten reißen gigantisches Finanzloch bei der Hamburger Hochbahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne, l.) und Hochbahn-Chef Robert Henrich im Mai 2024 an der neuen U-Bahn-Haltestelle Horner Rennbahn.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><b>Die Schulden wachsen: In den vergangenen Jahren musste die Stadt immer mehr Defizite bei der Hochbahn ausgleichen. Gleichzeitig wächst auch die Verschuldung des Verkehrsunternehmens. Woran liegt das? „Wir machen uns große Sorgen um die Finanzen der Hochbahn“, sagt CDU-Politiker Richard Seelmaecker. Die zählt dafür allerdings aus ihrer Sicht gute Gründe auf.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 18:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ZDF-Silvesterparty in der HafenCity: Neue Infos – diese bekannten Bands treten auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zdf-silvesterparty-in-der-hafencity-neue-infos-diese-bekannten-bands-treten-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/kiewel-kerner-silvester-389816114-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=601px%2C191px%2C1513px%2C1512px&webp=1" alt="ZDF-Silvesterparty in der HafenCity: Neue Infos – diese bekannten Bands treten auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Silvester 2023: Johannes B. Kerner und Andrea Kiewel in der ZDF-Show zum Jahreswechsel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Frederic Kern</span></p><p><strong>In anderthalb Monaten feiert das ZDF erstmals in Hamburg <strong>Silvester</strong> statt in Berlin. 12.000 Gäste werden erwartet, ein Feuerwerk über der Elbe und hochrangige Musik-Acts sind geplant. Nun verrät der Veranstalter mehr über das Line-up der Show. </strong></p><p>Unter dem Titel „Silvester in Concert“ steigt die große Neujahrsparty. Die Moderatoren Johannes B. Kerner und Andrea Kiewel führen durch den Abend und erhalten dabei Unterstützung von zahlreichen musikalischen Acts.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/silvester-show-in-der-hafencity-diese-stars-treten-auf-bekanntes-duo-moderiert/">Bereits vorab wurde bekannt</a>, dass Johannes Oerding, Das Bo, Ayliva, die Rapperin Zah1de, die Rockband Wanda und die britische Boygroup Blue auf der schwimmenden Bühne vor dem Chicagokai im Überseequartier auftreten werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 18:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ohrringe und Duschgel: Ladendiebin mit 2000-Euro-Beute geschnappt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ohrringe-und-duschgel-ladendiebin-mit-2000-euro-beute-geschnappt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/bpol408-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=842px%2C0px%2C1489px%2C1488px&webp=1" alt="Ohrringe und Duschgel: Ladendiebin mit 2000-Euro-Beute geschnappt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bundespolizist in der Wandelhalle (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Da staunten selbst die Bundespolizisten: Eine 29-jährige Frau wurde am Donnerstagabend in der Wandelhalle im Hamburger Hauptbahnhof beim Klauen erwischt. Beim Entleeren ihrer Tasche und Jacke kamen unglaubliche 61 gestohlene Artikel des Drogeriemarkts zusammen.</strong></p><p>Die gebürtige Hamburgerin hatte sich am Abend des 20. November 2025 auf den Weg zur ganz großen „Shopping-Tour“ in die Wandelhalle gemacht. Mit ihrer mitgeführten Einkaufstasche durchquerte sie die Gänge des Drogeriemarkts und steckte sich insgesamt 61 Artikel in die Tasche und Jacke. Sie hatte es hauptsächlich auf Pflege- und Kosmetikprodukte, sowie Modeschmuck abgesehen.</p><p>Der Warenhausdetektiv konnte sie dabei beobachten, wie sie, ohne die Ware zu zahlen, die Kassen passierte. Daraufhin hielt er die Diebin fest, bis schließlich die angeforderte Streife der Bundespolizei vor Ort eintraf. Beim Durchsuchen der Kleidung und der Einkaufstasche der Frau waren selbst die erfahrenen Beamten erstaunt. Es kamen gestohlene Artikel im Wert von 2.064,25 Euro zum Vorschein.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutale Hammer-Attacke auf Hamburger  Flohmarkt: Urteil gefallen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hammer-attacke-auf-luruper-flohmarkt-taeter-muss-jahrelang-ins-gefaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/flohmarkt-symbolfoto.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Brutale Hammer-Attacke auf Hamburger  Flohmarkt: Urteil gefallen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hammer-Angriff geschah mitten auf einem belebten Flohmarkt in Bahrenfeld. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Joko</span></p><p><strong>Ein Mann will für seinen Sohn eine Jacke kaufen, doch dann trifft ihn ein Hammer-Schlag von hinten auf den Kopf – ausgeführt von seinem Bekannten. Ein Jahr nach der brutalen Attacke auf dem Flohmarkt an der Luruper Chaussee hat das Hamburger Landgericht jetzt sein Urteil gefällt.</strong></p><p>Der 52-Jährige wurde zu sechs Jahren Haft wegen versuchten Mordes und gefährlicher Körperverletzung verurteilt. Die Staatsanwaltschaft hatte sieben Jahre gefordert, die Verteidigung wollte eine Strafe, die zur Bewährung ausgesetzt werden könnte. Die Nebenklage machte keinen eigenen Antrag.</p><p>Der Angriff geschah an einem Samstagmorgen, dem 26. Oktober 2024, gegen kurz nach <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hammer-attacke-auf-flohmarkt-mann-soll-bekannten-schwer-am-kopf-verletzt-haben/">10 Uhr mitten auf dem belebten Flohmarkt in Bahrenfeld</a>. Das Opfer wollte eine Jacke für seinen Sohn kaufen, stöberte gerade an einem Stand, als sich sein Bekannter von hinten näherte. Ohne Vorwarnung soll der 52-Jährige mit einem Hammer ausgeholt und dem Mann damit wuchtig auf den Kopf geschlagen haben. Der Käufer brach bewusstlos zusammen und erlitt eine schwere Kopfverletzung – eine offene Schädelfraktur.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sophie (14) traf sich mit einer Freundin – und kam nicht mehr nach Hause zurück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/14-jaehrige-aus-lohbruegge-vermisst-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/vermisstehh-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=672px%2C39px%2C1169px%2C1169px&webp=1" alt="Sophie (14) traf sich mit einer Freundin – und kam nicht mehr nach Hause zurück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die vermisste Sophie (14) aus Hamburg-Lohbrügge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Sie traf sich mit einer Freundin in Bergedorf – und kam nicht mehr nach Hause zurück: Seit Mittwochnachmittag wird die 14-jährige Sophie T. aus Hamburg-Lohbrügge vermisst. </strong></p><p>Die bisherigen Suchmaßnahmen des Landeskriminalamts blieben ohne Erfolg. Deshalb hat die Polizei nun ein Foto der Jugendlichen veröffentlicht und bittet die Bevölkerung um Mithilfe.</p><p>Sophie T. ist zwischen 1,70 und 1,75 Meter groß, schlank und hat längere dunkle Haare, die teilweise rot gefärbt sind. Zum Zeitpunkt ihres Verschwindens trug sie eine schwarze Jacke, eine blaue Jeans, einen hellen Kapuzenpullover und dunkle Schuhe.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 16:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Filiale in der City: Diese Trend-Marke kommt nach Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arcteryx-neueroeffnung-in-der-city-trend-marke-kommt-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/518222129-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1116px%2C481px%2C1226px%2C1225px&webp=1" alt="Neue Filiale in der City: Diese Trend-Marke kommt nach Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Arc’teryx-Filiale. Die beliebte Outdoor-Marke kommt nach Hamburg (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CFOTO</span></p><p><strong>Die kanadische Marke</strong> <strong>Arc‘teryx ist bekannt für ihre hochwertige Outdoor-Kleidung und eröffnet nun, mitten in der City, einen neuen Store. <strong>Neben Kleidung ziehen auch Community-Events in die Gerhofstraße.</strong></strong> <strong>Das dürfte besonders Extremsportler und Modebegeisterte freuen!</strong></p><p>Arc’teryx steht für hochwertige Outdoor-Kleidung, wird aber auch in Lifestyle-Fashion-Kreisen immer mehr geschätzt. Besonders die junge Generation macht die kanadische Marke zum Hype. Zwei Standorte von Arc’teryx gibt es bereits im Berlin und München – nun folgt die Neueröffnung in die Hamburger Gerhofstraße 10 bis 12.</p><p>Heute, am 21. November 2025, öffnet der neue Store seine Türen. Gefeiert wird das allerdings später. Am 4. Dezember steigt die große Eröffnungsparty. Erwartet wird der Hamburger Pianist John Carlsson mit einer „speziell für Arc’teryx komponierten Live Performance“ und ein DJ-Set. Mit dem „Grand Opening Day“ soll es am 6. Dezember weitergehen. Getränke, Snacks und ein kostenloses Produkt für die ersten 100 Besucher:innen sind im Laden geplant. Darüber hinaus soll es auch Draußen-Aktivitäten geben, wie etwa eine Wanderung durchs Naturschutzgebiet im Wohldorfer Wald. Für alle Veranstaltungen sind die Plätze limitiert, eine Warteliste ist eingerichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 16:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gift-Tod von Hamburger Studentin in Istanbul: Eltern kritisieren Behörden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gift-tod-von-hamburger-studentin-in-istanbul-eltern-kritisieren-behoerden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/insta-marlene-erasmus.png?resize=300%2C300&crop=56px%2C324px%2C1086px%2C1086px&webp=1" alt="Gift-Tod von Hamburger Studentin in Istanbul: Eltern kritisieren Behörden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Öffentliche Todesanzeige für Marlene P.: Auch die Studentin aus Hamburg starb vor einem Jahr an einer Vergiftung durch ein Schädlingsbekämpfungsmittel in Istanbul.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot instagram.com/erasmuskudar</span></p><p><strong>Der tragische Tod einer Hamburger Familie in Istanbul vergangene Woche hat die Aufmerksamkeit auf einen ganz ähnlichen Fall gelenkt: Vor einem Jahr verstarb eine Studentin in Istanbul an einer Vergiftung, ausgelöst durch ein Insektizid. Nun melden sich ihre Eltern zu Wort und fordern die Aufklärung des Falls.</strong></p><p>Noch liegt der finale Obduktionsbericht nicht vor, doch ein vorläufiges Gutachten erhärtet den Verdacht: Die Hamburger Familie, die vergangene Woche in Istanbul verstarb, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/tod-in-istanbul-dieses-mittel-toetete-die-hamburger-familie/">soll durch ein Schädlingsbekämpfungsmittel vergiftet worden sein</a>.</p><p>Der Fall ähnelt dem tragischen Schicksal von Marlene P.: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/tod-einer-hamburger-familie-in-istanbul-weiterer-fall-bekannt-geworden/">Die Studentin der Lüneburger Leuphana Universität, verbrachte ein Auslandssemester in der türkischen Metropole, als sie dort im November 2024 infolge einer Vergiftung verstarb</a>. Zuvor war sie mit dem Schädlingsbekämpfungsmittel Aluminiumphosphid in Kontakt gekommen, das unter anderem zur Bekämpfung von Bettwanzen eingesetzt wird und drei Tage vor ihrem Tod in Marlenes Wohnhaus verteilt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 15:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>