<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Koalitionsausschuss:Fliegen und Strom für Industrie werden günstiger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/koalitionsausschuss-regierung-praesentiert-ihre-ergebnisse-691625237ff132e7560fac8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691625237ff132e7560fac8e/4749c7a37b5850a089bb31accbb3fec6,51c03cd8?w=992" alt="Koalitionsausschuss:Fliegen und Strom für Industrie werden günstiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt ist klar, worauf sich Union und SPD nach den Beratungen im Bundestag geeinigt haben. Die Regierung startet ein umfassendes Wachstums- und Energiepaket, das vor allem Industrie und Mittelstand entlasten soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) erklärte am Abend: „Wir stärken den Standort Deutschland – für mehr Wachstum und sichere Arbeitsplätze.“ Herzstück des Pakets ist der neue Industriestrompreis: Für die Jahre 2026 bis 2028 soll Strom für energieintensive Betriebe rund fünf Cent pro Kilowattstunde kosten. Damit will die Koalition Firmen in Branchen wie Stahl, Chemie und Keramik dauerhaft entlasten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die zentrale Ansage des Kanzlers: „Wir haben verstanden, was für die Wirtschaft nötig ist.“ Es gehe um eine „signifikante Entlastung“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einig sind sich CDU und SPD auch beim Bau neuer Gaskraftwerke. Die SPD drückte durch, dass die Anlagen künftig auch mit klimaneutralem Wasserstoff funktionieren müssen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 21:23:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angeklagter Nazi A. (50) hofft auf einen Deal:Chef von Knarren-Kiosk will Waffen-Mafia verraten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/prozess-chef-von-knarren-kiosk-will-waffen-komplizen-verraten-6914ea2c0407e2fef73cac73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914ea2c0407e2fef73cac74/e4afdf9dd9e9b96a081f893eb9643cbd,536e46d6?w=992" alt="Angeklagter Nazi A. (50) hofft auf einen Deal:Chef von Knarren-Kiosk will Waffen-Mafia verraten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er bunkerte Drogen und Tabletten in seinem Remscheider Kiosk unter der Ladentheke, versteckte Koks in einem Stapel alter Autoreifen. Das CO₂-Maschinengewehr in seiner Wohnung war mit Stahlkugeln gebrauchsbereit geladen, und in seinem Auto lag eine scharf geschliffene Machete immer griffbereit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nazi A. (50) war in seiner Nachbarschaft berüchtigt: Jetzt sitzt das erste mutmaßliche Mitglied der Waffen-Mafia auf der Anklagebank des Landgerichts in Wuppertal! Mit BILDplus lesen Sie, wie er auf eine mildere Strafe hoffen kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 21:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viele Stars bei Verleihung:Hallo Bambi, Hollywood ist da!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/viele-stars-bei-verleihung-hallo-bambi-hollywood-ist-da-691606d47ff132e7560faa8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691606d47ff132e7560faa8e/8009660cd7a4ab5abfe6da166e501f81,1b37e8c0?w=992" alt="Viele Stars bei Verleihung:Hallo Bambi, Hollywood ist da!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Was für ein Schaulaufen! Während sich die Regierungskoalition in unserem Land immer wieder streitet, schreitet aktuell in München ein Promi nach dem anderen in friedlicher Koexistenz über den roten Teppich. Hier Cate Blanchett, da Riccardo Simonetti. Dort Nazan Eckes, zuvor Reinhold Messner. Diese Koalition an Top-VIPs hat in den Münchner Bavaria-Studios ein gemeinsames Ziel: Die 77. „Bambi“-Verleihung!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hallo, Heidi! Deutschlands berühmteste Model-Casterin Heidi Klum (52) bekommt den Bambi in der Kategorie „Entertainment“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Ach, Bambi!</i><!--]--><!--[-->  Mit dem renommierten Medienpreis zeichnet der Burda-Verlag jährlich Personen aus, die sich nicht nur in Kino, Fernsehen und in der Musiklandschaft verdient gemacht haben, sondern auch durch besonderes Engagement auffielen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu gehören auch Podcasts mit Mehrwert für die Gesellschaft. Vier dieser Produktionen dürfen sich in der Kategorie Kultur Hoffnung auf einen Bambi machen: „RONZHEIMER“, der tägliche Podcast von BILD-Vize <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sein-podcast-bewegt-taeglich-hunderttausende-bild-vize-paul-ronzheimer-fuer-bambi-nominiert-6914dc6671dafa6e0afd2066"><!-- --><!--[--><!--[-->Paul Ronzheimer<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Checkpod – Der Podcast mit Checker Tobi“ von TV-Star Tobi Krell, „Kaulitz Hills – Senf aus Hollywood“ von Bill und Tom Kaulitz und „Mord auf Ex“ von Leonie Bartsch und Linn Schütze. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 21:23:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympiasiegerin wurde beklaut:Opfer von Biathlon-Betrügerin bricht ihr Schweigen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-erstmals-nach-betrugs-skandal-opfer-von-julia-simon-bricht-ihr-schweigen-6915c6cc58d2cfb625f5ad24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915c6cc58d2cfb625f5ad25/e760a17726eafc5548b1f8e3a71b44ad,d17f558f?w=576" alt="Olympiasiegerin wurde beklaut:Opfer von Biathlon-Betrügerin bricht ihr Schweigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht Justine Braisaz-Bouchet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie ist das bekannteste Opfer im Betrugs-Skandal um Julia Simon. Die zehnfache <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biathlon<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Weltmeisterin hatte ihre Kreditkarte missbraucht, um Dinge im Wert von 2400 Euro zu bestellen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Frankreichs Biathlon-Frauen versinken im Chaos!</p><p class="teaser__text">Der Betrugs-Skandal um Julia Simon könnte weitere Konsequenzen nach sich ziehen!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 21:23:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Skandal-Beitrag:BBC entschuldigt sich bei US-Präsident Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/wegen-skandal-beitrag-bbc-entschuldigt-sich-bei-us-praesident-trump-691644133701f19ea8cbdb87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691644133701f19ea8cbdb88/8cfcc668fe5542c78c1bb18ff8fc3664,a6dc7d6a?w=576" alt="Wegen Skandal-Beitrag:BBC entschuldigt sich bei US-Präsident Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Rückzieher von der British Broadcasting Corporation: Die BBC entschuldigt sich bei US-Präsident Donald Trump (79) für eine „irreführende Bearbeitung“ einer Rede von ihm in der Skandal-Dokumentation über seine Rolle beim Sturm auf das Kapitol. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Freitagnacht wäre die Frist für eine Klageandrohung abgelaufen. Trumps Anwalt hatten der BBC bereits einen Brief geschickt, in dem er eine Entschuldigung forderte und mit einer Klage in Höhe von 1 Milliarde Dollar drohte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser des Streits war eine Ausgabe der BBC-Flaggschiff-Nachrichtensendung „Panorama“ mit dem Titel „Trump: A Second Chance?“, die wenige Tage vor den US-Präsidentschaftswahlen 2024 ausgestrahlt wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der öffentlich-rechtliche Sender hatte darin eine Rede, die Trump am 6. Januar 2021 gehalten hatte, bevor einige seiner Anhänger das Kapitol stürmten, „irreführend“ bearbeitet. Die externe Produktionsfirma, die den Film gedreht hatte, fügte drei Zitate aus zwei Abschnitten der Rede von 2021, die fast eine Stunde auseinanderlagen, zu einem einzigen Zitat zusammen, in dem Trump seine Anhänger aufforderte, mit ihm zu marschieren und „wie die Hölle zu kämpfen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 21:23:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mama Carmen Geiss findet’s gut!:Da ist doch was neu an dir, Davina?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-busen-op-bei-davina-geiss-22-691590e1418baeaaac0ea635</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691590e1418baeaaac0ea636/8d6c732c91b27198431b0bd4fe226d1d,77476482?w=320" alt="Mama Carmen Geiss findet’s gut!:Da ist doch was neu an dir, Davina?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufregung um Davina Geiss: Die Tochter der berühmten TV-Familie zeigt sich mit deutlich veränderter Oberweite. War ein Beauty-Doc am Werk? Fans spekulieren noch, aber BILD kennt schon alle Details – und wie es Mama Carmen findet, lesen Sie exklusiv bei BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 21:23:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger 2025:Dieses Thermostat macht Ihre Heizung sofort schlauer!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smarte-heizkoerperthermostate-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2becf6199625f8c0fad25/07d40be031ea3ec28a481984a4fa7355,95dfe9b2?w=320" alt="Testsieger 2025:Dieses Thermostat macht Ihre Heizung sofort schlauer!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 21:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil LKA-Beamte privat für ihn jobbten:Ermittlungen gegen Bushido</title>
    <link>https://www.bild.de/news/weil-lka-beamte-privat-fuer-ihn-jobbten-staatsanwalt-ermittelt-gegen-bushido-69161fd058d2cfb625f5b4d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69161fd058d2cfb625f5b4d2/d184cbce6e57e5ba252da2e647793ca3,31db6a3f?w=992" alt="Weil LKA-Beamte privat für ihn jobbten:Ermittlungen gegen Bushido" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Gegen Rapper Bushido (47, bürgerlich Anis Ferchichi) wird wegen Vorteilsgewährung ermittelt. Das bestätigte der Sprecher der Berliner Staatsanwaltschaft, Alan Bauer, auf BILD-Anfrage. Zuvor hatte das ZDF-Magazin „Frontal“ über die Ermittlungen berichtet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Personenschützer des Berliner Landeskriminalamtes (LKA) sollen ohne Genehmigung privat für den Rapper („Stress ohne Grund“) und dessen Familie gearbeitet haben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/ermittlungen-aerger-fuer-lka-polizisten-weil-er-bushido-bewachte-68e79db714154520ea13835b"><!-- --><!--[--><!--[-->wie BILD zuerst berichtete<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bushido mit Mund-Nasenschutz in Begleitung eines LKA-Personenschützers<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ins Rollen gebracht hatte den Fall RTL-Moderatorin Frauke Ludowig (61), die Bushido und seine Frau Anna-Maria (43) in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem Restaurant getroffen hatte. Dabei waren im Hintergrund zwei Personenschützer des LKA zu sehen, unverpixelt. Kollegen meldeten das der Dienststelle.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 21:23:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Offener Brief an die Klub-Bosse:Fan-Aufstand in der 2. Liga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-fan-aufstand-in-der-2-liga-offener-brief-an-die-klub-bosse-69145f7285499be17f55f9c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69145f7285499be17f55f9c3/c15d9be42356d9fdfd5f45e022be26f0,c006274e?w=576" alt="Offener Brief an die Klub-Bosse:Fan-Aufstand in der 2. Liga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trotz des Last-Minute-Siegs gegen Preußen Münster (1:0) bleibt es bei der SpVgg Greuther Fürth unruhig! Nach vier Pleiten in Folge brachte der Dreier zwar kurz Luft – doch im Umfeld rumort es weiter gewaltig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt haben die Fans mit einem offenen Brief an die Vereinsbosse den nächsten Paukenschlag gesetzt. Unter dem Motto „Wir machen uns Sorgen um unser Kleeblatt“ wandten sie sich an Aufsichtsrat, Geschäftsführung, Wirtschaftsbeirat, Ehrenrat und Präsidium.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im sonst so beschaulichen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/greuther-fuerth/startseite-fuerth-31148810.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fürth</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> ein einmaliger Vorgang!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jonathan Tah wird Kapitän der deutschen Mannschaft gegen Luxemburg, verkündet Nagelsmann.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 21:23:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue DNA-Analyse zeigt sexuelle Dysfunktion:Hitler hatte einen Mikropenis</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/adolf-hitler-dna-zeigt-sexuelle-dysfunktion-69157f0b418baeaaac0ea52b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69157f0b418baeaaac0ea52c/bd7666f98ee9624386a16e73c855f289,8d83dbb?w=576" alt="Neue DNA-Analyse zeigt sexuelle Dysfunktion:Hitler hatte einen Mikropenis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->80 Jahre nach Hitlers Tod sorgt ein spektakulärer Fund für weltweites Aufsehen: Ein blutdurchtränkter Sofastoff aus seiner Berghof-Wohnung wurde erstmals vollständig genetisch untersucht – und die Analyse liefert überraschende Hinweise auf mögliche körperliche und hormonelle Störungen des Diktators.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gewebe war 1945 von US-Soldaten mitgenommen und jahrzehntelang privat aufbewahrt worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, an welchem Syndrom Adolf Hitler möglicherweise litt und welche Störungen darauf schließen lassen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 21:23:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verschärfte Regeln! Neues Gesicht!:„LOL“-Sensation – mit Hazel Brugger!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lol-sensation-mit-hazel-brugger-neue-show-verschaerfte-regeln-neues-gesicht-6915ee680558ca65b4d6575a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915ee680558ca65b4d6575a/6f9496a852e7a033fe68096658438082,67baafba?w=320" alt="Verschärfte Regeln! Neues Gesicht!:„LOL“-Sensation – mit Hazel Brugger!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit sechs Staffeln und zwei Specials bringt Michael Bully Herbig die Fans mit „LOL: Last One Laughing“ zum Lachen. Bis jetzt ... Lach-Sensation! Und Comedienne Hazel Brugger am „LOL“-Buzzer! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details! Es gibt ein neues Konzept, ein neues Gesicht, neue Stars. Und vor allem: Noch schärfere Regeln!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 21:23:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der Sauna ins Eisbad:So schön bibbert Lola Weippert!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/von-der-sauna-ins-eisbad-so-schoen-jauchzt-nur-lola-weippert-6915923e0407e2fef73cb11d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915923e0407e2fef73cb11d/33c00c7238f97479f999622251bfff69,9c851dbf?w=320" alt="Von der Sauna ins Eisbad:So schön bibbert Lola Weippert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So schön quiekt nur Lola Weippert! Kein Wunder, taucht sie in Finnland in das Wasser eines eiskalten Sees – und das, nachdem sie zuvor in der heißen Sauna war. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 21:23:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Wehrdienst:Warum müssen nur die Männer zur Musterung?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neuer-wehrdienst-warum-muessen-nur-die-maenner-zur-musterung-6915b1a9c1c11b27ab81f0a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915b1a9c1c11b27ab81f0a5/36dab790e50d7ed27facb018f56237a8,a47816c9?w=992" alt="Neuer Wehrdienst:Warum müssen nur die Männer zur Musterung?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland packt den Tarnfleck aus! Union und SPD haben sich nach monatelangen Querelen auf einen neuen Wehrdienst geeinigt. Ziel: Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundeswehr</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> von derzeit rund 184.000 auf 270.000 aktive Soldaten (2035) aufzustocken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD beantwortet die wichtigsten Fragen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das verbietet derzeit die Verfassung. Demnach dürfen nur Männer zum Soldatendienst und als Vorstufe zur Musterung verpflichtet werden. Ändern ließe sich das nur mit einer Zwei-Drittel-Mehrheit im Bundestag und Bundesrat – also mit Stimmen von Linken oder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pistorius rechnet derzeit mit 300.000 deutschen jungen Männern pro Jahrgang (680.000 Personen insgesamt). Die Hoffnung: Ab nächstem Jahr melden sich jährlich zunächst 20.000 junge Menschen für die Truppe – im freiwilligen Dienst (zwischen 6 und 23 Monaten)! Derzeit melden sich 12.000 pro Jahr. 2027 sollen es schon 23.000 werden, bis 2030 sogar 38.000 pro Jahrgang.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 21:23:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>