<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>An seinem 66. Geburtstag:Andrew festgenommen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/an-seinem-66-geburtstag-polizeieinsatz-bei-andrew-6996dd1cfc148b255d14fbce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996dd1cfc148b255d14fbcf/86e55897b3479754d8ed5d66c6e05052,f99866f7?w=992" alt="An seinem 66. Geburtstag:Andrew festgenommen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Norfolk (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Ausgerechnet an seinem 66. Geburtstag klopft die Polizei an seine Tür und nimmt ihn fest. Laut BBC-Informationen wurde Andrew Mountbatten-Windsor (66), der jüngere Bruder von König Charles III. (77), am Donnerstag festgenommen. Der Vorwurf: Amtsmissbrauch! Andrew sitzt jetzt wegen Amtsvergehens in der Untersuchungshaft. Die Ermittlungen der Polizei gegen Mountbatten-Windsor sind in vollem Gang.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei bestätigte am Donnerstag: „Im Rahmen der Ermittlungen haben wir heute einen Mann in den Sechzigern aus Norfolk wegen des Verdachts auf Amtsmissbrauch festgenommen und führen Durchsuchungen an Adressen in Berkshire und Norfolk durch. Der Mann befindet sich derzeit in Polizeigewahrsam. Gemäß den nationalen Richtlinien werden wir den Namen des festgenommenen Mannes nicht bekanntgeben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andrews neues Zuhause „Wood Farm“. Das Anwesen ist im Besitz seines Bruders, König Charles III. Hier fuhr  Donnerstagfrüh die Polizei vor<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:55:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thomas P. ließ Freundin Kerstin zurück, sie erfror:Drama am Großglockner: „Es tut mir unendlich leid“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/prozess-um-drama-am-grossglockner-es-tut-mir-unendlich-leid-6996ce23e29e5d6f1421eb02</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996ce23e29e5d6f1421eb03/e207275be77d80e904d906d429fb1b7a,3b5f9df2?w=656" alt="Thomas P. ließ Freundin Kerstin zurück, sie erfror:Drama am Großglockner: „Es tut mir unendlich leid“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein tragisches Unglück am Großglockner: Thomas P. steht vor Gericht, weil er seine Freundin Kerstin G. auf einer Bergtour zurückgelassen haben soll, wo sie schließlich erfroren ist. Die Staatsanwaltschaft wirft ihm vor, nicht auf ihre mangelnde Erfahrung und das Wetter geachtet zu haben. Doch Thomas P. beteuert seine Unschuld. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kerstins Eltern nehmen ihn in Schutz, und es gibt widersprüchliche Nachrichten von Kerstin selbst. Was geschah wirklich auf der Todes-Tour? Erfahren Sie die dramatischen Details und unterschiedlichen Perspektiven im Prozess – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:55:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hype-Produkt im BILD-Härtetest:Testsieger wieder da: Das ist der beste WC-Schaum!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/wc-schaum-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f2be556df0f71cc041a0d/d7754fdb3b884183b73af8c5d0a3a2a8,5fb1f1fc?w=320" alt="Hype-Produkt im BILD-Härtetest:Testsieger wieder da: Das ist der beste WC-Schaum!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:55:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alice Schwarzer:Weidel als Kanzlerin wäre „ermutigend für Frauen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/alice-schwarzer-weidel-als-kanzlerin-waere-ermutigend-fuer-frauen-6996c4ffe29e5d6f1421ea29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996c4ffe29e5d6f1421ea29/51ad69c2233857e452664cfe19f9d012,acdc6e2b?w=320" alt="Alice Schwarzer:Weidel als Kanzlerin wäre „ermutigend für Frauen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Gedankenspiel mit Sprengkraft: Was wäre, wenn AfD-Chefin Alice Weidel (47) eines Tages im Kanzleramt säße? Für Feministin Alice Schwarzer hätte das trotz aller politischen Differenzen offenbar auch eine Signalwirkung für Frauen. Im „Spitzengespräch“ des „Spiegel“ mit Markus Feldenkirchen (50) sagte sie, dies hätte wohl auch den Effekt, „ermutigend für Frauen zu sein“. Gleichzeitig warnte sie vor einem Erstarken der AfD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Feldenkirchen hatte Schwarzer wörtlich gefragt: „Wenn <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alice-weidel/thema-alice-weidel-alle-infos-80011802.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alice Weidel<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach Angela Merkel die nächste Bundeskanzlerin wäre, wie gut wäre das für die Sache der Frauen?“ Schwarzer zögerte zunächst. Dann sagte sie: „Schwierig, ne?“ Feldenkirchen hakte nach: „Ich höre da eine gewisse Ambivalenz raus?“ Schwarzer: „Sie unterstellen ja jetzt ganz viel: Sie wäre Bundeskanzlerin und so weiter. Sie fragen nicht nach der Person an sich.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Ende rang sich die Journalistin und Publizistin („Emma“) dann doch zu einer Einschätzung durch – und sagte: „Das hätte sicherlich, trotz allem, auch den Effekt, ermutigend für Frauen zu sein. Wahrscheinlich. Unter anderem. Ja.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutlich kritischer äußerte sich Schwarzer über die aktuelle Präsidentin der UN-Generalversammlung, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/annalena-baerbock/annalena-baerbock-alle-infos-76681928.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Annalena Baerbock<!--]--><!--]--></a><!--[--> (45, Grüne): Die ehemalige Außenministerin sei eine Meisterin der Worte, nicht der Taten – trotz ihrer Linie der „feministischen Außenpolitik“. An diesem Punkt habe sie völlig versagt und die Frauen im Iran und in Afghanistan im Stich gelassen. „Sie hat an dem Punkt völlig versagt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:55:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegaler Spieler trifft, niemand bekam es mit, Experte fassungslos:Riesen-Wirbel um DIESE Eishockey-Szene</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-skandal-tschechiens-tor-sorgt-fuer-wirbel-6996b989fc148b255d14f8a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996b989fc148b255d14f8a4/d06f6e03d004f08863ef73a7c6b9ead7,96e5281b?w=992" alt="Illegaler Spieler trifft, niemand bekam es mit, Experte fassungslos:Riesen-Wirbel um DIESE Eishockey-Szene" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es geht um alles, und dann passiert das: Im Viertelfinale der</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b> Olympischen Spiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> schießt Ondrej Palat (34) Tschechien gegen Kanada nach 53 Minuten 3:2 in Führung. Der Profi der New York Islanders schloss einen Konter ab, ließ Torwart Jordan Binnington (32) von den St. Louis Blues keine Chance. Ein Treffer, der nicht hätte zählen dürfen. Denn die TV-Bilder beweisen: Tschechien hatte zu dem Zeitpunkt sechs Feldspieler auf dem Eis. Und einige nicht in der 1,50 Meter breiten Wechselzone an der Bande, sondern richtig auf dem Feld.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Dilemma: Die vier Unparteiischen haben es nicht gesehen. Auch die Kanadier protestierten kaum und die Tschechen natürlich erst recht nicht. Einen Video-Beweis gibt es dafür nicht, da keine Strafe verhängt wurde. So sind die Regeln des Weltverbandes IIHF. Somit stehen Sidney Crosby (38) &amp; Co. vor dem Aus. Das Star-Ensemble aus 25 NHL-Cracks gegen Tschechien, das gerade mal 13 mit nach Mailand gebracht hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Beweis: Tschechien in den weiß-roten Trikots hat sechs Feldspieler auf dem Eis<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:55:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hätte nicht trinken sollen ...“:Olympia-Moderatorin entschuldigt sich für Alkohol-Auftritt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-moderatorin-entschuldigt-sich-fuer-alkohol-auftritt-6996bb2cfc148b255d14f8c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996bb2cfc148b255d14f8c9/4c2914754d22178bacd965d362795621,41320166?w=576" alt="„Hätte nicht trinken sollen ...“:Olympia-Moderatorin entschuldigt sich für Alkohol-Auftritt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Auftritt geht in die Geschichte ein – unabsichtlich. Die australische Fernsehreporterin Danika Mason hat bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspielen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für einen Alkohol-Auftritt gesorgt. Mason war in einer Live-Schalte aus den italienischen Alpen für ihren Sender Channel Nine deutlich hörbar verwaschen in ihrer Sprache und wirkte sichtlich neben der Spur.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Danika Mason bei ihrer verkorksten Live-Schalte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mason sprach in der Schalte wirr über Themen wie Kaffeepreise in Italien und legte damit den Grundstein für zahlreiche Reaktionen in den sozialen Medien und bei Zuschauern. Immer wieder lallte sie leicht, verlor den Faden und war teilweise sogar kaum mehr zu verstehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag nutzte Mason eine erneute Live-Schalte, um sich direkt an ihr Publikum zu wenden. „Und Leute, bevor wir Schluss machen, wenn das in Ordnung ist, möchte ich mir einen Moment Zeit nehmen, einfach um mich zu entschuldigen“, begann sie ihren Auftritt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:55:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sportlich und persönlich enttäuschend“:Bitterer Olympia-Abschied von Biathlon-Juwel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-bitterer-olympia-abschied-von-biathlon-juwel-69831458d23aaa4b0d2d759b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69831458d23aaa4b0d2d759c/9ba53cd65ba4dc7fdfb0e24d599caaf8,b672e302?w=576" alt="„Sportlich und persönlich enttäuschend“:Bitterer Olympia-Abschied von Biathlon-Juwel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Die Magie der Ringe, das Zusammenkommen der Athleten, der Geist. Das hat mich nie wirklich erreicht.“ So lautet das ernüchternde Fazit unseres Biathlon-Juwels Selina Grotian (21) nach ihrer Premiere bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspielen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. In einem Instagram-Post mit einigen Fotos ihres Olympia-Debüts urteilte sie: „Meine ersten Olympischen Spiele sind vorbei – und ehrlich gesagt waren sie sowohl sportlich als auch persönlich enttäuschend für mich.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grotian war in drei Biathlon-Wettbewerben an den Start. Herauskamen für die mehrmalige Junioren-Weltmeisterin nur die Plätze 55 im Einzel, 52 im Sprint und 41 in der Verfolgung. Grotian hadert mit ihren ersten beiden Einsätzen – und fügt dann hinzu: „Bei der Verfolgung war der Plan einfach: Angriff, nichts zu verlieren. Aber wieder kam wirklich nichts zusammen.“ Für die heutige Staffel wurde Grotian nicht nominiert, die Qualifikation für den abschließenden Massenstart am Samstag verpasste sie ebenfalls.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich suche ehrlich gesagt nach Antworten“, schrieb Grotian, die im Saisonverlauf aufgrund einer Corona-Infektion eine Zwangspause einlegen musste. „Hat mich die Höhe nach Covid stärker beeinträchtigt als erwartet?“ Und auch am Schießstand „lief nichts wie sonst“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Tierisches Chaos bei Olympia. Läuft hier ein Wolf über die Zielgerade?</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:55:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach frecher Reporter-Frage:Ski-Superstar bricht in höhnisches Gelächter aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/nach-frecher-reporter-frage-ski-ikone-bricht-in-hoehnisches-gelaechter-aus-6996d5244a95124d25565edf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996d5244a95124d25565edf/99959f1cf150bdda0bcfac9092978f07,7b13dde?w=304" alt="Nach frecher Reporter-Frage:Ski-Superstar bricht in höhnisches Gelächter aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Freestyle-Skierin Eileen Gu holt bei Olympia zweimal Silber. Auf die Gold-Frage reagiert sie mit höhnischem Lachen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:55:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zusammen im Himmel“:Emotionales Vonn-Video mit ihrem toten Hund</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/zusammen-im-himmel-emotionales-vonn-video-mit-ihrem-toten-hund-699609b0fc148b255d14f351</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699609b0fc148b255d14f351/279a4ad44f7bd236ca13ebafb47a0ffd,efa9e468?w=304" alt="„Zusammen im Himmel“:Emotionales Vonn-Video mit ihrem toten Hund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lindsey Vonn trauert um ihren Hund Leo. Auf Instagram postet sie ein emotionales Video ihres Vierbeiners.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:55:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter vor Ort:Diesen frechen Klopp-Spruch bringt Lochner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/bild-reporter-vor-ort-diesen-frechen-klopp-spruch-bringt-lochner-6995b5f6465c8ddf9405e5d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995b5f6465c8ddf9405e5d1/cb43cddfe6d9ed3d904f22014e79f756-landscape,6bf6c738?w=304" alt="BILD-Reporter vor Ort:Diesen frechen Klopp-Spruch bringt Lochner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In allen vier Läufen düsen Johannes Lochner und Georg Fleischhauer in Cortina mit Bestzeit zum Bob-Gold. Einer der ersten Gratulanten ist Jürgen Klopp und der kriegt erstmal einen Spruch gedrückt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:55:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Star geht viral:Kennen Sie schon den Tiramisu-Mann?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-star-geht-viral-kennen-sie-schon-den-tiramisu-mann-69958c28d20e9c276518ec32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69958c28d20e9c276518ec32/dbe14b72bae364701b2f6e1275832fc9,61c5ec72?w=304" alt="Olympia-Star geht viral:Kennen Sie schon den Tiramisu-Mann?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Für den Schweizer Snowboarder Jonas Hasler wird ordentlich aufgefahren: Der 19-Jährige filmt leidenschaftlich ganze Platten des Mascarpone-Desserts. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:55:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rotzfrech in Jogging-Montur:Influencer crashen OIympia-Party</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/rotzfrech-in-jogging-montur-influencer-crashen-oiympia-party-69958c86f5da9ce6f97d36a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69958c86f5da9ce6f97d36a1/47ecbe1a24dd2ea43a3b965367e19fbc,8efc9fd1?w=304" alt="Rotzfrech in Jogging-Montur:Influencer crashen OIympia-Party" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In den Olympia-Dörfern gibt es einiges zu sehen: Das haben sich auch die Wiener Influencer-Brüder Matti und Jan gedacht und in Jogging-Montour die Olympische Clubszene besucht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:55:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Party eskaliert:Plötzlich hat er eine Kettensäge in der Hand</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-party-eskaliert-ploetzlich-hat-er-eine-kettensaege-in-der-hand-69959d05465c8ddf9405e24e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69959d05465c8ddf9405e24e/c35876f8f1613e43da5c03668e386265,2a2d5e72?w=304" alt="Olympia-Party eskaliert:Plötzlich hat er eine Kettensäge in der Hand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Party mit Kettensäge? Die französische Langlaufstaffel geht nach ihrer Silbermedaille komplett ab. Und das alles zum Leidwesen des britischen Zimmernachbarn James Clugnet. Der hört nämlich erst die lauten Gesänge der Franzosen. Später wird die Party der Medaillengewinner dann noch auf die Straße verlegt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:55:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>