<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Krebskranke Patrice Aminati:„Wir glauben an ein Wunder“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/krebskranke-patrice-aminati-wir-glauben-weiter-an-ein-wunder-684415b76e8f4710ff28d730</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684415b76e8f4710ff28d731/13cd269999ec1ee879402fab7b8e1763,8415c9c1?w=992" alt="Krebskranke Patrice Aminati:„Wir glauben an ein Wunder“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden –<!--]--><!--[--><b> Es gibt gute und schlechte Tage, inzwischen seit 27 Monaten. An den guten hat Patrice Aminati genügend Kraft, die Ehefrau, Mutter und Geschäftsfrau zu sein, die sie vor ihrer Krebsdiagnose im März 2023 war. „Dann bin ich von Euphorie und Elan erfüllt, springe regelrecht ins Leben zurück und suche mir neue Aufgaben. Ich kann mein Fernstudium der Psychologie weiterführen und ein normales Leben führen“, erzählt die Frau des TV-Moderators Daniel Aminati („taff“) im Gespräch mit BILD. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2023: Patrice Aminati nach ihrer ersten, schweren OP. Bei ihr wurde schwarzer Hautkrebs diagnostiziert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie lächelt. „Dann scheint mir wieder alles möglich, und die Hoffnung lässt mich Pläne für die Zukunft schmieden. Für die Zeit, wenn wir es endlich überstanden haben. Ich bin jung, habe mein Leben noch vor mir. Ich möchte nicht Abschied nehmen, von nichts und niemandem. Ich lebe so gern. Meine Tochter ist für mich Ansporn, alles in meiner Macht Stehende zu tun, um zu überleben, solange es geht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sieben Monate nach der Geburt ihres Wunschkindes  („Ich habe noch gestillt“) bekam <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/daniel-aminati/daniel-aminati-alle-infos-76664622.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Patrice Aminati<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Diagnose metastasiertes malignes Melanom: schwarzer Hautkrebs in seiner bösartigsten Form. „Ich kam sofort ins Krankenhaus. Mein erster Gedanke war nicht, oh Gott, wie schrecklich. Vielmehr: Ich habe eine Waschmaschine laufen, ich habe ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baby<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu Hause. Das alles passt jetzt gerade gar nicht in mein Leben.“ Es gibt keinen passenden Zeitpunkt, um an Krebs zu erkranken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 03:55:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Zahlen:Deutschlands Rentnern geht es besser als gedacht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rente-neue-zahlen-deutschlands-rentnern-geht-es-besser-als-gedacht-6842b56b6e8f4710ff28c691</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6842b56b6e8f4710ff28c692/062a79fdd6c6c50ee4cbeb5aaaaa6580,8f045b64?w=992" alt="Exklusive Zahlen:Deutschlands Rentnern geht es besser als gedacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sind Rentner in Deutschland wirklich arm? Neue Zahlen des Statistischen Bundesamtes zeigen die finanzielle Lage der Rentner im Jahr 2024. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie exklusiv mit BILDplus, wie viele Rentner an der Armutsgrenze leben und warum Experten wie Professor Bernd Raffelhüschen eine andere Sicht auf die Rentensituation haben. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 03:55:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familien-Duell bei „Schlag den Star“:Geiss-Girls besiegen Schweiger-Schwestern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/schlag-den-star-geiss-girls-besiegen-schweiger-schwestern-eltern-live-dabei-6844cd136e8f4710ff28e0a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6844cd136e8f4710ff28e0a1/1e3e1ed9bd689a19e0439f2987b94ed1,29f4e217?w=576" alt="Familien-Duell bei „Schlag den Star“:Geiss-Girls besiegen Schweiger-Schwestern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Doppeltes Schwestern-Duell bei „Schlag den Star“! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der Hoffnung auf 100.000 Euro traten am Samstagabend Davina (22) und Shania Geiss (20) gegen Luna (28) und Lilli Schweiger (26) an. Im Publikum feuerten die Promi-Eltern ihre Sprösslinge an. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschlands erfolgreichste Sängerin ist erneut schwanger.</p><p class="teaser__text">Der Chef der Modefirma Brax sagt bei BILD, wie er nun mit seinen beiden Werbestars umgeht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 03:55:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krawalle nach Migranten-Festnahmen:Trump schickt Nationalgarde nach Los Angeles</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/krawall-in-los-angeles-donald-trump-schickt-die-nationalgarde-6844f52428e5c13c1b0567da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6844f52428e5c13c1b0567db/f0d1981d311179451550e3933bb8fbbf,76547d13?w=576" alt="Krawalle nach Migranten-Festnahmen:Trump schickt Nationalgarde nach Los Angeles" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA)<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->–<!--]--><!--[--><b> Donald Trump geht in die Offensive! Weil es in Los Angeles weiterhin massive Proteste gegen Migranten-Razzien gibt, schickt der US-Präsident 2000 Soldaten der Nationalgarde in die Küstenstadt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Soldaten sollen der „Gesetzlosigkeit“ dort ein Ende bereiten, erklärte die Sprecherin des Weißen Hauses, Karoline Leavitt. Trump werde als Oberbefehlshaber dafür sorgen, dass die Gesetze der Vereinigten Staaten durchgesetzt würden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine massive Eskalation, denn normalerweise haben in den USA die Bundesstaaten die Kontrolle über die Nationalgarde. Der demokratische Gouverneur von Kalifornien, Gavin Newsom, protestierte vehement gegen Trumps Vorgehen. US-Verteidigungsminister Pete Hegseth erwägt den Einsatz der US-Marines zur Unterstützung der Polizei gegen Demonstranten in Los Angeles. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ausgangspunkt:</b><!--]--><!--[--> Sicherheitskräfte der Einwanderungsbehörde ICE hatten am Freitag 44 Menschen wegen mutmaßlichen Verstößen gegen das Einwanderungsgesetz festgenommen. Daraufhin gab es massive Proteste. Die Polizei ging mit Schlagstöcken und Tränengas gegen Demonstranten vor. Auch am Samstag (Ortszeit) gab es Proteste, weshalb Trump bei Truth Social drohte: Wenn Gouverneur Newsom und Bürgermeisterin Karen Bass ihre Jobs nicht ordentlich machten, werde die Regierung einschreiten und das Problem mit „Unruhen und Plünderern“ lösen. Wenig später folgte der Befehl für die Nationalgarde. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 03:55:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10 Liter pro Quadratmeter:Regen wieder Headliner bei „Rock am Ring“</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/rock-am-ring/10-liter-pro-quadratmeter-rock-am-ring-im-regen-68447e0b2c990d33307584f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68447e0b2c990d33307584f3/c64f41463ac8e9b0ee2e8ed3919da64a,b1788ea4?w=992" alt="10 Liter pro Quadratmeter:Regen wieder Headliner bei „Rock am Ring“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie nass ist jetzt auf dem Festival-Gelände? Diplom-Meteorologe Bernhard Mühr erklärt, wie die Lage auf dem Festival ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 03:55:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Lage der Nation:Im eigenen Land? Unwürdig!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nations-league-rumpel-renaissance-beim-dfb-die-lage-der-nation-6843643b6e8f4710ff28d22b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6843643b6e8f4710ff28d22b/5b132194028b04e3e3bb069fbabece8a-square,ba0d5712?w=656" alt="Die Lage der Nation:Im eigenen Land? Unwürdig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Droht uns jetzt eine Rumpel-Renaissance? Oder war das versemmelte Nations-League-Halbfinale gegen Portugal nur ein einmaliger Rumpel-Rückfall?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was es jetzt für das Spiel um Platz 3 gegen Frankreich braucht und was Bundestrainer Julian Nagelsmann dafür tun muss, lesen Sie in „Die Lage der Lage“ von Walter M. Straten exklusiv mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 03:55:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglaubliches Comeback:WWE explodiert bei „Money In The Bank“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-explodiert-bei-money-in-the-bank-unglaubliches-comeback-verrat-6844bd9f28e5c13c1b056681</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6844bd9f28e5c13c1b056681/b5db6f4fac306ebaafa21f4be64243a3,ff9e2628?w=320" alt="Unglaubliches Comeback:WWE explodiert bei „Money In The Bank“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die WWE ist in der Nacht explodiert.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei „Money In The Bank“ in Los Angeles wurde die Zukunft der WWE entschieden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verrat! Leiter-Wahnsinn! Titel-Wechsel!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->… und ein unglaubliches Comeback überschattet den Main Event<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 03:55:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wechselhaftes Wetter:Durchhalten! Pfingstmontag kommt die Sonne raus</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-durchhalten-pfingstmontag-kommt-die-sonne-68441dbe6e8f4710ff28d806</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68441dbe6e8f4710ff28d806/cd0083344bfca3ae9815677ac7aed5ee,ed2265b9?w=320" alt="Wechselhaftes Wetter:Durchhalten! Pfingstmontag kommt die Sonne raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenbach (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Noch ein bisschen Geduld bitte: Der Wunsch nach sonnigen Stunden am langen Pfingstwochenende erfüllt sich erst frühestens am zweiten Feiertag. Zuvor gibt es wechselhaftes und eher kühles Wetter, mit meist bewölktem Himmel, viel Regen, Wind und nur mäßigen Temperaturen. Da heißt es: durchhalten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer am Samstag oder am Pfingstsonntag einen Ausflug plant, sollte auf jeden Fall eine wasserdichte Jacke und/oder einen Regenschirm einpacken. Der Deutsche Wetterdienst (DWD) sagt wechselhaftes Wetter und sinkende Temperaturen voraus. Erst am Pfingstmontag lassen die Schauer nach, es wird freundlicher, und die Sonne kann sich gegen das Grau-in-Grau durchsetzen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Immer wieder zogen dicke Regenwolken über das Festivalgelände in der Eifel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKontor zu BILD: „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetter-in-deutschland-dieser-pfingst-tag-wird-der-schoenste-68418cde28e5c13c1b053fda"><!-- --><!--[--><!--[-->Samstag und Sonntag sind insgesamt sehr wechselhaft mit vielen Schauern und örtlichen Gewittern. Dazu weht vor allem am Sonntag ein zeitweise starker Wind. <!--]--><!--]--></a><!--[-->Pfingstmontag dann im Süden und Westen freundlicher und kaum noch Regen, im Norden und Osten weiterhin einzelne Schauer.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 03:55:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Helene Fischer schwanger!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/helene-fischer-bild-exklusiv-pop-koenigin-erwartet-ihr-zweites-kind-684319a328e5c13c1b0559d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684319a328e5c13c1b0559d5/9deef61ca8afa7502c40d995423118e7,7e620623?w=992" alt="BILD exklusiv:Helene Fischer schwanger!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wird viele Fans atemlos vor Glück machen!
</b><!--]--><!--[-->BILD weiß exklusiv: Pop-Königin Helene Fischer erwartet ihr zweites Kind!<!--]--><!--[--><b>
Lesen Sie alle Infos zu der süßen Nachricht nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 03:55:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zwingend notwendig“:Dobrindt will Elektroschocker für die Bundespolizei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/alexander-dobrindt-will-elektroschocker-fuer-die-bundespolizei-6844df2c6e8f4710ff28e0c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6844df2c6e8f4710ff28e0c9/7a009f8985d79674a1aeaec204edc254,6dd08149?w=576" alt="„Zwingend notwendig“:Dobrindt will Elektroschocker für die Bundespolizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) will die Bundespolizei mit Elektroschockpistolen, auch bekannt als Taser, ausstatten lassen. Das sagte er den Zeitungen der Funke Mediengruppe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dobrindt: „Ich bin davon überzeugt, dass der Einsatz von Tasern bei unserer Polizei zwingend notwendig ist.“ Er werde dafür sorgen, dass die rechtlichen Rahmenbedingungen „noch in diesem Jahr aufgesetzt werden“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Taser werden seit wenigen Jahren in einigen Bundesländern von Polizisten im regulären Streifendienst verwendet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CSU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Politiker sind Taser ein „geeignetes Mittel, um auf die gestiegene Bedrohung der Polizei im öffentlichen Raum zu reagieren“. Mit den Elektroschockern könnten sich die Beamten besser schützen, wenn sie etwa mit Stichwaffen wie Messern angegriffen würden. „Der Taser ist das richtige Einsatzgerät, um genau an der Schnittstelle zwischen Schlagstock als Nahwaffe und der Pistole als Fernwaffe zu wirken“, sagte Dobrindt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 03:55:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Studie:Einmal Sex pro Woche reicht, um glücklich zu sein</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/psychologie-liebe/sex-einmal-in-der-woche-macht-gluecklich-6843f5fa8ab5d531de90e777</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6843f5fa8ab5d531de90e778/48730d7e2acbcfd9321ed6a8a05ae9f6,71ceb9c8?w=576" alt="Große Studie:Einmal Sex pro Woche reicht, um glücklich zu sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Manchester (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Die einen hätten ihn gern einmal am Tag, den anderen reicht einmal im Monat. Wie häufig Paare Sex haben, ist sehr individuell. Und laut einer aktuellen Studie ist einmal pro Woche der Schlüssel zum Glück – zumindest der Frauen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach sind 85 Prozent dann am zufriedensten in ihrer Beziehung. Im Vergleich reichte einmal pro Monat Sex nur 66 Prozent. Weniger als einmal pro Monat Sex fanden nur 17 Prozent ausreichend.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Studien-Autorin Alexandra Janssen von der Universität Manchester (Großbritannien) ist überzeugt, dass diese Ergebnisse ein interessanter therapeutischer Ansatz seien, um die persönliche Zufriedenheit zu steigern. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kinder? Nein, danke! Immer mehr Frauen entscheiden sich bewusst gegen Nachwuchs.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 03:55:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Theresienwiese in München:Frau sticht auf mehrere Menschen ein! Polizei erschießt sie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/theresienwiese-in-muenchen-frau-sticht-auf-menschen-ein-polizei-schiesst-sie-nieder-68448b786e8f4710ff28ddda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68448b786e8f4710ff28dddb/25a7728a1a48a27a69e2ba0df8a66739,bbe42ffd?w=656" alt="Theresienwiese in München:Frau sticht auf mehrere Menschen ein! Polizei erschießt sie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Schock am frühen Samstagabend in München!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nähe der Theresienwiese hat eine Frau (30) am Samstagabend gegen 19.45 Uhr mehrere Passanten mit einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> verletzt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst attackierte sie an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Münchner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Westendstraße einen 56-jährigen Mann. Danach griff die Täterin eine junge Frau (25) an, verletzte sie ebenfalls.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei hat die Angreiferin kurz danach am St.-Pauls-Platz/ Ecke Bavariaring mit einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dienstwaffe<!--]--><!--]--></a><!--[--> niedergeschossen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 03:55:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>