<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Arthur A. erschoss 10 Menschen in Graz:Er tötete mit Glock 19, Waffengurt und Headset</title>
    <link>https://www.bild.de/news/amoklauf-in-oesterreich-neun-tote-viele-verletzte-an-schule-in-graz-6847ecc0a906b52025dcdee1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6847ecc0a906b52025dcdee2/6b7a5def962a3c5d0b7074da1570019d,f84c8c52?w=992" alt="Arthur A. erschoss 10 Menschen in Graz:Er tötete mit Glock 19, Waffengurt und Headset" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Zum Amoklauf in Graz gaben Polizei und Staatsanwaltschaft jetzt neue Ermittlungsergebnisse bekannt: Arthur A. hatte in seinem Rucksack eine regelrechte Kampf-Montur dabei, als er in das Bundesoberstufenrealgymnasium (BORG) in Graz ging.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 21-Jährige zog sich auf der Toilette eine Schießbrille und ein Headset an. Dann legte er sich einen Waffengurt mit einem Jagdmesser um und eröffnete mit einer Glock 19 (Kaliber 9 x 9 mm) und einer Doppelflinte in der weiterführenden Schule das Feuer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei wurden neun Schüler im Alter von 14 bis 17 Jahren und eine Lehrerin (59) getötet. 13 weitere Personen erlitten Verletzungen, neun von ihnen sind noch in Krankenhäusern. In Lebensgefahr schwebt aber niemand mehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist der schlimmste Amoklauf in der Geschichte Österreichs: An einer Schule in Graz erschoss der Täter (21) neun Kinder (14-17) und eine Lehrerin, tötete sich danach selbst. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:28:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Rosenkrieg“ um unbezahlte Rechnungen:Cathy Hummels, schämst du dich dabei nicht?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gerichtsaerger-in-muenchen-cathy-hummels-im-rechtsstreit-6849661cf70d7419eccdc4c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6849661cf70d7419eccdc4c8/b3bdb950557db71b638ef0fd67cb183f,d23abb0b?w=992" alt="„Rosenkrieg“ um unbezahlte Rechnungen:Cathy Hummels, schämst du dich dabei nicht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gerichtsärger für Cathy Hummels! Die Influencerin soll 13.000 EUR für Malerarbeiten zahlen, doch sie ist mit den Ergebnissen unzufrieden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fall vor der Zivilkammer des Landgerichts München I dreht sich um Missverständnisse und eine gescheiterte Vereinbarung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie exklusiv mit BILDplus, warum die Rosenbilder und das BVB-Logo zum Rechtsstreit führten und was der Richter Maisch als Lösung vorschlägt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:28:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter und Tochter verloren 1930 Euro:Diese Gefahr droht bei Vinted</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/achtung-betrueger-diese-familie-wurde-bei-vinted-ganz-fies-reingelegt-683988a5c5f6720d6401d5ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683988a5c5f6720d6401d5ef/bc7dfd4346ad5e75660239925f78576a,dc454b9c?w=576" alt="Mutter und Tochter verloren 1930 Euro:Diese Gefahr droht bei Vinted" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stellen Sie sich vor, Sie wollen einfach nur eine getragene Jeans für ein paar Euro verkaufen und sind kurze Zeit später um 1930 Euro ärmer. Kann nicht sein? Doch! Lesen Sie mal, was Lisa Morgenstern (33) aus Heidenau in Sachsen passiert ist. Sie ist Opfer einer miesen Betrugsmasche geworden, nachdem sie und ihre Tochter Freya (13) über die Secondhand-Verkaufsplattform Vinted Kleidung verkaufen wollten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lisa Morgenstern erzählt gegenüber BILD: „Eine vermeintliche Käuferin aus Gera wollte eine Jeans für 20 Euro kaufen und fragte nach der Zahlung via <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/bargeld-nicht-mehr-noetig-kassen-zahlung-bald-mit-paypal-6818a3ae6255e217f6c196c4"><!-- --><!--[--><!--[-->PayPal<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Da meine Tochter noch keinen PayPal-Account besitzt, gab ich meine eigene E-Mail-Adresse mit Paypal-Verknüpfung an.“ Die Kommunikation verlagerte sich auf Lisas Handy, wo sie eine täuschend echt aussehende E-Mail von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/sparfochs/leserreporter/bild-macht-druck-mode-plattform-vinted-sorgt-fuer-frust-75046698.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vinted<!--]--><!--]--></a><!--[--> erhielt, die sie aufforderte, den Verkauf zu bestätigen. Die BILD-Leserin: „Ich erhielt eine angebliche Mail von Vinted mit dem Glückwunsch zum Verkauf. Ich solle doch den Verkauf über den Button bestätigen. Die Mail sah täuschend echt aus, das gleiche Farbschema wie bei Vinted, der gleiche Schriftzug. Worauf ich jedoch nicht achtete, die Mailadresse vom Absender hatte nach dem vinted@ eine wirre Buchstabenkombination.“ Die Phishing-Falle schnappte zu. Der Trick: Die Betrüger ahmten fies Vinted nach.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD berichtete über die miese Masche mit Kirchenaustritten. Jetzt die neue Masche.</p><p class="teaser__text">Lebensmittelverpackungen locken im Supermarkt immer wieder mit auffälligen Slogans.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:28:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flügel-Star ablösefrei nach Istanbul:Das bedeutet der Sané-Abgang für Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/leroy-sane-wechselt-zu-galatasaray-das-bedeutet-der-sane-abgang-fuer-bayern-684a73d872dfcf2f6778f961</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a73d872dfcf2f6778f962/0547e4a016bb69781517d7e1e422c886,2c627d94?w=576" alt="Flügel-Star ablösefrei nach Istanbul:Das bedeutet der Sané-Abgang für Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Entscheidung ist für den FC Bayern Fluch und Segen zugleich!
</b><!--]--><!--[-->
Seit Mittwoch ist klar, dass Leroy Sané (29) seinen Ende Juni auslaufenden Vertrag beim deutschen Rekordmeister nicht verlängern und stattdessen zu Galatasaray Istanbul wechseln wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für die Münchner hat das Vor- aber auch Nachteile. Lesen Sie mit BILDplus, was der Sané-Abgang für Bayern bedeutet.
</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:28:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz nach dem Start:Flugzeug mit 242 Menschen stürzt über Indien ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/mehr-als-100-menschen-an-bord-flugzeug-stuerzt-ueber-indien-ab-684a95256819cd7ac1b221f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a95256819cd7ac1b221f4/ae642b719eb9c2e08b8cd89d1cb0c2e9,6ac1968d?w=992" alt="Kurz nach dem Start:Flugzeug mit 242 Menschen stürzt über Indien ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Furchtbares Unglück in Indien!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie mehrere Medien berichten, ist in der nordwestindischen Stadt Ahmedabad ein Flugzeug abgestürzt. Eine Boeing 787 Dreamliner von Air India stürzte kurz nach dem Start vom Sardar Vallabhbhai Patel International Airport in Ahmedabad ab. Der Flieger war auf dem Weg nach London.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach Angaben der Generaldirektion für Zivilluftfahrt in Indien befanden sich 242 Menschen an Bord: 230 Passagiere, zwei Piloten und 10 Crew-Mitglieder. Es handelt sich dabei um 169 Inder, 53 Briten, einen kanadischen Passagier und 7 Portugiesen. Bislang gibt es noch keine offiziellen Mitteilungen über Tote und Verletzte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Wir ermitteln derzeit die Details und werden weitere Informationen mitteilen“, </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/airindia/status/1933086483142902226" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>erklärte Air India</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auf der Online-Plattform X.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:28:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lewandowski-Sieg im Machtkampf:Polen-Trainer zurückgetreten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lewandowski-knall-trainer-michal-probierz-tritt-zurueck-684a848872dfcf2f6778fbc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a848872dfcf2f6778fbc1/7b5b032251831731416717f1c2f7e89b,1130ac8b?w=576" alt="Lewandowski-Sieg im Machtkampf:Polen-Trainer zurückgetreten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trainer-Knall in Polen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag hatte Polens Star-Stürmer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/polen-jetzt-erhebt-lewandowski-schwere-vorwuerfe-gegen-nationaltrainer-68471e51b935da68a5ec59b4"><!-- --><!--[--><!--[-->Robert Lewandowski<!--]--><!--]--></a><!--[--> (36) seinen vorläufigen Rücktritt aus der Nationalmannschaft bekannt gegeben – er wolle nicht mehr unter dem aktuellen Trainer Michal Probierz (52) spielen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt die Nachricht: Der Coach der Polen-Elf tritt zurück! Im polnischen Machtkampf ist das Probierz-Aus ein kleiner Sieg für Lewandowski.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Robert Lewandowski (36) kommt aktuell nicht zur Ruhe!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:28:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ifo-Institut:Deutsche Wirtschaft wächst 2026 kräftig</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/ifo-institut-deutsche-wirtschaft-waechst-2026-kraeftig-684a90726819cd7ac1b22014</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a90726819cd7ac1b22014/aba8669fed4bef85dec2cd1964fd9668,a80eb4aa?w=576" alt="Ifo-Institut:Deutsche Wirtschaft wächst 2026 kräftig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach düsteren Monaten endlich ein Lichtblick für die deutsche Wirtschaft! Das Ifo-Institut zeigt sich in seiner aktuellen Sommerprognose überraschend optimistisch: Schon dieses Jahr soll das Bruttoinlandsprodukt um 0,3 Prozent wachsen – und 2026 sogar kräftige 1,5 Prozent zulegen. Damit wurde die Frühjahrsprognose deutlich nach oben korrigiert. Damals war nur von 0,2 beziehungsweise 0,8 Prozent die Rede.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Krise der deutschen Wirtschaft hat im Winterhalbjahr ihren Tiefpunkt erreicht“, sagt Ifo-Konjunkturchef Timo Wollmershäuser (53). Der Hoffnungsschimmer am Horizont: Die neue Bundesregierung bringt frischen Wind mit milliardenschweren Investitionen und Steuererleichterungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein erster Konjunktur-Kick zeigt sich schon jetzt: Im ersten Quartal 2025 ist die deutsche Wirtschaftsleistung überraschend stark um 0,4 Prozent gewachsen. Der Grund: Unternehmen haben ihre Exporte in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> vorgezogen – aus Angst vor drohenden Zöllen. Doch auch der private Konsum zieht wieder an, genauso wie die Investitionen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das wirkt sich auf die Stimmung in der Wirtschaft aus: Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/ifo-geschaeftsklimaindex/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-23345786.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ifo-Geschäftsklima<!--]--><!--]--></a><!--[--> – ein Gradmesser für die Erwartungen der Unternehmen – verbessert sich seit Jahresbeginn Monat für Monat. „Der zunehmende Optimismus speist sich vermutlich auch aus der Hoffnung, dass mit der neuen Koalition der wirtschaftspolitische Stillstand endet und es im Handelsstreit mit den USA zu einer Einigung kommen wird“, sagt Wollmershäuser.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:28:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lothar Matthäus:Wer ist die schöne Frau an seiner Seite?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lothar-matthaeus-wer-ist-die-schoene-frau-an-seiner-seite-684944905f36f04e93218c20</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684944905f36f04e93218c21/17ee3612638fc734ed58cc7322f3b684,f5264434?w=992" alt="Lothar Matthäus:Wer ist die schöne Frau an seiner Seite?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er redet nicht gerne über seine Frauen – aber er zeigt sie. Und wenn Lothar Matthäus (64) das regelmäßig tut, dann ist es manchmal auch was Ernstes.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine ganz bestimmte junge Dame hatten Fans des Weltfußballers bereits im April bei einem Promi-Skirennen in Ischgl (Österreich) vertraut an Matthäus’ Seite beobachtet: Theresa ist ihr Name, sie gerade mal 26 Jahre alt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie viel Zeit die beiden in den vergangene Wochen gemeinsam verbracht haben, was Theresa richtig gut kann – alle Details gibt es mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:28:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sky-Experte befeuert sie:Wilde Formel-1-Gerüchte um Briatore und Horner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-sky-experte-befeuert-wilde-geruechte-um-flavio-briatore-und-christian-horner-684a722772dfcf2f6778f949</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a722772dfcf2f6778f94a/65ca9bff533bdfe37b3046abf8dd9281,c24d7a22?w=576" alt="Sky-Experte befeuert sie:Wilde Formel-1-Gerüchte um Briatore und Horner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Nächste, bitte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-wollte-ferrari-verstappen-teamchef-horner-von-red-bull-abwerben-68340a1c11c54108e4fe9413"><!-- --><!--[--><!--[-->Nachdem BILD über das lose Interesse von Ferrari an Red Bulls Teamchef Christian Horner (51) berichtet hatte<!--]--><!--]--></a><!--[-->, scheint es jetzt einen weiteren potenziellen neuen Arbeitgeber für den Briten zu geben. Zumindest, wenn es nach Sky-Experte Ralf Schumacher (49).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Ex-Pilot, der bei 180 Grands Prix in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Formel 1</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> startete, bringt Horner mit Alpine in Verbindung! Eine Theorie, die aus dem Nichts kommt – und Fragen aufwirft. Immerhin ist Red Bull Racing eines der Top-Teams der Königsklasse des Motorsports, hat mit Max Verstappen den besten Piloten der Rennserie unter Vertrag. Alpine hingegen steht mit elf Punkten auf dem letzten Platz der Konstrukteurs-WM. Auf den ersten Blick also definitiv kein attraktives Jobangebot – aber auf den zweiten?</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kennen und schätzen sich: Flavio Briatore (75/M.) und Christian Horner (51/r.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:28:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>600 Mio. Euro investiert:Darum kauft Lidl jetzt eigene Frachtschiffe</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/600-mio-euro-investiert-darum-setzt-lidl-auf-eigene-containerschiffe-68494612f70d7419eccdc156</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68494612f70d7419eccdc156/4cdc41fb236989935be7030c1b35e29e,4472edb0?w=320" alt="600 Mio. Euro investiert:Darum kauft Lidl jetzt eigene Frachtschiffe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lidl investiert 600 Millionen Euro in fünf nagelneue Containerschiffe und verändert damit die Logistikwelt. Erfahren Sie, welche Auswirkungen das auf traditionelle Reedereien hat und wie sich das Kräfteverhältnis im Welthandel verschieben könnte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was hinter dem Coup des Discounters steckt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:28:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Vorwürfe:Mails belasten Spahn wegen Masken-Käufen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vorwuerfe-gegen-ex-minister-mails-belasten-spahn-wegen-masken-kaeufen-684a85a272dfcf2f6778fbda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a85a272dfcf2f6778fbda/85d3a8e1e83bd871f43a49663fc90dc6,56523b4d?w=320" alt="Neue Vorwürfe:Mails belasten Spahn wegen Masken-Käufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wie eng wird es für Unions-Fraktionschef Jens Spahn? Die Vorwürfe gegen den früheren Bundesgesundheitsminister rund um die Beschaffung von Schutzmasken in der Corona-Krise reißen nicht ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um die Anfangsphase der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/corona/coronavirus/corona-69368756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pandemie<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Frühjahr 2020, als Masken Mangelware und heiß begehrt waren. Aus dem unveröffentlichten Bericht der Sonderermittlerin Margaretha Sudhof (66) geht jetzt laut „Spiegel“ hervor: Das Gesundheitsministerium könnte damals bis zu 623 Millionen Euro zu viel gezahlt haben. Die Käufe seien getätigt worden, obwohl die Fachabteilung zu niedrigeren Preisen geraten haben soll.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/jens-spahn/jens-spahn-alle-infos-76681918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> rechtfertigte sich im Podcast Table.Today: „Es fehlte an allem. Alles war knapp. Alle haben gesagt: ‚Besorgt es, koste es, was es wolle.‘ Natürlich sind wir finanzielle Risiken eingegangen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wegen der Masken-Käufe ist es zu Klagen gegen den Bund gekommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:28:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beleidigt der SPD-Mann hier Pistorius?:Stegner: „Über Waffen kann jeder Trottel reden“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meint-er-pistorius-stegner-ueber-waffen-kann-jeder-trottel-reden-684a76a772dfcf2f6778f989</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a76a772dfcf2f6778f98a/58fd85d0afff113da66171a57c1a3d59,95d9d74b?w=992" alt="Beleidigt der SPD-Mann hier Pistorius?:Stegner: „Über Waffen kann jeder Trottel reden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Mit ihrem Manifest ernten führende SPD-Politiker heftigen Widerspruch. Im „Cicero“ legt Mitinitiator Ralf Stegner (65) nun nach: „Über Waffen kann jeder Trottel reden, aber Diplomatie ist die wirkliche Kunst.“ Ein Seitenhieb auf die eigenen Parteifreunde wie Bundesverteidigungsminister Boris Pistorius (65, SPD)? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Auch schön wie hier <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/boris-pistorius/thema-boris-pistorius-alle-infos-82601224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pistorius<!--]--><!--]--></a><!--[--> beleidigt wird“, kommentierte der Politikwissenschaftler und Militärexperte Carlo Masala (57) auf der Plattform „X“. Zuvor hatte Stegner seinen Kritikern gegenüber nachgelegt: „Selbst jemand, der ein Gewehr nicht von einem Regenschirm unterscheiden“ kann, könne über Waffen Auskunft geben. – Wen er damit wohl meint?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Bundesverteidigungsministerium befindet sich seit 2021 in der Hand der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->, zunächst unter Führung von Christine Lambrecht (59), seit 2023 schließlich mit Boris Pistorius an der Spitze. Er ist in Umfragen seit langer Zeit der beliebteste Bundespolitiker <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschlands<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Brisant: Aktuell befindet sich Pistorius in der Ukraine und redet dort über – ja, genau – Waffenlieferungen an das vom Krieg gescholtene Land. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundesverteidigungsminister Boris Pistorius (SPD, r.) kommt am Donnerstagmorgen mit einem Sonderzug auf dem Hauptbahnhof in Kiew an und wird von Martin Jäger, deutscher Botschafter in der Ukraine, begrüßt. Der Minister ist zu Gesprächen über weitere Militärhilfen in der Ukraine<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:28:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Süle, Brandt, Sancho und ein neuer 20-Mio.-Engländer:Das ist wirklich an allen BVB-Transfergerüchten dran</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/suele-brandt-sancho-und-ein-neuer-20-mio-englaender-das-ist-wirklich-an-allen-bvb-transfergeruechten-dran-6849bd6e4328f6658a087964</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6849bd6e4328f6658a087965/f123beda6b63e3e77d8a946f2727acdc,fa542cfe?w=576" alt="Süle, Brandt, Sancho und ein neuer 20-Mio.-Engländer:Das ist wirklich an allen BVB-Transfergerüchten dran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Transfer-Roulette ist schon im vollen Gange – und die Gerüchteküche brodelt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Transfer von Jobe Bellingham (19) aus Sunderland war erst der Anfang eines heißen Wechsel-Sommers in Dortmund. Einige Spieler sollen den Klub verlassen, ein paar Neuzugänge den Kader von Trainer Niko Kovač einem neuen Anstrich verpassen. Wer kommt, wer geht? BILD sagt, was an den spannendsten Transfergerüchten dran ist. Alle Details lesen Sie mit BILDPlus...<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:28:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>