<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rutte reagiert auf Drohnen-Vorfall:Nato-Chef zu Putin: „Hören Sie auf!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/drohnen-vorfall-in-polen-rutte-zu-putin-hoeren-sie-auf-68c168dd55ec8e162a1788e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c168dd55ec8e162a1788e9/76e2086747e6534b95b944867208d7aa,4b50accc?w=992" alt="Rutte reagiert auf Drohnen-Vorfall:Nato-Chef zu Putin: „Hören Sie auf!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nato-Generalsekretär Mark Rutte hat die Verletzung des polnischen Luftraums durch russische Drohnen als „absolut rücksichtslos“ bezeichnet. Eine vollständige Bewertung des Vorfalls stehe aber noch aus, sagte Rutte am Mittwoch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ob es Absicht war oder nicht, es ist absolut rücksichtslos, es ist absolut gefährlich.“ Seine Botschaft an Kreml-Machthaber Wladimir Putin sei klar: „Beenden Sie den Krieg in der Ukraine. Hören Sie auf, den Luftraum der Verbündeten zu verletzen. Und wissen Sie, dass wir bereitstehen, dass wir wachsam sind und dass wir jeden Zentimeter des Nato-Gebiets verteidigen werden.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ähnlich hatte sich am Vormittag EU-Kommissionschefin Ursula von der Leyen (66) geäußert – und weitere Investitionen in den Schutz der östlichen EU-Grenzen angekündigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der russische Geschäftsträger in Polen, Andrej Ordasch, hat eine Verantwortung Russlands für den Vorfall zurückgewiesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:30:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russen-Drohnen tauchten auf Radar deutscher Soldaten auf:Sie flogen bis zu 265 Kilometer nach Polen hinein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russen-drohne-flog-bis-zu-265-kilometer-nach-polen-hinein-68c1574555ec8e162a178711</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c1574555ec8e162a178712/3b8c118d20c6e5ec9f54f901003bbdef,16242413?w=992" alt="Russen-Drohnen tauchten auf Radar deutscher Soldaten auf:Sie flogen bis zu 265 Kilometer nach Polen hinein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin/Warschau – Russische Drohnen, die tief in den polnischen Luftraum eingedrungen sind: Diese Provokation in der Nacht war auch ein Fall für die deutsche Flugabwehr, sie musste aktiv eingreifen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die im südost-polnischen Rzeszów im Rahmen einer Nato-Mission stationierte Luftabwehreinheit der Bundeswehr war nach offiziellen deutschen und polnischen Angaben an der Ortung und Zielerfassung aktiv beteiligt. Unweit der Grenze zur Ukraine sind dort 180 Bundeswehrsoldaten mit dem Luftabwehrsystem Patriot stationiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Bedrohliche: Eine </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Russen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Drohne flog bis hinter Warschau in die Ortschaft Mniszków – 265 Kilometer ins polnische Kernland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf BILD-Anfrage betonte das Bundesverteidigungsministerium ausdrücklich: <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:30:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russen-Drohnen in polnischem Luftraum:Tusk schlägt Nato-Alarm</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/krisensitzung-einberufen-so-reagiert-polen-auf-die-russen-drohnen-68c120aa403c5571ca5afdda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c120aa403c5571ca5afddb/1a011f58655e337dc360a8ca5ff8735b,3246e35b?w=576" alt="Russen-Drohnen in polnischem Luftraum:Tusk schlägt Nato-Alarm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warschau – <!--]--><!--[--><b>Russische Drohnen drangen in der Nacht offenbar gezielt in den Luftraum von Polen ein. Sie wurden von der polnischen Armee abgeschossen, mindestens ein Wohnhaus wurde beschädigt. Polen und die Nato sind in Alarm-Zustand, am Morgen äußerte sich Polens Ministerpräsident Donald Tusk (68).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Land sei bereit, auf jegliche Angriffe oder Provokationen zu reagieren, so Tusk:<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->„Wir haben es mit einer großangelegten Provokation zu tun.“ Polen sei bereit, solche Provokationen abzuwehren. „Die Lage ist ernst, und wir müssen uns ohne Zweifel auf verschiedene Szenarien vorbereiten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Tusk warnte im Parlament in Warschau eindringlich: „Noch nie seit dem Zweiten Weltkrieg standen wir einem offenen Konflikt so nah.“ Mit fünf Millionen zivilen Opfern litt Polen wie kaum ein anderes Land unter dem Vernichtungskrieg zwischen 1939 und 1945. Mit „wir“ dürfte Tusk deshalb vor allem sein eigenes Land gemeint haben.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Abschuss von mehreren Drohnen hat Polen Konsultationen nach Artikel 4 des Nato-Vertrags beantragt – eine völkerrechtliche Vorstufe zum Bündnisfall nach Artikel 5. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:30:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polen schlägt Alarm:Am frühen Morgen erfuhr der Kanzler vom Drohnen-Vorfall</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/polen-schlaegt-alarm-am-fruehen-morgen-erfuhr-der-kanzler-vom-drohnen-vorfall-68c129236234bf3bcff96f2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c129236234bf3bcff96f2c/b88a7301a22cfb094f71e1d3517d6e3d,9ff27aa?w=576" alt="Polen schlägt Alarm:Am frühen Morgen erfuhr der Kanzler vom Drohnen-Vorfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Warschau – <!--]--><!--[--><b>Der Anruf kam früh am Morgen – kurz, nachdem die Drohnen gekommen waren. Sofort, als die Lage erkennbar wurde, noch zeitnah zur Sichtung, erhielt Friedrich Merz (69, CDU) den Anruf, in dem ihm mitgeteilt wurde, dass Kampfjets im Luftraum über Polen Drohnen abgeschossen haben, die aus Russland kamen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kanzler weiß: Es ist das erste Mal überhaupt, dass russische Drohnen über dem Territorium der Nato abgeschossen worden sind. Das ist eine Grenzüberschreitung. Aber: Zunächst muss aus seiner Sicht abgewartet werden, wie sich die Situation entwickelt, erst recht, bis er sich äußert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Das Lagebild ist fließend“, heißt es im Kanzleramt. Zumal die Nato am Vormittag das weitere Vorgehen noch berät. Doch es gibt erste, durchaus deutliche Einschätzungen aus der Kanzler-Partei!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Außenexperte Stephan Mayer (51, CSU) sagte zu BILD: „Der Angriff auf Polen ist höchst alarmierend. Er zeigt: Putin will keinen Frieden, schon gar nicht in der Ukraine. Ganz im Gegenteil: Mit dem Drohnenangriff bestätigt Putin einmal mehr, dass es ihm nicht nur um die Ukraine geht, sondern dass er auch eine akute Gefahr für die Nato darstellt.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:30:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Kids, Kisten und Hunden – aber ohne Pietro:Heute zieht Laura Maria ins Familien-Traumhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ohne-pietro-lombardi-laura-maria-rypa-zieht-ins-neue-traumhaus-68c13f1755ec8e162a17844b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c13f1755ec8e162a17844b/03aadd21c35fd9e2b4a412f7da0013e5,89531e83?w=656" alt="Mit Kids, Kisten und Hunden – aber ohne Pietro:Heute zieht Laura Maria ins Familien-Traumhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Laura Maria Rypa zieht ins neue Familien-Traumhaus – aber ohne Pietro Lombardi! Nach der Trennung startet die Influencerin einen Single-Neubeginn und kümmert sich allein um die Söhne Leano Romeo und Amelio Elija. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie ist die Stimmung zwischen den Ex-Partnern? Wie läuft der Umzug ab? Die Antworten lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Profi gibt Tipps:Frankreich-Krise! Was Anleger jetzt wissen müssen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/frankreichs-schuldenberg-boersen-experte-mick-knauff-analysiert-68c01cba15695f6010155123</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c01cba15695f6010155123/c5f919b28252714e1b669f0a17809c11,d83531ed?w=320" alt="Börsen-Profi gibt Tipps:Frankreich-Krise! Was Anleger jetzt wissen müssen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frankreich steht vor einer enormen Herausforderung: Ein Schuldenberg von über 3,35 Billionen Euro und gescheiterte Sparmaßnahmen sorgen für Unsicherheit. Wie wirken sich diese politischen Probleme auf europäische Aktien aus? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Börsen-Profi Mick Knauff gibt Einblicke. Erfahren Sie, welche Aktien jetzt sicher sind und was Anleger beachten sollten – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:31:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in Wuppertal:Aserbaidschaner soll 87 Menschen geschleust haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/razzia-in-wuppertal-aserbaidschaner-soll-87-menschen-geschleust-haben-68c1359314783f3062eeacb3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c1359314783f3062eeacb3/7f9cb6daf7dadfeaf95d3c65135b2ad2,d41d4005?w=320" alt="Razzia in Wuppertal:Aserbaidschaner soll 87 Menschen geschleust haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wuppertal (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Mit dem Schlüsseldienst verschafften sich die Elite-Polizisten am Mittwoch noch vor dem Sonnenaufgang Zutritt zu einem Mehrfamilienhaus in Wuppertal-Barmen. Ihr Ziel ist die Wohnung eines Aserbaidschaners. Der 40-Jährige soll mit Mittätern mindestens 87 Menschen mit Wohnmobilen eingeschleust haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem die Haustür in der Wuppertaler Melanchthonstraße (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gegen 6 Uhr geöffnet wurde, stürmten die eingesetzten Bundespolizei-Beamten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/spezialeinsatzkommando/politik-nachrichten-news-fotos-videos-02-42509142.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mobilen Kontroll- und Überwachungseinheit (MKÜ)<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus Sankt Augustin zur Dachgeschoss-Wohnung und nahmen den mutmaßlichen Schleuser fest.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Einsatzkräfte warten vor dem Haus, bis der Schlüsseldienst ihnen die Tür geöffnet hatte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Danach wurden die Wohnung und das Auto des Beschuldigten durchsucht. Die Ermittlungen in dem Verfahren führt die Bundespolizeiinspektion Ebersbach (Sachsen) im Auftrag der Staatsanwaltschaft Görlitz durch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:31:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krebskranke Königin kämpfte bis zum Thronjubiläum:Queen (†96) bat Ärzte: „Können Sie mich dafür am Leben halten?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/queen-bat-aerzte-koennen-sie-mich-dafuer-am-leben-halten-68c0330a784ebe32609e15a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c0330a784ebe32609e15a4/9f8f4ca17e4f178b0c2ba8a469ea3eb3,91bde9cf?w=992" alt="Krebskranke Königin kämpfte bis zum Thronjubiläum:Queen (†96) bat Ärzte: „Können Sie mich dafür am Leben halten?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Queen hielt sich bis zu ihrem letzten Atemzug an das Royal-Protokoll: Never explain, never complain. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch hinter den Kulissen kämpfte Elizabeth II. (†96) einen dramatischen Kampf gegen Knochenkrebs. Angeblich soll sie die Diagnose im Sommer 2021 bekommen haben – und dann ihre Ärzte mit einem besonderen Wunsch konfrontiert haben. Die Monarchin wollte 2022 unbedingt ihr Thronjubiläum erleben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alles über die bewegende Geschichte der letzten Lebensjahre der Queen und wie ihr Team hinter den Kulissen alles in Bewegung setzte, um der Königin ihren letzten großen Wunsch zu erfüllen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:31:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt ist der Deal offiziell:Nächster Millionen-Hammer von Adidas</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-naechster-millionen-hammer-von-adidas-ist-jetzt-offiziell-68c132ba72409e1be044693b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c132ba72409e1be044693c/ee8fb9671e54b56ef1926ebba07d0897,7b69ab83?w=576" alt="Jetzt ist der Deal offiziell:Nächster Millionen-Hammer von Adidas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Ausrüster-Knall in der </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Formel 1!</i><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-knaller-um-adidas-und-audi-mega-deal-der-beiden-deutschen-marken-683af3d38b6e9d57f3785c45"><!-- --><!--[--><!--[-->Was BILD bereits im Mai exklusiv verkündet<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ist nun offiziell.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ab 2026 wird Adidas neuer Partner von Audi in der Formel 1. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Herzogenauracher statten das künftige Werksteam aus – und lösen damit den bisherigen Ausrüster Code Zero ab. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:31:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hoeneß legt bei Eberl nach:„Überhaupt kein Grund, mich mit Max auszusprechen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-uli-hoeness-legt-nach-seinen-eberl-aussagen-im-doppelpass-nach-68c1649272409e1be0446e4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c1649272409e1be0446e50/95e6a34365e59d79e7aefd5f91a0bdcd,10012d42?w=656" alt="Hoeneß legt bei Eberl nach:„Überhaupt kein Grund, mich mit Max auszusprechen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Uli Hoeneß (73) hat genug von den Spekulationen um einen Streit mit Max Eberl (51)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im „Doppelpass“ hatte der Bayern-Ehrenpräsident den Sportvorstand noch als „ziemlich empfindlich“ bezeichnet. Doch jetzt stellt er klar: Es gibt keine gravierenden Meinungsverschiedenheiten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hoeneß kritisiert Eberls Arbeit bei Bayern München, nennt ihn empfindlich und ratlos.</p><p><!--[--><!--[--><b>Hoeneß betont: </b><!--]--><!--[-->„Ich habe überhaupt keinen Grund, mich mit Max auszusprechen. Ich bin der Meinung, dass das, was ich gesagt habe, absolut okay ist. Das ist die Wahrheit. Die Wahrheit wird auch so bleiben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:31:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltweiter Trend:Erstmals mehr Kinder fettleibig als untergewichtig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kind-familie/unicef-erstmals-weltweit-mehr-kinder-fettleibig-als-untergewichtig-68c11397403c5571ca5afd23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c11397403c5571ca5afd23/fc37ba59936aebab90369a18b27aed55,dfccbbc0?w=320" alt="Weltweiter Trend:Erstmals mehr Kinder fettleibig als untergewichtig" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-481"><!--[--><!--[--><b>Zum ersten Mal ist Übergewicht bei Kindern weltweit häufiger als Untergewicht. Das zeigt der aktuelle Ernährungsbericht von Unicef.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-481"><!--[--><!--[-->Demnach ist starkes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/uebergewicht/news-fotos-videos-02-42485652.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Übergewicht<!--]--><!--]--></a><!--[--> heute die häufigste Form von Fehlernährung. Während Untergewicht bei 5- bis 19-Jährigen seit dem Jahr 2000 von rund 13 auf 9,2 Prozent sank, kletterte Fettleibigkeit im gleichen Zeitraum von 3 auf 9,4 Prozent. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-481"><!--[--><!--[-->Unicef Deutschland in Köln erklärte, dass der Bericht auf Daten aus mehr als 190 Ländern basiere, darunter Befragungen in Haushalten, Schätzungen, Prognosen und Umfragen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Medienpädagogin sagt: Wann ist der richtige Zeitpunkt für Handy, Insta, TikTok und Co.?</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:31:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Österreich:Deutsche Bergsteiger retten Frau aus Gletscherspalte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/dachstein-deutsche-bergsteiger-retten-frau-aus-gletscherspalte-68c163e472409e1be0446e30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c163e472409e1be0446e30/ec19f8532fd3e704101591291ff1788e,566603fa?w=320" alt="In Österreich:Deutsche Bergsteiger retten Frau aus Gletscherspalte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hallstatt (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Ein Albtraum in Eis und Schnee endete für eine litauische Bergsteigerin mehr als glimpflich: Nach einem dramatischen Sturz in eine Gletscherspalte am Hohen Dachstein (2995 Meter) wurde sie von einem deutschen Bergsteigerpaar gerettet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 46-Jährige hatte am Montag mit ihrem Mann den Gipfel über den anspruchsvollen Klettersteig an der berüchtigten „Schulter“ in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[--> bezwungen. Beim Abstieg gegen 16.30 Uhr kam es dann zum verhängnisvollen Fehltritt. Beim Überqueren der Randkluft – dem tückischen Übergang vom Fels zum Gletscher – rutschte die Frau ab und stürzte mehrere Meter tief in eine enge Gletscherspalte. Eingeklemmt im eisigen Gefängnis war die Situation lebensbedrohlich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Foto entstand kurz nach der Rettung. Die Bergsteigerin aus Litauen (vorn im grünen Anorak), dahinter die deutsche Alpinistin, ihr 60-jähriger Begleiter und der Mann der geretteten Frau <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verzweifelt rief ihr Mann um Hilfe. Ein 60-jähriger Deutscher und seine Partnerin hörten die Schreie. Ohne zu zögern, eilten sie zu Hilfe. Gemeinsam mit zwei weiteren Bergsteigern bauten sie einen sicheren Standplatz im Eis. Mit der bewährten „Toter-Mann“-Technik verankerten sie ein Seil im Schnee und ließen eine Seilrolle zur Verunglückten hinab. Unter Anleitung konnte die Litauerin den Karabiner an ihrem Klettergurt befestigen. Doch die Rettung im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gebirge/news-fotos-videos-17023668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gebirge<!--]--><!--]--></a><!--[--> gestaltete sich schwierig: Die Frau war durch ihre Körperwärme bereits in die Eisspalte „eingeschmolzen“ und steckte fest.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:31:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>