<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Experten warnen vor nächstem Gipfel:Einen Fehler darf Selenskyj bei Trump nicht machen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/einen-fehler-darf-selenskyj-bei-trump-nicht-machen-694e7a0a680fa70ffd05d88c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e7a0a680fa70ffd05d88d/e6d1d822105f78e7f48ffe28375a8520,d32506d0?w=992" alt="Experten warnen vor nächstem Gipfel:Einen Fehler darf Selenskyj bei Trump nicht machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag treffen sich US-Präsident Donald Trump und Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj, um über den Friedensplan für die Ukraine zu sprechen. Konkret soll es laut Selenskyj um Sicherheitsgarantien und Gebietsfragen gehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Experten analysieren, wie bedeutend dieses Treffen auf dem Weg zu Frieden für die Ukraine werden kann. Lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 02:05:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russland bombardiert Ukraine an:Massiver Angriff auf Kiew in der Nacht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/russland-greift-ukraine-an-massiver-beschuss-von-kiew-694f30d9f6fc544dba9b460f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f30d9f6fc544dba9b4610/13a230c1f24abc1550b98898ba39b1ee,f90da1cd?w=576" alt="Russland bombardiert Ukraine an:Massiver Angriff auf Kiew in der Nacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew (Ukraine) –  Die ukrainische Hauptstadt Kiew wurde am frühen Samstagmorgen Ziel eines massiven russischen Angriffs. In der Stadt waren Explosionen zu hören, die Luftabwehr war im Einsatz, und das ukrainische Militär meldete den Einsatz von Raketen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die russische Aktion fand zwei Tage vor einem Treffen statt, das der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj nach eigenen Angaben in den Vereinigten Staaten mit Präsident Donald Trump abhalten will, um Einzelheiten eines Abkommens zur Beilegung des fast vier Jahre andauernden Krieges zwischen Russland und der Ukraine auszuhandeln.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ukrainische Luftwaffe warnte vor Attacken unter anderem in den Regionen Tschernihiw, Mykolajiw, Charkiw und Schytomyr. Aus mehreren Orten wurden Explosionen und Brände gemeldet. Auch die Hauptstadt Kiew war betroffen. Bürgermeister Vitali Klitschko berichtete auf Telegram: „Explosionen in der Hauptstadt. Die Luftabwehr ist im Einsatz. Bleiben Sie in den Schutzräumen!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ukrainischen Medienberichten zufolge kamen bei den Angriffen auch Hyperschallraketen vom Typ Kinschal zum Einsatz. Ziel sei unter anderem die Energie-Infrastruktur gewesen. Das genaue Ausmaß der Schäden war zunächst nicht bekannt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 02:05:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baby-News bei Karoline Leavitt:Trump-Sprecherin ist wieder schwanger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/weihnachtswunder-im-weissen-haus-trump-sprecherin-ist-wieder-schwanger-694eebd2ba368aa0126a3fd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694eebd2ba368aa0126a3fd1/9200fc33cfcffd332e6b737f5800c46a,fe9ffc2b?w=576" alt="Baby-News bei Karoline Leavitt:Trump-Sprecherin ist wieder schwanger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Lichter funkeln, der Weihnachtsbaum steht – und im Weißen Haus gibt es während der Feiertage eine ganz persönliche Nachricht: Karoline Leavitt, die Pressesprecherin von US-Präsident Donald Trump, ist wieder schwanger. Ein kleines Stück Familienglück mitten im politischen Machtzentrum der USA.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 28-Jährige machte die Nachricht am Samstag über soziale Medien öffentlich. Auf einem Foto, das sie über das soziale Netzwerk Instagram teilte, steht Leavitt neben einem festlich geschmückten Weihnachtsbaum, ihr Babybauch deutlich zu sehen. In ihrem Beitrag schrieb sie, dass sie und ihr Mann sich sehr über den Nachwuchs freuen. Das Paar erwartet eine Tochter.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Besinnlichkeit und Ruhe zu Weihnachten? Nicht bei Trump und Kimmel.</p><p class="teaser__text">Trump greift Satiriker Stephen Colbert mit harschen Worten auf Truth Social an.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 02:05:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Perry Bamonte (65):„The Cure“-Gitarrist ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/the-cure-erschuettert-gitarrist-perry-bamonte-verstorben-694eef9ff6fc544dba9b44c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694eef9ff6fc544dba9b44c6/17a786e006a249a4e82c30a38f6b74d5,9716fd8f?w=992" alt="Trauer um Perry Bamonte (65):„The Cure“-Gitarrist ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock für Fans der Kultband The Cure: Band-Gitarrist Perry Bamonte ist tot. Der britische Musiker starb im Alter von 65 Jahren über die Weihnachtstage nach kurzer Krankheit in seinem Zuhause.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Band teilte am Freitag tief erschüttert auf ihrer offiziellen Website mit: „Mit großer Traurigkeit bestätigen wir den Tod unseres lieben Freundes und Bandkollegen Perry Bamonte.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bandgründer Robert Smith, Bassist Simon Gallup und Schlagzeuger Jason Cooper nannten ihren Gitarristen liebevoll Teddy und nahmen mit emotionalen Worten Abschied: „Still, intensiv, intuitiv, konstant und hoch kreativ – Teddy war ein warmherziger und wichtiger Teil der Cure-Geschichte.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->1992: Damals war Perry Bamonte 32 und seit zwei Jahren Teil der Band<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 02:05:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier „SmackDown“ schauen:Titel-Wunder an Weihnachten in der WWE</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/69bd29c4320303458b26bfa463f24fe2,4137586d?w=576" alt="Hier „SmackDown“ schauen:Titel-Wunder an Weihnachten in der WWE" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Weihnachten – ein Fest der Hiebe in der WWE.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„SmackDown“ exklusiv ab 2 Uhr – nur bei BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dieser „SmackDown“-Show gibt es eine Titel-Bescherung. Ilja Dragunov verteidigt seinen US-Gürtel gegen Carmelo Hayes. Ein Wunder wird geschehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Worauf können wir uns sonst noch freuen? </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 02:05:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>30 Jahre nach Missbrauchsvorwürfen:Ungeschwärzt! Briten-Polizei will Epstein-Dokumente</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-skandal-neue-vorwuerfe-gegen-andrew-britische-behoerden-ermitteln-694e4ec4ba368aa0126a38e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e4ec4ba368aa0126a38e0/73e79395a8f0e1297799225cf8593081,90d208d2?w=656" alt="30 Jahre nach Missbrauchsvorwürfen:Ungeschwärzt! Briten-Polizei will Epstein-Dokumente" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Enthüllungen im Epstein-Skandal: Ein heute 35-jähriger Mann erhebt schwere Vorwürfe gegen Ghislaine Maxwell und Ex-Prinz Andrew!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut seiner erschreckenden Aussage wurde er als Kind in einem Pädophilenring missbraucht und verletzt! Der Vorfall soll sich mutmaßlich Mitte der 90er-Jahre in der englischen Grafschaft Surrey ereignet haben. Britische Behörden fordern nun die Freigabe geschwärzter FBI-Dokumente, um die Sache aufzuklären.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was genau damals passiert sein soll und welche Rolle der gefallene Prinz dabei spielt, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 02:05:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur jeder 18. bekommt Arbeit:Darum finden viele einfach keinen Job mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/andrea-nahles-schlaegt-arbeits-alarm-darum-finden-viele-einfach-keinen-job-mehr-694e5e0fba368aa0126a39cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e5e0fba368aa0126a39cc/795c0fc60bd60621ddc639d895b3a6e6,ece392cb?w=320" alt="Nur jeder 18. bekommt Arbeit:Darum finden viele einfach keinen Job mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Deutschland rutscht in die Job-Krise – und jetzt schlägt die Chefin der Bundesagentur Alarm. Andrea Nahles (55) sagt: Der Arbeitsmarkt ist „seit Monaten wie ein Brett“. Die Zahl dahinter ist noch härter: Nur 5,6 von 100 Arbeitslosen finden im Monat einen Job. Vor der Pandemie waren es mehr als sieben. Jetzt sackt der Wert auf ein Rekordtief.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die BA-Zeitreihe zur sogenannten Abgangschance zeigt den Absturz:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2019: 7,40 %<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2020: 6,12 %<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 02:05:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundestag:Zoff um „Heul doch“-Spruch gegen Grüne</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-brandner-hat-aerger-wegen-heul-doch-spruch-gegen-gruene-694e5b83ba368aa0126a399f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e5b83ba368aa0126a399f/0ef9823305e7b71fa46c79f731cb688f,b2949475?w=320" alt="Bundestag:Zoff um „Heul doch“-Spruch gegen Grüne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Wer im Bundestag Frechheiten durch den Saal krakeelt, wird immer häufiger bestraft. Pöbler kassieren Ordnungsrufe oder Ordnungsgeld (bis zu 4000 Euro). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was gut gemeint ist, artet aus Sicht von Kritikern allmählich aus. So erteilte Grünen-Bundestagsvize Omid Nouripour (50) am 17. Dezember dem AfD-Lautsprecher Stephan Brandner (59) einen Ordnungsruf, weil dieser der Grünen-Co-Fraktionschefin Katharina Dröge (41) in ihrer Rede „Dann heul doch!“ zugerufen hatte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Er rief „Dann heul doch“: AfD-Lautsprecher Stephan Brandner (59)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dröge hatte sich in Ihrer Rede an Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) gewandt: „Es gibt keinen einzigen Vorschlag von Ihnen, seit Sie Kanzler sind, (...) dass es in Sachen Umweltschutz und Klimaschutz vorangeht. Erfüllt es Sie nicht mit einem Gefühl von Trauer, wenn Sie dabei zuschauen, dass Wälder kaputtgehen, dass Tier- und Pflanzenarten aussterben, wenn Gletscher sich zu Geröll- und Matschhalden verwandeln? Mich macht das traurig. Mich berührt das, weil ich mich frage, wie sehr sich diese Welt in Zukunft noch verändern wird.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 02:05:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir haben nichts, wofür wir uns entschuldigen müssen“:Beckhams schicken Brooklyn eindeutige Weihnachtsworte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckhams-eindeutige-weihnachtsworte-keine-entschuldigung-fuer-brooklyn-694ec8b4f6fc544dba9b4372</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ec8b4f6fc544dba9b4373/6a1fd660cb1e15bc92297dff95b8aec6,282d0c5a?w=992" alt="„Wir haben nichts, wofür wir uns entschuldigen müssen“:Beckhams schicken Brooklyn eindeutige Weihnachtsworte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London/Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Diese Weihnachtsbotschaft ist alles – nur nicht versöhnlich! Victoria (51) und David Beckham (50) senden ihrem Sohn Brooklyn mitten im Familien-Zoff eine klare, fast trotzig wirkende Botschaft. Und die kommt nicht als Statement, sondern als Tanzvideo!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am zweiten Weihnachtsfeiertag posten die Beckham-Eltern ein Instagram-Video, in dem sie ausgelassen zu „Guilty“ von Barbra Streisand und Barry Gibb tanzen. Der Songtext? Brisant: „We’ve got nothing to be sorry for“ (deutsch: „Wir haben nichts, wofür wir uns entschuldigen müssen“). Eine Zeile, die wie eine direkte Antwort auf die aktuellen Vorwürfe wirkt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Victoria kommentiert den Clip mit: „David und Victoria geben ihr Bestes als Barry und Barbra am Weihnachtstag … Küsse von uns beiden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch hinter der Leichtigkeit steckt offenbar eine knallharte Ansage. Denn laut Berichten der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15414219/Victoria-David-Beckham-share-family-snaps-Christmas.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ möchte Brooklyn, dass sich seine Eltern bei ihm und Ehefrau Nicola Peltz entschuldigen. Hintergrund soll ein monatelanger Streit sein, in dem sich Nicola angegriffen gefühlt habe. Doch das Tanzvideo macht deutlich: Eine Entschuldigung sehen David und Victoria offenbar nicht ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 02:05:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Husten, Fieber, Müdigkeit:Mysteriöse Krankheit entpuppt sich als Adenovirus-Welle</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/adenoviren-alarmieren-grossbritannien-grippewelle-im-visier-694e4f99680fa70ffd05d698</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e4f99680fa70ffd05d699/f91a13fb2701fa6743c60dc9bb35d070,6ab74909?w=576" alt="Husten, Fieber, Müdigkeit:Mysteriöse Krankheit entpuppt sich als Adenovirus-Welle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Großbritannien sorgt eine rätselhafte Krankheit für Schlagzeilen: Was zunächst wie eine Grippe aussah, entpuppt sich als Adenovirus-Infektion. Diese Krankheit kann nicht nur Erkältungssymptome verursachen, sondern auch die Augen und den Magen-Darm-Trakt angreifen. 

Erfahren Sie mit BILDplus, wie die Situation in Deutschland ist, warum Adenoviren besonders tückisch sind und welche Schutzmaßnahmen Experten empfehlen, um sich vor dieser ansteckenden Krankheit zu schützen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 02:05:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pleite bei ManUnited ++ Früh ausgewechselt:Bittere Woltemade-Premiere!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-bittere-woltemade-premiere-am-boxing-day-694eed75f6fc544dba9b44a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694eed75f6fc544dba9b44a6/e86daa3a6b2ecc7a03dbbf972203c4a5,ff227579?w=576" alt="Pleite bei ManUnited ++ Früh ausgewechselt:Bittere Woltemade-Premiere!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Spiel würde Nick Woltemade wohl gerne umtauschen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An seinem ersten Boxing-Day-Spieltag – früher der Tag, an dem Angestellte von ihren Arbeitgebern Geschenke (Christmas Boxes) erhielten – erlebt der Ex-Stuttgarter einen frustrierenden Abend. Bei Manchester United verliert sein Team Newcastle United trotz kämpferischer Leistung mit 0:1. Dazu wird er auch noch früh ausgewechselt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Manchester United geht mit dem letzten Aufgebot ins Spiel gegen Newcastle. Drei Stars sind beim Afrika-Cup, dazu eine Reihe verletzungsbedingter Ausfälle, u.a. fehlt Kapitän Bruno Fernandes. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daher: ManUnited-Trainer Ruben Amorim ändert sein System, wechselt nach bereits 28 Gegentoren in dieser Saison von Dreier- auf Viererkette. Das hatte der Portugiese bisher immer ausgeschlossen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 02:05:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um 160.000 Euro:Katja Krasavice bekommt Auftritt vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/es-geht-um-160-000-euro-katja-krasavice-bekommt-auftritt-vor-gericht-694d82f7ba368aa0126a34b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d82f7ba368aa0126a34b4/0ac938012a083ec3a17fd65db366bde0,48b8b91a?w=656" alt="Es geht um 160.000 Euro:Katja Krasavice bekommt Auftritt vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Katja Krasavice, die freizügige Rapperin aus Leipzig, steht vor einer spannenden juristischen Auseinandersetzung. Es geht u. a. um ihre Einkünfte. Wann der Termin ist und was auf dem Spiel steht – erfahren Sie mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 02:05:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Moderatorin verzaubert Fans:Sonnige Weihnachtsgrüße von Diletta und ihrem Loris</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sonnige-weihnachtsgruesse-von-diletta-und-ihrem-loris-694ead8df6fc544dba9b4279</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ead8df6fc544dba9b4279/4172779d8d430ebb1f4e30eb61d2fa54,678475d8?w=320" alt="Moderatorin verzaubert Fans:Sonnige Weihnachtsgrüße von Diletta und ihrem Loris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Strand, Meer, Weihnachten – Schalke-Torwart Loris Karius und seine Ehefrau Diletta Leotta nehmen sich eine Auszeit über die Feiertage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Töchterchen Aria düsen der Fußball-Star und die schwangere Moderatorin in die Sonne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diletta verzaubert ihre Fans mit einer Fotoserie auf ihrem Instagram-Profil. Nach fünf Stunden haben schon über 220.000 ihrer mehr als 9,2 Mio. Follower auf Gefällt-mir geklickt. Die meisten davon kommentieren mit Herz-Emojis oder wünschen ebenfalls Frohe Weihnachten (auf Italienisch: Buon Natale).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit Juni 2024 sind Schalke-Torwart Loris Karius (32) und Diletta Leotta (34) verheiratet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 02:05:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er bedrohte Pflegepersonal:Polizei erschießt Patient (33) in Uni-Klinik</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/polizisten-erschiessen-patient-in-uniklinik-giessen-694eeff2ba368aa0126a3fe8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694eeff2ba368aa0126a3fe8/9471b2462f755e1c38456f717599e19a,89b2f312?w=320" alt="Er bedrohte Pflegepersonal:Polizei erschießt Patient (33) in Uni-Klinik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gießen (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Schockierende Szenen in der Uniklinik Gießen: Hier bedrohte ein Patient (33) die Krankenhausmitarbeiter. Der Mann wurde von der Polizei erschossen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angreifer war am Freitagnachmittag mit einer Schere auf die Mitarbeiter losgegangen, woraufhin diese den Notruf gewählt hatten. Als die Polizei anrückte, geriet der Patient völlig außer Kontrolle, wie die Staatsanwaltschaft Gießen und das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Landeskriminalamt in einer gemeinsamen Mitteilung schreiben: „Vor Ort konnten die Einsatzkräfte den Patienten, welcher sich in einem psychischen Ausnahmezustand befand, feststellen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anlage der Uniklinik Gießen, hier die Psychiatrie in einer früheren Aufnahme <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einer der Polizisten griff bei dem Einsatz zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waffen/news-fotos-videos-17014586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Waffe<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wie es weiter heißt: „Nach dem derzeitigen Stand der Ermittlungen griff der 33-Jährige die Einsatzkräfte mit einer Schere an, weshalb es in der Folge zum tödlichen Schusswaffengebrauch durch die Polizei kam.“ Wie oft auf den Mann geschossen wurde, ist noch unklar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 02:05:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>