<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kommt jetzt der Frieden?:Alle Israel-News im Live-Ticker</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6520df134d6535101da967e6/255d3871fb58957fb2cf387f85d2427d,d1fc0218?w=992" alt="Kommt jetzt der Frieden?:Alle Israel-News im Live-Ticker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie sind alle frei! Die 20 lebenden Geiseln, die seit mehr als zwei Jahren in den Händen der Terrororganisation Hamas waren, wurden am 13. Oktober an Israel übergeben. Sie sind wieder Zuhause!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die 28 getötete Geiseln sollen am Nachmittag des 13. Oktober an Israel übergeben werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Freilassung der Geiseln ist Teil des Gaza-Plans von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79), den Israel und die Hamas unterschrieben haben. In einem ersten Schritt hatte sich Israel im Gaza-Streifen bis zu einer festgelegten Linie zurückgezogen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das ist ein großartiger Tag“, sagt Trump während seines Besuchs in Israel. „Das ist ein völlig neuer Anfang, und ich glaube, so etwas hat es noch nie gegeben. Die Liebe auf den Straßen war einfach unglaublich. Es war einfach ein großartiger Tag.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:20:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>738 Tage Qual haben ein Ende:Erste Fotos zeigen freigelassene Geiseln!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israel-freilassung-von-20-lebenden-hamas-geiseln-hat-begonnen-68ec7df6ff70575ab37a1cc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec7df6ff70575ab37a1cc8/36a59d7c74a37a88dddf436cecbc1333,2ef71668?w=992" alt="738 Tage Qual haben ein Ende:Erste Fotos zeigen freigelassene Geiseln!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine Geste des Triumphs – ein Triumph über den Terror: Ziv Berman (28) reckt seine Faust in die Höhe, als er nach 738 Tagen in der Gewalt der Hamas mit einem Hubschrauber der israelischen Armee in seiner Heimat landet. Mit seinem Zwillingsbruder Gali war er am 7. Oktober nach Gaza entführt worden, erlebte ein Martyrium. Nun ist er endlich frei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden Berman-Brüder haben auch die deutsche Staatsbürgerschaft. Sie sollen sehr früh nach ihrer Geiselnahme im Kibbuz Kfar Aza voneinander getrennt worden sein. Nun haben sie sich nach langer Zeit wiedergesehen – und sie trugen auf der Fahrt nach Hause zu ihrer Familie schon wieder das Trikot ihres Lieblingsfußballvereins Maccabi Tel Aviv.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Zwillingsbrüder Gali und Ziv Berman nach ihrer Freilassung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ziv Berman reckt die Faust in die Höhe, nachdem der Hubschrauber in Israel gelandet ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:20:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freilassung der Geiseln rückt näher:Die historischen Stunden im Nahen Osten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/freilassung-der-geiseln-rueckt-naeher-die-historischen-stunden-im-nahen-osten-68ebd300ff70575ab37a1857</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebd300ff70575ab37a1858/dec917af582a62ce4993345a64b2c2d4,be1bfaa1?w=992" alt="Freilassung der Geiseln rückt näher:Die historischen Stunden im Nahen Osten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nie war die Hoffnung auf Frieden so groß wie jetzt. Hamas und Israel haben den Gaza-Plan von US-Präsident Donald Trump (79) unterschrieben. In einem ersten Schritt hat sich Israel im Gaza-Streifen bis zu einer festgelegten Linie zurückgezogen. Jetzt sollen alle Geiseln frei kommen! BILD zeigt die Livebilder aus Israel und Gaza und ist mit Reportern vor Ort<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:20:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf dem Weg zum Trump-Treffen:Drei Katar-Diplomaten sterben bei Autounfall</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/auf-weg-zu-trump-gipfel-drei-katar-diplomaten-sterben-bei-autounfall-68eca6fc0bda2290ccea9454</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eca6fc0bda2290ccea9455/551db6023b690e9a2494dc79736fac0c,ae2e11d0?w=576" alt="Auf dem Weg zum Trump-Treffen:Drei Katar-Diplomaten sterben bei Autounfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>An Bord der Präsidentenmaschine Air Force One auf dem Weg nach Israel erklärte Donald Trump (79) den mitreisenden Journalisten: „Der Krieg ist vorbei“ und lobte Katar für die „enorme Hilfe“ bei der Vermittlung des Abkommens.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei musste das Land am Persischen Golf gestern einen tödlichen Zwischenfall vermelden: Bei einem Autounfall in der Nähe von Scharm el-Scheich sind drei Diplomaten aus Katar ums Leben gekommen. Es handelt sich um Saud bin Thamer Al Thani, Abdullah Ghanem Al Khayarin und Hassan Jaber Al Jaber. Sie waren am Sonntag auf dem Weg zu Trumps Friedenstreffen in der ägyptischen Stadt am Roten Meer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei weitere katarische Diplomaten seien verletzt worden, teilte die Botschaft des Golfstaates in Kairo mit. Die staatliche ägyptische Nachrichtenagentur „Al-Kahera News“ berichtete, dass sich fünf Katarer in dem Wagen befanden, als der ägyptische Fahrer die Kontrolle verlor und das Fahrzeug verunglückte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nie war die Hoffnung auf Frieden so groß wie jetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thank you, Donald!:Hier fliegt die Air Force One über den „Danke-Strand“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/tank-you-donald-hier-fliegt-die-air-force-one-ueber-den-danke-strand-68ecab05096e7c49e6b1b7cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecab05096e7c49e6b1b7ce/abc7d72832a8d0f0e7c86d3b54f42c1f,2e99cbb9?w=576" alt="Thank you, Donald!:Hier fliegt die Air Force One über den „Danke-Strand“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump landet in Tel Aviv. Israel bedankt sich für sein Engagement bei der Freilassung der restlichen Hamas-Geiseln. Am Strand steht ein riesiger Schriftzug in den Sand geschrieben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:20:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das große Liebes-Interview:Iris Klein plant jetzt Stefans Hochzeitsantrag</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/iris-klein-plant-traumhochzeit-auf-bali-antrag-erwartet-68eb85a80bda2290ccea893f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb85a80bda2290ccea893f/5faff89e4cab754212bc260ff9089859,180ee72e?w=656" alt="Das große Liebes-Interview:Iris Klein plant jetzt Stefans Hochzeitsantrag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beziehungs-Kehrtwende! Vor zwei Monaten war TV-Star Iris Klein noch rasend vor Eifersucht, löschte auf Instagram alle Pärchen-Fotos mit Stefan Braun. Die Beziehung stand vor dem Aus. Als BILD die beiden jetzt trifft, scheint das alles Schnee von gestern zu sein. Iris hat jetzt sogar ganz große Pläne mit ihrem „Teddybär“. Braun soll ihr einen Heiratsantrag machen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie dieser nach Iris’ Vorstellungen genau aussehen soll, wie sie sich nach dem großen Zoff wieder zusammengerauft haben und was sie bereits über eine etwaige Hochzeit verraten, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:20:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hosentaschen-Werkzeugkasten:Testsieger! Das ist das beste Multitool</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/multitools-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecbb4b0c19a688ca750826/9e1e4aa7eaef04073a103d40366f64fb,6a2878b2?w=320" alt="Hosentaschen-Werkzeugkasten:Testsieger! Das ist das beste Multitool" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter von Mbappé traurig:„Er hat kein Leben“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-private-einblicke-von-fayza-lamari-mutter-von-kylian-mbappe-spricht-ueber-sein-liebesleben-68ec8ba831244d4f38a01be6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec8ba831244d4f38a01be6/1ac27d26913ed60125abf8ba863af1fc,60fa781f?w=320" alt="Mutter von Mbappé traurig:„Er hat kein Leben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Schattenseite eines Superstars ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Real Madrids Kylian Mbappé (26) zählt zu den bekanntesten und erfolgreichsten Fußballern der Welt. Doch das hat nicht nur positive Folgen für den Franzosen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn Mbappé-Mutter Fayza Lamari (51) lässt während der Veranstaltung „Demain le Sport“ tief blicken, sagt traurig: „Auf dem Spielfeld fühlt er sich viel wohler als außerhalb. Außerhalb des Spielfelds hat er kein Leben, aber das ist das Leben, das er gewählt hat.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mai 2024: Kylian Mbappé (damals 25/l.) mit seiner Mutter Fayza (damals 50) und seinem Bruder Ethan (damals   17)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:20:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge (8) seit Freitag vermisst:Polizei durchkämmt Industrie-Ruinen nach Fabian</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/junge-8-aus-guestrow-vermisst-polizei-durchsucht-industrie-ruinen-nach-fabian-68ec9028ff70575ab37a1dd8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec9028ff70575ab37a1dd9/56ee671119321b948a60d45738ba142f,66e381ae?w=992" alt="Junge (8) seit Freitag vermisst:Polizei durchkämmt Industrie-Ruinen nach Fabian" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Seit mehr als 72 Stunden durchsuchen Polizei, Feuerwehr, viele Freunde und Bekannte verzweifelt die Gegend nach dem acht Jahre alten Fabian aus Güstrow.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kleinstadt (30.000 Einwohner) im Herzen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[--> sorgt sich. Eine Polizeisprecherin zu BILD: „Ganz Güstrow sucht nach Fabian.“ Alle wissen: Mit jeder Stunde, die vergeht, sinkt die Chance, Fabian lebend zu finden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit Handzetteln wird überall nach Fabian gesucht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Montagmorgen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/kind-vermisst-polizei-unterbricht-suche-nach-fabian-8-am-samstag-68e9d2a4ff70575ab37a03ab"><!-- --><!--[--><!--[-->suchen Polizisten wieder nach Fabian<!--]--><!--]--></a><!--[-->, u. a. in Industrie-Ruinen und leer stehenden Gebäuden am Stadtrand. Einsatzkräfte kontrollieren jeden Container, jeden Schutthaufen. Polizeisprecherin Anne Schmicker zu BILD: „Die Bereitschaftspolizei durchsucht hier mögliche Verstecke.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:20:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sind Sie Raucher, Couch Potato oder Sportler?:Diese Vorsorge ist für SIE die wichtigste</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/vorsorge-diese-untersuchungen-sind-fuer-sie-die-wichtigsten-68d25b3c4a958e24fe6bef1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d25b3c4a958e24fe6bef1b/59e851574325a8f03e127db896605dd4,bfe23ece?w=576" alt="Sind Sie Raucher, Couch Potato oder Sportler?:Diese Vorsorge ist für SIE die wichtigste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wann haben Sie sich zuletzt beim Arzt durchchecken lassen, ohne wirklich krank zu sein? Vorsorgeuntersuchungen sind entscheidend, um Krankheiten wie Krebs oder Herzinfarkt frühzeitig zu erkennen, sagt der Mediziner Prof. Wolfgang von Meißner im BILD-Interview. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, welche Untersuchungen für Raucher, Übergewichtige oder Menschen mit familiären Vorbelastungen besonders wichtig sind und wie Sie Ihr persönliches Gesundheitsrisiko effektiv minimieren können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:20:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU plant Reform:Bei Pauschalreisen droht neuer Preis-Hammer!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/eu-plant-reform-bei-pauschalreisen-droht-neuer-preis-hammer-68eb5cea74c7beddb54e5a0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb5ceb74c7beddb54e5a0d/371d9ce995dff9a664ed17567301ee51,9ecb1d44?w=576" alt="EU plant Reform:Bei Pauschalreisen droht neuer Preis-Hammer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Urlaub auf Mallorca oder in der Türkei droht noch teurer zu werden! Gut 83 Milliarden Euro gaben die Deutschen 2024 für Reisen aus! Knapp die Hälfte davon entfällt auf Pauschalreisen – der beliebteste </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Urlaub</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> der Deutschen. Doch während viele schon in der Planung für den Sommer 2026 sind, wird in Brüssel ein echter Preis-Hammer diskutiert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um die Reform der EU-Pauschalreiserichtlinie. Laut Vorschlag der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kommission soll vor allem die Definition der Reiseart überarbeitet werden. Künftig soll demnach schon als Pauschalreise gelten, wenn etwa ein Reisebüro innerhalb einer bestimmten Frist zwei Reise-Einzelleistungen verkauft – also etwa <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/fluege/flugreise/thema-flugreise-alle-infos-80410564.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flug<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hotels/news-fotos-videos-17019924.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hotelübernachtung<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folge wäre, dass die Vermittler die weitreichenden und teuren Pflichten eines regulären Reiseveranstalters erfüllen müssten, zum Beispiel Insolvenzabsicherung, Rücktransport im Notfall, oder günstigen Stornierungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Klingt nach mehr Verbraucherschutz für den Urlauber – löst aber automatisch eine Preisspirale aus. Denn diese Sicherheit etwa über weitere Versicherungen bieten zu können, müsste sich die Branche vom Kunden bezahlen lassen. Wie viel teurer es wird, hängt stark von der Reise ab, wo sie gebucht wird und in welcher Form die Reform am Ende kommt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:20:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarmruf vom Krankenkassen-Chef:„Ärzte sind nicht da, wo kranke Menschen sind!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/baas-im-interview-wie-sind-sie-eigentlich-versichert-herr-tk-chef-68e6491d14154520ea137075</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6491d14154520ea137075/07b383bc06bae24413015bf2a31c4375,b25e2296?w=320" alt="Alarmruf vom Krankenkassen-Chef:„Ärzte sind nicht da, wo kranke Menschen sind!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--[--><i> – </i><!--]--><!--[--><b>Er kennt das Gesundheitssystem aus allen Perspektiven: als Arzt, Patient und Chef der größten Krankenkasse Deutschlands. Seit 13 Jahren steht Jens Baas (58) an der Spitze der Techniker Krankenkasse, ist verantwortlich für rund 12 Millionen Versicherte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Im BILD-Interview spricht er über die Ungerechtigkeit zwischen Kassen- und Privatpatienten, die explodierenden Kosten und sagt, warum er selbst privat versichert ist.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Wie sind Sie selbst versichert, Herr Baas? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jens Baas:</b><!--]--><!--[--> Ich bin privat versichert. Aus der klassischen Situation heraus, wie es wahrscheinlich vielen anderen geht: Als junger Arzt kommt irgendwann ein Vertreter zu dir und sagt: ‚Guck mal, es ist viel billiger‘ und es gibt noch einen schönen Anatomie-Atlas dazu. Da ich keine Ahnung von Gesundheitssystemen hatte, habe ich gesagt: ‚Klar, das unterschreibe ich‘, und seitdem bin ich gefangen in dem System. Eines der Probleme, die wir haben: Ich bin der Vorstand der größten Krankenkasse in Deutschland, kann aber nicht in meine eigene Krankenkasse rein, weil es keine Durchlässigkeit von einem zum anderen System gibt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:20:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit ums Erbe eskaliert:Bruder (68) wollte Schwester (71) erdrosseln</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/streit-um-erbe-bruder-68-will-seine-schwester-mit-elektroschocker-und-seil-toeten-68e3bc7c89973cba61e833ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3bc7c89973cba61e833ff/53940f4ad8f96a3a02818e8d1bf3d177,103bc7e3?w=320" alt="Streit ums Erbe eskaliert:Bruder (68) wollte Schwester (71) erdrosseln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der erbitterte Streit ums Erbe führte in Frankenthal zu einem erschütternden Mordversuch. Jörg G. steht vor Gericht, weil er seine Schwester Petra S. mit einem Elektroschocker und einem Seil attackiert haben soll. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was genau geschah, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:20:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>