<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Top-Profiler Axel Petermann erklärt Mordfall Fabian:Der Täter handelte in Eile, wählte einen Ort, den er kannte</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/profiler-erklaert-den-raetselhaften-fall-um-fabians-tod-68f49524215142c76f7de772</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f49524215142c76f7de773/41a2b4b4c20a68b872a1b18072681986,c1313809?w=992" alt="Top-Profiler Axel Petermann erklärt Mordfall Fabian:Der Täter handelte in Eile, wählte einen Ort, den er kannte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der mysteriöse Tod des achtjährigen Fabian aus Güstrow wirft viele Fragen auf. Wer steckt hinter dem grausamen Verbrechen? Profiler Axel Petermann gibt Einblicke in die rätselhaften Umstände und die möglichen Motive, die zu dieser Tragödie führten. Warum wurde erst spät ein Gewaltverbrechen vermutet und was verrät der Fundort der Leiche über den Täter? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Antworten auf diese drängenden Fragen und mehr finden Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:31:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 1400 Schiffe:EU besorgt wegen Russlands Schattenflotte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bis-zu-1400-schiffe-eu-besorgt-wegen-russlands-schattenflotte-68f6483d1b11321e9ed17507</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f6483d1b11321e9ed17508/64a3405db2d2b559f4fe368cfde76362,934aa284?w=576" alt="Bis zu 1400 Schiffe:EU besorgt wegen Russlands Schattenflotte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Russlands geheime Tankerflotte macht der EU immer mehr Sorgen: Laut einer internen Analyse der Außenbeauftragten Kaja Kallas besteht die sogenannte Schattenflotte inzwischen aus bis zu 1400 Schiffen. Mit deren Hilfe umgeht der Kreml die westlichen Ölsanktionen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Bericht, der beim EU-Außenministertreffen in Luxemburg diskutiert wurde, heißt es: „Diese Schiffe tragen nicht nur zur russischen Kriegswirtschaft bei, sondern stellen auch eine erhebliche Gefahr für Umwelt und Schifffahrtssicherheit dar.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele der Tanker seien alt, schlecht gewartet und nicht versichert. Bei einem Unfall drohten Ölkatastrophen und schwere Umweltschäden – deren Beseitigung am Ende wohl die Steuerzahler der Küstenstaaten zahlen müssten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:31:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Lange habe ich darüber geschwiegen“:Annemarie Eilfeld offenbart Fehlgeburt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/annemarie-eilfeld-offenbart-fehlgeburt-68f612dfe889596eab4e72d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f612dfe889596eab4e72d9/46cfa3f6faaace985212a1174abb749d,82216e55?w=576" alt="„Lange habe ich darüber geschwiegen“:Annemarie Eilfeld offenbart Fehlgeburt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Im Jahr 2022 wurde Annemarie Eilfeld erstmals Mutter. Ein weiteres Kind steht bei ihr und ihrem Partner Tim Sandt (35) auf der Wunschliste. Allerdings hat die 35-Jährige das PCO-Syndrom – wodurch eine Schwangerschaft häufig erschwert wird. Jetzt verriet die Sängerin, dass sie vor zwei Jahren eine Fehlgeburt erlitten hat. Erst heute kann sie offen darüber sprechen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram sprach sie das Thema an und schrieb: „Lange habe ich darüber geschwiegen, hab mich geschämt und teilweise sogar schuldig gefühlt. Ich dachte, wenn ich es tief in meinem Herzen verstecke, würde der Schmerz irgendwann verblassen.“ Aber der Schmerz sei geblieben: „Leiser – aber immer noch da. Nach über zwei Jahren.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf Instagram zeigte Annemarie Eilfeld das Ultraschallbild ihres ungeborenen Kindes<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Sängerin teilte auch dieses private Bild von ihren Füßen. Deutliche Blutspuren sind zu erkennen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:31:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Details aus Krisen-Telefonat mit Charles kommen ans Licht:Skandal-Prinz Andrew zeigte keine Reue</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/keine-reue-bei-prinz-andrew-neue-details-aus-telefonat-mit-charles-68f5d288e6a64012466ff97c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f5d288e6a64012466ff97d/a62aa15a9a70bc658de2f33198fda696,5b9f4c95?w=992" alt="Details aus Krisen-Telefonat mit Charles kommen ans Licht:Skandal-Prinz Andrew zeigte keine Reue" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Zwischen Prinz Andrew und König Charles herrscht Zoff! Andrews Nähe zum Sexualstraftäter Jeffrey Epstein und die damit verbundenen Missbrauchsvorwürfe gegen den Royal zwangen Charles jetzt zum Handeln. Einzige Lösung: die komplette Entmachtung des Skandal-Prinzen. Doch Reue zeigt Andrew weiterhin nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Jahren zieht sich die Schlinge um Andrews Hals mehr und mehr zu. Die Vorwürfe, 2001 die damals minderjährige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/zum-tod-von-virginia-giuffre-sie-war-ihr-leben-lang-eine-kaempferin-680c85f17ebb0418fb731672"><!-- --><!--[--><!--[-->Virginia Giuffre <!--]--><!--]--></a><!--[-->(†41) missbraucht zu haben, stritt er zwar ab und zog sich 2020 zur Schadensbegrenzung aus der Öffentlichkeit zurück – geholfen hat ihm das aber nicht. Immer mehr Anschuldigungen kamen ans Licht. Mit Folgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2022 entzog der Palast – damals noch unter Führung der Queen – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/royals/prinz-andrews-absturz-warum-die-queen-ihren-lieblingssohn-fallen-laesst-78820984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Andrew alle militärischen Dienstgrade<!--]--><!--]--></a><!--[--> und royalen Schirmherrschaften. Knapp drei Jahre später der nächste Knall: Am vergangenen Freitag gab Andrew bekannt, in „enger Absprache“ mit Charles seinen Titel Herzog von York und andere ihm verliehene Ehren nicht mehr zu verwenden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Insider verriet jetzt gegenüber der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15207237/Kings-threat-Andrew-stripping-titles-Monarch.html" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, für König Charles sei die Situation mit seinem Bruder „unerträglich“. In einem Krisen-Telefonat mit Andrew habe er deutlich gemacht, dass er „weitere Maßnahmen“ ergreifen werde, sollte sich Andrew weigern, sein Herzogtum aufzugeben. Trotz der wachsenden Beweisflut gegen ihn soll Andrew einen „erschreckenden Mangel an Reue“ gezeigt haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:31:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es droht Lebensgefahr!:Polizei warnt vor gefälschten Pillen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/schmerzmittel-mit-opioden-polizei-warnt-vor-fake-medikamenten-68f639191b11321e9ed171e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f639191b11321e9ed171e2/a47bfec584e5c336908b3cfe93e676c0,e928c6ce?w=576" alt="Es droht Lebensgefahr!:Polizei warnt vor gefälschten Pillen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-474"><!--[--><!--[--><b>Sie sehen täuschend echt aus, können aber lebensgefährliche Folgen haben. Deutschlandweit tauchen aktuell gefälschte Schmerz- und Beruhigungsmittel auf. Jetzt warnt die Berliner Polizei in sozialen Medien vor den Gefahren solcher Fake-Medikamente, die statt des echten Wirkstoffs hochpotente synthetische Opioide enthalten. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-474"><!--[--><!--[-->Es werde dringend davon abgeraten, Pillen unbekannter Herkunft einzunehmen. Betroffen seien hauptsächlich Fälschungen von Oxycodon- und Tafil-Tabletten, die mit extrem starken Substanzen versetzt sind, schreibt „T-Online“. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-474-905"><!--[--><!--[-->Oxycodon ist ein Schmerzmittel aus der Gruppe der Opioide. Mediziner verordnen es bei sehr starken <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schmerzen/ratgeber-news-fotos-videos-23048306.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schmerzen<!--]--><!--]--></a><!--[--> – etwa bei Krebspatienten oder nach Operationen. Tafil (auch Xanax) enthält den Wirkstoff Alprazolam und zählt zu den Benzodiazepinen. Es wirkt beruhigend und wird bei Angststörungen oder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/angst-und-panikattacken-abnehmspritze-loest-psychische-probleme-aus-67c5f8b25dedc57b1ae9c08d"><!-- --><!--[--><!--[-->Panikattacken<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingesetzt. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-905-1293"><!--[--><!--[-->In den vermeintlichen Oxycodon-Präparaten wurde häufig der Wirkstoff <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/2024/ratgeber/nitazene-in-grossbritannien-dutzende-tote-wegen-frankenstein-droge-87485680.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nitazene <!--]--><!--]--></a><!--[-->nachgewiesen. Diese synthetischen Opioide sind extrem starke Schmerzmittel. Sie wirken euphorisierend und betäubend – teils bis zu 500-mal stärker als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/heroin/nachrichten-news-fotos-videos-20424532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heroin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:31:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei gräbt nach vermisster Schülerin:Versteckte der Verdächtige Rebecca bei Oma im Garten?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/polizeieinsatz-versteckte-der-schwager-rebecca-bei-oma-im-garten-68f607127e2d7167e63bbcdd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f607127e2d7167e63bbcde/9c28243d6210822ccb63ff2dadcf397e,6ea1f16a?w=656" alt="Polizei gräbt nach vermisster Schülerin:Versteckte der Verdächtige Rebecca bei Oma im Garten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das mysteriöse Verschwinden der Berliner Schülerin Rebecca Reusch (15) – wird es jetzt aufgeklärt? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit Montagvormittag verfolgt die Berliner Polizei wieder eine heiße Spur in dem Kriminalfall, gräbt an einem Grundstück in Brandenburg – es gehört der Großmutter von Rebeccas Schwager, Florian R.! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:31:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglück beim Wandern:Leiter des Kölner Domforums stürzt in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/unglueck-in-den-ammergauer-alpen-leiter-des-koelner-domforums-stuerzt-in-den-tod-68f5cd40ede42d984015ebde</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f5cd40ede42d984015ebde/2a1bfb0926f1067336d0c9607d760d84,752768de?w=320" alt="Unglück beim Wandern:Leiter des Kölner Domforums stürzt in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwangau (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Tödliches Ende eines Urlaubs: Der Leiter des Kölner Domforums ist beim Wandern in den Ammergauer Alpen verunglückt. Er starb bei einem Sturz aus rund 100 Meter Höhe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rainer Tüschenbönner (62) war am Samstag gemeinsam mit seiner Frau zum Bergausflug aufgebrochen. Das Paar befand sich gerade beim Aufstieg zum Branderschrofen in den Ammergauer Alpen bei Schwangau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) – einem 1881 Meter hohen Gipfel des Tegelbergmassivs. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Polizeisprecher zu BILD: „Es handelte sich um einen kleinen und schmalen Pfad durch felsiges alpines Gelände, das nur durch Drahtseile gesichert gewesen sei. Der Mann ist rund 100 Meter in die Tiefe gestürzt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beliebtes Ausflugsziel: der Branderschrofen – Gipfel des Tegelbergmassivs – in den Ammergauer Alpen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:31:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlimme Verletzung:Schock-Diagnose für Bayern-Star Oberdorf da!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-schock-diagnose-nach-schlimmer-verletzung-von-dfb-star-lena-oberdorf-da-68f5e640cc00044c5c50dd37</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f5e640cc00044c5c50dd37/e881479c6a518033ed7dba62ad1f8a5c,64d831b4?w=320" alt="Schlimme Verletzung:Schock-Diagnose für Bayern-Star Oberdorf da!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das bitter – jetzt ist die Schock-Diagnose da!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern-Star<!--]--><!--]--></a><!--[--> Lena Oberdorf (23) hat sich beim Bundesliga-Spiel gegen den 1. FC Köln (5:1) wieder das Kreuzband im rechten Knie gerissen. Die deutsche Nationalspielerin wird am Dienstag operiert und fällt erneut mehr als ein halbes Jahr aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Sonntag war Oberdorf in der 20. Minute schreiend zu Boden gegangen. Drei Minuten später verließ sie gestützt von einem Sanitäter und Bayern-Physio Johannes Schöttl den Rasen. Das rechte Knie war dick bandagiert, die Tränen standen Oberdorf in den Augen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die schlimmsten Befürchtungen haben sich nun nach den Untersuchungen bei den Bayern-Ärzten bewahrheitet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:31:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein neuer Kanada-Look:Müller lüftet sein Bart-Geheimnis!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-lueftet-sein-bart-geheimnis-so-kam-es-zum-neuen-kanada-look-68f634b29c193ceaa4c4e89b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f634b29c193ceaa4c4e89c/c9a5eca9b6ad568460c9c6ea0ec91961,f27e3afa?w=992" alt="Sein neuer Kanada-Look:Müller lüftet sein Bart-Geheimnis!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neuer Klub, neuer Look!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thomas Müller (36) hat den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Sommer nach 25 Jahren im Verein verlassen, spielt jetzt in der nordamerikanischen MLS bei den Vancouver Whitecaps in Kanada. Dort sorgt er nicht nur mit seinem Torinstinkt (8 Treffer in 8 Spielen) für Aufsehen – sondern auch mit seinem neuen Look.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Müller trägt mittlerweile Vollbart! Nun hat er in der BR-Sendung „Blickpunkt Sport“ verraten, wie es dazu kam. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Thomas Müller denkt über eine Rückkehr zum FC Bayern nach seiner Karriere nach.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:31:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ministerin gibt bekannt:Kriminelle Syrer-Familie hat Deutschland verlassen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ministerin-erklaert-kriminelle-syrer-familie-hat-deutschland-verlassen-68f5f68cede42d984015eec7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f5f68cede42d984015eec8/7145b3b22f9c170ec30e4fa5d96c2505,49bcebb0?w=576" alt="Ministerin gibt bekannt:Kriminelle Syrer-Familie hat Deutschland verlassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Sie kamen nach Deutschland, um hier angeblich Schutz zu suchen – und wurden hochkriminell. Jetzt ist ein Großteil der Familie H., deren Mitglieder mehr als 150 Straftaten begangen haben, wieder in der syrischen Heimat. Per „kontrollierter Ausreise“, Taschengeld vom deutschen Staat inklusive. Dies teilte das Justizministerium Baden-Württemberg am Montag mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag hob ein Linienflug vom Stuttgarter Flughafen in Richtung Türkei ab. Die meisten Passagiere ahnten wohl nicht, mit wem sie an Bord waren: Neben den üblichen Herbsturlaubern saßen in der Maschine auch mehrere Schwerkriminelle, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> jahrelang in Angst und Schrecken versetzt hatten. 
<!--]--><!--[--><b>
</b><!--]--><!--[-->▶︎ Schwere Körperverletzung, Diebstahl und versuchter Totschlag sind nur einige von hunderten Straftaten der Großfamilie H. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Baden-Württembergs Justizministerin Marion Gentges (54, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und Staatssekretär Siegfried Lorek (48, CDU) verkündeten, nutzten 13 Familienangehörige ein Angebot zur Ausreise. Mit Zwischenstopp in der Türkei wurden sie nach Syrien ausgeflogen. Das Land übernahm 1350 Euro „Förderung“ pro Kopf plus die Kosten für die Flugtickets.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Laut Baden-Württembergs Justizministerin Marion Gentges (54, CDU) war die Kriminalität der Familie „in dieser Größenordnung“ beispiellos <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:31:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon ab Januar 2026:Aldi schafft Billigfleisch ab</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/erster-discounter-schafft-billigfleisch-ab-68f6374b1b11321e9ed1718e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f6374b1b11321e9ed1718f/da932113765ec2c05287d108e29ca860,24de992a?w=576" alt="Schon ab Januar 2026:Aldi schafft Billigfleisch ab" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-372"><!--[--><!--[--><b>Aldi macht Schluss mit Billig-Fleisch. Ab Mitte Januar 2026 verkauft der Discounter kein Frischfleisch mehr aus der niedrigsten Haltungsform 1 – also aus reiner Stallhaltung ohne Auslauf. Damit zieht Aldi Süd als erster großer Händler in Deutschland einen klaren Schlussstrich unter das billigste Fleischsortiment.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-372"><!--[--><!--[-->Der Konzern will bis 2030 komplett auf Fleisch, Wurst und Milch aus höheren Haltungsformen umstellen. Schon jetzt stammen laut Aldi rund die Hälfte des Frischfleischs und ein Drittel der gekühlten Wurstwaren aus den Stufen 3, 4 oder 5 – also mit mehr Platz, Frischluft und teilweise Weidehaltung. Bereits im Januar hatte der Discounter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/fleisch-neuerung-aldi-sued-entfernt-wurst-produkte-der-haltungsform-stufe-1-678a51de6f10d97bb391c83f"><!-- --><!--[--><!--[-->Billigwurst aus den Verkaufsregalen verbannt. <!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-670-967"><!--[--><!--[-->Nachhaltigkeitschefin Julia Adou sagt: „Die Nachfrage nach Artikeln aus höheren Haltungsformen wächst stetig und belegt eindeutig: Diesen Weg zu mehr Tierwohl gehen unsere Kunden mit.“<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-670-967"><!--[--><!--[-->Für Kunden bedeutet das: weniger Billigfleisch in der Kühltheke, dafür mehr Tierwohl – und wahrscheinlich auch höhere Preise. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/aldi/der-milliarden-discounter-02-42676220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aldi Süd <!--]--><!--]--></a><!--[-->betont aber, dass Qualität und faire Preise kein Widerspruch sein sollen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:31:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mord in NRW:Mutter (56) erschlagen in Blutlache gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/mordkommission-ermittelt-frau-in-wohnung-in-viersen-getoetet-68f633f57e2d7167e63bc37a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f633f57e2d7167e63bc37a/dc1f8b57284816d733e6c75d97188e74,8d15ade5?w=320" alt="Mord in NRW:Mutter (56) erschlagen in Blutlache gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Viersen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Weil sie nicht zu einer Verabredung erschien, machte sich ein Freund große Sorgen. Als die Wohnung der Frau (56) in Viersen (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NRW</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) geöffnet wurde, machten die Retter einen entsetzlichen Fund: Die Bewohnerin war tot! Die Polizei geht davon aus, dass sie ermordet wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ermittler an der Wohnung des Sohnes der Frau<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die leblose Frau lag offenbar bereits seit Freitag in einer Blutlache. Weil sie am Wochenende nicht auf Anrufe reagierte, informierte der Freund den Vermieter. Nachdem die Mieterin trotz Klingeln und Klopfen nicht öffnete, wurde Sonntag die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> gerufen. Als die Einsatzkräfte gegen 22.30 Uhr die Wohnung an der Bodelschwinghstraße im Stadtteil Dülken öffneten, fanden sie die Tote.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schnell wurde klar, dass die 56-Jährige offenbar erschlagen worden war. Eine </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mordkommission</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wurde gebildet, die Spurensicherung angefordert. Nach ersten Erkenntnissen starb das Opfer durch heftige, stumpfe Gewalteinwirkung. Eine Obduktion soll in der Gerichtsmedizin in Düsseldorf durchgeführt werden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:31:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notlandung:Unbekanntes Objekt trifft Boeing während des Flugs</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/objekt-trifft-flugzeug-in-11-000-metern-hoehe-pilot-verletzt-68f5c0849c193ceaa4c4dbae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f5c0849c193ceaa4c4dbae/82a7ca1b80d374d4573d02bac46897c1,2506d573?w=320" alt="Notlandung:Unbekanntes Objekt trifft Boeing während des Flugs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Salt Lake City – <!--]--><!--[--><b>Unfall über den Wolken: Ein Flugzeug auf dem Weg von Denver nach Los Angeles musste außerplanmäßig landen. Grund: Die Cockpit-Scheibe der Boeing 737 MAX 8 war auf dem Flug in 11.000 Metern Höhe plötzlich zersprungen, der Pilot wurde verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bilder zeigen die komplett zersplitterte Scheibe des Flugzeugs und den verletzten Arm des Piloten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich laut verschiedenen US-Medien am vergangenen Donnerstag. Nach Angaben der Fluggesellschaft United war der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/fluege/flugreise/thema-flugreise-alle-infos-80410564.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flug<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit der Nummer UA 1093 mit rund 140 Passagieren unterwegs, als die mehrschichtige Windschutzscheibe von einem bislang unbekannten Objekt getroffen wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Pilot wurde offenbar durch umherfliegende Glassplitter am Arm verletzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:31:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>