<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger soll Sohn einem Pastor zum Missbrauch verkauft haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/den-eigenen-sohn-zum-missbrauch-verkauft-vater-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/450706324-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=659px%2C244px%2C1088px%2C1088px&webp=1" alt="Hamburger soll Sohn einem Pastor zum Missbrauch verkauft haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Prozess findet im Strafjustizgebäude statt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Markus Scholz</span></p><p><strong>Die Vorwürfe sind ungeheuerlich: Ein Vater (47) soll seinen damals 15-jährigen Sohn gegen Geld für sexuelle Dienste angeboten haben. Ab März 2022 soll der Vater sein Kind erstmals einem Pastor „verkauft“ haben – für 2800 Euro. Es folgten weitere erzwungene Treffen des Sohnes mit Missbrauchstätern. Am kommenden Dienstag muss sich der Vater vor dem Landgericht Hamburg verantworten. Vorwurf: besonders schwere Zwangsprostitution. </strong></p><p>Dem Angeklagten wird vorgeworfen, sich im März 2022 mit einem Pastor abgesprochen zu haben: Er gibt seinen Sohn für sexuelle Machenschaften her und der Pastor zahlt ihm dafür 2800 Euro. Im selben Monat trafen sich Vater, Sohn und Pastor in Ochsenwerder, heißt es in der Anklage. Das Geld wurde übergeben und der Sohn anschließend zu sexuellen Handlungen gedrängt worden sein – die er gegen seinen Willen unter großem Druck schließlich abgeliefert habe. Der Vater drohte dem Jungen laut Anklage mit „großen Konsequenzen“, würde er sich widersetzen.</p><p>Nach diesem ersten Missbrauch arrangierte der Vater laut Anklage weitere Treffen mit Freiern. Über Online-Escort-Profile soll er seinen Sohn „angeboten“ haben. Dadurch sei es bis Juni 2022 noch zu fünf weiteren Treffen mit Missbrauchstätern gekommen – zwei Treffen davon sollen wieder mit dem Pastor gewesen sein. Dieser wird in einem anderen Prozess separat juristisch verfolgt. Der Vater soll Ort und Preis der sexuellen Dienstleistungen festgelegt und einen großen Anteil der Einnahmen für sich behalten haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 18:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Messerattacke im Phoenix-Center: „Ich will aus Harburg wegziehen!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/der-tag-nach-der-messer-attacke-hier-brach-das-opfer-im-phoenix-center-zusammen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250626messerstecherei-phoenixcenter0706verpixelt-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tödliche Messerattacke im Phoenix-Center: „Ich will aus Harburg wegziehen!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blutflecken am Tatort im Phoenix-Center. Das Opfer wurde vor Ort wiederbelebt, starb aber anschließend.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Zwar sind die Blutspuren inzwischen beseitigt, die schreckliche Tat ist bei den Menschen, die sie miterleben mussten, noch immer in den Köpfen. Im Gastrobereich des Phoenix-Centers ging ein 25-Jähriger am Donnerstag plötzlich mit einem Messer auf einen Bekannten los. Das Opfer wurde so schwer verletzt, dass es kurz darauf im Krankenhaus starb. Die MOPO sprach einen Tag später mit Verkäufern, die mitansahen, wie der Streit ausbrach, der Angreifer ein Messer zückte – und das Opfer schließlich regungslos am Boden lag. „Es war schrecklich“, sagt eine junge Angestellte, die am liebsten nie wieder an den Tatort zurückgekehrt wäre.</strong></p><p>Mittagszeit im Phoenix-Center an der Hannoverschen Straße, der Gastrobereich im Untergeschoss des Einkaufszentrums ist gut besucht. Drei Anzugträger schlingen schweigend ihr Curry hinunter. Zwei kleine Mädchen knabbern an ihrer Pizza, während die Mutter in ihrer Tasche wühlt. Ein Mann sitzt am Rand einer grün-gepolsterten Bank, blickt auf sein Handy und wartet an seinem Platz auf sein Essen. Er scheint nicht zu wissen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerstecherei-im-phoenix-center-ein-opfer-kaempft-um-sein-leben/">was hier vor weniger als 24 Stunden geschah</a>: Am Donnerstag brach genau auf demselben Platz ein 25-Jähriger mit schweren Schnittverletzungen zusammen, wie auf einem Video zu sehen ist. Er saß auf derselben Bank, an derselben Stelle und wartete hier auf Rettungskräfte, die später vergeblich um sein Leben kämpften.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 17:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in Hamburg: Polizei entdeckt kiloweise Drogen – Männer festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drogen-razzia-in-langenhorn-kiloweise-rauschgift-sichergestellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/526756688-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Razzia in Hamburg: Polizei entdeckt kiloweise Drogen – Männer festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der Razzia fand die Polizei illegale Drogen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Boris Roessler</span></p><p><strong>Großer Schlag gegen die Drogenszene in Hamburg: Nach einem Hinweis aus der Bevölkerung haben Ermittler des Landeskriminalamtes drei Männer im Alter von 27, 42 und 51 Jahren ins Visier genommen. Der Verdacht: bandenmäßiger Drogenhandel im Stadtteil Langenhorn – und das offenbar im großen Stil.</strong></p><p>Am Donnerstag um 6 Uhr schlugen die Ermittler zu. Mit Durchsuchungsbeschlüssen rückten sie am Samlandweg in Langenhorn sowie in Norderstedt an. Das Ergebnis: rund 8,5 Kilo Cannabis, 1,5 Kilo Amphetamin, 100 Gramm Kokain und zwei Schreckschusspistolen wurden sichergestellt. Außerdem fanden die Beamten Munitionsteile aus dem militärischen Bereich – Spezialisten mussten zur Sicherung hinzugezogen werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sek-einsatz-nahe-hamburg-taeter-schmuggelten-tonnenweise-kokain/">Tonnenweise Koks nach Hamburg geschmuggelt: SEK rückt mit Panzer an</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitskampf bei Apple: Verdi ruft Belegschaft zu Beinahe-Streik auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arbeitskampf-bei-apple-verdi-ruft-belegschaft-zu-beinahe-streik-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/apple-store-jungfernstieg-406938931-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=284px%2C265px%2C1440px%2C1441px&webp=1" alt="Arbeitskampf bei Apple: Verdi ruft Belegschaft zu Beinahe-Streik auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Apple Store am Jungfernstieg in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Arbeitnehmereinfluss und Tarifgehälter? Für den iPhone-Konzern sind das bislang keine Themen. Daher wollen <strong>Beschäftigte des Apple-Stores am Jungfernstieg</strong> am kommenden Montag mit einer „aktiven Mittagspause“ für bessere Arbeitsbedingungen demonstrieren.</strong></p><p>Zwischen 13 und 15 Uhr wollen die Angestellten des Ladens öffentlich für tariflich geregelte Arbeitsbedingungen eintreten. Die Aktion findet im Rahmen einer sogenannten „aktiven Mittagspause“ statt und wurde von der Gewerkschaft Verdi initiiert. Auch in Dresden sind ähnliche Aktionen geplant.</p><p>Ziel der Initiative ist es laut Verdi, ein deutliches Signal für mehr gewerkschaftliche Organisation und Mitbestimmung zu setzen. Unter dem Motto „Eine starke gewerkschaftliche Bewegung von Beschäftigten für Beschäftigte“ fordern die Teilnehmenden klar geregelte und faire Arbeitsbedingungen in den deutschen Apple-Stores – inklusive eines Tarifvertrags.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kindheitsfreundinnen werden zur gleichen Zeit schwanger – dann sticht die eine zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/schwangere-sticht-auf-schwangere-ein-urteil-gesprochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/urn-newsml-dpa-com-20090101-250611-911-007681-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=524px%2C176px%2C1547px%2C1549px&webp=1" alt="Kindheitsfreundinnen werden zur gleichen Zeit schwanger – dann sticht die eine zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagte (r.) sitzt neben ihrem Verteidiger Hont Hetenyi im Verhandlungssaal des Amtsgerichts St. Georg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Stephanie Lettgen</span></p><p><strong>Seit der Kindheit sind zwei junge Frauen in Hamburg befreundet. Zur gleichen Zeit werden sie schwanger. Doch es kommt zum Streit, der mit einem Messerstich endet. Am Freitag ist das Urteil gefallen.</strong></p><p>Im Prozess um einen blutigen Streit zwischen zwei jungen schwangeren Frauen hat das Amtsgericht St. Georg die Angeklagte zu neun Monaten Freiheitsstrafe auf Bewährung verurteilt. Das Gericht sah gefährliche Körperverletzung in Tateinheit mit Bedrohung und fahrlässiger Körperverletzung als erwiesen an, wie ein Gerichtssprecher mitteilte. Das Urteil ist noch nicht rechtskräftig.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ich-bring-dich-um-schwangere-sticht-auf-schwangere-ein-und-gibt-hormonen-die-schuld/">„Ich bring‘ dich um“: Schwangere sticht auf Schwangere ein – und gibt Hormonen Schuld</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 16:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahlte er die Hotelrechnung nicht?Ochsenknecht bleibt noch länger in Hamburg in Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ochsenknecht-bleibt-noch-laenger-in-hamburg-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/ochsenknechthotel.jpg?resize=300%2C300&crop=773px%2C171px%2C909px%2C909px&webp=1" alt="Zahlte er die Hotelrechnung nicht?Ochsenknecht bleibt noch länger in Hamburg in Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Hotel in Tirol hatte Jimi Blue Ochsenknecht gefeiert – ohne zu bezahlen, wie der Besitzer sagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage:picture alliance/TNN/Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Der Schauspieler und Musiker Jimi Blue Ochsenknecht kann in den nächsten Tagen eher nicht mit einer Entlassung <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tv-star-jimi-blue-ochsenknecht-am-hamburger-flughafen-festgenommen/">aus dem Gefängnis in Hamburg</a> rechnen. „Dass der Verfolgte die Haftanstalt am Wochenende verlassen wird, halten wir im Prinzip für ausgeschlossen“, sagte Oberstaatsanwältin Mia Sperling-Karstens.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/jimi-blue-ochsenknecht-bleibt-in-haft-auslieferung-droht/">Das Auslieferungsverfahren nehme</a> jetzt seinen normalen Lauf. Der Auslieferungshaftbefehl sei bereits gestellt worden, ergänzte eine Sprecherin der Generalstaatsanwaltschaft. Das mehrstufige Verfahren, das zwischen Anwaltschaft und Hanseatischen Oberlandesgericht schriftlich geführt wird, nimmt für gewöhnlich mehrere Wochen in Anspruch. „Es kann noch drei bis vier Wochen dauern bis die Entscheidung vorliegt.“ Und so lange muss der 33-Jährige auch in Hamburg in Auslieferungshaft ausharren. </p><p>Ochsenknecht soll nach Österreich ausgeliefert werden, weil die Justiz dort wegen Betrugs gegen ihn ermittelt. Der Sohn des Schauspielers Uwe Ochsenknecht hatte 2021 in einem Hotel in Tirol mehrere Tage lang Geburtstag gefeiert – und soll die fast 14.000 Euro hohe Rechnung aber trotz mehrfacher Ermahnung, Ratenzahlungsangeboten und Gerichtsverhandlungen nie gezahlt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 14:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seniorin biegt falsch ab und kollidiert mit Range Rover – schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/seniorin-biegt-falsch-ab-und-kollidiert-mit-suv-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/holstenstrasse-unfall.jpg?resize=300%2C300&crop=149px%2C270px%2C810px%2C810px&webp=1" alt="Seniorin biegt falsch ab und kollidiert mit Range Rover – schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine 70-Jährige soll mit ihrem Kleinwagen falsch auf die Holstenstraße abgebogen sein - dort kollidierte sie mit einem SUV.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Schwerer Unfall am Freitag in Altona-Nord: Auf der Holstenstraße ist eine Autofahrerin bei einem Abbiegemanöver schwer verletzt worden.</strong></p><p>Die 70-Jährige kam nach Angaben eines Reporters vor Ort vom Parkplatz eines Supermarktes und bog vorschriftswidrig nach links auf die vielbefahrene Holstenstraße ab und kollidierte dort mit einem Range Rover.</p><p>Einem Sprecher der Feuerwehr zufolge zog sie sich schwere Verletzungen zu, zudem wird davon ausgegangen, dass schon unmittelbar vor dem Unfall eine schwere Erkrankung der 70-Jährigen vorlag. In Begleitung eines Notarztes wurde die Frau ins Krankenhaus gebracht. Die Holstenstraße wurde stadtauswärts vorübergehend voll gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 13:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kiloweise Koks im Bus: Drogenschmuggler geschnappt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kiloweise-koks-im-bus-drogenschmuggler-geschnappt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/240436950-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kiloweise Koks im Bus: Drogenschmuggler geschnappt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Drogenspürhund kontrolliert Gepäck. Mitte Mai wurden in einem Koffer am ZOB vier Pakete Kokain gefunden. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Der Zoll kontrollierte am ZOB einen Reisebus. Das Gepäck eines Passagiers kam ihnen verdächtig vor. Bei der weiteren Durchsuchung wurde klar: Der Mann hat nicht nur Souvenirs aus dem Paris-Urlaub im Koffer.</strong></p><p>Die Zoll-Beamten durchsuchten am 15. Mai einen Reisebus, der aus Paris am ZOB ankam. Das Gepäck eines portugiesischen Reisenden kam ihnen dabei auffällig vor. Der Koffer wurde geöffnet, aber die Unstimmigkeiten blieben, weshalb ein Spürhund zur Unterstützung eingesetzt wurde, so der Zoll.</p><p>„Dieser reagierte positiv, woraufhin der Koffer nochmals intensiver untersucht wurde und dabei ein doppelter Boden gefunden wurde“, sagt Pressesprecher Oliver Bachmann.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harley Days: Hamburg wird zur Biker-Hauptstadt – Rocklegende wieder dabei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/harley-days-hamburg-wird-zur-biker-hauptstadt-rocklegende-wieder-dabei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/maffay-harley-days-92074364-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=680px%2C168px%2C1496px%2C1495px&webp=1" alt="Harley Days: Hamburg wird zur Biker-Hauptstadt – Rocklegende wieder dabei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rocklegende Peter Maffay (M., hier bei den Harley Days 2017), wird dieses Jahr die Motorrad-Karawane anführen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eventpress | Eventpress rh</span></p><p><strong>Hamburg wird am Wochenende wieder zur Hauptstadt der Biker: Zu den Harley Days werden Tausende auf ihren schweren Maschinen erwartet. Auch Prominenz ist dabei – eine deutsche Rocklegende führt die Parade an.</strong></p><p>Die Harley Days von Freitag bis Sonntag bieten auf dem Großmarkt-Gelände ein vielfältiges Programm für die Fans der US-Motorradmarke. Insgesamt 15 Bands und Interpreten auf zwei Bühnen sind angekündigt.</p><p>Die beiden Stuntmen DOP und Chris Lietsch präsentieren Motorrad-Akrobatik. Zudem können sich Besucherinnen und Besucher von rund 40 Tätowierern die Haut verschönern lassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Dates in Hinterhalte gelockt: Brutale Jagd auf queere Menschen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-online-dates-in-hinterhalt-gelockt-immer-mehr-erschreckende-attacken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/11654252-copy-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bei Dates in Hinterhalte gelockt: Brutale Jagd auf queere Menschen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Junge Männer greifen Homosexuelle bei fingierten Dates an und verletzen sie teils schwer. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/Lehtikuva</span></p><p><b>Zwei Menschen lernen sich auf einer Dating-App kennen, schreiben miteinander, verabreden ein Treffen. Doch vor Ort wartet kein neuer Partner, sondern es warten Angreifer, die gezielt Jagd auf queere Menschen machen: Immer häufiger kommt es auch in Hamburg zu solchen Fällen. Zuletzt gelang es der Polizei, zwei junge Täter in Finkenwerder zu fassen. Wie Online-Dating zu einer ernsthaften Gefahr für die queere Community wird, was die Polizei dagegen unternimmt – und warum es so schwer ist, die Täter zu schnappen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 11:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Party unter freiem Himmel: In Altona findet ein neues Straßenfest statt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/feste-hamburg-diesen-sommer-ist-jedes-wochenende-was-los/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/06/stamp-2022-thomas-panzau-23-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Party unter freiem Himmel: In Altona findet ein neues Straßenfest statt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehr als 100 Veranstaltungen gibt's bei der diesjährigen Altonale - auch Musik ist wieder dabei. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thomas Panzau</span></p><p><strong>Kaum flattern die ersten Fähnchen der „Altonale“ über den Platz der Republik, wird Hamburg zur Open-Air-Bühne. Zwischen Juli-Hitze und August-Sundown reihen sich Festivalwochenenden wie Lichterketten-Perlen: Street-Art in Altona, Sandkisten-Spaß in Niendorf, Weinflanieren in Eppendorf, queere Parade an der Alster – wer diesen Sommer drinnen bleibt, verpasst das pralle Leben auf der Straße. Und in Ottensen wird ein Straßenfest gefeiert, das es so erst zum zweiten Mal gibt!</strong></p><p>Es ist eines der größten Kulturfestivals Norddeutschlands: Zwischen Spritzenplatz (Ottensen) und Platz der Republik (Altona-Altstadt) gibt es ein pralles Programm: Straßentheater, Lesungen, Live-Musik, Design-Markt. Abends leuchten Fassaden als Projektionsfläche, während von Food-Trucks der Duft von Frittata bis Pho durch die Straßen strömt.</p><p>Wer das Gelände zum ersten Mal betritt, folgt am besten dem Lageplan: Flohmarkt und Kunstmarkt an der Christians­wiese, Festivalzentrum auf dem Platz der Republik, dazu kleinere Bühnen in Hinterhöfen. Alles liegt fußläufig, sodass ein kompletter Festival­tag auch ohne HVV-Ticket funktioniert.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wut, Angst, Hoffnung: Was Hamburgs Iraner wirklich über die Angriffe Israels denken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wut-angst-schweigen-hamburgs-iranische-community-nach-dem-angriff-auf-den-iran/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua1767-540-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=541px%2C254px%2C1444px%2C1444px&webp=1" alt="Wut, Angst, Hoffnung: Was Hamburgs Iraner wirklich über die Angriffe Israels denken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Iranerin Shipa Taghdiri lebt in Hamburg – zum Angriff Israels auf den Iran hat sie eine klare Haltung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>In keiner anderen Stadt in Deutschland leben so viele Iraner wie in Hamburg. Der israelische Angriff am 13. Juni hat die Community aufgewühlt: Für manche ist er ein längst überfälliger Schlag gegen ein brutales Regime. Andere verurteilen ihn aus Sorgen um die Bevölkerung. Einige schweigen – aus Angst, ins Visier der Handlanger des iranischen Regimes zu geraten. Die MOPO hat mit Iranerinnen und Iranern aus Hamburg gesprochen: Über ihre Wut, ihre Ängste und Hoffnungen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>