<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Erschütterndes Unglück bei Hagenbeck: Affenkind stranguliert sich beim Spielen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erschuetterndes-unglueck-bei-hagenbeck-affenkind-stranguliert-sich-beim-spielen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bildschirmfoto-2025-07-15-um-185933.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Erschütterndes Unglück bei Hagenbeck: Affenkind stranguliert sich beim Spielen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Instagram-Post gab der Tierpark Hagenbeck den Tod des jungen Affen bekannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Instagram/tierpark_hagenbeck</span></p><p><strong>Im Tierpark Hagenbeck hat sich am Dienstagvormittag ein tragischer Vorfall ereignet: Ein junger Mandrill ist beim Spielen im Außengehege ums Leben gekommen. </strong></p><p>Wie der Tierpark bekanntgab, meldete eine Pflegerin den Tod des Affenkindes gegen 10.30 Uhr. Sofort nach dem Vorfall wurden die übrigen Tiere in den Stall geholt, um den verstorbenen Mandrill aus dem Gehege zu bergen.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen hatte sich das Tier beim Spielen in einem Kletternetz verfangen und stranguliert. Das entsprechende Netz wurde umgehend entfernt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 21:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Hamburger Branche macht jedes Jahr Milliarden – und kaum jemand weiß es</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/diese-hamburger-branche-macht-jedes-jahr-milliarden-und-kaum-jemand-weiss-es/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/01/390599186-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Diese Hamburger Branche macht jedes Jahr Milliarden – und kaum jemand weiß es" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carsten Brosda (SPD), Senator für Kultur und Medien</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Hamburgs Kreativwirtschaft boomt, macht Milliarden – und wird immer wichtiger für die Stadt: Das betonten Kultursenator Carsten Brosda (SPD) und Egbert Rühl, Geschäftsführer der Hamburg Kreativ Gesellschaft, anlässlich des 15-jährigen Bestehens der städtischen Fördereinrichtung.</strong></p><p>In den vergangenen 13 Jahren ist die Zahl der Unternehmen in der Branche um 27 Prozent gestiegen – auf mittlerweile rund 31.000. „Jedes siebte Unternehmen in Hamburg gehört zur Kreativwirtschaft“, so Rühl.</p><p>Dazu zählen unter anderem Film, Musik, Literatur, Games, Design und Werbung. Gemeinsam erwirtschaften sie rund 11,4 Milliarden Euro im Jahr – das entspricht 2,6 Prozent der Hamburger Gesamtwirtschaft.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 21:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holsten-Areal: Das sind die letzten Bieter – machen die dann alles platt?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/filetgrundstueck-von-altona-diese-bieter-duerfen-es-jetzt-kaufen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/05/dji-0562-291.jpg?resize=300%2C300&crop=561px%2C156px%2C673px%2C673px&webp=1" alt="Holsten-Areal: Das sind die letzten Bieter – machen die dann alles platt?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Holsten-Areal: Das Filetstück nahe des Bahnhofs Holstenstraße liegt brach. Rechts verläuft die Haubachstraße. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Was lange währt, wird endlich bebaut? Seit Jahren liegt das ehemalige Gelände der Holsten-Brauerei in Altona brach - eigentlich sollten hier schon längst mehr als 1000 Wohnungen entstehen. Doch der Eigentümer, die Adler Group, war in finanzielle Schwierigkeiten geraten. Das Grundstück versucht er seit über einem Jahr teuer zu verkaufen. Jetzt bestätigte einer der Bieter exklusive Verhandlungen mit Adler – es geht wohl nur noch um Details. Also endlich alles paletti? Von wegen: Anwohnerinitiative und Denkmalschutzverein haben eine Petition gestartet, die es in sich hat.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Bezirk soll „Safe Space“ für queere Menschen einrichten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-bezirk-soll-safe-space-fuer-queere-menschen-einrichten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/image-1.png?resize=300%2C300&crop=833px%2C0px%2C4289px%2C4284px&webp=1" alt="Hamburger Bezirk soll „Safe Space“ für queere Menschen einrichten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Antrag für einen „Safe Space“ als sicheren Rückzugsort für queere Menschen wurde bei der zurückliegenden Bezirksversammlung der Wandsbek-Koalition einstimmig beschlossen. Auf dem Foto (von links): Conny Poltersdorf (Grüne), Carsten Heeger (SPD) und Annett Wicher (FDP).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Wandsbek-Koalition</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/mehr-hasskriminalitaet-gegen-queere-menschen-in-hamburg/">In der Pride Week rücken die Sorgen queerer Menschen</a> ins öffentliche Bewusstsein. In Wandsbek will die rot-grün-gelbe Koalition jetzt Taten folgen lassen: Ein zentraler „Safe Space“ soll queeren Menschen aller Altersgruppen einen geschützten Rückzugsort bieten – einen Ort, an dem sie sicher, frei und selbstbestimmt leben können.</strong></p><p>Der Bedarf ist groß – und wächst. Zwar steigt die gesellschaftliche Akzeptanz für queere Menschen,<a href="https://www.mopo.de/news/panorama/csd-demos-werden-immer-haeufiger-bedroht-hat-eine-neue-qualitaet/"> gleichzeitig nehmen Anfeindungen zu.</a> 2023 wurden in Hamburg 98 queerfeindliche Straftaten registriert – ein Anstieg um 56 Prozent im Vergleich zum Vorjahr.</p><p>Damit der „Safe Space“ den tatsächlichen Bedürfnissen entspricht, sollen zunächst diverse Expert:innen und Sprecher:innen queerer Menschen aus allen Altersgruppen gehört werden – auch aus Altenheimen und öffentlichen Wohnangeboten. Ziel ist ein passgenaues Konzept für einen geschützten Raum mitten in Wandsbek.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 20:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Goldener Blitzer“ für Hamburg – das steckt dahinter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/goldener-blitzer-fuer-hamburg-das-steckt-dahinter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/der-goldene-blitzer-dav.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C218px%2C1024px%2C1023px&webp=1" alt="„Goldener Blitzer“ für Hamburg – das steckt dahinter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So stellt sich der Deutsche Anwaltverein den „Goldenen Blitzer“ vor – eine Trophäe für die Stadt, die am meisten Bußgelder für Tempo- und Rotlichtverstöße kassiert hat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Deutscher Anwaltverein</span></p><p><strong>Ein roter Lichtblitz am Straßenrand – und schon klingelt die Stadtkasse wieder: Einnahmen durch Bußgelder für Tempo- oder Rotlichtverstöße bringen vielen Kommunen enorme Beträge ein. 25 Städte wurden laut einer Umfrage 2024 zu „Blitzermillionären“ – Spitzenreiter: Hamburg.</strong></p><p>Für die Umfrage in diesem Jahr hatte die Arbeitsgemeinschaft Verkehrsrecht des Deutschen Anwaltvereins e. V. (DAV) den 140 größten Städten Deutschlands einen Fragebogen geschickt. 41 Städte haben ihn beantwortet, zwölf von ihnen wollen ihre Daten jedoch lieber für sich behalten.</p><p>153 Millionen Euro aus Geschwindigkeits- und Rotlichtverstößen nahmen die 41 auskunftswilligen Kommunen im vergangenen Jahr insgesamt ein. 25 von ihnen wurden damit „Blitzermillionäre“, nahmen also mehr als eine Million Euro ein. Dieses Geld fließt in allen befragten Städten vollständig in den Gesamthaushalt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 20:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Demo für Krankenhaus-Erhalt schlägt AfD-Frau in die Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aufmarsch-in-wilhelmsburg-gross-sand-muss-bleiben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-8177-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=556px%2C136px%2C1787px%2C1784px&webp=1" alt="Demo für Krankenhaus-Erhalt schlägt AfD-Frau in die Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">300 Demonstranten waren für die Veranstaltung angemeldet. Schätzungen der Polizei zufolge waren es letztendlich 500. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><strong>Wochenlang wurde protestiert – auf Veranstaltungen oder in den sozialen Medien. Und dennoch schließt das Krankenhaus Groß-Sand am Dienstag seine Notaufnahme und die Chirurgie. Für einen letzten großen Aufmarsch haben sich an diesem Nachmittag etwa 500 Menschen in Wilhelmsburg versammelt. Angemeldet waren 300. Sie fordern: „Krankenhaus Groß-Sand muss bleiben!“</strong></p><p>Bei Sonnenschein und Wind haben sich rund 500 Menschen mit Schildern, Fahnen und Bannern am Stübenplatz versammelt. Eine Mutter schiebt ihr Kleinkind im Kinderwagen über den Platz. Das Kind hält ein Schild, darauf steht: „Groß-Sand muss bleiben!“. Ein identisches Schild findet man an einer Hundeleine. Jung und Alt sind an diesem Dienstag nach der Arbeit zusammengekommen, um gegen die Schließung der Notaufnahme und damit der einzigen 24-Stunden-Notversorgung auf der Elbinsel zu protestieren.</p><p>Bereits im Vorhinein war der Gegenwind gegen die Pläne der Sozialbehörde, aus dem Krankenhaus eine „Stadtteilklinik“ zu machen, groß. Auf einer Veranstaltung der SPD am 24. Juni machten Anwohner:innen und die Belegschaft des Groß-Sand ihrem Ärger Luft. Einer der Redner, Martin Wismar (ein Arzt in der Notaufnahme des Krankenhauses) sagte damals: „Die Stadt begeht mit ihren Plänen gerade einen furchtbaren Fehler.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 20:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steine, Kiefer, Bombenschutt: Die Funde eines Hamburger Fossilienjägers</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/steine-kiefer-bombenschutt-die-funde-eines-hamburger-fossilienjaegers/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua7990-792-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Steine, Kiefer, Bombenschutt: Die Funde eines Hamburger Fossilienjägers" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Alexander Benn sammelt regelmäßig Fossilien am Elbstrand. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>420 Millionen Jahre alte Fischknochen, für die Ewigkeit in Stein festgehalten. Einen menschlichen Kiefer. Boten der Kriegsjahre. All das findet Geowissenschaftler Alexander Benn (40) aus Stade bei seinen Expeditionen an Stränden. Und nicht etwa in exotischen Ländern, sondern rund um Hamburg an den Elbstränden. Die MOPO hat ihn bei einer seiner regelmäßigen Touren am sogenannten „Bombenschutt-Strand“ in Jork im Alten Land begleitet. Währenddessen erzählt er von den Schätzen, die die Elbe schon für ihn bereithielt. Nach der Tour bin ich, die MOPO-Reporterin, erschöpft und voller Schlamm – dafür um einiges Wissen reicher. Zum Beispiel, warum hier mal ein komplett erhaltener Nilpferdschädel gefunden wurde. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 19:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haus und Wohnungen weg! Hamburger TV-Moderatorin stand nach Investments vor dem Ruin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/haus-und-wohnungen-weg-hamburger-tv-moderatorin-stand-nach-investments-vor-dem-ruin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/535836833-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Haus und Wohnungen weg! Hamburger TV-Moderatorin stand nach Investments vor dem Ruin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">TV-Legende Heidrun von Goessel (80) sprach im Interview über schwere Zeiten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Wort &amp; Bild Verlagsgruppe</span></p><p><strong>Die Hamburger TV-Moderatorin Heidrun von Goessel (80) war einst ein Star auf dem Bildschirm – sie kündigte im Fernsehen Programme an, stand auf Theaterbühnen, arbeitete als Synchronsprecherin, Moderatorin und Model. Doch der Preis für diesen „Arbeitswahn“, wie sie es heute nennt, war hoch: Nach einem missglückten Investment stand sie plötzlich vor dem Nichts</strong>.</p><p>Im Interview mit dem Apothekenmagazin „Senioren Ratgeber“ erzählt die 80-Jährige offen, wie sie alles verlor – weil sie dem Mann vertraute, den sie liebte. „Ich hatte volles Vertrauen zu meinem vierten Mann, einem promovierten Betriebswirt. Ich sagte: ,Mach du mal das mit dem Geld!’“, erinnert sie sich. Doch die Anlage scheiterte, eine Firma ging pleite, der Nervenzusammenbruch folgte. Ihr bitteres Fazit: „Drei Eigentumswohnungen und mein Haus in Florida waren weg. Ich wollte nicht mehr mit ihm zusammen sein.“</p><p>Auch wenn die beiden sich trennten – trotzdem sind sie weiter verheiratet. „Wir hatten sehr schöne Zeiten miteinander. Da dachte ich irgendwann: Ich kann deswegen den Menschen nicht fallen lassen“, sagt von Goessel – eine bemerkenswerte Entscheidung, nach einem existenziellen Tiefschlag. Heute ist von Goessel mit ihrem Ex-Kollegen Gerd Grundwald liiert. Mit 78 Jahren hatte sie den kennengelernt. Im Jahr 2022 sagte sie der „Bild“: „Es hat uns so erwischt, dass wirklich die Schmetterlinge im Bauch waren und ich mich gefragt habe, wie kann es solche Gefühle geben?“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 19:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Demonstranten schlagen AfD-Frau in die Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/demonstranten-schlagen-afd-frau-in-die-flucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/whatsapp-image-2025-07-15-at-183800.jpeg?resize=300%2C300&crop=182px%2C365px%2C835px%2C835px&webp=1" alt="Demonstranten schlagen AfD-Frau in die Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die AfD-Frau Nicole Jordan wollte an der Demo zum Erhalt des Krankenhauses Groß Sand in Hamburg-Wilhelmsburg teilnehmen. Darüber gab es Streit mit anderen Demo-Teilnehmern. Die  Polizei ging dazwischen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><strong>„Haut ab! Haut ab! Es gibt kein Recht auf Nazi-Propaganda!“ rufen wütende Demonstranten Nicole Jordan von der AfD-Fraktion Hamburg entgegen. Die Politikerin ist mit Begleitung auf ihrem Fahrrad zu der Demonstration gegen die Schließung des Krankenhauses Groß-Sand in Wilhelmsburg gekommen. Willkommen ist sie nicht.</strong></p><p>Mehrere Demonstranten haben sich am frühen Dienstagabend gegen 18.20 Uhr zusammengeschlossen, um Jordan den Zutritt zum Demonstrationszug zu verwehren. Deren Begleiterin filmt alles grinsend mit dem Handy.</p><p>Die Veranstalter der Demonstration geben ebenfalls über Lautsprecher bekannt: „Wir haben mitbekommen, dass die AfD hier ist. Rassistische Parteien und Organisationen sind hier nicht willkommen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 18:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unbekannter lauert Elfjähriger in Treppenhaus auf: 1,90-Mann in neongrün gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sexueller-uebergriff-auf-elfjaehriges-maedchen-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bildschirmfoto-2025-07-15-um-165019.png?resize=300%2C300&crop=842px%2C195px%2C1381px%2C1381px&webp=1" alt="Unbekannter lauert Elfjähriger in Treppenhaus auf: 1,90-Mann in neongrün gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Oertzweg in Barmbek-Nord (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Maps</span></p><p><strong>Er lauerte im Treppenhaus: Ein Unbekannter hat am Freitagnachmittag in Barmbek-Nord <strong>einen sexuellen Übergriff auf ein elfjähriges Mädchen</strong> verübt. Die Polizei bittet um Hinweise aus der Bevölkerung</strong>.</p><p>Die Tat ereignete sich zwischen 14.40 Uhr und 14.55 Uhr in der Straße Oertzweg. Laut Landeskriminalamt lauerte der Unbekannte dem Kind im Treppenhaus eines Mehrfamilienhauses auf.</p><p>Er griff das Mädchen an und berührte es in eindeutig sexueller Absicht. Anschließend ließ er von der Elfjährigen ab und flüchtete in unbekannte Richtung.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 18:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgreicher Schlag gegen Drogenbande – zwei Männer in Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/erfolgreicher-schlag-gegen-drogenbande-zwei-maenner-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/484467124.jpg?resize=300%2C300&crop=250px%2C408px%2C730px%2C730px&webp=1" alt="Erfolgreicher Schlag gegen Drogenbande – zwei Männer in Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kokain war in Bananenkisten versteckt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Am Montag haben Einsatzkräfte von Polizei und Zoll mehrere Wohnungen in Hamburg und Niedersachsen durchsucht. Ziel der Aktion war die Zerschlagung eines mutmaßlichen Drogenrings. Vier Männer wurden festgenommen, zwei von ihnen kamen in Untersuchungshaft.</strong></p><p>Auslöser für die Razzia war ein Hinweis an das Hafensicherheitszentrum (HSZ), das eigens zur Bekämpfung des Drogenschmuggels über den Hamburger Hafen gegründet wurde. Der Informant hatte berichtet, dass in einem Unternehmen, in dem Bananen nachreifen, ein Karton mit rund 15 Kilogramm Kokain entdeckt worden sei.</p><p>Die daraufhin aufgenommenen Ermittlungen führten zum Fund weiterer Bananenkartons, in denen Kokain versteckt war. So gerieten vier Männer im Alter von 21, 39, 53 und 61 Jahren ins Visier der Ermittler. Kurz darauf wurden ihre Wohnungen in Billstedt und Buxtehude durchsucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 18:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noten für alle Schulen: So haben Hamburgs Abiturienten abgeschnitten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noten-fuer-alle-schulen-so-haben-hamburgs-abiturienten-abgeschnitten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/404888026-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=647px%2C313px%2C1389px%2C1390px&webp=1" alt="Noten für alle Schulen: So haben Hamburgs Abiturienten abgeschnitten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die durchschnittlich besten Noten erzielten die Abiturienten in Französisch. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Silas Stein</span></p><p><strong>Herzlichen Glückwunsch! 9274 Schülerinnen und Schüler an öffentlichen Schulen in Hamburg haben nach monatelanger Büffelei das Abitur bestanden – so viele wie zuletzt 2017. Bildungssenatorin Ksenija Bekeris (SPD) hat die vorläufigen Ergebnisse aller Schulen (außer der Privatschulen) vorgestellt. Der Notendurchschnitt liegt bei 2,35.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 17:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Tochter „möchte ihre Geschichte erzählen“ – aber darf sie das auch?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-gezerre-um-die-aussagen-der-entfuehrten-kinder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/536154005-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=511px%2C221px%2C1344px%2C1344px&webp=1" alt="Block-Tochter „möchte ihre Geschichte erzählen“ – aber darf sie das auch?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block am zweiten Verhandlungstag mit ihren Verteidigern Ingo Bott (l.) und Otmar Kury. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Der Zuschauerraum ist auch am zweiten Prozesstag gut gefüllt, einige Journalisten stehen schon zwei Stunden vor Prozessbeginn vor der Saaltür. Immerhin soll Christina Block aussagen, die Mutter, die die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in Auftrag gegeben haben soll. Die Frau, deren 14-jährige Tochter als Nebenklägerin und Belastungszeugin gegen ihre Mutter aussagen will – ein ungeheurer Vorgang, der für die Kluft innerhalb der Millionärsfamilie steht. Um die Rollen, die das Mädchen und ihr jüngerer Bruder im Prozess spielen sollen, gibt es nun ein juristisches Tauziehen, das den Prozess sogar platzen lassen könnte. </b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in nobler Boutique  – Polizei ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-bekannter-boutique-polizei-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250715-id37658-10-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=771px%2C345px%2C1362px%2C1362px&webp=1" alt="Feuer in nobler Boutique  – Polizei ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute und Polizisten vor der Boutique an der Eppendorfer Landstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong><strong>In einer Boutique in Eppendorf ist am Dienstagmittag ein Brand ausgebrochen. Der Sachschaden ist erheblich – die Polizei ermittelt zur Ursache des Feuers.</strong></strong></p><p>Gegen 12.55 Uhr wurde die Feuerwehr zur Eppendorfer Landstraße gerufen. Aus einer Boutique wurde dichter Rauch gemeldet. Nach Angaben der Feuerwehr hatte es in einem Lagerraum des Geschäfts gebrannt. Bewohner der darüberliegenden Wohnungen mussten das Gebäude verlassen.</p><p>Das Feuer war schnell unter Kontrolle – dennoch dauerte der Einsatz noch länger. Grund dafür waren umfangreiche Belüftungsmaßnahmen, da sich der Rauch im gesamten Gebäude ausgebreitet hatte. Die Polizei untersucht nun die Brandursache. Verletzt wurde niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>