<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Beliebtes Hamburger Ausflugsziel bleibt dicht – weil's dort kein Bier gibt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beliebtes-hamburger-ausflugsziel-immer-noch-zu-denn-dies-ist-dort-derzeit-verboten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/bootshaus02.jpg?resize=300%2C300&crop=327px%2C0px%2C1514px%2C1512px&webp=1" alt="Beliebtes Hamburger Ausflugsziel bleibt dicht – weil's dort kein Bier gibt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Bootshaus an der Harburger Außenmühle ist noch immer geschlossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Einmal um die Außenmühle wandern und danach schön einen Kaffee oder ein Bier trinken. Das geht leider seit fast zwei Jahren nicht mehr, denn das „Bootshaus“ ist geschlossen. Auch die Tretboote und die Schwäne sind verschwunden. Offenbar lohnt die Eröffnung aktuell nicht, da etwas Zentrales nicht auf der Karte stehen darf.</b><br/><br/><br/><br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 18:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fünf Meter hohe Wellen! Fähren nach Helgoland bleiben im Hafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fuenf-meter-hohe-wellen-faehren-nach-helgoland-abgesagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/522347240-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=116px%2C273px%2C1420px%2C1420px&webp=1" alt="Fünf Meter hohe Wellen! Fähren nach Helgoland bleiben im Hafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der HSC „Halunder Jet“ der Reederei FRS Helgoline GmbH im Hamburger Hafen.  (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Wer am Dienstag auf Deutschlands einzige Hochseeinsel möchte, hat schlechte Karten. Wegen Sturmböen und hoher Wellen wird Helgoland nicht vom Festland aus angesteuert.</strong></p><p>Wegen eines von Irland heranziehenden Sturmtiefs über der Nordsee haben mehrere Reedereien für Dienstag ihre Verbindungen von und nach Helgoland abgesagt. Neben der Fahrt des „Halunder Jets“ der Reederei FRS Helgoline, der Hamburg mit der einzigen deutschen Hochseeinsel verbindet, sagte die Reederei Cassen Eils auch die Fahrten der MS „Nordlicht II“ und der MS „Helgoland“ ab, die zwischen Cuxhaven und Helgoland verkehren. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/a7-vorm-tunnel-vierspurig-ausgebaut-doch-jetzt-staut-sich-alles-mehr-als-vorher/">A7 vorm Elbtunnel ausgebaut – doch jetzt gibt’s noch viel mehr Stau!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 17:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elfjähriges Mädchen in Hamburg verschwunden – Polizei bittet um Hilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/11-jaehriges-maedchen-in-hamburg-verschwunden-polizei-bittet-um-hilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/vermisste-11jaehrige.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Elfjähriges Mädchen in Hamburg verschwunden – Polizei bittet um Hilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Bild sucht die Polizei nach dem Mädchen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Wer hat die elfjährige Maimouna Akinhola gesehen? Das Mädchen aus Neuenfelde wird seit Montagvormittag vermisst. Die Polizei bittet nun bei der Suche um Hilfe</strong>.</p><p>Die Elfjährige habe am Montagvormittag die Wohnung ihrer Eltern am Seehofring verlassen, teilte die Polizei mit. Doch seitdem fehlt von ihr jede Spur, die bisherigen Suchmaßnahmen blieben ohne Erfolg.</p><p>Da mittlerweile eine Gefährdung für das Mädchen angenommen wird, hat ein Amtsrichter einen Beschluss zur öffentlichen Suche erlassen. Daher wendet sich die Polizei an die Öffentlichkeit und bittet um Mithilfe. Das Mädchen soll etwa 1,45 Meter groß und von kräftiger Statur sein. Es hat dunkle, krause und lange Haare und kann trotz seines jungen Alters auf bis zu 16 Jahre alt geschätzt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ersatzverkehr Hamburg-Berlin: Das muss noch besser werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/xxl-bahnsperrung-nach-berlin-ersatzverkehr-betreiber-sagt-verbesserung-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/539439446.jpg?resize=300%2C300&crop=363px%2C0px%2C5504px%2C5504px&webp=1" alt="Ersatzverkehr Hamburg-Berlin: Das muss noch besser werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bus der Ersatzverkehrs, der für Monate die Regionalzüge auf der Strecke Hamburg-Berlin ersetzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Michael Bahlo</span></p><p><strong>Seit Freitagabend ist die Strecke zwischen Hamburg und Berlin stillgelegt: Für die nächsten neun Monate fahren Ersatzbusse statt Züge auf der Strecke. Der Start des Ersatzverkehrs sei gut gelaufen, finden Bahn und Betreiber – aber es gibt noch Luft nach oben.</strong></p><p>Der Ersatzverkehr zur Generalsanierung zwischen Hamburg und Berlin soll an einigen Stellen noch verbessert werden. Das sagte der Chef des Unternehmens Ecovista, Michael Bader, vor Journalisten im brandenburgischen Wustermark (Landkreis Havelland). „Ich glaube schon, dass wir das ein oder andere haben, wo wir uns noch verbessern können in der Routine, die jetzt kommen wird die nächsten Tage.“ Er sei aber insgesamt zufrieden, wie der Ersatzverkehr angelaufen sei. Ecovista betreibt die Ersatzbusse, die in den nächsten Monaten entlang der Strecke unterwegs sein werden.</p><p>Konkret auf verpasste Anschlüsse, mangelnde Aushänge und fehlende Sanitäranlagen an einigen Halten angesprochen, sagte Bader: „Das sind natürlich die Themen, wie ich gerade sagte, dass wir schon noch an ein paar Stellen nachsteuern müssen.“ Gesamtheitlich betrachtet sei der Start des Ersatzverkehrs mit 170 Fahrzeugen an einer Bahnstrecke von 280 Kilometern Länge aber „sehr gut“ verlaufen. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 16:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Heiße Luft“: Kritik an Tschentschers Hyperloop-Begeisterung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/heisse-luft-linke-kritisiert-tschentschers-hyperloop-begeisterung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/485282533-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=659px%2C0px%2C1672px%2C1673px&webp=1" alt="„Heiße Luft“: Kritik an Tschentschers Hyperloop-Begeisterung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bald könnte einer dieser Hochgeschwindigkeitszüge von Kiel nach Hamburg fahren. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dts-Agentur</span></p><p><strong>Noch klingt es mehr nach Science-Fiction als nach einem tatsächlichen Szenario: Im Zuge der Olympia-Bewerbung planen Hamburg und Schleswig-Holstein eine Strecke für Hyperloop-Technologie. Dabei handelt es sich um eine Vakuumröhre, in der Geschwindigkeiten von bis zu 700 Kilometern pro Stunde möglich sind. Vor allem Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) klang zuletzt begeistert – doch wie viel ist da tatsächlich dran?</strong></p><p>Konkret geht es um eine Teststrecke von Hamburg nach Kiel, denn immerhin sollen bei einer erfolgreichen Olympia-Bewerbung der Hansestadt in der schleswig-holsteinischen Hauptstadt die Segelwettbewerbe ausgerichtet werden.</p><p>„Es gibt eine technisch mittlerweile sehr weit entwickelte Hochgeschwindigkeitstechnik, die als privatwirtschaftliche Investition rechenbar ist“, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/mit-700-km-h-von-hamburg-nach-kiel-science-fiction-traum-koennte-bald-wahr-werden/">gab sich Tschentscher kürzlich nach einer gemeinsamen Kabinettsitzung der Regierungen beider Länder optimistisch.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 15:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Perückenmann mit Waffe überfällt Kiosk – Zeugen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/maskierter-mann-ueberfaellt-kiosk-mit-schusswaffe-und-fluechtet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/screenshot-2025-08-04-144628.png?resize=300%2C300&crop=545px%2C158px%2C800px%2C799px&webp=1" alt="Perückenmann mit Waffe überfällt Kiosk – Zeugen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitten in Heimfeld wurde in der Nacht zu Sonntag ein Kiosk überfallen – der Täter flüchtete.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Earth</span></p><p><strong>Schockmoment kurz nach Ladenschluss: In Heimfeld hat ein Maskierter einen Kiosk überfallen – mit gezückter Waffe. Der Täter flüchtete mit seiner Beute. Die Polizei bittet um Hinweise.</strong></p><p>In der Nacht zu Sonntag kam ein bislang unbekannter Mann in Heimfeld in einen Kiosk und bedrohte den 32-jährigen Inhaber mit einer Schusswaffe. Da dieser sich weigerte, Geld herauszugeben, griff der Täter selbst in die Kasse und floh mit seiner Beute in Richtung der Straße Kiefernberg, so die Polizei.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburger-poebel-boomer-wegen-volksverhetzung-verurteilt/">Hamburger teilt rassistisches Video: Richterin findet deutliche Worte</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 14:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frisch renoviert: Besonderes Projekt bringt Familien in Sylter Traum-Location</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sylt-in-den-sommerferien-frisch-renovierte-strandperle-laedt-familien-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/bildschirmfoto-2025-08-04-um-133139.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C137px%2C1235px%2C1236px&webp=1" alt="Frisch renoviert: Besonderes Projekt bringt Familien in Sylter Traum-Location" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für kleines Geld an den Sylter Strand: Die „Strandperle“ macht's möglich!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa / Hamburger Kind</span></p><p><b>Sylt ist teuer, in den Sommerferien für viele kaum erschwinglich und ohnehin immer schon ausgebucht. Doch eine frisch renovierte Unterkunft lädt jetzt Familien auf die Insel ein, die nie geträumt hätten, hier einmal eine Woche richtig ausspannen zu können.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 12:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sternschnuppen über dem Norden: Hier haben Sie in Hamburg den besten Blick</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sternschnuppen-ueber-dem-norden-geduld-und-glueck-noetig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/226318854-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=783px%2C304px%2C1352px%2C1353px&webp=1" alt="Sternschnuppen über dem Norden: Hier haben Sie in Hamburg den besten Blick" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Sternschnuppen-Nächte stehen bevor. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Sternengucker in Hamburg und Schleswig-Holstein brauchen in dieser Woche Geduld und etwas Glück: Während sich der Meteorschauer der Perseiden seinem Höhepunkt nähert, ist der Himmel in Norddeutschland oft wolkenverhangen. Eine Chance auf einen Blick auf den Sternschnuppenregen gibt es dennoch, wie eine Meteorologin des Deutschen Wetterdienstes (DWD) sagte. </strong></p><p>„Am ehesten Glück auf eine sternenklare Nacht hat man in der Nacht zum Donnerstag“, so die Expertin. Auch am Freitag könne es Wolkenlücken geben. Zu Beginn der Woche müsse man sich dagegen nachts noch auf dichte Wolken und Regen beziehungsweise Schauer einstellen. Auch tagsüber bleibt das Wetter laut der Meteorologin weiterhin unbeständig. </p><p>Die Perseiden gehören zu den eindrucksvollsten Sternschnuppenschauern des Jahres. Ihren Höhepunkt erreichen sie am 12. August – dann sind bei optimalen Bedingungen bis zu 100 Sternschnuppen pro Stunde sichtbar, wie Björn Voss, Direktor des Planetarium Hamburg, sagte. „Da der Mond wenige Tage zuvor am 9. August als Vollmond den Himmel erleuchtet, ist es sinnvoll, das Firmament noch bis Ende der dritten Augustwoche im Blick zu behalten.“ Trotz des hellen Mondes stünden die Chancen nicht schlecht, die Perseiden seien noch bis zum 24. August aktiv. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 11:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pendler aufgepasst: U-Bahn-Sperrung hat begonnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/teilsperrung-im-norden-der-u1-beginnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/imago806617349-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=597px%2C567px%2C912px%2C911px&webp=1" alt="Pendler aufgepasst: U-Bahn-Sperrung hat begonnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Zug der U-Bahn-Linie 1 in Richtung Garstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Pendler aufgepasst: Die dreiwöchige Teilsperrung im schleswig-holsteinischen Teil der U1 hat begonnen. Bis zum 24. August fahren zwischen Garstedt und Norderstedt Mitte keine Bahnen, wie der städtische U-Bahnbetreiber Hochbahn aus Hamburg mitteilte. Der Grund sind Bauarbeiten. </strong></p><p>Die Hochbahn richtet auf dem Abschnitt Ersatzverkehr mit Bussen ein, wie es in der Mitteilung heißt. Die Fahrzeit könne sich nach Verkehrslage um bis zu 20 Minuten verlängern. </p><p>Auf der Strecke erneuert die Hochbahn Gleise und Schwellen. Das Verkehrsunternehmen ersetzt demnach alte Holzschwellen mit Betonschwellen. Diese seien langlebiger als die Schwellen aus Holz. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Schwerverletzte! Kellerbrand in Hamburger Mehrfamilienhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kellerbrand-in-mehrfamilienhaus-vier-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/unknown-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=794px%2C407px%2C1417px%2C1417px&webp=1" alt="Drei Schwerverletzte! Kellerbrand in Hamburger Mehrfamilienhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dichter Rauch dringt aus dem Keller eines Hauses an der Schöneberger Straße in Rahlstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Roeer</span></p><p><strong>Bei einem Brand in einem Mehrfamilienhaus im Hamburger Stadtteil Rahlstedt sind am frühen Morgen fünf Menschen verletzt worden – drei von ihnen schwer. </strong></p><p>Die Einsatzkräfte wurden um kurz vor 5 Uhr am Morgen in die Schöneberger Straße in Rahlstedt gerufen. Als die Feuerwehrleute eintrafen, drang dichter Rauch aus dem Keller des Mehrfamilienhauses.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-der-stille-junge-aus-hamburg-der-im-netz-zum-sadisten-wurde/">„White Tiger“: Der schüchterne Junge aus Hamburg, der im Netz zum Sadisten wurde</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 10:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7 vorm Elbtunnel ausgebaut – doch jetzt gibt's noch viel mehr Stau!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/a7-vorm-tunnel-vierspurig-ausgebaut-doch-jetzt-staut-sich-alles-mehr-als-vorher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/108754559-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=713px%2C0px%2C1678px%2C1677px&webp=1" alt="A7 vorm Elbtunnel ausgebaut – doch jetzt gibt's noch viel mehr Stau!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau auf der A7 (Symbolbild), das wird sich so schnell nicht ändern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Axel Heimken/dpa</span></p><p><strong>Der vierspurige Ausbau der A7 vor dem Elbtunnel ist fertig. Diese Ansage des „Bauherrn“ Deges war jetzt Musik in den Ohren von staugeplagten Pendlern. Doch die Ernüchterung kam schnell, denn seitdem staut es sich schlimmer als zuvor. Wie kann das sein? Und wie lange dauert der A7-Ausbau noch?</strong></p><p>Wer nicht richtig zugehört oder gelesen hatte, der war ohnehin überrascht, als er Richtung Elbtunnel fuhr: Denn nicht der gesamte Streckenabschnitt von Heimfeld bis zum Elbtunnel ist fertig. In Betrieb genommen wurde zunächst einmal ein 3,7 Kilometer langer Abschnitt zwischen Heimfeld und dem zukünftigen Autobahnkreuz Hamburg-Hafen. Also aus Süden betrachtet nur bis zur bereits angelegten Überführung der A26 über die A7.</p><p>Dieser Streckenabschnitt wurde von sechs auf acht Fahrstreifen erweitert, was allein schon viereinhalb Jahre Bauzeit und 250 Millionen Euro an Investitionen gekostet hat. Auf den vier Spuren fährt es sich bestens, der Verkehr entzerrt sich sehr schnell und fließt. Aber das Problem ist, dass mit den vier Spuren noch vorm Elbtunnel Schluss ist – weil ja nur ein Teilabschnitt fertiggestellt ist. Und dann müssen die schnell fahrenden Autos sich wieder auf drei Spuren arrangieren. Und durch das notwendige Einfädeln kommt es zu Rückstaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Justin Timberlake hat Borreliose: So hoch ist das Zecken-Risiko in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erkrankungen-durch-zecken-wie-hoch-ist-das-borreliose-risiko-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/470108713-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C311px%2C1395px%2C1396px&webp=1" alt="Justin Timberlake hat Borreliose: So hoch ist das Zecken-Risiko in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer viel draußen unterwegs ist, kann den Kontakt mit Zecken nicht immer vermeiden. Schutz bieten etwa lange Hosenbeine und Repellentien. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Starke Nervenschmerzen, Müdigkeit, Schwäche: Mit diesen Symptomen hatte US-Popstar Justin Timberlake lange bei seinen Auftritten zu kämpfen. Dann kam die Diagnose: Lyme-Borreliose. Die Krankheit wird durch Zeckenstiche übertragen. Auch in Deutschland tragen viele Zecken die Erreger in sich. Wie hoch ist das Risiko, sich in Norddeutschland zu infizieren? Und warum gibt es eigentlich immer mehr Zecken? Ein Hamburger Experte gibt Antworten.</strong></p><p>„Als ich die Diagnose bekam, war ich zunächst schockiert“, schreibt Justin Timerblake (44) auf Instagram. <a href="https://www.mopo.de/news/promi-show/justin-timberlake-macht-schwere-erkrankung-oeffentlich/">Der US-Sänger machte kürzlich bekannt, dass er an Lyme-Borreliose erkrankt ist</a> – einer bakteriellen Infektionskrankheit, die durch Zeckenstiche übertragen werden kann. Erreger sind Bakterien der Art „Borrelia burgdorferi, kurz Borrelien genannt.</p><p>„Borrelien werden auch in Norddeutschland regelhaft übertragen“, weiß Dr. Stefan Schmiedel, Infektiologe am Universitätsklinikum Eppendorf (UKE). Kein Wunder: Laut Robert-Koch-Institut (RKI) tragen bis zu 30 Prozent der Zecken den Erreger in sich. Nur ein kleiner Teil der Infizierten erkrankt aber auch. Laut RKI sei bei gerade einmal 0,3 bis 1,4 Prozent an Zeckenstichen mit Krankheitssymptomen wie Wanderröte, Fieber und Gliederschmerzen zu rechnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>