<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hunderte kommen zum Neujahrsempfang ins Rathaus – manche in Kostümen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tschentscher-begruesst-buerger-zum-neujahrsempfang-im-rathaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/traditioneller-neujahrsempfang.jpg?resize=300%2C300&crop=3684px%2C644px%2C4071px%2C4068px&webp=1" alt="Hunderte kommen zum Neujahrsempfang ins Rathaus – manche in Kostümen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tschentscher (SPD, 4.v.l) und Fegebank (Bündnis 90/Die Grünen, 3.v.l) beim Neujahrsempfang im Rathaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Zum traditionellen Neujahrsempfang des Hamburger Senats haben Hunderte Bürgerinnen und Bürger das Rathaus der Stadt besucht. Der Erste Bürgermeister der Stadt, Peter Tschentscher (SPD), und die Zweite Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne) nahmen Neujahrsgrüße der Besucher entgegen und sprachen ebenfalls Grüße aus. </strong></p><p>Besucher nutzten die Gelegenheit, um Bilder mit Tschentscher und Fegebank machen zu lassen. Manche Bürger trugen historische Kostüme. Für das Bürgerschaftspräsidium nahm Deniz Celik (Linke) an der Veranstaltung teil. Auch Oppositionsführer Dennis Thering (CDU) war zugegen. Das Polizeiorchester musizierte und der Polizeichor sang.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/auf-diesen-wanderwegen-koennen-sie-das-glueck-finden/">Auf diesen Wanderwegen können Sie das Glück finden</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Polizei meldet Zunahme an Einsätzen in der Silvesternacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-meldet-zunahme-an-einsaetzen-in-der-silvesternacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/silvester-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=419px%2C42px%2C1447px%2C1448px&webp=1" alt="Hamburgs Polizei meldet Zunahme an Einsätzen in der Silvesternacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Polizei nehmen in der Silvesternacht eine Person im Hamburger Stadtteil Steilshoop in Gewahrsam.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sebastian Peters/NEWS5/dpa</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/silvester-hamburg-polizei-mopo-liveticker/">In der Silvesternacht </a>hat die Polizei in Hamburg 1.398 Einsätze getätigt und damit mehr als im Vorjahr. Zum Jahreswechsel zu 2025 waren es 1.079 und davor rund 1.200, wie aus einer aktualisierten vorläufigen Bilanz der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/menschen-in-hamburg-feiern-das-neue-jahr/">Polizei</a> hervorgeht. Zehn Polizisten wurden in der Nacht verletzt. Ein Polizist habe aufgrund einer Verletzung nicht weiterarbeiten können. Dafür meldete sich die Stadtreinigung mit einer positiven Bilanz.</strong></p><p>Die Polizei bilanzierte, es habe einen weitgehend silvestertypischen Einsatzverlauf gegeben. „Der weit überwiegende Teil der Hamburgerinnen und Hamburger startete friedlich in das neue Jahr.“ Umfangreiches Eingreifen sei aber im Stadtteil Steilshoop erforderlich gewesen. In dem Stadtteil war es schon in vergangenen Jahren in der Silvesternacht zu Einsätzen gekommen.</p><p>Hamburgs Innensenator Andy Grote (SPD) dankte den Einsatzkräften. Den verletzen Polizisten wünschte er auf der Plattform X schnelle Genesung. „Es ist gut, dass es in einigen Fällen bereits gelungen ist, die Verursacher unmittelbar zu identifizieren und festzunehmen“, heißt es in einem Beitrag.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester in Hamburg: Mit Drohnen gegen Böller-Krawalle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/diese-rolle-spielten-drohnen-waehrend-des-silvester-einsatzes-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/523985834-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=433px%2C0px%2C1710px%2C1710px&webp=1" alt="Silvester in Hamburg: Mit Drohnen gegen Böller-Krawalle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Drohne fliegt im Hamburger Hafen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b>Hunderttausende feierten in Hamburg den Jahreswechsel – wie immer größtenteils friedlich. Die Polizei und die Feuerwehr waren dennoch im Dauereinsatz. Vor allem in Steilshoop sorgten Scharmützel und Angriffe auf Passanten und Einsatzkräfte für Ärger. Dagegen blieb es im Süden rund um Harburg unerwartet ruhig – dafür sorgten auch Polizei-Drohnen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 17:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger nach Böller-Attacken auf Polizei:„Spürbare Strafen“ gefordert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-angriffen-auf-einsatzkraefte-spuerbare-strafen-gefordert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/steilshoop-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ärger nach Böller-Attacken auf Polizei:„Spürbare Strafen“ gefordert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei griff in Steilshoop ein. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Nach gezielten Angriffen auf Polizei-, Feuerwehr- und Rettungskräfte fordert die Gewerkschaft der Polizei (GdP) Konsequenzen und „spürbare Strafen“. Der Bundesverband für Pyrotechnik und Kunstfeuerwerk e.V spricht sich für Prävention statt Verbote aus.</strong></p><p>In Wilhelmsburg, Harburg, aber vor allem in Steilshoop sind Einsatzkräfte und auch Passanten <a href="https://www.mopo.de/hamburg/silvester-hamburg-polizei-mopo-liveticker/">gezielt mit Böllern und Raketen</a> angegriffen worden. Ein Polizist konnte seinen Dienst nicht fortsetzen, neun weitere wurden verletzt.</p><p>„Wer gezielt Böller und Pyrotechnik auf Polizeikräfte wirft, handelt nicht aus einer spontanen Situation heraus. Das ist eine bewusste Form von Gewalt und eine klare Grenzüberschreitung“, sagt Horst Niens, Landesvorsitzender der GdP Hamburg. Dass es nicht zu schwerwiegenderen Eskalationen kam, sei dem professionellen und entschlossenen Einsatz aller Kräfte zu verdanken.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 18:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahnverkehr stundenlang unterbrochen – Verzögerungen zwischen Kiel und Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahnverkehr-stundenlang-unterbrochen-verzoegerungen-zwischen-kiel-und-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-5071-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=273px%2C230px%2C1573px%2C1575px&webp=1" alt="Bahnverkehr stundenlang unterbrochen – Verzögerungen zwischen Kiel und Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wartende Fahrgäste am eiskalten 1. Januar am Bahnhof Neumünster.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Friedrichs</span></p><p><strong>Wegen einer Weichen- und mehrerer Signalstörungen kommt es aktuell noch zu Beeinträchtigungen auf der Bahnstrecke zwischen Hamburg und Kiel. Besonders aus Richtung Norden gibt es aktuell Verspätungen – zwischenzeitlich war der Zugverkehr komplett eingestellt.</strong></p><p>Etwa drei Stunden dauerte die Störung in Elmshorn am Neujahrstag, währenddessen strandeten zahlreiche Fahrgäste an den entsprechenden Bahnhöfen an der Strecke.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hier-wurden-die-kinder-entfuehrt-daenisches-dorf-nach-block-drama/">Hier wurden die Kinder entführt: Dänisches Dorf nach Block-Drama – „in Frieden leben“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 17:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top oder Flop? So lief die ZDF-Silvesterparty</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/top-oder-flop-so-lief-die-zdf-silvesterparty/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/buhne-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=652px%2C1025px%2C895px%2C895px&webp=1" alt="Top oder Flop? So lief die ZDF-Silvesterparty" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die schwimmende Bühne der ZDF-Silvestershow in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Morgenwelt</span></p><p><strong>Deutlich weniger Besucher als in Berlin, Häme im Netz – aber auch Tanzlaune vor Ort und ein prächtiges Feuerwerk über der Elbe: Die ZDF-Silvesterparty gab es zum Jahreswechsel das erste Mal in Hamburg. Das Fazit? Kommt drauf an, wen man fragt! </strong></p><p>Hamburger Hafen statt Brandenburger Tor: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/silvester-hamburg-polizei-mopo-liveticker/">Zum Jahreswechsel fand die traditionelle ZDF-Silvesterparty</a> dieses Mal in Hamburg statt – samt schwimmender Open-Air-Bühne auf der Elbe vor dem Westfield Einkaufszentrum. Berlin hatte es satt, die Show finanziell zu bezuschussen. Doch während in der Hauptstadt letztes Jahr noch rund 65.000 Menschen zur Riesen-Sause vor dem Brandenburger Tor pilgerten, blieb es in Hamburg nun mit nur rund 9000 Gästen ziemlich überschaubar.</p><p>Das Programm war ZDF-typisch: Die Moderatoren Andrea Kiewel und Johannes B. Kerner begrüßten bei der Live-Übertragung unter anderem Johannes Oerding, Michael Patrick Kelly, Kerstin Ott, die britische Boygroup Blue, die österreichische Band Wanda, DJ Felix Jaehn, ATC, Jenny von Ace of Base und die Lokalmatadoren Lotto King Karl und den Shantychor De Tampentrekker, bekannt aus „Inas Nacht”.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 15:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Benzin verschüttet? Mann taucht bei Ex auf – und wird blutig abgeführt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/benzin-vergossen-mann-taucht-ungefragt-bei-ex-auf-und-wird-blutig-abgefuehrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hncs-mann-kippt-benzin-in-garten-20260101-0007.jpg?resize=300%2C300&crop=308px%2C127px%2C926px%2C926px&webp=1" alt="Benzin verschüttet? Mann taucht bei Ex auf – und wird blutig abgeführt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann wies Gesichtsverletzungen auf. Er wurde festgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Während die meisten Menschen den Jahreswechsel feierten, soll ein Mann bei seiner Ex-Frau für Ärger gesorgt haben. Angeblich kündigte er an, Benzin in ihren Garten zu verschütten.</strong></p><p>Kurz nach Mitternacht wurde die Polizei über den Vorfall am Rehrstieg (Hausbruch) informiert. Der Mann – ein 43-Jähriger – soll ungefragt bei seiner Ex-Partnerin aufgetaucht sein. Laut Polizei feierte sie zusammen mit ihrer Familie.</p><p>Im Notruf wurde den Beamten mitgeteilt, dass der 43-Jährige Benzin in den Garten der Frau geschüttet haben soll. Dies habe sich vor Ort jedoch nicht bestätigen lassen, so ein Polizeisprecher. Es sei kein Benzin festgestellt worden. Auch die Feuerwehr kam zu demselben Ergebnis.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 13:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Stadion für Olympia: Braucht Hamburg das überhaupt?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-stadion-fuer-olympia-braucht-hamburg-das-ueberhaupt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/5782-stadt-hamburg-olympia-2040-f-olymp-crop-192866crop-h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=675px%2C832px%2C869px%2C870px&webp=1" alt="Neues Stadion für Olympia: Braucht Hamburg das überhaupt?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Platz für 60.000 Menschen: So könnte das neue Leichtathletik-Stadion im Volkspark einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: moka-studio</span></p><p><strong>Für Olympische Spiele in Hamburg sollen laut Senat keine teuren Neubauten entstehen – zeitgleich liegen Pläne für eine Sportarena im Volkspark mit Platz für bis zu 60.000 Zuschauer auf dem Tisch. Die Kritik an dem Bauwerk reißt daher nicht ab. Auf Anfrage der Linksfraktion kam jetzt heraus, dass eine sogenannte Bedarfsanalyse, in der festgestellt wird, ob eine Arena überhaupt nötig wäre, bisher nie stattgefunden hat. </strong></p><p>Direkt bei der Vorstellung des neuen Stadions warb Sportsenator Andy Grote (SPD) mit den Vorzügen, die das Bauwerk für die Bewerbung um Olympische Spiele haben soll. Leichtathletikwettkämpfe könnten hier ausgetragen werden. Erst im zweiten Teil ging es um den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neubau-fuer-olympia-ist-das-volksparkstadion-wirklich-abrissreif/">Einzug des HSV in die neue Sportstätte.</a></p><p>Seitdem debattiert die Stadt intensiv darüber, ob der HSV denn überhaupt ein neues Stadion braucht. Jetzt wollte es der Linken-Bürgerschaftsabgeordnete Martin Wolter genauer wissen. Er fragte beim Senat nach, ob, wie in solchen Fällen üblich, vorab eine Bedarfsanalyse stattgefunden hat.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 12:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Vorsätze: Warum viele scheitern – und welche Strategie wirklich hilft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-vorsaetze-fuers-neue-jahr-zu-viel-positives-denken-ist-kontraproduktiv/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/491325161.jpg?resize=300%2C300&crop=3204px%2C576px%2C5364px%2C5364px&webp=1" alt="Gute Vorsätze: Warum viele scheitern – und welche Strategie wirklich hilft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zum neuen Jahr können sich viele gut vorstellen, mehr Sport zu treiben. (Symboloto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Andrey Guryanov</span></p><p><b>„Nächstes Jahr wird alles besser!“ Viele Hamburger haben Neujahrsvorsätze. Aber seien wir mal ehrlich: Für die meisten von uns ist die Euphorie der Silvesternacht schon nach ein paar Tagen verflogen. Spätestens wenn der Alltag wieder anfängt und die Festtagsstimmung mit dem Weihnachtsbaum auf der Straße landet, ist auch die Motivation dahin. Doch mit der WOOP-Strategie der Hamburger Psychologin und Motivationsforscherin Prof. Gabriele Oettingen könnte es endlich klappen. Im Interview erklärt sie, wie WOOP funktioniert und warum eine positive Einstellung sogar zu Misserfolgen führen kann. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 11:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>