<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>20-Grad-Peitsche für Hamburg: Warum das Winter-Wunder jetzt ganz schnell wegschmilzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/20-grad-peitsche-fuer-hamburg-warum-unser-winter-wunder-so-schnell-wegschmilzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/494320652-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=806px%2C792px%2C768px%2C768px&webp=1" alt="20-Grad-Peitsche für Hamburg: Warum das Winter-Wunder jetzt ganz schnell wegschmilzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ist der Winter in Hamburg nun vorbei? (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SVEN SIMON | Frank Hoermann / SVEN SIMON</span></p><p><b>Klirrende Kälte, Schneemassen und Tausalz zwischen den Schuhprofilen: Hamburg ist seit Wochen weiß – der vergangene Januar galt als kältester seit dem Jahr 2010. War es das jetzt endgültig mit dem Schnee und den Minusgraden für diesen Winter? Und wieso werden wir dieses Wochenende einen Temperaturanstieg um 20 Grad innerhalb zwei Tagen erleben?  Wir haben den Wetterexperten Frank Böttcher gefragt. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 06:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Whiskey geklaut: Mann soll Kiosk-Angestellte mit Nagelschere verletzt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/whiskey-geklaut-mann-soll-kiosk-angestellte-mit-nagelschere-bedroht-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/strafjustizgebaeude-437071153-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=309px%2C215px%2C1531px%2C1530px&webp=1" alt="Whiskey geklaut: Mann soll Kiosk-Angestellte mit Nagelschere verletzt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hamburger Strafjustizgebäude am Sievekingplatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Als eine Kiosk-Angestellte einen Dieb mit fünf Flaschen Whiskey bemerkte, soll der Mann ihr gedroht und sie mit einer Nagelschere verletzt haben. Es war nicht das erste Mal, dass der 31-Jährige geklaut haben soll.</strong> <strong>Ab Donnerstag muss er sich vor dem Landgericht verantworten. </strong></p><p>Die Staatsanwaltschaft wirft dem Angeklagten einen besonders schweren räuberischen Diebstahl in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung und einen Diebstahl mit Waffen vor. Der Mann soll am 22. Mai 2025 fünf Flaschen Whiskey in einem Kiosk in der Jarrestraße (Winterhude) gestohlen haben.</p><p>Als eine Angestellte ihn bemerkte und darauf ansprach, soll er ihr gedroht haben, sie mit einer Nagelschere zu schneiden. Dennoch sei die Angestellte ihm gefolgt, woraufhin der Mann mit der Schere nach ihr schlug und sie an der Hand verletzte, heißt es in der Anklage.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 07:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elbtunnel-Streik und A7-Sperrung: Polizei warnt Hamburgs Autofahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/elbtunnel-streik-und-a7-sperrung-polizei-warnt-hamburgs-autofahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569972435-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1082px%2C727px%2C980px%2C980px&webp=1" alt="Elbtunnel-Streik und A7-Sperrung: Polizei warnt Hamburgs Autofahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau vor dem Elbtunnel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Hamburg steht ein Ausnahme-Wochenende bevor: Die A7 wird zwischen Stellingen und Heimfeld für ganze 55 Stunden voll gesperrt – dazu kommen weitere Streiks im öffentlichen Dienst. Die Polizei warnt vor massiven Verkehrsproblemen in und um die Stadt.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-auch-die-autobahn-betroffen-streik-sorgt-fuer-sperrung-im-elbtunnel/">Wegen Bauarbeiten</a> im Zuge der Projekte Hochstraße Elbmarsch (K20) und Lärmschutztunnel Altona wird die A7 von Freitagabend ab 22 Uhr bis Montagmorgen um 5 Uhr in beide Richtungen voll gesperrt, wie die Polizei bekannt gibt. Bereits ab 21 Uhr beginnen am Freitag vorbereitende Maßnahmen an den Anschlussstellen.</p><p>Betroffen ist der Abschnitt zwischen Hamburg-Stellingen und Hamburg-Heimfeld. Umleitungen sind ausgeschildert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerattacke vor EKZ: Senior schwer verletzt – Täter weiter auf der Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/angriff-bei-einkaufspassage-ueber-80-jaehriger-mit-messer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260218messerstecherei-stellinger-hoefe0645.jpeg?resize=300%2C300&crop=387px%2C311px%2C756px%2C755px&webp=1" alt="Messerattacke vor EKZ: Senior schwer verletzt – Täter weiter auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor der Einkaufspassage „Stellinger Höfe“ an der Kieler Straße kam es zu einer gewalttätigen Auseinandersetzung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ein Streit zwischen zwei Personen eskalierte am Mittwochnachmittag vor einem Einkaufszentrum in Stellingen. Die Polizei suchte mit einem Hubschrauber nach dem flüchtigen Täter, nachdem ein Mitte-80-Jähriger an der Kieler Straße verletzt wurde.</strong></p><p>Kurz vor 17 Uhr gingen bei der Polizei mehrere Anrufe zu einem Angriff an der Kieler Straße ein. Vor der Einkaufspassage „Stellinger Höfe“ kam es vor einem Schuhgeschäft zu einem Streit zwischen zwei Personen. Eine der beiden, ein Mann Mitte 80, wurde dabei laut Feuerwehr mit mehreren Messerstichen im Bauchbereich verletzt.</p><p>Nach dem Messerangriff flüchtete der Täter. Die Polizei Hamburg suchte das Gebiet mit dem Hubschrauber „Libelle“ ab, der Bereich rund um den Tatort wurde abgesperrt. Das Opfer wurde mit Notarzt und Polizeibegleitung in ein Krankenhaus gebracht. Laut einem Reporter vor Ort soll sein Zustand kritisch sein. Näheres war zunächst nicht bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 07:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-donnerstag-19-02-2026-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Events in Hamburg: Kultur, Konzerte, Shows &amp; mehr </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Relaxed Performance des inklusiven Klabauter-Ensembles über Monsterbilder und Grauzonen zwischen „gut“ und „böse“.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://klabauter-theater.de/spielplan/">Klabauter Theater</a>, Jungestraße 7a, 20535 Hamburg · 11:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> 15 € (ermäßigt 8 €)</p><p>Planetariums-Show für Familien (empfohlen ab 6 Jahren) mit Planetenreise durchs Sonnensystem.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.planetarium-hamburg.de/de/veranstaltungen-tickets/details/das-geheimnis-der-papierrakete">Planetarium Hamburg</a>, Linnering 1, 22299 Hamburg · 15:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> ab 12 € (ermäßigt ab 7,50 €)</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>