<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Antifa droht nach Auto-Anschlag auf AfD-Politiker:„Ihr MAGA-Freaks werdet Kirk in die Hölle folgen!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bmw-von-bernd-baumann-angezuendet-antifa-bekennt-sich-zu-auto-anschlag-auf-afd-politiker-6908d9d233d8de5389e4d9cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908d9d233d8de5389e4d9cd/a3e16e9830f818ea0ecba5c4b9c7c48b,cacbad3?w=992" alt="Antifa droht nach Auto-Anschlag auf AfD-Politiker:„Ihr MAGA-Freaks werdet Kirk in die Hölle folgen!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Rund zwölf Stunden nachdem das Auto des AfD-Spitzenpolitikers Bernd Baumann (67) in Hamburg niedergebrannt wurde, hat sich die Antifa zu dem Anschlag bekannt. Am Montagnachmittag um 15.27 Uhr wurde auf der linksextremen Internetseite Indymedia ein Bekennerschreiben hochgeladen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der Anrede „Feurige Grüße an die Angeklagten, Eingeknasteten und untergetauchten Antifas“ beginnt das verstörende Pamphlet, in dem die Extremisten davon sprechen, dass von den „Herrschenden“ versucht werde, „neue Maßstäbe“ zu setzen. Und weiter: „In der Nacht auf den 3. 11. 25 haben wir (...) in Hamburg-Othmarschen den BMW von Bernd Baumann, parlamentarischer Geschäftsführer der AfD-Bundestagsfraktion, mit einem Brandsatz zerstört.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->AfD-Spitzenpolitiker Bernd Baumann<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Ende des Schreibens kommt es zu einer abscheulichen Morddrohung: „All you damn’ MAGAfreaks, you will follow Kirk to hell!“ MAGA steht dabei für den vom US-Präsidenten im Wahlkampf verwendeten Slogan „Make America Great Again“ (dt. „Macht Amerika wieder großartig“) und dass allen Trump-Anhängern das gleiche Schicksal wie dem ermordeten Charlie Kirk (†31) drohe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltmeister mit Beauty-OP:Götze spricht über seine Haar-Transplantation</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-mario-goetze-spricht-ueber-haar-transplantation-690871dba6bc3e9242fca5c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690871dba6bc3e9242fca5c4/2538f4988032422769b5b76769a4a55e,719e1a5a?w=656" alt="Weltmeister mit Beauty-OP:Götze spricht über seine Haar-Transplantation" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mario Götze ist zurück und zeigt sich in neuer Pracht! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach zwei Oberschenkel-Verletzungen glänzt der Weltmeister-Spielmacher wieder bei Eintracht Frankfurt – sowohl spielerisch als auch optisch. Eine Haar-Transplantation hat ihm zu einer vollen Haarpracht verholfen, die nicht mehr zu übersehen ist. 

Warum Götze diesen Schritt wagte und wie es ihm nach dem Eingriff erging, erzählt er im exklusiven Gespräch. Erfahren Sie mehr über seine Rückkehr auf den Platz und die Beweggründe für die neue Frisur – jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Trump will US-Bodentruppen nach Mexiko schicken</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/medienbericht-trump-will-us-bodentruppen-nach-mexiko-schicken-6908c2f80580923d09985f60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908c2f80580923d09985f60/b009bb12a931c6f22ed2b50deda22902,4b1e1896?w=320" alt="Medienbericht:Trump will US-Bodentruppen nach Mexiko schicken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was plant US-Präsident Trump? Nachdem die US-Regierung mehrere Medienberichte dementierte, ein Angriff auf die Drogenkartelle in Venezuela stehe unmittelbar bevor, berichtet jetzt der US-Nachrichtensender „NBC News“:  Die Trump-Regierung plane, Soldaten und Geheimdienstmitarbeiter nach Mexiko zu schicken – um dort die Drogenkartelle zu bekämpfen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „NBC News“ sollen die „ersten Trainingsphasen für die mögliche Mission“ bereits begonnen haben. Die Mission in Mexiko umfasse demnach auch Bodenoperationen. Wann der Einsatz stattfinden soll – unklar. Der Nachrichtensender beruft sich auf zwei US-Beamte, die nicht namentlich genannt werden. Die CIA lehnte eine Stellungnahme zu dem Bericht ab. Das Pentagon verwies Anfragen laut „NBC News“ an das Weiße Haus in Washington.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Februar stufte das US-Außenministerium sechs mexikanische Drogenkartelle, die berüchtigte Drogenbande „MS-13“ und die venezolanische Gang „Tren de Aragua“ als ausländische Terrororganisationen ein. Das räumte US-Geheimdiensten und Militäreinheiten weitreichende Befugnisse für Spionage und verdeckte Operationen gegen die kriminellen Netzwerke ein. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Verteidigungsminister Pete Hegseth (45)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über 100 Grad in der Hand:Hitze-Schock bei beliebtem Beauty-Produkt!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/lockenstab-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68769d257310134cfb62b1f2/e310d7fd83b0238eb80f4d675135ed41,d3ca1999?w=320" alt="Über 100 Grad in der Hand:Hitze-Schock bei beliebtem Beauty-Produkt!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wilde Gerüchte um JD Vance und Kirk-Witwe:DIESE Umarmung elektrisiert Amerika!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jd-vance-und-kirk-witwe-diese-umarmung-elektrisiert-amerika-690873dda6bc3e9242fca606</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690873dda6bc3e9242fca607/4b84327725f5f8a144dccd2f8a6ba1c1,cda1b614?w=992" alt="Wilde Gerüchte um JD Vance und Kirk-Witwe:DIESE Umarmung elektrisiert Amerika!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oxford (Mississippi, USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist nur ein kurzer Moment, doch im politischen Amerika sorgt er seit Tagen für Aufregung: Eine Umarmung zwischen der Witwe des erschossenen Trump-Influencers Charlie Kirk und US-Vizepräsident JD Vance auf offener Bühne an der Universität von Mississippi wirft in beiden politischen Lagern die heikle Frage auf: Wie eng ist zu eng? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Das ist passiert: Bei einer Veranstaltung der von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-aktivist-bei-attentat-getoetet-wer-war-charlie-kirk-68c200fae94fcb47b9cd448a"><!-- --><!--[--><!--[-->Charlie Kirk<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegründeten Organisation Turning Point USA (jetzt geleitet von Erika Kirk) hatte sich Vance vergangenen Mittwoch als Gastredner angekündigt. Als der Vizepräsident die Bühne betrat, begrüßte ihn Kirk mit einer innigen Umarmung. Vance legte seine Hände auf ihre Taille, Kirk fuhr der Nummer zwei hinter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) mit den Fingern durchs Haar – drei Sekunden Wange an Wange.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Sekunden, die jetzt sogar Scheidungsgerüchte befeuern! In den sozialen Medien löste die Begegnung eine hitzige Debatte aus – nicht nur über die Umarmung als solche, sondern auch über die vermeintlich zu engen Lederhosen der Kirk-Witwe. Kritiker warfen ihr vor, sich nur sieben Wochen nach dem Attentat an ihrem Mann unpassend zu kleiden und zu verhalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erika Kirk stellte JD Vance als „ihren guten Freund“ vor, der Ähnlichkeiten mit ihrem verstorbenen Mann habe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Murks im DB-Fernverkehr:So unpünktlich war die Bahn noch nie</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/bahn-so-unpuenktlich-waren-ice-und-ic-noch-nie-6908d597179af97ae7d76234</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908d597179af97ae7d76235/c7910a52c48864fbdde2d64353fb5a19,c32c2c61?w=576" alt="Murks im DB-Fernverkehr:So unpünktlich war die Bahn noch nie" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-611"><!--[--><!--[--><b>Nur jeder zweite ICE und IC kommt pünktlich an. Das Zug-Chaos bei der Deutschen Bahn war noch nie so schlimm wie im vergangenen Monat: Im Oktober 2025 waren die Fernverkehrszüge der Deutschen Bahn unpünktlicher als jemals zuvor. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-611"><!--[--><!--[-->Gerade einmal 51,5 Prozent aller ICE und IC erreichten ihr Ziel pünktlich. Das berichtet die „Süddeutsche Zeitung“ unter Berufung auf Bahn-Angaben. Schon im September hatte die Bahn mit einer Pünktlichkeitsquote von 55,3 Prozent einen Tiefpunkt erreicht. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-611"><!--[--><!--[-->Doch der Oktober hat diesen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/leben-und-wissen-verbraucherportal/leben-und-wissen/das-bild-verbraucherportal-41002524.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Negativrekord<!--]--><!--]--></a><!--[--> nun unterboten. Die Bahn bestätigt: Nur Züge, die maximal fünf Minuten und 59 Sekunden zu spät sind, gelten als pünktlich.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-611-1048"><!--[--><!--[-->Hauptgrund für das Desaster auf der Schiene: Die Infrastruktur ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/wissenschaft/wissenschaft/home-41377352.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->marode<!--]--><!--]--></a><!--[-->, das Netz überlastet. Die Bahn baut und saniert so viel wie nie – doch bevor das irgendwann nützt: Jetzt bringt es das System zusätzlich ins Wanken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kennt Shirin David den Täter?:„Wenn du schon auf unser Büro schießen lässt ...“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/shirin-david-rapperin-spricht-erstmals-nach-schuessen-auf-ihr-berliner-buero-69085830df9fa029228f165c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69085830df9fa029228f165d/596e83b71ab9af6d664617a893564cce,ae6ee9f2?w=576" alt="Kennt Shirin David den Täter?:„Wenn du schon auf unser Büro schießen lässt ...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach den Schüssen auf ihr Berliner Büro hat sich Rapperin Shirin David erstmals persönlich geäußert – und richtet sogar eindrucksvolle Worte an die vermeintlichen Täter. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus ihr Statement. Sie spricht zum Schutz für ihr Team und deutet an, die Urheber der Attacke zu kennen. Die Hintergründe und Shirins entschlossene Botschaft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christina Block spricht nach Dänen-Urteil:Ich bin erschüttert! Ich bin unschuldig! Ich kämpfe weiter!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/chrsitina-block-darf-kinder-nicht-mehr-sehen-ich-kaempfe-weiter-690899473e6264ad0bd910a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690899473e6264ad0bd910a9/7fa318e3af31e88763f000cab8b392ca,d08bd975?w=656" alt="Christina Block spricht nach Dänen-Urteil:Ich bin erschüttert! Ich bin unschuldig! Ich kämpfe weiter!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Christina Block verliert das Sorgerecht für ihre Kinder Klara und Theodor – ein Urteil, das sie als ungerecht empfindet. Die Unternehmerin erhebt schwere Vorwürfe gegen das dänische Gericht und ihren Ex-Mann. Doch Block gibt nicht auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum sie so entschlossen ist, was sie jetzt plant und was sie über die Zukunft ihrer Kinder sagt, erfahren Sie hier mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hype um Ozempic und Co.:Welche Vor- und Nachteile hat die Abnehmspritze?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/abnehmspritze-vorteile-und-risiken-von-ozempic-und-co-68f35c347e2d7167e63ba056</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f35c347e2d7167e63ba056/0038a31ae0f520a62745e74decfd3598,b29889c2?w=320" alt="Hype um Ozempic und Co.:Welche Vor- und Nachteile hat die Abnehmspritze?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Abnehmspritzen wie Wegovy und Ozempic versprechen mühelosen Gewichtsverlust und erobern die Gesundheitswelt im Sturm. Doch was steckt hinter diesen Mitteln, die ursprünglich für Typ-2-Diabetiker entwickelt wurden? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Artikel beleuchtet nicht nur die versprochenen Vorteile, sondern auch die potenziellen Nebenwirkungen von Magen-Darm-Problemen bis zum sogenannten 'Ozempic-Gesicht'. Erfahren Sie, warum diese Präparate auch positive Effekte auf Migräne, Herz-Kreislauf-Erkrankungen und sogar das Risiko für Demenz haben könnten – und warum ein veränderter Lebensstil entscheidend ist. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Entdecken Sie alle wichtigen Hintergründe zu den neuen Schlankmachern mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff um Verbrenner-Aus:Linnemann geht auf Özdemir los</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/streit-um-e-autos-carsten-linnemann-geht-auf-cem-oezdemir-los-6908b4e6179af97ae7d75ee0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908b4e6179af97ae7d75ee0/ac640eb5c1eb71294dcf44de2e2300d8,84c7cb5e?w=320" alt="Zoff um Verbrenner-Aus:Linnemann geht auf Özdemir los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Frontalangriff von CDU-Generalsekretär Carsten Linnemann (48) auf Cem Özdemir (59). Der Spitzenkandidat der Grünen im „Auto-Ländle“ Baden-Württemberg hatte in der ARD-Sendung „Caren Miosga“ gesagt, die Politik solle mit dem Streit aufhören, ob man sich nun auf Verbrenner oder E-Autos konzentriere. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: „Die Messe ist gelesen. Der Markt hat sich entschieden: Das Auto der Zukunft ist elektrisch“, so Özdemir. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Linnemann dazu zu BILD: „Cem Özdemir verwechselt Markt und Staat. Nicht der Markt hat sich einseitig für oder gegen Antriebstechnologien entschieden, sondern die Politik. Diesen Fehler müssen wir jetzt korrigieren, wieder zu Technologieoffenheit zurückkehren.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: Özdemir solle sich den Ministerpräsidenten-Beschluss ansehen, der eine Abkehr vom starren Verbrenner-Verbot fordert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einziger Überlebender spricht:„Gott schenkte mir das Leben, aber nahm mir das Glück“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/260-tote-bei-air-india-absturz-der-einzige-ueberlebende-erzaehlt-wie-es-ihm-heute-geht-69085e4dc7e1bb1f164e47f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69085e4dc7e1bb1f164e47fa/621b750dc2a273527a00b145c4af13d0,10d93c2?w=992" alt="Einziger Überlebender spricht:„Gott schenkte mir das Leben, aber nahm mir das Glück“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leicester (England) –<!--]--><!--[--><b> Er überlebte wie durch ein Wunder als Einziger den Air-India-Absturz – doch sein Leben fühlt sich leer an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vishwash Kumar Ramesh (40) hat überlebt, was 241 anderen an Bord und 19 Menschen auf dem Boden das Leben kostete: den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/290-tote-bei-flugzeugabsturz-ein-passagier-ueberlebte-684a95256819cd7ac1b221f3"><!-- --><!--[--><!--[-->Absturz einer Boeing 787 Dreamliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> am 12. Juni über der indischen Stadt Ahmedabad. Ein Wunder, sagen viele. Für ihn selbst fühlt es sich wie ein Fluch an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn in dem brennenden Wrack starb auch sein jüngerer Bruder Ajay (35). „Ich habe alles verloren“, sagt Vishwash, ein Brite aus Leicester, mit leiser Stimme, der BBC. „Ich habe meinen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/flugzeug-absturz-in-indien-nur-einer-dieser-brueder-ueberlebte-die-katastrophe-684bd0498858611e276414bb"><!-- --><!--[--><!--[-->Bruder verloren<!--]--><!--]--></a><!--[-->, mein Zuhause, meine Freude. Jeden Tag kämpfe ich damit. Ich bekomme die Bilder nicht aus meinem Kopf. Ich habe ständig Flashbacks und Albträume.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ajaykumar Ramesh (links) kam bei dem Flugzeugabsturz ums Leben,  sein Bruder Viswashkumar Ramesh überlebte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Wochenende war er noch in Entella im Einsatz:Verbannter Schiri pfeift Bayern – Paris</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-fc-bayern-verbannter-schiri-pfeift-bayern-paris-6908bc800580923d09985ecb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908bc800580923d09985ecc/bcecb2639639bdb685b8f13a648af7d5,c9594cb4?w=576" alt="Am Wochenende war er noch in Entella im Einsatz:Verbannter Schiri pfeift Bayern – Paris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für die Serie A zu schlecht, für die Champions League reicht’s! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstagabend um 21 Uhr (live bei Prime Video und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/champions-league/ma11585030/paris-saint-germain_bayern-muenchen/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->hier im BILD-Liveticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->) muss der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Königsklassen-Gipfel bei Champions-League-Sieger Paris Saint-Germain ran. Erster (Paris) gegen Zweiter (Bayern) — auf dieses Spiel schaut die ganze Fußballwelt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was viele Fans jedoch wundert: Die Schiedsrichter-Ansetzung der UEFA!  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Als Unparteiischer wurde vom Verband Maurizio Mariani (43) bestimmt. Der Italiener stand in seiner Heimat zuletzt aber stark in der Kritik. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weißer Riese auf der Flucht:Hunde gehen auf Eisbär-Jagd</title>
    <link>https://www.bild.de/news/weisser-riese-auf-der-flucht-hunde-gehen-auf-eisbaer-jagd-6904e5f66af191ff5d288f5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6904e5f66af191ff5d288f5c/b80c02ef7d5880d070b0e73dfd0be9d3,b71d1aa?w=576" alt="Weißer Riese auf der Flucht:Hunde gehen auf Eisbär-Jagd" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Eisbär dringt in das Haus von Polarforschern ein. Zwei Hunde vertreiben das Tier, niemand wird verletzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Yamal chronisch verletzt?:Große Sorgen um das Wunderkind des Weltfußballs</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lamine-yamal-chronische-verletzung-grosse-sorgen-um-das-fussball-wunderkind-69084da9df9fa029228f1580</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69084da9df9fa029228f1580/233081cb0a0bab6e7000f4d21f97aa9f,ddfeae14?w=320" alt="Yamal chronisch verletzt?:Große Sorgen um das Wunderkind des Weltfußballs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Muss er deswegen jetzt um seine Karriere zittern?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon in jungen Jahren verzaubert Barcelona-Star Lamine Yamal (18) die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Welt. Seit seinem Raketen-Aufstieg wird der Spanier als Wunderkind des Weltfußballs gefeiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch die spanische Zeitung „Sport“ berichtet, dass Yamal möglicherweise chronisch krank sei. Demnach handele es sich nicht um eine normale Verletzung, sondern um eine Krankheit „Pubalgie“, die starke Schmerzen in der Leistengegend verursacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einer athletischen Pubalgie spricht man auch von einer Sportlerleiste.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mysteriöse Verfärbung:Bach in Bayern leuchtet plötzlich grün</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/bach-leuchtet-ploetzlich-neongruen-mysterioeser-vorfall-in-bayern-69085c4bc7e1bb1f164e47ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69085c4bc7e1bb1f164e47ce/8968f1a71110fd8957813b7ffac478de,d561ebe9?w=320" alt="Mysteriöse Verfärbung:Bach in Bayern leuchtet plötzlich grün" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kochel am See (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Wo sonst glasklares Bergwasser fließt, leuchtete es plötzlich in grellem Neongrün. Feuerwehr und Polizei wurden eingeschaltet, um die Ursache zu ermitteln.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 13 Uhr am Samstag schlugen Wanderer Alarm. Kurz darauf rückten die Retter mit einem geländegängigen Fahrzeug an. Der Lainbach bei Kochel am See im Landkreis Bad Tölz-Wolfratshausen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hatte sich da bereits über mehrere hundert Meter in einen Farbfluss verwandelt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Wanderer verfolgten fasziniert die ungewöhnliche Verfärbung des Wassers<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kommandant Hubert Resenberger (41): „Wir haben sofort Bilder gemacht und die an das Wasserwirtschaftsamt geschickt. Die Polizei hat Wasserproben genommen. Es hat spektakulär ausgesehen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:34:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>