<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>So viele Bankfilialen im Norden haben zuletzt dichtgemacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-viele-banken-im-norden-haben-zuletzt-dichtgemacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/435660922-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=644px%2C250px%2C1592px%2C1590px&webp=1" alt="So viele Bankfilialen im Norden haben zuletzt dichtgemacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Filiale der Deutschen Bank. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Zahl der Bankfilialen im Norden schrumpft weiter: Im vergangenen Jahr gab es in Hamburg und Schleswig-Holstein insgesamt nur noch 72 Kreditinstitute. Das teilte die Bundesbank der Deutschen Presse-Agentur mit. Das waren 28 Prozent weniger Institute als noch vor rund zehn Jahren (2014: insgesamt 100 Institute).</strong></p><p>In Hamburg gab es 2024 noch 33 Kreditinstitute sowie 39 in Schleswig-Holstein. Vor sechs Jahren (2019) waren es 39 in Hamburg sowie 47 in Schleswig-Holstein. Noch drastischer ist das Filialsterben im Vergleich mit 2014: Vor rund zehn Jahren waren es in Hamburg noch 44 Filialen. In Schleswig-Holstein waren es 2014 noch 56.</p><p>In Hamburg am stärksten vertreten sind dabei laut Statistik Regionalbanken und sonstige Kreditbanken sowie Kreditgenossenschaften. In Schleswig-Holstein sind Sparkassen sowie Kreditgenossenschaften die größte Gruppe bei den Kreditinstituten. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 11:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach HSV-Spiel: Mann schlägt Fan Flasche über den Kopf – und beißt zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-hsv-pokalspiel-mann-schlaegt-fan-flasche-ueber-den-kopf-und-beisst-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bpol398-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=492px%2C64px%2C1690px%2C1692px&webp=1" alt="Nach HSV-Spiel: Mann schlägt Fan Flasche über den Kopf – und beißt zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten am Bahnsteig eines S-Bahnhofs. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Nach dem DFB-Pokalspiel des HSV gegen Holstein Kiel ist es in einer Hamburger S-Bahn zu einer brutalen Auseinandersetzung gekommen. Zwei Fans wurden <strong>in der Nacht zu Donnerstag</strong></strong> <strong>verletzt – einer von ihnen durch mehrere Bisse. Die Bundespolizei nahm einen Tatverdächtigen fest</strong>.</p><p>Der Großeinsatz der Bundespolizei rund um das <a href="https://www.mopo.de/sport/hsv/sehr-sehr-bitter-hsv-aus-im-pokal-kiel-zerstoert-das-jatta-maerchen/">Pokalspiel zwischen dem HSV und Holstein Kiel</a> verlief zunächst überwiegend ruhig. Von den 57.000 Besuchern kamen mehr als 25.000 per Bahn zum Volksparkstadion. Doch in der Abreisephase kam es zu einem massiven Zwischenfall: Gegen 1 Uhr eskalierte in einer fahrenden S-Bahn zwischen Sternschanze und Dammtor ein Streit, bei dem zwei HSV-Anhänger verletzt wurden.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen soll ein Fahrgast (34) andere Passagiere ohne erkennbaren Grund massiv belästigt und beleidigt haben. Unter den Mitfahrenden befanden sich zahlreiche HSV-Fans auf dem Heimweg vom Spiel. Plötzlich schlug der Mann einem 41-Jährigen eine Bierflasche auf den Kopf. Das Opfer erlitt eine große Beule, lehnte aber eine Behandlung vor Ort ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei-Sterne-Koch geht: Hamburger Spitzenrestaurant macht überraschend dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwei-sterne-koch-geht-hamburger-spitzenrestaurant-macht-ueberraschend-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/216948115-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=175px%2C298px%2C1417px%2C1417px&webp=1" alt="Zwei-Sterne-Koch geht: Hamburger Spitzenrestaurant macht überraschend dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit Blick in die Küche: Spitzenkoch Matteo Ferrantino in seinem Sterne-Restaurant „Bianc“ (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Paukenschlag in der Hamburger Gourmetwelt: Zwei-Sterne-Koch Matteo Ferrantino schließt sein gefeiertes „Bianc“. In einer emotionalen Abschiedsbotschaft kündigt der Starkoch seinen Abschied an – und sein Comeback.</strong></p><p>Es ist eine Nachricht, die Hamburgs Spitzengastronomie erschüttert: Ferrantino verlässt zum 31. Dezember sein Restaurant „Bianc by Matteo Ferrantino“ in der HafenCity. Seine Ankündigung veröffentlichte er auf dem Instagram-Account des Restaurants – verfasst auf Englisch und voller Emotionen.</p><p style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;"><a href="https://www.instagram.com/p/DRzgoLsDOzS/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von Bianc Restaurant (@biancrestaurant)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 10:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto prallt gegen Lichtmast – 85-Jähriger tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auto-prallt-gegen-lichtmast-85-jaehriger-tot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/unfall-symbol1-1.jpg?resize=300%2C300&crop=345px%2C151px%2C1019px%2C1020px&webp=1" alt="Auto prallt gegen Lichtmast – 85-Jähriger tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten im Einsatz bei einem Unfall. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Tödlicher Unfall in Barmbek-Süd: Ein 85-Jähriger ist am späten Mittwochabend bei einer Kollision ums Leben gekommen. </strong></p><p>Nach Angaben der Polizei war der 85 Jahre alte Mann in Barmbek-Süd am späten Mittwochabend zuerst über eine Verkehrsinsel gefahren, bevor er mit seinem Auto frontal gegen einen Lichtmast prallte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/saif-15-fiel-aus-dem-achten-stock-und-starb-jetzt-spricht-der-vater/">Saif (15†) stürzte aus dem achten Stock und starb – jetzt spricht der Vater</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 07:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Busvollbremsung in Barmbek: Zwei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/busvollbremsung-in-hamburg-barmbek-zwei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/unknown-2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=777px%2C0px%2C1441px%2C1441px&webp=1" alt="Busvollbremsung in Barmbek: Zwei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte stehen nach der Vollbremsung vor dem Bus in Barmbek.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Unfall in Barmbek: Am Mittwochabend ist ein Linienbus um ein Haar mit einem Pkw kollidiert und musste abrupt bremsen. Mehrere Personen wurden verletzt.</strong></p><p>Laut Lagedienst wurde der Metrobus an der Kreuzung Fuhlsbüttler Straße / Dennerstraße von einem Pkw während der Fahrt so knapp geschnitten, dass der Fahrer eine Notbremsung einlegen musste. Mehrere Personen im Bus seien dabei zu Boden gestürzt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/ist-das-sinnvoll-hochhaus-siedlung-soll-um-weitere-hochhaeuser-wachsen/">Ist das sinnvoll? Hochhaus-Siedlung soll um weitere Hochhäuser wachsen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 07:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleintransporter brennt vor Asylunterkunft – war es Brandstiftung?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kleintransporter-brennt-vor-einer-asylunterkunft-war-es-brandstiftung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc-5635-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C0px%2C1711px%2C1711px&webp=1" alt="Kleintransporter brennt vor Asylunterkunft – war es Brandstiftung?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der ausgebrannte Transporter steht vor der Flüchtlingsunterkunft in Billbrook.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Feuer vor der Flüchtlingsunterkunft in Billbrook: An der Kreuzung Liebigstraße/Berzeliusstraße ist in der Nacht zu Donnerstag ein Kleintransporter in Brand geraten. Es besteht der Verdacht der Brandstiftung.</strong></p><p>Das Feuer war um 00:20 Uhr gemeldet worden. Nach Eintreffen der Feuerwehr war es schnell gelöscht. Dennoch kam es an dem Fahrzeug eines Mietwagenverleihs zu einem Totalschaden.</p><p>Das könnte Sie auch interessieren: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-wird-es-ernst-hamburg-plant-die-neue-mega-arena/">Jetzt wird es ernst: Hamburg plant die neue Mega-Arena</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger bei der Hamburger Polizei: „Das ist ein Schlag ins Gesicht!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/aerger-auf-den-revieren-das-ist-ein-schlag-ins-gesicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/275718802-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=194px%2C215px%2C1396px%2C1396px&webp=1" alt="Ärger bei der Hamburger Polizei: „Das ist ein Schlag ins Gesicht!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten auf Streife auf der Reeperbahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><b>Die Hamburger Polizei muss sparen – ausgerechnet beim Personal. Jetzt soll an einem ganz bestimmten Posten gespart werden. Ein völlig falsches Signal, sagt die Polizeigewerkschaft.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Durchsuchung: Polizei schließt bekannte Bar auf dem Kiez</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drogenhandel-bar-auf-dem-kiez-geschlossen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/polizeisiegel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=796px%2C482px%2C1054px%2C1054px&webp=1" alt="Nach Durchsuchung: Polizei schließt bekannte Bar auf dem Kiez" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeisiegel an der Tür der Bar auf dem Kiez.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Wegen des Verdachts, dass dort mit Drogen gehandelt wurde, hat die Polizei Ende November eine Bar auf St. Pauli durchsucht. Nun wurde bekannt: Die Beamten wurden fündig, stellten Drogen sicher und schlossen den Laden.</strong></p><p>An der Tür kleben nun ein Polizeisiegel und der behördliche Hinweis, dass die „Vanilla Sky Bar“ in der Hein-Hoyer-Straße beschlagnahmt wurde. Auf Nachfrage teilte ein Polizeisprecher mit, dass es dort eine Durchsuchung gegeben habe, weil Hinweise auf Drogenhandel vorlagen.</p><p>Beschuldigt sind ein 19-jähriger Afghane, ein 26-jähriger Deutscher sowie eine 20-jährige deutsche Staatsangehörige. Ein beantragter Durchsuchungsbeschluss wurde daraufhin am 28. November dieses Jahres vollstreckt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Chinesen raus“ – dann prügelten sie los: Drei junge Männer vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/chinesen-raus-dann-pruegelten-sie-los-drei-junge-maenner-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/468534760-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=401px%2C66px%2C1594px%2C1594px&webp=1" alt="„Chinesen raus“ – dann prügelten sie los: Drei junge Männer vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Eingang des Bahnhof Altona. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht sollen drei junge Männer am <a href="https://www.bahnprojekt-hamburg-altona.de">Bahnhof Altona</a> eine Gruppe von sieben Menschen angegriffen, rassistisch beleidigt und einen 25-jährigen Musiker die Treppe hinunterzutreten versucht haben. Ab Donnerstag müssen sich die 21- und 22-Jährigen deshalb vor dem Jugendschöffengericht Altona verantworten – wegen gemeinschaftlicher gefährlicher Körperverletzung. </strong></p><p>Nach Darstellung der Staatsanwaltschaft sollen die drei im Juli 2023 am Treppenaufgang des Bahnhofs zunächst lautstark rassistische Parolen gerufen haben, bevor einer von ihnen am Geigenkasten des Musikers zog und ihm mehrere harte Tritte gegen den Oberkörper versetzte. Gemeinsam sollen sie anschließend auf den Mann und seine Begleiter eingeschlagen haben. Mehrere Opfer trugen Prellungen und Schwellungen davon; der Musiker konnte wegen der Verletzungen eine wichtige Klavier-Aufnahmeprüfung nicht antreten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/dopingmittel-mafia-operierte-via-telegram-urteil/">Per Telegram verkauften sie Koks, Ketamin und Dopingmittel: Urteil für vier Männer da</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommt mein Paket pünktlich bis Weihnachten?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kommt-mein-paket-puenktlich-bis-weihnachten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/black-friday-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Kommt mein Paket pünktlich bis Weihnachten?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zur Weihnachtszeit stoßen Logistik-Mitarbeiter an ihre Grenzen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: DHL Group</span></p><p><strong><strong>Alle Jahre wieder kommt der Paketzusteller – doch im Gegensatz zum Weihnachtsmann hat er keine kleinen Helfer. Eine Statistik der Krankenkasse Barmer zeigt, dass Paketzusteller doppelt so häufig krank sind wie der Durchschnitt. Besonders Rückenbeschwerden belasten die Logistikmitarbeiter. Doch werden die Pakete trotzdem rechtzeitig bis Weihnachten zugestellt?</strong></strong></p><p>Hamburgs Zusteller und Lagerkräfte sind besonders häufig krank: Nach der „Black Week“ beginnt die Geschenkestress-Saison, die jedes Jahr neue Rekordumsätze im Online-Versandhandel bringt. Auch die Krankentage in der Logistikbranche steigen deutlich: Zwischen 2020 und 2024 legten sie um 22,4 Prozent zu, so Dr. Susanne Klein, Landesgeschäftsführerin der Barmer in Hamburg. Beschäftigte dieser Berufsgruppe fehlen im Schnitt 32,3 Tage pro Jahr krankheitsbedingt.</p><p>Der „ständige Zeitdruck, hoher Stress im Straßenverkehr, das Heben schwerer Lasten und das häufige Ein- und Aussteigen aus den Fahrzeugen stellen erhebliche gesundheitliche Belastungen für Zustellerinnen und Zusteller dar. Unsere Daten zeigen, dass täglich im Durchschnitt rund 90 von 1000 Beschäftigten in dieser beanspruchten Berufsgruppe krankheitsbedingt ausfallen“, sagt Klein.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Royaler Zuwachs für Hamburgs Wachsfigurenkabinett</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/royaler-zuwachs-fuer-hamburgs-wachsfigurenkabinett/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/214773432-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=624px%2C0px%2C1713px%2C1712px&webp=1" alt="Royaler Zuwachs für Hamburgs Wachsfigurenkabinett" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Prinzessin Kate (r.) wird zukünftig als Wachsfigur im Panoptikum zu sehen sein. (Archivbild) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/PA Wire | Victoria Jones</span></p><p><strong>Das Panoptikum erhält royalen Zuwachs: In zwei Wochen zieht ein Mitglied der britischen Königsfamilie in das beliebte Wachsfigurenkabinett am Spielbudenplatz.</strong></p><p>Royal-Fans können sich freuen: Ab dem 18. Dezember wird im Panoptikum eine Wachsfigur von Prinzessin Kate ausgestellt. Die Prinzessin von Wales werde direkt neben der Figur von Queen Elizabeth II. ausgestellt, wie das Panoptikum am Mittwoch mitteilte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-wird-es-ernst-hamburg-plant-die-neue-mega-arena/">Jetzt wird es ernst: Hamburg plant die neue Mega-Arena</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Orkan: Kreuzfahrt-Weltreise startet nicht mehr in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-orkan-kreuzfahrt-weltreise-startet-nicht-mehr-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/40505076-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C761px%2C945px%2C946px&webp=1" alt="Wegen Orkan: Kreuzfahrt-Weltreise startet nicht mehr in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kreuzfahrtschiff MS „Hamburg“ (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Hinrich Bäsemann | Hinrich Bäsemann</span></p><p><strong>Eigentlich sollte es am Freitag in Hamburg losgehen: Mit Hunderten Fahrgästen an Bord wollte das Kreuzfahrtschiff <strong>„</strong>MS Hamburg“ von der Hansestadt aus seine große Weltreise starten. Doch eine Orkanwarnung sorgte für eine kurzfristige Planänderung.</strong></p><p>Silvesterfeier in Rio de Janeiro, dann über die Antarktis bis hin zu den Seychellen: Vor den bis zu 400 Passagieren der <strong>„</strong>MS Hamburg“ liegt die „Reise ihres Lebens“, verspricht der Hamburger Veranstalter Plantours. 133 Tage ist das Kreuzfahrtschiff unterwegs und bereist dabei vier Kontinente. Erst am 17. April 2026 werden Passagiere und Crew wieder in Hamburg zurückerwartet.</p><p>Doch noch bevor die Kreuzfahrt starten konnte, machte das Wetter Probleme: „Die aktuelle Wettervorhersage für die Biskaya sieht einen Orkan und im Extremfall Wellenhöhe von zehn Metern voraus“, erklärt Plantours-Geschäftsführer Oliver Streuber. Der Golf von Biskaya liegt an der Atlantikküste zwischen Frankreich und Spanien. Diesen Bedingungen wolle der Veranstalter weder Passagiere noch Besatzung aussetzen. Daher wurde der Starthafen der <strong>„</strong>MS Hamburg“ nun von Hamburg nach Genua verlegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>