<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sommergeschäft in die Baugrube gefallen: Eismann ist stinksauer auf Hamburg Energie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zerstoertes-sommergeschaeft-beliebter-eiskonditor-enttaeuscht-von-hamburg-energie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250904-roeer-9340-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=527px%2C75px%2C1459px%2C1459px&webp=1" alt="Sommergeschäft in die Baugrube gefallen: Eismann ist stinksauer auf Hamburg Energie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Über die riesige Baustelle vor seinem Eis-Geschäft habe ihn niemand informiert, so Inhaber Jens Schöning (65).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Ein Eis in der Hand, den Blick auf Sand gerichtet. Was klingt wie ein Urlaubstraum, ist der Albtraum des Hamburger Eiskonditors Jens Schöning (65). Vor seinem Geschäft türmen sich Berge an Bausand. Mehrere Monate blockierten sie die Einfahrt von der Rodigallee in die Straße Hohen Feld, an der Schöning „das Eis-Café“ seit 1984 führt. Er sagt: „Wat mutt dat mutt, aber die Umsetzung war katastrophal.“</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur eine Stadt liegt weiter vorn: Hamburgs Hafen ist ein Social-Media-Star</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-hafen-ist-ein-social-media-star/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/484779835-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=621px%2C0px%2C1604px%2C1602px&webp=1" alt="Nur eine Stadt liegt weiter vorn: Hamburgs Hafen ist ein Social-Media-Star" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besucher am Hafen: Hamburg ist bei Touristen beliebt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Wenn es um große Pötte, maritime Atmosphäre und echte Hafenromantik geht, ist Hamburg ganz vorn dabei – auch im Netz. Eine aktuelle Social-Media-Analyse von „Fit Reisen“ zeigt: Hamburg ist die beliebteste Hafenstadt Deutschlands und landet europaweit sogar auf Platz 2. Nur eine Metropole kann noch mehr Postings vorweisen.</strong></p><p>Mehr als 71.000 Instagram-Beiträge sind bislang mit Bildern aus dem Hamburger Hafen unter den Hashtags #port und #harbour veröffentlicht worden. Damit schlägt die Hansestadt alle deutschen Konkurrenten deutlich. Rostock, Bremen und Kiel schaffen es zwar ebenfalls in die Top 60 des Rankings, doch an Hamburg kommt keiner vorbei.</p><p>Im europaweiten Vergleich muss sich der drittgrößte Hafen Europas nur London geschlagen geben, das mit knapp 89.000 Posts den Spitzenplatz einnimmt. Auf den weiteren Rängen folgen Barcelona, Nizza, Amsterdam und Marseille.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal um gefälschte Sprachtests für Einbürgerungen: Polizei ermittelt in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/handel-mit-gefaelschten-sprachtests-polizei-ermittelt-auch-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/516234437-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=645px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Skandal um gefälschte Sprachtests für Einbürgerungen: Polizei ermittelt in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer eingebürgert werden will, muss den Einbürgerung- und auch den Sprachtest bestehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Goldmann | Goldmann</span></p><p><strong>Wer in Deutschland eingebürgert werden will, der muss unter anderem einen Sprachtest bestehen. Laut Medienrecherchen sollen Betrüger jedoch einen Weg gefunden haben, Behörden mit gefälschten Sprachzertifikaten auszutricksen. Die Polizei ermittelt auch in Hamburg. Wie reagieren die Ausländerämter darauf?</strong></p><p>Die Polizei ermittelt aktuell in mehreren Bundesländern wegen des Handels mit gefälschten Sprachzertifikaten, für die in sozialen Medien geworben wird. Laut einer Recherche von „Stern“ und RTL verlangen die Betrüger für die vermeintlichen Zertifikate, die etwa bei einer Einbürgerung verlangt werden, zwischen 750 Euro und 2700 Euro.</p><p>Ein Mittel, um solche Fälschungen zu erkennen, ist aus Sicht des Bundesinnenministeriums ein persönliches Gespräch mit den Einbürgerungswilligen. „Die deutsche Staatsangehörigkeit bildet den Abschluss eines gelungenen Integrationsprozesses“, betonte eine Sprecherin des Ministeriums.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Hamburg: Verletzte Frau (20) läuft auf Bahngleise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-hamburg-verletzte-frau-20-laeuft-auf-bahngleise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250909junge-frau-auf-den-gleisen-unterwegs2308.jpg?resize=300%2C300&crop=533px%2C250px%2C827px%2C830px&webp=1" alt="Großeinsatz in Hamburg: Verletzte Frau (20) läuft auf Bahngleise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Dienstagabend suchten die Einsatzkräfte auf den Gleisen in Hamburg-Harburg nach der verletzten Frau.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Dienstagabend kam es auf den Gleisen entlang der Schlachthofstraße und der Hannoverschen Straße in Harburg zu einem Großeinsatz von Polizei und Feuerwehr. Kurz vor 21 Uhr meldete ein Zugführer der Bahnleitstelle, dass eine offenbar verletzte Person auf den Gleisen unterwegs sei. Laut Lokführer blutete die Person stark an Händen und im Gesicht.</strong></p><p>Der betroffene Streckenabschnitt, auf dem auch der Metronom und mehrere ICE-Züge verkehren, wurde umgehend gesperrt. Polizei, Feuerwehr und Rettungsdienst suchten mit einem Großaufgebot nach der Person.</p><p>Zunächst hieß es, ein Streit in einer nahegelegenen Flüchtlingsunterkunft könnte Auslöser des Vorfalls gewesen sein. Die Einsatzkräfte wurden daher angewiesen, besonders vorsichtig vorzugehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 08:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sogar Gewitter möglich: Wetter in Hamburg bleibt eine Wundertüte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sogar-gewitter-moeglich-wetter-in-hamburg-und-norddeutschland-bleibt-wechselhaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/487888463-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=891px%2C198px%2C1509px%2C1509px&webp=1" alt="Sogar Gewitter möglich: Wetter in Hamburg bleibt eine Wundertüte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wetter in Hamburg bleibt wechselhaft – vereinzelt sind Gewitter möglich. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Bewölkt und Gewitter: Im Norden und Nordosten Deutschlands wird das Wetter in dieser Woche sehr wechselhaft. </strong></p><p>In Schleswig-Holstein und Hamburg bleibt es laut dem Deutschen Wetterdienst (DWD) am Mittwoch bewölkt. Bei Höchstwerten von 19 bis 22 Grad muss dabei allerdings auch mit einzelnen Gewittern gerechnet werden.</p><p>In Mecklenburg-Vorpommern können laut der Vorhersage bis zu 24 Grad erreicht werden. Hier sei ab dem Nachmittag örtlich begrenzt mit Starkregen zu rechnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 08:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachwuchs-Gastronom hat Ärger: Neues Dach muss weg – aber bald darf es wieder drauf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bau-aerger-im-grindelviertel-frisch-gebautes-dach-muss-weg-bald-darf-es-wieder-rauf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/4d865033-417a-4e35-bd2a-ad2250519add.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1179px%2C1178px&webp=1" alt="Nachwuchs-Gastronom hat Ärger: Neues Dach muss weg – aber bald darf es wieder drauf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ji-Seong Sin (26) wollte seine Gäste mit einem Dach vor Wind und Wetter schützen – doch daraus wird vorerst nichts.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Alles war so gut wie fertig, dann begann der Ärger: Kurz vor der Eröffnung seines neuen Restaurants im Grindelviertel musste der Inhaber das frisch gebaute Dach über der Terrasse des Lokals abreißen. Immerhin: In ein paar Wochen darf er es wieder aufbauen. Was für ein Hin und Her!</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungs-Großprojekt stockt seit Jahren: Warum passiert hier eigentlich nichts?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bauprojekt-im-hamburger-osten-stockt-warum-passiert-hier-nichts/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/screenshot-2025-09-09-205423.png?resize=300%2C300&crop=334px%2C80px%2C706px%2C705px&webp=1" alt="Wohnungs-Großprojekt stockt seit Jahren: Warum passiert hier eigentlich nichts?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hier ist die „Neue Gartenstadt Öjendorf“ geplant – außer großen Ideen kann man aber nicht viel vorweisen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Earth</span></p><p><b>2200 neue Wohnungen soll die „Neue Gartenstadt Öjendorf“ bei Billstedt einmal beheimaten – doch seit mehr als zehn Jahren passiert auf dem Gelände nichts. Wohnen im Grünen mit einem „unmittelbaren Naturerlebnis“, so wird das Quartier weiterhin auf einer eigens angelegten Webseite beworben. Aktuell sieht es nach Anfrage bei der Stadt allerdings nicht danach aus, als ob hier demnächst die Bagger anrollen.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>