<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vermisste 14-Jährige aus Lohbrügge ist wieder da</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/14-jaehrige-aus-lohbruegge-vermisst-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/sophie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=711px%2C47px%2C1108px%2C1110px&webp=1" alt="Vermisste 14-Jährige aus Lohbrügge ist wieder da" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das vermisste Mädchen ist wieder da.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Sie traf sich mit einer Freundin in Bergedorf – und kam nicht mehr nach Hause zurück: Seit Mittwochnachmittag wurde eine 14-Jährige aus Lohbrügge vermisst. Nun ist sie wieder da. </strong></p><p>Die Suchmaßnahmen des Landeskriminalamts blieben zunächst ohne Erfolg. Deshalb hatte die Polizei am Freitag ein Foto der Jugendlichen veröffentlicht und die Bevölkerung um Mithilfe gebeten.</p><p>Mittlerweile ist die Jugendliche wieder da. Wie die Polizei am Montagmorgen sagte, hat das Mädchen sich am frühen Samstagmorgen auf der Davidwache (St. Pauli) gemeldet und wurde anschließend ihren Erziehungsberechtigten übergeben. Hinweise auf Straftaten liegen nicht vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 09:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfassungsschutz reicht Klage gegen Linken-Politiker ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/verfassungsschutz-reicht-klage-gegen-linken-politiker-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/linken-innenexperte-celik-soll-unterlassungserklaerung-abgeben-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=878px%2C823px%2C1030px%2C1030px&webp=1" alt="Verfassungsschutz reicht Klage gegen Linken-Politiker ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Deniz Celik (Die Linke) während einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Nach scharfer Kritik am Verfassungsschutz zieht die Behörde vor Gericht: Gegen einen Linken-Politiker wurde Klage eingereicht. Worum es im Streit konkret geht.</strong></p><p>Der Konflikt zwischen dem Hamburger Landesamt für Verfassungsschutz und dem Politiker der Linksfraktion, Deniz Celik, spitzt sich weiter zu. Der Nachrichtendienst habe in der vergangenen Woche Klage gegen den Abgeordneten der Bürgerschaft eingereicht, berichtet das „Hamburger Abendblatt”. Ziel sei es, eine einstweilige Verfügung vor Gericht zu erwirken, die Celik verbietet, zu behaupten, der Verfassungsschutz sei durch „Vertuschung, V-Leute-Skandale und immer wieder auch durch den Schutz rechter Netzwerke aufgefallen”.</p><p>So hatte es der Linkspolitiker in einer Pressemitteilung am 21. Oktober formuliert. Wegen der Äußerung hatte bereits die Innenbehörde Celik aufgefordert, eine Unterlassungserklärung abzugeben, den Satz nicht mehr zu wiederholen. Die beanstandete Formulierung sei besonders geeignet, das Vertrauen der Bürgerinnen und Bürger in die Funktionalität und Legitimität des Verfassungsschutzes zu untergraben und damit seine Funktionsfähigkeit zu beeinträchtigen, hieß es. Celik hatte dies abgelehnt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 07:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Winterdom: Wir verlosen fünf Gutscheinpakete im Wert von je 200 Euro!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-winterdom-wir-verlosen-fuenf-gutscheinpakete-im-wert-von-je-200-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/437498749-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C447px%2C1256px%2C1256px&webp=1" alt="Hamburger Winterdom: Wir verlosen fünf Gutscheinpakete im Wert von je 200 Euro!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im vergangenen Jahr machte der Winterdom seinem Namen alle Ehre. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>Bunte Lichter, rasante Fahrgeschäfte, Leckereien verschiedenster Art, das Riesenrad über St. Pauli – die Hamburger lieben ihren Winterdom! Die MOPO verlost fünf Gutscheinpakete, jeweils im Wert von 200 Euro. Damit können Sie richtig sparen und sich die Weihnachtszeit versüßen. </strong></p><p>Mit den kalten Tagen zieht auch der Winterdom zurück in die Hansestadt. Und die 695. Ausgabe hat’s in sich – mit gleich zwei Weltpremieren! Bis zum 7. Dezember finden sich neben den Klassikern wie dem Riesenrad und Geisterbahnen auch neue Attraktionen auf Hamburgs Winterdom.</p><p><strong>Wo?</strong> Heiligengeistfeld, St. Pauli.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 07:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee in Hamburg – so ist die Lage auf den Straßen und bei der S-Bahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schneefall-in-hamburg-glaettegefahr-am-morgen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/wetter-in-hamburg-glattegefahr-am-morgen-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C1555px%2C3599px%2C3599px&webp=1" alt="Schnee in Hamburg – so ist die Lage auf den Straßen und bei der S-Bahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schneebedeckte Autos in Eimsbüttel </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Schnee in Hamburg!</strong> <strong>Der Winter ist da – dabei ist offiziell noch Herbst. Am Sonntagabend hat es in Hamburg erstmals in diesem Halbjahr geschneit. Wie die Lage auf den Straßen und bei der Bahn am Montagmorgen ist, lesen Sie hier. </strong></p><p>Wie die Hamburger S-Bahn meldet, kommt es derzeit bei den Linien S1 und S2 zu Verspätungen. Der Grund seien wetterbedingte Beeinträchtigungen. Aktuell verkehren S1 und S2 nur alle zehn Minuten. Laut S-Bahn fahren derzeit auf der Linie S1 alle sechs Wagen zum Hamburg Airport. Fahrgäste sind angehalten, auf die Anzeigen an den Zügen und Stationen zu achten.</p><p>„Die S2 fährt aktuell nur alle 10 Minuten nach Altona über Jungfernstieg und nach Aumühle über Dammtor“, teilt das Unternehmen mit. Die S3 und S5 seien wieder auf ihrem regulären Linienweg unterwegs.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 08:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Homophobe Dating-Falle – Duo soll Mann mit Machete bedroht und ausgeraubt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/homophobe-dating-falle-duo-soll-mann-mit-machete-bedroht-und-ausgeraubt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/machete-symbolfoto.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Homophobe Dating-Falle – Duo soll Mann mit Machete bedroht und ausgeraubt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einer der Männer soll dem Opfer unter Vorhalt einer Machete angedroht haben, ihn abzustechen, falls er keine Wertgegenstände heraus gebe. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/AAP</span></p><p><strong>Ein Treffen über eine Dating-App endete für einen Hamburger im Sommer in einem Albtraum. Im 13. Stock eines Mehrfamilienhauses soll der 38-Jährige mit einer Machete bedroht und ausgeraubt worden sein. Jetzt beginnt der Prozess vor dem Landgericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft zwei Männern (26 und 27) gemeinschaftliche besonders schwere räuberische Erpressung vor. Im Sommer soll der jüngere der beiden Angeklagten über eine Datingplattform Kontakt zu einem 38-jährigen Mann aufgenommen haben. Sie verabreden sich am 25. Juni, gegen 22.15 Uhr in einem Hochhaus am Dahlgrünring in Wilhelmsburg.</p><p>Dort, im Treppenhaus im 13. Stock, tauchte plötzlich der zweite Angeklagte auf – bewaffnet mit einer Machete. Er soll dem Mann gedroht haben, ihn „abzustechen“, wenn er nicht sofort seine Wertsachen herausgibt, so die Anklage.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>