<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorbild für Hamburg? In diesem Bezirk soll das Parken revolutioniert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorbild-fuer-hamburg-in-diesem-bezirk-soll-das-parken-revolutioniert-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/sun-6269-494-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1142px%2C670px%2C1032px%2C1031px&webp=1" alt="Vorbild für Hamburg? In diesem Bezirk soll das Parken revolutioniert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kein Parkplatz mehr frei – Bilder wie diese gibt es aus allen Hamburger Bezirken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Kaum ein Thema emotionalisiert in Hamburg so sehr wie das Parken: Öffentlicher Parkraum ist knapp, Stellplätze müssen öfter mal für breitere Gehwege oder größere Radspuren weichen. Seit vielen Jahren wird deshalb über Quartiersgaragen als Lösung diskutiert, doch das gestaltete sich meist als schwierig. Jetzt soll es in einem Bezirk tatsächlich vorangehen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 08:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parkplatz-Zoff: CDU sorgt sich um Einzelhandel im Hamburger Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/parkplatz-zoff-cdu-sorgt-sich-um-einzelhandel-im-hamburger-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/geschaftszentrum-moorhof-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C461px%2C1458px%2C1459px&webp=1" alt="Parkplatz-Zoff: CDU sorgt sich um Einzelhandel im Hamburger Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Ladenzentrum Moorhof in Hamburg-Poppenbüttel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CDU-Fraktion Wandsbek</span></p><p><strong>Der Umbau vor dem Geschäftszentrum Moorhof sorgt für Ärger: An der Harksheider Straße in Poppenbüttel wurden kürzlich vier Parkbuchten für Elektrofahrzeuge samt zwei Ladesäulen eingerichtet – auf Kosten von sechs bisherigen Kurzzeitparkplätzen direkt vor den Läden.</strong></p><p>Die CDU-Fraktion im Alstertal ist damit ganz und gar nicht einverstanden. „Gerade für den lokalen Einzelhandel sind Kurzzeitparkplätze in direkter Nähe von großer Bedeutung“, sagte Wolfgang Kühl, regionalpolitischer Sprecher der CDU. Bereits zuvor hatte die Partei die Errichtung von Pollern auf der Straße Moorhof kritisiert, die ihrer Ansicht nach die Erreichbarkeit des Zentrums stark einschränkten.</p><p>Ein Antrag der CDU, die Genehmigung für die neuen Ladesäulen zunächst auszusetzen, fand in der Sitzung des Regionalausschusses Alstertal am 26. März 2025 jedoch keine Mehrheit.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Attacke im Park – 29-Jähriger soll Mann in die Lunge gestochen haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/messer-attacke-im-park-29-jaehriger-soll-mann-in-die-lunge-gestochen-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/img-8239-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=334px%2C768px%2C1128px%2C1129px&webp=1" alt="Messer-Attacke im Park – 29-Jähriger soll Mann in die Lunge gestochen haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Streit im Bereich vor dem „Drob Inn“ eskalierte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexander Palm</span></p><p><strong>Am Dienstag beginnt vor dem Hamburger Landgericht der Prozess gegen einen 29-Jährigen, dem versuchter Totschlag in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung vorgeworfen wird. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerstecherei-am-drob-inn-opfer-in-lebensgefahr/">Der Mann soll am Abend des 26. April 2025 im August-Bebel-Park (St. Georg) versucht haben, einen Passanten und dessen Freundin zu bestehlen.</a></strong></p><p>Der Vorfall geschah nahe der Drogenberatungsstelle „Drob Inn“. Als das Paar den Diebstahl bemerkte, kam es zu einer Auseinandersetzung. Laut Anklage stieß der Angeklagte den Geschädigten zu Boden und stach anschließend mit einem Klappmesser mindestens zweimal zu – in den Rücken und in die Wade. Dabei soll er tödliche Verletzungen billigend in Kauf genommen haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-stirbt-bei-wohnungsbrand-in-hamburg/">In Hamburger Nobel-Viertel: Mann stirbt bei Wohnungsbrand</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streaming-Star in Hamburg vor Gericht – es geht um 25.000 Euro Strafe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/streaming-star-in-hamburg-wegen-video-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/montana-black-443203249-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=216px%2C447px%2C1260px%2C1260px&webp=1" alt="Streaming-Star in Hamburg vor Gericht – es geht um 25.000 Euro Strafe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MontanaBlack, bürgerlich Marcel Thomas Andreas Eris.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Rolf Vennenbernd</span></p><p><strong>Er ist einer der bekanntesten Streamer Deutschlands, Millionen Fans verfolgen seine Gaming-Sessions und Alltagseinblicke: MontanaBlack, bürgerlich Marcel Thomas Andreas Eris, aus Buxtehude bei Hamburg. Wegen eines Twitch-Clips bekam er einen Strafbefehl über 25.000 Euro, gegen den sich der 37-Jährige jetzt wehrt. Es ist nicht sein erster Ärger mit der Justiz.</strong></p><p>Der Social-Media-Star wehrt sich vor dem Amtsgericht Harburg gegen einen Strafbefehl. Der Hintergrund: ein mutmaßlicher Verstoß gegen das Kunsturhebergesetz und Beleidigung. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/montanablack-fliegt-aus-der-s-bahn-und-kassiert-eine-anzeige/">Eris soll am 29. Februar 2024 auf dem Bahnsteig des S-Bahnhofs Hamburg-Fischbek einen Bahnmitarbeiter gefilmt haben</a> – ohne dessen Einwilligung.</p><p>Zuvor hatte der Zugführer ihn darauf hingewiesen, dass Fahrräder erst ab 18 Uhr in der S-Bahn erlaubt seien. Das Video, in dem der Mann klar zu erkennen ist, soll Eris anschließend auf seinem Twitch-Kanal hochgeladen und mit dem Titel „Ehrenlos“ versehen haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleiner Junge stirbt am S-Bahngleis – wurde ihm eine Sicherheitslücke zum Verhängnis?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/junge-6-stirbt-an-s-bahngleisen-so-kam-es-zu-dem-unglueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/061025-04-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=376px%2C219px%2C1700px%2C1701px&webp=1" alt="Kleiner Junge stirbt am S-Bahngleis – wurde ihm eine Sicherheitslücke zum Verhängnis?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachbar Dominik K. legt Kerzen an der Unglücksstelle nieder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><b> Ein Notarzt versuchte noch, den Jungen zu reanimieren. Vergebens, das Kind starb. Nach dem Tod des Sechsjährigen an einer S-Bahnstrecke in Wilhelmsburg sind die Anwohner erschüttert. Es gibt die Forderung nach mehr Sicherheitsmaßnahmen an der Bahnstrecke, die unmittelbar an einer Hochhaussiedlung verläuft. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prominente gegen die Hamburger Volksentscheide</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/prominente-gegen-die-hamburger-volksentscheide/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago835398257-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=184px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Prominente gegen die Hamburger Volksentscheide" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stimmen Sie ab: Was halten Sie vom „Hamburger Zukunftsentscheid“? (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Politiker, Gewerkschafter, Sportfunktionäre, Unternehmer: Mehr als 50 Persönlichkeiten stellen sich gegen den „Zukunftsentscheid“ für ein schnelleres Erreichen der Hamburger Klimaziele und die Initiative für ein bedingungsloses Grundeinkommen.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/darum-gehts-beim-hamburger-zukunftsentscheid/">Am 12. Oktober wird über beide Volksentscheide abgestimmt.</a> Nun warnen Vertreter:innen aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft, Gewerkschaften und Sport in einem gemeinsamen Appell vor unkalkulierbaren Risiken für die Stadt. Die Initiativen verschleierten Kosten und böten keine tragfähigen Konzepte – so der Tenor.</p><p>Zu den Erstunterzeichnern des „Überparteilichen Wahlaufrufs – Nein zu beiden Volksentscheiden“ zählen SPD-Senatoren wie Andreas Dressel, Melanie Leonhard, Carsten Brosda und Ksenija Bekeris. Auch dabei: Finn Ole Ritter, Landesvorsitzender der FDP Hamburg, und der Hamburger CDU-Fraktionschef Dennis Thering. Auch Norbert Aust, Präses der Handelskammer Hamburg, der frühere DGB-Vorsitzende Uwe Grund und Christian Okun, Präsident des Hamburger Fußball-Verbandes, unterstützen den Aufruf.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>