<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jetzt wäscht er schmutzige Wäsche:Aus dem Gefängnis! 1. Diddy-Foto seit einem Jahr</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-das-erste-foto-des-rappers-aus-dem-gefaengnis-6908677dc7e1bb1f164e4894</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908677dc7e1bb1f164e4895/cee88c83d94c654cc8f56e301b42a434,6a531924?w=992" alt="Jetzt wäscht er schmutzige Wäsche:Aus dem Gefängnis! 1. Diddy-Foto seit einem Jahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen wurde Diddy aus einem Hochsicherheitsgefängnis in das Gefängnis seiner Wahl verlegt. Jetzt hat der Rap-Mogul seine ersten Tage dort hinter sich. Das letzte bekannte Foto von ihm stammt aus dem September 2024 – kurz bevor er in Untersuchungshaft kam.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist das erste Foto von Diddy aus dem Gefängnis aufgetaucht – und es zeigt deutlich, wie es ihm hinter Gittern wirklich geht. Wie der Rap-Star heute aussieht und welchen Job er dort ausübt, erfahren Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:22:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Crew soll den „Swiftie“ abgefüllt haben:Frau stürzt bei Taylor-Swift-Kreuzfahrt in Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/klage-gegen-reederei-frau-66-stuerzt-bei-swift-kreuzfahrt-in-den-tod-69087461c7e1bb1f164e4958</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69087461c7e1bb1f164e4958/85279bd91e2ffdbc8242d0539db5e459,60419b94?w=656" alt="Crew soll den „Swiftie“ abgefüllt haben:Frau stürzt bei Taylor-Swift-Kreuzfahrt in Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami (USA) –<!--]--><!--[--><b> Es war ein Traum für Tausende Swifties: Singen, feiern, tanzen – auf hoher See, ganz im Zeichen ihres Idols Taylor Swift. Doch mitten in der Euphorie der Fan-Kreuzfahrt geschah das Unfassbare: Eine Mutter (66) stürzte betrunken über Bord – und wurde nie wieder gesehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt erhebt ihre Familie schwere Vorwürfe – und verklagt die Reederei vor dem US-Bezirksgericht für den südlichen Bezirk von Florida, Abteilung Miami. Der zentrale Vorwurf: Dulcie White sei von der Crew regelrecht abgefüllt worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist der 22. Oktober 2024, 21.40 Uhr. Die „Allure of the Seas“ kreuzt 17 Meilen (ca. 27 km) nördlich von Nassau auf den Bahamas. An Bord: mehr als 6000 Passagiere – fast alle von ihnen eingefleischte Swifties. Karaoke, Kostüme, Partys – vier Tage Fan-Feier nonstop, buchbar ab rund 1573 Dollar (1365 Euro) pro Person in Doppelkabine.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit einer Länge von 360 Metern ist die „Allure of the Seas“ eines der größten Kreuzfahrtschiffe der Welt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs:Dieser Adventskalender von Kneipp ist mein Deal des Tages!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908f14b33d8de5389e4daa5/f6da7136562556344d1f2cc196109ad1,4ede63a7?w=320" alt="BILD-Sparfochs:Dieser Adventskalender von Kneipp ist mein Deal des Tages!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:22:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Augen der Tochter (7):Mann prügelt Ehefrau auf Bolzplatz fast tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gewalt-mann-tritt-auf-ehefrau-ein-und-verletzt-sie-lebensgefaehrlich-690908a50580923d09986399</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690908a50580923d09986399/cc4e1bab11b7bad5d44ca959cfd01894/Kennung_Archivfoto,f6bde863?w=320" alt="Vor Augen der Tochter (7):Mann prügelt Ehefrau auf Bolzplatz fast tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kempen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Was für eine unfassbar schreckliche Tat auf einem Bolzplatz am Hessenring in Kempen! Ein 50-jähriger Mann schlug und trat brutal auf seine Ehefrau (42) ein, fügte ihr dabei lebensgefährliche Verletzungen zu. Die kleine Tochter (7) musste die schrecklichen Szenen mitansehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Selbst als seine Frau schon auf dem Boden lag, ließ der Mann nicht von ihr ab. Als die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> eintraf, nahmen sie den Mann fest. Die Frau wurde nach der brutalen Attacke am Montagnachmittag mit schwersten Verletzungen in ein Krankenhaus eingeliefert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Siebenjährige, die in einer Jugendeinrichtung untergebracht ist, erlebte die Situation mit. Das Mädchen blieb bei dem Vorfall in Kempen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) unverletzt, wurde später von Mitarbeitenden der Einrichtung betreut. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eine junge Frau wird getötet, ihr Sohn verletzt. Jetzt sucht die Polizei ihren Ex-Freund.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Rekord-Summe hat einen Haken!:Autoindustrie will mehr als halbe Billion Euro investieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/autoindustrie-will-halbe-billion-euro-investieren-aber-es-gibt-einen-haken-6908b6cc47b8add935b966fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908b6cc47b8add935b966fb/644f963899c1b80d6476736ffc1a1292,2dd2f08f?w=992" alt="Die Rekord-Summe hat einen Haken!:Autoindustrie will mehr als halbe Billion Euro investieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die deutsche Automobilindustrie steckt tief in der Krise. Investitionen in Rekord-Höhe sollen jetzt Abhilfe schaffen – doch es gibt einen Haken!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hildegard Müller (58), Präsidentin des Verbands der Automobilindustrie (VDA), kündigt gegenüber BILD an: „Allein in den Jahren 2025 bis 2029 werden die Unternehmen der deutschen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/automobilhersteller/news-fotos-videos-17015012.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Automobilindustrie<!--]--><!--]--></a><!--[--> – Hersteller wie Zulieferer – weltweit rund 320 Milliarden Euro in Forschung und Entwicklung investieren.“ Außerdem sollen weitere rund 220 Milliarden Euro in Sachinvestitionen gesteckt werden, zum Beispiel in den Neubau und Umbau von Werken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das macht Investitionen von mehr als einer halben Billion Euro innerhalb von 5 Jahren. ABER: Nur ein Bruchteil dieser Rekord-Summe bleibt in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Deutschland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, der Hauptanteil geht ins Ausland! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Alarmierend“, wertet Müller. „Der Standort Deutschland wird leider immer unattraktiver.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Fan-Einschränkungen:Bayern legt Protest vor Paris-Kracher ein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-fans-in-paris-polizei-erzwingt-ungewoehnliche-massnahmen-690908cf33d8de5389e4db7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690908cf33d8de5389e4db7f/7fb789e05e76431e3280e8741f516ae6,d9e1940e?w=576" alt="Große Fan-Einschränkungen:Bayern legt Protest vor Paris-Kracher ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine überraschende Fan-Maßnahme sorgt kurz vor dem Champions-League-Kracher zwischen Bayern und PSG für Aufruhr. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Münchner am späten Montagabend in einer Mitteilung verkünden, hat die Polizeipräfektur von Paris am Montagnachmittag kurzfristig eine Allgemeinverfügung zur Regelung der Anreise der Fans und zur Einrichtung eines Bereichs mit polizeilichen Maßnahmen erlassen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Offene Worte vom Weltmeister-Torhüter Manuel Neuer (39)!</p><p class="teaser__text">Verbannter Schiri leitet den Königsklassen-Kracher zwischen Paris und den Bayern!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Ermittlungen in Frankreich:Shein stoppt Verkauf von Sexpuppen mit Kindergesicht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ermittlungen-in-frankreich-shein-stoppt-verkauf-von-sexpuppen-mit-kindergesicht-69090be8179af97ae7d764f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69090be8179af97ae7d764f2/df615889d15045b94ec98de0e7669f2b,a13f3d91?w=576" alt="Nach Ermittlungen in Frankreich:Shein stoppt Verkauf von Sexpuppen mit Kindergesicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Online-Plattform Shein hat weltweit den Verkauf von Sexpuppen mit kindlichen Zügen gestoppt. Dies teilte das Unternehmen am Montagabend mit, nachdem es vor allem in Frankreich massiv unter Druck geraten war. Sämtliche Angebote und Bilder im Zusammenhang mit „Sexpuppen“ seien gesperrt worden, hieß es in einer Erklärung der in China gegründeten Plattform. Zudem solle es vorerst die Kategorie „Produkte für Erwachsene“ nicht mehr geben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Diese Angebote stammen von Drittanbietern, aber ich übernehme die persönliche Verantwortung“, erklärte Shein-Geschäftsführer Donald Tang. Das Verbot für den Verkauf von Sexpuppen gelte weltweit, sagte ein Plattform-Sprecher der Nachrichtenagentur AFP.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Shein war zuvor in Frankreich wegen des Verkaufs von Sexpuppen mit Kindergesichtern und Kinderkörpern zunehmend unter Druck geraten. Die französische Zeitung „Le Parisien“ veröffentlichte einen Screenshot. Er zeigt eine Sexpuppe mit dem Körperbau und Gesicht eines kleinen Mädchens – für 186,94 Euro. Dazu eine eindeutige Beschreibung, die wir Ihnen an dieser Stelle ersparen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die zuständige Anti-Betrugsbehörde schaltete am Samstag die Justiz ein. Die Sexpuppen mit „kindlichem Aussehen“ seien auf eine Art beschrieben, dass an dem „pädopornografischen Charakter“ kaum zu zweifeln sei, hieß es zur Begründung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Stranger Things“-Star drehte Finale mit Aufpasser:Millie Bobby Brown erhebt Vorwürfe gegen Serien-Papa</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/millie-bobby-brown-schwere-vorwuerfe-gegen-stranger-things-papa-david-harbour-69086b6ca6bc3e9242fca54e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69086b6ca6bc3e9242fca54e/b4dffb76c243dbb47d235ab629b4a62a,2427c852?w=656" alt="„Stranger Things“-Star drehte Finale mit Aufpasser:Millie Bobby Brown erhebt Vorwürfe gegen Serien-Papa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Während Fans gespannt auf das Finale von „Stranger Things“ warten, erschüttern jetzt Vorwürfe gegen David Harbour die Produktion. Millie Bobby Brown erhebt schwere Vorwürfe gegen ihren Serien-Vater, es geht um unangemessenes Verhalten am Set! Derzeit läuft offenbar eine interne Untersuchung. 
</b><!--]--><!--[-->
Erfahren Sie mit BILDplus, was Mega-Star Millie dem Noch-Ehemann von Sängerin Lily Allen vorwirft und welche Vorkehrungen sie am Set der letzten Staffel treffen musste.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>JD Vance und Kirk-Witwe:DIESE Umarmung elektrisiert Amerika!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jd-vance-und-kirk-witwe-diese-umarmung-elektrisiert-amerika-690873dda6bc3e9242fca606</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690873dda6bc3e9242fca606/b1f35e8e17143b66e86c316e56106008,c819973?w=320" alt="JD Vance und Kirk-Witwe:DIESE Umarmung elektrisiert Amerika!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oxford (Mississippi, USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist nur ein kurzer Moment, doch im politischen Amerika sorgt er seit Tagen für Aufregung: Eine Umarmung zwischen der Witwe des erschossenen Trump-Influencers Charlie Kirk und US-Vizepräsident JD Vance auf offener Bühne an der Universität von Mississippi wirft in beiden politischen Lagern die heikle Frage auf: Wie eng ist zu eng? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Das ist passiert: Bei einer Veranstaltung der von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-aktivist-bei-attentat-getoetet-wer-war-charlie-kirk-68c200fae94fcb47b9cd448a"><!-- --><!--[--><!--[-->Charlie Kirk<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegründeten Organisation Turning Point USA (jetzt geleitet von Erika Kirk) hatte sich Vance vergangenen Mittwoch als Gastredner angekündigt. Als der Vizepräsident die Bühne betrat, begrüßte ihn Kirk mit einer innigen Umarmung. Vance legte seine Hände auf ihre Taille, Kirk fuhr der Nummer zwei hinter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) mit den Fingern durchs Haar – drei Sekunden Wange an Wange.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Sekunden, die jetzt sogar Scheidungsgerüchte befeuern! In den sozialen Medien löste die Begegnung eine hitzige Debatte aus – nicht nur über die Umarmung als solche, sondern auch über die vermeintlich zu engen Lederhosen der Kirk-Witwe. Kritiker warfen ihr vor, sich nur sieben Wochen nach dem Attentat an ihrem Mann unpassend zu kleiden und zu verhalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erika Kirk stellte JD Vance als „ihren guten Freund“ vor, der Ähnlichkeiten mit ihrem verstorbenen Mann habe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kebekus über Mama-Alltag:„Nach der Geburt habe ich gar nichts hinbekommen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/carolin-kebekus-wurde-mama-ich-hatte-unglaubliche-schmerzen-6908c83b47b8add935b968e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908c83b47b8add935b968e5/ddc00688eebfb8c2cfa1072d0ff037f0,87ec923?w=320" alt="Kebekus über Mama-Alltag:„Nach der Geburt habe ich gar nichts hinbekommen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Sie hat Millionen Fans zum Lachen gebracht – jetzt bringt sie einen ganz besonderen Menschen zum Kichern: ihr eigenes Kind! Und Comedy-Star Carolin Kebekus beweist, dass Humor offenbar vererbbar ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit der FAZ gibt sie ungewöhnlich private Einblicke in ihr neues Mama-Dasein, das sie oft müde, aber auch sehr glücklich macht. „Heute Nacht war es wach und hat geredet: ‚Mama. Hahaha. Viele Kinder. Heia. Boden. Bum. Aua. Pipi. Hahaha.‘ Es hat sich kaputtgelacht über die Sachen, die es tagsüber erlebt hatte“, erzählt Kebekus über ihr Kind, dessen Geschlecht sie geheim hält.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schön und schwanger: Carolin Kebekus strahlte mit Babybauch im Oktober 2023 in Hamburg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch sie verrät, dass ihr Nachwuchs auf jeden Fall den Sinn für Humor von ihr geerbt hat: „Ich so: Bitte schlaf! Ich habe den ganzen Tag Interviews, es werden Fotos von mir gemacht, ich muss schlafen! Gleichzeitig denkt man auch: Wie witzig ist das denn?“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv! BILD kennt die Asyl-Akte des Terror-Syrers:Wollte ER sich in Berlin in die Luft sprengen?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-polizei-vereitelt-mutmasslichen-is-anschlag-durch-syrer-6908c15833d8de5389e4d7d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908c15833d8de5389e4d7d9/e59a74147c651e994a2ec151fc056d6e,c9f6e7c8?w=992" alt="Exklusiv! BILD kennt die Asyl-Akte des Terror-Syrers:Wollte ER sich in Berlin in die Luft sprengen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein syrischer Asylbewerber (22) soll in Berlin ein Selbstmord-Attentat geplant haben und wurde festgenommen. Abdalla R., Anhänger des Islamischen Staats, steht unter Verdacht, einen jihadistisch motivierten Anschlag mit selbstgebauten Sprengsätzen vorbereitet zu haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die Details seiner Asyl-Akte, wie die Polizei ihn überwältigte und was dem Syrer vorgeworfen wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:23:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampf der Tatzen:Liebesstreit um Löwin eskaliert</title>
    <link>https://www.bild.de/news/kampf-der-tatzen-liebesstreit-um-loewin-eskaliert-69075448e0a15e419b83f8af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69075448e0a15e419b83f8b0/96e53737efbf1f6f3c36dba90589c65f,9953ab0d?w=576" alt="Kampf der Tatzen:Liebesstreit um Löwin eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Madikwe Game Reserve in Südafrika liefern sich zwei männliche Löwen einen heftigen Kampf. Grund des Streits: eine Löwin – und wie so oft in der Natur, die Frage nach der Rangordnung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:23:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundeswehr-Übung in Bayern:Schüsse auf Soldaten! Jetzt wird gegen drei Polizisten ermittelt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bei-bundeswehr-uebung-in-bayern-ermittlungen-gegen-polizisten-nach-schuss-auf-soldaten-690902600580923d09986336</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690902600580923d09986337/a90112328ffd03e677f964eea67c1204,5579607f?w=576" alt="Bundeswehr-Übung in Bayern:Schüsse auf Soldaten! Jetzt wird gegen drei Polizisten ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erding (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Schuss auf einen Soldaten bei einer Großübung der Bundeswehr in Bayern ermittelt jetzt die Staatsanwaltschaft. Es geht um versuchten Totschlag. Das Verfahren richtet sich gegen drei Beschuldigte, nachdem eine entsprechende Anzeige eingegangen war. Das sagte eine Sprecherin der Ermittlungsbehörde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Bundeswehr-Großübung „Marshal Power“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/polizei-schiesst-auf-bundeswehrsoldaten-in-erding-anwohner-schlossen-sich-nach-den-schuessen-ein-68f9f732c008edcf0c85110e"><!-- --><!--[--><!--[-->war es in Erding am Abend des 22. Oktober zu einem Zwischenfall gekommen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zeugen hielten einen Feldjäger für eine Bedrohung und alarmierten sofort die Polizei. Die Beamten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/erding-bundeswehr-uebung-eskaliert-mit-schuessen-68f92d6db41366de613bce75"><!-- --><!--[--><!--[-->gingen von einer echten Bedrohungslage<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus. Die Soldaten hingegen dachten offenbar, das sei Teil der Übung. Es fielen Schüsse.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Bayerns Innenminister Joachim Herrmann habe die Polizei daraufhin beim Feldjägerregiment der Bundeswehr nachgefragt, ob dies Teil der Bundeswehrübung sei, was zunächst verneint worden sei. Auch im Landkreis Erding war der Start des ersten Übungsszenarios der Bundeswehr erst für den 23. Oktober angekündigt gewesen. Deshalb sei die Polizei von einer echten Bedrohung ausgegangen, so Innenminister Herrmann.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was als Training in Erding geplant war, endete in einer gefährlichen Verwechslung.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:23:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Masche:Kontoauszüge prüfen! Betrüger buchen Geld ab</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/masche-wirft-fragen-auf-koennen-betrueger-bei-mir-einfach-so-geld-abbuchen-69050d819a9807dc841f146f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69050d819a9807dc841f146f/269f9445ff5a38f11a010e11f545f96d,f2ad176e?w=320" alt="Neue Masche:Kontoauszüge prüfen! Betrüger buchen Geld ab" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-425"><!--[--><!--[--><b>Vor Kurzem sorgte diese Warnung der Verbraucherzentrale für Wirbel: Derzeit melden sich zahlreiche Verbraucher, weil ihnen die Firma „Megatipp Emergency Call Services“ 89,90 Euro abgebucht hat. Einfach so! Jetzt sind viele in Sorge: Könnte sich jeder auf diesem Weg Geld von meinem Konto holen? </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/sparfochs/sparfochs/startseite-49688812.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>BILD </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>klärt auf.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-425"><!--[--><!--[-->Die Masche der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/abzocke/recht-nachrichten-news-fotos-videos-18245728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Betrüger<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus Malta scheint perfekt: Neben einer fiktiven Kundennummer wird im Verwendungszweck auch die Website „vorsorge-karte.com“ aufgeführt. Das klingt unverdächtig. Und die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/abzocke/recht-nachrichten-news-fotos-videos-18245728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gauner <!--]--><!--]--></a><!--[-->wissen: Viele Menschen kontrollieren den Bankauszug eher selten. Außerdem sind 89,90 Euro ja nicht die Welt. Wird schon stimmen, mag man da denken.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-425-850"><!--[--><!--[--><b>Wie ist die Rechtslage: Könnte jeder </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/betrug/achtung-abzocke-news-fotos-videos-17026424.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Betrüger</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> einfach so Geld bei mir abbuchen?</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-425-850"><!--[--><!--[-->Offiziell natürlich nicht. Keine Firma darf ohne Weiteres von Ihrem Konto abbuchen. Für eine Abbuchung per Lastschrift muss ein gültiges Lastschriftmandat vorliegen. Das heißt, Sie müssen der Firma ausdrücklich erlaubt haben, Geld von Ihrem Konto einzuziehen. Aber wer es ohne macht, wird daran nicht gehindert. Denn: Banken kontrollieren grundsätzlich nicht aktiv, ob bei jeder SEPA-Lastschrift ein gültiges Mandat vorliegt, bevor sie die Abbuchung durchführen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:23:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>95.000 Euro Schaden:Fahrer (90) versenkt Porsche in Lüftungsschacht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/unfall-in-ludwigsburg-mann-90-versenkt-porsche-im-lueftungsschacht-6908ed43179af97ae7d763cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908ed43179af97ae7d763cc/a0bb3d4884c410c741ef6d30412c0293,9f12559a?w=320" alt="95.000 Euro Schaden:Fahrer (90) versenkt Porsche in Lüftungsschacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ludwigsburg – <!--]--><!--[--><b>Der Porsche Carrera GTS ragt nur noch mit der Front heraus: Hier wurden knapp 100.000 Euro versenkt! Ein 90-Jähriger landete am Montagnachmittag mit seinem weißen Sportwagen in einem Lüftungsschacht, musste von der Feuerwehr befreit werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Ludwigsburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) fuhr der Mann mit seinem Porsche durchs erste Untergeschoss der Rathausgarage. Dann verlor er die Kontrolle über den hochmotorisierten Porsche, krachte rückwärts in eine Betonwand.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Porsche-Fahrer blieb unverletzt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Wagen durchbrach die Wand und blieb mit dem Heck in einem Lüftungsschacht stecken. Hinten hing das Auto fünf Meter über dem Grund des Schachts. Der Fahrer war eingeschlossen, brauchte in seiner schwierigen Situation Hilfe. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>