<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fragen-Flut! Keiner „nervt“ den Senat so sehr wie dieser Abgeordnete</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fragen-flut-keiner-nervt-den-senat-so-sehr-wie-er/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/216757495-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=887px%2C142px%2C1590px%2C1590px&webp=1" alt="Fragen-Flut! Keiner „nervt“ den Senat so sehr wie dieser Abgeordnete" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Philipp Heißner (37) ist seit März verkehrspolitischer Sprecher der Hamburger CDU.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Axel Heimken</span></p><p><b>Philipp Heißner fällt vor allem durch eines auf: seine Fragen. Kein anderer Abgeordneter hat den Senat in dieser Legislaturperiode so oft mit Schriftlichen Kleinen Anfragen (SKA) beschäftigt wie er. Was der CDU-Politiker als Kontrolle der Regierung und Aufdecken von Missständen versteht, sehen Kritiker teils als überzogene Bürokratie.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 12:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bekannt aus dem HSV-Stadion: Hamburger Unternehmen ist insolvent</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bekannt-aus-dem-hsv-stadion-hamburger-unternehmen-ist-insolvent/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/117677087-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=713px%2C519px%2C1188px%2C1187px&webp=1" alt="Bekannt aus dem HSV-Stadion: Hamburger Unternehmen ist insolvent" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lotto King Karl stimmte bei einem Heimspiel des HSV vom Knaack-Kran aus die Fans ein (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs / Philipp Szyza</span></p><p><strong>Ein Hamburger Traditionsunternehmen ist pleite: Knaack-Krane – bekannt aus dem Volksparkstadion, wo sogar Lotto King Karl auf einem ihrer Kräne die HSV-Hymne sang – hat Insolvenz angemeldet.</strong></p><p>Wie der NDR berichtet, ist die Kranvermietung Knaack aus Wilhelmsburg pleite. Schon Ende September soll das Traditionsunternehmen einen vorläufigen Insolvenzverwalter eingesetzt haben. Vorerst läuft der Geschäftsbetrieb weiter – doch laut Bild-Zeitung bangen jetzt mehr als 100 Mitarbeiter um ihre Jobs.</p><p>Das Unternehmen Knaack ist in Norddeutschland vor allem für die Vermietung von Kränen und Arbeitsbühnen bekannt. Erst 2023 wurde es von der niedersächsischen Hüffermann-Gruppe übernommen – einem ebenfalls auf Krandienste spezialisierten Anbieter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 12:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger um ZDF-Silvesterparty im Westfield: So teuer wird es für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aerger-um-zdf-silvesterparty-im-westfield-so-teuer-wird-es-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/538902371-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=570px%2C160px%2C1376px%2C1376px&webp=1" alt="Ärger um ZDF-Silvesterparty im Westfield: So teuer wird es für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Moderatoren Andrea Kiewel und Johannes B. Kerner bei der ZDF-Silvestershow vor dem Brandenburger Tor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jörg Carstensen</span></p><p><strong>Elbpanorama<strong> statt Brandenburger Tor</strong>? <a href="https://www.mopo.de/hamburg/silvester-2025-deutschlands-groesste-party-zieht-nach-hamburg/">Die legendäre ZDF-Silvesterparty soll künftig nicht mehr in Berlin, sondern in Hamburg steigen</a> – genauer: im Westfield Überseequartier in der HafenCity. Während die Hauptstadt das Fest nicht länger bezuschussen will, zeigt sich der Hamburger Senat großzügig. Und genau das sorgt jetzt für Ärger.</strong></p><p>Berlins Bürgermeister hatte eine weitere Unterstützung durch die Stadt kürzlich abgelehnt – mit dem klaren Hinweis, dass es „nicht Aufgabe der Steuerzahler“ sei, solche Veranstaltungen zu finanzieren. Die Hauptstadt hatte zuletzt laut Tagesschau.de zwischen 500.000 und einer Million Euro für das Event locker gemacht.</p><p>In Hamburg dagegen scheint Geld keine Rolle zu spielen – zumindest, wenn es um das öffentlich-rechtliche Silvesterspektakel geht. Eine aktuelle Anfrage der Linksfraktion legt nahe, dass der Senat zu einem ähnlich hohen Betrag bereit ist. Einzige Begründung: „Einem finanziellen Engagement müssen in solchen Fällen immer entsprechende Gegenleistungen zum Nutzen Hamburgs gegenüberstehen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 08:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Michel feiert Erntedank: Was die Bischöfin anmahnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erntedank-im-hamburger-michel-was-die-bischoefin-anmahnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/537098984-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=457px%2C287px%2C1355px%2C1354px&webp=1" alt="Hamburger Michel feiert Erntedank: Was die Bischöfin anmahnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bischöfin und Ratsvorsitzende der Evangelischen Kirche in Deutschland (EKD), Kirsten Fehrs (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / epd-bild | Christian Ditsch</span></p><p><strong>Im Hamburger Michel wird Erntedank gefeiert – mit frisch gebackenem Brot, Gemüse und Honig von den eigenen Kirchenbienen. Was die Bischöfin dazu anmahnt.</strong></p><p>Die evangelisch-lutherische Kirche hat in der Hauptkirche St. Michaelis, dem Hamburger Michel, ihren traditionellen Erntedank-Gottesdienst gefeiert. Er stand in diesem Jahr unter dem Motto „Brich dem Hungrigen dein Brot“, wie die Kirche mitteilte. Das Grußwort des Senats überbrachte am Sonntag Finanzsenator Andreas Dressel (SPD).</p><p>Anlässlich des Erntedankfests gab es gebackenes Brot, Früchte und erntefrisches Gemüse. Der Altarraum und die Emporen waren mit Blumen und mit einer großen Erntekrone geschmückt. Zudem startete im Besucherzentrum der Verkauf des Michel-Honigs der drei Kirchen-Bienenvölker. Sie leben auf einem Balkon des Turmes und haben den Angaben zufolge in diesem Jahr rund 60 Kilogramm Honig produziert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 13:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Historische Ewer-Tour auf der Dove Elbe: Ohne ihn wären die Hamburger verhungert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historische-ewer-tour-auf-der-dove-elbe-ohne-ihn-waeren-die-hamburger-verhungert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dsc-2781-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=614px%2C440px%2C1267px%2C1267px&webp=1" alt="Historische Ewer-Tour auf der Dove Elbe: Ohne ihn wären die Hamburger verhungert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neuverfilmung von African Queen? Nein. Bootsführer Carlo Schaller mit dem Bergedorfer Ewer auf der Dove Elbe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><strong>Über viele Jahrhunderte war die Stadt Hamburg darauf angewiesen, dass große Mengen an Gemüse, Obst und mehr mit sogenannten Ewern aus den Vierlanden über die Dove Elbe geliefert wurden. Ohne diese Lebensmittel vom Schiff wären die Einwohner der schnell wachsenden Metropole verhungert. Mit Fahrten auf einem originalgetreuen Nachbau namens „Uns Ewer“ auf der Dove Elbe wird diese Geschichte den Hamburgern nähergebracht.</strong></p><p>„Der Schiffsboden, auf dem Sie hier stehen, der ist aus einem Holz, das könnte schon Störtebekers Zeit erlebt haben“, erzählt Carlo Schaller (72), der Bootsführer an diesem Tag. „Sie denken, he lücht“, sagt der erfahrene Regatta-Segler, mit farbigem Tattoo auf dem Arm und Elbsegler auf dem Kopf, „aber tatsächlich ist das Holz aus alten Duckdalben geschnitten, die vielleicht schon hunderte Jahre im Hafenwasser gestanden haben.“</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 09:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Hamburg: Mast bohrt sich ins Auto – mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mast-bohrt-sich-durch-scheibe-drei-verletzte-nach-schwerem-unfall-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/251004-tvnk-hh-unfall-langenhornmp400-02-43-14standbild005.jpg?resize=300%2C300&crop=391px%2C125px%2C955px%2C955px&webp=1" alt="Schwerer Unfall in Hamburg: Mast bohrt sich ins Auto – mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte sichern das Auto, in das sich ein Laternenmast gebohrt hatte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Bei einem Unfall in der Nähe des Hamburger Flughafens sind drei Menschen teils schwer verletzt worden. Ein Laternenmast bohrte sich in das Fahrzeug, das sich überschlug und auf der Seite zum Stehen kam.</strong></p><p>Ersten Informationen der Polizei zufolge war das mit drei Personen besetzte Auto am Samstagabend gegen 21.30 Uhr am Krohnstieg in Richtung Airport unterwegs. Nach dem Passieren des Tunnels verlor der Fahrer plötzlich die Kontrolle über das Fahrzeug, welches von der Straße abkam.</p><p>Im weiteren Verlauf kam es am Straßenrand zur frontalen Kollision mit einem Lichtmast, der sich regelrecht in das Auto bohrte, das sich dabei überschlug und auf der Seite zum Stehen kam – ungefähr auf Höhe zwischen Fahrer und Beifahrer.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 09:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs verrückteste Wohnung: Hier wurde jetzt ein Horrorfilm gedreht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gruseln-am-schulterblatt-eine-wohnung-als-perfekte-horrorfilm-kulisse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua6962-960-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Hamburgs verrückteste Wohnung: Hier wurde jetzt ein Horrorfilm gedreht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nichts für Ordnungsfanatiker: Das Arbeitszimmer mit 40 Jahre altem Computer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Eine Wohnung wie ein Fiebertraum: Gummiskorpione, Drahtpuppen, ausgestopfte Krokodile – und mittendrin ein echtes menschliches Skelett. In diesem staubverhangenen Albtraum am Schulterblatt lebt Stephan Watrin seit Jahrzehnten. Jetzt wurde hier ein Horrorfilm gedreht – selbst erfahrene MOPO-Reporter waren sprachlos.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundesamt warnt vor Sturmflut in Hamburg am Sonntag</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bundesamt-warnt-vor-sturmflut-in-hamburg-am-sonntag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/439679038.jpg?resize=300%2C300&crop=3068px%2C2623px%2C2441px%2C2440px&webp=1" alt="Bundesamt warnt vor Sturmflut in Hamburg am Sonntag" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Fischmarkt wurde beim Sturmtief „Zoltan“ überschwemmt: In Hamburg erreichte die Sturmflut einen Höchststand von 3,33 Metern. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Orkanböen, Fährausfälle, Hochwasser – Hamburg und der deutschen Nordseeküste droht am Sonntag eine Sturmflut. Welche Orte besonders betroffen sind.</strong></p><p>Betroffen seien neben der Nordseeküste auch die Flüsse Elbe, Weser und Ems, sagte das Bundesamt für Seeschifffahrt und Hydrographie (BSH). An der Küste würden mittags Pegelstände von bis zu zwei Metern über dem mittleren Hochwasser erwartet – etwa um 11.14 Uhr auf Helgoland, um 12.03 Uhr bei Westerland auf Sylt, um 13.13 Uhr in Husum oder um 13.21 Uhr auf Föhr.</p><p>An der Elbe drohen am Nachmittag noch höhere Wasserstände. Das BSH rechnet um 16.03 Uhr beim Hamburger Elb-Pegel St. Pauli mit bis zu 2,5 Metern über dem mittleren Hochwasser.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Unfall in Hamburg – Junge (6) stirbt an S-Bahn-Strecke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toedlicher-unfall-in-wilhelmsburg-junge-von-s-bahn-erfasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/unfall-s-bahnbruecke-lenthe.jpeg?resize=300%2C300&crop=199px%2C312px%2C888px%2C888px&webp=1" alt="Tödlicher Unfall in Hamburg – Junge (6) stirbt an S-Bahn-Strecke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte an der Unfallstelle in Hamburg-Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein tragisches Unglück hat sich am Samstagnachmittag in Hamburg-Wilhelmsburg ereignet. Gegen 17.30 Uhr wurde ein nach ersten Angaben sechsjähriger Junge schwer verletzt an den Bahngleisen entdeckt und erlag noch vor Ort seinen Verletzungen. Der Zugverkehr wurde gestoppt, S-Bahnen angehalten und kontrolliert.</strong></p><p>Bereits am Nachmittag hatte der sechsjährige Junge – laut ersten Angaben mit einer geistigen Beeinträchtigung und dem Down-Syndrom – das Elternhaus verlassen. Dieses liegt nur wenige hundert Meter von der späteren Unfallstelle entfernt. Die genauen Umstände sind unklar. Die Eltern sollen jedoch sofort die Polizei informiert haben, die umgehend eine Suche einleitete.</p><p>Wenig später entdeckte eine Fußgängerin, die über eine Brücke nahe dem S-Bahnhof ging, einen offenbar leblosen Körper und alarmierte den Notruf. Feuerwehr und Bundespolizei rückten aus, die S-Bahn-Strecke wurde daraufhin gesperrt. Rettungskräfte versuchten noch, den Jungen wiederzubeleben. Doch der Versuch scheiterte. Am stromlos geschalteten Bahngleis konnte nur noch der Tod des Sechsjährigen festgestellt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 10:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>