<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer-Drama von Crans-Montana:Kellnerin Cyane (†24) wollte Bar-Betreiber wegen Ausbeutung verklagen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bar-brand-in-crans-montana-kellnerin-24-plante-klage-6967ec1396b63b90d87f61c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967ec1396b63b90d87f61ca/07b708367ca802fe1e42f0e5521a8860,879faf88?w=992" alt="Feuer-Drama von Crans-Montana:Kellnerin Cyane (†24) wollte Bar-Betreiber wegen Ausbeutung verklagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der tragische Tod von Kellnerin Cyane (†24) im Feuer von Crans-Montana wirft viele Fragen auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alte Nachrichten an ihre Eltern enthüllen, dass das Verhältnis zu den Barbetreibern Moretti belastet war. Cyane klagte über lange Arbeitszeiten und schlechte Arbeitsbedingungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alle Hintergründe zu diesem erschütternden Fall mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wären nicht mal mehr auf dem Handy erlaubt:Länder wollen Blitzer-Apps komplett verbieten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/blitzer-apps-bundesrat-fordert-verbot-verkehrsexperte-lenhart-warnt-davor-69677eac9f36d5bf769fb4f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69677eac9f36d5bf769fb4f3/07150baeb6a2122e106133fab918d65d,d4d0f5e?w=992" alt="Sie wären nicht mal mehr auf dem Handy erlaubt:Länder wollen Blitzer-Apps komplett verbieten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Politiker aus mehreren Bundesländern gehen scharf gegen Blitzerwarn-Apps vor: Sie streben an, dass die Apps nicht einmal mehr installiert werden dürfen! Die Bundesregierung hält dagegen – ebenso wie der renommierte Verkehrsanwalt Uwe Lenhart (57). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Blitzer-Apps gehören für viele Fahrer längst zum Alltag. Sie warnen vor Tempokontrollen und helfen, teure Knöllchen zu vermeiden. Denn während andere europäische Länder (z. B. Italien) ihre Blitzer gut sichtbar aufstellen und schon damit den Verkehr bremsen, werden die Radargeräte, feste wie auch mobile, in Deutschland oft gut versteckt – echte Raser-Fallen hinter Bäumen, Brückenpfeilern oder im Grün neben dem Fahrbahnrand. Erlaubt ist in Deutschland, sich vor der Fahrt über Blitzer an der Route zu informieren. Verboten ist, die Blitzer-Warner während der Fahrt zu nutzen, das darf nicht mal der Beifahrer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bundesländer fordern nun im Bundesrat eine Gesetzesänderung, weil das aktuelle Nutzungsverbot kaum durchsetzbar sei. Die Polizei müsste nachweisen, dass ein Fahrer während der Fahrt gewarnt wurde – etwa durch eine sichtbare Meldung auf dem Display. In der Praxis ein seltener Zufallstreffer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Die Forderung der Länder: Wer eine Blitzer-App auf seinem Smartphone hat und das Handy im Auto mitführt, soll bestraft werden können – egal, ob er die App benutzt oder nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sicherheitskräfte umstellen Airbus in Barcelona:Bombenalarm! WLAN-Hotspot löst Notlandung aus</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bombenangst-im-flugzeug-wlan-hotspot-loest-notlandung-aus-6968fbe693fcdee3c2beaecf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968fbe693fcdee3c2beaed0/cc55f3299d7ff9b63875d58c52ba9cd8,67d9009b?w=576" alt="Sicherheitskräfte umstellen Airbus in Barcelona:Bombenalarm! WLAN-Hotspot löst Notlandung aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul/Barcelona – <!--]--><!--[--><b>Schreckmoment an Bord eines Turkish-Airlines-Fluges! Und das nur, weil ein Passagier den Namen für seinen WLAN-Hotspot so wählte, dass er damit Panik auslöste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Strecke von Istanbul nach Barcelona hat ein Fluggast laut Medienberichten einen Bombenalarm ausgelöst. Wie die türkische Nachrichtenagentur Anadolu auf der Plattform X meldete, habe der Mann den Namen seines WLAN-Hotspots so gewählt, dass dieser eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bombendrohung/fotos-video-news-19668150.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bombendrohung<!--]--><!--]--></a><!--[--> beinhaltete.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Als sich der Turkish-Airlines-Flug TK1853 aus Istanbul dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Zielflughafen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Barcelona-El Prat näherte, wurde festgestellt, dass ein Passagier einen Internetzugangspunkt an Bord eingerichtet und den Netzwerknamen so gewählt hatte, dass er eine Bombendrohung enthielt“, sagte ein Turkish-Airlines-Sprecher. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sicherheitskräfte umstellten das Flugzeug und durchsuchten es<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebter Fußball-Experte:ARD-Entscheidung um Schweinsteiger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schweinsteiger-verlaengert-ard-zukunft-gesichert-6969532f04401bff3baa460a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969532f04401bff3baa460b/6958cd7908dfc2108985a9ac4918d8aa,b5adabc3?w=576" alt="Beliebter Fußball-Experte:ARD-Entscheidung um Schweinsteiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/bastian-schweinsteiger/sport-fussball-mix-nachrichten-news-fotos-videos-15817302.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bastian Schweinsteiger</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (41) bleibt dem deutschen Fernsehen erhalten: Der Weltmeister von 2014 verlängert seinen Vertrag mit der ARD bis 2028, wie der Sender am Freitag offiziell bekannt gab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits seit 2020 begleitet der frühere Bayern-Kapitän die Fußball-Übertragungen des Senders – nun ist klar: Er bleibt das Gesicht der ARD-Fußballübertragungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bedeutet: Der beliebte Experte wird auch Teil des ARD-Teams bei der WM 2026 in den USA, Kanada und Mexiko sein. Der Sender überträgt gemeinsam mit dem ZDF 60 der 104 Spiele, darunter alle deutschen Partien, beide Halbfinals und das Finale. Die deutsche Nationalmannschaft startet am 14. Juni gegen WM-Debütant Curaçao ins Turnier.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der offiziellen Mitteilung der ARD heißt es: „Er bereichert seit 2020 die Fußball-Übertragungen in der ARD mit seiner Erfahrung, die sich in seinen Analysen und Einschätzungen widerspiegelt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ritt auf der Kanonenkugel“:Gefährliche Rallye von Swarovski & Mateschitz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/swarovski-und-mateschitz-inkognito-bei-rallye-dakar-ein-ritt-auf-der-kanonenkugel-6968e93893fcdee3c2beacef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968e93893fcdee3c2beacef/0e5ad0c7d7893757caa8bcfa57594c6a,cb21c327?w=656" alt="„Ritt auf der Kanonenkugel“:Gefährliche Rallye von Swarovski & Mateschitz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Noch zwei Tage, dann fahren Victoria Swarovski (32) und Mark Mateschitz (33) in Yanbu (Saudi-Arabien) ins Ziel der „Rallye Dakar“ ein. Vorausgesetzt, es geht alles gut. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD berichtet, stellen sich die Kristall-Erbin und der Red-Bull-Erbe seit dem 3. Januar ihrem wohl größten, gemeinsamen Abenteuer: In der Wüste Saudi-Arabiens nehmen sie an der härtesten Off-Road-Langstrecken-Rallye der Welt teil! Beide als Fahrer, beide unter falschem Namen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie bewertet ein echtes Dakar-Urgestein die waghalsige Tour, die Victoria Swarovski und Mark Mateschitz in 13 Etappen über 8000 Kilometer mitten durch die Wüste führt? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Fahrer-Legende Andreas Schulz (70) über den weltbekannten Wettbewerb sagt, warum er den Mut des Glamour-Paares bewundert und wie er die Gefahren der Rallye Dakar bewertet. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kruger Nationalpark gesperrt:Zehn Tote nach Überflutungen in Südafrika</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/kruger-nationalpark-gesperrt-10-tote-nach-ueberflutungen-in-suedafrika-69692b5593fcdee3c2beb324</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69692b5593fcdee3c2beb324/f3c8be359cd67a06fc23efb602be89da,983a1837?w=320" alt="Kruger Nationalpark gesperrt:Zehn Tote nach Überflutungen in Südafrika" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Johannesburg (Südafrika) – <!--]--><!--[--><b>Tagelange Regenfälle, heftige Überschwemmungen: In Südafrika sind bei einem Unwetter in der Nacht zum Donnerstag mindestens zehn Menschen gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der vor allem bei Touristen beliebte Kruger Nationalpark im Nordosten des Landes musste geschlossen werden. Neun Menschen kamen allein in der Nähe des Parks ums Leben. Fast 200 Menschen mussten evakuiert werden. Personen, die sich auf Bäumen vor den Fluten in Sicherheit brachten, wurden per Hubschrauber gerettet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Kruger Nationalpark mussten mehrere Touristenunterkünfte wegen des Regens evakuiert werden. Für Tagesbesucher blieb der Park am Donnerstag gesperrt.  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Südafrika sind weite Teile des Landes überflutet. Es gilt die höchste Unwetter-Warnstufe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:29:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufstehen, Beleuchtung, Entspannung:Die besten Lampen & Lichter aus unseren Tests</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/die-besten-licht-gadgets/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69694a6008fe56fa872b85af/e77e7c71ee9a32ce5a0c187349e8e263,8f98812d?w=320" alt="Aufstehen, Beleuchtung, Entspannung:Die besten Lampen & Lichter aus unseren Tests" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:29:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrheit gegen Trump-Pläne:Amerikaner wollen Grönland gar nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-fordert-groenland-usa-in-krisenmodus-6969113204401bff3baa42f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969113204401bff3baa42f3/7c71f7aba188cf38fff567a0c4d0d006,7d3e9f54?w=992" alt="Mehrheit gegen Trump-Pläne:Amerikaner wollen Grönland gar nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump (79) greift nach Grönland und beharrt darauf, die arktische Eisinsel müsse aus „strategischen Gründen“ Teil der Vereinigten Staaten werden. Der aggressive außenpolitische Vorstoß des US-Präsidenten verursachte Schockwellen in Europa – vor allem in Dänemark, zu dem das Territorium gehört. Wegen der US-Drohungen, sich die Insel mit ihren 56.000 Einwohnern notfalls mit militärischer Gewalt zu krallen, droht sogar die Nato, in eine Krise zu schlittern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ABER: Die meisten Amerikaner wollen Grönland gar nicht. Zwar würde die Supermacht flächenmäßig um ein Gebiet wachsen, das fast viermal so groß wie Texas ist. Dennoch taktiert <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-knoepft-sich-groenland-premier-vor-wird-grosses-problem-bekommen-6966dfd6efc34518c86ac44a"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> hier am Volk vorbei, wie Demoskopen ermittelten. Nur 17 Prozent der US-Bürger unterstützen Trumps Ambitionen im hohen Norden, ergab eine Umfrage von Reuters/Ipsos. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nuuk (Grönland) –  Die Trump-Drohungen treiben viele Grönländer an ihre Belastungsgrenze.</p><p class="teaser__text">Europäische Soldaten sind nach gescheiterten Verhandlungen in Grönland gelandet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>183 Mitarbeiter betroffen:Autozulieferer schließt Werk in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/183-mitarbeiter-betroffen-autozulieferer-schliesst-werk-in-deutschland-6968c4da29d7700ee8582c76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968c4da29d7700ee8582c77/c4ca072d02658d89af4596589984ce6a,833eb458?w=576" alt="183 Mitarbeiter betroffen:Autozulieferer schließt Werk in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Neustadt an der Saale (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Ein Stück Industriegeschichte endet. Der Autozulieferer Valeo schließt seinen Standort in Bad Neustadt an der Saale. Die Mitarbeiter wurden am Mittwoch über das Aus informiert. 143 Menschen verlieren den aktuellen Plänen zufolge ihren Job.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Früher arbeiteten an dem Standort in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> mehr als 500 Mitarbeiter. Zum Jahreswechsel waren es laut Valeo noch 183. Viele von ihnen arbeiten in den Bereichen Forschung und Entwicklung. Davon verlieren vermutlich 143 Beschäftigte ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/jobsuche/ratgeber-karriere-nachrichten-news-fotos-videos-17041556.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Arbeit<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Konzern hält sich bedeckt, wann der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Betrieb<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschlossen wird. Doch es wird davon ausgegangen, dass vieles im laufenden Jahr passieren wird. Ein Sprecher von Valeo zu BILD: „40 Mitarbeitern wird angeboten, dass sie nach Erlangen wechseln können.“ Beide Standorte sind 140 Kilometer voneinander entfernt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Valeo-Mitarbeiter überprüft ein elektronisches Teil <!--]--><!--[--><i>(Archivfoto)</i><!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Erlangen betreibt Valeo einen deutlich größeren Standort. Dort soll die Entwicklungsabteilung durch die Verlagerung gestärkt werden. Begründet wird der Schritt mit der schwierigen Lage der Industrie und starkem Wettbewerb aus Asien. Das zwinge Valeo dazu, seinen Forschungs- und Entwicklungsansatz anzupassen. Künftig sollen Aktivitäten in größeren Zentren gebündelt werden, so der Konzern. Ein weiteres Problem sind für den Konzern die sinkenden Produktionsmengen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/automobilhersteller/news-fotos-videos-17015012.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autohersteller<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:29:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermittlungen gegen die Mutter:Mädchen (7) stirbt nach Sturz aus Fenster</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/halle-saale/ermittlungen-gegen-die-mutter-maedchen-7-stirbt-nach-sturz-aus-fenster-69690bb604401bff3baa4238</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69690bb604401bff3baa4239/ca2022cbce80c0536fc2d8e2f1d3312b,bef00418?w=576" alt="Ermittlungen gegen die Mutter:Mädchen (7) stirbt nach Sturz aus Fenster" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Halle (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Wochenlang kämpften Ärzte um ihr Leben, jetzt ist es traurige Gewissheit: Ein siebenjähriges Mädchen ist nach einem Fenstersturz in Halle gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die zuständige Staatsanwaltschaft in Sachsen-Anhalt der „Mitteldeutschen Zeitung“ bestätigte, erlag das Kind im Krankenhaus seinen schweren Verletzungen. Demnach wird nun gegen die Mutter wegen fahrlässiger Tötung ermittelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Siebenjährige war am 5. Dezember aus dem Fenster im dritten Stock eines Elfgeschossers in der Otto-Dix-Straße in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/halle/home-QFfdMl57JCWZY1WqT2hu"><!-- --><!--[--><!--[-->Halle<!--]--><!--]--></a><!--[--> gefallen. Wie genau es zu dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> kommen konnte, ist bislang nicht bekannt. Aber: Das Mädchen soll zu diesem Zeitpunkt unbeaufsichtigt in der Wohnung gewesen sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem Onlinemagazin „Du bist Halle“ soll die Mutter die Wohnung verlassen haben, um ein anderes Kind zur Schule zu bringen. Die syrische Familie soll insgesamt fünf Kinder haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:29:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerstecher vom MediaMarkt war ausreisepflichtig:Verkäufer flüchteten ins Lager, dann schoss die Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/messerstecher-in-ulm-verkaeufer-fluechteten-ins-lager-dann-schoss-die-polizei-6968a7b76b40895ba7f6e43f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968a7b76b40895ba7f6e43f/0cc8743f9a16c7532df4f5de7adabee6,8620177?w=656" alt="Messerstecher vom MediaMarkt war ausreisepflichtig:Verkäufer flüchteten ins Lager, dann schoss die Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Chaos und Panik im MediaMarkt Ulm: Ein vorbestrafter Eritreer griff mit einem Messer zwei Mitarbeiter an und löste einen dramatischen Polizeieinsatz aus. Augenzeugen berichten von den Minuten der Angst, als Mitarbeiter in umliegende Geschäfte flüchteten und die Polizei den Täter schließlich mit Schüssen stoppte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Hintergründe der Angreifer hat und wie die Situation eskalierte, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:29:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liana (†16) vor Zug gestoßen:Kein Prozess gegen Bahnsteig-Killer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/jugendliche-vor-zug-gestossen-kein-prozess-gegen-bahnsteig-killer-von-friedland-69690c7504401bff3baa424d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69690c7504401bff3baa424d/3e045aed9b861e438889476d22eab30e,22a727c1?w=320" alt="Liana (†16) vor Zug gestoßen:Kein Prozess gegen Bahnsteig-Killer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Friedland (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Der Hergang der entsetzlichen Geschehnisse scheint aufgeklärt, doch einen Prozess gegen den längst gefassten Täter wird es nicht geben. Es wird keine Anklage gegen den Bahnsteig-Killer von Friedland erhoben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fall vom 11. August 2025 hatte bundesweit für Bestürzung gesorgt. An dem Montag, gegen 16 Uhr, wartete Liana K. (16) aus Geisleden in Thüringen am Bahnhof im knapp 30 Kilometer entfernten Friedland (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) auf den Zug und telefonierte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Plötzlich soll der ausreisepflichtige, abgelehnte Asylbewerber Muhammad A. (31) die Jugendliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/friedland-lianas-opa-musste-alles-mitanhoeren-68b31df13ac9186c23fa85e1"><!-- --><!--[--><!--[-->vor einen mit Tempo 100 durchfahrenden Güterzug gestoßen<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben. Das ukrainische Flüchtlingsmädchen, das 2022 nach Deutschland kam und gerade eine Ausbildung begonnen hatte, starb im Gleisbett.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Auszubildende Liana K. starb am 11. August<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:29:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zölle sinken auf 15 Prozent:Trump macht Milliarden-Deal mit Taiwan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zoelle-sinken-auf-15-prozent-trump-macht-milliarden-deal-mit-taiwan-696949586b40895ba7f6f36f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696949586b40895ba7f6f36f/5b185b05cb437507bb8ad2ba92b44822,9d07bece?w=320" alt="Zölle sinken auf 15 Prozent:Trump macht Milliarden-Deal mit Taiwan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Taipeh –<!--]--><!--[--><b> Ein guter Deal für Trump bringt ein Milliarden-Versprechen aus Fernost.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vereinigten Staaten und Taiwan haben ein umfassendes Handelsabkommen geschlossen. Das Handelsministerium verkündete am Donnerstag: Die USA senken den Zollsatz für taiwanesische Waren auf 15 Prozent. Im Gegenzug sagt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/taiwan/nachrichten-news-fotos-videos-17370652.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Taiwan<!--]--><!--]--></a><!--[--> „neue Direktinvestitionen von insgesamt mindestens 250 Milliarden Dollar“ zu, umgerechnet rund 215 Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Geld soll vor allem in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> landen. Investiert werden soll in die Halbleiterindustrie und in Künstliche Intelligenz. Nach Angaben des US-Handelsministeriums soll dadurch ein großer Teil des amerikanischen Halbleitersektors wieder zurück in die USA verlagert werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am Dienstag hatte Taiwan eine Grundsatzeinigung mit Washington verkündet. Die taiwanischen Behörden sprachen von einer „bevorzugten Behandlung“ für „Halbleiter, Halbleiterderivate und andere Artikel“ aus Taiwan.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:29:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Söder-Vorstoß zur Abschaffung von Bundesländern:Jetzt schlägt Haseloff zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/soeders-plan-knallharter-widerstand-aus-sachsen-anhalt-6968e34a6b40895ba7f6eae6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968e34a6b40895ba7f6eae7/bb8ceb9935a7cb4b8ffd620723d1ce19,83508208?w=992" alt="Söder-Vorstoß zur Abschaffung von Bundesländern:Jetzt schlägt Haseloff zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bayerns Ministerpräsident Markus Söder stößt mit seinem Vorschlag, die Bundesländer auf zehn zu reduzieren, auf erbitterten Widerstand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders lautstark wehren sich die Ministerpräsidenten aus Sachsen-Anhalt und Thüringen, die historische Gebietsansprüche geltend machen und Söders Pläne scharf kritisieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Argumente die ostdeutschen Landeschefs anführen und warum sogar mit Energieversorgung gedroht wird, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:29:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>