<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Blitzer-Marathon: Polizei fährt alles auf, was sie hat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blitzer-marathon-polizei-faehrt-alles-auf-was-sie-hat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/provida.jpg?resize=300%2C300&crop=354px%2C270px%2C341px%2C341px&webp=1" alt="Blitzer-Marathon: Polizei fährt alles auf, was sie hat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeibeamte in einem Videofahrzeug. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Blitzer-Marathon in Hamburg: In der ganzen Stadt haben am Donnerstag knapp 200 Polizisten den Verkehr beobachtet, die Geschwindigkeit kontrolliert und zahlreiche Vergehen geahndet. Besonders die B75 wurde zum Hotspot für Tempo-Sünder.</strong></p><p>Dort – an der Wilhelmsburger Reichsstraße, die den Süden mit der Innenstadt verbindet – fiel zunächst ein Biker auf, der mit hohem Tempo am zivilen Polizeiauto vorbei raste: Die eingebaute Videoaufzeichnung maß 180 km/h bei erlaubten 80. Auf derselben Strecke wurden zwei Motorradfahrerinnen gestoppt, die zeitgleich stark beschleunigten – sie waren je mit 150 km/h unterwegs. Allen drei Bikern drohen Bußgelder zwischen 600 und 700 Euro, zwei Punkte in Flensburg und ein dreimonatiges Fahrverbot.</p><p>Das waren nur die Negativ-Highlights. Auf der B75 und auch anderswo wurden weitere Raser gestoppt. Dafür setzte die Polizei alle ihr zur Verfügung stehenden mobilen Blitzer und Handlasermessgeräte ein. Einer ersten Auswertung zufolge wurden dabei insgesamt 4640 Geschwindigkeitsverstöße festgestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 14:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nackt auf Ketamin durchgedreht und zugestochen – berüchtigter Hooligan vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nackt-auf-ketamin-durchgedreht-und-zugestochen-beruechtigter-hooligan-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/250210-tvnk-hh-messer-1mp400-01-17-14standbild004.jpg?resize=300%2C300&crop=613px%2C194px%2C886px%2C886px&webp=1" alt="Nackt auf Ketamin durchgedreht und zugestochen – berüchtigter Hooligan vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach der Festnahme wird der nackte Täter abtransportiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>An einer roten Ampel fährt ein junger Mann auf ein Auto auf. Statt sich zu entschuldigen, soll er den anderen Fahrer mit einem Messer angegriffen haben. Vor Gericht geht es um versuchten Totschlag.</strong></p><p>Am Landgericht Hamburg hat ein Prozess um einen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autofahrer-mit-messer-niedergestochen-der-taeter-ist-gefuerchteter-schlaeger/">beinahe tödlichen Messerangriff auf einen Autofahrer </a>begonnen. Die Staatsanwaltschaft wirft dem Angeklagten Marvin K. versuchten Totschlag und weitere Gewalttaten vor. Der 25-jährige Deutsche soll in der Nacht zum 10. Februar dieses Jahres zunächst eine Frau an einer Bushaltestelle an der Schnackenburgallee zu Boden geschlagen und getreten haben. Die nach Polizeiangaben 19-jährige Frau, die er eigentlich mit dem Auto nach Hause bringen wollte, erlitt dabei mehrere Verletzungen, unter anderem eine gebrochene Nase.</p><p>Dann raste der Mann laut Anklage unter dem Einfluss der Droge Ketamin in Richtung Hamburg-Lurup. An einer roten Ampel an der Elbgaustraße fuhr er auf ein wartendes Auto auf. Beide Fahrer stiegen aus. Der Angeklagte soll dem anderen Fahrer ein Sexangebot gemacht und sich vollständig entkleidet haben. Er habe eine Kampfposition eingenommen, woraufhin der andere Fahrer – laut Polizei ein 38-Jähriger – zu flüchten versuchte. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 14:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Privatschul-Abi: So groß ist der Unterschied in Hamburg – alle Noten!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-sind-die-abi-noten-an-hamburgs-privatschulen-2025/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/458179759-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Privatschul-Abi: So groß ist der Unterschied in Hamburg – alle Noten!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei den Abiturnoten gibt es teils deutliche Unterschiede zwischen privaten und staatlichen Schulen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Matthias Bein</span></p><p>Das Abi in der Tasche: Bereits im Juli 2025 wurden die Durchschnittsnoten der Abiturienten an den öffentlichen Hamburger Gymnasien und Stadtteilschulen veröffentlicht. Jetzt liegen auch die Abi-Noten der 21 privaten Schulen der Stadt vor. Insgesamt schnitten die Schüler wieder besser ab als an staatlichen Schulen – eine Schule erreichte sogar einen Durchschnitt von 1,70.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Schulsenatorin: „Skiferien abschaffen? Da bin ich auf Widerstand gestoßen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-schulsenatorin-skiferien-abschaffen-da-bin-ich-auf-widerstand-gestossen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/skiferien.png?resize=300%2C300&crop=696px%2C253px%2C1454px%2C1454px&webp=1" alt="Ex-Schulsenatorin: „Skiferien abschaffen? Da bin ich auf Widerstand gestoßen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rosemarie Raab war bis zum Jahr 2000 Schulsenatorin in Hamburg – und wollte schon damals die Skiferien abschaffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/privat/Bearbeitung: MOPO</span></p><p><strong>Hamburg diskutiert über die Skiferien – mal wieder. Schon vor einem Jahr ging es hoch her, als der Vorschlag, die Kinder nicht mitten im norddeutschen Schmuddelwetter in die Ferien zu schicken, das letzte Mal virulent wurde. Passiert ist seitdem … nichts. Dabei könnte die Stadt das locker ändern, die Ferienzeiten teilweise nach hinten verlegen und Kindern aus finanziell schwächeren Familien ermöglichen, bessere Chancen auf gutes Wetter in der Ferienzeit zu bekommen. Im Frühjahr 2024 haben wir mit der ehemaligen Schulsenatorin Rosemarie Raab gesprochen. Die hatte schon in den 90er-Jahren versucht, Hamburgs Frühjahrsferien tatsächlich ins Frühjahr zu legen. </strong></p><p>Hamburgs Zweite Bürgermeisterin <a href="https://www.mopo.de/hamburg/debatte-um-skiferien-fegebank-schlaegt-neue-ferienzeiten-fuer-hamburg-vor/">Katharina Fegebank (Grüne) hatte 2024 in der MOPO</a> vorgeschlagen, die Frühjahrsferien im März auf eine Woche zu reduzieren, dafür die Ferien im Mai auf zwei Wochen auszudehnen. Die 47-Jährige zur MOPO: „Schulferien sollten für alle Kinder – unabhängig vom Geldbeutel der Eltern – eine schöne Zeit sein. Draußen kicken, Schwimmen gehen oder Ausflüge machen. All das macht im Mai mehr Spaß als im März.“</p><p>Die Reaktionen auf ihren Vorschlag waren gemischt. Die Schulbehörde signalisierte Gesprächsbereitschaft, verwies aber auch darauf, dass die Ferienzeiten abgestimmt werden müssen und bis 2030 festgelegt sind. Für die bessere Planungssicherheit …</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 11:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit eskaliert: Mann niedergestochen – Lebensgefahr!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-bei-streit-mit-messerstichen-verletzt-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/img-8239-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=334px%2C768px%2C1128px%2C1129px&webp=1" alt="Streit eskaliert: Mann niedergestochen – Lebensgefahr!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Erneut ist ein Streit im Bereich vor dem „Drob Inn“ eskaliert (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexander Palm</span></p><p><strong>Bei einem Streit in St. Georg ist ein 51-Jähriger mit mehreren Messerstichen lebensgefährlich verletzt worden – doch er hatte großes Glück. Die Mordkommission sucht nun nach dem flüchtigen Täter.</strong></p><p>Zwischen 1 und 2 Uhr in der Nacht zu Freitag geriet das Opfer, das mit einer Frau unterwegs war, in einen Streit mit einem anderen Mann: Dieser soll etwa 30 bis 40 Jahre alt, um die 1,75 Meter groß, schlank und schwarz sein. Sein Kopf sei an den Seiten rasiert, das Haar verzwirbelt. Er trug den weiteren Angaben nach eine Jacke mit blau-schwarzem Muster.</p><p>Die Beteiligten hielten sich im Bereich des August-Bebel-Parks vor dem „Drob Inn“ auf. Dort soll der Streit, dessen Ursprung unbekannt ist, auch körperlich geworden sein. Später habe sich die Auseinandersetzung an die Repsoldstraße verlagert, sagte eine Polizeisprecherin. Kurz darauf sei der 51-Jährige zu der Begleiterin zurückgekehrt und habe angegeben, durch Messerstiche verletzt worden zu sein. Der Angreifer sei in der Zwischenzeit geflüchtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 11:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sicher planschen in Alster oder Elbe: CDU fordert Flussbad für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alster-oder-elbe-cdu-fordert-flussbad-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/481132471-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Sicher planschen in Alster oder Elbe: CDU fordert Flussbad für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschen baden in der Elbe vor den Restaurants Strandperle und Ahoi Strandkiosk am Elbstrand Oevelgönne, Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>In Paris kann erstmals seit 100 Jahren wieder in der Seine gebadet werden. In Kopenhagen gibt es mehrere Hafen-Bäder. In Hamburg sucht man vergebens nach so einer Badestelle. Die CDU will das ändern.</strong></p><p>Die CDU in der Hamburgischen Bürgerschaft macht sich für ein Flussbad an Alster oder Elbe stark. „Es wird Zeit, Hamburgs Gewässer für alle zugänglich zu machen – nicht nur zum Angucken, sondern zum Baden, Schwimmen und Genießen“, sagte die stadtentwicklungspolitische Sprecherin der Fraktion, Anke Frieling.  Sie verwies auf entsprechende Beispiele in Skandinavien. Doch: „Was in Städten wie Kopenhagen, Oslo oder Malmö längst Realität ist, bleibt in Hamburg weiterhin Wunschdenken“, wie aus der Antwort des Senats auf ihre Schriftliche Kleine Anfrage hervorgehe.</p><p>Zwar werde aktuell im Rahmen eines Bürgerschaftlichen Ersuchens mit dem Titel „Stadtentwicklung am Wasser – Neue Perspektiven für Hamburgs Wasserlagen“ die Eignung der Gewässer für den Badesport geprüft, schreibt der rot-grüne Senat. „Gegen eine entsprechende Nutzung der Gewässer spricht bislang jedoch die vielfach nicht durchgängig gute Wasserqualität.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit einem Jahr haut sie immer wieder ab: Hamburgs Serienausreißern Aaliyah (12)</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/seit-einem-jahr-haut-sie-immer-wieder-ab-serienausreissern-12-ist-wieder-da/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vermisstewilhelmsburgwiederda.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Seit einem Jahr haut sie immer wieder ab: Hamburgs Serienausreißern Aaliyah (12)" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aaliyah ist wieder aufgetaucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Serienausreißerin Aaliyah (12) ist wieder da. Sie war in den vergangenen Wochen mehrere Male nicht nach Hause nach Wilhelmsburg zurückgekehrt. Auf ihren Touren reiste sie sogar in andere Bundesländer. </strong></p><p>Fünf Tage fahndeten die Beamten zuletzt nach der Zwölfjährigen, die seit einem Jahr immer wieder von zu Hause ausreißt und dies am 11. Juli wieder tat – kurz nachdem sie erst wieder zur Mutter gebracht worden war.</p><p>Wie erst jetzt bekannt wurde, erkannte ein Passant das Mädchen am 16. Juli in Eidelstedt und rief die Polizei. Die Beamten brachten Aaliyah zurück zu ihrer Mutter. Es habe keine Hinweise auf eine Straftat gegeben, so eine Polizeisprecherin. Warum das Mädchen immer wieder von zu Hause ausreißt, dazu gibt es derzeit keine Informationen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 10:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon drei Tote in Hamburg durch Infektion: Wer ist gefährdet?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hib-ausbruch-in-hamburg-wer-gefaehrdet-ist-und-wer-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/487395857-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schon drei Tote in Hamburg durch Infektion: Wer ist gefährdet?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gegen die Hib-Infektion gibt es eine Impfung (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Jens Kalaene</span></p><p><strong>In Deutschland sind Hib-Erkrankungen nach Angaben des Robert Koch-Instituts selten. Ein Ausbruch bereitet jedoch aktuell manchen Menschen Sorgen. Wie schätzen Experten die Situation ein?</strong></p><p>In Hamburg beobachten Experten einen Ausbruch der bakteriellen Krankheit Haemophilus influenzae Typ b (Hib) mit bislang 16 Erkrankungen und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schon-drei-tote-neuer-aggressiver-erreger-toetet-immungeschwaechte-menschen/">drei Todesfällen.</a> Grund zur Sorge besteht für gesunde Menschen nach Angaben des Robert Koch-Instituts (RKI) aber nicht.</p><p>Erwachsene könnten zwar mit Hib im Nasenrachenraum besiedelt sein, Gesunde seien aber in der Lage, den Erreger zu eliminieren, erläuterte eine RKI-Sprecherin. Von einer vermehrten Ausbreitung in Deutschland könne man nicht sprechen. Eine Hib-Infektion verläuft bei gesunden Menschen oft mild.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltweit drittwärmster Juli der Geschichte – selbst in Hamburg war's zu warm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weltweit-drittwaermster-juli-der-geschichte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/533882594-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=375px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Weltweit drittwärmster Juli der Geschichte – selbst in Hamburg war's zu warm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der vergangene Monat war weltweit der drittwärmste Juli in der Geschichte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Viel Regen, kaum Sonne: Die Norddeutschen waren bisher eher enttäuscht vom Sommer. Global gesehen war der Juli jedoch der drittwärmste der Geschichte. Mit erschreckenden Folgen.</strong></p><p>Der vergangene Juli war weltweit der drittwärmste seit Beginn der Aufzeichnungen. Die Durchschnittstemperatur lag bei 16,68 Grad Celsius, wie der EU-Klimadienst Copernicus in Bonn mitteilte. Das liegt zwar 0,27 Grad unter dem Rekord vom Juli 2023 und 0,23 Grad unter dem Wert vom Juli 2024, aber es sind 0,45 Grad mehr als der Juli-Durchschnitt der Jahre 1991 bis 2020.</p><p>„Zwei Jahre nach dem heißesten Juli seit Beginn der Aufzeichnungen ist die jüngste Serie globaler Temperaturrekorde vorerst beendet“, so Copernicus-Direktor Carlo Buontempo. „Das bedeutet jedoch nicht, dass der Klimawandel zum Stillstand gekommen ist.“ Auch im Juli konnte man die Auswirkungen der Erderwärmung in Form von extremer Hitze und katastrophalen Überschwemmungen beobachten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst vor Strahlung: Anwohner kämpfen gegen Stromtrasse in Spielstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sorge-vor-strahlung-anwohner-kaempfen-gegen-stromtrasse-in-spielstrasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-1823-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1103px%2C387px%2C1053px%2C1053px&webp=1" alt="Angst vor Strahlung: Anwohner kämpfen gegen Stromtrasse in Spielstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Interessengemeinschaft in Langenhorn kämpft gegen eine Stromtrasse in ihrer Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ann-christin busch</span></p><p><b> In einer beschaulichen Spielstraße in Langenhorn gibt es Stress: Die Hamburger Energienetze wollen ein Hochspannungskabel unter die Erde verlegen – das passt den Anwohnern gar nicht. Sie befürchten unter anderem, dass Strahlungswerte überschritten werden und haben schon vor einem Jahr Einwände gegen das Verfahren erhoben. Doch jetzt wird plötzlich schon gebaggert, was die Anwohner noch stärker beunruhigt. Ist das erlaubt? Und ist die Sorge der Anwohner vor Strahlung begründet? Die MOPO war vor Ort und hat außerdem mit dem Unternehmen sowie der Umweltbehörde gesprochen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die besten Eisdielen Deutschlands: Auch ein Hamburger Laden ist dabei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-besten-eisdielen-deutschlands-auch-ein-hamburger-laden-ist-dabei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/eis-imago-filippo-carlot-0308760025h-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=825px%2C206px%2C1502px%2C1500px&webp=1" alt="Die besten Eisdielen Deutschlands: Auch ein Hamburger Laden ist dabei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eis in der Waffel (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Filippo Carlot</span></p><p><strong>Sie haben das Eis gebrochen: Eine kleine Manufaktur im Bezirk Eimsbüttel gehört zu den zehn besten Eisdielen Deutschlands. Das hat eine Internet-Auswertung durch die Autovermietung „Sixt“ ergeben.</strong></p><p>Spaghettieis oder Bananasplit gibt es hier nicht. Stattdessen bietet „Oehlers Eispatisserie“ im Eppendorfer Weg 161 (Hoheluft-West) klassische Sorten wie Erdbeere, Pistazie oder Schokolade an. Allerdings nicht basierend auf irgendwelchen Industriepulvern, sondern angefertigt direkt aus der Frucht, mit selbstgerösteten Nüssen oder unter Verwendung von Schokolade höchster Qualität.</p><p>Das schmeckt man, wie die Google-Bewertungen zeigen. Der Autovermieter „Sixt“ hat die Bewertungen nach Suchtrends und dem Preis pro Kugel ausgewertet. Dabei landete „Oehlers Eispatisserie“ auf dem 4. Platz – gleichzeitig mit einigen anderen Eissalons in ganz Deutschland.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit am Heußweg: Wie geht es mit der Villa Lupi weiter?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/voellig-unverstaendlich-wie-geht-es-mit-der-villa-lupi-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hamburg-eimsbuettel-villa-lupi-gericht-finanzbehoerde-bezirksamt-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Streit am Heußweg: Wie geht es mit der Villa Lupi weiter?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für die Villa Lupi scheint sich noch immer keine Lösung abzuzeichnen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christiane Tauer</span></p><p><b> Der Streit um die Villa Lupi am Heußweg dauert seit Jahren an. Obwohl vonseiten der Politik auf eine Lösung gedrängt wird, scheint sich nichts zu tun. </b><br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>