<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Einbürgerung rückgängig gemacht:Berlin nimmt Hamas-Fan den deutschen Pass wieder ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/einbuergerung-rueckgaengig-gemacht-behoerde-nimmt-hamas-fan-deutschen-pass-wieder-ab-691c29b544ecdb8c597197bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c29b544ecdb8c597197bd/9add95d0aa4d6bd362dcb5d73dcd18e5,775f1a32?w=992" alt="Einbürgerung rückgängig gemacht:Berlin nimmt Hamas-Fan den deutschen Pass wieder ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er hatte sich einbürgern lassen und huldigte dann der Hamas auf Instagram: ein Palästinenser namens Abdallah, der schon als Baby nach Deutschland gekommen war. Jetzt ziehen die Berliner Behörden Konsequenzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Landesamt für Einwanderung (LEA) hatte angekündigt, den Fall zu prüfen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/berlin-palaestinenser-droht-wegen-dieses-insta-posts-maechtig-aerger-68dce7a0381f1ea56f358d0b"><!-- --><!--[--><!--[-->Abdallah<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte 4 Wochen Zeit, um sich mit seinem Anwalt zur Sache zu äußern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seinen deutschen Pass verliert der Palästinenser jetzt wieder<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD jetzt aus Kreisen der Sicherheitsbehörden erfuhr, wird die Einbürgerung offiziell rückgängig gemacht. Der Rücknahmebescheid geht dem Palästinenser in den nächsten Tagen zu. Heißt: Abdallah verliert seinen deutschen Pass wieder. Das Bezirksamt zieht den Pass also ein und korrigiert den Meldesatz. Nach BILD-Informationen wird Abdallah durch die Rücknahme nicht staatenlos – laut Gesetz wäre aber auch das möglich. Ab Zustellung des Bescheids hat er 4 Wochen Zeit, um dagegen Widerspruch einzulegen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 23:23:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster Auftritt seit langem:Patrice Aminati genießt es, sich wieder als Frau zu fühlen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-aminati-glamour-auftritt-sie-geniesst-es-sich-als-frau-zu-fuehlen-691cca38d2a927140900e075</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691cca38d2a927140900e076/a5ab2f9d066e596d3efdd81b82a92a5c,56ec501a?w=992" alt="Erster Auftritt seit langem:Patrice Aminati genießt es, sich wieder als Frau zu fühlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Auftritt sorgt für große Freude! In Berlin sind erstmals die European Fitness Awards von McFit verliehen worden. Der bewegendste Auftritt gehörte Patrice Aminati. Die Frau von Moderator Daniel Aminati, die seit zwei Jahren tapfer gegen schwarzen Hautkrebs kämpft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Patrice über die schönen Momente mit ihrer Familie verrät, worauf sie sich derzeit am meisten freut und wie sie ihren Alltag bestreitet, erfahren Sie nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 23:23:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Maria Riesch offen und ehrlich:So zerbrach meine Freundschaft zu Lindsey Vonn</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ex-skistar-maria-riesch-offene-und-ehrliche-aussagen-ueber-lindsey-vonn-691c413eee9461e7cd9e79d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c413eee9461e7cd9e79d5/91b9cf14a12493c3a71028cd9514a93e,d23c7ef?w=576" alt="Maria Riesch offen und ehrlich:So zerbrach meine Freundschaft zu Lindsey Vonn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brisante Aussagen von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/maria-hoefl-riesch/news-videos-nachrichten-fotos-15782742.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Maria Riesch</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (40).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über viele Jahre hat sich die ehemalige deutsche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/wintersport/wintersport/home-17127254.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Skirennläuferin<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein hart umkämpftes Duell mit Lindsey Vonn (41) geliefert. Abseits der Piste galten die beiden als Freunde, dann zerbrach die Harmonie. Jetzt packt Riesch über die Gründe aus.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wenn die Biathleten in die neue Saison starten, müssen zwei erfahrene Stars zuschauen.</p><p class="teaser__text">Das gab es noch nie! Beim Slalom der Männer in Levi (Finnland) gewinnt erstmals im Weltcup ein Brasilianer: Lucas Pinheiro Braathen!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 23:23:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Buli-Stürmer wird zum Helden:Ösi-Ekstase! Rangnick fährt zur WM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-qualifikation-oesi-ekstase-rangnick-faehrt-zur-wm-691c9b2215479c9d7f9a06e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c9b2215479c9d7f9a06e1/fb1aaaa411fe9f736ac64d05a0aeb73c,96a2ddba?w=576" alt="Ex-Buli-Stürmer wird zum Helden:Ösi-Ekstase! Rangnick fährt zur WM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als erstes Team in Europa gelang England die Qualifikation zur Weltmeisterschaft 2026. Seit Montag kann auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[--> für die Endrunde planen. Nun stehen die nächsten WM-Teilnehmer fest. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Spiel ist klar: Österreich darf nicht verlieren, um den 1. Platz in der Gruppe zu halten. Es wurde ein unglaublicher Krimi - mit dem glücklichen Ende für Österreich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Fans der Mannschaft von Trainer Ralf Rangnick (67) in Wien müssen zittern: Gladbachs Tabakovic trifft zum 1:0 für die Gäste (12.). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast der Ausgleich kurz vor der Pause: Laimer trifft, doch der Schiri schaut sich die Szene im Video an, gibt den Treffer nicht, da in der Entstehung ein Foulspiel vorlag (43.). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 23:23:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten warnen auf Geheim-Gipfel:Deutschland kauft die falschen Waffen gegen Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/deutschland-kauft-die-falschen-waffen-gegen-putin-691ae5dee2c7d59420f79452</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ae5dee2c7d59420f79453/b6529e4b4f184ce06f8a1a56713e072b,22a30131?w=656" alt="Experten warnen auf Geheim-Gipfel:Deutschland kauft die falschen Waffen gegen Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf einem geheimen Gipfel warnen Militärs und Experten vor einem Angriff Putins auf Europa. Und sie sind extrem besorgt: Wir hätten kaum keine Chance.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über die geheimen Warnungen und alle Details jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 23:23:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arroganz-Vorwurf gegen Kanzler:Wirbel um Merz-Satz: Jetzt kontert Brasiliens Präsident</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brasilien-praesident-schlaegt-zurueck-merz-haette-tanzen-gehen-sollen-691cd3f2073d0eb6833e4540</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691cd3f2073d0eb6833e4540/652ed8ede6406be60807e506067359d9,890b9ce3?w=320" alt="Arroganz-Vorwurf gegen Kanzler:Wirbel um Merz-Satz: Jetzt kontert Brasiliens Präsident" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der brasilianische Präsident schlägt gegen Kanzler Friedrich Merz zurück! Und wie: Nach den abfälligen Worten von Merz über die brasilianische Stadt Belém hat Präsident Lula da Silva (80) genug – und keilt zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Erinnerung: Auf einem Handelskongress in Deutschland hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> gesagt: „Wir leben in einem der schönsten Länder der Welt. Ich habe einige Journalisten, die mit mir in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/brasilien/thema-brasilien-alle-infos-80032960.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Brasilien<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren, letzte Woche gefragt: Wer von euch würde denn gerne hierbleiben? Da hat keiner die Hand gehoben. Die waren alle froh, dass wir vor allen Dingen von diesem Ort, an dem wir da waren, in der Nacht von Freitag auf Samstag wieder nach Deutschland zurückgekehrt sind.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz war Anfang November zur Weltklimakonferenz nach Belém gereist. Die Metropole im Norden Brasiliens gilt als eine der ärmsten des Landes.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Affront des Kanzlers, in Brasilien fühlte man sich schwer angegriffen. So zog Merz den Zorn eines ganzen Landes auf sich. Aber jetzt schlägt der brasilianische Präsident höchstpersönlich zurück! Lula konterte, Merz hätte in Belém „in eine Bar gehen, dort tanzen und die lokale Küche probieren sollen“.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 23:23:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie in Chile:Zwei Deutsche tot! 5 Leichen in Nationalpark entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/touristen-tragoedie-in-chile-zwei-deutsche-tot-5-leichen-in-nationalpark-entdeckt-691cdb16bfb7cbd8b9c55827</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691cdb16bfb7cbd8b9c55827/4045d5b24147c4f88794e62247b4b234,4c00e7b0?w=320" alt="Tragödie in Chile:Zwei Deutsche tot! 5 Leichen in Nationalpark entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Torres del Paine (Chile) – <!--]--><!--[--><b>Tragödie in Patagonien! Ein Schneesturm mit Windgeschwindigkeiten wie bei einem Hurrikan hat im Nationalpark Torres del Paine in Chile mindestens fünf Menschen das Leben gekostet. Darunter sind zwei Deutsche – ein Mann und eine Frau. Weitere Details, etwa zum Alter der beiden, waren zunächst unklar. Lokale Medienberichte legten nahe, dass es sich um ein Liebespaar handelte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rettungskräfte hatten am Dienstag verzweifelt nach der Touristen-Gruppe gesucht, die in dem Unwetter verschollen war. Laut der Bürgermeisterin von Torres del Paine, Anahi Cardenas, handelt es sich bei den weiteren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Toten<!--]--><!--]--></a><!--[--> um zwei Mexikaner und eine Britin. Vier weitere Personen konnten lebend gerettet werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Trekking-Gruppe war laut dem Präsidial-Delegierten Guillermo Ruiz in der Nähe des Camps Los Perros unterwegs. Das Gebiet liegt mitten im Nationalpark – es ist nur nach einer vier- bis fünfstündigen Wanderung vom nächsten Punkt mit Straßenanbindung zu erreichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ruiz erklärte, die Regierung arbeite eng mit dem Militär zusammen. Spezialisierte Brigaden wurden in die Region geschickt, um die Einsatzkräfte vor Ort zu unterstützen. Das betroffene Gebiet wurde komplett abgesperrt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 23:23:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt hängt alles an Trump:US-Senat stimmt für Freigabe der Epstein-Akten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sexualstraftaeter-skandal-us-kongress-stimmt-fuer-freigabe-der-epstein-akten-691cccc858bed58dd4b7dc26</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691cccc858bed58dd4b7dc27/a3e70aef247e7cc9b3a724e5f506f6e5,75a6857c?w=576" alt="Jetzt hängt alles an Trump:US-Senat stimmt für Freigabe der Epstein-Akten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Gibt es bald Antworten auf die drängenden Fragen zum Epstein-Skandal? Nachdem am Dienstagabend das US-Repräsentantenhaus für die Freigabe der Akten zu dem schweren Sexualstraftäter-Skandal gestimmt hatte, gab nun auch der Senat grünes Licht. Jetzt hängt alles an Trump!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Senat stimmte am Dienstagabend (Ortszeit) einem Gesetzentwurf zur Veröffentlichung der Epstein-Akten zu. Die zweite Kongresskammer billigte einstimmig, wonach das Transparenz-Gesetz ohne inhaltliche Änderungen als angenommen gilt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im letzten Schritt wird der Gesetzentwurf US-Präsident Donald Trump (79) vorgelegt, der seine Unterschrift setzen muss. Wenn er zugestimmt hat, sollen die Epstein-Akten innerhalb von 30 Tagen veröffentlicht werden. Das Gesetz könnte Trump noch am Abend (Ortszeit) erreichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach der Senats-Entscheidung erklärte Donald Trump auf Truth Social, es sei ihm egal, wann der Senat den Gesetzentwurf des Repräsentantenhauses verabschiede. Wichtig sei ihm nur, dass die Republikaner den Blick nicht von den Erfolgen abwenden, die seiner Ansicht nach erzielt wurden. Als Beispiele führt der US-Präsident unter anderem „geschlossene Grenzen, keine Männer im Frauensport oder Transgender“ an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 23:23:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Toxikologischer Bericht zur Istanbul-Tragödie:Hamburger Familie starb durch Vergiftung im Hotel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/toxikologischer-bericht-zur-istanbul-traegoedie-deutsche-familie-starb-durch-vergiftung-im-hotel-691c947215479c9d7f9a05f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c947215479c9d7f9a05fa/c6684d0006bc8b21b041f6beed28c46e,b1a92edf?w=576" alt="Toxikologischer Bericht zur Istanbul-Tragödie:Hamburger Familie starb durch Vergiftung im Hotel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul (Türkei) – <!--]--><!--[--><b>Zwei kleine Kinder und ihre Eltern sterben im Türkei-Urlaub. Es gibt mehrere Festnahmen – und nun ein vorläufiges Gutachten, das einige Verdächtige entlasten könnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Tod der Hamburger Familie in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/istanbul/nachrichten-news-fotos-videos-17250204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Istanbul <!--]--><!--]--></a><!--[-->belastet ein vorläufiger Bericht der türkischen Gerichtsmedizin laut Medienberichten weiter das Hotel. Darin werde erklärt, dass der Tod der vierköpfigen Familie vorrangig durch eine chemische Vergiftung im Hotel verursacht worden sei, berichtete der Staatssender TRT unter Berufung auf das nicht abschließende Dokument. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Wahrscheinlichkeit einer Lebensmittelvergiftung werde als gering eingestuft. Die Untersuchungen seien final aber noch nicht abgeschlossen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem die Mutter und ihre zwei kleinen Kinder vergangene Woche in Istanbul gestorben waren, starb am Montagabend auch der Vater in einem Istanbuler Krankenhaus. Ermittler vermuteten bisher eine Lebensmittelvergiftung. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 23:23:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vize-Kanzler:Warum ist Klingbeil schon zum 8. Mal in China?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/darum-ist-klingbeil-der-china-mann-der-deutschen-regierung-691cc398bfb7cbd8b9c5573a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691cc398bfb7cbd8b9c5573a/dcb766886710a285586ee7833e3caf8a,bed12775?w=320" alt="Vize-Kanzler:Warum ist Klingbeil schon zum 8. Mal in China?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking – <!--]--><!--[--><b>Er ist der China-Mann der Regierung: Vizekanzler Lars Klingbeil (47, SPD) verhandelte zwei Tage lang mit Top-Kadern der Kommunistischen Partei in Peking. So oft wie er war noch kein Minister der schwarz-roten Regierung im Reich der Mitte – es ist sein achter China-Trip! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor 15 Jahren flog er erstmals nach China. Sechsmal war er als SPD-Politiker beim Parteiendialog mit der Kommunistischen Partei (KP) vor Ort. 2012 begleitete er als Abgeordneter Kanzlerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/angela-merkel/angela-merkel-alle-infos-76681898.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Angela Merkel<!--]--><!--]--></a><!--[--> (71, CDU) zum Staatsbesuch. Bei seiner Reise jetzt flog er in Doppelmission: Als Finanzminister verhandelte er mit Vizepremier He Lifeng (70) u. a. über Rohstoffe, als SPD-Chef traf er Wang Huning (70), den Chefideologen von China-Präsident Xi Jinping (72).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/lars-klingbeil/thema-lars-klingbeil-alle-infos-80020022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Klingbeil</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zu BILD: „Es ist immer besser, mit als über China zu reden. Die amerikanische Kultur verstehe ich. China ist mit 1,4 Milliarden Menschen eben auch eine Weltmacht, deswegen finde ich es wichtig, auch diese Kultur zu durchdringen.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Finanzminister Klingbeil (SPD) muss auf seiner China-Reise strenge Vorschriften beachten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 23:23:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparfochs prophezeit:DIESER Deal wird ganz schnell ausverkauft sein!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690fb4dc0166cd59ef99949e/6f370512761196f1b3469b5a7ef82a8f,b67f5179?w=320" alt="Sparfochs prophezeit:DIESER Deal wird ganz schnell ausverkauft sein!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 23:23:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor dem gemeinsamen Tod:Kessler-Zwillinge änderten ihr Testament</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/das-steht-im-testament-der-kessler-zwillinge-wer-jetzt-alles-erbt-691c1f0dee9461e7cd9e7729</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c1f0dee9461e7cd9e772a/837292b5205bc01a222f7c494d08a889,60004346?w=992" alt="Vor dem gemeinsamen Tod:Kessler-Zwillinge änderten ihr Testament" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alice und Ellen Kessler, die einst schönsten Zwillinge der Welt, sind tot. Ihre letzte Reise traten sie in ihrer Villa in Grünwald an. Zuvor hatten sie mit Bedacht ihr Erbe geregelt. BILD kennt die Details aus dem Testament!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie, wer ihr Vermögen und Anwesen erbt, warum sie ihr Testament noch änderten und was sie zu Lebzeiten noch über ihre Finanzen sagten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 23:23:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sch**ß auf den Instagram-Trend:Döner wird beim Dönermann gegessen!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/instagram-trend-doener-zu-hause-so-essen-richtige-profis-691c5c00bfb7cbd8b9c54e60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c5c00bfb7cbd8b9c54e60/5a1a4529f671d298e223e21c51d63bad,95b4fdab?w=576" alt="Sch**ß auf den Instagram-Trend:Döner wird beim Dönermann gegessen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Habibis*, wir müssen reden!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Instagram</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und Co. geht gerade viral, wie man seinen Döner – angeblich – am besten zu Hause selbst macht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Feinschmecker und Mann des Volkes sage ich ganz klar: Leute, Finger weg! EINEN DÖNER ISST MAN BEIM DÖNERMANN SEINES VERTRAUENS! Ende der Durchsage, da kann es keine zwei Meinungen geben!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Für den BILD-Reporter beginnt der Genuss schon beim Betreten des Dönerladens seines Vertrauens<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 23:23:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>500 Mitarbeiter verlieren ihre Jobs:Weltmarktführer macht fünf deutsche Standorte dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/weltmarktfuehrer-macht-fuenf-deutsche-standorte-dicht-500-jobs-weg-691c4a20154fccdab1b69423</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c4a20154fccdab1b69424/e52cd839c249af2c44adcb69ab687a0f,2098cc44?w=576" alt="500 Mitarbeiter verlieren ihre Jobs:Weltmarktführer macht fünf deutsche Standorte dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wieder trifft es die deutsche Industrie mitten ins Herz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der britische Wellpappenriese DS Smith plant massive Einschnitte in Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->500 Mitarbeiter sollen bis Ende 2026 ihre Jobs verlieren, teilt das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit. Gleich fünf Produktionsstandorte stehen vor dem kompletten Aus – betroffen sind ein klassisches Kartonwerk, ein Werk für Display- und Offsetdruck sowie drei Bogenwerke. Seit der Übernahme durch den US-Konzern International Paper im Januar 2025 ist DS Smith Teil des Weltmarktführers.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/kuendigungen-deutsche-maschinenbau-firma-streicht-455-stellen-69108b8e0580923d0998c173"><!-- --><!--[--><!--[-->Die Schließungswelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll Paderborn und Hövelhof (Nordrhein-Westfalen), Mannheim und Endingen am Kaiserstuhl (Baden-Württemberg) sowie Donauwörth (Bayern) treffen. In Hamburg ist eine Teilschließung des Displaywerks vorgesehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 23:23:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>