<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Top-Institut schlägt Alarm:Uns drohen noch mehr als 10 Jahre Krise</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/experte-warnt-vor-mehr-als-zehn-jahren-wirtschaftskrise-in-deutschland-693bc0e8f679420e000b2226</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bc0e8f679420e000b2227/a18e18f45c2e4b1e7540a54757ad09a3,ea73e8b3?w=992" alt="Top-Institut schlägt Alarm:Uns drohen noch mehr als 10 Jahre Krise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine dramatische Prognose: Die deutsche Wirtschaft stockt nicht nur, sie droht sogar zu schrumpfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Das renommierte ifo-Institut hat seine aktuelle Wirtschaftsprognose veröffentlicht. Es rechnet mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/wachstumsprognose-2026-gesenkt-daempfer-fuer-unsere-wirtschaft-693a8d2aeb03e550eb610ca5"><!-- --><!--[--><!--[-->einer düsteren Zukunft<!--]--><!--]--></a><!--[-->: mikroskopische 0,1 Prozent Wachstum für die deutsche Wirtschaft in diesem Jahr. 0,8 Prozent für 2026 und 1,1 Prozent für das Jahr 2027. Damit haben die Wirtschaftsexperten ihre Prognosen noch einmal ein Stück zurückgenommen. Und sie dämpfen die Hoffnung auf einen wirtschaftlichen Aufschwung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Wirtschafts</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Stillstand könnte sogar eine Schrumpfung folgen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Wenn wir keine Strukturreformen und keinen Zuwachs beim Arbeitskräftepotenzial bekommen, dann schrumpft das Potenzialwachstum bis Ende des Jahrzehnts gegen Null und kippt in den 30er-Jahren ins Negative“, warnt ifo-Konjunkturchef Timo Wollmershäuser in der „Frankfurter Allgemeinen Zeitung“. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:31:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dortmunds Stadionproblem:Bayern kassiert pro Spiel 3,5 Mio. Euro mehr!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-dortmunds-stadionproblem-bayern-kassiert-pro-spiel-3-5-mio-euro-mehr-693912b811f914c89b858952</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693912b811f914c89b858953/8ad4706a0a34a432573bfc230b70a9ef,498cba04?w=992" alt="Dortmunds Stadionproblem:Bayern kassiert pro Spiel 3,5 Mio. Euro mehr!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das sind spannende und überraschende Zahlen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur hier mit BILDplus die enthüllten Zuschauer-Einnahmen von allen Top-Klubs im Fußball. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie viel Bayern, Frankfurt, Stuttgart und Dortmund pro Spiel kassieren – und warum der BVB u.a. 3,5 Mio. Euro pro Spiel weniger einnimmt als die Münchner.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Ausbau-Pläne der BVB verworfen hat und was nun geplant ist. Nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:31:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anklage gegen Krankenpfleger:Kind (14) unter Narkose missbraucht und gefilmt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/essen-anklage-pfleger-soll-betaeubte-patienten-missbraucht-haben-693ad661255f61bcbd40d6cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ad661255f61bcbd40d6cc/d39e0ad9517b0d2e6b9b5ae0dc7bfc55,2029a874?w=576" alt="Anklage gegen Krankenpfleger:Kind (14) unter Narkose missbraucht und gefilmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Langjähriger Missbrauchsskandal an der Uniklinik Essen: Jetzt hat die Staatsanwaltschaft Anklage gegen den verdächtigen Krankenpfleger (32) erhoben! Er soll Patienten, die unter Narkose standen, sexuell missbraucht haben – darunter ein 14-jähriges Kind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Intensiv- und Anästhesiepfleger aus Dortmund wird vorgeworfen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/schreckliches-videos-gefunden-narkose-pfleger-unter-missbrauchsverdacht-68a2d90c1db4b74f803ce57b"><!-- --><!--[--><!--[-->zwischen April 2017 und August 2025 insgesamt fünf Patienten geschädigt zu haben<!--]--><!--]--></a><!--[--> – vier Opfer waren weiblich, eines männlich. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landgericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> Essen waren sie 14, 28, 35 und 43 Jahre alt. Das Alter des fünften Opfers ist nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben einer Sprecherin des Landgerichts geschahen die Taten, während die Opfer im künstlichen Koma lagen oder unter Vollnarkose standen. „Die Patienten waren hilflos und nicht bei Bewusstsein“, sagte sie gegenüber BILD. Im Detail geht es um vier Vergewaltigungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit April 2025 arbeitete der Pfleger am Uniklinikum Essen – drei der mutmaßlichen Vergewaltigungen sollen dort passiert sein. Eine weitere Tat ereignete sich laut Anklage in einem anderen Krankenhaus. Der Mann war in den letzten Jahren in mehreren Kliniken in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Einsatz: Münster, Gelsenkirchen, Bochum – rund zehn Arbeitgeber, vermittelt über eine Zeitarbeitsfirma. Auch im Klinikum Dortmund war er nebenberuflich tätig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:31:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Start ab nächste Woche:DAZN sichert sich neue Fußball-Rechte</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/start-ab-naechste-woche-dazn-sichert-sich-neue-fussball-rechte-693bca8df679420e000b22a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bca8df679420e000b22a3/27f67a49d5163112308f2c7e8d4e7c7d,ba80e77?w=576" alt="Start ab nächste Woche:DAZN sichert sich neue Fußball-Rechte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Kampf um </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fußball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Rechte im TV geht weiter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt hat sich DAZN einen internationalen Top-Wettbewerb exklusiv gesichert: Die Streaming-Plattform erwirbt die Übertragungsrechte am spanischen Pokal, die Copa del Rey. Die Vereinbarung läuft ab sofort und gilt für insgesamt vier Spielzeiten bis einschließlich 2028/29.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So gibt es bei DAZN noch mehr Spiele von Top-Klubs wie Real Madrid und dem FC Barcelona. In der aktuellen Copa del Rey steht vom 16. bis 18. Dezember die Runde der letzten 32 an. Barcelona trifft am 16. Dezember ab 21 Uhr auswärts auf Guadalajara, Real Madrid am 17. Dezember auf Talavera.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Achtelfinale ist dann am 14. Januar, das Viertelfinale folgt am 4. Februar. Das Halbfinale wird am 11. Februar und 4. März mit Hin- und Rückspiel ausgetragen. Das Endspiel findet am 25. April in Sevilla statt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:31:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>250-Kilo-Blindgänger:Bombensprengung in Hanau geht schief</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/sprengung-von-bombe-aus-dem-2-weltkrieg-wohnungen-in-hanau-verwuestet-693ba9b6f679420e000b20f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ba9b6f679420e000b20f7/6d384c95e62e3c5d32f608b9d95173a0,84fe995e?w=656" alt="250-Kilo-Blindgänger:Bombensprengung in Hanau geht schief" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hanau (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Was eine kontrollierte Sprengung werden sollte, entwickelte sich zu einer folgenschweren Panne. In Hanau sollte am Donnerstag eine deutsche Bombe aus dem Zweiten Weltkrieg kontrolliert gesprengt werden. Aber das ging schief – die Ursache: Experten hatten irrtümlicherweise angenommen, es handele sich um eine Phosphorbombe, aber es war eine Sprengbombe. Die Bilanz der Fehleinschätzung: 28 Wohnungen sind verwüstet, mindestens eine ist unbewohnbar!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im Vorfeld hatten die Behörden mitgeteilt, dass eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/bombenentschaerfung/nachrichten-news-fotos-videos-21393822.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bombenentschärfung<!--]--><!--]--></a><!--[--> wegen des zu stark beschädigten Zünders nicht möglich sein würde. Dazu wurde aus mit Wasser gefüllten Überseecontainern ein Schutzwall aufgebaut, 4500 umliegende Anwohner mussten ihre Wohnungen verlassen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit Wasser gefüllte Container sollten die Häuser vor der Explosion schützen, wurden aber selbst durch die Druckwelle weggeschleudert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Schutz reichte nicht: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/explosion/nachrichten-news-fotos-videos-19931728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Explosion<!--]--><!--]--></a><!--[--> war so heftig, dass sie über den Schutzwall hinwegging. Scheiben zerbarsten, Dächer wurden beschädigt. Insgesamt sind 58 Bewohner betroffen. Zwei Statiker des THW prüfen seit Donnerstag die Auswirkungen auf die Bausubstanz. Manche Straßenzüge bleiben aus Gründen des Einbruchsschutzes vorerst gesperrt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:31:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kuriose Szene nach WM-Auftakt:Gefürchtete Ally-Pally-Wespe attackiert Littler!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-gefuerchtete-ally-pally-wespe-attackiert-luke-littler-693b3fe6840050c4769105b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b3fe6840050c4769105b7/5bda18ec1cd26dd7f03eac471d257acf,f7719156?w=320" alt="Kuriose Szene nach WM-Auftakt:Gefürchtete Ally-Pally-Wespe attackiert Littler!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie ist bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darts-WM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> seit Jahren Kult: die Ally-Pally-Wespe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun hat sie das Insekt im Alexandra Palace („Ally Pally“) zugeschlagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Weltmeister Luke Littler nach seinem souveränen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-luke-littler-knutscht-sich-zum-1-sieg-693b321c49112a36c9d71c2d"><!-- --><!--[--><!--[-->3:0-Sieg über Darius Labanauskas<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum Interview mit Sky Sport UK parat steht, passiert es.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Ally-Pally-Wespe greift das Darts-Wunderkind an!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:31:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überzeugend im Test:Diese Bluetooth-Box taucht heute zum Sparpreis auf!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/bluetooth-lautsprecher-test/#h-preistipp-soundcore-boom-2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b4813f679420e000b1f3b/92789ae6baf5d66db7f29cc53594ee9a,87eeb7d0?w=320" alt="Überzeugend im Test:Diese Bluetooth-Box taucht heute zum Sparpreis auf!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:31:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen KI:Merkel kündigt „nächste große Schlacht“ mit Trump an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kuenstliche-intelligenz-merkel-spricht-von-schlacht-mit-den-usa-693bbce3cdded4369e5ad24a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bbce3cdded4369e5ad24b/e68f42b873fe0765b3faf832e1e7c384,ea717e74?w=992" alt="Wegen KI:Merkel kündigt „nächste große Schlacht“ mit Trump an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sorgt die Künstliche Intelligenz für den nächsten großen Knall zwischen uns und Amerika? Davor warnte jetzt Ex-Kanzlerin Angela Merkel – sie sieht Europa in einem harten Machtkampf mit den USA von Donald Trump (79).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einer Veranstaltung des Magazins „Stern“ in Berlin forderte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/angela-merkel/angela-merkel-alle-infos-76681898.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merkel<!--]--><!--]--></a><!--[--> deshalb verbindliche Regeln für den Einsatz der KI: „Ich finde das einerseits faszinierend, aber andererseits schreit es danach, dass wir Leitplanken einsetzen, dass wir regulieren“, sagte Merkel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders deutlich wurde sie aber in Richtung der US-Regierung von Trump. Die Altkanzlerin wörtlich: „Das wird die nächste große Schlacht mit den Vereinigten Staaten von Amerika über die Frage, ob wir digitale Medien regulieren können oder nicht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Donnerstag unterzeichnete Donald Trump seinen KI-Erlass im Weißen Haus. Neben ihm Senator Ted Cruz (54, l), Handelsminister Howard Lutnick (64, 2.v.r) und KI-Experte David Sacks (53)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:31:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es wird bald auch an Land beginnen“:Trump deutet Bodeneinsatz in Venezuela an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-droht-venezuela-erneut-mit-bodeneinsatz-693bbb60840050c4769108d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bbb60840050c4769108d9/8452225fac31705610a54f3b4e9834c9,dab4fcf?w=576" alt="„Es wird bald auch an Land beginnen“:Trump deutet Bodeneinsatz in Venezuela an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat seine Androhung eines Landeinsatzes in Venezuela wiederholt und konkretisiert. Im Weißen Haus sagte er am Donnerstag (Ortszeit): „Es wird bald auch an Land beginnen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar nannte Trump den Namen des Landes nicht – sein Satz fiel aber im Zusammenhang mit der Beschlagnahme eines Öltankers vor der Küste Venezuelas. Der Republikaner hatte die Frage eines Journalisten dazu beantwortet und deutete dann erneut den möglichen Einsatz an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie ein solcher Einsatz konkret aussehen würde, ließ Trump offen. Seine Aussagen folgen auf die bereits seit Wochen andauernden tödlichen US-Angriffe auf Boote mit angeblichen Drogenschmugglern in der Karibik.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon in den vergangenen Wochen hatte Trump von Landeinsätzen in der Region gesprochen, die „sehr bald“ beginnen sollten. Zuletzt sagte er im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-im-interview-europa-sie-reden-zu-viel-und-sie-liefern-nicht-6937e52211f914c89b8577ce"><!-- --><!--[--><!--[-->Interview mit „Politico“<!--]--><!--]--></a><!--[--> (gehört wie BILD zu Axel Springer), er wolle weder etwas bestätigen noch ausschließen. Vor einiger Zeit hatte Trump bereits öffentlich bestätigt, dass er auch verdeckte Einsätze des Auslandsgeheimdienstes CIA in Venezuela genehmigt habe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:31:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fed-Chef kündigt Zinspause an:Diese Aktien geben jetzt Halt im Depot</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/fed-chef-kuendigt-zinspause-an-diese-aktien-geben-jetzt-halt-im-depot-693ac8cc255f61bcbd40d543</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ac8cc255f61bcbd40d544/6dfbc23ed74fc82d78c2eadf8672534a,a181b45?w=576" alt="Fed-Chef kündigt Zinspause an:Diese Aktien geben jetzt Halt im Depot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die US-Notenbank überrascht mit einer Zinspause nach drei Senkungen in Folge – eine Überraschung für die Märkte, die mit weiteren Lockerungen rechneten. Doch hinter den Kulissen tobt ein Machtkampf: Soll die Fed weiter senken oder nicht? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Experten warnen vor einem gefährlichen Blindflug, denn ohne aktuelle Konjunkturdaten gleicht jede Prognose einem Blick in die Glaskugel. Sind Ihre Investitionen sicher? Entdecken Sie die spannenden Hintergründe und welche fünf Aktien Sie im Auge behalten sollten – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:31:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon 39 Leben gerettet:KI-System verhindert Suizide in U-Bahn-Stationen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ki-in-stockholmer-ubahn-verhindert-suizide-693abf1e7275b2452c3ec1ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693abf1e7275b2452c3ec1ca/cec14690e2480f5ad86e39d7b7319490,40c8c5a8?w=320" alt="Schon 39 Leben gerettet:KI-System verhindert Suizide in U-Bahn-Stationen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stockholm – <!--]--><!--[--><b>In der Stockholmer U-Bahn arbeitet seit zwei Jahren ein digitales Schutzengel-System, das bereits 39 Menschen das Leben gerettet hat. Überwachungskameras sind mit einem KI-Tool verknüpft. Es überwacht rund um die Uhr fünfzehn Stationen und erkennt sofort, wenn sich jemand auffallend verhält.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das System wertet ununterbrochen die Bilder der Überwachungskameras aus. Es hat gelernt, typische Muster zu erkennen: unsichere Bewegungen am Bahnsteigrand, verzweifeltes Verhalten, ein sekundenlanges Hin- und Herlaufen nahe den Gleisen und ähnliches. Falls jemand auf die Gleise fällt oder springt, löst das System sofort Alarm aus. Falls sich jemand aber auffällig verhält, benachrichtigt es Mitarbeiter, die eingreifen und betreuen. Wichtig ist: Es zählt jede Sekunde.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kameras wie diese hängen in die U-Bahn-Stationen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/stockholm/nachrichten-news-fotos-videos-17248878.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stockholm<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Symbolbild)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alpay Aksoy, Gruppenchef der zuständigen Sicherheitszentrale gegenüber dem TV-Sender SVT: „Es sind immer noch Menschen, die helfend eingreifen. Die KI löst die Situation nicht, aber wir können gemeinsam mit der KI helfen und vorbeugen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:31:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist denn schon WeihNACKTen?:Nackte Holländer rennen durch deutsche Stadt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ist-denn-schon-weihnackten-nackte-hollaender-rennen-durch-deutsche-stadt-693a8406eb03e550eb610b87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a8406eb03e550eb610b87/bfdbf609825d326cfad72208fd7b3ec6,1b6459be?w=320" alt="Ist denn schon WeihNACKTen?:Nackte Holländer rennen durch deutsche Stadt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit Hand vorm Gemächt und breitem Grinsen im Gesicht rennen sie durch die Innenstadt von Kleve in NRW. Passanten staunen nicht schlecht, zücken natürlich ihre Handys. Nach dem freizügigen Kurzauftritt steigen die Herren dann ins Auto und sind weg. Die Kennzeichen: Niederländisch! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:31:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umschlag enthüllt klare Anweisung:Strenge Autogramm-Regeln für die Bayern-Stars!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-stueckzahl-farbe-frist-die-strengen-autogramm-regeln-fuer-die-kompany-stars-6939ae2011f914c89b859761</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939ae2011f914c89b859762/61a7edca33cb05c1aa9ab42a336c78bc,e1f87e99?w=992" alt="Umschlag enthüllt klare Anweisung:Strenge Autogramm-Regeln für die Bayern-Stars!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wird nichts dem Zufall überlassen – nicht mal bei den Autogrammkarten ihrer Stars!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD beobachtete am Montag während des Abschlusstrainings der Münchner vor dem Champions-League-Heimspiel gegen Sporting Lissabon (3:1), wie Klub-Mitarbeiterin Elisabeth Hoffmann mit einem dünnen Päckchen aus dem Spieler-Trakt der Vereinszentrale kam.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Fehler im Weihnachtskalender des FC Bayern!</p><p class="teaser__text">Diese Pyro-Show hat Konsequenzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:31:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was soll da schon schiefgehen?:Weltrekord-Fiasko mit 80.000 Bierdeckeln</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/was-soll-da-schon-schiefgehen-weltrekord-fiasko-mit-80-000-bierdeckeln-693ac6587670e90088a74b67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ac6587670e90088a74b68/7466793c87c405b31fee8b8cd44ec62d,136a0568?w=576" alt="Was soll da schon schiefgehen?:Weltrekord-Fiasko mit 80.000 Bierdeckeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es sollte ein neuer Weltrekord werden: das größte begehbare Bierdeckelhaus aller Zeiten, bestehend aus 80.000 Bierdeckeln. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:31:42 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>