<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fünf Brüder, alle verurteilt:Schrecklich kriminelle Familie kostet uns 1 Mio. Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/fuenf-brueder-alle-im-knast-kriminelle-familie-kostet-uns-1-mio-euro-69578b73392c7b91b7cd228c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69578b73392c7b91b7cd228d/477116631dd7134242464d3b7a26cf60,589bad7a?w=992" alt="Fünf Brüder, alle verurteilt:Schrecklich kriminelle Familie kostet uns 1 Mio. Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine syrische Großfamilie mit insgesamt 20 Mitgliedern hinterlässt in Deutschland eine immense Rechnung für den Steuerzahler. Die acht Kinder von Flüchtling Almudy H. (44) haben mit Straftaten wie Bedrohung, Einbruch und Messerstecherei monatelang die Justiz beschäftigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Anfrage eines AfD-Landtagsabgeordneten legte das Ministerium der Justiz und für Migration von Baden-Württemberg die Kosten offen. Die belaufen sich auf über eine Million Euro. Wie sich die Summe zusammensetzt und mit welchen finanziellen Mitteln die Kriminellen überzeugt werden konnten, Deutschland zu verlassen, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 10:35:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klartext von Lisa Müller:Darum bin ich nicht mit Thomas nach Kanada gezogen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lisa-mueller-enthuellt-warum-sie-nicht-nach-kanada-zog-695adb5cf6fc544dba9bc6d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695adb5cf6fc544dba9bc6d9/c5b7b7c07a5ba15b556b654f737785fd,bb5ff0df?w=992" alt="Klartext von Lisa Müller:Darum bin ich nicht mit Thomas nach Kanada gezogen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spannende Aussagen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt spricht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/meine-politische-heimat-lisa-mueller-tritt-in-partei-ein-6940f63611416590a630c589"><!-- --><!--[--><!--[-->Lisa Müller<!--]--><!--]--></a><!--[--> (36) offen darüber, weshalb sie nicht mit ihrem Mann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/thomas-mueller/thomas-mueller-alle-infos-76679080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Müller<!--]--><!--]--></a><!--[--> (36) nach Kanada gezogen ist, wo er derzeit für die Vancouver Whitecaps spielt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit der „Süddeutschen Zeitung“ sagt sie: „Es wäre gar nicht möglich gewesen, ihn zu begleiten. Ich reite Turniere, das ist mein Beruf. Die Pferde müssen auch zwischen den Turnieren trainiert werden, und es muss einer im Betrieb nach dem Rechten schauen.“ Gemeint ist das gemeinsame Gestüt Gut Wettlkam südlich von München, das Lisa und Thomas Müller seit Jahren betreiben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit weiteren Kommentaren zu ihrem Privatleben hält sie sich inzwischen zurück: „Dann würde ich mich rechtfertigen und außerdem, egal, was man sagt, sie drehen es hin, wie sie es haben wollen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 10:35:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verband fordert Reaktion:Drei deutsche Biathleten aussortiert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-grotian-zurueck-im-weltcup-team-3-athleten-aussortiert-695b7495fb77630dac277c06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b7495fb77630dac277c07/2f4aed0b8445daace3cfa7d2189e3ac5,24fd9898?w=576" alt="Verband fordert Reaktion:Drei deutsche Biathleten aussortiert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf diese Rennen freuen sich Biathlon-Fans seit Wochen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn wie so oft in der Vergangenheit startet das neue Jahr mit dem Heim-Weltcup in Oberhof. 55.000 Zuschauer werden ab Donnerstag im Thüringer Wald erwartet. Am Montagmorgen hat der Deutsche Skiverband (DSV) nun das offizielle Aufgebot für die Sprint-, Verfolgungs- und Staffel-Rennen bekannt gegeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die wohl beste Nachricht: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-rueckschlag-preuss-und-grotian-fallen-aus-69354ec515b159d12238ab6b"><!-- --><!--[--><!--[-->Selina Grotian<!--]--><!--]--></a><!--[--> (21) ist zurück im Kader. Das Supertalent, das im letzten Winter seinen ersten Einzelsieg im Weltcup (Massenstart) gefeiert hatte, ist nach ihrer Corona-Erkrankung endlich wieder fit. Zuletzt hatte Grotian die Rennen in Hochfilzen und Le Grand Bornand verpasst. In der DSV-Mitteilung sagt sie: „Die Erkrankung hat letztlich etwas länger gedauert als zunächst gedacht oder erhofft. Für mich fühlt es sich aktuell wie ein zweiter Saisonbeginn an, gewissermaßen wie ein Neuanfang.“ Für Grotian muss Julia Kink (21) Platz machen. Die frühere Junioren-Weltmeisterin konnte zuletzt nicht wirklich überzeugen. Ihr bestes Saisonergebnis bisher ist ein 41. Platz im Sprint. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wird in den IBU-Cup versetzt: Danilo Riethmüller<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 10:35:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trainer-Knall in England:ManUnited feuert Amorim</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/manchester-united-entlaesst-amorim-der-naechste-trainer-knall-695b8badb0086aa64be6ee45</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b8badb0086aa64be6ee46/ddd74d7c5142475f62f448fe43a4a44d,e39ef913?w=576" alt="Trainer-Knall in England:ManUnited feuert Amorim" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt fliegt der nächste Trainer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Manchester United trennt sich von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/pe20215/ruben-amorim/profil/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Ruben Amorim <!--]--><!--]--></a><!--[-->(40), das machte der Klub offiziell. Es ist der 2. Trainer-Knall, nachdem sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/premierleague/startseite-62423044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Premier-League<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Konkurrent Chelsea am 1. Januar dieses Jahres von Enzo Maresca trennte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Amorim muss damit nach nur 14 Monaten im Amt gehen. Eine Zeit, die sowohl sportlich als auch intern von Chaos geprägt war. In 63 Spielen holte der Portugiese lediglich 24 Siege, eine Siegquote von 38,71 Prozent. Damit ist er statistisch der erfolgloseste United-Trainer seit Frank O’Farrell, der 1971 entlassen wurde (37,04 % Siegquote).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie The Athletic zuerst berichtete, wurde Amorim mit sofortiger Wirkung freigestellt. Interimsweise übernimmt nun Ex-Mittelfeldspieler Darren Fletcher.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 10:35:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Inferno in Crans-Montana:Chef von Feuer-Bar halbierte die Breite der Treppe</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-chef-der-todes-bar-halbierte-die-flucht-treppe-695a7245fb77630dac27727b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a7245fb77630dac27727c/34d97b34f21ed9171f0efc2608cac2b5,2b9952d?w=992" alt="Inferno in Crans-Montana:Chef von Feuer-Bar halbierte die Breite der Treppe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine schmale Fluchttreppe wird zum tödlichen Hindernis: Nach dem verheerenden Brand in der Bar „Le Constellation“ zeigt sich, dass Betreiber Jacques Moretti die Treppe bewusst verengte. Das belegen neue Fotos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 10:35:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Giftstoff:Nestlé ruft bekannte Babynahrung zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/meine-familie-familienportal/nestle-ruft-beba-und-alfamino-zurueck-sicherheit-im-fokus-695b8406b0086aa64be6edab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b8406b0086aa64be6edac/5befe806277ada446411fa44856f22e5,e963e0d0?w=576" alt="Wegen Giftstoff:Nestlé ruft bekannte Babynahrung zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nestlé ruft in Deutschland vorsorglich mehrere Säuglingsnahrungsprodukte zurück – betroffen sind bekannte Marken wie Beba und Alfamino.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Konzern teilte in Frankfurt am Main mit, dass bestimmte Chargen der Produkte Beba, Beba expert HA, Beba expert Comfort+, Beba Supreme, Beba AR sowie Alfamino aus dem Handel genommen werden. Die Sicherheit von Babys habe dabei „oberste Priorität“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In enger Abstimmung mit den zuständigen deutschen Behörden handele es sich um einen vorsorglichen Rückruf. Betroffen sind ausschließlich Produkte mit bestimmten Chargennummern und Mindesthaltbarkeitsdaten, die im Anhang der Rückrufinformation aufgeführt sind und in Deutschland verkauft wurden. Grund für die Maßnahme ist das mögliche Vorhandensein von Cereulid. Dabei handelt es sich um ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/fitness/das-steckt-hinter-dem-fried-rice-syndrom-68ac79728c33b226bcae78d8"><!-- --><!--[--><!--[-->Toxin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, das von dem Mikroorganismus Bacillus cereus produziert wird. Dieses könnte in einer Zutat eines Zulieferers enthalten gewesen sein, die bei den betroffenen Chargen verwendet wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/nestle-skandal-karrieresprung-durch-geheime-affaere-68b6a6be394a800681e3a7c5"><!-- --><!--[--><!--[-->Nestlé<!--]--><!--]--></a><!--[--> betont, dass es bislang keine bestätigten Erkrankungen oder Symptome durch den Verzehr der betroffenen Produkte gibt. Dennoch habe sich das Unternehmen aus besonderer Vorsicht zu diesem Schritt entschlossen. Der Rückruf erfolge „gemäß unseren strengen Qualitäts- und Sicherheitsstandards“, so der Konzern weiter. Andere Produkte von Nestlé sowie nicht betroffene Chargen derselben Säuglingsnahrungen könnten weiterhin sicher konsumiert werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 10:35:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cybermobbing!:Urteil im Fall Brigitte Macron: 10 Personen schuldig gesprochen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/cybermobbing-urteil-im-fall-brigitte-macron-10-personen-schuldig-gesprochen-695b8ca2c83d5f8e0659cb9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b8ca2c83d5f8e0659cb9c/bbea988d2accd934a48fd6f029ac0c99,fa2bba32?w=576" alt="Cybermobbing!:Urteil im Fall Brigitte Macron: 10 Personen schuldig gesprochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Pariser Gericht hat zehn Personen wegen Cybermobbing gegen Frankreichs First Lady Brigitte Macron für schuldig befunden. Das berichtet die Nachrichtenagentur AP. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Verfahren ging es um Beleidigungen und Gerüchte, die über Frankreichs First Lady in sozialen Medien verbreitet wurde. Die Gerüchte: erniedrigend, beleidigend. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brigitte-macron-kaempft-gegen-trans-geruechte-sie-hat-panik-dass-ihre-hose-sich-im-schritt-woelbt-6908cc3d179af97ae7d76158"><!-- --><!--[--><!--[-->Brigitte Macron sei keine Frau<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sondern „ein Mann“ oder sogar ihr eigener älterer Bruder Jean-Michel Trogneux. Außerdem wurde sich abfällig über ihren Körper und den Altersunterschied zu ihrem Ehemann, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankreichs Präsident Emmanuel Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> (48) geäußert. Die Verunglimpfungen reichten bis zu haltlosen Behauptungen von pädophile Straftaten, die sich auf den Altersunterschied zwischen den Eheleuten bezog. Brigitte Macron litt massiv unter dem Cybermobbing. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den Angeklagten handelte es sich um acht Männer und zwei Frauen im Alter von 41 bis 65 Jahren, unter ihnen ein Börsenmakler, ein Sportlehrer, ein Kommunalpolitiker und ein Hellseher. Das Gericht verhängte gegen alle Angeklagten Strafen, die von einem Kurs zur Sensibilisierung für Cybermobbing bis zu achtmonatigen Bewährungsstrafen reichten. Das Gericht hob die „besonders erniedrigenden, beleidigenden und bösartigen“ Kommentare hervor, die sich auf die falschen Behauptungen bezogen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brigitte Macron im November 2025 <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 10:35:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Minus 24 Grad in Niederbayern:Das war die kälteste Nacht des Winters</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/eisregen-rutschgefahr-diese-woche-fuehrt-uns-der-winter-aufs-glatteis-695a9064f6fc544dba9bc38a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a9064f6fc544dba9bc38a/845d47b9a058ea890ceb0eefca106ff2,7a2af1ab?w=656" alt="Minus 24 Grad in Niederbayern:Das war die kälteste Nacht des Winters" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Das Wintermärchen weicht in dieser Woche strengem Frost. Die Woche startet mit den niedrigsten Temperaturen des bisherigen Winters, im Norden soll es Schnee geben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/so-sieht-der-winter-in-deutschland-aus-wetter-liefert-pulverschnee-695a2b99fd458507c19142c7"><!-- --><!--[--><!--[-->traumhaftes Winter-Wochenende<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegt hinter uns. Die neue Woche startet mit beißender Kälte. Auf der Schwäbischen Alb wurden in der Nacht auf Montag minus 17,7 Grad gemessen. Im niederbayerischen Haidmühle herrschten am Morgen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/bis-zu-minus-20-grad-in-deutschland-jetzt-kommen-die-bibber-naechte-695a3b65f6fc544dba9bbf3a"><!-- --><!--[--><!--[-->bereits minus 24,3 Grad<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Es war die kälteste Nacht des bisherigen Winters. Der Deutsche Wetterdienst warnt im Süden vor strengem Frost.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Norden gilt eine amtliche Warnung vor Schneefällen zwischen zehn und 25 cm. Die kommen aus Nordwesten und ziehen über die Mitte Deutschlands. Zunächst bleibt der Wochenstart eiskalt. Das ändert sich ab Mitte der Woche.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei Schafflund (Schleswig-Holstein) landete ein Linienbus mit 30 Fahrgästen wegen des dichten Schneetreibens im Straßengraben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 10:35:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Extrem geringe Druckkosten“:Testsieger! Dieser Drucker spart richtig Geld</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tintentank-drucker-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efa2a31163706683d940c4/c72f7cd281fc164b3c4f42364bccae46,895f8de8?w=320" alt="„Extrem geringe Druckkosten“:Testsieger! Dieser Drucker spart richtig Geld" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 10:35:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auktion in Tokio:2,8 Mio. Euro! Teuerster Thunfisch aller Zeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/rekordpreis-in-tokio-thunfisch-erzielt-millionenwert-695b4fb5f6fc544dba9bc9ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b4fb5f6fc544dba9bc9ac/8e39338628c8861e6f32ece086f26586,abed9d06?w=320" alt="Auktion in Tokio:2,8 Mio. Euro! Teuerster Thunfisch aller Zeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tokio (Japan) — <!--]--><!--[--><b>Ein einzelner Fisch, ein irrer Preis: Auf dem Toyosu-Fischmarkt in Tokio ging bei der ersten Auktion des Jahres 2026 ein 243 Kilogramm schwerer Blauflossenthunfisch für unfassbare 510 Millionen Yen über den Tisch. Umgerechnet sind das rund 2,8 Millionen Euro.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Auktion am frühen Montagmorgen hatte einen klaren Gewinner. Den Zuschlag erhielt Kiyoshi Kimura, Betreiber der bekannten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/sushi/woran-erkenne-ich-gutes-sushi-51766884.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sushi<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kette Sushi Zanmai. Kimura überbot mit seinem Gebot sogar sich selbst. Bereits 2019 hatte er mit 334 Millionen Yen (1,8 Mio. Euro) einen Rekord aufgestellt. Diesmal lag der Preis noch einmal deutlich höher. Später erklärte Kimura Reportern, er habe eigentlich gehofft, günstiger davonzukommen. Doch: „Der Preis schoss in die Höhe, ehe man sich versah.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sixpack statt Bierfass? Oder einfach nur ein paar Kilo abnehmen? So geht‘s!</p><p><!--[--><!--[-->Der Start der Auktion läuft immer mit dem gleichen Ritual ab, dem Läuten einer Glocke. Im Saal liegen die torpedoförmigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordsee/sensation-in-der-nordsee-dieser-fisch-galt-schon-als-ausgestorben-67024bacf1446f30f9dd990a"><!-- --><!--[--><!--[-->Thunfische<!--]--><!--]--></a><!--[--> dicht an dicht, die Schwänze abgeschnitten. So können die Bieter zwischen den Reihen umhergehen und Farbe, Textur und Fettgehalt des Fleisches prüfen. Hunderte Thunfische werden bei diesen frühen Auktionen täglich verkauft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 10:35:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Maduro-Sturz:Die große Angst vor einem schmutzigen Trump-Deal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-maduro-sturz-die-grosse-angst-vor-einem-schmutzigen-trump-deal-695ad721fb77630dac27777f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ad721fb77630dac277780/0593f722c925be1bd38558435adaff8e,e87d8f65?w=992" alt="Nach dem Maduro-Sturz:Die große Angst vor einem schmutzigen Trump-Deal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind ungewisse Stunden – und niemand in Venezuela weiß, was wirklich passieren wird. Nach der Festnahme von Despot Nicolás Maduro durch US-Einheiten ist völlig offen, wie es im Land weitergeht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele der acht Millionen Exil-Venezolaner, die in den vergangenen Jahren geflohen sind – allein drei Millionen davon nach Kolumbien – haben gejubelt über das Ende Maduros. Aber jetzt fragen sich viele: Was bedeutet sein Ende wirklich?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Plaza Altamira in Caracas (Venezuela) am Sonntag. Dort, wo es in der Vergangenheit zu politischen Versammlungen und Protesten kam, ist es ruhig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Ausland – wie hier in Puerto Rico – tragen die Menschen ihre Freude über den Sturz Maduros auf die Straßen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 10:35:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kuba, Kolumbien und Mexiko im Visier:Trump droht den nächsten Staaten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kuba-kolumbien-und-mexiko-im-visier-trump-droht-den-naechsten-staaten-695b5f50fb77630dac277ae9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b5f50fb77630dac277aea/591ef8f043d389cbe2f538f3485dfb78,62ce06c0?w=576" alt="Kuba, Kolumbien und Mexiko im Visier:Trump droht den nächsten Staaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vom Wiederaufbau Venezuelas bis zu Drohungen gegen Kolumbien. Das sind die Pläne von US-Präsident Trump<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 10:35:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>