<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Messerangriff auf US-Bürger in Dresdner Straßenbahn:„Bloody hell“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/messerangriff-auf-us-buerger-in-dresden-amerikaner-nennen-es-bloody-hell-68aace758c33b226bcae60a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aace758c33b226bcae60a5/ac3b321b6f09d1d91e724f7a1ba01aae,dfd77307?w=992" alt="Messerangriff auf US-Bürger in Dresdner Straßenbahn:„Bloody hell“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Der Messerangriff auf einen US-Amerikaner (21) in einer Dresdner Straßenbahn hat auch in seiner Heimat für Entsetzen gesorgt. „Bloody hell“ (wörtlich übersetzt: „Blutige Hölle“, bedeutet im Deutschen so viel wie: „Verdammt nochmal“) schreibt die Tageszeitung „New York Post“ in der Überschrift zu ihrem Artikel über die Bluttat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat geschah in der Nacht zu Sonntag gegen 0.25 Uhr in der Straßenbahnlinie 7 von Weixdorf nach Pennrich (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dresden<!--]--><!--]--></a><!--[-->). In Höhe der Haltestelle am berühmten Goldenen Reiter belästigten laut Polizei „zwei Männer aus einer Gruppe heraus weibliche Fahrgäste“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizeisprecher Lukas Reumund (48) zu BILD: „Ein 21-jähriger US-Bürger ging dazwischen und wurde bei der anschließenden Auseinandersetzung durch einen der Täter mit einem Messer verletzt. Die zwei Täter flüchteten daraufhin vom Tatort.“ Der schwer verletzte US-Bürger kam per Rettungswagen in ein Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die alarmierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> konnte 700 Meter weiter an einer anderen Haltestelle wenig später einen der beiden Tatverdächtigen festnehmen. Der 21-Jährige, der nach BILD-Informationen Majd A. heißt, ist laut Polizei syrischer Staatsbürger und war mit einem Leih-Scooter geflohen. Reumund: „Wir ermitteln gegen ihn und den noch Unbekannten unter anderem wegen gefährlicher Körperverletzung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:18:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Scheidung bei Ex-Airbus-Chef Tom Enders:Exklusiv! Ehe-Aus nach 35 Jahren – und frisch verliebt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ex-airbus-chef-tom-enders-scheidung-von-friederike-und-neue-liebe-68aac1078c33b226bcae5f95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aac1078c33b226bcae5f96/fdb47743c64aa0a49d487b7818f557e7,47302ded?w=992" alt="Scheidung bei Ex-Airbus-Chef Tom Enders:Exklusiv! Ehe-Aus nach 35 Jahren – und frisch verliebt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit 66 Jahren … wagt Ex-Airbus-Chef Tom Enders einen Neuanfang!  Nach 35 Jahren Ehe gibt der Präsident der Deutschen Gesellschaft für Auswärtige Politik (DGAP) exklusiv in BILD bekannt: Er und seine Ehefrau Friederike Enders sind nicht nur getrennt, sondern auch geschieden. Besonders schön: Inzwischen ist eine neue Frau in sein Leben getreten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie glücklich Tom Enders mit seiner neuen Partnerin ist, was er über das gemeinsame Leben verrät und wie sein Alltag nach seiner Pensionierung 2019 aussieht, lesen Sie exklusiv mit BILDplus. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:18:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>600 Mitarbeiter fürchten wegen Insolvenz um ihre Jobs:Deutscher Autozulieferer vor dem Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/deutscher-autozulieferer-vor-dem-aus-600-mitarbeiter-fuerchten-um-jobs-68aada0e7e689a64b6fe7372</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aada0e7e689a64b6fe7373/1f86fbaf89d098a8089dbe6b4996f9d4,81cac274?w=576" alt="600 Mitarbeiter fürchten wegen Insolvenz um ihre Jobs:Deutscher Autozulieferer vor dem Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gerstungen (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Die Krise der Automobilindustrie spitzt sich immer weiter zu. Nun scheint das Aus für weitere 600 Jobs beim Zulieferer ae group in Gerstungen sicher. Experten gehen davon aus, dass am Montag im Gläubigerausschuss das Ende der Produktion verkündet wird, nachdem ein langer Rettungsversuch scheiterte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ae group produziert Aluminium-Druckgussteile für Karosserien, Getriebe und Motoren. Schon im Februar 2024 hatte das Unternehmen in Gerstungen im Wartburgkreis (Thüringen) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> angemeldet. Damals noch in Eigenverwaltung, kurz nachdem ein neuer Eigentümer die ae group mit damals noch 1000 Mitarbeitern übernommen hatte und neue Investoren suchte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Optimismus versiegte. Das strukturelle Dilemma in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/automobilhersteller/news-fotos-videos-17015012.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Automobilindustrie<!--]--><!--]--></a><!--[--> sitzt tiefer. Derzeit sehe es eher nach End als nach Happy End aus, sagte Insolvenzverwalterin Romy Metzger der „Thüringer Allgemeinen“. Dabei sei das Unternehmen durchaus gut aufgestellt. Nur kam kein neuer Geldgeber in die Spur.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Exakt 146 Unternehmen weltweit habe der Unternehmensberater Roland Berger weltweit kontaktiert, in der Hoffnung, dass jemand einsteigt. Es hagelte offenbar Absagen. Ein Angebot eines Unternehmers aus Aachen hielt ZF Friedrichshafen, der Hauptkunde des Druckguss-Spezialisten, für nicht schlüssig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:18:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochzeit in der Toskana:Schauspielerin Anna Maria Mühe hat geheiratet!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anna-maria-muehe-hat-in-italien-geheiratet-68ab4e025d3e123a945a9ca9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ab4e025d3e123a945a9caa/3878b5cff2cb0deb6e792b1e3c1bcb0e,e976681a?w=576" alt="Hochzeit in der Toskana:Schauspielerin Anna Maria Mühe hat geheiratet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Florenz – <!--]--><!--[--><b>Sie feiern ihr großes Glück in Italien. Die Filmstars Anna Maria Mühe und Lucas Gregorowicz haben JA gesagt! Es war eine Hochzeit, wie sie schöner kaum sein könnte – ganz ohne Blitzlichtgewitter, aber mit umso mehr Herz. Im kleinen Kreis, umgeben von engsten Freunden, feierten die beiden ihre Liebe dort, wo Olivenhaine, Zypressen und die Sonne eine Kulisse wie aus einem Film zaubern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und die beiden sind sich einig: Sie brauchen keine großen Worte, um ihr Glück zu beschreiben. Auf Instagram teilen sie Fotos, die zeigen, wie sie lachen, sich festhalten, einander anstrahlen. Dazu nur ein Satz auf Englisch – schlicht und doch so stark: „Das sind wir, Ehefrau und Ehemann.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Annas Lebensfreundin Hannah Herzsprung (43) soll die Braut zur Zeremonie geführt haben und auch ihre Trauzeugin sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders ins Auge fiel das Hochzeitskleid von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/totenfrau-star-anna-maria-muehe-intensiver-dreh-mit-ihrem-partner-67c78789f0c49c5db213fc92"><!-- --><!--[--><!--[-->Anna Maria Mühe<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Statt auf Pomp oder Prinzessinnen-Glanz setzte sie auf pure Eleganz – ein Kleid, das modisch an die goldenen 20er-Jahre erinnert. Entworfen wurde es für die Braut („Die Unsichtbare“) von Designerin Franziska Burgert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:18:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Foto der Ruhestätte von Franz Beckenbauer († 78):Das Kaiser-Grab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/franz-beckenbauer-erstes-foto-von-neuer-ruhestaette-68aabd401a8a4208f2b9bbeb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aabd401a8a4208f2b9bbec/2486b6aefab3f1da8ccb5371acd712d5,9fb38b0?w=656" alt="Erstes Foto der Ruhestätte von Franz Beckenbauer († 78):Das Kaiser-Grab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Grab von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/franz-beckenbauer/unterhaltung-leute-nachrichten-news-fotos-videos-15817140.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Franz Beckenbauer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (†78) ist für Fußballfans eine Pilgerstätte auf dem Münchner Friedhof Perlacher Forst. Seit einigen Tagen sieht die letzte Ruhestätte des am 7. Januar 2024 verstorbenen Kaisers anders aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der endgültige Grabstein ist gesetzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein schwarzer Naturstein in einer historischen Form. Auf dem Giebel steht in Großbuchstaben der Name BECKENBAUER.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vor einem Jahr starb Franz Beckenbauer. BILD sprach mit seinem Bruder Walter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:18:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur der Vater überlebte:Brüder (15, 17) sterben nach Urlaubs-Dinner</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/istanbul-brueder-15-17-sterben-nach-restaurantbesuch-im-urlaub-68a9d3982c3b990731e38082</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a9d3982c3b990731e38082/0d0b0714aa13f242dc73b4e42376ca6b,ae73abba?w=320" alt="Nur der Vater überlebte:Brüder (15, 17) sterben nach Urlaubs-Dinner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul (Türkei) – <!--]--><!--[--><b>Fürchterliches Ende eines Vater-Söhne-Urlaubs: Zwei niederländische Teenager (15, 17) sind in Istanbul tot in einem Hotelzimmer aufgefunden worden. Es wird vermutet, dass die beiden an einer Vergiftung gestorben sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie türkische Medien und die staatliche Nachrichtenagentur Anadolu berichten, waren die Brüder mit ihrem Vater (57) für einen Urlaub nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/istanbul/nachrichten-news-fotos-videos-17250204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Istanbul<!--]--><!--]--></a><!--[--> gereist. Am Freitagabend besuchten sie im nahegelegenen Taksim-Viertel ein Restaurant, meldete der Sender NTV.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während die Söhne dort gegessen haben sollen, aß der Vater nichts. Nachdem die drei später am Abend in ihr Hotel nahe der berühmten Blauen Moschee zurückgekehrt waren, wurde das Hotelpersonal plötzlich auf Geräusche aus dem Zimmer aufmerksam – verzweifelt habe der Vater um Hilfe gerufen, berichtet NTV.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Angestellter sagte dem Sender: „Als ich an die Tür klopfte und eintrat, waren die beiden Söhne tot. Einer lag auf dem Bett, einer auf dem Boden. Als die Notärzte eintrafen, konnten sie nur den Tod feststellen. Der Vater stand unter Schock.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:18:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Test fast ausverkauft:Das ist der Zverev-Schläger, den sich jeder leisten kann</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tennisschlaeger-freizeitspieler-test/#h-zverev-tipp-head-gravity-team</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a9fbe22c3b990731e38227/1c010e3646e2a18953f70bc2e2154292,833d5bfe?w=320" alt="Nach Test fast ausverkauft:Das ist der Zverev-Schläger, den sich jeder leisten kann" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:18:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um den Schutz anderer Häftlinge in Frauen-JVA:Neonazi Liebich soll zum Psychologen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/fall-liebich-trans-nazi-soll-zum-psychologen-68a6ea1c229c582f68419a1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6ea1c229c582f68419a20/7b8c0bd9f5c8be9b6f8ae8ff45282f75,fff2f5c7?w=992" alt="Es geht um den Schutz anderer Häftlinge in Frauen-JVA:Neonazi Liebich soll zum Psychologen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chemnitz/Dresden – <!--]--><!--[--><b>Der Neonazi, verurteilt unter anderem wegen Volksverhetzung, sitzt in wenigen Tagen hinter Gittern: Sven Liebich (54), der sich inzwischen „Marla Svenja Liebich“ nennt und als Frau bezeichnet, soll am Freitagabend seine Haftstrafe antreten. Nach derzeitigem Stand im Chemnitzer Frauenknast. Doch Liebich soll noch mal zum Psychologen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gemäß der Rechtslage im Freistaat Sachsen entscheide über die Art der Unterbringung in Frauen- oder Männerknast am Ende alleine die jeweilige Justizvollzugsanstalt: In der Causa Liebich also zunächst die JVA <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/chemnitz/chemnitz-regional/home-chemnitz-22539154.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Chemnitz<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die im Personenstandsregister vermerkte Geschlechtsidentität bei Transpersonen sei dabei nicht alleiniges Kriterium. „Es gibt keinen Automatismus“, hieß es dazu auf BILD-Nachfrage aus dem Sächsischen Justizministerium. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">FDP-Chef Dürr fordert die Verlegung des Neonazis Sven Liebich aus dem Frauenknast</p><p class="teaser__text">Sven Liebich nennt sich inzwischen Marla-Svenja und kommt in die Frauen-JVA.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:18:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unzufrieden mit seiner Regierung:Merz lädt Unions-Minister ins Kanzleramt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/unzufrieden-mit-seiner-regierung-merz-laedt-unions-minister-ins-kanzleramt-68ab25b17e689a64b6fe7837</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ab25b17e689a64b6fe7838/2074f0f6224c1fd1938f78a63d78d915,18ad0101?w=576" alt="Unzufrieden mit seiner Regierung:Merz lädt Unions-Minister ins Kanzleramt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Kanzler Merz ist nicht zufrieden mit der Regierungsarbeit seiner Minister!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das wird er auch seinen Ministern am Montag bei einem Treffen im Kanzleramt erläutern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen werden die Minister von CDU und CSU von Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) am Montag um 15 Uhr im Kanzleramt erwartet. Auf der Tagesordnung stehen drei Blöcke (Innere + äußere Sicherheit, Wirtschaft + Digitales und Soziales + Gesellschaft). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für 18 Uhr ist ein Abendessen geplant. Das bestätigte ein Regierungssprecher am Sonntag auf BILD-Anfrage. Meldungen über die Teilnahme der SPD-Ressortchefs am Treffen sind demnach nicht geplant. Damit widersprach die Bundesregierung anderslautenden Meldungen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:18:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Söder im Sommer-Interview:„Bürgergeld weg! Grundlegend ändern!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/soeder-fordert-im-sommerinterview-buergergeld-weg-68ab2ac11a8a4208f2b9c210</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ab2ac11a8a4208f2b9c211/fa56427a05653436c126bcc8153d3085,1caac9ac?w=576" alt="Söder im Sommer-Interview:„Bürgergeld weg! Grundlegend ändern!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Vier Monate nach der Regierungsübernahme zieht CSU-Chef Markus Söder eine knappe Bilanz der Arbeit. Im Sommer-Interview der ARD äußerte er sich wesentlich zufriedener als Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind als CSU nicht unzufrieden mit der bisherigen Regierungsarbeit. Wir haben sehr viele Dinge eingebracht, umgesetzt“, sagte Söder im Interview mit Anna Engelke. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte erst am Samstag bei einem Parteitag der CDU in Osnabrück geurteilt: „Ich bin mit dem, was wir bis jetzt geschafft haben, nicht zufrieden – das muss mehr, das muss noch besser werden.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ganz klar stellte sich </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Söder</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gegen Überlegungen für Steuererhöhungen von SPD-Chef </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/lars-klingbeil/thema-lars-klingbeil-alle-infos-80020022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lars Klingbeil</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (47). Söder: „Mit der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CSU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wird es definitiv keine Steuererhöhungen geben“, sagte er kategorisch. „Wir haben uns eigentlich vorgenommen, die Einkommenssteuer zu reduzieren. Das wäre unser Ziel – gerade auch für den Mittelstand, gerade für die Fleißigen, für die Arbeitnehmerinnen und Arbeitnehmer.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Etwas abschätzig meinte er: „X SPD-Vorsitzende in den letzten 20 Jahren kommen immer wieder dann, wenn sie glauben, sie bräuchten bessere Umfragen, mit Steuererhöhungen. Funktioniert aber nicht.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:18:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fragen nach Gesundheitszustand:Trump hat komischen Fleck an der Hand</title>
    <link>https://www.bild.de/news/fragen-nach-gesundheitszustand-trump-hat-komischen-fleck-an-der-hand-68aafda41a8a4208f2b9bf70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aafda41a8a4208f2b9bf71/5eb0536b5280d8251a56ceec24e174ae,ba4a404b?w=656" alt="Fragen nach Gesundheitszustand:Trump hat komischen Fleck an der Hand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese Aufnahmen sorgen erneut für Diskussionen um den Gesundheitszustand des US-Präsidenten. Ein heller Fleck auf seiner rechten Hand – offenbar Make-up. Was hat das zu bedeuten?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bauer sucht Frau“:Turner sucht Traumfrau nach Schock-Diagnose</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bauer-sucht-frau-international-landwirt-turner-sucht-liebe-nach-schock-diagnose-68ab3d421a8a4208f2b9c2e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ab3d421a8a4208f2b9c2e0/62503009b670f9d39acb4376e80eea36,fa19ac71?w=320" alt="„Bauer sucht Frau“:Turner sucht Traumfrau nach Schock-Diagnose" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Öland (Schweden) - <!--]--><!--[--><b>Acht einsame Single-Landwirte wollen in der achten Staffel von „Bauer sucht Frau – International“ ihren Herzensmenschen finden. Am Sonntagabend stellte Profi-Kupplerin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/inka-bause-im-steckbrief-moderatorin-schlagerstar-und-vorbild-64b006f0e42840308998741d"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Inka Bause</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> die taufrischen Kandidaten vor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter ihnen ist diesmal auch Naturfreund Turner, der sich trotz eines schweren Schicksalsschlages nicht unterkriegen lässt. In Schweden lebt er seinen Traum. Auf der Ostsee-Insel Öland betreibt der gebürtige Ire einen Selbstversorgerhof mit drei Mini-Schweinen, neun Hühnern, einem Hahn, zwei Gänsen und Hunden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Inka Bause (56) moderiert die Show seit 2005<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Turner schwärmt: „Schweden bedeutet für mich Freiheit mit wunderschöner Natur. Ich kann tun, was ich will, und niemand stört mich. Das ist meine Heimat.“ Sein Geld verdient der Auswanderer als Gärtner und Kachelofenbauer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:19:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Doppeltes Liebesglück:Auch Klöckners Ex zeigt seine Neue</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/julia-kloeckners-ex-zeigt-seine-neue-doppeltes-liebesglueck-68aae5267e689a64b6fe73ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aae5267e689a64b6fe73ee/d254404dd81221e95d5cdc0bca7a5b43,820dd31c?w=320" alt="Doppeltes Liebesglück:Auch Klöckners Ex zeigt seine Neue" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mülheim–Kärlich (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Mit Vollgas ins große Glück! Nicht nur Bundestagspräsidentin Julia Klöckner hat mit TV-Moderator Jörg Pilawa einen neuen Herzensmenschen gefunden. Auch ihr Ex-Mann, der Unternehmer Ralph Grieser ist wieder verliebt. Er ließ sich gemeinsam mit seiner neuen Partnerin im Käfer-Cabrio für die „Rheinische Post“ fotografieren. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anfang August kaufte Jörg Pilawa (59) sich in Bad Kreuznach ein Fahrrad. Seine Partnerin Julia Klöckner (52) war mit Labradoodle-Dame Ella dabei. Sie ließen sich mit Werkstattleiterin Dunja Wiegand fotografieren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf den gemeinsamen Fotos von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/julia-kloeckner-aktuelle-news-und-infos-wbO2aIz1M5TEoSyKgoqX"><!-- --><!--[--><!--[-->Julia Klöckner<!--]--><!--]--></a><!--[--> und TV-Moderator Jörg Pilawa strahlt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Politikerin über das ganze Gesicht. Jeder kann sehen, diese neue Liebe tut ihr sehr gut. Doch auch ihr Ex-Mann demonstrierte jetzt, dass er glücklich ist. Als die Zeitung „Rheinische Post“ ihn in seinem Oldtimer-Zentrum „Depot 3“ in Mülheim-Kärlich in der Nähe von Koblenz besuchte, und mit ihm über seine Leidenschaft für alte Autos sprach, posierte er für ein Foto mit seiner neuen Liebe Nadine Leinz. Jeder kann (oder soll) wissen: Auch er ist nicht mehr allein. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Instagram-Video zeigt, wie Julia Klöckner und Jörg Pilawa sich kennenlernten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:19:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Transfer-Knall um Boniface!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-wechsel-knall-um-leverkusen-stuermer-victor-boniface-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/3b63a6a55b3ace947e6dba9c3acee4d7,efafb9ea?w=992" alt="Transfer-Ticker:Transfer-Knall um Boniface!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es war fast zu befürchten! Der geplante Wechsel von Victor Boniface (24) zu AC Mailand ist geplatzt. Der Stürmer hat den Medizincheck nicht bestanden. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 19:19:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>