<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Beisetzung in Portugal:Es tut so weh!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/beisetzung-von-diogo-jota-in-portugal-es-tut-so-weh-6868dc88d009353a0c9607ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6868dc88d009353a0c9607eb/4e1ce20556c4d9af8e20572e06e2ea4c,55090d5f?w=992" alt="Beisetzung in Portugal:Es tut so weh!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Porto (Portugal) – <!--]--><!--[--><b>Es endet, wo es begann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Kirchplatz von Gondomar lernten sich Diogo Jota (†28) und seine Rute vor 13 Jahren kennen und lieben. Jetzt wird der Fußball-Star des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool/fc-liverpool-alle-infos-79564162.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Liverpool <!--]--><!--]--></a><!--[-->auf dem Friedhof des 160.000-Einwohner-Städtchens beerdigt – zusammen mit seinem Bruder André Silva (†25), <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fc-liverpool-diogo-jota-stirbt-bei-autounfall-11-tage-nach-seiner-hochzeit-68663dbbaa0dfb270f8044bb"><!-- --><!--[--><!--[-->der ebenfalls bei dem Autounfall ums Leben kam.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst elf Tage zuvor hatten Diogo und Rute geheiratet. Das Paar hat drei Kinder: 4 und 2 Jahre alt, das jüngste ist erst neun Monate.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tag des größten Glücks: Diogo Jota, Rute und die Kinder bei der Hochzeit am 22. Juni<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jotas letzter Weg:Hier begleitet seine Familie den Sarg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/jotas-letzter-weg-hier-begleitet-seine-familie-den-sarg-6868ee75d1592e395c9d139c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6868ee75d1592e395c9d139d/c78cc5414751682d100c80f68f64643e,4bbe777b?w=992" alt="Jotas letzter Weg:Hier begleitet seine Familie den Sarg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist der emotionale Abschied von Fußballstar Diogo Jota.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:25:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder eine Tragödie:Warum immer Liverpool?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/liverpool-fc-gemeinsam-gehen-sie-durch-den-sturm-6867f1e6dd06047b4f1f6fc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6867f1e6dd06047b4f1f6fc7/03878a363cd3b4697a4d265e20bb1cb7,fb8a8cba?w=576" alt="Schon wieder eine Tragödie:Warum immer Liverpool?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Liverpool – <!--]--><!--[--><b>„Gehst du durch einen Sturm, dann halte den Kopf aufrecht. Und hab keine Angst vor der Dunkelheit.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So lautet die erste Strophe der legendären Klub-Hymne des Liverpool FC: „You’ll Never Walk Alone“, frei übersetzt: Du bist niemals allein. Die Botschaft des Lieds, das vor jedem Spiel im Stadion an der Anfield Road aus 61.000 Kehlen klingt: Weiter, immer weiter, auch wenn es schwerfällt. Auch wenn das Schicksal wieder einmal so gnadenlos zuschlägt, wie in der Nacht zu Donnerstag, als Liverpools <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/lamborghini-crash-auf-a52-djogo-jota-toedlich-verunglueckt-6867840b4b82495302af4d2c"><!-- --><!--[--><!--[-->Stürmer Diogo Jota (†28) und sein Bruder André Silva (†25)<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei einem Autounfall in Spanien ums Leben kamen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Fußballstar stirbt bei Autounfall: Reifenplatzer und hohe Geschwindigkeit als mögliche Ursachen.</p><p class="teaser__text">Fußball-Star Jota stirbt bei einem Autounfall. Familie, Freunde und Fans trauern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach tödlichem Unfall in Spanien:Liverpool zahlt Jota-Witwe zwei Jahresgehälter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool-klub-unterstuetzt-diogo-jotas-fraue-rute-cardoso-nach-der-tragoedie-6868c4346b77d401b04d466d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6868c4346b77d401b04d466e/80b87d0858328d0398fbf8de1fb71247,487a3a43?w=576" alt="Nach tödlichem Unfall in Spanien:Liverpool zahlt Jota-Witwe zwei Jahresgehälter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Liverpool unterstützt Jotas Familie nach der Tragödie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der tragische Tod von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/youll-never-walk-alone-wir-weinen-mit-witwe-von-liverpool-star-diogo-jota-6867945a76f98f732b4242d8"><!-- --><!--[--><!--[-->Diogo Jota (†28)<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat nicht nur in Portugal, sondern weltweit tiefe Trauer ausgelöst – besonders beim FC Liverpool, wo der portugiesische Nationalspieler zuletzt unter Vertrag stand. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">EM-Auftaktsieg: Kapitänin Gwinn verletzt sich schwer am Knie, wird unter Tränen behandelt.</p><p class="teaser__text">Stars trauern in Gondomar: Der FC Liverpool nimmt Abschied von Diogo Jota.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regelung löst viel Kritik aus:Bahn-Mitarbeiter bekommen bis zu 42 Urlaubstage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/verspaetungsrekord-bei-bahn-influencer-sorgt-fuer-wirbel-68679bfa43acaa585d7ea8a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68679bfa43acaa585d7ea8a4/a35dd9501ed313d05100f6fd190e4761,12485d7d?w=992" alt="Regelung löst viel Kritik aus:Bahn-Mitarbeiter bekommen bis zu 42 Urlaubstage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Neuer Verspätungsrekord bei der Bahn. Nur </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/deutsche-bahn-hat-hitze-kollaps-nur-35-5-prozent-der-zuege-fuhren-puenktlich-686753f34a482933f52483ff"><!-- --><!--[--><!--[--><b>35,5 Prozent der Züge fuhren am vergangenen Mittwoch pünktlich</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Schuld war laut Bahn die Hitze – oder könnte es auch daran liegen, dass viele Eisenbahner im Urlaub sind? Die dürfen sich nämlich bis zu 42 (!) Urlaubstage im Jahr gönnen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Thema wurde diese Vermutung in den sozialen Medien ausgerechnet durch die Posts eines Bahn-Mitarbeiters, der in seiner Elternzeit als Food-Blogger und Kochbuchautor „Der Optigriller“ durchgestartet war. Doch jetzt eckte er bei vielen seiner mehr als 200.000 Follower unfreiwillig an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Denn „Der Optigriller“ postete stolz ein Foto mit „DB“-Anstecknadel und Urkunde, die er von der Bahn für 10 Jahre Betriebszugehörigkeit bekommen hatte. „Und es gibt dann ab jetzt einen Urlaubstag mehr“, freute er sich. „42 sind es dann ab jetzt“, schrieb der bekannte Influencer, der hauptberuflich bei der Bahn in Frankfurt eigentlich als Bauingenieur arbeitet. Wobei er ja „erstmal eh weiter in Elternzeit bleibe“, wie er schrieb.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Follower freuten sich mit dem „Optigriller“, viele andere regten sich aber auch über seinen Arbeitgeber auf. Ein Fan kommentiert bei Facebook: „Kein Wunder, dass sie (die Bahn) immer zu spät kommt, wenn ständig alle im Urlaub sind.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:25:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es tut mir sehr, sehr leid“:Beatrice Egli bricht Festival-Auftritt ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beatrice-egli-bricht-festival-auftritt-ab-es-tut-mir-sehr-sehr-leid-6868c8a8d1592e395c9d1156</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6868c8a8d1592e395c9d1157/7aaf5111a886a39e7e672e5b04a6d8a9,f8c58ec?w=576" alt="„Es tut mir sehr, sehr leid“:Beatrice Egli bricht Festival-Auftritt ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Solothurn (Schweiz)<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->–<!--]--><!--[--><b> So verzweifelt haben ihre Fans sie noch nie gesehen: Stimm-Drama um Beatrice Egli! Nur einen Tag nach ihrem gefeierten Auftritt bei der Frauen-EM im St. Jakob-Park in Basel, wo sie die Schweizer Nationalhymne vor mehr als 30.000 Menschen sang, ging plötzlich nichts mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim „St. Peter At Sunset Festival“ in Kestenholz (Kanton Solothurn) in der Schweiz musste<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/beatrice-egli/unterhaltung-nachrichten-news-fotos-videos-36243650.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Egli<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Donnerstagabend ihre Show abbrechen, nachdem ihre Stimme versagt hatte. Dabei klang am Nachmittag beim Soundcheck noch alles vielversprechend. „Alles noch leer, aber gleich voll“, postete sie optimistisch in ihrer Instagram-Story.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Egli bei der Eröffnungsfeier zur Frauen-EM im St. Jakob-Park in Basel am Mittwoch. Dort wurde sie für ihren Auftritt bejubelt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wenige Stunden später kam es anders als gedacht. Nach rund 30 Minuten musste Egli wegen ihrer Stimmprobleme aufgeben. Mit traurigen Worten wandte sie sich anschließend via Instagram an ihre Fans: „Zum ersten Mal in 12 Jahren musste ich eine Show abbrechen. Ich habe einfach keine Stimme mehr.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flüchtlings-Zahlen auf Rekord-Tief:Deutschland nicht mehr Asyl-Land Nummer eins</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/migrationswende-zeigt-wirkung-deutschland-nicht-mehr-asyl-spitzenreiter-6868ba02d009353a0c9605f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6868ba02d009353a0c9605f5/f81b6dd4ac8fcfcafc54cd24f7656479,cdb0c1e1?w=576" alt="Flüchtlings-Zahlen auf Rekord-Tief:Deutschland nicht mehr Asyl-Land Nummer eins" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Flüchtlingszahlen in Deutschland brechen ein! Im ersten Halbjahr 2025 wurden nach BILD vorliegenden Zahlen nur noch 61.300 Erstanträge auf Asyl gestellt – ein Rückgang um fast genau die Hälfte zum Vorjahr (121.426 Erstanträge 2024). Damit ist Deutschland nicht mehr Asyl-Land Nummer eins.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Juni waren es weniger als 7000 neue Asylanträge. Das sind rund 60 Prozent weniger als im Juni 2024 – und sogar 70 Prozent weniger als im Juni 2023. Ein derart niedriger Stand wurde zuletzt im März 2013 erreicht. Nur während des Corona-Lockdowns im Frühjahr 2020 lagen die Zahlen ähnlich tief.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Die drastischen Rückgänge haben einen klaren Grund: Die neue Bundesregierung greift hart durch. Grenzkontrollen werden verschärft, der Familiennachzug gestoppt, die umstrittene Turbo-Einbürgerung abgeschafft. Auch mehr Herkunftsstaaten gelten jetzt als sicher – und in Brüssel setzt sich Berlin für strengere EU-Regeln ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundesinnenminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alexander-dobrindt-dieser-merkel-kritiker-will-die-migrationswende-schaffen-6810dd7d3f77135d2231e5ed"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Dobrindt<!--]--><!--]--></a><!--[--> (55, CSU) sieht darin einen klaren Erfolg. Zu BILD sagt er: „Das sind deutliche Erfolge der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/merz-klingbeil-plan-im-bild-check-migrationswende-ist-moeglich-67f670b583f84e3e5f752019"><!-- --><!--[--><!--[-->Migrationswende<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wir gehen den Weg, die Migration wieder vom Kopf auf die Füße zu stellen, konsequent weiter.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:25:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Partynacht mit Marc Eggers eskalierte:Krasse Bett-Beichte von Bill Kaulitz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bett-beichte-von-bill-kaulitz-partynacht-mit-marc-eggers-eskalierte-6868d1c4fb1d0207d6fb411b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6868d1c4fb1d0207d6fb411b/55beebcc99fc3e5521f336b6d0cf233b,c78e1dff?w=656" alt="Partynacht mit Marc Eggers eskalierte:Krasse Bett-Beichte von Bill Kaulitz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bill Kaulitz schockt mit einer ungewöhnlichen Bett-Beichte in der neuen Staffel von „Kaulitz &amp; Kaulitz“. Er erzählt von einer chaotischen Nacht mit On-Off-Liebe Marc Eggers auf Mallorca. Die Worte von Bill lassen nicht nur seinen Zwillingsbruder Tom Kaulitz fassungslos zurück ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die (un)delikaten Details und die ganze Geschichte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:25:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SEK-Einsatz in Chemnitz:Mann schießt aus Fenster auf Passanten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/chemnitz/schuesse-aus-fenster-in-chemnitz-spezialkraefte-stuermen-wohnung-6868c548d1592e395c9d1124</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6868c548d1592e395c9d1124/8009912e1b1779a780b6e070983772d6,a66ef209?w=320" alt="SEK-Einsatz in Chemnitz:Mann schießt aus Fenster auf Passanten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chemnitz (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Ein Mann wird plötzlich zur Zielscheibe auf der Straße. Er wird von einem Schuss aus einem Fenster getroffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag, gegen 20.18 Uhr, läuft das spätere Opfer (41) über die Gießerstraße im Chemnitzer Stadtteil Sonnenberg. Plötzlich knallt ein Schuss! Der Mann aus der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird am Arm getroffen und sackt zusammen. Anwohner rufen die Polizei. Der Verletzte wird vom Notarzt versorgt und ins Krankenhaus gebracht. Lebensgefahr bestand laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei riegelt den Tatort großräumig ab, schwer bewaffnete Beamte der Beweissicherungs- und Festnahmeeinheit (BFE) rücken an. Sie lokalisieren den hinterhältigen Schützen im dritten Obergeschoss eines Wohnhauses. Polizisten stürmen die Wohnung und nehmen den mutmaßlichen Schützen – einen 40-jährigen Deutschen – fest. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tatort Gießerstraße: Aus einem Fenster im 3. Stock feuerte der Tatverdächtige auf den Mann auf der Straße<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:25:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei sind aktuell reduziert:Das sind die 3 besten Saubermach-Roboter!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/saug-wisch-roboter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6868d55c22c8627070ce4fb3/61dfddb80e59f358bd1c6228138df810,3a09ac48?w=320" alt="Zwei sind aktuell reduziert:Das sind die 3 besten Saubermach-Roboter!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:25:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flughafen in Palma de Mallorca:18 Verletzte nach Feueralarm in Ryanair-Maschine</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feueralarm-in-ryanair-flugzeug-achtzehn-menschen-verletzt-6868d73167488d30bfe10bdf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6868d73167488d30bfe10be0/0a350c36cf86c288c9ee031e08627398,3273deef?w=992" alt="Flughafen in Palma de Mallorca:18 Verletzte nach Feueralarm in Ryanair-Maschine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma de Mallorca – <!--]--><!--[--><b>Bei einem Feueralarm in einer Ryanair-Maschine am Flughafen in Palma de Mallorca wurden achtzehn Menschen verletzt. Verängstigte Passagiere flohen aus dem Flugzeug, einige über die Tragflächen. Ob es tatsächlich brannte, ist noch nicht klar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Passagiere sprangen laut verschiedenen Medienberichten am frühen Samstag kurz nach Mitternacht auf das Rollfeld, während <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Polizei zum Brandort eilten. Von den 18 verletzten Menschen mussten sechs Personen in ein Krankenhaus gebracht werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei wurden Berichten zufolge in die Privatklinik Clínica Rotger in Palma und die anderen drei in das Hospital Quironsalud Palmaplanas, ebenfalls in der Inselhauptstadt von Mallorca, eingeliefert, wie der britische „Mirror“ berichtet. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugzeug<!--]--><!--]--></a><!--[--> war nach Angaben von Ryanair auf dem Weg zum Start, sollte nach Manchester (England) fliegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Ryanair gab es einen „falschen Feueralarm“. Die Zeitung „Ultima Hora“ hatte von einem „kleinen Feuer“ gesprochen, das in einem Triebwerk ausgebrochen war und schnell gelöscht worden sei. Die Fluggesellschaft schrieb in ihrer Stellungnahme, dass die Passagiere nach dem Alarm über die Notrutschen evakuiert worden seien und sich einige dabei leichtere Verletzungen, etwa an den Knöcheln, zugezogen hätten. In einem Video ist allerdings zu sehen, dass Passagiere auf einer Seite direkt von den Tragflächen springen, während auf der anderen Seite offenbar die Notrutsche ausgefahren wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:25:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandbrief an Kanzler Merz:Grüne fordern neue Milliarden für die Ukraine</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/brandbrief-an-merz-gruene-fordern-neue-milliarden-fuer-die-ukraine-6867f0e76efdc03370e15444</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6867f0e76efdc03370e15445/24c94854f091d7f1380d1c43d0e6185e,b70696ca?w=576" alt="Brandbrief an Kanzler Merz:Grüne fordern neue Milliarden für die Ukraine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Brandbrief grüner Parlamentarier an Bundeskanzler Friedrich Merz! Hintergrund ist die nur geringe Aufstockung des Ukraine-Militärhaushalts von 7,1 auf 8,3 Milliarden Euro. Die Grünen fordern angesichts des russischen Terrors gegen die ukrainische Zivilbevölkerung mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Explizit fordern die Abgeordneten Robin Wagener (44), Sara Nanni (38), Sebastian Schäfer (45) und Anton Hofreiter (55) den Kanzler auf, „die betroffenen Haushaltstitel zur Unterstützung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch im laufenden Verfahren anzupassen und auch mit Blick auf das kommende Haushaltsjahr zu erhöhen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Hintergrund ist der für 2026 bis 2029 in der aktuellen Haushaltsplanung bei 8,5 Milliarden Euro stabil gehaltene Ukraine-Etat des Verteidigungsministeriums (BMVg) bei gleichzeitiger Verdoppelung des Verteidigungshaushalts der </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Bundeswehr</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump und Putin telefonieren: Ukraine-Krieg und Nahost-Konflikt im Fokus. Gespräche offen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:25:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im historischen Design:HSV-Legenden präsentieren neues Trikot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-klub-legenden-praesentieren-neues-trikot-haetten-sie-die-erkannt-6867e486dd06047b4f1f6e63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6867e486dd06047b4f1f6e64/95e032592ef9e29670f0f865979d0e6d,7ca84681?w=576" alt="Im historischen Design:HSV-Legenden präsentieren neues Trikot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zurück in die Zukunft! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->HSV<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist wieder erstklassig und startet mit einem neuen Heimtrikot in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Saison 2025/26. Dabei erinnert das Design stark an alte Zeiten – und das Vorstellungsvideo sparte nicht an Überraschungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für die Vorstellung des neuen Trikots hat sich der HSV etwas Besonderes einfallen lassen: In einem emotionalen Video präsentieren Klub-Legenden wie David Jarolim oder Ali Albertz das neue Outfit. Gänsehautmomente für alle Fans, die sich an die glorreichen Zeiten der 90er erinnern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das von Adidas entworfene Jersey ist eine Hommage an das legendäre Trikot der Saison 1994/95 mit TV-Spielfilm auf der Brust. Statt des damaligen Rautenmusters ziert nun ein auffälliges, gezacktes Muster in Blau und Schwarz die Schultern und Brustpartie – ein echter Hingucker. Die klassische Farbkombination aus weißem Trikot und roter Hose behält der Traditions-Klub bei. Auch die Frauen des HSV werden die Trikots tragen. Die Torhüter laufen in gelben oder pinken Trikots auf. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:25:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Big Beautiful Bill“:Welche Aktien jetzt vom Trump-Gesetz profitieren</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/donald-trumps-big-beautiful-bill-diese-aktien-profitieren-6867bc224b82495302af52c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6867bc224b82495302af52c7/4164080f493559936343d7b9fcb5da21,d3b873ce?w=656" alt="„Big Beautiful Bill“:Welche Aktien jetzt vom Trump-Gesetz profitieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Donald Trump feiert einen gigantischen Erfolg. Sein Mega-Wirtschaftsgesetz passiert beide Kammern. Einige Branchen jubeln über Steuerentlastungen, aber bei anderen wird gekürzt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer profitiert jetzt? Lesen Sie mit BILDplus alle Details und Analysen zu Trumps Wirtschaftsgesetz, seinen Auswirkungen an der Börse und welche Aktien jetzt profitieren.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:25:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>