<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>21 Jahre Dschungelcamp:Immer mehr Kohle, immer weniger Leistung?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-21-jahre-rtl-camp-die-grosse-dschungel-analyse-6979d9c318848ea619289b35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979d9c318848ea619289b36/a216a7031df0273bb2c1e8ed55628e54,a69a1bb2?w=992" alt="21 Jahre Dschungelcamp:Immer mehr Kohle, immer weniger Leistung?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der neuen Staffel des Dschungelcamps wird ordentlich Geld in die Hand genommen: Gleich vier Kandidaten sollen über 200.000 Euro erhalten. Doch während die Gagen immer weiter steigen, sinkt im Laufe der Jahre die Zahl der erkämpften Sterne …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die große BILD-Analyse zeigt, warum die Dschungelstars heutzutage mehr kassieren, aber weniger leisten. Möchten Sie wissen, wie sich das auf die Show auswirkt? Die spannenden Details erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:38:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder!:Diebe knacken Sparkassen-Schließfächer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wilhelmshaven-diebe-knacken-sparkassen-schliessfaecher-697a229e55dd99352277ad90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a229e55dd99352277ad91/8a0804a5bc4abf266b4b0bd5847bab80,9698eed5?w=576" alt="Schon wieder!:Diebe knacken Sparkassen-Schließfächer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wilhelmshaven – <!--]--><!--[--><b>Unbekannte haben in einer Sparkassen-Filiale mehrere Schließfächer aufgebrochen. Entdeckt wurde der Einbruch in der Wilhelmshavener Preußenstraße am 28. Januar 2026 gegen 10 Uhr. Als die Tat aufflog, flohen die Täter zu Fuß in unbekannte Richtung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach bisherigen Erkenntnissen haben zwei Männer eine kleine Zahl an Schließfächern geknackt. Ob sie Beute machten und wie hoch der Schaden ist, ist bislang unklar. Die betroffenen Kunden werden nach Angaben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/sparkasse/organisation-news-fotos-videos-19932968.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sparkasse<!--]--><!--]--></a><!--[--> informiert. Die Ermittler schließen nicht aus, dass sich eine dritte Person im Umfeld der Tat aufhielt. Ob sie an dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/einbruch/nachrichten-news-fotos-videos-17026748.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einbruch<!--]--><!--]--></a><!--[--> beteiligt war, ist derzeit noch offen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verdächtigen werden als männlich, schlank gebaut, etwa 1,80 Meter groß und mit ungepflegtem Erscheinungsbild beschrieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Mann trug eine blaue Jacke und ausgebeulte Jeans, hatte feines, blondes, zotteliges Haar und eine dunkelblaue Umhängetasche dabei. Ein weiterer Verdächtiger soll ein weißes Cappy, eine dunkle Jacke mit Camouflage-Muster, dunkle Schuhe und eine bunte Plastiktüte getragen haben. Eine dritte Person wird mit blauer Jeans, blauen Sneakern, schwarzem Kapuzenmantel und weißer Mütze beschrieben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:38:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gutachter sagt vor Gericht aus:Magdeburg-Attentäter ist schuldfähig!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/magdeburg-wie-krank-ist-der-attentaeter-6977ab124e694385840a7991</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977ab124e694385840a7992/91311249c57b198f8c953077349ce409,83e26384?w=576" alt="Gutachter sagt vor Gericht aus:Magdeburg-Attentäter ist schuldfähig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Am Mittwoch gab der Forensiker Dr. Bernd Langer am Landgericht sein Gutachten über den Magdeburg-Attentäter ab: Taleb al-Abdulmohsen (51) ist voll schuldfähig. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Taleb al-Abdulmohsen lehnt es bislang ab, sich von einem Berufskollegen begutachten zu lassen. Dr. Bernd Langer: „Genau einen Monat nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/terroranschlag/news-nachrichten-news-fotos-videos-16875650.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Attentat <!--]--><!--]--></a><!--[-->– am 20. Januar 2025 – suchte ich den Angeklagten in der Untersuchungshaft in Dresden auf. Er ließ mir über die Bediensteten ausrichten, dass er nicht an einer Exploration (<!--]--><!--[--><i>Anm. d. Red.: Untersuchung</i><!--]--><!--[-->) mitwirken werde.“ Also studierte der erfahrene Psychiater Langer nicht nur die mehrere tausend Aktenseiten, sondern verfolgt seit Prozessbeginn auch das Verhalten des Angeklagten im Gericht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der forensische Psychiater Dr. Bernd Langer erstattete am Mittwoch sein Gutachten über den Attentäter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kernaussage seines Gutachtens fasst der forensische Gutachter gleich zu Beginn seiner Ausführungen zusammen: „In der Person des Angeklagten finden sich keine schuldmindernden oder gar schuldausschließenden Umstände hinsichtlich seiner Taten.“ Das bedeutet: Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/magdeburg-um-19-02-uhr-raste-der-tod-ueber-den-weihnachtsmarkt-68e7657adaea3e0002fb41cf"><!-- --><!--[--><!--[-->Attentäter von Magdeburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der sechs Menschen getötet und mehr als 300 Weihnachtsmarkt-Besucher verletzt hat, ist voll schuldfähig. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:38:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Passwort-Alarm!:Hacker bedrohen Daten von Millionen Bürgern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/daten-von-millionen-buergern-bedroht-staedte-warnen-vor-passwort-gau-696f2f8e9b3a5f6b04a25879</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f2f8e9b3a5f6b04a25879/d7db3b79b0c71807ce0542411410962b,2da2c3d8?w=656" alt="Passwort-Alarm!:Hacker bedrohen Daten von Millionen Bürgern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Passwort-Alarm in Deutschland: Eine neue Generation von Supercomputern („Quantencomputer“) könnte schon in wenigen Jahren in der Lage sein, sämtliche Passwörter zu knacken. Das heißt u.a. für Banken und Kommunen, dass sie ihre Verschlüsselung für sensible Daten spätestens bis zum Jahr 2030 umstellen müssten, um quantensichere Netze aufzubauen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Deutschen Städte- und Gemeindebund (DStGB) macht man sich über das Ausmaß der Herausforderung keine Illusionen: „Es wird ein riesiger Wettlauf gegen die Hacker“, sagt DStGB-Sprecher Alexander Handschuh zu BILD. Eine Umfrage unter den Kommunen habe gerade ergeben, dass bisher nur 14 Prozent der Verwaltungen ihre Daten per Zwei-Faktor-Authentifizierung (2FA) schützen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">EU warnt: Quantencomputer bedrohen Passwörter, neue Verschlüsselung bis 2030 nötig.</p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben großen Nachholbedarf“, sagt Handschuh offen. „Es fehlt an Geld und an Know-how. Und klar ist, dass Hacker nach den schwächsten Stellen suchen. Dabei geht es ihnen immer häufiger nicht um den Weiterverkauf von Daten oder Erpressung, sondern schlicht darum, Systeme lahmzulegen und das Vertrauen in staatliche Kontrolle zu erschüttern.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:38:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrer, Pressesprecher und Co.:Wer will für Christian Lindner arbeiten?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/christian-lindner-sucht-mitarbeiter-autoland-expandiert-697a11732c6b7a14efe1f8d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a11732c6b7a14efe1f8d9/d08198722ff3d58835c2f60f0e22d69a,3711ec00?w=320" alt="Fahrer, Pressesprecher und Co.:Wer will für Christian Lindner arbeiten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>„Man ist so stark wie sein Team.“ Mit diesem Satz wirbt Ex-Finanzminister Christian Lindner (47) auf LinkedIn um neue Mitarbeiter. Gesucht wird Unterstützung für Lindners neue Aufgabe bei der Autoland AG. „Besondere Motivation und unternehmerisches Denken werden erwartet“, heißt es im Posting. Geboten würden im Gegenzug ein „starkes Team, eine spannende Tätigkeit und Startup-Mentalität“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auffällig: Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/christian-lindner/christian-lindner-alle-infos-76681858.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->frühere FDP-Chef<!--]--><!--]--></a><!--[--> setzt dabei nicht nur auf besondere Motivation, sondern offenbar auch auf Erfahrung. Wer dem Link zur Karriereseite von Autoland folgt, landet automatisch im Bereich „Berufserfahren“. Auch bei der ausgeschriebenen Stelle als Fahrer für den Raum West-Berlin wird präzisiert, was der neue Chef erwartet. Dort heißt es:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Aufgaben:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht nur in Berlin werden neue Stellen vergeben: Auch für die Firmenzentrale in Brehna bei Leipzig werden neue Mitarbeiter gesucht. Bewerbungen können gleich online samt Anschreiben, Lebenslauf und Zeugnissen abgegeben werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:38:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kann auch Teppich:Testsieger! Der beste Saug-Wisch-Roboter für Hartböden</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/saug-wisch-roboter-empfindlicher-boden-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979f49055dd99352277a8a7/66cde5ed62a0d15d9c53dd6d0bb3538c,cdacc610?w=320" alt="Kann auch Teppich:Testsieger! Der beste Saug-Wisch-Roboter für Hartböden" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:38:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorm BVB-Knaller gegen Inter:Auf diesen Top-Star muss Kovač verzichten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vorm-bvb-knaller-gegen-inter-auf-diesen-top-star-muss-kovac-verzichten-697a0e1255dd99352277ab5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a0e1255dd99352277ab5d/1ac6f83fe3b6f41ca1a5603da1971f01,c32cb092?w=992" alt="Vorm BVB-Knaller gegen Inter:Auf diesen Top-Star muss Kovač verzichten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt geht die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Dortmunder Hintermannschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auf dem Zahnfleisch! Ausgerechnet vor dem brutal wichtigen letzten Champions-League-Vorrundenspiel am Abend gegen Inter Mailand (21/DAZN) fehlt ausgerechnet Abwehr-Star Waldemar Anton (29). Wie „Sky“ zuerst berichtete, musste der Innenverteidiger aufgrund einer Infektion das Spiel absagen. Ein harter Schlag für Trainer Niko Kovač (54).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil auch Niklas Süle (Rücken) fehlt, werden wohl neben Nico Schlotterbeck Kapitän Emre Can, sowie Ramy Bensebaini in der Dreierkette stehen. Schon wieder muss Kovač seine Abwehr umbauen. Das sind aber nicht seine einzigen Baustellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marcel Sabitzer hat immer noch Wadenbeschwerden, kann deshalb weiterhin nicht trainieren. Damit stellt sich auch die Mittelfeld-Zentrale von alleine auf. Wie schon bei Union Berlin (3:0) werden wohl auch diesmal Jobe Bellingham und Felix Nmecha die wichtige Achse im Maschinenraum bilden. Für den gesperrten Daniel Svensson (Rot-Sperre) dürfte Yan Couto wieder in die Startelf rutschen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem nach dem überraschenden Blitz-Abgang von Aaron Anselmino (zurück zu Chelsea) kann sich Dortmund in der Verteidigung kaum Ausfälle leisten. Zwar sind Schlotterbeck, Anton und Can weitestgehend gesetzt. Aber fallen Sie aus wird's eng. So könnte es schon bald eine neue Chance für Talent Felippo Mané (20) geben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:38:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das ist doch KI?“:Handball-Legende nach 7-Meter fassungslos</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/das-ist-doch-ki-handball-legende-nach-7-meter-fassungslos-6979e2b42c6b7a14efe1f3ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979e2b42c6b7a14efe1f3cb/eee3aca053b86af58c8e20f5657fd0ec,48b181e3?w=576" alt="„Das ist doch KI?“:Handball-Legende nach 7-Meter fassungslos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im EM-Spiel Schweden gegen Ungarn fängt Torhüter Andreas Palicka einfach einen Siebenmeter. Stefan Kretzschmar kann es nicht glauben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:38:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Statistik:Das sind die lahmsten Finanzämter Deutschlands</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/steuerreport-2026-das-sind-die-lahmsten-fianzaemter-697101280e35312f49654f45</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697101280e35312f49654f46/8c8436226b3df3f322ddc6c5649fac02,d524fc93?w=576" alt="Neue Statistik:Das sind die lahmsten Finanzämter Deutschlands" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands Finanzämter arbeiten – aber wie schnell, das hängt stark vom Ort ab. Das zeigt der smartsteuer-Steuerreport 2026. Grundlage sind eine hohe sechsstellige Zahl von Steuererklärungen, die Bürger im Jahr 2025 digital über die Plattform eingereicht haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Auswertung offenbart enorme Unterschiede bei den Bearbeitungszeiten. Besonders auffällig: Hessen vereint bundesweit beide Extreme.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Finanzamt Schwalm-Eder ist bundesweiter Spitzenreiter. Dort dauert die Bearbeitung im Schnitt nur rund 22 Tage. Deutlich langsamer arbeitet das Finanzamt Korbach-Frankenberg. Hier warten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-gesellschaft/mein-geld-finanzportal/alle-news-HpYSOPoVPZOkw3Mm7LLK"><!-- --><!--[--><!--[-->Steuerzahler<!--]--><!--]--></a><!--[--> durchschnittlich 119 Tage auf ihren Bescheid. Auch andere Ämter brauchen lange. Potsdam kommt auf 113 Tage, Baden-Baden auf 98 Tage. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Korbach-Frankenberg Verwaltungsstelle Frankenberg: 119 Tage (Median 126 Tage)<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 17:38:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>