<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auf Waldweg in Dorsten (NRW):Vor dieser Bank wurden Frau und Kind erschlagen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/tote-in-dorsten-nrw-vor-dieser-bank-wurden-frau-und-kind-erschlagen-68622941de41a677fd555381</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68622941de41a677fd555382/c20074d10b02af1586320ad77a18eaac,4ea15fa0?w=992" alt="Auf Waldweg in Dorsten (NRW):Vor dieser Bank wurden Frau und Kind erschlagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dorsten (NRW) –<!--]--><!--[--><b> Eine Kerze mit Rosenmotiv steht auf der einsam gelegenen Holzbank am Waldweg. Sie soll an die Frau und das kleine Mädchen erinnern, die an diesem abgelegenen Ort erschlagen wurden. Ein riesiger Blutfleck ist am Morgen nach der Tat noch auf dem Boden zu sehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenige Stunden zuvor hatte die Polizei den Tatort in Dorsten-Holsterhausen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) freigegeben, nachdem Ermittler stundenlang Spuren gesichert und dafür weiße Sichtschutz-Planen aufgestellt hatten. Jetzt ist der Tüshausweg zum Ort des Trauerns geworden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Frau, vermutlich Joggerin, hatte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leiche<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Frau am frühen Sonntagmorgen vor der Bank am Boden liegen sehen. Zunächst habe sie gedacht, sie schliefe. Doch offenbar wurde die Frau erschlagen. Sie hatte eine Platzwunde am Hinterkopf. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf dem Weg vor der Bank ist am Tag nach dem Verbrechen ein Blutfleck zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:29:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich wünschte, das wäre ein Spaß“:Account gehackt! Katja Krasavice bangt um vier Millionen Follower</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katja-krasavice-gehackt-die-rapperin-berichtet-unter-traenen-von-instagram-drama-6861a31154352c1fc4b31230</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6861a31154352c1fc4b31231/e5167d7d5be30acaa1b0b1ab27b49d37,3113068b?w=992" alt="„Ich wünschte, das wäre ein Spaß“:Account gehackt! Katja Krasavice bangt um vier Millionen Follower" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Solche Szenen bekommen Fans selten von Rapperin Katja Krasavice zu sehen: Sie ist völlig fertig, den Tränen nahe! Der Grund: Sie wurde gehackt und hat keinen Zugriff auf ihr Instagram-Konto mit rund 4 Millionen Followern. Ein Albtraum für den Social-Media-Star.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Verzweifelt beschreibt sie bei BILD ihre Situation. Lesen Sie mit BILDplus die Details!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:29:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glastonbury Festival:BBC überträgt Israel-Hass live im TV</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/glastonbury-festival-bbc-uebertraegt-israel-hass-von-bob-vylan-live-68623ab969afbf7d84ed1b28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68623ab969afbf7d84ed1b28/4009199dd743703510eee39d6fcb8efc,9826d329?w=576" alt="Glastonbury Festival:BBC überträgt Israel-Hass live im TV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Antisemitismus-Skandal bei einer der größten Musik-Partys der Welt. Beim Glastonbury Festival in England haben zwei Bands ihrem Israel-Hass mit hässlichen Parolen freien Lauf gelassen. Aus Sicht der Veranstalter und des öffentlich-rechtlichen britischen Fernsehens fatal: Eine der Shows wurde live in der BBC übertragen. Ein Desaster mit Ansage. Die Polizei prüft derweil das Videomaterial auf strafrechtliche Relevanz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag hatte das britische Punk-Rap-Duo Bob Vylan vor Tausenden Fans Hass-Propaganda skandiert. Sänger Bobby Vylan heizte das Publikum mit „Free, free Palestine“-Rufen an, forderte die Fans auf, seinen Slogan „Death, death to the IDF“ lauthals zu wiederholen – er wünschte israelischen Soldaten von der Bühne aus den Tod.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein BBC-Sprecher sagte anschließend zwar, einige der Kommentare seien „zutiefst beleidigend“ gewesen; der Sender habe auf dem Bildschirm vor „sehr starker und diskriminierender Sprache“ gewarnt. Den Live-Skandal konnte er damit aber nicht mehr einfangen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Politiker forderten eine Erklärung der BBC, welche Art von Sorgfaltsprüfung es vor dem Auftritt gegeben hatte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:29:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Migranten-Trio klagte gegen Dobrindt:Nimmt Litauen die drei Somalier zurück?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/asylverfahren-fuer-somalier-aufregung-in-berlin-685968d88c3249291a726ee8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685968d88c3249291a726ee9/bf105b066858fae45bca592c155f750c,4b15e6ec?w=576" alt="Migranten-Trio klagte gegen Dobrindt:Nimmt Litauen die drei Somalier zurück?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Es ist ein Fall, der die Asylpolitik unter Druck setzt – und Innenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) in den Fokus rückt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Somalier – Sabirin H. (laut Behörden 18, nach angeblich fragwürdigen Papieren 16), Sakeria M. (19) und Ibrahim M. (20) – setzten im Mai mithilfe von linken Flüchtlingsaktivisten vor Gericht durch, dass sie in Deutschland ein Asylzuständigkeitsverfahren durchlaufen dürfen. Dabei waren sie auf Anordnung Dobrindts von der Bundespolizei an der Grenze bei Frankfurt (Oder) aufgegriffen und zurückgewiesen worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn: Der Innenminister hatte angeordnet, dass auch jene an den Grenzen zurückgeschickt werden sollen, die bei uns Asyl beantragen wollen, obwohl sie sich schon in sicheren Nachbarländern befinden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eilte am 10. Juni zu seiner Anhörung in „Haus 5“ der Außenstelle des BAMF: Sakeria M. (19) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:29:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der große Überblick:Für 2000 Euro Rente! Das müssen Sie heute verdienen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rente-von-2000-euro-so-viel-muessen-sie-heute-verdienen-685c049c54352c1fc4b2c601</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685c049c54352c1fc4b2c602/476cf1985fea2475ac47e04907c361bc,c2ee6cc2?w=656" alt="Der große Überblick:Für 2000 Euro Rente! Das müssen Sie heute verdienen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Renten-Bescheide zeigen Ihnen regelmäßig, wie viel Rente Sie später bekommen – oft eine sehr ernüchternde Erfahrung. 2000 Euro Rente? Das ist für viele kaum denkbar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie viel Sie heute verdienen müssen, um später ein halbwegs entspanntes Leben mit 2000 Euro Rente zu leben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:29:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lys und Kostyuk:Die besondere Freundschaft unserer Tennis-Eva</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-seltene-freundschaft-was-lys-und-kostyuk-verbindet-68611fefd16124774af9edef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68611fefd16124774af9edef/37062b04695e16bf5e4c43bf97a1edad,71e6fa59?w=320" alt="Lys und Kostyuk:Die besondere Freundschaft unserer Tennis-Eva" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein bisschen Spaß muss sein!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eva Lys (l.) und Marta Kostyuk sind Freundinnen trotz Konkurrenz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und diese beiden leben ihn voll aus, genießen die gemeinsame Zeit in vollen Zügen. Oft spielen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eva-lys-spricht-ueber-hass-kommentare-bei-berlin-tennis-open-685178209725c2004ffbe290"><!-- --><!--[--><!--[-->Eva Lys<!--]--><!--]--></a><!--[--> (23) und Marta Kostyuk (23) bei denselben Turnieren. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wimbledon<!--]--><!--]--></a><!--[--> und den anderen drei Grand Slams sowieso, dazu bei den Masters und einigen kleineren Turnieren wie in Berlin. Dabei entstand eine der engsten Freundschaften im Tennis-Zirkus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Sonnabend feierte die Hamburgerin, die in der Ukraine geboren ist, mit der Ukrainerin deren 23. Geburtstag. Dabei entstanden Fotos voller Freude und Lebensglück, voller Unbeschwertheit und mit dem Signal: „Es ist so toll, dass es dich gibt.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:29:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung im Test:Dieser Stift hilft wirklich bei Mückenstichen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/bite-away-two-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c0696c500125714a3b063/f46b7658f76f41232ea0c27a81b61248,139c8f65?w=320" alt="Überraschung im Test:Dieser Stift hilft wirklich bei Mückenstichen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in 115-Millionen-Hochhaus in Berlin:„Es gab drei heftige Explosionen mit enormen Druckwellen“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/brand-auf-hochhaus-in-berlin-riesige-rauchwolke-ueber-der-stadt-686235bd69afbf7d84ed1ae0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686235bd69afbf7d84ed1ae1/cd27b853d08eb4b625f5aae577e3d9b2,f3ca15f0?w=992" alt="Feuer in 115-Millionen-Hochhaus in Berlin:„Es gab drei heftige Explosionen mit enormen Druckwellen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Riesige Rauchsäule über Berlin am Montagmorgen. An einer Baustelle in einem Hochhaus an der Kurfürstenstraße Ecke Urania in Tiergarten (Berlin-Mitte) war ein Feuer ausgebrochen. Mehrere BILD-Leser schickten Fotos, auf denen eine große Rauchwolke zu sehen ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über zwei Stunden hielten die Flammen die Feuerwehr in Atem – inzwischen ist das Feuer auf dem Dach gelöscht. Derzeit wird die Fassade aber noch mit Wasser bespritzt, weil nicht sicher ist, ob noch Glutnester hinter den Betonteilen stecken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein BILD-Reporter war in unmittelbarer Nähe, als gegen 8.30 Uhr plötzlich die Flammen aufstiegen. „Es gab drei heftige Explosionen mit enormen Druckwellen, die auch in benachbarten Häusern zu spüren waren. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/explosion/nachrichten-news-fotos-videos-19931728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Explosionen<!--]--><!--]--></a><!--[--> kamen in einem Abstand von ein bis zwei Minuten“, so der BILD-Reporter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> brach laut Feuerwehr auf dem Dach aus. Dort finden, wie im und am ganzen Gebäude, Bauarbeiten statt. Wie groß die Fläche war, die brannte, ist noch unklar. Ebenso, was genau in Brand geraten ist. Möglicherweise handelt es sich um brennbare Baustoffe. Teile des Hochhauses standen auch eine halbe Stunde nach Ausbruch des Feuers noch immer in Flammen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:30:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Alter von 89 Jahren:Sachsen-Anhalts früherer Ministerpräsident Böhmer gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/im-alter-von-89-jahren-sachsen-anhalts-frueherer-ministerpraesident-boehmer-gestorben-68624c153446cc6249ea9a3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68624c153446cc6249ea9a3c/13ca4ac1f08325dda98726b74fd359cd,b1ffca22?w=576" alt="Im Alter von 89 Jahren:Sachsen-Anhalts früherer Ministerpräsident Böhmer gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg –<!--]--><!--[--><b> Der ehemalige sachsen-anhaltische Ministerpräsident Wolfgang Böhmer (CDU) ist tot. Das teilte die Staatskanzlei in Magdeburg mit. Der ehemalige Gynäkologie-Chefarzt Böhmer war von 2002 bis 2011 Ministerpräsident Sachsen-Anhalts. Er verstarb nach Angaben der CDU am vergangenen Wochenende im Alter von 89 Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine politische Laufbahn begann Böhmer als Landtagsabgeordneter 1990. Von 1991 bis 1994 war er Finanz- und dann Sozialminister in einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->/<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/fdp/fdp-alle-infos-76661834.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FDP<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Regierung. Nach einer verheerenden Wahlniederlage der Union übernahm er 1998 die Führung von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalts <!--]--><!--]--></a><!--[-->CDU. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sachsen-Anhalts Ministerpräsident Haseloff entließ am Sonntag seine Bildungsministerin.</p><p class="teaser__text">Sachsen-Anhalts RegierungschefHaseloff watscht im großen BILD-Interview die AfD.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:30:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>9 Mädchen in Schwimmbad missbraucht:Alle vier Tatverdächtigen stammen aus einer Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/gelnhausen-maedchen-in-freibad-missbraucht-alle-taeter-aus-einer-familie-6861361ad16124774af9ef1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6861361ad16124774af9ef1e/9be589862fe5b774cf7c599cb1945870,af6e1dd2?w=576" alt="9 Mädchen in Schwimmbad missbraucht:Alle vier Tatverdächtigen stammen aus einer Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelnhausen (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Reicht es denn nicht, wenn Kinder und Jugendliche einem Bademeister sagen: „Wir sind im Wasser sexuell belästigt worden“?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar nicht! Nach ersten Hinweisen auf sexuelle Belästigungen wurde eine Mädchengruppe im Barbarossabad in Gelnhausen zunächst wieder zurück ins Wasser geschickt. Unterdessen hat sich der Bürgermeister des Ortes über die Tatverdächtigen geäußert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst hatten sich fünf Schülerinnen gemeldet und von Übergriffen im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/freizeit-hobbys/freibad/thema-freibad-alle-infos-80473852.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Freibad<!--]--><!--]--></a><!--[--> der 24.000-Einwohner-Stadt Gelnhausen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) berichtet. „Da wir nicht genau sehen konnten, was passiert ist, haben wir die Mädchen erstmal mit dem Hinweis wieder ins Wasser geschickt, sie sollen sich bitte bemerkbar machen, wenn was ist“, beschreibt Badleiter Nils Tischer (42) die Situation gegenüber der „Hessenschau“ des Hessischen Rundfunks. Man habe daraufhin die Beschuldigten beobachtet, mit ihnen gesprochen und ihnen einen Hausverweis angedroht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als sich später weitere Mädchen hilfesuchend an die Bademeister wandten und aussagten, sie seien sexuell belästigt worden, wurde schließlich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> gerufen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:30:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Prämien!:Was Bayern und Dortmund jetzt schon verdient haben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-fc-bayern-und-borussia-dortmund-kassieren-mega-praemien-686231123446cc6249ea984e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686231123446cc6249ea984f/c3271040dda204fce8aeccf2a0174162,88a94d7b?w=656" alt="Mega-Prämien!:Was Bayern und Dortmund jetzt schon verdient haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist das wohl bestbezahlte Sommer-Abenteuer, das der Weltfußball je gesehen hat!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Fifa <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-ytpmN8VBxVUldUJ8hM6s"><!-- --><!--[--><!--[-->Klub-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den USA (15. Juni bis 13. Juli/DAZN und bei BILD.de im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Liveticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->) regnet es für die Klubs mächtig Kohle. Insgesamt 851 Millionen Euro (eine Milliarde Dollar/Kurs 30. Juni) schüttet die FIFA an die 32 Teilnehmer aus – ein gewaltiger Batzen!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bayern siegt 4:2 gegen Flamengo! Kane glänzt mit zwei Toren. Neuer stark im Tor.</p><p class="teaser__text">Lothar Matthäus äußert sich nach der Beleidigung von Uli Hoeneß in BILD.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:30:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eberl-Frust über Experten-Aussagen:„Das gehört sich nicht“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-max-eberl-will-keine-80-mio-fuer-nick-woltemade-zahlen-6861f6843446cc6249ea964b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6861f6843446cc6249ea964c/ac4deaeb747b26251aed304b4a9e5df1,496fea5f?w=576" alt="Eberl-Frust über Experten-Aussagen:„Das gehört sich nicht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Offen wie nie zuvor spricht Max Eberl (51) über einen Spieler, den die Bayern wollen: Der Sportvorstand macht aus der Personalie Nick Woltemade (23) kein Geheimnis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In aller Ausführlichkeit äußert sich Eberl nach dem 4:2-Achtelfinal-Sieg gegen Flamengo in Miami zum 1,98-Meter-Stürmer. Er stellt die Frage sogar selbst: Ist Woltemade 80 Millionen wert? Als ein Reporter „nein“ sagt, nickt Eberl und erklärt: „Es gibt einen Rahmen, in dem man sagen kann: Es passt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit macht Eberl klar: Einen Preis jenseits der Schmerzgrenze soll es mit ihm nicht geben, diese soll bei den Bayern bei 50 Mio. Euro liegen. Was nicht heißt, dass die Bayern Woltemade nicht wollen – im Gegenteil. Der Youngster hat dem VfB Stuttgart bereits signalisiert, dass er im Sommer nach München will. Woltemade drängt auf den Wechsel. Eberl bestätigt: „Dass Nick ein Spieler ist, der für uns interessant ist, weiß jetzt auch die ganze Welt. Das ist kein Geheimnis mehr.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->U21-Star Nick Woltemade (23)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:30:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kane trifft doppelt ++ Schubser-Zoff ++ Sorgen um Coman:Jetzt der Bayern-Knaller gegen Paris</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-flamengo-bayern-2-4-kane-trifft-doppelt-jetzt-der-knaller-gegen-paris-686163a33446cc6249ea9288</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686163a33446cc6249ea9289/68f52419ed667e818b7f968a8c4491a6,e8f9a681?w=576" alt="Kane trifft doppelt ++ Schubser-Zoff ++ Sorgen um Coman:Jetzt der Bayern-Knaller gegen Paris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-in-der-klub-wm-alles-wichtige-zum-neuen-turnier-67caf8f2e06e8b4f9a621c22"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sind bereit für den großen Kracher!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Team von Trainer Vincent Kompany (39) steht nach dem 4:2 gegen Flamengo Rio de Janeiro im Viertelfinale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-ytpmN8VBxVUldUJ8hM6s"><!-- --><!--[--><!--[-->Klub-WM<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dort wartet am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-2025-spielplan-alle-termine-spiele-ergebnisse-gruppen-6798a25108bc756e749cffab"><!-- --><!--[--><!--[-->Samstag (18 Uhr)<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein ganz dicker Brocken – Champions-League-Sieger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-psg-vermoebelt-messi-klub-6861615e3446cc6249ea9276"><!-- --><!--[--><!--[-->Paris St.-Germain (4:0 gegen Miami)<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit ist klar: Der Abschied von Thomas Müller (35) ist verschoben! Weil Harry Kane (31) mit seinem Doppelpack (9./73.) das Weiterkommen klarmacht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:30:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>