<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neuer Hammerbanden-Prozess:Generalbundesanwalt wirft jungen Frauen Mordversuch vor</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/neuer-hammerbanden-prozess-bundesanwalt-wirft-jungen-frauen-mordversuch-vor-696589efd57b0276d945b2e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696589efd57b0276d945b2e5/879d1ea50fdeb152fb3947872f3afdd1,f2c2e0ca?w=992" alt="Neuer Hammerbanden-Prozess:Generalbundesanwalt wirft jungen Frauen Mordversuch vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Fünf junge Leute in adrettem Businesslook und angesagten Pullis von Ralph Lauren und Fred Perry. Sie sehen aus wie angehende Juristen. Doch sie sitzen wegen versuchten Mordes und als Mitglieder der linksextremen Hammerbande auf der Anklagebank.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ihr seid nicht allein“, rufen Unterstützer, als Paula P. (22), Emilie D. (23), Nele A. (23), Clara W. (24), Luca S. (23) und Moritz S. (23) den Terrorbunker des Oberlandesgerichts <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/duesseldorf/duesseldorf-regional/home-16337628.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Düsseldorf<!--]--><!--]--></a><!--[--> betreten. Sie winken, werfen Handküsse. Dabei gibt's für gute Laune keinen Grund. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/nach-angriffen-auf-neonazis-in-budapest-wegen-mordversuchs-angeklagt-686ce411d1592e395c9d41e1"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesanwaltschaft wirft ihnen versuchten Mord vor,<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mitgliedschaft in einer kriminellen Vereinigung und gefährliche Körperverletzung vor.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Fahndungsfotos zeigen die mutmaßlichen Mitglieder der Hammerband (v.l.n.r.): Paula P., Luca S., Clara W., Nele A., Moritz S. und Emilie D.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach Beginn wird der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterbrochen. Weil vier Angeklagte zur Tatzeit Heranwachsende waren, überlegt der Senat, die Öffentlichkeit auszuschließen. Er tut es trotz Bedenken, „weil die US-Regierung möglicherweise auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/trump-setzt-antifa-ost-auf-terrorliste-das-ist-die-hammerbande-691705bfcc12c94ca4e4271b"><!-- --><!--[--><!--[-->sie auf die Terrorliste gesetzt hat“<!--]--><!--]--></a><!--[--> und nun alles über die Sechs erfahren würde, nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:12:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv! BILD kennt ALLE Kandidaten:Nur Fan-Lieblinge bei „Kampf der RealityAllstars“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/kampf-der-realityallstars-exklusiv-bild-kennt-alle-kandidaten-69656eadd57b0276d945b245</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69656eadd57b0276d945b246/0f35f830a01efe86d66ed2f8e8de0df5,ce8fcb2?w=656" alt="Exklusiv! BILD kennt ALLE Kandidaten:Nur Fan-Lieblinge bei „Kampf der RealityAllstars“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Sandstrand von Phuket wird erneut zum Schauplatz der spannenden Realityshow „Kampf der Realitystars“. Doch dieses Mal treten ausschließlich ehemalige Teilnehmer an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Fan-Lieblinge dabei sind und um den Titel „RealityAllstar 2026“ kämpfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit neuen Regeln und Spielen, die die Promis überraschen werden, verspricht diese Staffel ordentlich Zoff und Dramatik. Welche Allstars schaffen es, die 50.000 Euro Siegprämie zu ergattern? Die packenden Details erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:12:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>45 Minuten reanimiert:Kind (12) stirbt bei Lawinenunglück in Österreich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unglueck-in-oesterreich-kind-stirbt-bei-lawinenunglueck-69665a2e919be1864fce8ca4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69665a2e919be1864fce8ca4/46838da0ebcc3068e32c62ea73f142af,629fc26e?w=320" alt="45 Minuten reanimiert:Kind (12) stirbt bei Lawinenunglück in Österreich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Gastein (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Was als gemeinsamer Skitag in den Bergen begann, endete in einem schweren Unglück. In Österreich ist ein Kind (12) bei einem Lawinenabgang ums Leben gekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unfall ereignete sich am rund 2700 Meter hohen Kreuzkogel im Skigebiet Sportgastein (Österreich). Eine Familie war dort laut einem Sprecher der Bergrettung abseits der präparierten Pisten unterwegs, als sich in einer steilen Rinne ein Schneebrett löste. Der Junge wurde von den Schneemassen erfasst und verschüttet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bergrettung-aktuelle-news-und-infos-PCgkIXl257LfmzBMPDgW"><!-- --><!--[--><!--[-->Bergrettung<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren rasch vor Ort und konnten das Kind lokalisieren und bergen. Rund 45 Minuten lang versuchten die Helfer, den Jungen wiederzubeleben, ehe die Reanimation abgebrochen werden musste. Der Notarzt konnte dann nur noch den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tod<!--]--><!--]--></a><!--[--> feststellen. Nach Angaben der Gasteiner Bergbahnen stammt das Opfer aus Tschechien.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bergretter fanden den Mann tot neben einem Fluss.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:12:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von zwei Frauen angezeigt:Schwere Vorwürfe gegen Julio Iglesias</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/julio-iglesias-ehemalige-angestellte-erheben-schwere-vorwuerfe-696690332b56c2eb32eb42df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696690332b56c2eb32eb42df/d5febddd24881cc44207fe4c0b3e370a,b965ecad?w=320" alt="Von zwei Frauen angezeigt:Schwere Vorwürfe gegen Julio Iglesias" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Spanien – <!--]--><!--[--><b>Spanien bebt! Zwei ehemalige Angestellte erheben schwere Vorwürfe gegen den Sänger Julio Iglesias. Die Anschuldigungen wurden am 13. Januar 2026 im Rahmen einer gemeinsamen Untersuchung der spanischen Zeitung elDiario und des Fernsehsenders Univision veröffentlicht. Demnach haben zwei Ex-Mitarbeiterinnen über die internationale Organisation „Women’s Link Worldwide“ ihre Anschuldigungen bei der spanischen Staatsanwaltschaft des Nationalgerichts (oberster Gerichtshof) eingereicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anschuldigungen, die die ehemaligen Mitarbeiterinnen erheben, wiegen schwer. Iglesias werden sexuelle Übergriffe, sexuelle Belästigung und missbräuchliche Arbeitsbedingungen vorgeworfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrem Arbeitsumfeld seien sie kontrolliert, eingeschüchtert, gedemütigt, unterdrückt und beleidigt worden, so die Frauen. Die Beschwerde weist <!--]--><a class="text-link--external text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-p74736uplvo-0hwmtgjg5v1i" href="https://www.eldiario.es/cultura/argumentos-entorno-julio-iglesias-acusaciones-agresion-sexual-tenido-necesidad-abusar_1_12904054.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->elDiario<!--]--><!--]--></a><!--[--> zufolge darauf hin, dass die ehemaligen Angestellten zu sexuellen Handlungen mit und ohne Penetration genötigt worden seien und bezichtigen Iglesias, mutmaßlicher Haupttäter zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den erhobenen Vorwürfen seien die angeblich vollzogenen Handlungen detailliert beschrieben, auch von Ohrfeigen, Bissen und weiteren Gewaltdelikten, die sichtbare körperliche Verletzungen wie Prellungen hinterließen, sei die Rede. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:12:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wird großes Problem bekommen“:Vor Gipfel: Trump knöpft sich Grönland-Premier vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-knoepft-sich-groenland-premier-vor-wird-grosses-problem-bekommen-6966dfd6efc34518c86ac44a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6966dfd6efc34518c86ac44b/41ae5a748ac34e26747dfc90810ff4e6,f56d0a29?w=992" alt="„Wird großes Problem bekommen“:Vor Gipfel: Trump knöpft sich Grönland-Premier vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Nuuk – <!--]--><!--[--><b>Er will sein Land  schlucken – und behandelt den Premierminister von Grönland wie den letzten Dreck: Donald Trump (79), der Präsident der USA (347 Millionen Einwohner), hat sich Jens-Frederik Nielsen (34), den Premierminister des zu Dänemark gehörenden Grönland (56.000 Einwohner), vorgeknöpft. Auf die ihm eigene Art: von oben herab – immer auf die Kleinen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute Vormittag sollen sich im Weißen Haus Trump-Vize JD Vance (41), US-Außenminister Marco Rubio (54) und dessen Kollegen aus Dänemark und Grönland treffen. Thema aus Sicht des Weißen Hauses: Die Konditionen zur Übernahme Grönlands von Dänemark. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> bietet Geld oder eine Invasion. Am Abend vor dem Treffen zog Trump schon mal über Nielsen her: „Ich weiß nicht, wer er ist, ich weiß nichts über ihn.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Demonstrativer Auftritt: Grönlands Regierungschef Jens-Frederik Nielsen (34) Dänemarks Regierungschefin Mette Frederiksen (48) am Dienstag in Kopenhagen vor der Presse<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump war sauer, weil der Grönländer nicht so will wie er. Nielsan hatte in Kopenhagen erklärt, sein Land wolle „nicht von den USA regiert werden. Grönland will nicht Teil der USA sein. Wenn wir zwischen den USA und Dänemark wählen müssen, dann wählen wir Dänemark.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:12:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pflichtumtausch bis 19. Januar 2026:Diese Führerscheine werden bald ungültig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/fuehrerscheine-muessen-im-januar-umgetauscht-werden-sind-sie-betroffen-675c4aecf09a33307f367d2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/675c4aecf09a33307f367d30/2012d85ae31f3cf68ace9a656ff98e96,3f36715d?w=576" alt="Pflichtumtausch bis 19. Januar 2026:Diese Führerscheine werden bald ungültig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Achtung, neuer Stichtag für den Führerschein-Umtausch! Führerscheine, die vor dem 18. Januar 2013 ausgestellt wurden, müssen bald umgetauscht werden. Grund: Die neuen EU-Führerscheine sollen wesentlich schwieriger zu fälschen sein. Um einen Bearbeitungsstau bei den Behörden zu vermeiden, wurde der Umtausch gestaffelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt aktuell: Bis zum 19. Januar 2026 müssen sich alle Autofahrer, deren Dokument zwischen dem 1. Januar 1999 und dem 31. Dezember 2001 ausgestellt wurde, um den neuen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fuehrerschein/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20427772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Führerschein<!--]--><!--]--></a><!--[--> kümmern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer seinen Führerschein nach dem 31. Dezember 2001 bekommen hat, kann sich den Amtsbesuch vorerst sparen. In der Tabelle unten finden Sie den passenden Wechseltermin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Führerscheine, die nach dem 19. Januar 2013 ausgestellt wurden, sind nicht betroffen. Sie beinhalten bereits ein Ablaufdatum von 15 Jahren und müssen dann umgetauscht werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:12:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mindestens 2571 Tote:Wie viel morden die Mullah-Schergen im Dunklen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/laut-menschenrechtlern-mehr-als-2500-tote-bei-protesten-im-iran-69669b5c919be1864fce9183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69669b5c919be1864fce9184/6488d9791643f666f5ef19830e08d67f,1c38613d?w=992" alt="Mindestens 2571 Tote:Wie viel morden die Mullah-Schergen im Dunklen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Seit mehr als 118 Stunden herrscht im Iran digitale Dunkelheit. Die Mullahs haben das Internet gekappt. Ihr Ziel: den Aufstand brutal niederzuschlagen – und die Bilder davon vor der Welt zu verbergen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das Regime bekommt nicht alles unter Kontrolle. Vereinzelt dringen Zeugenaussagen und sogar Bilder der Proteste durch. Auch dank Satelliten-Internet der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elon-Musk<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Firma Starlink, die das Regime gleichwohl durch Signalstörungen blockt, wie es nur kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer mehr Videos zeigen, was auf den Straßen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Irans<!--]--><!--]--></a><!--[--> passiert sein soll. Zu sehen sind Leichensäcke, die die Straßen von forensischen Instituten pflastern. Ein iranischer Aktivist und Blogger, der sich nur als Vahid Online ausgibt, veröffentlichte als Erster 16 Minuten <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://x.com/Vahid/status/2011062943043969235" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->schockierendes Videomaterial<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Achtung: verstörende Bilder!). Nach eigenen Angaben erhielt Vahid das Video von einer Quelle, die wegen des Kommunikations-Blackouts rund 965 Kilometer zurückgelegt habe, um das Material hochzuladen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sprach mit einem Zeugen, der sich als „Kiarash“ ausgibt. Er wollte mit Angehörigen die Leiche einer Freundin am Zentralfriedhof Behesht Zahra abholen. Dort habe er zwei Lagerhallen gesehen, in denen sich Hunderte frische Leichen stapelten, sagt er. Im Internet kursieren Bilder von einer aufgebrachten Menge am Eingang der Einrichtung, die „Tod dem Diktator!“ ruft. Kiarash berichtet außerdem, ein Arzt einer Augenklinik habe ihm erzählt, dass Dutzende Patienten gleichzeitig mit ausgestochenen Augen eingeliefert worden seien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:12:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt droht Rechtsstreit:Clintons verweigern Aussage im Epstein-Ausschuss</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jetzt-droht-rechtsstreit-clintons-verweigern-aussage-im-epstein-ausschuss-696664e70bbaff31d07df20c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696664e70bbaff31d07df20d/395a5460a7e2ca00f690bee5d4923bcf,c1de20ad?w=576" alt="Jetzt droht Rechtsstreit:Clintons verweigern Aussage im Epstein-Ausschuss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Alles steht auf Eskalation! Bill und Hillary Clinton weigern sich, im Epstein-Untersuchungsausschuss des US-Repräsentantenhauses auszusagen. Trotz massiver Drohungen von Ausschusschef James R. Comer (53, Republikaner) bleiben die beiden hart – und nehmen einen offenen Rechtsstreit in Kauf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorsitzende des Kontrollausschusses hatte klare Fristen gesetzt: Bill Clinton sollte am Dienstag erscheinen, Hillary Clinton am Mittwoch. Doch dazu kam es nicht. Stattdessen schickten die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-skandal-clinton-und-trump-in-neuen-akten-enthuellt-6945e0acf6fc544dba9ae481"><!-- --><!--[--><!--[-->Clintons<!--]--><!--]--></a><!--[--> Anwälte und Briefe – und erklärten die Vorladungen kurzerhand für „ungültig und rechtlich nicht durchsetzbar“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem gemeinsamen achtseitigen Schreiben gehen die Clintons in die Offensive. Ihre Kampfansage an Comer: „Jeder Mensch muss entscheiden, wann er genug gesehen oder erlebt hat und bereit ist, für dieses Land, seine Prinzipien und seine Menschen zu kämpfen – ungeachtet der Konsequenzen. Für uns ist jetzt dieser Zeitpunkt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ausschusschef James R. Comer (53, am Mikrofon) treibt seit Monaten die Epstein-Untersuchung voran<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:12:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sammelklage gestartet:So holen Sie sich Geld von Amazon Prime zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/verbraucherschutz-amazon-prime-preiserhoehung-fuehrt-zu-sammelklage-69665a6c2b56c2eb32eb3eed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69665a6c2b56c2eb32eb3eee/54ad1dba782be072391d2b93c4298bcf,132e3a7e?w=576" alt="Sammelklage gestartet:So holen Sie sich Geld von Amazon Prime zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Streit um die Prime-Preiserhöhung geht weiter. Die Verbraucherzentrale NRW hat eine Sammelklage gegen Amazon gestartet, Betroffene können sich seit dem 12. Januar 2026 eintragen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/amazon-prime/amazon-prime-alle-infos-79025644.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Amazon<!--]--><!--]--></a><!--[--> erhöhte im September 2022 die Preise für bestehende Prime- und Prime-Student-Abos. Das Jahresabo stieg von 69,00 auf 89,90 Euro, das Monatsabo von 7,99 auf 8,99 Euro. Problem: Die Preiserhöhung erfolgte ohne neue Zustimmung der Kunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/verbraucherzentrale-bundesverband/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19047074.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verbraucherzentrale<!--]--><!--]--></a><!--[--> NRW hält die zugrundeliegende AGB-Klausel für rechtswidrig und hat deshalb eine Sammelklage gegen Amazon eingereicht. Betroffen sind ausschließlich Bestandskunden mit Verträgen vor der Preiserhöhung. Ziel ist die Rückerstattung der zu viel gezahlten Beträge.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Amazon sagt Erstattung zu, obwohl es noch kein rechtskräftiges Urteil gibt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:12:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eklat bei Führung durch Ford-Werk:Trump zeigt Arbeiter den Mittelfinger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eklat-bei-fuehrung-durch-ford-werk-trump-zeigt-arbeiter-mittelfinger-6966c7f5587b0b1176afaedd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6966c7f5587b0b1176afaedd/c38f897cd6004136b7fdb6538bfb2f8b,de56651d?w=656" alt="Eklat bei Führung durch Ford-Werk:Trump zeigt Arbeiter den Mittelfinger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Detroit (Michigan, USA) – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) wollte bei einem Besuch im Ford-Werk in Michigan Zuversicht verbreiten und der Autoindustrie Mut machen. Doch plötzlich steht ein anderer Moment im Mittelpunkt. Am Rande des Besuchs soll Trump einen Arbeiter beleidigt und ihm den Mittelfinger gezeigt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während eines Rundgangs durch die Produktionshalle von Ford soll ein Arbeiter Trump am Dienstag Ortszeit etwas zugerufen haben. Nach Angaben des <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2026/01/13/trump-flips-off-ford-worker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->US-Portals TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[--> fielen dabei die Worte „pedophile protector“ (deutsch: „Pädophilenbeschützer“). Der genaue Wortlaut sei jedoch schwer zu verstehen gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump reagierte sofort und zeigte sich sichtlich verärgert. Mehrfach zeigte er in die Richtung, aus der der Ruf gekommen sein soll. Laut TMZ blieb es nicht bei Gesten: Demnach habe Trump mit „Fuck you“-Rufen reagiert und dem Arbeiter anschließend den Mittelfinger entgegengestreckt, bevor er seinen Rundgang fortsetzte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beleidigung des Ford-Arbeiters spielt mutmaßlich auf Trumps Verbindung zum verurteilten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/viele-promis-und-politiker-zu-sehen-das-sind-die-fotos-aus-den-epstein-akten-69463e71f6fc544dba9ae77b"><!-- --><!--[--><!--[-->Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66)<!--]--><!--]--></a><!--[--> an. Fakt ist: Trump und Epstein waren in den 1990er- und frühen 2000er-Jahren eng befreundet, wie Fotos und Videoaufnahmen belegen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:12:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wird wochenlang fehlen:Verletzungs-Drama um Füllkrug!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ac-mailand-verletzungs-drama-um-dfb-stuermer-niclas-fuellkrug-696682ca2b56c2eb32eb420b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696682ca2b56c2eb32eb420b/d86329ee9c30a5ed96ce3fb23531392c,bf28c0a5?w=320" alt="Er wird wochenlang fehlen:Verletzungs-Drama um Füllkrug!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist ein extrem bitterer Rückschlag für den DFB-Stürmer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Niclas Füllkrug (32) hat sich laut italienischen Medienberichten einen Zeh gebrochen und wird wohl wochenlang ausfallen. Von mindestens zwei bis vier Wochen ist die Rede. Füllkrug war erst am 2. Januar auf Leihbasis von West Ham United zu Milan gewechselt. Seitdem kam er schon zu drei Einsätzen – bei seinem ersten Spiel von Beginn an in Florenz (1:1) soll er sich dann die Verletzung zugezogen haben. Füllkrug wurde in der 60. Minute ausgewechselt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Füllkrug (32) spielt seit Januar für Milan. BILD erklärt, welcher Weltstar ihm hilft.</p><p class="teaser__text">BILD zu Besuch bei Niclas Füllkrug (32). Der Stürmer spricht über seinen neuen Klub.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:12:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Wahl-Neuauszählung:Der Linken-Fraktionschef und das 1000-Seiten-Märchen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/im-bundestag-linken-chef-soeren-pellmann-verbreitet-fake-news-695e3769af760025de95d186</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e3769af760025de95d186/e5f0dab7eee9248c23ac84c633ed394f,462956ac?w=320" alt="Es geht um Wahl-Neuauszählung:Der Linken-Fraktionschef und das 1000-Seiten-Märchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sören Pellmann (48), Linken-Fraktions-Chef im Bundestag, prüfte den Antrag des Bündnis Sahra Wagenknecht (BSW) auf Neuauszählung der Bundestagswahl – verlor dabei aber offenbar den Überblick. Denn er begründete sein Nein zu dem Antrag mit einer 1000-Seiten-Stellungnahme – die es gar nicht gibt! Das zeigt eine BILD-Recherche.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie kann das sein? Was sagt Pellmann dazu? Und was der BSW-Chef Fabio De Masi (45)? Das alles lesen Sie jetzt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 04:12:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>