<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auszeichnung von höchster Stelle: Hamburger Hotels unter den besten der Welt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auszeichnung-von-hoechster-stelle-hamburger-hotels-unter-den-besten-der-welt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/vier-jahreszeiten-imago419973742-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=352px%2C116px%2C1454px%2C1455px&webp=1" alt="Auszeichnung von höchster Stelle: Hamburger Hotels unter den besten der Welt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Fairmont Hotel Vier Jahreszeiten“ am Neuen Jungfernstieg wurde mit drei Keys ausgezeichnet – die Bestwertung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Alljährlich bewertet der „Guide Michelin“ Restaurants und vergibt für herausragende Küche die begehrten Sterne. Jetzt wurden erst zum zweiten Mal in einer feierlichen Zeremonie im Pariser Musée des Arts Décoratifs die besten Hotels weltweit gekürt – auch Hamburger Häuser erhalten die „<strong>Michelin Key</strong>s“.</strong></p><p>Die neue Auszeichnung wird Hotels verliehen, die in punkto Komfort, Service, Stil und Eleganz den Qualitätsansprüchen von Michelin ­genügen. Maximal drei Schlüssel gibt es, und nur 143 Hotels wurden damit ausgezeichnet. 572 gelten als „außergewöhnlich“ (zwei Schlüssel), 1742 Häuser bekamen ihn für einen „ganz besonderen“ Aufenthalt. In Deutschland können sich 130 Adressen mit Schlüsseln schmücken, aber nur sechs davon mit dreien.</p><p>In Hamburg wurden zwei Hotels mit der Bestnote bedacht: das „Fairmont Hotel Vier Jahreszeiten“ am Neuen Jungfernstieg und „The Fontenay“ an der Außenalster. Und zwar für ihren exzellenten Service, eine herausragende Architektur und besonderes Design.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 08:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zukunftsentscheid: Last-Minute-Fakten zur Wahl, die Hamburg spaltet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zukunftsentscheid-last-minute-fakten-zur-wahl-die-hamburg-spaltet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago835398257-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=184px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Zukunftsentscheid: Last-Minute-Fakten zur Wahl, die Hamburg spaltet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stimmen Sie ab: Was halten Sie vom „Hamburger Zukunftsentscheid“? (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Zwischen Sorge und Hoffnung: Am Sonntag stimmt die Stadt über den „Zukunftsentscheid“ ab – und damit über nichts Geringeres als ihren eigenen Klimakurs. Soll Hamburg fünf Jahre früher klimaneutral werden? Die Initiative sagt Ja, doch die Politik bremst – zu teuer, zu riskant. Die MOPO erklärt, warum die Abstimmung so brisant ist.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>