<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sieg für die Kegelbrüder, Klatsche für Richter:Mallorca-Justiz zahlt 368.569,40 Euro Kaution zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-brand-auf-mallorca-sieg-fuer-kegelbrueder-justiz-zahlt-kaution-zurueck-69826264f0e62064809e3cba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69826264f0e62064809e3cbb/d62b568f1469cc52081830bc0200a4f1,21774539?w=992" alt="Sieg für die Kegelbrüder, Klatsche für Richter:Mallorca-Justiz zahlt 368.569,40 Euro Kaution zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teilsieg für die acht angeklagten Kegelbrüder aus NRW: Das Berufungsgericht auf Mallorca reduzierte die hohe Kaution drastisch und stellt Untersuchungsrichter Antoni Rotger bloß. Die Männer, die wegen angeblicher Brandstiftung an einer Bar angeklagt sind, erhalten nun einen Großteil der hinterlegten Kaution zurück. Doch die Staatsanwaltschaft fordert weiterhin harte Strafen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Details des Falls die Richter zu dieser Entscheidung bewegten und was die Verteidigung dazu sagt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 02:39:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Appell an Ex-Mann Bill:Melinda Gates meldet sich nach neuen Epstein-Enthüllungen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-aktein-melinda-gates-fordert-antworten-von-ex-mann-bill-gates-6982517bf0e62064809e3bf8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982517bf0e62064809e3bf9/cb5c0bb2c37ff817423b5263b860032a,b2da5bc0?w=992" alt="Appell an Ex-Mann Bill:Melinda Gates meldet sich nach neuen Epstein-Enthüllungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Nach den jüngsten Enthüllungen spricht sie Klartext: Melinda Gates (61) hat ihren Ex-Mann Bill Gates (70) öffentlich aufgefordert, endlich Fragen zu seinen Kontakten mit Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) zu beantworten. Im Podcast vom US-Sender „National Public Radio“ brachte Melinda Gates ihre Gefühle über das Verhalten ihres Ex-Mannes zum Ausdruck: Sie fühle eine „unglaubliche Traurigkeit“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wörtlich sagte sie im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=1iPe6Iegom4" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Podcast<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Kein Mädchen sollte jemals in die Situation gebracht werden, in die sie von Epstein gebracht wurden – und egal, was mit all den verschiedenen Menschen um ihn herum vor sich ging. Kein Mädchen. Das ist einfach zutiefst herzzerreißend.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders belastend sei für sie, dass die Berichte alte, persönliche Erinnerungen wachgerufen hätten – sowohl an ihre eigene Jugend als auch an die Zeit, als ihre Töchter im Alter der Opfer waren. Die Details würden auch Erinnerungen an „sehr, sehr schmerzhafte Zeiten“ in ihrer Ehe mit Gates zurückbringen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bill Gates mit einer unkenntlich gemachten jungen Frau. Der Microsoft-Gründer taucht immer wieder in den Epstein-Akten auf <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 02:39:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geschmackloses Plakat nach Hooligan-Randale:Dynamo-Fans verhöhnen angegriffene Polizistin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dynamo-dresden-nach-gewalt-exzess-fans-verhoehnen-verpruegelte-polizistin-698215106f72c99c11b1aa8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698215106f72c99c11b1aa8d/17a991e23be6bb388b3bdb2b9668282c,f68ccb6a?w=576" alt="Geschmackloses Plakat nach Hooligan-Randale:Dynamo-Fans verhöhnen angegriffene Polizistin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist nicht nur unfassbar doof, sondern fast schon kriminell! Fans von Dynamo Dresden haben am vergangenen Sonntag mit einem riesigen Plakat beim Zweitliga-Spiel gegen Bielefeld die bei den Krawallen verletzten Polizisten am 24. Januar in Magdeburg verhöhnt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Ost-Duell zwischen dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-magdeburg/startseite-magdeburg-55900784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->1. FC Magdeburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dynamo-dresden/startseite-dynamo-46789412.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dynamo Dresden<!--]--><!--]--></a><!--[--> (1:2) war die Gewalt kurz vor der Pause eskaliert. Nachdem sich eine kleine Menge an Polizisten einem aufgebrachten Mob mit rund 250 Personen in den Weg gestellt hatte, der im Begriff war, in Richtung Dynamo-Fanblock zu marschieren, flogen Pflastersteine, Gehwegplatten, Holz-Aufsteller und unter anderem auch ein Gully-Deckel. 70 Beamte wurden verletzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer in Fankreisen kursierenden Sprachnachricht, die auch BILD vorliegt, erklärt ein Polizist, dass eine Beamtin von dem Gully-Deckel getroffen zu Boden ging. Und nur mit großer Mühe aus den Fängen des gewalttätigen Mobs befreit werden konnte. Auf diese Situation bezieht sich das Banner.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 02:39:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Saif al-Islam Gaddafi:Diktator-Sohn in Libyen getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/seif-al-islam-gaddafi-diktator-sohn-in-libyen-getoetet-698252f048913c22813948fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698252f048913c22813948ff/ad53ba1ccf0d63cfad31ddea6eb59e9b,ffa3bbe2?w=576" alt="Saif al-Islam Gaddafi:Diktator-Sohn in Libyen getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Saif al-Islam Gaddafi, Sohn des verstorbenen Diktators Libyens, wurde laut offiziellen Angaben in dem nordafrikanischen Land getötet. Der Sohn des 2011 getöteten Langzeitdiktators Muammar al-Gaddafi wollte im Dezember 2021 bei der libyschen Präsidentschaftswahl antreten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 53-Jährige wurde laut Angaben zweier libyscher Sicherheitsbeamter im Westen Libyens in der Stadt Zintan, 136 Kilometer südwestlich der Hauptstadt Tripolis, getötet. Sein Berater Abdullah Othman Abdurrahim erklärte am Dienstag im Onlinedienst Facebook, dass der 53-Jährige gestorben sei, ohne nähere Angaben zu machen. Sein Cousin Hamid Gaddafi sagte dem Rundfunksender al-Ahrar am Telefon, dass Seif al-Islam „als Märtyrer gefallen“ sei. „Wir haben keine weiteren Informationen“, fügte er hinzu. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seif al-Islam war lange Zeit als möglicher Nachfolger seines Vaters gehandelt worden und hatte sich vor dem Arabischen Frühling 2011 ein moderates und reformorientiertes Image gegeben. Dieser Ruf löste sich auf, als er angesichts der Protestbewegungen in den nordafrikanischen Ländern „Blutbäder“ ankündigte. Ihm wurde vorgeworfen, im Rahmen der Aufstände zur Tötung friedlicher Demonstranten aufgerufen zu haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 02:39:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ofarim musste nach Prüfungs-Crash in die Klinik:Gil unter Schmerzmitteln zurück im Camp</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/notfall-im-dschungelcamp-gil-ofarim-in-klinik-gebracht-697b7745393ebaf886c78191</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b7745393ebaf886c78192/5039cfb2890a4f95840465625c80f2f3,f830d2ef?w=992" alt="Ofarim musste nach Prüfungs-Crash in die Klinik:Gil unter Schmerzmitteln zurück im Camp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Er zeigte im Camp bislang keine Angst und sammelte die meisten Sterne. Doch an Tag 12 spielte all das keine Rolle mehr. Unfalldrama um Gil Ofarim (43)! Bei der Dschungelprüfung, die am Dienstag im TV gezeigt wurde, stürzte der Sänger so heftig, dass Einsatzkräfte eingreifen mussten. RTL brach die Prüfung ab. Ofarim wurde aus dem Camp direkt in ein Krankenhaus gefahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Abbruch, Klinik, Sorge um den Skandalsänger – was genau ist passiert? Gil Ofarim trat gemeinsam mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eva-benetatou-im-steckbrief-so-wurde-die-dschungel-kandidatin-bekannt-6412de1e0c64e45e68b1a819"><!-- --><!--[--><!--[-->Eva Benetatou <!--]--><!--]--></a><!--[-->(33) zur Dschungelprüfung „Schwierige Fanggelegenheit“ an. Das Ziel war – wie an jedem Tag – dasselbe: möglichst viele Sterne zu sammeln, damit es im Camp nicht nur Reis und Bohnen gibt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eva (33) und Gil lachen hier noch. Doch diese Prüfung hatte es in sich – am Ende wurde ihr Kampfgeist von der rutschigen Dschungelprüfung ausgebremst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über schwimmende Insel-Pads mussten sich Gil und Eva wackelig über Wasser zu einem Steg kämpfen – dort wartete ein Buzzer. Kaum gedrückt, regnete es Sterne: Bälle fielen von oben herab und mussten im exakt richtigen Moment aus der Luft gefangen werden. Alles war nass, rutschig – und sicherer Halt? Fehlanzeige!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 02:39:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Migrantenboot rammt Küstenwache:15 Tote bei Schiffskollision vor griechischer Insel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/migrantenboot-rammt-kuestenwache-14-tote-bei-schiffskollision-vor-griechischer-insel-69826a2bf0e62064809e3d42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69826a2bf0e62064809e3d43/b483d99cfbea0e959db9b92af8921407,ec3bd4e?w=576" alt="Migrantenboot rammt Küstenwache:15 Tote bei Schiffskollision vor griechischer Insel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chios (Griechenland) – <!--]--><!--[--><b>Eine illegale Überfahrt endet in der Katastrophe: Vor der Küste der griechischen Insel Chios kollidierte am späten Dienstagabend ein Schnellboot voller Migranten mit einem Patrouillenboot der Küstenwache. Menschen stürzten ins Meer, mindestens 15 von ihnen starben, wie das Ministerium für Schifffahrt gegenüber BILD bestätigte. Dabei handelt es sich um elf Männer und vier Frauen. Viele weitere wurden verletzt, darunter auch 7 Kinder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unglück ereignete sich vor der östlichen Ägäisinsel Chios. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flüchtlingsboot<!--]--><!--]--></a><!--[--> war aus der Türkei kommend in Richtung der Küste von Chios unterwegs. Ein Patrouillenboot der griechischen Küstenwache forderte es auf, den Kurs zu ändern. In der Folge kam es aus noch ungeklärter Ursache zu einer Kollision zwischen den beiden Booten, wobei mehrere Menschen ins Meer stürzten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Flüchtlingsboot kollidierte mit einem Schiff der Küstenwache<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang haben die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungskräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach BILD-Informationen 24 Migranten, darunter eine schwangere Frau, und zwei Beamte der Küstenwache ins örtliche Krankenhaus gebracht. Der Bürgermeister von Chios, Giannis Malafis, sagte gegenüber „Mega Channel“: „Im Moment sind alle Ärzte im Krankenhaus versammelt – jeder, der helfen kann, ist da. Es müssen Notoperationen durchgeführt werden. Wir haben bereits zwei Patienten identifiziert, die sofort operiert werden müssen, und wir versuchen, diese Situation so effektiv wie möglich zu bewältigen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 02:39:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warnbrief aus Botschaft in Washington:Deutsches Netflix-Gesetz könnte Trump richtig wütend machen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/warnbrief-aus-washington-deutsches-gesetz-koennte-trump-richtig-wuetend-machen-6980d5d5f0e62064809e2731</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d5d5f0e62064809e2732/4f22e235240933052a88251d946c14e5,99b33a4e?w=656" alt="Warnbrief aus Botschaft in Washington:Deutsches Netflix-Gesetz könnte Trump richtig wütend machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alarmbriefe aus der deutschen Botschaft in Washington! Ein bestimmtes Gesetz der Bundesregierung könnte US-Präsident Donald Trump so wütend machen, dass es Strafzölle gegen Deutschland zur Folge haben könnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD kennt die Briefe exklusiv. Lesen Sie nur mit BILDplus, welches Gesetz Trump verärgern kann und warum die Diplomaten so besorgt sind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 02:39:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihm drohen 10 Jahre Haft:Mahomes’ Vater wieder im Knast!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/der-vater-von-quarterback-patrick-mahomes-ist-wieder-im-knast-6982837cf0e62064809e3e1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982837cf0e62064809e3e1a/4f0a3ccfa7138cbec8b2c7a7be4e8583,e39a4e2d?w=320" alt="Ihm drohen 10 Jahre Haft:Mahomes’ Vater wieder im Knast!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er scheint es nicht zu lernen. Der Vater von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NFL</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Superstar Patrick Mahomes, Patrick Mahomes Sr., sitzt nach übereinstimmenden amerikanischen Medienberichten erneut im Gefängnis. Am Dienstag soll er in das Smith County Jail in Tyler (Texas) eingeliefert worden sein. Grund: Er soll gegen seine Bewährungsauflagen verstoßen und Alkohol konsumiert haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-vater-von-superstar-patrick-mahomes-muss-in-den-knast-67191059defbfe64e2c3d429"><!-- --><!--[--><!--[-->Patrick Mahomes Sr. verbüßt zurzeit eine fünfjährige Bewährungsstrafe<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Im Februar 2024 war er wegen Trunkenheit am Steuer festgenommen worden. Die Verkehrskontrolle ergab einen Blutalkoholwert von 0,23 Promille. Sieben Monate später, im September 2024, wurde zu ebendieser Bewährungsstrafe verurteilt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da er nun gegen diese Bewährungsauflagen verstoßen hat, drohen ihm bis zu zehn Jahre Haft!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damals ereignete sich die Suff-Fahrt kurz vor dem Super-Bowl-Duell der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/super-bowl-taylor-swift-jubelt-ueber-sieg-der-kansas-city-chiefs-in-las-vegas-87126094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Chiefs mit den San Francisco 49ers (25:22)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Patrick Mahomes Sr. räumte ein, dass seine Aktion, „das Peinlichste war, was er jemals in meinem Leben gemacht habe“. Umgehend habe er seinen Sohn angerufen, um sich bei ihm dafür zu entschuldigen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 02:39:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>30 Kilometer Stau auf A3:Blechlawine nach Schneechaos</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bei-wiesbaden-schneechaos-auf-a3-30-kilometer-stau-698228c548913c2281394703</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698228c548913c2281394703/0b13aa05bd6a7cba885aae059b32d3f8,b1ca86a7?w=320" alt="30 Kilometer Stau auf A3:Blechlawine nach Schneechaos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiesbaden – <!--]--><!--[--><b>Heftige Schneefälle legten den Verkehr rund um die hessische Hauptstadt lahm. Auf mehreren Autobahnen ging am Dienstag kaum noch etwas. Ein Sprecher der Polizeiautobahnstation Wiesbaden sagte am Nachmittag: „Auf unseren Autobahnen geht gerade fast nichts mehr.“ Die Schneefälle sorgen für massive Behinderungen und lange Staus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders betroffen war die A3. Zwischen Raunheim und Idstein staute sich der Verkehr zeitweise auf knapp 30 Kilometern Länge. Autofahrer kamen dort nur noch im Schritttempo voran oder standen komplett still. Auch auf den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> A66, A671 und A643 bildeten sich lange Staus. Pendler und Fernfahrer mussten viel Geduld mitbringen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf Hessens Straßen kam es durch Schneefälle zu langen Staus und vielen Unfällen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Fall, dass sich der Stau nicht auflösen lasse, wurden Vorbereitungen getroffen. „Wir haben einen Verbindungsmann vom Rettungsdienst schon mit auf der Dienststelle“, erläuterte der Sprecher. Sollte es notwendig werden, würden entsprechende Maßnahmen schnell eingeleitet und gegebenenfalls auch das Technische Hilfswerk alarmiert, hieß es am Nachmittag: „Das obliegt dann der Beurteilung des Rettungsdienstes.“ Zum Abend hin, rollte der Verkehr langsam wieder an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 02:39:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explosion weckte Anwohner:Automatensprenger türmt mit vollem Sack aus Sparkasse</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/sprockhoevel-automatensprenger-fluechtet-mit-vollem-sack-aus-sparkasse-6980a20078c88161f9da494c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980a20078c88161f9da494d/c51d8523553c546895681cab287ac63a,64d569f8?w=992" alt="Explosion weckte Anwohner:Automatensprenger türmt mit vollem Sack aus Sparkasse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sprockhövel (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Ein Mann mit schwarzen Handschuhen trägt einen großen, sichtlich gut gefüllten Sack aus einem Raum. Hinter ihm Trümmer, Rauch. Es ist ein Geldautomaten-Sprenger auf der Flucht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Montag, 4.05 Uhr. Ein lauter Knall reißt die Einwohner von Sprockhövel (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) aus dem Schlaf. Unbekannte haben den Geldautomaten einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/sparkasse/organisation-news-fotos-videos-19932968.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sparkassen<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Filiale an der Hauptstraße gesprengt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geistesgegenwärtig filmt offenbar einer der Anwohner, wie die Täter mit einem Sack voller Beute aus dem zertrümmerten Vorraum kommen. Auf dem Video ist zu sehen, wie ein silberfarbener Audi mit Ennepetal-Ruhr-Kreis-Kennzeichen (EN) vorfährt. In diesen Fluchtwagen steigen die Bank-Bomber ein, brausen davon. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten sichern den Tatort ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 02:39:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Clan-Chef drohen 80.000 Euro Strafe:Abou-Chaker muss nach Hitler-Spruch vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/clan-chef-abou-chaker-muss-nach-hitler-spruch-vor-gericht-6982158d06b45afdb339c1d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982158d06b45afdb339c1d9/fc371ee8efbb636be9a7440d318e81cd,fbcc35b4?w=576" alt="Clan-Chef drohen 80.000 Euro Strafe:Abou-Chaker muss nach Hitler-Spruch vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam – <!--]--><!--[--><b>„Für mich ist Adolf Hitler besser als Netanjahu“ – mit dieser Aussage schockierte Arafat Abou-Chaker (49) in einem TikTok-Stream kurz nach dem Hamas-Massaker vom 7. Oktober 2023. Der Zentralrat der Juden in Deutschland schaltete umgehend die Polizei ein. Jetzt, fast zweieinhalb Jahre später, steht fest: Der Clan-Chef und Ex-Manager von Bushido muss deshalb vor Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben dem Holocaust verharmlosenden Hitler-Vergleich soll Abou-Chaker nach dem Live-Stream mit Salafisten-Hetz-Prediger Pierre Vogel (47) auf Instagram ein Hakenkreuz gepostet haben. Wie die WELT berichtet (gehört wie BILD zu Axel Springer), muss sich der Deutsch-Palästinenser demnächst wegen Volksverhetzung sowie des Verwendens von Kennzeichen verfassungswidriger Organisationen vor dem Amtsgericht Potsdam verantworten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Abou-Chaker (r.) war früher Manager von Rapper Bushido<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hitler habe seine Opfer „wenigstens sofort umgebracht“, der israelische Ministerpräsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/benjamin-netanjahu/politiker-personen-news-fotos-videos-20875402.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Benjamin Netanjahu<!--]--><!--]--></a><!--[--> lasse die Palästinenser langsamer leiden, hetzte Abou-Chaker. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 02:39:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Social-Media-Verbot für Kinder:Elon Musk bepöbelt Spaniens Regierungschef</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/elon-musk-bepoebelt-spaniens-regierungschefwegen-social-media-verbot-6982650ff0e62064809e3ce4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982650ff0e62064809e3ce5/612d887963d79faab1817a99d2fe88fc,64f06da2?w=576" alt="Wegen Social-Media-Verbot für Kinder:Elon Musk bepöbelt Spaniens Regierungschef" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Madrid (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Ein geplantes Social-Media-Verbot für Kinder bringt Elon Musk (54) zur Weißglut. Nachdem Spaniens Regierungschef Pedro Sánchez (53) harte Regeln gegen Plattformen ankündigte, reagiert der X-Chef mit einer öffentlichen Beschimpfung und nennt den Sozialisten „Tyrann“ und „Verräter“. Hintergrund sind Pläne, nach denen soziale Medien für Minderjährige unter 16 Jahren verboten werden sollen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Australien hat es vorgemacht, jetzt will Spanien nachziehen: Regierungschef Pedro Sánchez kündigte beim Weltregierungsgipfel in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/vereinigte-arabische-emirate/nachrichten-news-fotos-videos-17302952.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dubai<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein hartes Durchgreifen gegen soziale Medien an. Jugendliche ​müssten vor dem „digitalen Wilden Westen“ geschützt ​werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Spanien lässt nun seinen Worten Taten folgen“, sagte Regierungschef Pedro Sánchez (53)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kern des Plans: Minderjährige unter 16 sollen keinen Zugang mehr zu sozialen Netzwerken bekommen. Die Anbieter sollen verpflichtet werden, ​Systeme zur Altersüberprüfung einzuführen. Außerdem will Sánchez Führungskräfte sozialer Medien für illegale Inhalte und Hassrede zur Verantwortung ziehen, wenn sie Löschungsanordnungen ignorieren. Die Staatsanwaltschaft werde zudem prüfen, ob bei den Plattformen ‌Grok von Elon Musk, TikTok und Instagram Rechtsverstöße ‍vorlägen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 02:39:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>