<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Exklusiv:Fast 50.000 Waffen in Deutschland verschwunden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/geklaut-nicht-mehr-da-fast-50-000-waffen-in-deutschland-verschwunden-698c4ca862ee8b267c15b21f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c4ca862ee8b267c15b220/2dc24cc1bc03ac4ced725c2fffe34a05,ea7097c1?w=992" alt="Exklusiv:Fast 50.000 Waffen in Deutschland verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschlands rund zwei Millionen Jäger, Sportschützen und Waffensammler haben zusammen mehr als fünf Millionen Waffen zu Hause in ihrem Waffenschrank stehen. Doch nicht wenige davon sind im vergangenen Jahr spurlos verschwunden. Das zeigen jetzt neue Zahlen des Bundesinnenministeriums (BMI) in Berlin, die BILD exklusiv vorliegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die NWR-Daten im Einzelnen:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit ist die Zahl der „Waffen und Waffenteile in Privatbesitz“, die im NWR registriert sind, in den vergangenen zehn Jahren um 3,8 Prozent gestiegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Regeln für die Aufbewahrung von Schusswaffen für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutschland-468-000-jagdscheinbesitzer-rekord-69773dfca7f057aeb6045a73"><!-- --><!--[--><!--[-->Jäger<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Co. in Deutschland sind streng: Gepanzerte Waffenschränke sind Pflicht. Sie müssen sogar in der Wand oder im Boden festgeschraubt werden. Einbruchsichere Elektronikschlösser sind die Regel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:10:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mietwagen-Preise im Ausland:In diesen Ländern wird der Urlaub besonders teuer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/mietwagen-preise-im-ausland-in-diesen-laendern-wird-der-urlaub-besonders-teuer-698c8308214ef648aed06334</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c8308214ef648aed06335/6e8205467835b45d3b2c2b59d8f0a434,22c2970d?w=576" alt="Mietwagen-Preise im Ausland:In diesen Ländern wird der Urlaub besonders teuer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer geplant hat, in den Osterferien oder im Sommerurlaub für sein Urlaubsziel einen Mietwagen zu buchen, muss dafür in diesem Jahr unter Umständen deutlich tiefer in die Tasche greifen als im Vorjahr. Das zeigt eine aktuelle Analyse des Mietwagen-Portals billiger-mietwagen.de. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Portal hat aus mehr als 290 Millionen Mietwagenangeboten des eigenen Buchungssystems die Preisentwicklung von Mietwagen in mehreren beliebten Reiseländern untersucht. Ausgewertet wurden die durchschnittlichen Frühbucherpreise für zwei zentrale Reisezeiträume: zwei Wochen an Ostern (29. März bis 12. April) sowie zwei Wochen Mietwagen-Reise in der Sommer-Hochsaison (26. Juli bis 9. August). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Osterzeitraum gibt es in sechs der 14 untersuchten Länder steigende Preise gegenüber dem Vorjahreszeitraum. Auch Deutschland gehört mit einem Zuwachs von 0,3 Prozent knapp dazu. Noch dahinter liegen Neuseeland (+1,8 Prozent), Italien (+2,6 Prozent) und Portugal (+13,3 Prozent). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders deutlich fiel der Anstieg in Frankreich (+52,8 Prozent) und Südafrika (+71,7 Prozent) aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:10:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>120 Mitarbeiter betroffen:Bäckerei-Kette mit 22 Filialen meldet Insolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/baeckerei-kette-mit-22-filialen-meldet-insolvenz-an-698c564f3c09ee32bcddcc4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c564f3c09ee32bcddcc4b/b5afd80908e8ee2f808210ce82debb8c,b5f8801?w=576" alt="120 Mitarbeiter betroffen:Bäckerei-Kette mit 22 Filialen meldet Insolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Halberstadt (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Der deutsche Mittelstand stöhnt: hohe Energiekosten, überbordende Bürokratie und Personalkosten, die immer weiter steigen. Das bringt auch immer mehr Handwerksbetriebe in finanzielle Schwierigkeiten. Jetzt hat es die Bäckerei-Kette HBK erwischt – sie hat Insolvenz in Eigenverwaltung angemeldet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bestätigte eine Firmensprecherin auf BILD-Anfrage. Dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> steht seit Anfang der Woche ein Restrukturierungsexperte der Beratungsfirma Innovatis zur Seite. Gemeinsam soll ein Rettungsplan erarbeitet und der Traditionsbetrieb aus der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> gerettet werden. Die Magdeburger Volksstimme berichtete zuerst über die Schieflage der Firma.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bäcker des Traditionsbetriebs rollen den Domstollenteig zu Laibern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die HBK – das Kürzel steht für Halberstädter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/brot/kueche-kochen-rezepte-freizeit-news-fotos-videos-22652488.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bäcker<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Konditoren GmbH – gibt es seit 1963. Aus der ehemaligen Produktionsgenossenschaft zu DDR-Zeiten wurde nach der Wende ein florierendes Unternehmen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit derzeit 22 Filialen und mehr als 120 Mitarbeitern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:10:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter auf FKK-Kreuzfahrt, Tag 2:Angst um mein bestes Stück beim Nacktschwimmen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bild-reporter-auf-fkk-kreuzfahrt-tag-2-angst-um-mein-bestes-stueck-beim-nacktschwimmen-69720eeb28aa17d2d28c329b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69720eeb28aa17d2d28c329c/d572f81f2d0229efd7d444928f0a15c7,21148904?w=992" alt="BILD-Reporter auf FKK-Kreuzfahrt, Tag 2:Angst um mein bestes Stück beim Nacktschwimmen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein einzigartiges Abenteuer erwartet den BILD-Nacktreporter auf einer FKK-Kreuzfahrt durch die Karibik. Auf der einsamen Insel Great Stirrup Cay schwimmt er nackt mit Schweinen – ein Erlebnis, das für Nervenkitzel und viele Lacher sorgt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie fühlt sich das Nacktsein unter Gleichgesinnten an und welche Überraschungen hält die Reise noch bereit? Erleben Sie die außergewöhnlichen Eindrücke und erfahren Sie, warum die FKK-Gemeinschaft so offen und herzlich ist. All das und mehr lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:10:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen drohender Blutvergiftung:Not-OP bei Prinz Frédéric von Anhalt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prinz-frederic-von-anhalt-not-op-beim-reality-star-698c998ef4d0b8d94ca18f9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c998ef4d0b8d94ca18f9e/b3385de110f5c0627476a3aedc6c1795,ff9aa2ff?w=576" alt="Wegen drohender Blutvergiftung:Not-OP bei Prinz Frédéric von Anhalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Waldshut-Tiengen (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Vor wenigen Wochen wurde Prinz Frédéric von Anhalt in Phuket (Thailand) nach seinem freiwilligen Ausscheiden bei „</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/kampf-der-realitystars/kampf-der-reality-stars-alle-infos-76681374.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Kampf der RealityAllstars“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (RTLZWEI) von einem Auto angefahren und verletzt. Nachdem er einige Tage in der Klinik verbleiben musste, trafen ihn jetzt die Nachwirkungen dieses Unfalls mit voller Wucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damals wurde eine offene Wunde am Arm genäht und die Fäden nach seiner Rückkehr in Deutschland entfernt. Am heutigen Mittwoch wurde er per Krankenwagen in eine Klinik nach Waldshut-Tiengen gebracht. Prinz Frédéric von Anhalt zu BILD: „Ich war zu Dreharbeiten einer neuen Realityshow in Donaueschingen. Dort bemerkte ich, dass eine Wunde am Arm wieder aufgegangen war, die stark blutete und schmerzte. Ich konnte kaum mit meiner Hand in mein Gesicht fassen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mitte Januar wurde Prinz Frédéric von Anhalt in einem Krankenhaus in Phuket (Thailand) notdürftig verarztet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein befreundeter Arzt, der beim Dreh anwesend war, schaute auf die Wunde und bemerkte sofort, dass etwas damit nicht stimmte: „Ich bin dann direkt mit dem Krankenwagen in die Klinik gekommen, wo ich sofort notoperiert wurde.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:10:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine „angemessene Studie“:US-Behörde lehnt Grippe-Impfstoff von Corona-Riese ab</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/keine-angemessene-studie-us-behoerde-lehnt-impfstoff-von-corona-riese-ab-698c0ffa62ee8b267c15adf6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c0ffa62ee8b267c15adf7/0a2187cb319229a47ed79ace3685768c,cb38cba9?w=576" alt="Keine „angemessene Studie“:US-Behörde lehnt Grippe-Impfstoff von Corona-Riese ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cambridge (USA) –<!--]--><!--[--><b> Rückschlag für einen der größten Corona-Impfstoff-Hersteller der Welt: Der US-Konzern Moderna ist mit einem Antrag auf Überprüfung seines ersten mRNA-Impfstoffs gegen die saisonale Grippe gescheitert. Das gab das Unternehmen am Dienstag bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die amerikanische Arzneimittelbehörde FDA teilte Moderna mit, dass der Antrag keine „angemessene und gut kontrollierte“ Studie enthalte. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/impfungen/schutz-vor-masern-hepatitis-und-co-20682364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Impfstoff<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei mit einer zugelassenen Standard-Grippeschutzimpfung verglichen worden. Dies spiegle nicht „den besten verfügbaren Behandlungsstandard“ wider, bemängelte die Behörde. Moderna teilte mit, dass keine Bedenken in Bezug auf die Sicherheit oder Wirksamkeit des Mittels vorgebracht worden seien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An der Börse löste die Mitteilung einen Kurssturz aus: Die Moderna-Aktie sackte um zehn Prozent ab. Ein Anteilsschein war am Mittwochvormittag (Stand: 10.17 Uhr) nur noch rund 32 Euro wert. Auf dem Höhepunkt der Corona-Pandemie stand die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/unternehmensbeteiligung-aktien/geld-boerse-geldanlage-nachrichten-news-02-42345664.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aktie<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch bei mehr als 400 Euro. Ein Minus von 92 Prozent!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die FDA-Blockade erfolgt nach weitreichenden Änderungen der US-Impfpolitik durch Trumps Gesundheitsminister Robert F. Kennedy Jr (72). Konzern-Boss Stephane Bancel kritisierte die Entscheidung als ‌inkonsistent mit früheren Absprachen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:10:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er beschimpfte Polizisten, als die ihn mit Drogen erwischten:Skandal-Rapper Gzuz zahlt
75.000 Euro Strafe</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/nach-partynacht-auf-st-pauli-rapper-gzuz-zahlt-75-000-euro-strafe-698b7921b32e8ad2ff332c61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b7921b32e8ad2ff332c61/01c538a6e968ea2f22282d509c892454,b1fc2dc1?w=656" alt="Er beschimpfte Polizisten, als die ihn mit Drogen erwischten:Skandal-Rapper Gzuz zahlt
75.000 Euro Strafe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er gilt als Deutschlands schlimmster Gangster-Rapper. Gzuz – bürgerlich Kristoffer Jonas Klauß (37) – musste nun für eine seine Eskapaden an der Reeperbahn tief in die Tasche greifen. Lesen Sie mit BILDplus, was ihm vorgeworfen wurde und was die Staatsanwaltschaft dazu sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:10:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Düfte zum Valentinstag:Mit diesen Parfums landen Sie einen Volltreffer!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/parfums-valentinstag-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698481f89d88d6e920be0d50/5ed94669992979b1e04c0bed76114f97,b7f9086b?w=320" alt="Düfte zum Valentinstag:Mit diesen Parfums landen Sie einen Volltreffer!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:10:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Paketen verschickt:1,2 Milliarden Euro Falschgeld beschlagnahmt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/europol-beschlagnahmt-rund-1-2-milliarden-euro-falschgeld-698c60f33c09ee32bcddcd93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c60f33c09ee32bcddcd93/1bd174c9d608376ed704d1573d340649,d2917331?w=320" alt="In Paketen verschickt:1,2 Milliarden Euro Falschgeld beschlagnahmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Den Haag (Niederlande) –<!--]--><!--[--><b> Heftiger Schlag gegen internationale Geldfälscher-Banden! Europol hat falsche Banknoten und Münzen im Wert von schätzungsweise 1,2 Milliarden Euro aus dem Verkehr gezogen. Die Blüten waren im großen Stil per Paketsendungen verschickt worden und sollten offenbar in Europa in Umlauf gebracht werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gemeinsame Operation von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zoll-zoelle/news-nachrichten-news-fotos-videos-0q6mct0rTC534bbU529b"><!-- --><!--[--><!--[-->Zoll<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> richtete sich gegen kriminelle Netzwerke, die Falschgeld über den Postweg verbreiteten, hieß es von Europol. Mehr als 90 Prozent des beschlagnahmten Falschgeldes stammten aus Lieferungen aus China. „Dies unterstreicht Chinas Bedeutung als Hauptquelle für Falschgeld in Europa“, so die europäische Polizeibehörde in Den Haag (Niederlande).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allein die rumänischen Behörden stellten über 4,8 Millionen Euro-Banknoten mit verändertem Design sicher und hoben ein Lager mit über 223.000 gefälschten Banknoten aus. Außerdem wurden auch über 220.000 gefälschte Münzen in Euro, Pfund und US-Dollar beschlagnahmt. Auch hier ließen sich die Lieferungen nach China zurückverfolgen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neben Euro-Blüten wurden auch gefälschte Dollar-Noten von den Behörden sichergestellt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:10:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es flossen Tränen!:Krisengespräch bei deutscher Biathletin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-krisengespraech-bei-deutscher-biathletin-es-flossen-traenen-698c6e2af4d0b8d94ca18b1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c6e2af4d0b8d94ca18b1f/5c3adb083baac82c967e2e88c249cf3d,c5594586?w=992" alt="Es flossen Tränen!:Krisengespräch bei deutscher Biathletin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Bronze mit der Mixed Staffel, nun im Einzel nur ganz knapp am Podest vorbeigeschrammt. Vanessa Voigt feiert im Biathlon-Einzel über 15 km einen starken vierten Platz. Am Ende fehlen ihr 13 Sekunden auf die Überraschungs-Dritte und Bronzegewinnerin Lora Hristova aus Bulgarien. Olympia-Gold gewinnt Julia Simon aus Frankreich vor ihrer Teamkollegin Lou Jeanmonnot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bitter: Wie schon vor vier Jahren bei den Spielen in Peking verpasst Voigt nur knapp die Podestplätze. Trotzdem hält sie den Kopf hoch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Voigt nach dem Rennen am ZDF-Mikro: „Total schwierig meine Gedanken zu ordnen. Eigentlich bin ich total stolz auf meine Leistung, hier zu stehen und wieder viermal null zu schießen. Es war nicht so leicht. Ich weiß jetzt kommt wieder Schießzeit, Laufzeit – es ist das große Thema bei mir.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Schießen war in der Vergangenheit immer wieder ein Thema bei ihr. Voigt lässt durch einen langsamen Anschlag wertvolle Sekunden am Schießstand liegen. Zu genau, zu vorsichtig – und am Ende zu langsam.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:10:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skeleton-Fahrer riskiert Olympia-Aus:Zoff um Ukraine-Helm eskaliert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-zoff-um-ukraine-helm-eskaliert-disqualifikation-droht-698ca08a62ee8b267c15bc8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ca08a62ee8b267c15bc8f/ff913a6c1de187851a1504acddbd2086,4da0dc10?w=576" alt="Skeleton-Fahrer riskiert Olympia-Aus:Zoff um Ukraine-Helm eskaliert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der ukrainische Skeleton-Pilot Vladislav Heraskevych will trotz IOC-Verbots einen Helm mit Bildern getöteter Sportler tragen. Die Erinnerung an seine im Krieg getöteten Freunde ist ihm wichtiger als jede Medaille.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vladislav Heraskevych wollte seinen Helm nicht aus der Hand nehmen. Der Ukrainer war bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Spielen<!--]--><!--]--></a><!--[--> im ersten Trainingslauf im Skeleton Bestzeit gefahren. Als er von seinem Schlitten stieg, nahm er seinen Helm vom Kopf und behielt ihn die nächsten 30 Minuten in den Händen. Der Kopfschutz ist das bestimmende Thema rund um den Eiskanal von Cortina d’Ampezzo.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/olympia-ioc-verbietet-ukrainer-heraskewytsch-skeleton-helm-mit-getoeteten-athleten-698ae964522c438350e410f2"><!-- --><!--[--><!--[-->Der Helm zeigt Bilder von im Krieg getöteten 20 ukrainischen Sportlern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das IOC verbot ihm dies, weil der Helm den Regeln der Olympischen Charta widerspreche. Heraskevych trug ihn trotzdem im Training. Der 27-Jährige ist entschlossen, auch beim Rennen am Donnerstag so an den Start zu gehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich war heute beim technischen Check, alles entspricht den technischen Regeln. Ich werde diese Athleten nicht verraten. Diese Athleten haben ihr Leben geopfert. Wegen dieses Opfers kann ich hier sein, also werde ich sie nicht verraten“, sagt Heraskevych.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:10:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei deutscher Kombi-Enttäuschung:Blut-Crash von Olympia-Chinesen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-deutscher-arzt-versorgt-konkurrenten-blut-crash-in-der-nordischen-kombination-698c8e8a214ef648aed064dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c8e8a214ef648aed064dd/d6ac89e3894736c168bb44d464ef5906,7fb8225c?w=576" alt="Bei deutscher Kombi-Enttäuschung:Blut-Crash von Olympia-Chinesen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diesen Olympia-Wettkampf wird er nicht so schnell vergessen ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schwer gezeichnet kam Zihe Zhao (25) am Mittwoch als Letzter ins Ziel bei der Nordischen Kombination. Das halbe Gesicht des Chinesen ist blutüberströmt. Die Folge eines Sturzes in der Abfahrt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was für eine dramatische Schlussrunde!</p><p><!--[--><!--[-->Direkt im Ziel kümmerte sich der deutsche Mannschaftsarzt Lukas Pecher (33) um die Erstversorgung von Zhao. Eine Teambetreuerin des Sturz-Kombinierers gab hinterher Entwarnung, sagt zu BILD: „Ihm geht es den Umständen entsprechend gut. Er wurde behandelt und muss sich jetzt erst einmal erholen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:10:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Olympia-Gold:Ski-Star entstellt Team-Kollegen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/nach-olympia-gold-ski-star-entstellt-team-kollegen-698c870610c65e72bdaa4fc9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c870610c65e72bdaa4fc9/4be7150689b6ac3c91312c9398b46264-landscape,6b76ccb4?w=304" alt="Nach Olympia-Gold:Ski-Star entstellt Team-Kollegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mathilde Gremaud wird zur Hobby-Frisörin. Nach ihrem Gold-Lauf bei den Olympischen Winterspielen im Slopestyle, darf die Schweizerin ihr Team umstylen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:10:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>