<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD erzählt ihre Geschichten:40 Tote, und keiner will schuld sein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-40-tote-und-keiner-will-schuld-sein-6971ebcb28aa17d2d28c2dd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971ebcb28aa17d2d28c2dd1/b494a5cc3c2dfa52567f94d8f8150ab5,ce5255c3?w=992" alt="BILD erzählt ihre Geschichten:40 Tote, und keiner will schuld sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In der Silvesternacht verloren 40 junge Menschen ihr Leben in der Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana. Die Betreiber Jacques und Jessica Moretti weisen jede Verantwortung für das verheerende Feuer von sich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die bewegenden Geschichten der Opfer und erfahren Sie, welche Konsequenzen die Ermittlungen haben könnten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:33:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Smogwolke aus dem Osten:Dicke Luft über Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/smogalarm-in-deutschland-ostwinde-bringen-dreckluft-6975d92ca95f53407db87e91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975d92ca95f53407db87e92/286a46b24dc1f6b74ba652742a46ee74,98c14357?w=992" alt="Smogwolke aus dem Osten:Dicke Luft über Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Dresden – <!--]--><!--[--><b>Das ist eine unheilvolle Kombination: Kälte plus Inversionswetterlage! Die Smogwolke aus dem Osten ist zurück und vergiftet unsere Luft. Wetterexperte Karsten Brandt (52) warnt davor, dass Winde die nächsten Wochen weiter Dreckluft nach Deutschland schaufeln. Und: Der Schneefall am Sonntag sorgt allenfalls für einige Tage Besserung. Denn dann setzen die Ost-Winde wieder ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind Schadstoff-Schwaden aus 14 polnischen und zehn tschechischen Kohle-Kraftwerken sowie aus zehntausenden privaten Kohle-Heizungen, die die Luft in Berlin, Dresden, aber auch bis nach Hamburg verpesten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf den Wetter-Apps ist der Osten dunkelrot - für sehr schlechte Luft. Große Teile von Deutschland sind rot, für schlechte Luftqualität<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Werte sind in den deutschen Metropolen alarmierend hoch: In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> lag die Feinstaub-Konzentration (PM 2,5) am Sonntag bei 140 Mikrogramm pro Kubikmeter. Mehr als die Hälfte des Feinstaubs in der Luft kam zum Wochenende aus Polen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:33:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Not-Sitzung hinter den Kulissen:Wetter-Wirbel beim Biathlon!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-wetter-wirbel-not-sitzung-hinter-den-kulissen-6976286aa95f53407db882f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6976286aa95f53407db882f6/2d7eac126190800603fcdba65c5a3dde,572ed1aa?w=576" alt="Not-Sitzung hinter den Kulissen:Wetter-Wirbel beim Biathlon!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das sieht man auch nicht alle Tage. Vor dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Biathlon-Massenstart</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> der Männer im tschechischen Nove Mesto gibt es plötzlich Aufregung. Das Wetter macht den Veranstaltern Sorgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dicker Nebel schränkte die Sicht im Stadion massiv ein. Daher wunderten sich bei der Anreise einige Zuschauer, ob das Rennen überhaupt stattfinden könnte. Im Hintergrund kam es daher zu einer Not-Sitzung der Jury, bei der alles besprochen wurde. Letztlich gaben alle Parteien das grüne Licht, somit konnte das Rennen stattfinden – obwohl die Zuschauer laut der ARD-Übertragung „nicht allzu viel“ sehen konnten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach dem Gewehr-Drama in der Single-Mixed-Staffel meldet sich Marlene Fichtner zu Wort.</p><p class="teaser__text">Deutsche Biathleten erleben Debakel: Disqualifikation und schwache Mixed-Staffel-Leistung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:33:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Du wirst mir hart fehlen!“:Malle-Star Ikke Hüftgold trauert um seinen Vater</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/malle-star-ikke-huftgold-trauert-um-seinen-vater-69762c25f5499fb954b654c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69762c25f5499fb954b654c8/32a2ab00c178e53a4cb68d41eee4a546,908f7ef3?w=576" alt="„Du wirst mir hart fehlen!“:Malle-Star Ikke Hüftgold trauert um seinen Vater" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Limburg an der Lahn (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Ikke Hüftgold trauert um seinen Vater Josef „Sepp“ Distel, zu dem er ein sehr inniges Verhältnis pflegte. Mit rührenden Worten und einem Video verabschiedet sich der Malle-Star auf Instagram. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ach Papa …“, beginnt Matthias Distel, wie der Partysänger mit bürgerlichem Namen heißt, seinen Instagram-Post. Es zeigt ein Schwarz-Weiß-Bild von Hüftgold und seinem Vater Josef „Sepp“ Distel, die bei einem kühlen Bier vertraut zusammensitzen und Familienzeit genießen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem Abschieds-Post lässt der Sänger durchblicken, welch enge Verbindung er zu seinem verstorbenen Vater gepflegt hatte. „Du warst der positivste Mensch, dem ich je begegnet bin. Du kanntest keinen Neid, keinen Hass, warst ehrlich, sozial, bescheiden, hilfsbereit und Dein Humor war unerschütterlich. Du hast an mich geglaubt, während andere zweifelten. Du warst mein größter Kritiker und Förderer zugleich. Und Du warst so unfassbar gelassen …“, schreibt er. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Josef „Sepp“ Distel starb bereits am 17. Januar, wurde 78 Jahre alt. Bis zuletzt stand Hüfgold seinem Vater bei. „Du hast mich getröstet, als ich weinend an Deinem Sterbebett saß. Mit den Worten ‚Ich bin stolz, zufrieden und glücklich!‘ hast Du mir ein letztes Mal in Deinem Leben gezeigt, worauf es wirklich ankommt“, so die rührenden Worte von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ikke-hueftgold-fans-spekulieren-ueber-liebes-aus-das-steckt-dahinter-689dab7ab7e38d4fabb22bdf"><!-- --><!--[--><!--[-->Hüftgold<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:33:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter im Schneesturm in New York City:„Manhattan ist jetzt schon wie ausgestorben!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bild-reporter-im-schneesturm-in-new-york-manhattan-ist-jetzt-schon-wie-ausgestorben-69761f50a95f53407db8827e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69761f50a95f53407db8827e/0f517ca5ac45107de1cfa78f190e1dcc,478c67e1?w=656" alt="BILD-Reporter im Schneesturm in New York City:„Manhattan ist jetzt schon wie ausgestorben!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York wartet auf den Mega-Sturm. Bürgermeister Mamdani warnt: „Schaut lieber Mission: Impossible zum zehnten Mal, statt rauszugehen.“ BILD-Reporter Herbert Bauernebel berichtet aus dem Big Apple.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:33:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Schnäppchen:Januar-Run auf „Höhle der Löwen“-Abnehmprodukt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69763d796ff4494b1f95c2bb/8dc08da4590a0e48de371844d4637890,e6252be3?w=320" alt="BILD prüft Schnäppchen:Januar-Run auf „Höhle der Löwen“-Abnehmprodukt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:33:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geht alles ganz schnell?:Wechsel-Gerüchte um unseren NBA-Star Schröder</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-hartnaeckige-wechsel-geruechte-um-dennis-schroeder-6975dc476ff4494b1f95bcdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975dc476ff4494b1f95bcdc/a5bc4a6941477d0b136cd38e06652f2b,99e45b1d?w=320" alt="Geht alles ganz schnell?:Wechsel-Gerüchte um unseren NBA-Star Schröder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit 2013 spielt unser Basketball-Star Dennis Schröder (32) in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/nba/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15887220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NBA</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Seitdem hat er bereits für 10 Mannschaften gespielt. Und bald könnte das 11. hinzukommen! Denn um unseren Welt- und Europameister gibt es hartnäckige Wechsel-Gerüchte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-skandal-warum-dennis-schroeder-luka-doncic-verpruegeln-wollte-69636b134d1d5f581eeb2fc3"><!-- --><!--[--><!--[-->Schröder<!--]--><!--]--></a><!--[--> steht seit vergangenem Sommer bei den Sacramento Kings unter Vertrag. Dort hatte er einen Dreijahresvertrag über 45 Millionen Dollar abgeschlossen. In dieser Saison sind seine Kings allerdings richtig schlecht. Nur 12 von 46 Spielen wurden gewonnen – die Playoffs sind außer Reichweite.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daher will Sacramento vor der Trade-Deadline am 5. Februar um 21 Uhr (deutscher Zeit) sein Team verjüngen – und Schröders Vertrag loswerden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen gab es in den vergangenen Tagen intensive Gespräche mit den Cleveland Cavaliers und Minnesota Timberwolves. Beide Playoff-Kandidaten haben großes Interesse an dem Bankspieler. Bislang ist der geforderte Preis der Kings mit einem Erstrundenpick für den NBA-Draft noch zu hoch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:33:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traum-Debüt von neuem Schalke-Star:Dzeko holt Rekord mit 1. Tor</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-frau-und-kind-sehen-dzekos-traum-debuet-69760ee7f5499fb954b652c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69760ee7f5499fb954b652c9/1a1c104b9026f0e97047806f021892c8,de6941ff?w=576" alt="Traum-Debüt von neuem Schalke-Star:Dzeko holt Rekord mit 1. Tor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mächtig was los bei der Sonntags-Konferenz der 2. Liga!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Partien des 19. Spieltags im Überblick.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dzeko trifft bei Schalke-Debüt – und seine Familie schaut zu.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schalke 04 spielt zu Hause 2:2 gegen den 1. FC Kaiserslautern. Zum ersten Mal für die Königsblauen auf dem Platz: Top-Angreifer Edin Dzeko (39). Der Bosnier sitzt zunächst auf der Bank, wird allerdings als Joker in der 66. Minute eingewechselt. Ihm gelingt gleich bei seinem Debüt der erste Treffer (87.)! Er ist damit der älteste Torschütze der 2. Liga, löst Helmut Haller ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:33:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Stars drehen auf!:Stuttgarts Blut- und Feier-Sieg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-vfb-stuttgart-stuttgarts-blut-und-feier-sieg-6975ffe46ff4494b1f95bef0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975ffe46ff4494b1f95bef1/9203117042eced1f737573791685db98,cf3511a1?w=576" alt="DFB-Stars drehen auf!:Stuttgarts Blut- und Feier-Sieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rehabilitiert! Der VfB-Stuttgart gewinnt nach dem enttäuschenden 0:2 bei der AS Rom in der Europa League bei Borussia Mönchengladbach mit 3:0. Auch, weil die DFB-Stars aufdrehen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit sind die Jungs aus Cannstatt seit sechs Bundesliga-Partien ungeschlagen, sammeln wichtige Punkte im Kampf um die Königsklasse. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->11. Minute: Gladbachs Franck Honorat flankt nach innen, der Ball prallt an den abgespreizten Arm von Leweling. Schiedsrichter Sören Storks zeigt sofort auf den Punkt. Da Elfer-Spezialist Kevin Diks fehlt (Schädelprellung aus dem Hamburg-Spiel), darf Haris Tabakovic ran. Der versucht es halbhoch – und scheitert an VfB-Keeper Alexander Nübel (13.), der locker parieren kann. Der zweite Elfmeter, den Tabakovic in dieser Saison vergibt (zuvor im November beim 3:1 gegen Köln). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anschließend nimmt es Elfer-Sünder Leweling selbst in die Hand! Nachdem Joe Scally am zweiten Pfosten viel zu nachlässig klärt, fällt der Ball vor Lewelings Füße, der aus sechs Metern zum 1:0 vollstreckt (30.). Der VfB nutzt damit seine erste Chance des Spiels. Und Leweling unterstreicht seine Form: Nach dem Doppelpack beim 4:1 gegen Leverkusen ist es bereits sein dritter Treffer in diesem Jahr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:33:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schulze will Sachsen-Anhalt regieren:224 Tage CDU gegen AfD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/landtagswahl-sachsen-anhalt-sven-schulze-der-mann-der-fuer-ganz-deutschland-wichtig-wird-69733618707d4aa20757e5f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69733618707d4aa20757e5f8/2b3963437a568c0543465da76c1539d9,e857f8f?w=320" alt="Schulze will Sachsen-Anhalt regieren:224 Tage CDU gegen AfD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Am Mittwoch geht es um Macht und Zukunft. Wählt der Landtag Sven Schulze (46, CDU) zum neuen Ministerpräsidenten, rückt er schlagartig in die erste politische Liga Deutschlands auf. Er wäre dann der Nachfolger von Reiner Haseloff (71, CDU), der sein Amt abgibt. In 224 Tagen wählt Sachsen-Anhalt einen neuen Landtag und Schulze soll aus dem Amt heraus verhindern, dass die AfD danach erstmals in einem Bundesland den Ministerpräsidenten stellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Was ist so schlimm daran, wenn die AfD die Wahl gewinnt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sven Schulze:</b><!--]--><!--[--> „Erst mal gehe ich fest davon aus, dass ich diese Wahl gewinne. Was leistet diese Partei eigentlich? Sie haben hier bei uns seit Jahren die Chance im Landtag. Auch die Opposition hat eine Aufgabe: die Regierung zu fordern. Sie machen es extrem schlecht. Es kommen einfach keine Ideen. Das sieht man regelmäßig in den Ausschüssen, dort, wo wirklich gearbeitet wird.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sven Schulze (46, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) soll neuer Ministerpräsident von Sachsen-Anhalt werden und die AfD schrumpfen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:33:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückruf von Babynahrung:Jetzt ermittelt die Justiz gegen Nestlé</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/verbrauchertipps/rueckruf-von-babynahrung-justiz-ermittelt-gegen-nestle-6975f83df5499fb954b651a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975f83df5499fb954b651a7/a56ee2f982a446283d9566273ebf7cc9,a6b7208?w=320" alt="Rückruf von Babynahrung:Jetzt ermittelt die Justiz gegen Nestlé" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Skandal, der jetzt juristische Folgen für Lebensmittelriese Nestlé haben könnte. Seit Jahresbeginn rief der Konzern in rund 70 Ländern Produkte der Marken Beba und Alfamino zurück. Grund: Das in den Produkten enthaltene ARA-Öl – das die für Babys wichtige Omega-6-Fettsäure Arachidonsäure (ARA) enthält – könnte mit dem Gift Cereulid verunreinigt sein. Nach dem Tod eines Neugeborenen hat die Staatsanwaltschaft von Bordeaux (Frankreich) eine strafrechtliche Untersuchung gegen Nestlé eröffnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Cereulid kann zu Durchfall, Erbrechen, aber auch schweren Komplikationen bei Säuglingen führen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/meine-familie-familienportal/nestle-ruft-beba-und-alfamino-zurueck-sicherheit-im-fokus-695b8406b0086aa64be6edab"><!-- --><!--[--><!--[-->Nestlé stoppte daraufhin sofort die Auslieferung aller Babynahrung,<!--]--><!--]--></a><!--[--> die diesen Rohstoff enthielt, darunter die Marken SMA, Beba, NAN und Alfamino. Doch der Vorfall ruft die französische Justiz auf den Plan. Laut Angaben von Staatsanwalt Renaud Gaudeul war ein Neugeborenes nach der Entlassung aus der Geburtsklinik zwischen dem 5. und 7. Januar 2026 mit einer künstlichen Säuglingsnahrung der Marke Guigoz ernährt worden und gestorben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gaudeul habe Analysen angeordnet, um festzustellen, ob das Gift in der konsumierten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/milch-experten-klaeren-vor-und-nachteile-bei-krebs-diabetes-und-co-6939629b7a0ab5a4f7a80a1c"><!-- --><!--[--><!--[-->Milch <!--]--><!--]--></a><!--[-->vorhanden gewesen sei. Die betroffene Milchpulver-Charge der Marke Guigoz gehört ebenfalls zu den Produkten, die Anfang des Jahres von Nestlé aus dem Handel zurückgerufen worden waren. In einer Mitteilung erklärten die französischen Ministerien für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/landwirtschaft/news-nachrichten-news-fotos-videos-20116650.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landwirtschaft <!--]--><!--]--></a><!--[-->und Gesundheit, es bestehe eine „umfangreiche, noch dynamische“ Gesundheitswarnung. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nestlé ruft Babynahrung weltweit zurück, Chef entschuldigt sich wegen Giftstoff-Gefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:33:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>