<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sicherheits-Eklat am Airport Köln:Passagiere rennen Flugzeug hinterher</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/sicherheits-eklat-am-flughafen-koeln-bonn-passagiere-stuermen-rollfeld-6922dfb556329274c6474f58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922dfb556329274c6474f59/9f9090981fde17ca78deade0c9f5298d,d99b4582?w=992" alt="Sicherheits-Eklat am Airport Köln:Passagiere rennen Flugzeug hinterher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwei Rumänen sorgten am Flughafen Köln/Bonn für einen handfesten Sicherheits-Eklat, als sie über das Rollfeld rannten, um ihren verpassten Wizz-Air-Flug nach Bukarest zu erreichen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz geschlossener Gates und laufender Triebwerke der Maschine gelang es ihnen, unberechtigt aufs Vorfeld zu gelangen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Konsequenzen dieser Vorfall für die beiden Männer hat und warum die Luftsicherheit trotzdem nicht gefährdet war, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:23:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>JFK-Enkelin Tatiana Schlossberg hat unheilbar Krebs:Der erbarmungslose Kennedy-Fluch</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tatiana-schlossbergs-kampf-leukaemie-erschuettert-kennedys-6922d0f1b524e0ce7f1c55ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922d0f1b524e0ce7f1c55eb/aae0cf694db565b6df3ae867cedb88a7,70afbf8?w=992" alt="JFK-Enkelin Tatiana Schlossberg hat unheilbar Krebs:Der erbarmungslose Kennedy-Fluch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die Geburt ihres zweiten Kindes ging schnell. Nur zehn Minuten, nachdem Tatiana Schlossberg, Enkelin des 1963 ermordeten US-Präsidenten John F. Kennedy (†46), in einem New Yorker Krankenhaus ankam, hielt sie ihre Tochter auch schon in ihren Armen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast genauso schnell legte sich ein tiefdunkler Schatten über das glückliche Ereignis. „Ein paar Stunden später bemerkte mein Arzt, dass mein Blutbild ungewöhnlich aussah“, schreibt die Journalistin und Autorin in einem Essay am 22. November für „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.newyorker.com/culture/the-weekend-essay/a-battle-with-my-blood" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The New Yorker<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz darauf steht fest: Es ist Krebs, Leukämie. Das allein wäre schon ausreichend, doch Tatiana hat „myeloische Leukämie mit einer seltenen Mutation namens Inversion 3“. Das ist eine Krankheitsform, die besonders oft bei Rettungskräften auftritt, wie denen, die nach dem Angriff auf die Twin Towers am 11. September 2001 in New York im Einsatz waren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die fürchterliche Diagnose hat die unumkehrbare Wirkung einer Abrissbirne, die von dieser Minute an hart und unerbittlich ihr Leben einreißt, bis nur noch ihre Asche übrig bleiben wird. Denn es ist sehr unwahrscheinlich, dass Tatiana Schlossberg am 5. Mai 2026 ihren 36. Geburtstag feiern kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:23:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>NFL-Legende konnte Verlust nicht akzeptieren:Tom Brady lässt Hund klonen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-legende-konnte-verlust-nicht-akzeptieren-tom-brady-laesst-hund-klonen-690a4c6f0580923d09987540</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a4c6f0580923d09987541/4e36804a8be750dc074de466170c4f70,539af872?w=576" alt="NFL-Legende konnte Verlust nicht akzeptieren:Tom Brady lässt Hund klonen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er hat seinen toten Hund wieder – dank Wissenschaft!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Football-Ikone Tom Brady (48) hat verraten, dass sein neuer Hund Junie ein Klon ist – eine genetische Kopie seines verstorbenen Lieblings Lua. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lua, ein Pitbull-Mix, war während Bradys Ehe mit Supermodel Gisele Bündchen (2009 bis 2022) ein fester Teil der Familie. Das Superstar-Pärchen hatte die Hündin zu Anfang ihrer Ehe adoptiert. Im Dezember 2023 verstarb Lua – zur großen Trauer der Brady-Familie.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brady (48) mit seiner neuen Hündin Junie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:23:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptstadt-Chefs schmeißen hin:SPD zerlegt sich immer schlimmer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-krise-ruecktritte-und-machtkaempfe-erschuettern-die-partei-69231ab318b978b3b9f56357</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69231ab318b978b3b9f56358/07eebfc8dc2ced341ca47040a2387bdd,84212a9b?w=576" alt="Hauptstadt-Chefs schmeißen hin:SPD zerlegt sich immer schlimmer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Egal, wo man hinschaut: In der SPD brennt es lichterloh! Vielerorts putschen Partei-Linke und linksradikale Parteijugend gegen ihre Chefs. Im Bund zahlt Parteichef und Vizekanzler Lars Klingbeil (47) den Preis für seine Macht mit Bewegungs­losigkeit gegenüber dem linken Flügel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Besonders dramatisch ist es in der Hauptstadt: In Berlin haben es die Genossen nun geschafft, ein <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bz-berlin.de/berlin/beide-spd-chefs-schmeissen-jetzt-hin" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->halbes Jahr vor der Abgeordnetenhaus-Wahl ihre gesamte Parteispitze zu vergraulen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und zum Rücktritt zu bringen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter den Opfern: wieder Pragmatiker aus der Lebenswirklichkeit der Menschen, die mal SPD gewählt haben: Martin Hikel (39), Bezirksbürgermeister von Berlin-Neukölln (mehr als 300.000 Einwohner)! Und seine Mit-Landeschefin Nicola Böcker-Giannini (50). Beide haben nun ihre Jobs hingeschmissen, hören am Monatsende auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hikel bekämpfte kriminelle Clans in seinem Stadtteil, von dem die Integrationsbeauftragte sagt, der sei unterwandert von Islamisten und anderen Extremisten. Und die Partei? Linke Genossen und Jusos stellten ihn an den Pranger: </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:23:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Verhandler optimistisch ++ Europa will US-Plan ändern:Rubio: „Keine dieser Fragen ist unüberwindbar“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/rubio-zu-ukraine-verhandlungen-der-produktivste-tag-bisher-692366c9b524e0ce7f1c5daf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692366c9b524e0ce7f1c5daf/2abc7122d8564d24517f682d7c137aa6,50b763a8?w=656" alt="Ukraine-Verhandler optimistisch ++ Europa will US-Plan ändern:Rubio: „Keine dieser Fragen ist unüberwindbar“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Genf – <!--]--><!--[--><b>Es kommt offenbar Bewegung in die Friedensverhandlungen zum Ukraine-Krieg! US-Außenminister Marco Rubio (54) sprach am Abend von „enormen Fortschritten“ bei den Gesprächen in Genf. Laut Rubio seien ein Grundlagendokument erstellt und mehrere strittige Punkte „eingegrenzt“ worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Schweiz beraten seit Samstag Vertreter der Ukraine, der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> und europäischer Partner über einen amerikanischen Entwurf, der einen Waffenstillstand und Sicherheitsgarantien für Kiew regeln soll. Der Plan umfasst 28 Punkte – und war zuletzt in Europa auf deutliche Kritik gestoßen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der US-Außenminister zeigte sich optimistisch und betonte nach Beratungen mit Vertretern der Ukraine und europäischen Partnern: „Das war wahrscheinlich der produktivste Tag, den wir bisher in diesem Prozess hatten.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den offenen Fragen zählen laut ihm die künftige Rolle der EU und der Nato sowie Sicherheitsgarantien für Kiew. Aber: „Keine dieser Fragen ist unüberwindbar“, so Rubio. Das Ergebnis müsse im nächsten Schritt der russischen Seite vorgelegt werden. Ziel sei eine Einigung bis Donnerstag.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:23:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pierre M. Krause im „Tatort“:Überraschungsauftritt nach Krebs-Pause</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/pierre-m-krause-ueberraschungsauftritt-im-tatort-nach-krebs-pause-6922d45f56329274c6474eb6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922d45f56329274c6474eb6/bc9bedebd025bdf558ab7f74ca12d290,eb663c7b?w=320" alt="Pierre M. Krause im „Tatort“:Überraschungsauftritt nach Krebs-Pause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Mit ihm rechneten wohl die wenigsten Krimi-Fans im „Tatort“! ARD-Moderator Pierre M. Krause spielte sich im neuen Stuttgarter Fall „Überlebe wenigstens bis morgen“ am Sonntagabend quasi selbst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Showmaster in den Träumen des Opfers, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tatort-die-tote-die-heute-ganz-deutschland-zum-staunen-bringt-69204acbdec1c2d0d0508ef9"><!-- --><!--[--><!--[-->die in Rückblenden erzählt wurden<!--]--><!--]--></a><!--[-->, legte er ein überraschendes TV-Comeback nach seiner Krebs-Pause hin. Und das direkt im Lieblingskrimi der Deutschen, dem wichtigsten ARD-Format überhaupt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Krause (damals 40) 2019 als Moderator der „SWR3 Latenight“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/pierre-m-krause-tv-moderator-kehrt-nach-tumorerkankung-zurueck-69046a04b9e7d6b545d0fde3"><!-- --><!--[--><!--[-->der TV-Star seine Erkrankung selbst in seinem Online-Format „Kurzstrecke“ öffentlich gemacht<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sagte: „Ich hatte Rückenschmerzen. Es stellte sich heraus, das war ein bösartiger Tumor. Der musste entfernt werden, sonst wäre ich daran gestorben irgendwann.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:23:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Psychologin gegen Instagram:„Ich habe das Monster von innen gesehen“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/jugendschutz-bei-instagram-daenische-psychologin-stellt-sich-gegen-meta-691c5a4fbfb7cbd8b9c54e38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c5a4fbfb7cbd8b9c54e38/5464aa7f81182890fd1ef7a36ed6fd5e,876aad3?w=320" alt="Psychologin gegen Instagram:„Ich habe das Monster von innen gesehen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die dänische Psychologin Lotte Rubaek erhebt schwere Vorwürfe gegen den Tech-Giganten Meta. Als Mitglied eines Expertengremiums erlebte sie, wie der Konzern Kinder und Jugendliche unzureichend schützt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Rubaek beschreibt ihre Erfahrungen und ihren Kampf gegen das „kalkulierte Monster“, das sie von innen gesehen hat. Warum ihr Austritt bei Meta und ihre Aussagen vor einem US-Gericht so brisant sind, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:23:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Doku sorgt für Aufsehen:US-Außenminister spricht über Ufos</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/doku-thriller-age-of-disclosure-ufo-geheimnisse-enthuellt-67d6e81d7de6aa748383a7a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67d6e81d7de6aa748383a7a4/03abac6491ebac5ba0b5db3f1b404d99,2182f740?w=576" alt="Neue Doku sorgt für Aufsehen:US-Außenminister spricht über Ufos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es dürfte die spannendste Alien-Doku des Jahres sein – und sie trägt den vielsagenden Titel „Age of Disclosure“ („Das Zeitalter der Enthüllungen“</b><!--]--><!--[--><i><b> </b></i><!--]--><!--[--><b>). 34 namhafte Zeugen kommen darin zu Wort – Pentagon-Insider, hochrangige Politiker und Geheimdienstler. Sie alle berichten von unerklärlichen Aktivitäten auf der Erde und mysteriösen Flugobjekten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jay Stratton, Ex-Direktor der „UAP Task Force“, sorgt besonders für Aufsehen. Er sagt: „Ich habe nichtmenschliche Fluggeräte und Wesen gesehen!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Zeugen zu berichten haben, welche faszinierenden Dinge sie beobachtet haben und wo sie die Doku sehen können – das erfahren Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:23:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Internationale Top-Spiele im Überblick:Was haben die Stars denn da im Gesicht?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/mailand-derby-was-haben-die-stars-denn-da-im-gesicht-69233652b5261ba7dd42423d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69233652b5261ba7dd42423e/bbbb5cc6a5d7129c91d869866fe09910,c974c055?w=576" alt="Internationale Top-Spiele im Überblick:Was haben die Stars denn da im Gesicht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist es Ihnen auch aufgefallen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Spieltag in der Serie A stand ganz im Zeichen einer Kampagne gegen Gewalt. Die sogenannte<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->„Un Rosso alla Violenza“ („Ein Rot gegen Gewalt“). Mit dieser Aktion möchte die Liga seit mehreren Jahren auf das Thema Gewalt gegen Frauen aufmerksam machen und Bewusstsein dafür schaffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So hatten zum Beispiel die Spieler beim Derby della Madonnina zwischen Inter Mailand und AC Mailand einen roten Strich im Gesicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Stadtderby ärgerte AC seinen Rivalen Inter.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:23:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich glaube nicht, dass ...“:Hoeneß-Zweifel an Klopp bei Red Bull</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayerns-ehrenpraesident-hoeness-zweifelt-an-klopp-bei-red-bull-6923417670cfcb7cc9617145</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6923417670cfcb7cc9617146/384928f22dd375f6c039a66f01360fdc,1c2aae85?w=656" alt="„Ich glaube nicht, dass ...“:Hoeneß-Zweifel an Klopp bei Red Bull" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie diese Worte wohl bei Jürgen Klopp (58) ankommen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Bayern-Präsident Uli Hoeneß (73) hat sich im „OMR Podcast“ zu Red-Bull-Fußballchef Klopp geäußert – und traut ihm dort keine längerfristige Zukunft zu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ehrenpräsident des<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> sieht den früheren Trainer von Mainz, Dortmund und Liverpool nicht dauerhaft als Funktionär. Klopp ist seit knapp einem Jahr „Global Head of Soccer“ des Getränkekonzerns.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hoeneß deutlich: „Ich konnte mir ihn überhaupt nie vorstellen als Funktionär, der da durch die Lande fährt, nach New York, und die verschiedenen Mannschaften betreut. Und ich glaube nicht, dass es auf die Dauer ein gutes Modell wird. Ich glaube auch nicht, dass er das ewig macht, das kann ich mir nicht vorstellen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:23:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liga-Konkurrent war an ihm dran:Bundesliga-Boss trifft Wechsel-Entscheidung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tsg-hoffenheim-bundesliga-boss-sagt-vfl-wolfsburg-ab-692204ee18b978b3b9f558f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692204ee18b978b3b9f558f3/8e8bcda4dd9667a1dc9fdcd999bed972,7dfec527?w=320" alt="Liga-Konkurrent war an ihm dran:Bundesliga-Boss trifft Wechsel-Entscheidung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Wechsel nach Wolfsburg ist geplatzt, der Österreicher Andreas Schicker (39) bleibt Sport-Geschäftsführer bei Bundesligist TSG Hoffenheim. Das gaben die Kraichgauer am Samstagabend via Pressemitteilung bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schicker bildet in Zukunft gemeinsam mit Tim Jost, seit Dezember 2024 Geschäftsführer Marketing und Vertrieb der TSG, das alleinige Führungsduo der Hoffenheimer. Zuvor hatte Schicker Gespräche mit Liga-Konkurrent VfL Wolfsburg geführt. Eine Freigabe für rund zwei Millionen Euro wurde diskutiert.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch jetzt bleibt Schicker in Hoffenheim. Er sagt: „Das Interesse anderer Vereine ehrt mich – und ist zugleich eine schöne Bestätigung für die Arbeit, die wir hier im Kraichgau leisten. Aber die TSG-Gesellschafter haben mir eine klare Perspektive aufgezeigt, hier weiter erfolgreich arbeiten zu können.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:23:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zu viel Laktat im Körper“:Kovac-Spruch über BVB-Star sorgt für Wirbel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-kovac-spruch-ueber-bvb-star-sorgt-fuer-wirbel-69231323b524e0ce7f1c59e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69231323b524e0ce7f1c59e6/34c60cf218ec3efcdd9c7ef6c9f631d6-miniSquare,e769fa05?w=320" alt="„Zu viel Laktat im Körper“:Kovac-Spruch über BVB-Star sorgt für Wirbel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Aussagen sorgen für Aufsehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Stimmung? „Am Boden.“ Dortmund-Star Maximilian Beier (23) sprach am Sky-Mikrofon aus, was viele der Fans im Signal Iduna Park nach diesem Nachmittag fühlten. Der BVB hatte sich gegen den VfB Stuttgart trotz ganz später 3:2-Führung durch Karim Adeyemi (89.) noch den Ausgleich gefangen – Deniz Undav (29/erzielte einen Dreierpack) traf in der Nachspielzeit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war bereits das vierte Mal in dieser Saison, dass Dortmund kurz vor Schluss einen Sieg verspielte: zuvor auf St. Pauli (3:3), bei Juventus (4:4) und in Hamburg (1:1).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Beiers Aussage wurde Trainer Niko Kovač (54) auf der Pressekonferenz konfrontiert. Der Coach reagierte: „Maxi ist 23 Jahre alt. Am Anfang der Saison hat er gesagt, wir wollen Meister werden, jetzt sind wir am Boden. Also: Wir müssen nicht immer alles glauben, was der Junge sagt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:23:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetterdienst: Wer nicht Auto fahren muss, sollte es lassen:Eisregen!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetterdienst-warnt-autofahrer-schnee-und-spiegelglatte-strassen-zum-wochenstart-6923029ab5261ba7dd423f69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6923029ab5261ba7dd423f6a/af91ad4a5a3e7669a94e7510804aa67a,e2873a6b?w=576" alt="Wetterdienst: Wer nicht Auto fahren muss, sollte es lassen:Eisregen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenbach (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Die Eisregen-Walze über Deutschland nimmt weiter Fahrt auf. Nach dem sonnig-frostigen Wochenende wird es am Abend und in der Nacht gefährlich – und der Wochenstart könnte für Millionen Pendler zur Rutschpartie werden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon ab Sonntagnachmittag ziehen von Westen neue Niederschläge auf, die im Nordwesten Deutschlands als Schnee, im Südwesten aber als Regen fallen könnten. Besonders tückisch, denn: In vielen Regionen sind die Böden nach den vergangenen Frosttagen bis zu 15 Zentimeter tief gefroren. Ein Sprecher des Deutschen Wetterdienstes (DWD) warnt: „Dieser Regen fällt dann auf den gefrorenen Boden, sodass es stellenweise spiegelglatt werden kann.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eiskalt im Erzgebirge: In Marienberg-Kühnhaide wurden in der Nacht bis zu minus 22 Grad gemessen – sogar kälter als auf der Zugspitze.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem vom Südwesten über Schwaben bis nach Niederbayern wird es am Sonntagabend und in der Nacht zu Montag brandgefährlich: Eine Eisregen-Zone rollt über den Süden, Straßen können innerhalb von Minuten spiegelglatt werden. Der Berufsverkehr am Montagmorgen wird dort zur gefährlichen Herausforderung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:23:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>