<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Deutsche Bahn präsentiert neuen Fahrplan: Das ändert sich im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/deutsche-bahn-praesentiert-neuen-fahrplan-das-aendert-sich-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/528101426-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=847px%2C767px%2C1159px%2C1159px&webp=1" alt="Deutsche Bahn präsentiert neuen Fahrplan: Das ändert sich im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE auf den Gleisen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Soeren Stache</span></p><p><strong>Vom 14. Dezember an gilt bei der Deutschen Bahn ein neuer Fahrplan. Viele Verbindungen im Norden sollen schneller werden – einige Halte fallen aber auch wegen schwacher Nutzung weg.</strong></p><p>Zum Fahrplanwechsel am 14. Dezember hält die Deutsche Bahn zahlreiche Änderungen für den Norden parat: Zwischen Hamburg, Hannover, Göttingen und Süddeutschland fahren künftig ICE-Züge überwiegend im Halbstundentakt. Im Abschnitt zwischen Hamburg und Hannover sollen den Reisenden mehr Sitzplätze zur Verfügung stehen.</p><p>Bei den ICE-Verbindungen zwischen Hamburg, Hannover, Würzburg und München entfalle die Zugteilung nach Bremen, weil das immer wieder zu Verspätungen geführt habe, teilte die Deutsche Bahn mit. Bremen erhalte dafür künftig neu im Vierstundentakt jeweils dreimal täglich Direktverbindungen nach und von Berlin beziehungsweise Frankfurt/Main und Karlsruhe über Hannover, hieß es.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum Todestag: Erinnerung an einen beliebten Hamburger Bürgermeister</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zum-todestag-erinnerung-an-einen-beliebten-buergermeister/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua0514-611-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=526px%2C611px%2C954px%2C954px&webp=1" alt="Zum Todestag: Erinnerung an einen beliebten Hamburger Bürgermeister" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Grab von Hans-Ulrich Klose befindet sich beim „Garten der Frauen“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Hans-Ulrich Klose war ein „Bürgermeister der Herzen“. Die Hamburger liebten ihren „Uli“, wählten den erst 37-Jährigen 1978 mit 51,5 Prozent zum Ersten Bürgermeister. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburgs-ex-buergermeister-klose-ist-tot/">Vor zwei Jahren starb Klose im Alter von 86 Jahren</a>, seine Witwe Anne veröffentlichte nun zur Erinnerung an ihren Mann („In großer Sehnsucht und tiefer Traurigkeit“) ein kleines Gedicht Kloses als Zeitungsanzeige.</strong></p><p>„Ich nehme mit, was mich bedrängt, mein kleines Schiffchen wird es tragen. So vieles wäre noch zu sagen, daran dein Herz und meines hängt. Ich weiß nur wenig von dem Glück, es flüsterte und blieb verborgen.“ Das schrieb Hans-Ulrich Klose 1979. Der Jurist, der in der Hamburger SPD eine steile Karriere gemacht hatte und zum jüngsten Bürgermeister in der langen Geschichte Hamburgs wurde, hatte eine poetische Ader.</p><p>Er war sensibel, bezeichnete sich selbst einmal als „Träumer“. Olaf Scholz brachte es so auf den Punkt: „Er liebte die Politik, die Poesie und den Humor.“ Im Streit um den Bau des Kernkraftwerks Brokdorf trat Klose 1981 zurück, zog in den Bundestag ein und blieb bis ins hohe Alter politisch aktiv. Beim Ausscheiden aus dem Parlament sagte Klose: „Jetzt bin ich alt und endlich frei.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„30 Läden stehen gezielt leer“: 75-Millionen-Plan – im AEZ wird alles anders</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/30-laeden-stehen-gezielt-leer-75-millionen-plan-im-aez-wird-alles-anders/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/imago823869454-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=851px%2C0px%2C1709px%2C1709px&webp=1" alt="„30 Läden stehen gezielt leer“: 75-Millionen-Plan – im AEZ wird alles anders" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Alstertal-Einkaufszentrum in Poppenbüttel von außen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / imagebroker</span></p><p><strong>Wer durch das Alstertal-Einkaufszentrum (AEZ) in Poppenbüttel bummelt, kann es nicht übersehen: Viele Schaufenster sind mit Folie zugeklebt, rund 30 Läden stehen leer. Doch dahinter steckt kein Niedergang – sondern ein Masterplan, der das größte Shoppingcenter im Hamburger Norden fit für die Zukunft machen soll.</strong></p><p>Das AEZ wird umfassend umgebaut – für satte 75 Millionen Euro. „Die Leerstände sind gezielt und notwendig“, sagte Centermanagerin Ludmila Brendel dem „Abendblatt“. Ab 2026 soll das Center heller, moderner und übersichtlicher werden. „Es ist ein Neustart in die Zukunft“, so Brendel.</p><p>Vor allem das Obergeschoss wird komplett umgekrempelt. Die Dachkonstruktion im Eingangsbereich bei „Galeria“ wird geöffnet, Rolltreppen versetzt, neue Lichtkonzepte sollen für mehr Transparenz sorgen. Auch das Möbeldesign wird überarbeitet. „Wir wollen ein AEZ, das sich an den Erwartungen der Kunden von heute orientiert“, sagt Projektleiter Marcus Janko von Deutschlands größtem Shoppingcenter-Betreiber ECE in dem Bericht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 14:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tempo 30 vor Kitas? SPD, CDU und FDP blocken – Grüne sind empört</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tempo-30-vor-kitas-spd-cdu-und-fdp-blocken-gruene-sind-empoert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/sierichstrasse-kitas-elternriesle-2000.jpg?resize=300%2C300&crop=449px%2C177px%2C1047px%2C1046px&webp=1" alt="Tempo 30 vor Kitas? SPD, CDU und FDP blocken – Grüne sind empört" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stefan Riesle (Grüne) mit Müttern von Kindern, die die Kitas in der Sierichstraße besuchen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Reiffert/Grüne Fraktion Nord</span></p><p><strong>Eltern in Winterhude sind in Sorge: Direkt vor zwei Kitas in der Sierichstraße rauschen die Autos mit 50 km/h und mehr vorbei. Gut 100 Kinder sind hier täglich unterwegs – und trotzdem haben SPD, CDU und FDP im Regionalausschuss einen Antrag der Grünen auf Tempo 30 abgelehnt. Die Folge: weiter Vollgas direkt vor den Kita-Türen.</strong></p><p>Die Grünen wollten erreichen, dass vor dem Montessori-Kinderhaus und der Kita Kinderhafen eine Tempo-30-Zone eingerichtet wird. Doch der Antrag scheiterte – nach monatelanger Hängepartie. Zweimal war das Thema im Regionalausschuss Eppendorf-Winterhude vertagt worden, nun gab es die endgültige Absage.</p><p>Grünen-Politiker Stefan Riesle übt scharfe Kritik: „Wer sogar eine bloße Prüfung von Tempo 30 vor Kitas ablehnt, nimmt bewusst in Kauf, dass Kinder gefährdet werden. (…) Dass SPD, CDU und FDP trotz dieser eindeutigen Faktenlage blockieren, ist verantwortungslos.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 14:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum muss immer erst jemand sterben?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/warum-muss-immer-erst-jemand-sterben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/537556124.jpg?resize=300%2C300&crop=2511px%2C2109px%2C2913px%2C2912px&webp=1" alt="Warum muss immer erst jemand sterben?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein zerstörtes Fahrrad liegt auf der Straße an der Unfallstelle nach einem tödlichen Fahrradunfall (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>„Lieber schleichen statt Leichen!“ – mit diesem Spruch protestierten vor 44 Jahren in Ottensen Anwohner für Tempo 30 auf der Holländischen Reihe. Über Jahre wurden hier Menschen an-, über- und totgefahren, doch die Politik ignorierte alle Vorstöße, den Verkehr auf der schmalen Durchgangsstraße zu entschärfen. Bis Marvin starb: Der Siebenjährige wurde von einem Opel getötet, sein Freund Malte schwer verletzt. Plötzlich ging alles ganz schnell – und erstmals galt auf einer Hamburger Hauptstraße Tempo 30.</strong></p><p>Wer aber dachte, ein Umdenken hätte eingesetzt, hatte sich getäuscht. Auf der Stresemannstraße musste 1991 erst die neunjährige Nicola von einem viel zu schnell fahrenden Laster totgefahren werden, bis der Senat nach wochenlangen Protesten Tempo 30 einführte.</p><p><strong>Lesen Sie auch:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zwei-tote-radfahrer-in-sieben-tagen-sie-wollte-nur-kurz-eis-einkaufen/">Zwei tote Radfahrer in sieben Tagen: „Sie wollte nur kurz Eis einkaufen“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 12:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefährliche Geschlechtskrankheit auf dem Vormarsch – vor allem in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-hoechststand-an-syphilis-infektionen-hamburg-spitzenreiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/sti-schnelltest-imago806491121-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=216px%2C227px%2C1480px%2C1480px&webp=1" alt="Gefährliche Geschlechtskrankheit auf dem Vormarsch – vor allem in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blutentnahme für einen Schnelltest auf sexuell übertragbare Krankheiten (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago/Joa Souza</span></p><p><strong>Die Krankheit wird durch Sex übertragen und kann lebensgefährlich werden: Syphilis. Seit Jahren nehmen die Zahlen zu. Im Jahr 2024 sind die Infektionen in Deutschland auf einen Höchststand gestiegen. Hamburg ist eine der Hochburgen.</strong></p><p>Wie das Robert-Koch-Institut (RKI) in seinem epidemiologischen Bulletin bekannt gab, hat die Zahl der Syphilis-Infektionen in Deutschland im vergangenen Jahr einen Höchststand erreicht. 2024 wurden dem Institut 9519 Syphilis-Fälle gemeldet. 2023 waren es demnach 9159 Fälle gewesen. Das entspricht einem Zuwachs von 3,9 Prozent! </p><p>Bei der Verteilung der Syphilis-Infektionen zeigen sich große regionale Differenzen. Die höchsten Inzidenzen wurden im vergangenen Jahr in Berlin (35,7 Fälle pro 100.000 Einwohner) und Hamburg (30,3 Fälle pro 100.000 Einwohner) registriert. Über dem bundesweiten Durchschnitt von 11,2 Fällen pro 100.000 Einwohner lag auch Bremen (14,0 Fälle pro 100.000 Einwohner). Die Inzidenzen der anderen Bundesländer lagen hingegen unter dem Schnitt, mit dem geringsten Wert in Brandenburg (4,5 pro 100.000 Einwohner). </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 11:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rot-Grün legt Rad-Zoff bei: Revolution an der Alster kann kommen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rad-revolution-an-der-alster-eimsbuettel-plant-eine-ganz-besondere-zone/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago262804808-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=622px%2C64px%2C1462px%2C1462px&webp=1" alt="Rot-Grün legt Rad-Zoff bei: Revolution an der Alster kann kommen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einer Fahrradzone haben Radfahrer Vorrang. Hier ein Beispiel aus Gelsenkirchen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><b>Betonte Harmonie: Jahrelang gab es in Eimsbüttel keine funktionierende Koalition, viel zu oft blockierten sich die Parteien bei der Suche nach Mehrheiten lieber gegenseitig. Schließlich rauften sich die Grünen und die SPD aber doch noch zusammen und präsentierten vor einer Woche ihren frisch gedruckten Koalitionsvertrag. In diesem versteckt sich ein Projekt, das noch vor drei Jahren für erbitterten Zoff zwischen Rot-Grün sorgte.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 10:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnen im Funkloch: Das soll sich jetzt ändern!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnen-im-funkloch-das-soll-sich-jetzt-aendern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/528732113-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=502px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Wohnen im Funkloch: Das soll sich jetzt ändern!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann telefoniert mit dem Smartphone in unmittelbarer Nähe eines Mobilfunkmasts. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE</span></p><p><strong>Für die Anwohner im Quartier</strong> <strong>Fischbeker Heidbrook oder im Quartier Sandbek ist es Alltag: drinnen oft gar kein Empfang, draußen meist nur ein schwaches LTE-Signal. 5G? Fehlanzeige. Jetzt will die Harburger SPD Druck machen. </strong></p><p>Die schlechte Funkabdeckung sei seit Jahren ein Ärgernis, klagen Anwohner. Das bestätigt auch die Mobilfunk-Monitoring-Karte der Bundesnetzagentur: Im 5G-Netz gibt es teils massive Lücken. Bürger hätten sich deshalb im Juli 2025 mit einer Beschwerde an den Senat gewandt, wie aus einer Anfrage der SPD hervorgeht.</p><p>Die Ursache für den schlechten Empfang ist leicht auszumachen. „Es liegt einfach nur daran, dass es zu wenige Sendeanlagen gibt und die Suche nach neuen Standorten schleppend stattfindet“, sagt Beate Pohlmann (SPD), Vorsitzende im Regionalausschuss Süderelbe.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dean ist erst 10 – und kämpft schon zum zweiten Mal gegen den Krebs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gofundme-dean-kaempft-gegen-den-krebs-spendenaufruf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/gofundme-dean.jpg?resize=300%2C300&crop=486px%2C0px%2C1321px%2C1320px&webp=1" alt="Dean ist erst 10 – und kämpft schon zum zweiten Mal gegen den Krebs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dean aus Wilhelmsburg ist erst zehn Jahre alt und kämpft schon zum zweiten Mal gegen den Krebs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: GoFundMe/Bearbeitung: MOPO</span></p><p><strong>Ein Junge aus Wilhelmsburg schien die schwere Erkrankung bereits überstanden zu haben. Doch jetzt ist der Krebs zurück und schlimmer als je zuvor, schreiben seine Tante und sein Onkel <a href="https://www.gofundme.com/f/hilfe-fur-dean-ein-kleiner-held-gegen-den-krebs">und bitten um Spenden für die Behandlung des Zehnjährigen</a> in einer Spezialklinik.</strong></p><p>Sophie und Sven haben eine wichtige Bitte: Ihr Neffe, der kleine Dean, braucht dringend Hilfe. Beziehungsweise seine Eltern. Der Zehnjährige aus Wilhelmsburg hat bereits eine Krebserkrankung überstanden. Doch nun ist die perfide Krankheit zurück, alles sei „noch schlimmer“ als beim ersten Mal.</p><p>Dean benötigt eine Behandlung in einer Spezialklinik in Münster, und die ist ohne Unterstützung von außen nicht zu meistern, schreiben Onkel und Tante in ihrem Spendenaufruf bei GoFundMe: „Jede Spende hilft, die Kosten für Miete, Medikamente und mehr zu decken.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV kontrolliert Zehntausende Fahrgäste – das Ergebnis überrascht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-pruefmarathon-ueberraschende-bilanz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/484947463-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C617px%2C1145px%2C1145px&webp=1" alt="HVV kontrolliert Zehntausende Fahrgäste – das Ergebnis überrascht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter kontrolliert die Fahrgäste in einer S-Bahn während eines „Prüfmarathons” (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Einen ganzen Tag lang hat der Hamburger Verkehrsverbund (HVV) am Donnerstag großflächig Fahrkarten kontrollieren lassen – und das sogar mit Ansage. Jetzt liegt die Bilanz vor. Das Ergebnis? Überraschend positiv.</strong></p><p>Mehr als 250 Kontrolleure von insgesamt acht Verkehrsunternehmen waren nach Angaben eines HVV-Sprechers seit den frühen Morgenstunden im gesamten Hamburger Nahverkehr unterwegs. In Bussen, Bahnen und an vielen Haltestellen führten sie systematische Ticket-Kontrollen durch – teilweise auch sogenannte Abgangskontrollen direkt an den Ausgängen.</p><p>Insgesamt wurden den Angaben zufolge 28.037 Fahrgäste kontrolliert. Das Ergebnis: 96,6 Prozent davon – also 27.088 Personen – hatten ein gültiges Ticket. Ein Wert, mit dem der HVV zufrieden sein dürfte. Trotzdem: Fast 1000 Fahrgäste waren ohne gültigen Fahrschein unterwegs.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 10:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>