<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auffahrunfall endet an Ampelmast – Fahrer verschwunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-kracht-gegen-ampel-fahrer-verschwunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/dsc07564-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=362px%2C474px%2C1236px%2C1236px&webp=1" alt="Auffahrunfall endet an Ampelmast – Fahrer verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unfall in Billstedt: Der Pkw wurde am Samstagmorgen bei einem Auffahrunfall mit Wucht gegen die Ampel geschoben, der Unfallfahrer rannte weg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNews TV</span></p><p><strong>Crash an der roten Ampel: Am Samstagmorgen krachte in Billstedt ein Pkw ungebremst in einen stehenden Pkw und schob ihn mit Wucht gegen einen Ampelmast – Fahrer und Beifahrer des Unfallwagens sind verschwunden und ließen den Fahrer des anderen Fahrzeugs verletzt zurück.</strong></p><p>Der Zusammenstoß ereignete sich gegen 9.20 Uhr auf der Bergedorfer Straße in Höhe der Anschlussstelle Billstedt Mitte, berichtet ein Polizeisprecher. Ein Pkw fuhr von hinten ungebremst in einen wartenden Wagen und schob ihn mit Wucht gegen die Ampel. Die Front des Wagens wurde von dem Apelmast eingedrückt, der Stoßdämpfer teilweise abgerissen. Der Ampelmast steht zwar noch, die Lichter hängen jedoch schief oder liegen zwischen Autoteilen am Boden.</p><p>Nach dem Crash verließen zwei Insassen das Verursacherfahrzeug und flohen zu Fuß. Den Fahrer des anderen Pkw lassen sie verletzt zurück. Er wird mit Rückenschmerzen in ein Krankenhaus gebracht. Die Polizei sucht noch nach den Tätern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Frost kommt der Frust: ADAC warnt vor Schlaglöchern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-dem-frost-kommt-der-frust-adac-warnt-vor-schlagloechern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/423327643-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=257px%2C151px%2C1311px%2C1312px&webp=1" alt="Nach dem Frost kommt der Frust: ADAC warnt vor Schlaglöchern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schlagloch auf einer Straße in der Hamburger Innenstadt (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Fahrrad- und Autofahrer in Hamburg und Niedersachsen müssen vorerst besonders aufmerksam sein: Der Frost hat tiefe Löcher in den Asphalt gesprengt und nun verstecken Wasser und Schneematsch die gefährlichen Straßenschäden.</strong></p><p>Durch das winterliche Wetter in Norddeutschland steigt die Zahl der Schlaglöcher auf den Straßen. Der ADAC rechnet zwar eine Woche nachdem der Wintersturm „Elli” für Verkehrschaos gesorgt hat, wieder mit einer entspannten Verkehrslage am Wochenende, trotzdem sollten Autofahrer vorsichtig sein. „Je kälter der Winter, desto mehr Straßenschäden”, erklärt ein Sprecher des ADAC.</p><p>Die Fahrbahnschäden können oft schlagartig auftreten und stellen ein erhebliches Sicherheitsrisiko für alle Verkehrsteilnehmer dar, warnt der ADAC Hansa. Schlaglöcher seien eine typische Folge des sogenannten Frost-Tau-Wechsels. Wasser dringe in bestehende Risse in Fahrbahnen und dehne sich beim Frieren aus. Wenn das Wasser dann wieder auftaut, verliere der Asphalt an Stabilität. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 10:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>