<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auslosung der Champions League:Bayern muss zum BVB-Albtraum</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-auslosung-im-liveticker-welchen-gegner-bekommen-die-bayern-69a153477c787f6a1cef07f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a153477c787f6a1cef07f5/830141db7f6b31aa0afd2a46a6ee5ca2,f8b65433?w=992" alt="Auslosung der Champions League:Bayern muss zum BVB-Albtraum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es gibt nicht das deutsche Duell! Die Bayern müssen im Achtelfinale der Champions League gegen BVB-Albtraum Atalanta Bergamo ran und gehen Leverkusen (gegen Arsenal) zunächst aus dem Weg. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sollten die Bayern das Achtelfinale gegen Atalanta überstehen, würde im Viertelfinale ein Hammer-Duell warten. Denn dann würden die Münchner auf Manchester City oder Real Madrid treffen. Heißt: Bei einem Bayern-Weiterkommen würde es entweder zum Wiedersehen mit ManCity-Trainer Pep Guardiola (2013 bis 2016 bei Bayern) oder gegen Champions-League-Rekordsieger Real Madrid kommen. Im Halbfinale könnten die Bayern dann auf PSG, Chelsea, Liverpool oder Galatasaray treffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiteres Highlight aus deutscher Sicht: Barcelona und Trainer Hansi Flick müssen gegen Nick Woltemade und Newcastle ran.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: Sollte Leverkusen das Hammer-Los Arsenal im Achtelfinale überstehen, würde in einem möglichen Viertelfinale Sporting Lissabon oder Überraschungsteam Bodo/Glimt warten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:38:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sattes Plus im Bundestag:Fast 500 Euro mehr Gehalt für jeden Abgeordneten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/diaeten-fast-500-euro-mehr-gehalt-fuer-jeden-abgeordneten-69a1744a7c787f6a1cef0b8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1744a7c787f6a1cef0b8b/409a62482b3c506bb205107709229fab,fd825c6f?w=992" alt="Sattes Plus im Bundestag:Fast 500 Euro mehr Gehalt für jeden Abgeordneten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Den 630 Bundestagsabgeordneten winkt turnusgemäß die nächste Gehaltserhöhung. Zum 1. Juli steigen die Diäten. Und jetzt ist auch klar, wie stark es nach oben geht: Das Plus beträgt 4,2 Prozent. Das entspricht einem Anstieg um 497 Euro im Monat!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Höhe ergibt sich aus den Zahlen des Statistischen Bundesamtes zur Lohnentwicklung. Nach den Regeln des Bundestags erhöhen sich die Diäten automatisch entsprechend der allgemeinen Lohnentwicklung (Nominallohnindex). Für die Abgeordneten bedeutet das: Ihre steuerpflichtigen Bezüge von bisher 11.833,47 Euro im Monat legen ab Jahresmitte auf rund 12.330 Euro zu. Sie liegen damit erstmals über 12.000 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist die dritte deutliche Diätenerhöhung seit 2022. Im Vorjahr waren die Abgeordnetenbezüge um 5,4 Prozent erhöht worden, 2023 sogar um sechs Prozent.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutsche Bahn und GDL einigen sich, Streiks sind für die nächsten Monate abgewendet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:38:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie verschwand 2023:Vermisste belgische Backpackerin ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tasmanien-vermisste-belgische-backpackerin-ist-tot-69a1430ed7d06da94a11bbfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1430ed7d06da94a11bbfd/c8d33456d396c2fb04d15328bb235860,db2f9b98?w=576" alt="Sie verschwand 2023:Vermisste belgische Backpackerin ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hobart (Tasmanien) – <!--]--><!--[--><b>Drei Jahre zwischen Hoffen und Bangen, nun herrscht traurige Gewissheit: Auf Tasmanien entdeckte menschliche Überreste stammen von der vermissten belgischen Touristin Céline Cremer. Die Polizei identifizierte die Knochen als die der damals 31-jährigen Backpackerin. Untersuchungen von Experten hätten überzeugende Hinweise geliefert, dass es sich um die Vermisste handele, sagte ein Polizeisprecher. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bestätigung unter anderem durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/dna-spuren/nachrichten-news-fotos-videos-19655480.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DNA-Tests <!--]--><!--]--></a><!--[-->und zahnmedizinische Gutachten bringe zwar großen Schmerz, aber auch Erleichterung, schrieb ihre Schwester in sozialen Netzwerken. Nun könne Céline „in Frieden ruhen“. Zugleich dankte sie allen Beteiligten für ihre unermüdliche Suche.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Céline Cremer verschwand im Juni 2023 bei einer Wanderung zu den beliebten Wasserfällen Philosopher Falls im abgelegenen Nordwesten Tasmaniens. Ihr Mietwagen war zwar am Ausgangspunkt des Wanderwegs entdeckt worden, von ihr selbst fehlte aber jede Spur.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kurz nach ihrem Verschwinden im Juni 2023 wurde Célines Auto auf einem Wanderparkplatz entdeckt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:38:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krah von China bestochen?:Ermittler sichern Unterlagen von AfD-Politiker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/maximilian-krah-ermittler-sichern-unterlagen-von-afd-politiker-69a16658d7d06da94a11beb3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a16658d7d06da94a11beb3/17f9ef8f44553f042994c0a181d39c11,20d2069e?w=576" alt="Krah von China bestochen?:Ermittler sichern Unterlagen von AfD-Politiker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Gestern hielt er seine erste Bundestagsrede, heute rückten seinetwegen – mal wieder – die Ermittler aus: Die Generalstaatsanwaltschaft Dresden sicherte heute Vormittag im Umfeld des AfD-Bundestagsabgeordneten Maximilian Krah (49) Unterlagen. Es geht noch immer um China-Spione und Peking-Kohle in seinem Umfeld. Und um den Verdacht, dass sich Krah von den China-Kommunisten schmieren ließ. Krah bestreitet das. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler suchen Belege für Zahlungen aus China an Krah oder sein Umfeld. Das Verfahren gegen Krah läuft seit dem 8. Mai 2025. Einer seiner ehemaligen Mitarbeiter aus dem EU-Parlament, wo Krah vorher saß, ist Ende September wegen China-Spionage verurteilt worden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dresden – Im Spionageprozess rund um den Ex-Mitarbeiter des damaligen Europaabgeordnete...</p><p><!--[--><!--[-->Staatsanwältin Sabine Wylegalla (46) von der Generalstaatsanwaltschaft Dresden zu BILD: „Beim Beschuldigten selbst wird nicht durchsucht. Es wird bei Dritten durchsucht, wo möglicherweise Beweismaterial vorhanden sein könnte. Die Personen sind keine Beschuldigten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:38:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte verrät:Ein Iran-Szenario macht Trump richtig Angst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/experte-verraet-ein-iran-szenario-macht-trump-richtig-angst-69a145cfd7d06da94a11bc28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a145cfd7d06da94a11bc28/d4cbf50aaaab702e7e1568b62ab6dfd1-square,d22f44e0?w=656" alt="Experte verrät:Ein Iran-Szenario macht Trump richtig Angst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump droht dem Iran mit einem Angriff – doch er zögert!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wird enthüllt, welches Szenario der amerikanische Präsident fürchtet. Und warum ein Militärschlag gegen die Mullahs für ihn nach hinten losgehen könnte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Risiken ein Angriff tatsächlich birgt und warum Trump so zögert, erfahren Sie jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:38:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preis-Knall!:Wo eine Tasse Filterkaffee über 10 Euro kostet</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/verbrauchertipps/kaffee-fuer-ueber-10-euro-in-diesen-staedten-wird-cappuccino-zum-luxus-69a14e867c787f6a1cef07b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a14e867c787f6a1cef07b6/45f2fc808f0cfa856ec9723041aa48ab,6a6cc986?w=320" alt="Preis-Knall!:Wo eine Tasse Filterkaffee über 10 Euro kostet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien – <!--]--><!--[--><b>8,70 Euro für einen Cappuccino an einer Autobahnraststätte in Österreich? Ein Café in Budapest verlangt sogar noch mehr. Die Preise für eine Tasse Kaffee liegen in Europa weit auseinander – von 1,20 Euro bis 11 Euro ist alles drin. Wo Kaffee in Europa richtig teuer ist und wo der Preis noch moderat ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Wien, wo Kaffeehäuser zum Kulturgut zählen, kosten Cappuccino und die traditionelle Wiener Melange vielerorts zwischen 5 und knapp 6 Euro. In manchen Edel-Kaffeehäusern zahlt man mehr als 7 Euro. Die Gäste reagieren: Kaffeehaus-Branchenvertreter Wolfgang Binder berichtet von gesunkenen Pro-Kopf-Umsätzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Kopenhagen kostet ein Cappuccino im Durchschnitt um die 6 Euro, in exklusiven Lagen auch 8 Euro. In der berühmten Konditorei La Glace gibt es nur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaffee/kaffee-genuss-aus-feinsten-bohnen-02-42319880.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Filterkaffee<!--]--><!--]--></a><!--[--> – zum stolzen Preis von etwa 10,50 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Umgerechnet gut 7 Euro für einen Cappuccino bezahlen Sie in der Schweiz. Für Zürich und Genf ist das keine Seltenheit. In Paris reichen die Preise von 2 Euro für einen einfachen Kaffee am Tresen bis über 5 Euro für einen Cappuccino im touristischen Zentrum der Metropole.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:38:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>All-in-One-Station im Test:Dieser Bügel-Alleskönner hat ordentlich Dampf!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tefal-all-in-one-dampfbuegelloesung-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a15efc4b8f567f12fcbfce/63f23a2e34a11c127553131d9d001fb0,8494a9f9?w=320" alt="All-in-One-Station im Test:Dieser Bügel-Alleskönner hat ordentlich Dampf!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:38:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>23-Jähriger zu Tode gehetzt:Vater von Killer verhöhnt im Gericht toten Miguel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/urteil-im-prozess-um-getoeteten-miguel-geschmacklose-provokation-im-gericht-69a075774b8f567f12fcb6cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a075774b8f567f12fcb6cc/726cbf8192d04994db0a58c00ced7244,2c7d363?w=992" alt="23-Jähriger zu Tode gehetzt:Vater von Killer verhöhnt im Gericht toten Miguel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Meiningen (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Zwei junge Männer (19, 20) und zwei Mädchen (16, 17) sollen den 23-jährigen Miguel A. zu Tode gehetzt haben. Am Donnerstag fiel das Urteil gegen das Quartett. Doch das rückte fast in den Hintergrund, als der Vater von einem der Haupttäter in einem geschmacklosen T-Shirt das Gericht betrat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Anfang Januar lief der Prozess gegen die vier Angeklagten. Aufgrund ihres jugendlichen Alters war die Öffentlichkeit ausgeschlossen. Der Vorwurf der Staatsanwaltschaft lautete Mord durch Unterlassen und Körperverletzung mit Todesfolge. Zur Urteilsverkündung am Donnerstag<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->im großen Saal A 0145 des Landgerichts Meiningen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) waren nur die Familien der Täter sowie die Opferfamilie zugelassen. Daher sorgte das T-Shirt bei den Verwandten des getöteten Miguel umso mehr für Fassungslosigkeit. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Opfer: Miguel A. aus Zella-Mehlis wurde in den Tod getrieben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Jage nicht, was du nicht töten kannst“, stand auf dem Kleidungsstück geschrieben. Im Kontext der Tat wirkte der Spruch besonders pietätlos: Die vier Jugendlichen sollen Miguel Ende Juni 2025 durch ein Wohngebiet in Zella-Mehlis gehetzt, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/leiche-in-thueringer-bach-wurde-miguel-23-ausgepeitscht-und-gejagt-685abcdb54413a513d77037d"><!-- --><!--[--><!--[-->mit einem Gürtel auf ihn eingeschlagen und mit Tierabwehrspray traktier<!--]--><!--]--></a><!--[-->t haben. Anschließend sollen sie ihn in einem Bachlauf liegen gelassen haben, nur mit einer Unterhose bekleidet. Polizisten, die nach Miguel suchten, verschwiegen sie seinen Aufenthaltsort. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/bewegender-abschied-traenen-und-blumen-nach-miguels-grausamen-tod-6872602cab79b0324142e1e3"><!-- --><!--[--><!--[-->Der 23-Jährige wurde erst zwei Tage nach seinem Tod<!--]--><!--]--></a><!--[--> vom Lebensgefährten seiner Tante Silvana B. (44) gefunden, nachdem die Familie nach ihm gesucht hatte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:38:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Team Nawalny enthüllt:Putin-Geliebte kassierte eine Milliarde aus Palastbau</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/team-nawalny-enthuellt-putin-geliebte-kassierte-milliarden-aus-palastbau-69a0568a7c787f6a1ceefd18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0568a7c787f6a1ceefd19/5d42801d4db25b2f51b58b5f01e6f385,be5d830b?w=576" alt="Team Nawalny enthüllt:Putin-Geliebte kassierte eine Milliarde aus Palastbau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Putins Protz-Palast in Gelendschik an der Schwarzmeerküste kostete rund 100 Milliarden Rubel (1,1 Milliarden Euro) – und war doch günstiger als gedacht! Wie das Team des ermordeten Oppositionellen Alexej Nawalny (†47) recherchiert hat, blieben nach der Fertigstellung rund 6,5 Milliarden Rubel (71,6 Millionen Euro) übrig, die direkt in den Taschen von Sportgymnastin Alina Kabajewa (42) gelandet sein sollen – Putins langjähriger Geliebter. Zuerst berichtete das russische Exil-Nachrichtenportal „Meduza“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast 20 Jahre sollen Planung und Bau des Mega-Projekts gedauert haben. Der Palast ist laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alexei-nawalny/alexej-nawalny-alle-infos-79556906.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nawalnys<!--]--><!--]--></a><!--[--> Team das größte private Bauprojekt weltweit. Rund 7000 Hektar – 39 Mal Monaco. Zum Anwesen gehören u.a. eine unterirdische Eishockeyanlage, ein Kino, ein Billardraum, zwei Restaurants und eine Bierhalle. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schon 2021 zeigte das Nawalny-Team Bilder des Mega-Bauprojekts in Gelendschik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Besonders kostspielig: eine unterirdische Eishockeyanlage auf dem Areal in Gelendschik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:38:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum er sich Zeit lassen will:Bayern-Gespräche mit Karl liegen auf Eis</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-warum-er-sich-zeit-lassen-will-gespraeche-mit-lennart-karl-liegen-auf-eis-69a1680b4b8f567f12fcc09f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1680b4b8f567f12fcc0a0/08ab1ad0ed1f193213ddf8f07513597b,84669df?w=576" alt="Warum er sich Zeit lassen will:Bayern-Gespräche mit Karl liegen auf Eis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Vertrag von Lennart Karl (18) beim FC Bayern hat sich aufgrund von Vertragsklauseln zuletzt um ein Jahr bis 2029 verlängert. Die Münchner wollen den Jungstar aufgrund seiner starken Leistungen in dieser Saison gerne frühzeitig sogar bis 2031 binden. Doch aktuell gibt es keine Gespräche.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt dahinter? Wie im BILD-Podcast „Bayern Insider“ berichtet wird, will sich die Karl-Seite nun nach der automatischen Verlängerung aufgrund von Einsätzen nun erstmal Zeit lassen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Michael Ballack (49) betreut mit seiner Berater-Firma Lucky 13 GmbH Lennart Karl <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Die Entwicklung bei Bayern wird von der Karl-Seite beobachtet, nachdem er seit der Rückkehr von Jamal Musiala (23) weniger Spielzeit bekommt. Karl ist weiter hochmotiviert. Das zeigt er bei seinem letzten Startelf-Einsatz in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen/startseite-werder-bremen-31074414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bremen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (3:0). Da war der inzwischen 18-Jährige mit 12,4 Kilometer der laufstärkste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Profi.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:38:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Mathematiker zum 73-Mio.-Eurojackpot:Mit 132 Euro ALLE Eurozahl-Kombis RICHTIG tippen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/eurojackpot-mit-132-euro-alle-eurozahl-kombis-richtig-tippen-68bece40d369372389a5e336</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bece40d369372389a5e336/56d95e881f6c536cf4406e426f8064bb,f866a2e?w=656" alt="Top-Mathematiker zum 73-Mio.-Eurojackpot:Mit 132 Euro ALLE Eurozahl-Kombis RICHTIG tippen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Freitag liegen stolze 73 Millionen im Topf, wer fängt da nicht an zu träumen? Doch die Wahrscheinlichkeit, den Eurojackpot zu knacken, liegt bei unvorstellbaren 1 zu 140 Millionen bei einem Tipp. Heißt: Ein Spieler müsste 140 Millionen verschiedene Tipps zu zwei Euro spielen, also 280 Millionen Euro ausgeben, um den Jackpot sicher zu gewinnen. Klar: Dabei würde auch der Gewinner mächtig miese machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem steht die Frage, wie viel Geld man einsetzen muss, um das Glück zumindest ein wenig mehr auf seine Seite zu ziehen. Wie hoch ist die Gewinnwahrscheinlichkeit, wenn man 10, 20 oder gar 100 Euro einsetzt? Und wie wahrscheinlich ist es, mit diesen Summen wenigstens einen Dreier oder Vierer zu landen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In BILD antwortet der Top-Mathematiker und Statistik-Professor Christian Hesse. Mit einem exklusiven Tipp, wie man mit dem Einsatz von 132 Euro immer die Eurozahlen richtig tippt – und die Gewinnchancen so enorm steigert. Was Sie wissen wollen, lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:38:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Zahlen:Über 3 Millionen Arbeitslose!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/arbeitsmarkt-in-der-krise-weiterhin-ueber-3-millionen-arbeitslose-69a150047c787f6a1cef07c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a150047c787f6a1cef07c2/1cad9ff5e281ca4f4ccffd8556868160,c6fdf42c?w=320" alt="Neue Zahlen:Über 3 Millionen Arbeitslose!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg — <!--]--><!--[--><b>Der deutsche Arbeitsmarkt steckt weiter fest in der Krise! Von der sonst üblichen Frühjahrsbelebung ist bisher keine Spur: Im Februar ist die Zahl der Arbeitslosen im Vergleich zum Vormonat Januar nur um 15.000 gesunken, lag somit bei 3,07 Millionen. Die Arbeitslosenquote ging damit um magere 0,1 Prozentpunkte zurück, landete bei 6,5 Prozent. Im Februar 2026 erreichte die Arbeitslosigkeit damit das höchste Februar-Niveau seit zwölf Jahren. Zum Vergleich: Im Februar 2025 waren es ganze 81.000 Arbeitslose weniger als 2026.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das ist nicht alles: Bereits im Januar wurde mit 3,085 Millionen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeitslos/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19310388.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Arbeitslosen<!--]--><!--]--></a><!--[--> der höchste Januar-Wert seit 2014 erreicht. Statt einer spürbaren Trendwende nun lediglich der Mini-Rückgang. Die Chefin der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesagentur-fuer-arbeit/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19347866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesagentur für Arbeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> (BA), Andrea Nahles (55, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->), konstatiert bei der Pressekonferenz in Nürnberg: „Auch zum Ende der Winterpause kommt der Arbeitsmarkt nicht in Schwung. Die Arbeitslosigkeit verändert sich kaum und bleibt über 3 Millionen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Normalerweise sorgt das Ende des Winters für neue Einstellungen, besonders am Bau oder in der Gastronomie. Nicht so in diesem Jahr. Die Unterbeschäftigung liegt bei 3,724 Millionen Menschen – kaum niedriger als vor einem Jahr. Gleichzeitig bleibt die Nachfrage nach Arbeitskräften verhalten: 638.000 Stellen sind gemeldet, nahezu unverändert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch bei den Sozialleistungen zeigt sich die Belastung: 1,111 Millionen Menschen beziehen Arbeitslosengeld, 76.000 mehr als vor einem Jahr. 3,822 Millionen erwerbsfähige Personen sind auf Bürgergeld angewiesen. Immerhin: Gegenüber Februar 2025 ist das ein Rückgang um 149.000 Menschen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:38:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das schönste Geheimnis“:Baby-Überraschung bei DJ David Guetta</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/baby-ueberraschung-bei-david-guetta-willkommen-auf-der-welt-skyler-69a12eb94b8f567f12fcbc9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a12eb94b8f567f12fcbc9a/ff10a2297339bb2eebde94566e89c95d,28b4a42a?w=320" alt="„Das schönste Geheimnis“:Baby-Überraschung bei DJ David Guetta" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami (USA) – <!--]--><!--[--><b>Diese Schwangerschaft hielten sie geheim: DJ-Superstar David Guetta (58) ist erneut Vater geworden. Gemeinsam mit seiner langjährigen Partnerin Jessica Ledon (33) verkündete er die schöne Nachricht jetzt mit süßen Bildern auf Instagram. Dazu schrieben die beiden: „Willkommen auf der Welt, Skyler. Das schönste Geheimnis, das wir je bewahrt haben.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Skyler ist das zweite gemeinsame Kind von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/david-guetta/filme-news-fotos-videos-19834488.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->David Guetta <!--]--><!--]--></a><!--[-->und Ledon. Der erste Sohn des Paares, Cyan, kam 2024 zur Welt. Aus der Beziehung mit Ex-Frau Cathy (58) stammen Guettas Sohn Tim Elvis (22) und Tochter Angie (18).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Normalerweise halten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/unterhaltung/leute/leute/robin-schulz-david-guetta-co-das-verdienen-star-djs-mit-nur-einem-auftritt-76231872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Star-DJ<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine Freundin ihr Privatleben aus der Öffentlichkeit heraus. Umso besonderer sind die Bilder, die sie jetzt teilen: liebevolle Momente kurz nach der Geburt, ein Babybauch-Shooting und eine fröhliche Baby-Party. Die Aufnahmen zeigen: Der weltberühmte DJ ist ein Mann, der seine Familie über alles stellt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->David Guetta und Jessica Ledon Silvester. Vor zwei Monaten feierte das Model noch mit Babybauch ins neue Jahr, inzwischen ist sie Zweifach-Mama<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:38:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>