<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Deutschland im WM-Finale:HANDBALL-HELDINNEN!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-wm-deutsche-frauen-siegen-sich-gegen-frankreich-ins-finale-693c477e35d03c76a695e25a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c477e35d03c76a695e25b/20c74aeca7a534309a49d6a28f508781,ae61bbc9?w=992" alt="Deutschland im WM-Finale:HANDBALL-HELDINNEN!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Frauen sind der absolute Wahnsinn!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche Frauen-Nationalmannschaft steht tatsächlich im Endspiel der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Handball-WM!<!--]--><!--]--></a><!--[--> Im Halbfinale in Rotterdam schlägt die Truppe des Deutschen Handball-Bunds (DHB) den amtierenden Weltmeister Frankreich mit 29:23.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur mal so zur Einordnung: Es ist das erste WM-Finale seit 1993! Die erste Medaille seit 2007! Der erste Sieg in einem Pflichtspiel gegen die Weltklasse-Französinnen seit 20 Jahren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>HANDBALL-HELDINNEN! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:22:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Demokraten veröffentlichen 19 Aufnahmen:Neue Epstein-Fotos mit Trump aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jeffrey-epstein-neue-fotos-mit-trump-aufgetaucht-auch-gates-und-clinton-zu-sehen-693c3de2840050c476911529</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c3de2840050c47691152a/09212f0ff44149ebf1716abd1b518a2f,14178a5a?w=992" alt="US-Demokraten veröffentlichen 19 Aufnahmen:Neue Epstein-Fotos mit Trump aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die US-Demokraten haben 19 intime Fotos aus dem Nachlass des verstorbenen Sexualstraftäters Jeffrey Epstein veröffentlicht – und damit neue politische Turbulenzen ausgelöst. Die Bilder stammen aus einer Sammlung von rund 95.000 Fotos, die dem Untersuchungskomitee übergeben wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei handelt es sich ausdrücklich nicht um die Epstein-Files, zu deren Veröffentlichung das Justizministerium zeitnah verpflichtet ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die veröffentlichten Aufnahmen zeigen auch Sexspielzeuge. Wo und wann sie entstanden sind, ist unbekannt. Die Fotos belasten laut Ausschuss keine der abgebildeten Personen in Epsteins Verbrechen. Warum die Demokraten ausgerechnet diese 19 Bilder auswählten, bleibt offen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">US-Justizministerium veröffentlicht Epsteins Flugprotokolle, Clinton flog 26-mal mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:22:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 90 Jahren:Schauspieler Rolf Becker in Hamburg gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/mit-90-jahren-schauspieler-rolf-becker-in-hamburg-gestorben-693c676f72c5279acd482270</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c676f72c5279acd482271/409c5ba463ebd0bbc971c0440d0b9e14,1ecf30d4?w=576" alt="Mit 90 Jahren:Schauspieler Rolf Becker in Hamburg gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Der Schauspieler Rolf Becker („In aller Freundschaft“) ist tot. Der Wahlhamburger, Vater der Schauspieler Meret und Ben Becker, starb am Freitag im Alter von 90 Jahren in Hamburg, wie St.-Pauli-Pastor Sieghard Wilm der dpa bestätigte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst hatte der Norddeutsche Rundfunk (NDR) berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 2006 stand Becker für die ARD-Serie „In aller Freundschaft“ vor der Kamera. Als Cafeteria-Betreiber Otto war er einer der absoluten Fan-Lieblinge. Im Jahr 2022 stand er sogar zum ersten Mal mit seinem Sohn Ben Becker (60) vor der Kamera. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:22:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahnbrechender Moment:Warum König Charles jetzt über seinen Krebs spricht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/koenig-charles-enthuellt-krebserkrankung-einblicke-im-tv-693c38c3a2b27337507da1a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c38c3a2b27337507da1a7/c976d449031d0faa74831bf56152379b,c9b37fbc?w=576" alt="Bahnbrechender Moment:Warum König Charles jetzt über seinen Krebs spricht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Heute Abend wird sich König Charles im britischen Fernsehen an sein Volk wenden. Das Thema der vorab aufgenommenen Botschaft: seine Krebserkrankung! Ein bahnbrechender Moment am Ende eines turbulenten Jahres für die Royals.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der  bricht mit der Tradition, bis zum Weihnachtstag zu warten, um eine offizielle Rede zu halten. Er wird einen offenen Einblick in seinen Gesundheitszustand und seine Krebsbehandlung als Teil einer Kampagne geben, um mehr Männer für die Notwendigkeit von Vorsorgeuntersuchungen zu sensibilisieren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Charles und Camilla gut gelaunt am 3.12. in Windsor<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ton wird durchaus optimistisch sein: Es soll eine Geschichte seiner „Genesung“ als Patient werden, nachdem bei ihm Ende 2024 eine nicht näher bezeichnete Krebserkrankung diagnostiziert wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:22:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt im Livestream:Hier WM-Boxen mit Pulev gucken!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/pulev-am-freitag-ab-18-uhr-bei-bild-hier-anmelden-und-wm-boxen-live-gucken-6936dba19fdbd0e9faaa515a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936dba19fdbd0e9faaa515b/06de85ba8f3cdb19a1d39d8c6295eea4,3fe991f3?w=992" alt="Jetzt im Livestream:Hier WM-Boxen mit Pulev gucken!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist angerichtet!</b><!--]--><!--[--> Freitag steigt der Kampf um die Schwergewichts-Krone der WBA zwischen Kubrat Pulev (44/Bulgarien) und Murat Gassiev (32/Russland). Pulev-Coach ist Kult-Trainer Ulli Wegner, der mit 83 ein Ring-Comeback feiert. <!--]--><!--[--><b>Mit BILDplus sind Sie live dabei - Vorkämpfe ab 18 Uhr, der Pulev-Showdown ab 21 Uhr MESZ. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Kämpfe von BILD.de:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->- IBO-WM Weltergewicht: Mbenge Tulani (Südafrika) - Vadim Musajev (Russland) ab ca. 18.10 Uhr MESZ<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->- WBA-Ausscheidungskampf um WM im Superleichtgewicht: Ruben Nestor Neri Munoz (Argentinien)  - Khariton Agrba (Russland)- IBA Pro-WM im Bantamgewicht: Shakhobidin Zoirov (Usbekistan) - Yoel Finol (Venezuela)<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:22:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Schäden bei Sprengung in Hanau:Darum ging die Bombenentschärfung schief</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hanau-entschaerfer-irrten-sich-bei-der-bomben-fuellung-693c16bb35d03c76a695de48</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c16bb35d03c76a695de49/6ec3d8cb3f801d2b0b7b15b6700543ae,cb95839d?w=576" alt="Große Schäden bei Sprengung in Hanau:Darum ging die Bombenentschärfung schief" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hanau (Hessen) – Das konnte niemand ahnen. <!--]--><!--[--><b>Eine deutsche 250‑Kilo-Bombe aus dem Zweiten Weltkrieg wurde am Donnerstag in Hanau gesprengt. Die Experten gingen von einer Phosphorbombe aus, aber sie war stattdessen randvoll mit Sprengstoff.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz umfangreicher Schutzmaßnahmen, wie einem Schutzwall aus 15 mit Wasser gefüllten Seecontainern, gingen zahlreiche Fenster zu Bruch, wurden Dächer beschädigt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bei der Sprengung einer Weltkriegsbombe in Hanau wurden Wohnungen beschädigt.</p><p class="teaser__text">BILD war in einer der betroffenen Wohnungen nach der Bombensprengung in Haunau.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:22:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassismus-Vorwürfe ausgelöst:Miss Finnland verliert Krone wegen dummen Witzes</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/finnland-miss-verliert-krone-wegen-augen-geste-693becaf35d03c76a695d9b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693becaf35d03c76a695d9b1/c9aa8a222c595941fb64f316e6d23774,ceee6ff6?w=576" alt="Rassismus-Vorwürfe ausgelöst:Miss Finnland verliert Krone wegen dummen Witzes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Helsinki – <!--]--><!--[--><b>Ein dummer Witz kostet Sarah Dzafce den Titel. Die Krone der amtierenden Miss Finnland ist weg – weil ihr Rassismus vorgeworfen wird. Das verkündeten Veranstalter auf einer Pressekonferenz am Donnerstag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Statement entschuldigten sich die Organisatoren: Rassismus und diskriminierendes Verhalten seien inakzeptabel. „Die Miss-Finnland-Organisation wird von den Werten Respekt, Gleichheit, Verantwortung und Menschenwürde geleitet. Diese Grundsätze sind nicht verhandelbar.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dzafce hatte die Krone erst im September dieses Jahres erhalten. Doch dann tauchte ein Foto in den sozialen Medien auf, das für einen Shitstorm sorgte. Das Bild zeigt die Finnin, wie sie ihre Augen mit den Fingern verzieht. Dazu schrieb sie laut dem Sender „Yle“ einen Text, der so viel bedeutet wie „mit einem Chinesen essen gehen“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto sorgte für die heftige Kritik an der Schönheitskönigin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:22:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir haben sie verkostet:Diese drei Rotweine empfiehlt Italiens Star-Kritiker!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/luca-maroni-weine-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c55ab66bea5b015492db8/cd7e9cb3d7e0581b2abe49203a39058f,16ed5ff4?w=656" alt="Wir haben sie verkostet:Diese drei Rotweine empfiehlt Italiens Star-Kritiker!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:22:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsturzgefahr in Wuppertal:Risse im Haus! Alle Bewohner mussten sofort raus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/grosseinsatz-in-wuppertal-risse-im-haus-alle-bewohner-mussten-raus-693c202635d03c76a695df3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c202635d03c76a695df3a/3646f98c2688f1d44faa20a135dd8f18,f2bb0daa?w=320" alt="Einsturzgefahr in Wuppertal:Risse im Haus! Alle Bewohner mussten sofort raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wuppertal – <!--]--><!--[--><b>Dramatischer Großeinsatz am Königshöher Weg im Wuppertaler Stadtteil Elberfeld! Ein zweistöckiges Mehrfamilienhaus musste komplett geräumt werden. Der Grund: Der Boden unter dem Gebäude sackt ab, Löcher und Hohlräume tun sich auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einige Mitarbeiter der Wuppertaler Stadtwerke (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->), die ihre Büros im Nebengebäude haben, hatten die langen Risse an der Rückseite der Außenfassade zufällig am Freitagmittag bemerkt. Sofort alarmierten sie die Feuerwehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schnell wurden vier Bewohner evakuiert und in Sicherheit gebracht. Die Rettungskräfte halten das Gebäude für akut einsturzgefährdet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ein Geologe vermutet eine Unterspülung durch einen Leitungsschaden“, sagte eine Sprecherin der Stadtverwaltung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:22:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Expertin prüft Deals:Advents-Run auf diesen Männer-Duft zum Tiefpreis!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/die-besten-beauty-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c47e6f679420e000b2d8b/91428e6ee0b402c67e453da2d5a20b1a,ecf77e46?w=320" alt="BILD-Expertin prüft Deals:Advents-Run auf diesen Männer-Duft zum Tiefpreis!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:22:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über 100 CSU-Delegierte stimmen gegen ihn:Wahl-Watschen für Söder</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wahl-klatsche-fuer-den-bayern-regenten-mehr-als-100-csu-delegierte-stimmen-gegen-soeder-693c3af4840050c4769114c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c3af4840050c4769114c5/5fafd1fb1fd8c70351b7c2ed0073ef03,27c670af?w=992" alt="Über 100 CSU-Delegierte stimmen gegen ihn:Wahl-Watschen für Söder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Das ist kein Ergebnis, mit dem Markus Söder zuversichtlich in die Zukunft blicken kann. Mit 83,6 Prozent wählt ihn der CSU-Parteitag in München zum Vorsitzenden für weitere zwei Jahre. Das ist Söders schlechtestes Ergebnis seit seiner ersten Wahl im Jahr 2019.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Söder fordert ESC-Boykott Deutschlands als Antwort auf den Hass gegen Israel.</p><p><!--[--><!--[-->Innenminister Joachim Herrmann (68) verkündete in der Halle C6 der Messe München um 18.28 Uhr das Ergebnis der Vorstandswahl: „Auf Dr. Markus Söder entfielen 531 Stimmen. Gegenstimmen gab es 104.“ Aufgeschrecktes Gemurmel im Saal. Kaum Beifall. Söder trocken: „Ich nehme die Wahl an und danke für das Vertrauen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorher hatte er versucht, die Delegierten mit einer dramatischen Rede auf die Wahl einzuschwören. Markus Söder (58) spricht über Hass-Botschaften, SPD-Schelten – und einen deutschen ESC-Boykott!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:22:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umsatz eingebrochen:Immer mehr Hotels und Lokale an der Ostsee dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ostsee/umsatz-eingebrochen-immer-mehr-hotels-und-lokale-an-der-ostsee-dicht-6932b3e511f914c89b853aa9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932b3e511f914c89b853aaa/3ce3bec15be9b0940a783dbfd1536e2f,84446514?w=576" alt="Umsatz eingebrochen:Immer mehr Hotels und Lokale an der Ostsee dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stralsund – <!--]--><!--[--><b>Immer mehr Betriebe an der Ostsee machen dicht. Hotels und Restaurants geben auf – und keiner weiß, wie viele noch folgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einer der Gründe für die Betriebsschließungen ist, dass die Umsätze stark eingebrochen sind. Lars Schwarz, Präsident des Deutschen Hotel- und Gaststättenverbands Mecklenburg-Vorpommern, zu BILD: „Im Vergleich zu 2019, also vor Corona, brachen die Umsätze im ersten Halbjahr 2025 um 17,4 Prozent ein. Mieten oder Lebensmittel – alles ist teurer geworden. Wenn die Menschen weniger Geld haben, sparen sie beim Urlaub oder beim Essengehen.“ Das spüren besonders die Gastro-Betriebe an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Geschlossen in Stralsund: das traditionsreiche Hotel „Scheelehof“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Stralsund geriet der traditionsreiche „Scheelehof“ in finanzielle Schieflage – musste dichtmachen. Auf der Ostseeinsel Usedom traf es u. a. das Hotel „Usedom Palace“ in Zinnowitz. Nach 125 Jahren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/hotel-an-der-ostsee-nach-125-jahren-fuer-immer-geschlossen-692abc50083002b549fa6cc5"><!-- --><!--[--><!--[-->hat das 5-Sterne-Hotel für immer geschlossen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Oft sind Familienbetriebe betroffen, die es schon jahrzehntelang gab“, so Lars Schwarz zu BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:22:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bitter, aber notwendig“:Vogelgrippe! Zoo Leipzig muss alle Pelikane töten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/vogelgrippe-zoo-leipzig-muss-alle-pelikane-toeten-693c0f25f679420e000b28e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c0f25f679420e000b28e8/d11b12912cb333e86a433d67f809f7e5,b57af880?w=576" alt="„Bitter, aber notwendig“:Vogelgrippe! Zoo Leipzig muss alle Pelikane töten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Wegen eines Ausbruchs der Vogelgrippe sind im Leipziger Zoo alle Pelikane getötet worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst sei ein Krauskopfpelikan an dem Virus gestorben, teilte der Zoo am Freitag in der sächsischen Stadt mit. Ein weiteres Tier sei zudem erkrankt. Daraufhin habe das Veterinäramt zum Schutz des übrigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/leipzig/zoo-leipzig-wegen-vogelgrippe-verdacht-mehrere-gehege-geschlossen-693444a99a8dfe01d71ade61"><!-- --><!--[--><!--[-->Vogelbestands im Zoo<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Tötung der verbliebenen sieben Pelikane angeordnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Schritt solle eine Weiterverbreitung des Virus ausgeschlossen werden, hieß es. Nach Angaben des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/zoo-alle-infos-und-news-D1jAVGvg42RSzgplG6ni"><!-- --><!--[--><!--[-->Zoos<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren zur Wochenmitte noch 350 Tiere negativ auf die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/news/news-nachrichten-fotos-videos-30252360.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vogelgrippe<!--]--><!--]--></a><!--[--> getestet worden. „Die Entwicklung binnen Wochenfrist zeigt, wie tückisch und gefährlich dieses Virus ist“, erklärte Zoodirektor Jörg Junhold.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Verlust der Pelikane ist bitter, aber notwendig. Wir werden weiterhin alles tun, um unseren Bestand und den Zoo zu schützen“, so der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/leipzig/leipzig-regional/startseite-16675698.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leipziger<!--]--><!--]--></a><!--[--> Zoodirektor. Die Tierschutzorganisation Peta teilte am Freitag mit: „Wir fordern den Zoo auf, keine neuen Vögel anzuschaffen, sondern die Haltung zu beenden.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:22:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>