<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Barkays Team spionierte Hensel mit Wissen der Blocks aus: „Christina war informiert“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/liveticker-block-prozess-geht-weiter-david-barkay-christina-block/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/571528613-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C59px%2C1670px%2C1671px&webp=1" alt="Barkays Team spionierte Hensel mit Wissen der Blocks aus: „Christina war informiert“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block (r.) steht im Gerichtssaal neben ihrem Anwalt Ingo Bott (M). Im Hintergrund ist ihr Lebensgefährte Gerhard Delling zu sehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Pool-dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Der Block-Prozess wird fortgesetzt: Erneut wird der Kronzeuge David Barkay befragt, der nach eigenen Angaben die Kinder mit seinem Team von Dänemark nach Deutschland geholt hat. Er widerspricht Christina Blocks Darstellung, wonach diese Tat ohne ihr Wissen erfolgt sei. Heute wird das Fragerecht an die Nebenklage und die Verteidigung weitergegeben – und besonders Block-Verteidiger Ingo Bott wird alles daran setzen, die Glaubwürdigkeit des Israelis zu erschüttern. Wir berichten live aus dem Gerichtssaal:</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Barkays%20Team%20spionierte%20Hensel%20mit%20Wissen%20der%20Blocks%20aus:%20%E2%80%9EChristina%20war%20informiert%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/liveticker-block-prozess-geht-weiter-david-barkay-christina-block/%0A%0ADatum:%2006.02.2026,%2010:30%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 10:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampf um Kopfsteinpflaster: Anwohner gründen Initiative – „Historisch wertvoll“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kampf-um-kopfsteinpflaster-anwohner-gruenden-buergerinitiative/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260122-121557-532-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1165px%2C514px%2C929px%2C928px&webp=1" alt="Kampf um Kopfsteinpflaster: Anwohner gründen Initiative – „Historisch wertvoll“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Tresckowstraße laufen die Arbeiten am Fernwärmenetz. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>In der Tresckowstraße in Eimsbüttel rumort es weiter: Mehr und mehr Anwohner unterschreiben die Online-Petition zum Erhalt des historischen Kopfsteinpflasters, das im Zuge von Bauarbeiten entfernt und nicht zurückkehren soll. Jetzt hat sich sogar eine Bürgerinitiative gegründet.</strong></p><p>Schon mehr als 1100 Menschen haben die <a href="https://www.openpetition.de/petition/online/erhalt-der-pflasterung-in-der-tresckowstrasse-eimsbuettel">Petition „Erhalt der Pflasterung in der Tresckowstraße Eimsbüttel!“</a> unterschrieben, die sich an das Bezirksamt Eimsbüttel richtet.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/strasse-wird-asphaltiert-anwohner-laufen-sturm-gegen-entfernung-des-kopfsteinpflasters/">Dieses hatte entschieden, dass die alten Holpersteine nach Abschluss der Arbeiten am Fernwärmenetz nicht wieder zurückkehren werden</a> und die Straße asphaltiert wird. Grund: der schlechte Zustand der Straßenoberfläche, Konflikte zwischen Radfahrern und Fußgängern sowie zu hohe Kosten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 07:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kiezmenschen“: Kult-Koberer steigt bei Podcast mit ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kiezmenschen-kult-koberer-steigt-bei-podcast-mit-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260124-roeer-7000-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=557px%2C461px%2C1248px%2C1247px&webp=1" alt="„Kiezmenschen“: Kult-Koberer steigt bei Podcast mit ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Podcast-Team: Kult-Koberer Fabian Zahrt mit MOPO-Redakteurin Wiebke Bromberg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p id="h-protzende-kerle-starke-frauen-bunte-vogel-urgesteine-anwohner-gastronomen-kulturschaffende-sozial-engagierte-seit-mehr-als-funfeinhalb-jahren-zeigt-die-mopo-menschen-die-st-pauli-ausmachen-nach-mehr-als-140-folgen-hat-die-erfolgsserie-kiezmenschen-jetzt-zuwachs-bekommen-von-kiez-kenner-und-kult-koberer-fabian-zahrt-52"><strong>Protzende Kerle, starke Frauen, bunte Vögel, Urgesteine, Anwohner, Gastronomen, Kulturschaffende, sozial Engagierte – seit mehr als fünfeinhalb Jahren zeigt die MOPO Menschen, die St. Pauli ausmachen. Nach mehr als 140 Folgen hat die Erfolgsserie „Kiezmenschen“ jetzt Zuwachs bekommen – von Kiez-Kenner und Kult-Koberer Fabian Zahrt (52).</strong></p><p>Bereits seit knapp 35 Jahren ist der „zahrte Fabian“ auf dem Kiez unterwegs. Schon mit 18 Jahren arbeitete er neben seiner Lehre zum Seegüterkontrolleur abends als Türsteher. Jedoch verließ er den Kiez kurzzeitig – nachdem Ende der 90er Jahre ein Kollege bei einer Schlägerei getötet wurde.</p><p>2008 stieg er wieder ein. Eigentlich nur als Urlaubsvertretung für den Koberer des „Safari“. Doch als dieser im Urlaub starb, blieb Fabian. Erst bei dem Live-Sex-Club, später bei Olivia Jones. Seit mittlerweile rund 15 Jahren zeigt er bei seinen Kult-Kieztouren Besuchern St. Pauli.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Druck ausgeübt“: Jetzt steht auch Eugen Block zunehmend im Fokus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/druck-ausgeuebt-jetzt-steht-auch-eugen-block-zunehmend-im-fokus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/neujahrsempfang-der-block-gruppe-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=318px%2C322px%2C1446px%2C1446px&webp=1" alt="„Druck ausgeübt“: Jetzt steht auch Eugen Block zunehmend im Fokus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eugen Block beim Neujahrsempfang seiner Firmengruppe am 5. Januar 2026.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><b>Bisher kommentiert Eugen Block den Prozess um die Entführung seiner Enkelkinder nur vom Rande aus, belehrt die Hamburger Justiz über seine Sicht der Dinge, verfasst Dienstaufsichtsbeschwerden gegen die Vorsitzende Richterin. Die Staatsanwaltschaft hat seine Tochter und seinen engsten Vertrauten angeklagt, nicht aber den streitbaren „Patriarchen“ selbst. Warum eigentlich? Neue Aussagen der israelischen Kronzeugen weisen nun auf Eugen Block als treibende Kraft im Hintergrund –was das für die auf Eis liegenden Ermittlungen gegen den betagten „Block House“-Chef bedeutet.</b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So soll das Elterngeld in Hamburg bald schneller fließen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-soll-das-elterngeld-in-hamburg-bald-schneller-fliessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/221366117-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="So soll das Elterngeld in Hamburg bald schneller fließen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Manche Familien müssten monatelang auf das Elterngeld warten (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa-tmn | Christin Klose</span></p><p><b>Junge Familien in Hamburg müssen teilweise monatelang aufs Elterngeld warten. Denn nicht nur für das Ausfüllen des 34-seitigen Antrags geht viel Zeit drauf, auch die Bearbeitung in den Ämtern ist komplex. Zum Teil müssen Daten noch händisch übertragen werden. Jetzt wollen die rot-grünen Regierungsfraktionen dafür sorgen, dass Mütter und Väter das Elterngeld schneller und unkoplizierter bekommen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier gibt's nichts, was Sie brauchen: Trotzdem neue Filiale im Schanzenviertel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sostrene-grene-oeffnet-neue-filiale-im-schanzenviertel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/opening-argyll-st-london-march-2025-11-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=458px%2C596px%2C1111px%2C1111px&webp=1" alt="Hier gibt's nichts, was Sie brauchen: Trotzdem neue Filiale im Schanzenviertel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im März 2025 wurde die Eröffnung einer „Søstrene Grene”-Filiale in London mit rotem Teppich und Live-Klassikmusik gefeiert – so könnte auch die Eröffnung der neuen Filiale im Schanzenviertel aussehen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Søstrene Grene</span></p><p><strong>„Søstrene Grene” kommt ins Schanzenviertel: Im Frühjahr 2026 feiert die neue Filiale mit rotem Teppich und Live-Klassikmusik ihre Eröffnung.</strong></p><p>Das neue Geschäft am Schulterblatt erstreckt sich über 199 Quadratmeter und orientiert sich an der Struktur einer Stadt: Breite Wege wirken wie Boulevards, schmale Gassen erinnern an verwinkelte Straßen. Hohe Regale ragen wie Wolkenkratzer empor, niedrigere wie Stadthäuser. Dazwischen liegen große Plätze.</p><p>Der Group-CEO Mikkel Grene beschreibt das Konzept als „kleine Auszeit vom oft hektischen Alltag” und ein „Erlebnis, das in Erinnerung bleibt”. Das Sortiment der dänischen Einzelhandelskette reicht von Wohnaccessoires und kleinen Möbeln über Bastel- und Hobbyartikel, Spielwaren, Küchenutensilien und Schreibwaren bis hin zu vielen kleinen Alltagsgegenständen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teenager ballert mit Softair-Waffen rum – und hat jetzt richtig Ärger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einschussloecher-in-barmbek-sued-die-polizei-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/317309804-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=432px%2C368px%2C1335px%2C1335px&webp=1" alt="Teenager ballert mit Softair-Waffen rum – und hat jetzt richtig Ärger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeiwagen auf Einsatzfahrt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Zu einem Einsatz der Polizei kam es am frühen Donnerstagabend in Barmbek-Süd. An einem Wohnhaus wurden Einschusslöcher festgestellt. Ein Verdächtiger wurde schnell ausgemacht.</strong></p><p>Gegen 18 Uhr rückten mehrere Mannschaftswagen der Polizei zur Osterbekstraße Ecke Käthnerort aus. Zuvor waren am Küchenfenster eines Wohnhauses Einschusslöcher entdeckt worden, wie es vom Lagedienst der Polizei hieß.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-will-ihren-hund-aus-der-alster-retten-und-bricht-selbst-ein/">Frau will ihren Hund aus der Alster retten – und bricht selbst ein</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 06:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das war lebensgefährlich: Zwei Eis-Einsätze an der Alster innerhalb weniger Stunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-will-ihren-hund-aus-der-alster-retten-und-bricht-selbst-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/nonstopnews-1476523-48265.jpg?resize=300%2C300&crop=657px%2C322px%2C758px%2C758px&webp=1" alt="Das war lebensgefährlich: Zwei Eis-Einsätze an der Alster innerhalb weniger Stunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mithilfe eines Überlebensanzugs konnten die Einsatzkräfte die Frau aus der Alster retten. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>Zwei Hunde brechen ins dünne Eis ein, ihre Halterin will sie retten – und gerät selbst in Gefahr. Nur Stunden später bezahlt ein Mann seine Neugier beinahe mit dem Leben.</strong></p><p>Am Donnerstagnachmittag war eine Frau mit ihren Hunden am Oberlauf der Alster in Ohlsdorf unterwegs: Die Tiere liefen auf Höhe der Straße Am Hasenberge auf das Eis und brachen ein. Die Frau wollte ihre Hunde retten und geriet nun ebenfalls in Not.</p><p>Die alarmierte Feuerwehr konnte einen der Hunde und die Halterin mit einer Leiter aus dem Wasser retten, der zweite Hund blieb verschwunden. Die Frau kam mit einer Unterkühlung ins Krankenhaus, Lebensgefahr besteht nach Angaben der Feuerwehr nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 08:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tipps-noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Optische Illusionen und Perspektivwechsel zum Durchlaufen in der Marktplatz Galerie.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://marktplatzgalerie.de/news/">Marktplatz Galerie Bramfeld</a>, Bramfelder Chaussee 230 – 10:00–19:00<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Eine 3D-Show über die Entstehung des Universums – empfohlen ab 10 Jahren.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.planetarium-hamburg.de/de/veranstaltungen-tickets/details/wir-sind-sterne-3d">Planetarium Hamburg</a>, Linnering 1 (Stadtpark), 22299 Hamburg – 11:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> ab 13,50 € (inkl. 3D-Brille), ermäßigt ab 9,00 €</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 06:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>