<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD-Sondersendung LIVE:Jetzt spricht Trump vor den Vereinten Nationen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bild-sondersendung-live-jetzt-spricht-trump-vor-den-vereinten-nationen-68d25a1f8368b07905585d4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d25a1f8368b07905585d4d/f1b68607e95615d1d9be0b0700919075,f10d6979?w=992" alt="BILD-Sondersendung LIVE:Jetzt spricht Trump vor den Vereinten Nationen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die hochrangige Generaldebatte der 80. Generalversammlung der Vereinten Nationen beginnt in New York.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:24:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Bachelor Paul Janke feierte mit ihr WiesnBummel:Cathy Hummels hat einen neuen Rosenkavalier</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oktoberfest-cathy-hummels-hat-einen-neuen-rosenkavalier-68d25e548368b07905585ddd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d25e548368b07905585ddd/e0708499f6e9b7de1cda58d4fc35fd3b,99d3f4b?w=656" alt="Ex-Bachelor Paul Janke feierte mit ihr WiesnBummel:Cathy Hummels hat einen neuen Rosenkavalier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Dieses schrille Event hat sich mittlerweile zu einem festen Bestandteil des Oktoberfests entwickelt: Cathy Hummels‘ WiesnBummel. Jetzt feierte das Spektakel mit etlichen Promis und Influencern zehnjähriges Jubiläum. Das Motto: „Bavarian Knallbonbon“. Vom Bachelor bis zum Ballermann (Calvin Kleinen, 33) – alle waren am Start!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/mats-hummels/mats-hummels-alle-infos-79768176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hummels<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Der WiesnBummel ist mein Herzensprojekt – hier kommen Menschen zusammen, die für Lebensfreude, Vielfalt und Miteinander stehen. Genau das macht ihn so begehrt und einzigartig.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es fing gut an: Die Ex-Frau von Ex-Fußballer Mats Hummels (36) bekam einen großen Blumenstrauß überreicht – von Ex-Rosenkavalier <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/paul-janke/nachrichten-tv-news-fotos-videos-23659086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Paul Janke<!--]--><!--]--></a><!--[--> („Bachelor“ 2012). 250 Gäste trafen sich schon am Vormittag in der Isarpost. Auf dem Programm standen Beauty, Styling und Dirndl-Finish für das perfekte Wiesn-Outfit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die WiesnBummel-Reisegruppe mit Oliver Pocher (47, M.) als Reiseleiter wurde mit einem alten Bus zur Theresienwiese kutschiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:24:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traurige Gewissheit:Leiche von Mädchen (9) nach Hausbrand gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/pinneberg-suche-nach-vermisstem-maedchen-endet-tragisch-68d293a98368b07905586494</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d293a98368b07905586494/71faf745d4aeb280ecf5ef2f3fd8d630,6f146801?w=320" alt="Traurige Gewissheit:Leiche von Mädchen (9) nach Hausbrand gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pinneberg (Schleswig-Holstein) –<!--]--><!--[--><b> Die Hoffnung, dass das seit einem Hausbrand in Pinneberg vermisste Mädchen (9) doch noch rechtzeitig der Flammenhölle entkommen konnte – sie war sehr gering. Jetzt ist es traurige Gewissheit: Die Leiche des Mädchens wurde im ausgebauten Dachboden gefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brandermittler der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> fanden den Leichnam am Dienstagmittag, nachdem sie über eine Drehleiter der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> in das oberste Stockwerk des Hauses gelangt waren. Dort sicherten sie Spuren rund um den Brand- und Fundort der Leiche. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Anschließend wurde ein Feuerwehrmann zusammen mit einem Bestatter über die Drehleiter in das Feuerhaus gebracht. Gemeinsam sicherten sie die Leichenteile und brachten sie aus der Brandruine. Die Leichenteile werden nun zu Identifizierung in die Rechtsmedizin nach </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gebracht.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Über eine Drehleiter konnte der Bestatter und ein Feuerwehrmann zu der Leiche gelangen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:24:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist das bitter:Nächster Bayern-Star verletzt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-jetzt-auch-noch-torwart-jonas-urbig-verletzt-was-das-fuer-neuer-bedeutet-68d28b266199625f8c0fa836</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d28b266199625f8c0fa836/3ed223fa342724e434591b6629a3644c,a5d90c05?w=320" alt="Ist das bitter:Nächster Bayern-Star verletzt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die nächste Hiobsbotschaft für Trainer Vincent Kompany (39)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Dienstagmittag mitteilte, zog sich Ersatz-Keeper Jonas Urbig (22) im Geheimtraining einen Muskelfaserriss in den Adduktoren zu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Torwart wird dem deutschen Rekordmeister nach BILD-Informationen rund drei Wochen fehlen – damit auch am Freitagabend im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesliga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Heimspiel gegen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen/startseite-werder-bremen-31074414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Werder</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (20.30 Uhr/Sky)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:24:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neurologe erklärt den Eingriff:So läuft Carmen Geiss’ Hirn-OP ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/carmen-geiss-stuerzt-und-muss-gehirn-op-ueberstehen-neurologe-erklaert-den-eingriff-68d263728695644543554abb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d263728695644543554abc/2d85e40ef9af7a3b4739f884cba2eb42,2904a79c?w=992" alt="Neurologe erklärt den Eingriff:So läuft Carmen Geiss’ Hirn-OP ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock für Carmen Geiss: Nach einem Treppensturz muss sich der TV-Star einer Hirnoperation unterziehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein renommierter Neurologe erklärt den Eingriff und die möglichen Folgen. Wie genau die Operation abläuft und welche Risiken bestehen – das erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:24:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Kindesmissbrauch! Schwere Vorwürfe gegen Vater von Elon Musk</title>
    <link>https://www.bild.de/news/medienbericht-kindesmissbrauch-schwere-vorwuerfe-gegen-vater-von-elon-musk-68d2a56a6199625f8c0fab1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2a56a6199625f8c0fab1b/515afd6788b6512245bcdaedf7209c1f,f9ca47bb?w=576" alt="Medienbericht:Kindesmissbrauch! Schwere Vorwürfe gegen Vater von Elon Musk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock-Enthüllung um den Vater von Elon Musk: Der 79-jährige Errol Musk soll seit 1993 fünf Kinder und Stiefkinder sexuell missbraucht haben. Das berichtet die Zeitung „New York Times“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „New York Times“ beruft sich auf Briefe, E-Mails und Aussagen von Familienangehörigen und beschreibt Errol Musk – Vater von mindestens neun Kindern und Stiefkindern, dreimal verheiratet – als Mann, der „großen Einfluss auf weite Teile der Familie“ ausübt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:24:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Bands!:„Rock am Ring“-Festival holt Metal-Legenden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/rock-am-ring-festival-holt-metal-legenden-iron-maiden-und-volbeat-bestaetigt-68d27d324a958e24fe6bf33b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d27d324a958e24fe6bf33c/20ce283ff08f39706478d2ef40d1db7b,6df62091?w=576" alt="Neue Bands!:„Rock am Ring“-Festival holt Metal-Legenden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürburgring – <!--]--><!--[--><b>Für Festival-Fans die wohl schönste Welle der Welt: die Bandwelle! Wenn die großen Festival-Macher verkünden, wer auftreten wird, fühlt es sich an, wie das Öffnen einer bunt gemischten Wundertüte. Das Zwillingsfestival „Rock am Ring“ und „Rock im Park“ hat nun neue Headliner und Bands veröffentlicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und haut einige Kracher raus! Neben Linkin Park als Headliner kehren nach mehr als zehn Jahren  die britischen Heavy-Metal-Legenden Iron Maiden auf die dortigen Festivalbühnen zurück. „RaR“ und „RiP“ seien die einzigen beiden Festivals, die Iron Maiden kommendes Jahr spielt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die dänischen Metal-Stars Volbeat sind für die Festivals am Nürburgring und in Nürnberg 2026 bestätigt. Auch hier seien es die einzigen Deutschlandshows 2026 der Band. Bereits fest stand, dass Linkin Park als Headliner auf beiden Festivals (vom 5. bis zum 7. Juni 2026) spielen wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und sonst so? Auch auf The Offspring, Papa Roach, Electric Callboy, Limp Bizkit, Babymetal, Bad Omens und Sabaton können sich alle Ring-Rocker und Park-Rocker freuen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:24:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Knallharte Start-Abrechnung:5 BVB-Gewinner – und 3 große Verlierer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-abrechnung-5-bvb-gewinner-und-3-grosse-verlierer-68d25261869564454355491d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d25261869564454355491d/b00b798b1d4382684029f74e8c8e8848,48a8263?w=656" alt="Knallharte Start-Abrechnung:5 BVB-Gewinner – und 3 große Verlierer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt zeigt sich die wahre Leistung-Hierarchie beim BVB!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen haben die Sport-Verantwortlichen bei Borussia Dortmund selbst einen Zeitraum bestimmt, ab dem sich erste Rückschlüsse über die wahre Form der neuen Mannschaft ziehen lassen: Sechs Pflichtspiele sollen für eine erste Zwischenbilanz absolviert sein – dieser Zeitpunkt ist jetzt erreicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilanz: vier Siege und zwei Unentschieden. Damit ist der Start bereits besser als in den vergangenen beiden Spielzeiten, in der Liga ist der BVB mit zwei Punkten Rückstand sogar wieder der engste Bayern-Verfolger.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD rechnet nach dem Saison-Start knallhart mit den BVB-Stars ab und benennt die größten Gewinner und Verlierer. Überraschend dabei: Das Ergebnis fällt ganz anders aus als es die Kader-Planung zuvor vermuten ließ …</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:24:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff in Berlin:Polizei fahndet nach brutalem U-Bahn-Treter!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/fahndung-in-berlin-mann-41-am-u-bahnhof-bewusstlos-getreten-68d28ba24a958e24fe6bf4b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d28ba24a958e24fe6bf4b3/1b7251c437151a08eeac8253d8748dfd,3c309123?w=320" alt="Angriff in Berlin:Polizei fahndet nach brutalem U-Bahn-Treter!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Ein Mann (41) wurde am U-Bahnhof Zoologischer Garten brutal angegriffen. Die Polizei veröffentlichte jetzt Fotos des mutmaßlichen Täters und bittet die Bevölkerung um Mithilfe – obwohl die Tat 13 Monate zurückliegt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum wird erst so spät gefahndet? „Erst wenn alle Ermittlungsansätze ausgeschöpft sind, besorgen sich die Ermittler einen richterlichen Beschluss und gehen mit den Fahndungsbildern an die Öffentlichkeit“, so ein Sprecher der Polizei in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weiße kurze Hose, schwarzes Shirt, Sporttasche und Cap – so sah der Angreifer zum Tatzeitpunkt aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angriff ereignete sich am Sonntag, 18. August 2024, kurz vor 15 Uhr. Der Gesuchte soll auf dem Bahnsteig der U2 in Richtung Ruhleben am U-Bahnhof Zoologischer Garten in Berlin einen Mann unvermittelt attackiert haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:24:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Profis getestet:Das ist der beste Laptop für Schüler und Studenten!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/notebooks-schueler-studenten-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d268b48695644543554b52/4c3a3dfa4234a669ffc1f499325df1af,9219fabe?w=320" alt="Von Profis getestet:Das ist der beste Laptop für Schüler und Studenten!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:24:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Luftraumverletzungen:Nato warnt Russland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nato-warnt-russland-gewaltandrohung-aus-bruessel-68d2795d8695644543554d58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2795d8695644543554d59/5d7ab44c1f406f04cfeefeedfd8f7279,2e935c08?w=992" alt="Nach Luftraumverletzungen:Nato warnt Russland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Deutliche Nato-Reaktion auf die Luftraumverletzungen mit Drohnen und Kampfjets durch Russland. Das Militärbündnis hat Moskau unter Androhung von Gewalt davor gewarnt, solche Aktionen zu wiederholen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nato und die Alliierten würden im Einklang mit dem Völkerrecht alle notwendigen militärischen und nicht-militärischen Mittel einsetzen, um sich zu verteidigen und Bedrohungen aus allen Richtungen abzuschrecken, heißt es in einer nach Beratungen in Brüssel veröffentlichten Erklärung aller 32 Bündnisstaaten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die jüngsten Verletzungen des Nato-Luftraums erhöhen nach Einschätzung des Bündnisses das Risiko von Fehleinschätzungen und könnten Menschenleben gefährden. Das müsse aufhören, heißt es in der Erklärung.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Zugleich stellt die Stellungnahme klar: Künftig könnte die Nato nicht nur Drohnen, sondern auch russische Kampfflugzeuge abschießen, wenn diese als Bedrohung für das Bündnisgebiet gelten. Damit wächst die Gefahr einer direkten militärischen Konfrontation zwischen der Nato und Russland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:24:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schwarzwaldklinik“-Star Ilona Grübel wird 75:Mein einziges Laster: Schnupftabak!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/schwarzwaldklinik-star-ilona-gruebel-mein-laster-schnupftabak-68d0fb0c6199625f8c0f8f04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d0fb0c6199625f8c0f8f05/a0b2ec5ae87e204ae914b2e70f93fd0f,9fb9e4a3?w=576" alt="„Schwarzwaldklinik“-Star Ilona Grübel wird 75:Mein einziges Laster: Schnupftabak!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Sie ist eine, die in 60 Jahren TV-Karriere eigentlich überall schon mal aufgetreten ist – und die man bis heute immer noch wahnsinnig gerne sieht!
</b><!--]--><!--[-->
Herzlichen Glückwunsch, Ilona Grübel! Die beliebte Schauspielerin (u.a. 16 Jahre „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/soko-muenchen-wo-sie-die-alten-folgen-streamen-koennen-67e3fcd865ff65294997ee13"><!-- --><!--[--><!--[-->SOKO München<!--]--><!--]--></a><!--[-->“) wird am Dienstag 75 Jahre alt. Nur wenige Wochen später feiert auch die Kultreihe „Die Schwarzwaldklinik“ ihr 40-jähriges Jubiläum. Die erste Folge lief am 22. Oktober 1985 im ZDF.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die „Schwarzwaldklinik“-Crew im Juli 1986 (v.l.): Karin Eckhold (damals 48), Sascha Hehn (damals 31), Gaby Dohm (damals 42), Klausjürgen Wussow (damals 57), Ilona Grübel (damals 35), Alf Marholm (damals 68), Eva-Maria Bauer (damals 62) und Gaby Fischer (damals 20)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grübel spielte von 1985 bis 1988 in 28 Folgen der Krankenhaus-Serie (bis zu 28 Mio. TV-Zuschauer) die Rolle der Anästhesistin Dr. Katarina Gessner, später Ehefrau von Dr. Udo Brinkmann (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anja-kruse-enthuellt-wahrheit-ueber-tv-liebe-mit-sascha-hehn-68809150c1ef6365168b768e"><!-- --><!--[--><!--[-->Sascha Hehn<!--]--><!--]--></a><!--[-->, 70). Ihrem Geburtstag sieht Grübel heute mit viel guter Laune entgegen, sagt zu BILD: „Obwohl ich Grübel heiße, grüble ich gar nicht allzu viel. Offen gesagt: Ich fühle mich sehr verschieden alt: Das subjektive Alter ist viel flexibler als die real gerade zutreffende Zahl!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Gläschen auf den Geburtstag: Ilona Grübel wenige Tage vor ihrem 75. beim entspannten Fotoshooting mit Champagner<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:24:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dänische Regierung spricht von Anschlag:Drohnen über Flughafen! Russland streitet Beteiligung ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/flugverkehr-wieder-aufgenommen-hinter-drohnen-alarm-steckt-faehiger-akteur-68d23dde6199625f8c0fa07d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d23dde6199625f8c0fa07e/f1973f212f1c996ab83d863abc775e3c,8778a368?w=576" alt="Dänische Regierung spricht von Anschlag:Drohnen über Flughafen! Russland streitet Beteiligung ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen –<!--]--><!--[--><b> Nach der Drohnensichtung am Flughafen Kopenhagen sprechen die dänische Regierung und Behörden vom „bislang schwersten Anschlag auf dänische kritische Infrastruktur“. Die dänische Regierung deutet eine Beteiligung Russlands an – der Kreml dementiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kremlsprecher Dmitri Peskow erklärte: „Wenn man jedes Mal grundlose Anschuldigungen vorbringt, führt dies ehrlich gesagt dazu, dass solche Aussagen nicht mehr beachtet werden“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der russische Botschafter in Dänemark Wladimir Barbin teilte dänischen Medien in einer schriftlichen Erklärung mit, dass der Verdacht gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> unbegründet sei. „Der Vorfall am Kopenhagener Flughafen offenbart den klaren Wunsch, die NATO-Länder zu einer direkten militärischen Konfrontation mit Russland zu provozieren“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiter: „Russland hat kein Interesse daran, die Spannungen in Europa weiter zu eskalieren“. Dies könne unvorhersehbare Konsequenzen haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:24:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klingbeil schwört uns auf harte Zukunft ein:„Die nächsten Jahre werden uns viel Kraft kosten“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-lars-klingbeil-schwoert-deutsche-auf-harte-reformen-ein-68d255656199625f8c0fa21d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d255656199625f8c0fa21e/62d6840ac40d11e4863c481b497d7abe,b9fc9412?w=320" alt="Klingbeil schwört uns auf harte Zukunft ein:„Die nächsten Jahre werden uns viel Kraft kosten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Diese Rede dürfte lange nachhallen: Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD) schwört die Deutschen auf harte Jahre mit überfälligen und auch schmerzhaften Reformen ein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstagvormittag stellte der Finanzminister im Bundestag seinen Mega-Etat für 2026 vor. Im nächsten Jahr will die Regierung 520 Milliarden Euro ausgeben (18 Milliarden mehr als 2025).  174 Milliarden Euro davon sollen auf Pump finanziert werden – also jeder 3. Euro!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klingbeil begründete die XXL-Schulden mit der Bedrohung durch Russland (mehr Ausgaben für die Bundeswehr). Außerdem müssten Straßen, Schienen, Kindergärten etc. saniert werden. Das sei „jahrelang vernachlässigt worden“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und dann wurde Klingbeil sehr deutlich und drastisch: „Die nächsten Jahre werden uns viel abverlangen.“ Und: „Die Menschen spüren längst, dass wir weitreichende Veränderungen brauchen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:24:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>