<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trotzdem hat Brot Zukunft, nur anders als früher:Jedes Jahr sterben Hunderte Bäckereien</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutschlands-handwerks-baeckereien-kaempfen-mit-preis-steigerungen-69242a4a3efb35afaeccc268</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69242a4a3efb35afaeccc269/2b0cbb941649f3275dafdac538b2ef12,dd78384b?w=992" alt="Trotzdem hat Brot Zukunft, nur anders als früher:Jedes Jahr sterben Hunderte Bäckereien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In den vergangenen 75 Jahren sind 84 Prozent der Bäckereien verschwunden. Diese Woche der nächste Schlag: Die norddeutsche Bäckerei-Kette Hansen Mürwik ist insolvent. Kein Einzelfall. Immer mehr Betriebe kämpfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Deutschland gibt es heute nur noch 8912 Bäckereien mit rund 46.000 Verkaufsstellen. Vor zehn Jahren waren es noch über 12.000 – jedes Jahr brechen 800 Betriebe weg. Oft, weil die Nachfolge fehlt oder kein Geld für Investitionen da ist. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfreulicherweise gibt es aber auch jedes Jahr rund 400 Neugründungen, die mit innovativen Konzepten oder Spezialisierungen das Handwerk auf- und weiterleben lassen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: Während die Zahl der Filialen sinkt, wachsen die Betriebe. Heute arbeiten durchschnittlich 26,4 Mitarbeiter pro Betrieb. Der Umsatz schoss in den vergangenen zehn Jahren von 13,52 Milliarden Euro auf 17,92 Milliarden Euro nach oben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 04:32:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Prozess gegen 13 brutale Linksextremisten:Der Chef der Hammerbande trug seinen Hass auf der Haut</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/antifa-ost-chef-der-brutalen-hammerbande-in-dresden-vor-gericht-6921928f18b978b3b9f5521d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6921928f18b978b3b9f5521e/b09093aeaf96baeefa98b09bc9ce2fa6,a95eb5ef?w=992" alt="Mega-Prozess gegen 13 brutale Linksextremisten:Der Chef der Hammerbande trug seinen Hass auf der Haut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Johann Guntermann, der als einer der brutalsten Linksextremisten Deutschlands gilt, steht ab 25. November in Dresden vor Gericht – zusammen mit 12 weiteren Mitgliedern der „Antifa Ost“, die inzwischen sogar von der US-Regierung als Terrororganisation eingestuft wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus lesen Sie alle Hintergründe zur Hammerbande, die Chronologie ihrer mörderischen Überfälle, was Guntermann antrieb und wie er sich radikalisierte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 04:32:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>60-Mio-Bau endlich fertig:DAS ist die modernste Machtzentrale der Bundesliga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-60-mio-bau-endlich-fertig-das-ist-die-modernste-machtzentrale-der-liga-6922c3a3b524e0ce7f1c556a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922c3a3b524e0ce7f1c556b/10d33782f0ac1c0b7ec04b6641822938,50fdc187?w=576" alt="60-Mio-Bau endlich fertig:DAS ist die modernste Machtzentrale der Bundesliga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach knapp zweieinhalb Jahren Bauzeit ist es so weit: Rund 200 Mitarbeiter von RB Leipzig ziehen am heutigen Montag in die neue Geschäftsstelle des Klubs ein – die modernste Machtzentrale der Bundesliga! </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Von der Dachterrasse der neuen Leipzig-Geschäftsstelle hat man den perfekten aufs Trainingszentrum bis hin zur Red Bull Arena<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Knapp 60 Mio. Euro investierten die Sachsen in den 14.500 Quadratmeter großen, vierstöckigen Mega-Bau, nur wenige Meter entfernt vom Trainingszentrum am Cottaweg. BILD war vor Ort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auffällig direkt:</b><!--]--><!--[--> Der riesig wirkende, offene Eingangsbereich. Eine imposante Treppe schlängelt sich bis unter das Dach. Breite Stufen formen eine Art multifunktionale Tribüne. Hier plant RB künftig unter anderem Vollversammlungen (Townhall-Meetings) seiner Belegschaft abzuhalten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 04:32:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nur schwer zu ertragen“:Lisa Müller rechnet mit Medien ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/lisa-mueller-rechnet-mit-medien-ab-nur-schwer-zu-ertragen-69243b853efb35afaeccc440</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243b853efb35afaeccc441/fe2bf6fd3d114784536ac23f753b2d82,3b7ed0e8?w=576" alt="„Nur schwer zu ertragen“:Lisa Müller rechnet mit Medien ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Scharfe Worte von Lisa Müller (36)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-mit-vancouver-whitecaps-im-mls-halbfinale-6922739c18b978b3b9f55b51"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Müller (36) mit seinen Vancouver Whitecaps den Halbfinal-Einzug<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Major League Soccer (MLS) feiert, hat seine Frau in Deutschland genug. Nach Kritik an ihrem Auftritt bei den German Masters in Stuttgart platzt der Dressurreiterin der Kragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einem Interview mit der „Abendzeitung München“ wettert sie, dass es „nur schwer zu ertragen“ sei, wenn Menschen, die aus ihrer Sicht „gelinde gesagt weniger als gar keine Ahnung“ vom Dressursport haben, öffentlich über ihre Platzierungen oder Leistungen urteilen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Müller hatte beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/reiten/reiten-alle-infos-76676370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reit-Wettbewerb<!--]--><!--]--></a><!--[--> am vergangenen Wochenende mit ihrem Hengst Zonik den siebten Platz im Dressur-Grand-Prix belegt. Ihr zufolge sei das „bei diesem Feld schon gut“. Die Konkurrenz sei teilweise deutlich routinierter und schon viel länger dabei, erklärt Müller. Der Beleg: Mit 53 Jahren holte Anabel Balkenhol den Sieg. Trotzdem hagelt es Kritik von den Medien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 04:32:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer INSA-Meinungstrend:SPD und AfD mit überraschenden Zahlen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-meinungstrend-umfrage-ueberraschungen-fuer-spd-und-afd-692462880f2241537f41ad00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692462880f2241537f41ad01/ea03b74966ee303117f35e9a0fa7d4ad,1a6a4783?w=992" alt="Neuer INSA-Meinungstrend:SPD und AfD mit überraschenden Zahlen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die neue INSA-Meinungsumfrage für BILD hat es in sich!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sowohl für die AfD als auch für die SPD gibt es eine faustdicke Überraschung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details zur INSA-Umfrage und die aktuelle Sonntagsfrage – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 04:32:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Herrhausen“ ging leer aus:Deutsche Kinderserie gewinnt Emmy-Award!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/emmy-deutsche-kinderserie-auf-fritzis-spuren-gewinnt-filmpreis-6924cf2deb937070084a140f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924cf2deb937070084a1410/a628a8d4b6e036db48e8a0708db41d16,f8744e12?w=576" alt="„Herrhausen“ ging leer aus:Deutsche Kinderserie gewinnt Emmy-Award!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York –<!--]--><!--[--><b> Die deutsche Dokureihe „Auf Fritzis Spuren – Wie war das so in der DDR?“ hat bei den International Emmy Awards in den USA den Preis für das beste Kinderprogramm gewonnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Produziert für MDR und WDR, zeigt die Kinderserie, wie spannend Geschichte sein kann. Die animierten Avatare Julian und Anna begeben sich auf eine Zeitreise in die DDR – kurz vor dem Mauerfall. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf ihrer Reise treffen die beiden mutige Menschen, die selbst in der DDR aufgewachsen sind. Sie erzählen, wie es war, in den letzten Jahren vor der Wende zu leben – mitten in der Friedlichen Revolution.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anke Lindemann, Leiterin der MDR-Redaktion Kinder und Familie, und Filmemacher Ralf Kukula <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 04:32:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Legendenstück zu Udo Kier (†81):„Ich hatte nie Geld! Ich habe immer gespart!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/udo-kier-81-ich-hatte-nie-geld-ich-habe-immer-gespart-692456b23efb35afaeccc718</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692456b23efb35afaeccc718/b18f24776bb650509850d3580d29e8f3,d960933a?w=656" alt="Legendenstück zu Udo Kier (†81):„Ich hatte nie Geld! Ich habe immer gespart!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Springs – <!--]--><!--[--><b>Blitzende Augen, für immer geschlossen. Eisige Augen wie ein Hai. Felsiges Gesicht wie eine Gebirgsschlucht. Laszive Körpersprache wie eine Diva. Er spielte Hitler und Dracula. Aber er war immer er selbst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kult-Star Udo Kier („Armageddon“, „Hunters“, „Blade“, „Lili Marleen“, „Die Geschichte der O“ &amp; 270 Filme), die ferne deutsche Hollywood-Legende, kam aus dem zerbombten Kriegsschutt einer Kölner Klinik. Seine Mutter rettete ihr Baby am 14. Oktober 1944 aus dem Geröll des Zweiten Weltkriegs.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Udo Kier (damals 59) steht am Rande von Dreharbeiten zu dem Kinofilm „Lulu und Jimi“ in Köln am Rhein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das verschüttete Kind wurde zum Star neben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/madonna/queen-of-pop-und-stil-ikone-15815982.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Madonna<!--]--><!--]--></a><!--[--> (67) und Andy Warhol (†58), Arnold Schwarzenegger (78) und Keanu Reeves (61), Bruce Willis (70) und Matt Damon (55), Christoph Waltz (69) und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/til-schweiger/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15816734.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Til Schweiger<!--]--><!--]--></a><!--[--> (61).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 04:32:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geht es um Schutzgelderpressung?:Schuss auf Geschäft von Sneaker-Millionär Timoshin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-schuss-auf-geschaeft-von-sneaker-millionaer-6924931deb937070084a119e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924931deb937070084a119f/af2410d60c0712ffead8093254b44228,5a4ef3b2?w=320" alt="Geht es um Schutzgelderpressung?:Schuss auf Geschäft von Sneaker-Millionär Timoshin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Fälle von Schutzgelderpressungen mit brutalem Nachdruck mehren sich: Nachdem in der jüngsten Vergangenheit mehrere Fahrschul-Filialen beschossen wurden, ist nun ein Schuhgeschäft von Sneaker-Millionär Stepan Timoshin (24) im Berliner Bezirk Schöneberg Ziel eines Anschlags geworden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ersten Erkenntnissen nach war der Schuss in der Nacht zu Montag gegen 3 Uhr auf die „Vaditim“-Filiale abgegeben worden, die Angestellten hatten das Einschussloch aber erst am Montagmittag bemerkt und die Polizei alarmiert. Die rückte mit mehreren Einsatzfahrzeugen an, sperrte den Tatort ab.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stepan Timoshin (24) gründete Vaditim im Jahr 2018 – im Alter von 17 Jahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, könnte eine Waffe größeren Kalibers verwendet worden sein, die nicht der 9-mm-Standardmunition entspricht. In den Spalten eines Lüftungsschachts soll zudem ein zugeklebter Brief ohne Aufschrift gesteckt haben, in dem sich möglicherweise eine Aufforderung von Zahlung von Schutzgeld befand.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 04:32:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht beim Geschenke-Kauf:CDU-Politiker warnt vor Gift-Waren aus China</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ploss-warnt-bei-hart-aber-fair-gift-alarm-bei-china-importen-6924f39eeb937070084a1486</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924f39eeb937070084a1486/f4935490760f032bb9f638f28725c0c8,632b12ce?w=320" alt="Vorsicht beim Geschenke-Kauf:CDU-Politiker warnt vor Gift-Waren aus China" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vorsicht beim Weihnachtseinkauf! Zur großen Geschenke-Rallye hat der Hamburger Bundestagsabgeordnete Christoph Ploß (40, CDU) aus dem Wirtschaftsministerium jetzt in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/hart-aber-fair-zu-black-friday-wie-uns-der-schnaeppchenwahn-verfuehrt-6924206790645057e112bc6d"><!-- --><!--[--><!--[--><b>„Hart aber fair“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> alarmierende Warnungen der Bundesregierung vor giftigem Online-Plunder aus China noch einmal verstärkt. Dabei kündigte der Politiker deutlich strengere Schutzmaßnahmen an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es drohe Gefahr am Gabentisch, so Ploß, „wenn man jetzt chinesische Schrottartikel kauft, die irgendwelche Gifte beinhalten“. Deshalb „haben wir jetzt schon in den ersten Monaten der neuen Bundesregierung viele Maßnahmen auf den Weg gebracht. Weitere werden in den nächsten Monaten folgen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bianca-heinicke-gegen-fast-fashion-ich-moechte-mich-entschuldigen-69219913c470b1dc8b5fc84e"><!-- --><!--[--><!--[-->Influencerin Bianca Heinicke (32)<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem Einspieler über den derzeit umstrittensten Anbieter aus China: „Greenpeace hat dieses Jahr 56 Produkte von Shein getestet, darunter auch Kinderkleidung und Schuhe. 18 davon, also ungefähr ein Drittel, haben den gesetzlichen Grenzwert für gefährliche Chemikalien überschritten!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Influencerin Bianca Heinicke hat 8 Millionen Instagram-Follower. Einst war sie Werbegesicht für den chinesischen Modekonzern Shein, jetzt setzt sie sich gegen Fast Fashion ein.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 04:32:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Bayern ist interessiert:BVB nimmt Bundesliga-Torjäger ins Visier</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-nimmt-bundesliga-torjaeger-ins-visier-6924b418eb937070084a1329</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924b418eb937070084a132a/f7c28c41d2996aed15e862541425a961,c8aebae6?w=992" alt="Auch Bayern ist interessiert:BVB nimmt Bundesliga-Torjäger ins Visier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB plant die Zukunft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dafür haben die Bosse einen Bundesliga-Torjäger im Visier – auch der FC Bayern mischt mit. Um wen es geht und wann er wechseln könnte, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 04:32:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gewitter im Kopf“-Star Jan starb mit 27:Sein letztes Video lud Jan einen Tag vor seinem Tod hoch</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/gewitter-im-kopf-star-lud-kurz-vor-seinem-tod-noch-ein-video-hoch-692454b93efb35afaeccc6d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692454b93efb35afaeccc6d7/8700db47100ff56f244de1ec87d029a0,990d3e6a?w=576" alt="„Gewitter im Kopf“-Star Jan starb mit 27:Sein letztes Video lud Jan einen Tag vor seinem Tod hoch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die deutsche YouTube-Szene steht unter Schock: Jan Zimmermann, der mit seinem Kanal „Gewitter im Kopf“ Millionen begeisterte, wurde im Alter von 27 Jahren tot in seiner Wohnung in Königsdorf gefunden. Besonders tragisch: Nur wenige Stunden zuvor lud der an Tourette leidende Star noch ein humorvolles Video mit seinem Freund Tim Lehmann hoch. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was in dem Video zu sehen ist, woran Jan gestorben ist und wie die Fangemeinde auf den plötzlichen Tod des YouTubers reagiert, lesen Sie jetzt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 04:32:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bauer sucht Frau“:Kandidat schmeißt am zweiten Tag hin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bauer-sucht-frau-kandidat-schmeisst-am-zweiten-tag-hin-6924a118eb937070084a1237</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924a118eb937070084a1238/290aa70a9208a6438b46db104e1b3e20,425d693e?w=576" alt="„Bauer sucht Frau“:Kandidat schmeißt am zweiten Tag hin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Folge vier von „Bauer sucht Frau“ endete eine Hofwoche früher als geplant. Der Auserwählte von TV-Landwirtin Insa machte sich schon am zweiten Tag vom Acker. Für die Single-Lady ein ziemlicher Schock.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Teilnahme an „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/bauer-sucht-frau/bauer-sucht-frau-alle-infos-76681004.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bauer sucht Frau<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ stand für Insa bereits zu Beginn unter keinem guten Stern. Eigentlich wollte sie zwei Kandidaten näher kennenlernen. Doch beim Scheunenfest gaben ihr beide für die Hofwoche einen Korb. Sowohl Christoph als auch sein Konkurrent Daniel wollten keinen Nebenbuhler.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch Bauer Daniel (33) wollte Insa nicht weiter kennelernen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schließlich lud Insa Bewerber Christoph alleine ein, und er sagte in letzter Minute zu. Womit der Hamburger nicht rechnete: Auf ihrem Hof in der Lüneburger Heide brachte ihn die Pferdewirtin in einem gemütlichen, jedoch sehr beengten Tiny House unter. Als Toilette stand Christoph nur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bauer-sucht-frau-landwirtin-schickt-kandidat-auf-dixi-klo-691b079be2c7d59420f79762"><!-- --><!--[--><!--[-->ein Dixi-Klo zur Verfügung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 04:32:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wenig Bohne, viel Geschmack:Mit diesem Trick wird der Kaffee stärker</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kaffee-wird-perfekt-auch-mit-weniger-bohnen-die-geheimen-tricks-67f79efa38c3276cfc92c532</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67f79efa38c3276cfc92c532/b2a7e8f80d28630cef5a2ffca13ad2d2,5c6b1a58?w=320" alt="Wenig Bohne, viel Geschmack:Mit diesem Trick wird der Kaffee stärker" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-494"><!--[--><!--[--><b>Physiker haben eine Technik entdeckt, mit der sich die perfekte Tasse Kaffee mit bis zu 10 Prozent weniger Bohnen zubereiten lässt.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-494"><!--[--><!--[-->Da der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/klimawandel/news-nachrichten-news-fotos-videos-16877746.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klimawandel<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Kaffee-Anbau zunehmend erschwert und das liebste Heißgetränk der Deutschen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/kaffee-bis-84-prozent-teurer-preise-in-discounter-und-supermarkt-explodieren-67f4de1a38c3276cfc9151f7"><!-- --><!--[--><!--[-->immer teurer wird<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wird es immer wichtiger, Kaffee so effizient wie möglich zuzubereiten, sagt Arnold Mathijssen von der University of Pennsylvania.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-494"><!--[--><!--[--><b>Die Idee hinter </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://pubs.aip.org/aip/pof/article/37/4/043332/3342795/Pour-over-coffee-Mixing-by-a-water-jet-impinging" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>seiner Forschung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: Weniger Kaffeebohnen verwenden und trotzdem die gleiche Kaffee-Stärke erhalten.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Experten warnen vor einem Börsencrash, Diversifikation schützt vor Verlusten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 04:32:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Babybauch-Foto:Samuel Koch und seine Frau sprechen über ihr Familienglück</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/samuel-koch-und-seine-frau-sprechen-ueber-ihr-babyglueck-692477871f29ea325b17fea8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692477871f29ea325b17fea9/c2dd8deda9a344e5a1d9bb4f2d7dd4f6,eb3de322?w=320" alt="Erstes Babybauch-Foto:Samuel Koch und seine Frau sprechen über ihr Familienglück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Dieses Babyglück kommt für beide wie ein Geschenk. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD exklusiv berichtete, werden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/samuel-koch/video-fotos-aktuelle-news-16927390.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Samuel Koch<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine Frau Sarah Elena zum ersten Mal Eltern. Der Geburtstermin soll um den 20. Dezember liegen, das Kind soll in München zur Welt kommen. Jetzt spricht der Künstler exklusiv über sein Babyglück.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Samuel Koch zu BILD: „Am vergangenen Donnerstag waren wir doch ganz schön überfordert, als unser kleines (stetig wachsendes) Geheimnis gelüftet wurde. Wir sind sehr freudig aufgeregt und danken bereits jetzt für alle guten Wünsche.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Foto aus dem Oktober zeigt: Bei der Premiere des Circus-Theater Roncalli versteckte Sarah Elena ihren Babybauch geschickt unter dem Outfit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 04:32:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>