<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Alexander K. nach 12 Jahren freigelassen:Maschsee-Mörder will Geld mit seinem Verbrechen machen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/nach-12-jahren-frei-maschsee-moerder-macht-geld-mit-seinem-verbrechen-6890f4cb25b84e6d4210aa3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6890f4cb25b84e6d4210aa3e/e91c391da2831f43d02ab7b08ddf1492,6e9ae598?w=992" alt="Alexander K. nach 12 Jahren freigelassen:Maschsee-Mörder will Geld mit seinem Verbrechen machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er tötete und zerstückelte eine Frau, saß 12 Jahre in Haft und wurde im Mai entlassen. Doch kaum ist Alexander K. (37) in Freiheit, verhöhnt er sein Opfer, verteilt widerliche T-Shirts – am liebsten an Frauen. Jetzt warnt ein renommierter Psychologe vor den Shirts: Wer sie trägt, begibt sich in Lebensgefahr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus das erschreckende Gutachten des Psychologen, warum er davon ausgeht, dass K. wieder gewalttätig wird – und warum die Ekel-Shirts des Frauenmörders so gefährlich sind.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:32:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Coman-Deal kurz vor Abschluss!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-bvb-heisse-geruechte-ueber-sancho-wechsel-zu-borussia-dortmund-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/2808792cb76ca39418a3813fb5b9d3e2,1223bcd7?w=992" alt="Transfer-Ticker:Coman-Deal kurz vor Abschluss!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt geht es doch ganz schnell!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:32:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Angeln in Bosnien:Brazzo zeigt seine Mega-Muckis!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-brazzo-zeigt-seine-mega-muckis-im-urlaub-in-bosnien-689992ce204e050eae235ea1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689992ce204e050eae235ea2/a290b130f304d41c472ca9fcdbf045e0,5671f3f5?w=576" alt="Beim Angeln in Bosnien:Brazzo zeigt seine Mega-Muckis!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Boah, ist der fit! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sportvorstand Hasan Salihamidžić (48/von Juli 2020 bis Mai 2023 beim Rekordmeister als Sportvorstand im Amt) hat 13 Jahre, nachdem er seine aktive Spielerkarriere (für HSV, Bayern, Juventus Turin und Wolfsburg) beendet hat, noch immer einen top durchtrainierten Körper. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram veröffentlichte „Brazzo“ am Sonntag eine Story aus dem Familien-Urlaub in Jablanca (Bosnien-Herzegowina). Dort steht Salihamidžić lässig oberkörperfrei in einer dunkelgrünen Badehose an einem See. Deutlich zu sehen: Seine Mega-Muckis inklusive Sixpack. In seiner Hand hält er eine Angel<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Klub-WM in den USA fand in Deutschland mehr kritische Stimmen als Fürsprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:32:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Treffen in Alaska:USA wollen Dreier-Gipfel mit Selenskyj</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-treffen-in-alaska-usa-wollen-dreier-gipfel-mit-selenskyj-68997da5dbbc3327c9f833de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68997da5dbbc3327c9f833df/a867eaa37671b7124f9df5e1e3bc7469,48a63fd5?w=992" alt="Ukraine-Treffen in Alaska:USA wollen Dreier-Gipfel mit Selenskyj" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Kommt es jetzt doch noch zu einem Dreier-Gipfel zur Zukunft der Ukraine? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während sich der russische Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf ein Treffen nur mit Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Freitag in Alaska vorbereitet, hält US-Vizepräsident JD Vance (41) die Tür für eine Teilnahme des ukrainischen Präsidenten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wolodymyr Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[--> offen. Die USA arbeiten daran, ein Treffen zu organisieren, an dem auch Selenskyj teilnimmt, so Vance.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vizepräsident sagte am Sonntag, dass das Weiße Haus versucht herauszufinden, „wann diese drei Führer sich zusammensetzen und über ein Ende des Konflikts sprechen könnten“. In der Sendung „Sunday Morning Futures“ auf Fox News sagte Vance, er halte es nicht für eine gute Idee, wenn Putin und Selenskyj sich noch vor Trumps Treffen mit Putin am Freitag treffen. Er deutete aber an, dass ein Treffen aller drei möglich sei und die USA das anstreben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der US-Botschafter bei der Nato, Matthew Withaker, hatte am Sonntag angedeutet, der ukrainische Präsident könne womöglich doch am Gipfeltreffen teilnehmen. „Ja, ich denke, dass das sicherlich möglich ist“, sagte Whitaker dem US-Nachrichtensender CNN. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Merz’ Waffen-Wende:CSU tüftelt an Exit-Strategie</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/es-geht-um-merz-waffen-wende-csu-tueftelt-an-exit-strategie-6898bc25204e050eae235826</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898bc25204e050eae235827/7d71cb0fec5d3d6bbeb0dbb35c68c66a,960da135?w=576" alt="Es geht um Merz’ Waffen-Wende:CSU tüftelt an Exit-Strategie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt wird es diplomatisch zwischen Bayern und Berlin, CSU und CDU – Markus Söder (58) und Friedrich Merz (69)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Chef der CSU will mit dem Kanzler und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Chef einen Ausweg aus dessen Waffen-Wende in Sachen Israel finden. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Söder<!--]--><!--]--></a><!--[--> hält die Änderung in der deutschen Israel-Politik, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Freitag verkündet hatte, für grundfalsch. Und: Er fühlt sich komplett übergangen von Merz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein CSU-Mann nun zu BILD: „Es geht jetzt um die Exit-Strategie.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Der Kanzler soll zur Umkehr bewogen werden. Aus Sicht der CSU also zurück auf den Weg der Vernunft – den der CSU. Die Devise der Bayern: Kritik an der Politik der Regierung Netanjahu – ja. Sanktionen – nein! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„WEIT weg von der Hauptstadt“:Trump will Obdachlose aus Washington rauswerfen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/weit-weg-von-stadt-trump-will-obdachlose-aus-washington-vertreiben-68998747cf51d73f997d959f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68998747cf51d73f997d95a0/e49e4ccc857a92eb7f344426be7a8f5e,68a33b8?w=576" alt="„WEIT weg von der Hauptstadt“:Trump will Obdachlose aus Washington rauswerfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Trump will mit harter Hand gegen Obdachlose und Kriminelle in Washington vorgehen – sogar unter Einsatz der Nationalgarde! Der US-Präsident kündigte auf „Truth Social“ eine Pressekonferenz im Weißen Haus an – für Montag um 10 Uhr Ortszeit (16 Uhr MESZ). Sein Ziel: die Hauptstadt „sicherer und schöner machen als je zuvor“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶Trump<!--]--><!--[--><i> schreibt: „Die Obdachlosen müssen SOFORT weg. Wir geben euch einen Platz zum Wohnen – aber WEIT weg von der Hauptstadt. Und an die Kriminellen: Ihr müsst nicht wegziehen. Wir stecken euch ins Gefängnis – dahin, wo ihr hingehört.“</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Da ist die Tür? Donald Trump (79) hat eine Botschaft an die Obdachlosen in Washington <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vergangene Woche hatte Trump die Bundespolizeien angewiesen, für mindestens sieben Tage mehr Präsenz in der Hauptstadt zu zeigen. Verlängerung nicht ausgeschlossen. Doch Washingtons Bürgermeisterin Muriel Bowser (53) schlägt Alarm. „Jeder Vergleich mit einem Kriegsgebiet ist übertrieben und falsch“, sagte sie. Vergangene Woche hatte Bowser betont, die Verbrechenszahlen gingen zurück – nachdem sie 2023 gestiegen waren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:32:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Spionage-Programme von Palantir:Warum ist die neue Polizei-Software so umstritten?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/us-spionage-programme-von-palantir-warum-ist-die-neue-polizei-software-so-umstritten-68934c0d5bfd36554e9e8f3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68934c0d5bfd36554e9e8f3e/9727024667de07c5de1564a103db16d6,928eb3be?w=656" alt="US-Spionage-Programme von Palantir:Warum ist die neue Polizei-Software so umstritten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Innenminister Dobrindt prüft die Nutzung der umstrittenen US-Software Palantir. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kritiker warnen vor Datenschutzproblemen, Befürworter loben schnelle Ermittlungserfolge. NRW-Innenminister Reul nennt Palantir „alternativlos“. Erfahren Sie die Details und Hintergründe der Debatte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Risiken und Chancen bringt die Software mit sich? Das lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:32:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in Deutschland:In diesem Fluss ist alles Gold, was glänzt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/schatzsuche-in-deutschland-in-diesem-fluss-ist-alles-gold-was-glaenzt-6813576112ee6b68d1b7df58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6813576112ee6b68d1b7df58/93d471487824c908e9a6e12d1e767a35,2883e053?w=320" alt="Mitten in Deutschland:In diesem Fluss ist alles Gold, was glänzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lieben Sie Schatzsuchen? Dann sind Sie hier goldrichtig! An diesem Ort in Deutschland finden sie ganz sicher Gold und dürfen es sogar behalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, in welchem Fluss in Deutschland man besonders fündig wird, was man für die Schatzsuche alles braucht und auf was man achten muss, um erfolgreich zu sein.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:32:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was macht er?!:Dumm-Rot für Torwart-Rambo</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/was-macht-er-dumm-rot-fuer-torwart-rambo-6898d5b3204e050eae235964</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898d5b3204e050eae235965/86128bb2177a5e8f725739fcd3d7817d,465c3718?w=320" alt="Was macht er?!:Dumm-Rot für Torwart-Rambo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieser Platzverweis für Kersken von Arminia Bielefeld ist nur noch doof.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir haben doch alle ans Foto rangezoomt“:Der Bieber-Buxenmann</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/justin-bieber-in-boxershorts-wir-haben-doch-alle-ans-foto-rangezoomt-68986ada65f3d77ac913ccdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68986ada65f3d77ac913ccdd/3cf78ad560d8bd5ee2a731c0d5dd34c9,2a4fdb3a?w=992" alt="„Wir haben doch alle ans Foto rangezoomt“:Der Bieber-Buxenmann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Herrlich hüllenlos! Justin Bieber genießt derzeit ein paar freie Tage mit Kumpels in der Natur. Bei so viel guter Laune fallen auch die Hemmungen. Der Bieber-Buxenmann geht im Schlüppi baden – und die Fans rasten aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben doch alle ans Foto rangezoomt“, witzelt einer der 294 Millionen (!) Follower auf Instagram. Ein anderer User scherzt: „Hailey, komm und hol deinen Ehemann!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Grinsen im Gesicht, die Boxershort-Ladung gut gesichert: Justins Freunde nahmen die launige Szene auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schnappschuss stammt von Samstag und reiht sich in ein <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DNI0r62RGKM/?hl=de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Instagram-Video<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein, auf dem seine Freude kichern, als Justin nass vom See zurückkommt. Offensichtlich war der Popstar nicht nur mit weißer Shorts im kühlen Nass – sondern auch mit den klobigen Schuhen, die vor Wasser triefen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:33:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Berlin:Sechs Autos in Flammen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/feuer-in-berlin-sechs-autos-in-hellersdorf-abgebrannt-68997fc5204e050eae235db8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68997fc5204e050eae235db9/b24e777593623ff20f185eee8ed7e219,56dae732?w=576" alt="Feuer in Berlin:Sechs Autos in Flammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dicke Rauchwolken steigen in den Nachthimmel, unter schweren Atemschutzmasken kämpfen die Einsatzkräfte gegen die meterhohen Flammen: Gleich sechs Autos haben im Ortsteil Hellersdorf Feuer gefangen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach 2 Uhr morgens klingeln bei der Feuerwehr die Telefone: Flammen und Rauch in der Gohliser Straße! Anwohner schlagen Alarm. Ersten BILD-Informationen zufolge hatten zwei Eheleute kurz vor dem Feuer-Ausbruch von einem heftigen Streit vor einem der Wohnhäuser berichtet. Nur Minuten später lodern die Flammen meterhoch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die Feuerwehrleute aus Hellersdorf eintreffen, sehen sie nur noch Feuer und Zerstörung. Mehrere Autos stehen in Flammen, die Hitze ist überall spürbar. Funken fliegen durch die Luft, auch ein Gebüsch brennt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sechs Fahrzeuge brennen komplett aus. Der Rauch ist so stark, dass er weit über Hellersdorf zu sehen ist. Sogar Rauchmelder in den Nachbarhäusern werden aktiviert, die Bewohner aus dem Schlaf gerissen. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> kämpft gegen das Feuer, aber die Autos sind nicht mehr zu retten. Verletzt wird zum Glück niemand.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:33:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>T-Shirt von Königin Marys Tochter sorgt für Wirbel:Die „Ich-habe-ihn-gestern-gevögelt“-Prinzessin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/was-koenigin-mary-dazu-sagt-daenen-prinzessin-18-rockt-im-sex-shirt-6898d7f665f3d77ac913d1f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898d7f665f3d77ac913d1f1/42d3a9a224c029fb380f85fdf7c0461b,48aa582c?w=576" alt="T-Shirt von Königin Marys Tochter sorgt für Wirbel:Die „Ich-habe-ihn-gestern-gevögelt“-Prinzessin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen – <!--]--><!--[--><b>Dänemarks Prinzessin Isabella feiert ausgelassen – und bringt mit einem frechen Sex-Shirt das ganze Land zum Diskutieren. Ist das jugendliche Coolness oder ein Tabubruch, der der Krone schadet?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Königin Mary steht für Klasse und modisches Feingefühl. Tochter Isabella eiferte ihr bislang oft nach. Doch jetzt zeigt die junge Prinzessin: Ich bin nicht nur „die Tochter von“. Mit ihrem Shirt setzt sie ein Statement – und bricht radikal mit dem Stil ihrer Mutter!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bislang galt sie als stilvolle Nachwuchs-Royal: Isabella mit ihren Eltern, König Frederik X. (57) und Königin Mary (53)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 18-jährige Tochter von König Frederik X. und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/koenigin-mary-von-daenemark-ihr-rock-rockte-schon-vor-19-jahren-670630504427f364f1569d3b"><!-- --><!--[--><!--[-->Königin Mary<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat beim dänischen Musikfestival Smukfest in Skanderborg (20.000 Einwohner) mit einem provokanten Outfit alle Blicke auf sich gezogen. Beim Auftritt der Hip-Hop-Band Suspekt trug sie einen orangefarbenen Fischerhut und ein schwarzes T-Shirt mit der Aufschrift: „Bollede ham i går“ („Ich habe ihn gestern gevögelt“) – samt Pfeil auf den jeweils neben ihr stehenden Festivalbesucher.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:33:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tauziehen, Flossenschwimmen, Frisbee:Die verrücktesten Super-Spiele der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/world-games-tauziehen-frisbee-co-die-verruecktesten-spiele-der-welt-6898bf650fef356c311f172f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898bf650fef356c311f172f/68a14ad5586727d72e6c1e9c3390608e,d66156fa?w=656" alt="Tauziehen, Flossenschwimmen, Frisbee:Die verrücktesten Super-Spiele der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Mega-Sportevent, von dem Sie vielleicht noch nie gehört haben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Donnerstag laufen in der chinesischen Millionenstadt Chengdu die 12. World Games – die Weltspiele der nicht-olympischen Sportarten, die alle vier Jahre ausgetragen werden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bronze für Deutschlands Frauen bei World Games: Tauziehen im Matsch erfolgreich beendet.</p><p class="teaser__text">Mach’s gut, Mats! Um 17.52 Uhr endet Mats Hummels’ (36) große Dortmunder Zeit.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:33:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wochenlanger Ausfall droht:Erste Details zur Süle-Verletzung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-erste-details-zur-suele-verletzung-68998d80281e1f4eea7a34fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68998d80281e1f4eea7a34ff/de7f764d28af65ddb7deeaed2d27f63b,f4695348?w=320" alt="Wochenlanger Ausfall droht:Erste Details zur Süle-Verletzung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie schlimm hat es ihn wirklich erwischt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verletzungsschock um Niklas Süle (29) bewegt den BVB! Der Star-Verteidiger hatte sich beim Hummels-Abschied (1:2-Test gegen Juventus Turin) ohne Gegner-Einwirkung vertreten, musste mit Kühl-Akku am rechten Sprunggelenk vorzeitig von Dortmunds Physis vom Platz begleitet werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am heutigen Montag soll eine Untersuchung die genaue Diagnose bringen. BILD erfuhr schon jetzt erste Details zur Verletzung. Schlimmstenfalls droht der Borussia der nächste wochenlange Ausfall eines Verteidigers.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:33:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>