<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Alle fünf Jahre traf sie ein neuer schwerer Schicksalsschlag:Familie Schardt und ihr tapferer Kampf ums Glück</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/fruehgeburten-blutkrebs-hirntumor-auf-dieser-familie-liegt-ein-5-jahres-fluch-682317bd578c1a3797759607</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682317bd578c1a3797759608/1dc3665c8163dc5abddaf9181c587ad8,3917f2f1?w=992" alt="Alle fünf Jahre traf sie ein neuer schwerer Schicksalsschlag:Familie Schardt und ihr tapferer Kampf ums Glück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Michelau (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine traurige Familiengeschichte, die doch Mut macht. Denn Familie Schardt aus Michelau in Oberfranken kämpft. Sie kämpft immer weiter tapfer für ihr Glück: Mama Katrin (33), Papa Sascha (31) und ihre drei Kinder Lena (14), Emilia (9) und Nils (5). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hat die Familie seit 2010 alle fünf Jahre ein neuer schwerer Schicksalsschlag getroffen: Frühgeburten, Blutkrebs und jetzt auch noch ein Tumor im Kopf. Im Februar hatte Katrin „plötzlich einen schweren Krampfanfall“, erzählt sie. „Dann der Schock: Bei Untersuchungen diagnostizierten die Ärzte einen Hirntumor.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sascha steht seiner Frau Katrin im Uniklinikum Erlangen in den schweren Stunden bei. BILD zeigt alle Fotos mit dem ausdrücklichen Einverständnis der Familie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb liegt die dreifache Mama jetzt im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Uniklinikum<!--]--><!--]--></a><!--[--> Erlangen, wurde bereits dreimal operiert. Sie sagt: „Im Spätsommer ist eine weitere OP geplant – dann soll mir ein künstliches Schädelteil eingesetzt werden. Es wird ein steiniger Weg zurück in den Alltag, und der wird nie wieder so sein wie früher.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:30:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochschwangere Diddy-Ex sagt heute am dritten Tag nacheinander aus:Richter in Sorge um Kronzeugin Cassie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-vor-gericht-richter-in-sorge-um-hochschwangere-zeugin-cassie-68272ef212e3f312c4bcbafc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68272ef212e3f312c4bcbafd/cdbe246c33c89d37fcab35a10d0446c2,e26933e6?w=992" alt="Hochschwangere Diddy-Ex sagt heute am dritten Tag nacheinander aus:Richter in Sorge um Kronzeugin Cassie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Achtung, dieser Artikel enthält explizite Inhalte zu Sex, Drogen und Gewalt.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Prozess geht für sie an die Substanz! Sängerin Cassie Ventura ist hochschwanger (8. Monat) – und sagt am heutigen Freitag am 3. Prozesstag nacheinander gegen ihren Ex, den Rapper und Musikproduzenten Sean „Diddy“ Combs, aus. Hinter ihr liegen Jahre voller Grausamkeit. Sie gilt als Kronzeugin im Prozess.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute soll das Kreuzverhör zu Ende gehen. Sowohl die Anklage als auch der Richter zeigten sich besorgt, da sie hochschwanger ist und „das Baby jederzeit kommen“ könnte. Deswegen wird heute mit einem hoffentlich schnellen Ende ihrer Aussage gerechnet. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Gerichtszeichnung zeigt die hochschwangere Cassie am Dienstag, dem ersten Verhandlungstag, im New Yorker Gericht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:30:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>25 Jahre Haft:Salman-Rushdie-Attentäter verurteilt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/25-jahre-haft-salman-rushdie-attentaeter-verurteilt-682753314d5626496324cdc8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682753314d5626496324cdc9/e5fd7d44b24e8bc347fc9c55b68ec8ed,27d8cf7?w=576" alt="25 Jahre Haft:Salman-Rushdie-Attentäter verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Gericht in New York hat den Attentäter von Schriftsteller Salman Rushdie zu 25 Jahren Haft verurteilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichteten mehrere Medien übereinstimmend. Hadi Matar war im Februar des versuchten Mordes schuldig gesprochen worden. Der US-Bürger mit libanesischen Wurzeln hatte im August 2022 mindestens zehn Mal auf Rushdie eingestochen und ihn schwer verletzt. Rushdies Sehnerv wurde durchtrennt, seitdem ist er auf einem Auge blind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der brutale Angriff geschah vor Hunderten Augenzeugen. Eine Geschworenenjury im Bezirk Chautauqua sprach Matar bereits im Februar des versuchten Mordes schuldig. Obwohl Matar auf nicht schuldig plädiert hatte, gab es keinen Zweifel an seiner Tat. Videoaufnahmen und die Aussagen der Zeugen machten seine Verteidigung chancenlos.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Rushdie selbst trat im Prozess gegen seinen Angreifer auf. „Mir war ganz klar, dass ich sterbe“, sagte er. Die dunklen, wilden Augen des Angreifers seien ihm sofort aufgefallen. Matar, der auf der Anklagebank saß, vermied es, Rushdie anzuschauen und verweigerte die Aussage.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:30:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Schalen-Übergabe im Stadion:Behörden verhindern Meister-Zeremonie vom HSV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-keine-meister-zeremonie-im-stadion-behoerden-verhindern-schalen-uebergabe-68273de212e3f312c4bcbcf9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68273de212e3f312c4bcbcfa/09daf9ab49338394a371c86c77f1ea67,cd88d14d?w=576" alt="Keine Schalen-Übergabe im Stadion:Behörden verhindern Meister-Zeremonie vom HSV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Freitag schickte die Deutsche Fußball Liga (DFL) eine Presse-Mitteilung. Die Meisterschale der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/2-bundesliga/2-liga-startseite-52368772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>2. Liga </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>steht Sonntag in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln/startseite-koeln-31148750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Köln</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Dort empfängt der Tabellenzweite Kaiserslautern. Zieht der FC noch am </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>HSV</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> vorbei, wird DFL-Geschäftsführer Marc Lenz die Trophäe nach der Begegnung übergeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber – was ist, wenn die Hamburger in Fürth die Tabellenspitze verteidigen und Meister werden? Wann würde der HSV dann die Schale bekommen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Montag, das ist klar. Sehr wahrscheinlich ist es, dass die DFL die Übergabe mit dem Rathaus-Empfang des HSV kombinieren würde. Die Schale auf dem Balkon zu übergeben, das hätte auch was …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum aber bringt die DFL das Original nicht Sonntag nach Fürth und ein Duplikat zum Verfolger nach Köln? So wie es gewöhnlich gehandhabt wird.   <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:30:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestatter holt Leichnam aus Klinik:Naddel (†60) soll heimlich beerdigt werden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/naddel-bestatter-holt-leichnam-aus-klinik-heimliche-beerdigung-6825b525e2c76f0c587c902b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825b525e2c76f0c587c902b/7641af8faae093e39763c59f948c8d2d,fcaf2c8d?w=656" alt="Bestatter holt Leichnam aus Klinik:Naddel (†60) soll heimlich beerdigt werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nadja Abd el Farrag starb am 9. Mai in einer Klinik in Hamburg. Naddel wurde nur 60 Jahre alt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mittlerweile bereiten Mutter und Schwester ihre Beisetzung vor, der Bestatter hat den Leichnam aus der Klinik abgeholt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, warum Naddel still und heimlich beerdigt werden soll, welche Rolle ihr toter Vater bei der Grabauswahl spielt und was Freunde zu den Plänen sagen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Zoff um Verfassungsschutzchef:Brandenburger Innenministerin tritt zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/zoff-um-verfassungsschutzchef-brandenburg-innenministerin-tritt-zurueck-68275c4ea6a34a0a03285e24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68275c4ea6a34a0a03285e24/1b17f7ee4d26fe4b9b26244bcf843675,215b981d?w=320" alt="Nach Zoff um Verfassungsschutzchef:Brandenburger Innenministerin tritt zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brandenburgs Innenministerin Katrin Lange (53, SPD) tritt zurück – nach nur rund fünf Monaten im Amt. Hintergrund ist die heftige Debatte um die Einstufung der AfD und die Entlassung des Verfassungsschutzchefs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lange hatte den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandenburger<!--]--><!--]--></a><!--[--> Behördenchef Jörg Müller (52) vor knapp zwei Wochen entlassen – mit der Begründung, sie sei zu spät über die Hochstufung der AfD Brandenburg zur „gesichert rechtsextremistischen“ Organisation informiert worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Medienberichte warfen Zweifel auf: Demnach soll Lange frühzeitig Bescheid gewusst – und die Hochstufung womöglich sogar verzögert haben. Der Druck wuchs – auch aus der eigenen Partei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt erklärt Lange, sie habe gegenüber Ministerpräsident Dietmar Woidke (63, SPD) ihren Rücktritt erklärt, sagte Lange am Freitag in Potsdam. Sie wolle der „notwendigen Geschlossenheit“ in der Koalition nicht im Weg stehen. Zuerst berichtete die „BZ“ (gehört wie BILD zu Axel Springer).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:31:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luftschläge im Jemen:Israel greift Häfen von Huthi-Terroristen an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/luftangriffe-im-jemen-israel-greift-haefen-von-huthi-terroristen-an-68275d124d5626496324ce65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68275d124d5626496324ce65/156531c86dc8248f8c1864ba5147dedc/Kennung_Archivfoto,f6bd7404?w=320" alt="Luftschläge im Jemen:Israel greift Häfen von Huthi-Terroristen an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die israelische Armee (IDF) hat am Freitagnachmittag die Häfen von Hodeidah und Salif im Jemen angegriffen, die sie den Huthi-Terroristen zurechnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der IDF-Mitteilung heißt es: „Diese Häfen werden für den Transport von Waffen genutzt und sind ein weiteres Beispiel für die systematische und zynische Ausbeutung ziviler Infrastruktur durch die Huthis zur Förderung terroristischer Aktivitäten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den Angriffen seien schwere Schäden entstanden, teilte das israelische Verteidigungsministerium mit. Es drohte zugleich damit, Jagd auf Huthi-Anführer Abdul Malik al-Huthi zu machen und diesen zu töten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Huthi-Miliz greift seit Beginn des Gaza-Kriegs immer wieder auch Schiffe im Roten Meer und im Golf von Aden an. Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>USA</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und ihre Verbündeten reagierten darauf seit Anfang 2024 mit Angriffen auf Huthi-Ziele im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/jemen/nachrichten-news-fotos-videos-17369420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Jemen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:31:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist ein Fußball-Star:Fans feiern Mann von Twerk-Queen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/er-ist-ein-fussball-star-fans-feiern-mann-von-twerk-queen-6827384da6a34a0a03285a3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6827384da6a34a0a03285a3f/315e4b0464e6741d551398929b5ef30f,8964b36b?w=576" alt="Er ist ein Fußball-Star:Fans feiern Mann von Twerk-Queen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->DAS nennt man mal Einsatz!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:31:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im Streit ums Erbe der Formel-1-Ikone:Lauda-Witwe soll ihren Investor-Freund geheiratet haben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/witwe-von-niki-lauda-hochzeit-bei-birgit-lauda-und-investor-freund-6826c746dce96874a8fe281e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6826c746dce96874a8fe281f/ffcbf709c0a0f41eff97d7a09c2a071f,57bb86fb?w=576" alt="Mitten im Streit ums Erbe der Formel-1-Ikone:Lauda-Witwe soll ihren Investor-Freund geheiratet haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach einer großen Liebe und einem schmerzlichen Verlust fand sie ein neues Glück: Birgit Lauda, die Witwe von Formel-1-Legende Niki Lauda (†70), soll geheiratet haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Hochzeit könnte Auswirkungen auf den laufenden Erbstreit um Laudas Vermögen haben. Die spannenden Details zur Zeremonie und zum Erbstreit erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:31:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paare erklären, was sie an ihrem Partner nervt:Klamotten, Kaffee und die Sache mit der Spülmaschine</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/acht-paare-sagen-das-nervt-mich-an-meinem-partner-67ed0596bafced24bfd92706</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67ed0596bafced24bfd92707/5080c0e58efea18a051e10ae3d0fc35b,94ee0f06?w=656" alt="Paare erklären, was sie an ihrem Partner nervt:Klamotten, Kaffee und die Sache mit der Spülmaschine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei aller Liebe: Es gibt doch immer irgendetwas, das uns an unseren Partnern nervt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD fragte deutsche Paare über die kleinen Dinge, die ihren Alltag stören. Von chaotischen Autos bis hin zu ungeduldigen Partnern – hier erfahren Sie, was wirklich hinter den Fassaden von Beziehungen steckt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die ehrlichen Antworten, die Einblicke in deutsche Beziehungen geben, exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:31:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdacht sexueller Übergriffe:Netanjahu-Chefankläger tritt vorerst zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/karim-khan-netanjahu-chefanklaeger-tritt-vorerst-zurueck-68274e6b4d5626496324cd89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68274e6b4d5626496324cd89/0f64d55f89f84bcf304be2ff05da2440,ba9f146a?w=320" alt="Verdacht sexueller Übergriffe:Netanjahu-Chefankläger tritt vorerst zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Karim Khan (55), Chefankläger des Internationalen Strafgerichtshofs, ist vorübergehend zurückgetreten. Der Grund: eine Untersuchung zu mutmaßlichen sexuellen Übergriffen. Bis die Untersuchung abgeschlossen ist, legt Khan sein Amt nieder, teilte das Gericht mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Mitarbeiterin hatte Khan beschuldigt. Er selbst wies die Vorwürfe als haltlos zurück. Mehrere Medien hatten über Vorwürfe unangemessenen Verhaltens gegen den Briten berichtet, die Untersuchung läuft seit November. Es soll sich um sexuelle Berührungen und „Missbrauch“ handeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Nach Angaben seines Büros werden Khans Stellvertreter vorerst die Amtsgeschäfte des UN-Chefanklägers führen.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„The Guardian“ berichtete im vergangenen Winter, dass er hinter den Kulissen ganz anders auf die Vorwürfe der Mitarbeiterin reagiert habe. Er soll versucht haben, das mutmaßliche Opfer davon zu überzeugen, die Vorwürfe zurückzunehmen, obwohl ihm geraten worden war, persönlichen Kontakt zu vermeiden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:31:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler in Albanien:Merz in der Sanktionen-Klemme</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-in-der-sanktionen-klemme-68273040dce96874a8fe31d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68273040dce96874a8fe31d5/1678263eb12f5409e427b03131f29a27,66328dcb?w=320" alt="Kanzler in Albanien:Merz in der Sanktionen-Klemme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offiziell sollte es bei der Gipfel-Premiere von Friedrich Merz (69, CDU) als neuem Kanzler um die Wettbewerbsfähigkeit Europas gehen. Das Treffen der Europäischen Politischen Gemeinschaft (EPG) in Albaniens verregneter Hauptstadt Tirana wurde überschattet von den stockenden Versuchen, den Krieg Russlands gegen die Ukraine am Verhandlungstisch zu beenden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Größter Brocken für Merz war jedoch etwas ganz anderes. Er hatte in Kiew nach einer Telefonschalte mit US-Präsident </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Donald Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> noch vollmundig ein Ultimatum angekündigt. Nach dem Motto: Wenn es keine Waffenruhe gebe bis Montag, dann sollte es neue Sanktionen gegen Russland geben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Putin zeigte sich davon völlig unbeeindruckt, er ließ die Frist verstreichen – und die Reaktion Europas ließ bis zu diesem Freitag auf sich warten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schweigen ist Gold! Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU), als Oppositionschef ein besonders energischer Befürworter des Einsatzes ...</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:31:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie viel er verdient ++ Wie lange er bleibt:Mega-Vertrag für Reese bei Hertha!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hertha-bsc-mega-vertrag-fuer-fabian-reese-6826e302a9929d4acc5e00f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6826e302a9929d4acc5e00f3/9b1a9a4552179baba10182264af3915a,fcd11f1c?w=992" alt="Wie viel er verdient ++ Wie lange er bleibt:Mega-Vertrag für Reese bei Hertha!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der große Transfer-Poker um Herthas Fabian Reese steht vor dem Ende! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Superstar steht kurz vor der Unterschrift eines Mega-Vertrags beim Zweitligisten. BILD kennt alle Details. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie viel er verdienen soll, wie lange der Kontrakt gilt und weitere Infos lesen Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:31:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Auch ich war verärgert, aber...“:Funkel rettete Lemperle vorm Köln-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-veraergert-aber-friedhelm-funkel-rettete-tim-lemperle-vorm-aus-68272f2d12e3f312c4bcbb01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68272f2d12e3f312c4bcbb02/4b0f3472484b66fa759193239cf74117,9cf1579?w=576" alt="„Auch ich war verärgert, aber...“:Funkel rettete Lemperle vorm Köln-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Köln hofft zwei Tage vor dem Aufstiegs-Endspiel Sonntag (15.30 Uhr) gegen Lautern auf Tim Lemperle (23/10 Tore) und kämpft nach dessen Alkohol- und Prügel-Skandal um seinen Einsatz. Zu verdanken hat der das vor allem einem – Trainer Friedhelm Funkel (71)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lemperle war vergangenen Sonntag volltrunken (2,3 Promille) auf einer Party mit Gästen in Streit geraten und am Ende von einem FC-Fan ins Krankenhaus geprügelt worden (Nasenbeinbruch), musste dort sogar die Nacht verbringen (BILD berichtete). Nicht Lemperles erster Fehltritt. Aber was dann passierte, überrascht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen stellte Funkel nämlich gleich nach den ersten schockierenden Lemperle-Meldungen und einem Telefonat mit dem Spieler letzten Montag klar, dass er unbedingt an dem Profi festhalten und ihn sowohl gegen Lautern, als auch in möglichen Relegationsspielen einsetzen will, sofern das nur irgendwie denkbar ist.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Köln-Star Tim Lemperle (23) zurück im Mannschaftstraining.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:31:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>