<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wie der BILD-Reporter den „Reichsbürger“-Chef erlebte:„Sprechen Sie mich mit Majestät an“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/bild-reporter-traf-den-reichsbuerger-chef-6-stunden-referierte-der-koenig-vor-gericht-66e9165ecb180e1cf9209c32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/66e9165ecb180e1cf9209c33/ead6501456965681fad0cc0708248b0a,59c942a6?w=992" alt="Wie der BILD-Reporter den „Reichsbürger“-Chef erlebte:„Sprechen Sie mich mit Majestät an“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peter Fitzek, der selbst ernannte „König von Deutschland“, sorgt regelmäßig für Aufsehen in deutschen Gerichtssälen. Mit skurrilen Auftritten und langen Vorträgen fordert er Immunität und die Einstellung seiner Verfahren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie BILD-Reporter Thilo Scholtyseck 13 Jahre lang die skandalösen Auftritte von Peter Fitzek erlebte, die Höhepunkte seiner Inszenierung und die Reaktionen der Justiz lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 20:22:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kates Bruder spricht über Krebs-Schock seiner Schwester:„Ich tue es, weil ich dich liebe“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-kate-bruder-james-spricht-ueber-krebs-schock-seiner-schwester-68242f6db11fc57dcdfc66be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68242f6db11fc57dcdfc66bf/7891f85cf67849e14ac61f88052b8bc9,e3d0ef0?w=992" alt="Kates Bruder spricht über Krebs-Schock seiner Schwester:„Ich tue es, weil ich dich liebe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hinter Prinzessin Kate liegt ein herausforderndes Jahr. Die Frau von Prinz William war an Krebs erkrankt, befindet sich mittlerweile aber dank einer erfolgreichen Chemotherapie in Remission, konzentriert sich auf ihre vollständige Genesung. Jetzt spricht ihr Bruder James erstmals darüber, wie schwer der Krebs-Schock seiner Schwester für die ganze Familie war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Für sie und ihre Familie war es eine herausfordernde Zeit, und ich weiß, dass es auch für uns und unsere größere Familie eine herausfordernde Zeit war“, erklärt James Middleton jetzt in einem Interview mit „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thetimes.com/life-style/celebrity/article/james-middleton-interview-wife-dogs-f7nf3d9vv" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Times<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Prinzessin Kate im März 2024 in einer emotionalen Video-Botschaft <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/royals-schock-nachricht-aus-grossbritannien-prinzessin-kate-hat-krebs-87620738.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tapfer ihre Krebserkrankung öffentlich machte<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sprach sie selbst von einem „großen Schock“. Für sie, Ehemann William und die drei gemeinsamen Kinder Charlotte, George und Louis folgte eine Zeit voller Bangen und Hoffen, dass die geliebte Ehefrau und Mama wieder gesund wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch Kates Familie, Mama Carole, Papa Michael, Schwester Pippa und Bruder James, riss die Nachricht natürlich den Boden unter den Füßen weg. Das Wichtigste in dieser schweren Zeit für die Middletons – füreinander da zu sein! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 20:22:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rasensprengen verboten!:Behörde verhängt Wasser-Sperre für 1,2 Millionen Bürger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hannover-rasensprengen-verboten-strenge-wasserregeln-bei-hitze-68245daea010824e498f2aeb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68245daea010824e498f2aec/b156329f961701c4cb389d81f6c61ab0,9cef8ca6?w=576" alt="Rasensprengen verboten!:Behörde verhängt Wasser-Sperre für 1,2 Millionen Bürger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Offiziell hat der Sommer noch gar nicht begonnen. Trotzdem hat die erste Behörde in Deutschland den Wasserverbrauch erneut beschränkt – Rasensprengen wird dort verboten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Region Hannover (21 Kommunen, 1,2 Millionen Einwohner) gelten ab dem 1. Juni strenge Regeln zur Beregnung von Grün-, Wald- und Ackerflächen. Sobald die Temperaturen über 27 Grad Celsius liegen, dürfen öffentliche und private Grundstücke tagsüber nicht mehr bewässert werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Verbot gilt bis zum 30. September jeweils für den Zeitraum von 11 bis 17 Uhr. Maßgeblich sind die Temperaturen der Wetterstation am </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/landwirtschaft/news-nachrichten-news-fotos-videos-20116650.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Flughafen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Langenhagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind private Gärten, Parks, landwirtschaftlich genutzte Felder, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waelder/news-fotos-videos-33402322.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wälder<!--]--><!--]--></a><!--[--> sowie Sportanlagen (Fußball-, Golf- und Tennisplätze).   <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 20:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Politik-Aus:Bundesregierung genehmigt neuen Lindner-Job</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-politik-aus-bundesregierung-genehmigt-neuen-lindner-job-6824dd5b2cb1e024aef905c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824dd5b2cb1e024aef905c3/5c862fe504d73b9f37f1564e0d6346eb,3e711dbc?w=576" alt="Nach Politik-Aus:Bundesregierung genehmigt neuen Lindner-Job" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit dem angekündigten Rückzug von der FDP-Parteispitze war es beruflich ruhig geworden um Ex-Finanzminister Christian Lindner. Jetzt hat er einen neuen Job als freiberuflicher Redner und Autor, will die internationale Bühne betreten und globale Entwicklungen einordnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch bevor er loslegen konnte, musste sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/christian-lindner/christian-lindner-alle-infos-76681858.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lindner<!--]--><!--]--></a><!--[--> die neue Tätigkeit genehmigen lassen. Ehemalige Mitglieder der Bundesregierung müssen innerhalb der ersten 18 Monate nach ihrem Ausscheiden jede Erwerbstätigkeit schriftlich anzeigen. Ziel dieser Regelung ist es, potenzielle Interessenkonflikte zu vermeiden und das Vertrauen in die Integrität der Regierung zu wahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶ „Herr Lindner hat Einladungen insbesondere von internationalen Kongressen angenommen, um globale Entwicklungen einzuordnen. Dies wurde der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> angezeigt“, erklärte ein Sprecher. Lindner will unter anderem in Wien, Sofia und Zürich auftreten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶ Während seine Auftritte als Redner und Autor bereits feststehen, bleibt offen, welche Pläne er noch verfolgt. Seine Ankündigung, weitere berufliche Entscheidungen später zu treffen, deutet darauf hin, dass dies nicht das letzte Kapitel seiner Karriere ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 20:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz-Versprechen bei Regierungserklärung:So steht die Bundeswehr wirklich da</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-versprechen-kriegen-wir-wirklich-die-staerkste-armee-europas-682484be98313971b6e5a933</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682484be98313971b6e5a933/a1f19a9115e370e37be4dbc018a64eef-square,e0e3391a?w=656" alt="Merz-Versprechen bei Regierungserklärung:So steht die Bundeswehr wirklich da" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) will die Bundeswehr zur stärksten Armee Europas machen. Trotz des Widerstands der SPD plant Merz enorme Investitionen in die Verteidigung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kann Deutschland das finanziell und wirtschaftlich stemmen? Die Analyse dazu lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 20:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Regierungserklärung:Kanzler Merz verteilt Knallhart-Ansagen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/erste-regierungserklaerung-kanzler-merz-verteilt-klare-ansagen-68249409dce96874a8fe0c0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68249409dce96874a8fe0c0e/234db1a0ce1b1ea640519ae3e4dd8158,5b67ec0d?w=320" alt="Erste Regierungserklärung:Kanzler Merz verteilt Knallhart-Ansagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaum eine Woche im Amt und schon wird Friedrich Merz deutlich! Bei seiner ersten Regierungserklärung als neuer Bundeskanzler fand er am Mittwoch im Bundestag klare Worte. Auch in Richtung eigener Leute!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Teils scharf, teils unterschwellig: Vier Politiker bekamen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> in seiner Antrittsrede eine öffentliche Ansage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► BILD zeigt, an wen sich der Kanzler wandte und was hinter seinen Worten steckt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es ist der wohl bedeutendste Satz der deutschen Verteidigungspolitik seit Jahrzehnten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 20:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufnahme verweigert:Polen nimmt erstmals Migranten nicht zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/aufnahme-von-zwei-asylbewerbern-verweigert-6824b4245e132935c897af81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824b4245e132935c897af81/1fe61422d3b5f43b7472b780b14169ab,659e25ad?w=320" alt="Aufnahme verweigert:Polen nimmt erstmals Migranten nicht zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Polen hat erstmals die Rücknahme von zwei Asylbewerbern verweigert – und stellt sich damit offen gegen die neue Grenzstrategie von Innenminister Alexander Dobrindt (54, CSU)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der „Spiegel“ berichtet, stoppte der polnische Grenzschutz am Montagmorgen die Rückführung zweier junger Afghanen (20 und 23), obwohl diese laut Bundespolizei kurz zuvor bei Guben (Brandenburg) illegal eingereist waren. Statt zurück nach Polen ging es dann in die Erstaufnahme nach Eisenhüttenstadt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Damit droht Dobrindts Grenzstrategie, auch aus EU-Nachbarländern kommende Asylbewerber abzuweisen, ein erster Dämpfer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vergangene Woche hatte Polens Ministerpräsident Donald Tusk (68), aktuell im Wahlkampf, beim Antrittsbesuch von Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) in Warschau klargemacht, was er von den neuen deutschen Zurückweisungen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/asyl-stopp-nachbarn-sauer-ueber-grenz-befehl-bleibt-dobrindt-hart-681c5b543332b5649f8b4f3a"><!-- --><!--[--><!--[-->an der Grenze hält: wenig.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Merz hatte Tusk daraufhin zugesichert, dass man gemeinsam „gute Lösungen“ finden werde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 20:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD beim Prozess des Jahres:Nach der Trennung! Diddy soll Cassie vergewaltigt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-kronzeugin-musste-in-pool-aus-babyoel-baden-bild-beim-prozess-682491f5eab85c19689b51fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682491f5eab85c19689b51fc/bb54d8dcae498851848c116ce3a6c884,44ccc43e?w=992" alt="BILD beim Prozess des Jahres:Nach der Trennung! Diddy soll Cassie vergewaltigt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Kronzeugin kehrt zurück! Sängerin Cassie Ventura sagt am heutigen Mittwoch im Prozess erneut gegen ihren Ex Sean „Diddy“ Combs aus. Sie ist hochschwanger – und sichtlich nervös, während sie über ihre dunkle Vergangenheit mit dem Hip-Hop-Mogul auspackt. BILD ist live vor Ort im Saal dabei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Musikerin zeichnete schon am Dienstag ein besorgniserregendes Bild der einstigen Beziehung, die rund 11 Jahre andauerte. Sie schildert eine Zeit voller Gewalt, Sex-Zwang, Drogen, Erniedrigung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Gerichtszeichnung von Cassie Ventura, die im achten Monat schwanger ist und ihr drittes Kind erwartet. Sie ist seit 2019 mit Fitnesstrainer Alex Fine (32) verheiratet <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft wirft Combs vor, seinen Ruhm und sein Vermögen genutzt zu haben, um ein Imperium der Ausbeutung zu erschaffen – und Frauen zu missbräuchlichen Sexpartys („Freak Offs“) in Hotels zu zwingen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 20:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Comedy-Star Hazel Brugger war privat nicht immer fröhlich:„Ich habe Medikamente genommen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hazel-brugger-war-privat-nicht-immer-froehlich-ich-habe-medikamente-genommen-68248e765e132935c897aa6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68248e765e132935c897aa70/7a1b73fb023d6384aee9baf863766617,cf04436a?w=576" alt="Comedy-Star Hazel Brugger war privat nicht immer fröhlich:„Ich habe Medikamente genommen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei einem Abend mit Hazel Brugger ist Lachen garantiert. Die Entertainerin beherrscht das Spiel mit der Improvisation so gut wie Stand-up-Comedy. Wo Hazel auftaucht, zieht sie das Publikum in ihren Bann, schenkt im stressigen Alltag ein wenig Leichtigkeit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lachen, so heißt es, sei ohnehin die beste Medizin. Aber was, wenn es keinen Grund mehr dafür gibt – bei einer Frau, die sonst für ihren unschlagbaren Humor gefeiert wird? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hazel-brugger-so-tickt-der-comedy-star-64369fe62d2749346711f3d6"><!-- --><!--[--><!--[-->Hazel Brugger<!--]--><!--]--></a><!--[--> geht mit ihrer Depression nicht unbedingt hausieren. Sie verheimlicht ihre Krankheit aber auch nicht. Am 17. Mai wird die in der Schweiz aufgewachsene Künstlerin erstmals den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/eurovision-song-contest/eurovision-song-contest-alle-infos-76681574.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eurovision Song Contest<!--]--><!--]--></a><!--[--> moderieren. Zuvor sprach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/last-one-laughing/last-one-laughing-alle-infos-77505652.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„LOL“-Star<!--]--><!--]--></a><!--[--> sehr offen über eine Zeit, die alles andere als lustig war. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das neue ESC-Trio: Sandra Studer (56), Michelle Hunziker (48) und Hazel Brugger (v.l.) moderieren den „Eurovision Song Contest“ <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 20:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>21 Sorten getestet:Das sind die besten Kaffeebohnen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/food-essen-trinken-rezepte/stiftung-warentest-das-sind-die-besten-kaffeebohnen-68127d20912bd26a9ea6c243</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68127d20912bd26a9ea6c244/5745cbd0968706c74286b6d5d8fe4e88,27df04c7?w=576" alt="21 Sorten getestet:Das sind die besten Kaffeebohnen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaffee kann unser Leben verlängern! Eine aktuelle Studie im </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://academic.oup.com/eurheartj/article/46/8/749/7928425" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>„European Heart Journal“ </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>zeigt: Wer das Getränk morgens oder vormittags genießt, senkt sein Risiko, frühzeitig zu sterben, um 16 Prozent. Besonders deutlich ist der Effekt bei Herz-Kreislauf-Erkrankungen – hier lag das Risiko sogar um 31 Prozent niedriger. Bei den Ganztags-Kaffeetrinkern war dagegen kein nennenswerter Unterschied zu den Nicht-Kaffeetrinkern messbar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber welche Bohnen sind eigentlich die besten? Das hat die Stiftung Warentest untersucht und herausgefunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Testbericht heißt es: „Die Espressobohnen von Lavazza und Segafredo erzielen im wichtigsten Prüfpunkt – Aussehen, Geruch, Geschmack – die Traumnote 1,0.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mehr als jedes dritte Kilo Röst­kaffee in Deutsch­land wird als ganze Bohne verkauft – meist kräftig geröstet als Espresso- oder etwas milder als Caffè-Crema-Bohnen. Insgesamt hat die Stiftung Warentest 21 Sorten Kaffeebohnen zubereitet und verkostet. Neben Geschmack, Geruch und Aussehen wurden die Produkte auch im Labor untersucht, u.a. auf bedenkliche Inhaltsstoffe und korrekte Deklaration. In Sachen Benutzerfreundlichkeit der Verpackung waren die Prüfer von den Testsiegern Lavazza und Segafredo nicht ganz so begeistert.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 20:23:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohin wechselt die Bayern-Legende?:Müller spricht über seine Zukunft</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen-mueller-spricht-ueber-seine-zukunft-6824e292dce96874a8fe11ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824e292dce96874a8fe11ff/18be2b2505527511c622af8a0155f7f0-square,174a9f64?w=656" alt="Wohin wechselt die Bayern-Legende?:Müller spricht über seine Zukunft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eines der heißen Themen in diesen Fußball-Wochen: Was macht </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-eine-liga-hat-grosses-interesse-am-bayern-star-67fd3e8e6557e31d680b7087"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Thomas Müller</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (35) in der Zukunft?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Momentan ist beim Weltmeister von 2014 nur eines klar: in der kommenden Saison wird das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Urgestein nicht mehr für den Rekordmeister auflaufen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die zentrale Frage: Wagt Müller den Schritt ins Ausland oder beendet er seine Laufbahn?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei „Sky“ sprach der Bayern-Star jetzt über seine Zukunftspläne.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 20:23:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausverkauf wegen Insolvenz:Diese Kodi-Filialen machen bis Ende Juni dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/insolvenz-diese-kodi-filialen-machen-bis-ende-juni-dicht-6824abc498313971b6e5ae19</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824abc498313971b6e5ae19/b1f5789397e8884468db030ddaec1daf,1eb7be12?w=320" alt="Ausverkauf wegen Insolvenz:Diese Kodi-Filialen machen bis Ende Juni dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oberhausen – <!--]--><!--[--><b>Nun ist es also bittere Realität!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für 80 Filialen des Haushaltswaren-Discounters <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/insolvenz-discounter-mit-238-filialen-pleite-wie-es-jetzt-weitergeht-67b079b9a918eb195a71c749"><!-- --><!--[--><!--[-->Kodi <!--]--><!--]--></a><!--[-->sieht es nicht gut aus – darunter liegen allein 64 Zweigstellen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie werden von einem Investor nicht übernommen. 480 Beschäftigten und 40 weiteren in der Zentrale wurde bereits <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kuendigung/news-fotos-videos-17009960.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->gekündigt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Ausverkauf läuft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bis spätestens Ende Juni soll die Abwicklung abgeschlossen sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es liefen allerdings noch Gespräche mit Investoren, die einzelne dieser Filialen übernehmen und dann unter anderer Marke fortführen wollten, hieß es aus dem Unternehmen. Dabei handelt es sich laut Website des Unternehmens um folgende Kodi-Standorte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 20:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wechsel nach Monaco:Bayern-Abgang perfekt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wechsel-nach-monaco-bayern-abgang-von-dier-perfekt-6824f011326ec231351fffc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824f011326ec231351fffc0/812b74957837ab49a34004a9ae24c918,c299d41a?w=320" alt="Wechsel nach Monaco:Bayern-Abgang perfekt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nun ist es offiziell!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach zwei Jahren bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> verabschiedet sich Eric Dier (31) aus München. Der Engländer schließt sich der AS Monaco an. Das gab der Klub aus dem Fürstentum bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem bei X veröffentlichten Video spricht Dier über den Wechsel, sagt: „Es tut mir leid, mein Französisch ist noch nicht gut genug, aber das wird es schon bald sein. Ich freue mich, verkünden zu können, dass ich mich der AS Monaco im Sommer anschließen werde.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dier war im Winter 2023 zunächst auf Leihbasis von Tottenham gekommen, nachdem er dort keine Rolle mehr gespielt hatte. Im Sommer 2024 folgte dann der ablösefreie Wechsel zu den Bayern.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 20:23:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD hat den neuen Kracher mit Tom Cruise schon gesehen:War’s das für „Mission Impossible“?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mission-impossible-8-so-krass-ist-der-neue-tom-cruise-kracher-68245a8079aebb551c660d0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68245a8079aebb551c660d0d/9607f5576ce5e058606f47abce9c5d54,25352321?w=992" alt="BILD hat den neuen Kracher mit Tom Cruise schon gesehen:War’s das für „Mission Impossible“?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tom Cruise ist zurück! „Mission Impossible: The Final Reckoning“ ist der längste (169 Min!) und teuerste (355 Mio. Euro!) Teil der Reihe. Am 21. Mai kommt der Blockbuster in die Kinos. BILD hat den Film schon jetzt gesehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alles über die spektakulären Dreharbeiten, ob die Serie nach 30 Jahren wirklich endet – und wie Teil 8 ist! Exklusive Einblicke und mehr – jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 20:23:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>