<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>8-Stunden-Tag ist GenZ-Influencer zu anstrengend:So viel arbeite ich wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/er-spricht-in-bild-wie-viel-der-genz-influencer-wirklich-arbeitet-69009ba34876ac87d158c7b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69009ba34876ac87d158c7b8/9ecfd0857e0c9e806be620da2d2860bc,b86a1815?w=992" alt="8-Stunden-Tag ist GenZ-Influencer zu anstrengend:So viel arbeite ich wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Julian Kamps, Influencer und ehemaliger GNTM-Teilnehmer</b><!--]--><!--[-->, sorgt mit seinem viralen Video für Aufsehen: Nach nur drei Wochen im 9-to-5-Job fühlt er sich überarbeitet und will seine Arbeitsstunden reduzieren. Ist die Generation Z wirklich so arbeitsscheu, wie viele jetzt denken?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie viel der Influencer wirklich arbeitet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:34:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zum im Prozess des Jahres:Spricht Christina Block heute über ihr geheimes Tagebuch?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-spricht-block-vor-gericht-ueber-ihr-geheimes-tagebuch-6900cefd59e2e0975070e46a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900cefd59e2e0975070e46b/728042909f32951e0db18e0f8285d6a5,1370ebaf?w=992" alt="Live-Ticker zum im Prozess des Jahres:Spricht Christina Block heute über ihr geheimes Tagebuch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Der 19. Prozesstag steht ganz im Zeichen von Christina Block: Die 52-Jährige wird heute ihre Einlassung fortsetzen. Dabei könnte es auch um ihr geheimes Tagebuch gehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin („Block House“) steht wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor dem Landgericht. Laut Anklage, soll sie die Sicherheitsfirma Cyber Cupula beauftragt haben, i<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->hre Kinder Theodor und Klara beim Vater Stephan Hensel (Nebenkläger) in Dänemark zu entführen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch (28.10.) wird sich Block in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> weiter den Fragen des Nebenklage-Anwaltes stellen. Brisant: Nach einer juristischen Auseinandersetzung hat das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> entschieden, das digitale Tagebuch sowie weitere IT-Asservate aus Blocks Mobiltelefon als Beweismittel zugelassen sind. Darin hat Block ihre intimsten Gedanken und Gefühle festgehalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was am Mittwoch (29.10.) im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> passiert, lesen Sie im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:34:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um knapp ein Drittel:Gewinn bei Mercedes bricht ein</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/um-knapp-ein-drittel-gewinn-bei-mercedes-bricht-ein-6901ad9959e2e0975070ed0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901ad9959e2e0975070ed0d/8108048579a37c486d6c767df2df8010,f57da05b?w=576" alt="Um knapp ein Drittel:Gewinn bei Mercedes bricht ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Mercedes-Benz kämpft weiter mit schwachen Zahlen: In den ersten neun Monaten des Jahres ist der Gewinn des Autobauers um mehr als die Hälfte eingebrochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Konzernergebnis sank um 50,3 Prozent auf 3,87 Milliarden Euro, wie der Stuttgarter Hersteller am Mittwoch mitteilte. Im gleichen Zeitraum des Vorjahres hatte Mercedes noch 7,8 Milliarden Euro verdient.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Ursachen nannte das Unternehmen Zölle, geringere Absatzzahlen und Aufwendungen für Effizienzmaßnahmen. Im dritten Quartal allein fiel der Gewinn um fast 31 Prozent auf 1,19 Milliarden Euro, der Umsatz sank um 6,9 Prozent auf 32,14 Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vorstandschef Ola Källenius erklärte, die Entwicklung liege „im Einklang mit der Prognose für das Gesamtjahr“. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/mercedes-benz/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19107984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mercedes</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> rechnet weiterhin mit einem deutlichen Rückgang bei Absatz, Umsatz und Vorsteuergewinn.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:34:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wahltag in den Niederlanden:Dreht sich heute der Wind für Geert Wilders?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wahl-in-den-niederlanden-dreht-sich-heute-der-wind-fuer-geert-wilders-6901ae0459e2e0975070ed24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901ae0459e2e0975070ed25/f37a994dfe782476d004898bd08e0646,107ae37a?w=576" alt="Wahltag in den Niederlanden:Dreht sich heute der Wind für Geert Wilders?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Den Haag –<!--]--><!--[--><b> In den Niederlanden sind heute 13 Millionen Menschen aufgerufen, ein neues Parlament zu wählen. Der Wahlausgang wird wohl äußerst knapp. Die letzten Umfragen sehen ein Kopf-an-Kopf-Rennen zwischen drei Parteien, darunter auch erneut die des Rechtspopulisten Geert Wilders. Im Vergleich zu den vorigen Wählerumfragen verliert die Wilders-Partei allerdings.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Letzten Umfragen zufolge könnten Geert Wilders und seine rechtspopulistische Partei für die Freiheit (PVV) ihren Wahlsieg von 2023 wiederholen. Die Chancen, Regierungschef zu werden, sind für ihn aber gering, da die anderen großen Parteien eine Koalition mit ihm ausschließen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wegen dieser niederländischen Brandmauer könnte es daher entscheidend sein, wer heute die zweitstärkste Kraft wird – diese Partei bekommt wohl die Chance, eine Koalition zu bilden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Aktuell liegt das linksgerichtete Bündnis aus Grünen und Sozialdemokraten (Groenlinks/PvdA) unter Führung des früheren EU-Klimakommissars Frans Timmermans (64) mit rund 23 Sitzen auf Platz zwei. Dicht dahinter folgt Rob Jetten (38) von der linksliberalen D66, der in den Umfragen einen steilen Aufstieg hinlegte und auf etwa 22 Sitze kommt. Auch Henri Bontenbal (42) von der christdemokratischen CDA gilt als aussichtsreich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama um Leipzig-Fan:Die Todes-Nachricht kam in der Kabine</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-fan-kollabiert-und-stirbt-so-erfuhren-die-stars-von-rb-leipzig-vom-todesdrama-6901611759e2e0975070eb9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901611759e2e0975070eb9c/e61f9cab72e3794349f63a098411fb7b,5ee2e701?w=656" alt="Drama um Leipzig-Fan:Die Todes-Nachricht kam in der Kabine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>RB Leipzig bleibt im Torrausch! Nach dem 6:0 in Augsburg legt der Bundesliga-Zweite beim DFB-Pokal in Cottbus ein 4:1 nach. Und trotzdem: Es ist der traurigste Sieg der Saison.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der souveräne Einzug ins Achtelfinale wird von einem Todesfall am Rande des Spiels überschattet. Auf dem Weg ins Stadion war ein Leipzig-Anhänger am Gästeeingang kollabiert und später im Krankenhaus verstorben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Todes-Drama beim DFB-Pokalspiel von RB Leipzig bei Energie Cottbus!</p><p class="teaser__text">„Mein großer Bruder! Du warst mein bester Freund. Der beste Bruder, Sohn, Vater und Onk...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:35:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noten zum BVB-Sieg:Ein Dortmund-Star bekommt die 5</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-die-noten-zum-sieg-gegen-frankfurt-ein-dortmund-star-bekommt-die-5-69013a73c008edcf0c8568e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69013a73c008edcf0c8568e0/27cb9cf260af126f6d79666f419757a8,569d962d?w=320" alt="Noten zum BVB-Sieg:Ein Dortmund-Star bekommt die 5" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund triumphiert in einem nervenaufreibenden Pokal-Krimi gegen Frankfurt und zieht nach einem packenden Elfmeterschießen in die nächste Runde ein. 

<!--]--><!--[--><b>Doch wie haben sich die Spieler im Einzelnen geschlagen? Die Noten zum BVB-Sieg nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:35:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wolfsburg-Blamage:Torwart geht auf Mitspieler los</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-auf-die-fresse-hauen-torwart-zerlegt-nach-blamage-wolfsburg-6900e4f7ef02c303905fb4e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900e4f7ef02c303905fb4e2/4e366dccaaf11ef427ac734790f616f2,abccb9b5?w=320" alt="Wolfsburg-Blamage:Torwart geht auf Mitspieler los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Krise wird immer schlimmer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfl-wolfsburg/startseite-vfl-wolfsburg-31074442.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->VfL Wolfsburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> fliegt im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal/home-dfb-pokal-15770866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DFB-Pokal <!--]--><!--]--></a><!--[-->gegen Zweitligist Holstein Kiel raus (0:1). Das Erschreckende neben der sportlich schwachen Leistung: Es fehlte in der ersten Hälfte an Einstellung, Mentalität und Wille.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Liga konnten die Wölfe nach vier Pleiten und insgesamt sechs Sieglos-Spielen am vergangenen Wochenende beim HSV trotz erneut schwacher Leistung glücklich gewinnen (1:0). Gegen Kiel folgte mal wieder ein Rückschritt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diese Leistung bringt Fan-Liebling Marius Müller (32) auf die Palme!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:35:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behörden warnen vor Krokodilen:Hurrikan „Melissa“ reißt Jamaika in die Katastrophe</title>
    <link>https://www.bild.de/news/halbe-mio-menschen-ohne-strom-hurrikan-melissa-reisst-jamaika-in-die-katastrophe-6901814659e2e0975070ec00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901814659e2e0975070ec01/a917c63cfd41ebb5fb40ad9b7828e1cf,d76a4e22?w=992" alt="Behörden warnen vor Krokodilen:Hurrikan „Melissa“ reißt Jamaika in die Katastrophe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kingston (Jamaika) – <!--]--><!--[--><b>Was bleibt, ist Zerstörung, Trümmer – und Hoffnung: Nach einem der stärksten Hurrikane in der Geschichte der Karibik beginnen die Menschen auf Jamaika langsam zu begreifen, was in den letzten 48 Stunden über sie hinweggefegt ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hurrikan „Melissa“ wirbelte mit Windgeschwindigkeiten von bis zu 295 Kilometern pro Stunde über die Insel. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Meteorologen<!--]--><!--]--></a><!--[--> beschrieben die Lage als „extrem gefährlich und lebensbedrohlich“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturm<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der mit Kategorie 5 auf Land traf, hat ganze Städte unter Wasser gesetzt, Straßen und Stromleitungen zerstört und Zehntausende Menschen in die Flucht getrieben. Erst Dienstagabend (Ortszeit) wurde der Sturm vom US-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hurrikanzentrum<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Kategorie drei herabgestuft. Nun zieht Melissa weiter Richtung Kuba.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:35:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video sorgt für Entsetzen in Israel:Drohne filmt die Leichen-Lüge der Hamas</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vorwuerfe-von-israels-regierung-filmte-eine-drohne-die-leichen-luege-der-hamas-6900e8cdc008edcf0c856593</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900e8cdc008edcf0c856594/003c41538b739d295a7da08b5124d01c,37236383?w=576" alt="Video sorgt für Entsetzen in Israel:Drohne filmt die Leichen-Lüge der Hamas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Die Hamas behauptet, dass sie viele der 13 verbliebenen Geisel-Leichen im Gazastreifen nicht finden könne. Die Suche dauere lange, deshalb könnten die Körper trotz des entsprechenden Abkommens nicht an Israel übergeben werden. Jetzt hat eine israelische Drohne die Islamisten der Lüge überführt. Die Videoaufnahmen wurden von der israelischen Regierung und Armee veröffentlicht. Sie sorgen für Entsetzen im Land.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder zeigen, wie Hamas-Terroristen die vermeintliche Entdeckung von Überresten einer Geisel-Leiche gefälscht haben. Das am Montag aufgenommene Video dokumentiert, wie Palästinenser einen weißen Leichensack aus einem Gebäude in ein Loch werfen. Anschließend vergraben die Männer die mutmaßlichen Körperteile, rufen das Rote Kreuz herbei und fotografieren sich beim Wieder-Ausgraben des Leichensacks. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Das Internationale Rote Kreuz bestätigte am Dienstagabend in einer seltenen Positionierung, dass vor Ort eine „gefälschte Bergung“ inszeniert wurde. „Unser Team beobachtete lediglich die Bergung der sterblichen Überreste – ohne vorherige Kenntnis der Umstände, die dazu geführt hatten“, teilte die Organisation mit. Das Vorgehen der mutmaßlichen Hamas-Mitglieder sei „inakzeptabel“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier werfen Palästinenser sterbliche Überreste einer Geisel in ein Loch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:35:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pikantes Foto wieder aufgetaucht:Andrew lud Epstein zum Familienfest nach Windsor ein!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-andrew-lud-epstein-zum-familienfest-nach-windsor-ein-690089d3ef02c303905fa9da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690089d3ef02c303905fa9da/2c4a16308ddf4fd3aac3e15732367b47,6e1fc2d0?w=656" alt="Pikantes Foto wieder aufgetaucht:Andrew lud Epstein zum Familienfest nach Windsor ein!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Es ist ein unerträgliches Foto. Für die Opfer. Für den König. Und für jeden britischen Steuerzahler. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zuge der jüngsten Skandal-Enthüllungen um Prinz Andrew zieht jetzt ein schmutziger Schnappschuss von 2006 noch einmal weite Kreise: Er zeigt Ex-Hollywood-Mogul Harvey Weinstein, US-Unternehmer Jeffrey Epstein und dessen rechte Hand Ghislaine Maxwell. Auf Andrews royalem Anwesen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die drei dort mit dem Royal feierten, gegen wen zu der Zeit bereits ein Haftbefehl ausgestellt war und wie sich der Prinz in einem Interview aus dem Schlamassel herauszureden versuchte, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:35:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dahlmeier-Freundin äußert sich:„Ich glaube, das war Lauras großer Traum“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-freundin-spricht-ueber-ihren-grossen-traum-6901b3e8c008edcf0c856b63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901b3e8c008edcf0c856b63/b807f216cacf4d4d413b078a7b92480f,663384b2?w=320" alt="Dahlmeier-Freundin äußert sich:„Ich glaube, das war Lauras großer Traum“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der frühe Tod von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-neue-unfall-details-kletter-partnerin-erkannte-sofort-schwere-kopfverletzung-68f0f9542f6e3c54ca9843e2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Laura Dahlmeier</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (†31). Auch drei Monate danach trauert die Biathlon-Welt noch immer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Knapp vier Wochen vor dem Start in die neue Saison äußerte sich Lisa Hauser (31) über die ehemalige Konkurrentin und Freundin. Gegenüber der österreichischen „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.krone.at/3941306" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Krone<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ sagt sie: „Als Biathletin hat sie eine tolle Karriere gefeiert, ihr Leben gelebt und jetzt in den Bergen auch wieder ausleben können. Ich glaube, das war ihr großer Traum. Auch, wenn es jetzt zum Schluss zu so einem tragischen Ende gekommen ist. Aber ich glaube, sie hat ihren Traum gelebt.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Er verlor an diesem Tag eine gute Freundin.</p><p><!--[--><!--[-->Dahlmeier war Ende Juli mit ihrer Seilpartnerin Marina Krauss im alpinen Stil unterwegs. Bei einer Tour wurde sie im Karakorum-Gebirge in Pakistan auf rund 5700 Metern Höhe von einem Steinschlag getroffen und kam dabei ums Leben. Nach dem tödlichen Bergunglück am Laila Peak wurde zwar mehrfach eine mögliche Bergung der Leiche geprüft, sich am Ende aber dagegen entschieden. Neben Verwandten und Freunden trauerten auch viele ehemalige Weggefährten um die erfolgreiche Wintersportlerin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:35:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach „Stadtbild“-Streit:Union will doppelte Staatsbürgerschaft kippen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-stadtbild-streit-union-will-doppelte-staatsbuergerschaft-kippen-68ee08d29bc2a314d86ea799</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee08d29bc2a314d86ea79a/0cf520e0125f1c15e9370d25c3ebb6d8,d02af287?w=320" alt="Nach „Stadtbild“-Streit:Union will doppelte Staatsbürgerschaft kippen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nach der „Stadtbild“-Debatte will die Union jetzt beim Mega-Thema Einbürgerung durchgreifen – und geht an die doppelte Staatsbürgerschaft ran! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während die Zahl der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/antraege-auf-einbuergerung-deutsche-paesse-fuer-fast-alle-68cf9f0b608d4b62e8d9b9ac"><!-- --><!--[--><!--[--> Einbürgerungen neue Rekorde<!--]--><!--]--></a><!--[--> bricht (292.000 im vergangenen Jahr, davon 28 Prozent Syrer), stellen Unionspolitiker aus Bund und Ländern die doppelte Staatsbürgerschaft infrage. Sie fordern einen schnellen Entzug des deutschen Passes bei kriminellen Doppelstaatlern. Die gleichzeitige Staatsbürgerschaft für Deutschland und ein anderes Land soll bei künftigen Einbürgerungen zur Ausnahme werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Will Deutschen-Hassern &amp; Co. mit harter Hand den Doppelpass abnehmen: Stephan Mayer (51, CSU)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang sind die Hürden für die Abnahme des deutschen Passes extrem hoch, doch die Union will das ändern – ganz besonders dann, wenn es dabei um islamistische Terroristen und Israel-Hasser geht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:35:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>