<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Europäischer Gerichtshof für Menschenrechte:Russland hat schwere Verstöße gegen Völkerrecht begangen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/eu-gerichtshof-russland-beging-in-ukraine-verstoesse-gegen-voelkerrecht-686e3b6ad1592e395c9d56a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e3b6ad1592e395c9d56a3/d7677dc16c04104850668ff4b25bac9f,9163d984?w=992" alt="Europäischer Gerichtshof für Menschenrechte:Russland hat schwere Verstöße gegen Völkerrecht begangen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Europäische Gerichtshof für Menschenrechte hat am Mittwoch zwei Urteile gegen Russland gefällt. Im ersten Urteil heißt es, dass Russland seit seinem Angriff auf die Ukraine im Februar 2022 schwere Völkerrechtsverstöße begangen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außerdem machte das Gericht Russland für den Absturz von Flug MH17 verantwortlich. Damit wurde Moskau zum ersten Mal von einem internationalen Gericht für den Anschlag verantwortlich gemacht, der 298 Menschenleben forderte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt wurden in Straßburg vier Klagen von der Ukraine und den Niederlanden eingereicht. Zu den angeklagten Verbrechen zählt auch die Entführung ukrainischer Kinder.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:29:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfallgefahr, Stau und Generve:Erstes Bundesland will Elterntaxis vor Schulen verbieten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-elterntaxis-erstes-bundesland-will-autos-vor-schulen-verbieten-686ca043d1592e395c9d3d60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ca043d1592e395c9d3d61/a72c1e210d9622b5bbaea52882bccb3f,a36ab594?w=992" alt="Unfallgefahr, Stau und Generve:Erstes Bundesland will Elterntaxis vor Schulen verbieten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart –<!--]--><!--[--><b> Das erste Bundesland will Eltern verbieten, ihre Kinder direkt vor der Schule mit dem Auto abzusetzen oder abzuholen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Mama oder Papa an den Eingang gebracht und von dort auch wieder abgeholt werden: Für die meisten Schüler ist das wohl die bequemste und im Vergleich zum Bus die oft zeitsparendere Variante. Doch diese „Elterntaxis“ sorgen auch für Staus und sorgen für Unfallgefahren vor Schulen. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> setzt die Landesregierung deshalb jetzt auf sogenannte „Schulstraßen“, die zu Beginn und Ende des Unterrichts temporär gesperrt wären. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sollen laut Landesverkehrsministerium von Minister Winfried Hermann (72, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grüne<!--]--><!--]--></a><!--[-->) möglichst flächendeckend an allen „geeigneten Schulstandorten“ eingerichtet werden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zeitweise sollen bestimmte Zonen rund um Schulen für den Verkehr gesperrt werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:29:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie dreht schon seit Wochen heimlich:Job-Knaller für Pietros Verlobte Laura!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/pietro-lombardi-job-knaller-fuer-seine-verlobte-laura-686e075a81bfd51954d8be21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e075a81bfd51954d8be22/9c053d774fd47533a187d963dc027a4c,f5dd862?w=992" alt="Sie dreht schon seit Wochen heimlich:Job-Knaller für Pietros Verlobte Laura!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>In den letzten Wochen ließ Laura Maria Rypa ihre Fans ganz schön zappeln. Die Influencerin hat auf Instagram (947.000 Follower) immer mal wieder durchblicken lassen, dass sie an einem neuen, großen Projekt arbeitet. Mehr verriet sie aber nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es offiziell: Die Verlobte von DSDS-Star Pietro Lombardi (33) hat einen neuen Job an Land gezogen, wird bald vor einem Millionenpublikum zu sehen sein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Worum es genau geht und was Laura dazu sagt – alle Details gibt es mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:29:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu viel Risiko!:Unsere Torhüterin muss zum Rapport</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-torhueterin-ann-katrin-berger-muss-zum-rapport-bei-wueck-686e13c325787c58d3c02471</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e13c325787c58d3c02472/be89e405b5d0a2f0cad36eb2e76eec09,a6510bb6?w=576" alt="Zu viel Risiko!:Unsere Torhüterin muss zum Rapport" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Jetzt muss Klartext gesprochen werden!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Immer wieder ging ein Raunen durch das Stadion, als Ann-Katrin Berger (34) im eigenen Strafraum dänische Stürmerinnen mit Tricks ausspielte. Die deutsche Torhüterin hat einen Hang zu Harakiri-Aktionen, die den Atem bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-MFPMCJoOkwUjgI7AfwLP"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Frauenfußball-EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> stocken lassen. Zumindest sieht das Christian Wück (52) so. Der Bundestrainer bestellt Berger zum Rapport!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">DFB-Frauen siegen 2:1 gegen Dänemark. 4 Szenen sorgen für Ärger. Lange VAR-Checks nerven.</p><p class="teaser__text">Die DFB-Frauen gewinnen gegen Dänemark. Und sie holen sich den TV-Sieg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:29:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast bundesweit!:Edeka und Netto rufen Mineralwasser zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fast-bundesweit-edeka-und-netto-rufen-mineralwasser-zurueck-686e3ee2d1592e395c9d574e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e3ee2d1592e395c9d574f/b36b8c1aaae1ff48cb21acd9eb4013c2,34dc574e?w=576" alt="Fast bundesweit!:Edeka und Netto rufen Mineralwasser zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mineralwasser-Schreck beim Discounter: Die Roxane GmbH hat mehrere Sorten der Marken „Gut&amp;Günstig“ und „Naturalis“ wegen bakterieller Verunreinigungen zurückgerufen. Betroffen sind stille, medium und classic Mineralwasser in 0,5-Liter- und 1,5-Liter-Flaschen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem Unternehmen wurden die Keime bei einer Routinekontrolle festgestellt. Die betroffenen Flaschen stammen aus der Quelle Clara am Quellort Jessen. Vom Verzehr wird dringend abgeraten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Wasser wurde über die Supermarktketten Edeka, Marktkauf und Netto Marken-Discount (rotes Logo ohne Hund) verkauft. „Gut&amp;Günstig“-Produkte wurden nahezu bundesweit angeboten – mit Ausnahme von Baden-Württemberg und dem Saarland. „Naturalis“-Produkte waren in insgesamt elf Bundesländern im Handel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu erkennen sind die betroffenen Flaschen am Mindesthaltbarkeitsdatum (MHD) und an der Angabe der Quelle. Die 0,5-Liter-Flaschen tragen das MHD am Flaschenhals, die 1,5-Liter-Flaschen unter dem Etikett. In der Übersicht nennt Roxane unter anderem folgende Mindeshaltbarkeitsdaten:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:29:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesen-Knall in der Formel 1!:Exklusiv! Red Bull feuert Horner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-riesen-knall-red-bull-feuert-teamchef-christian-horner-686e106cbfdec31b7cda9169</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e106cbfdec31b7cda916a/4d18cefbf275b756801f92d347026f97,3ada3377?w=656" alt="Riesen-Knall in der Formel 1!:Exklusiv! Red Bull feuert Horner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Paukenschlag bei Red Bull!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rennstall von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Weltmeister Max Verstappen (27) und Teamchef Christian Horner gehen getrennte Wege. BILD vermeldete um 10.55 Uhr exklusiv, dass die Verantwortlichen des Energydrink-Konzerns mit dem Briten über eine Vertragsauflösung verhandeln. Horner wollte sich am heutigen Mittwoch um 11 Uhr deutscher Zeit noch von den Mitarbeitern in der Fabrik in Milton Keynes (England) verabschieden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der bisherige Leitbulle, der noch bis Ende 2030 Vertrag hatte, wird seine Tätigkeiten mit sofortiger Wirkung ruhen lassen. Drahtzieher hinter der Entscheidung ist Oliver Mintzlaff (49), Sport-Boss des Red-Bull-Konzerns. Die Eigentümer Chalerm Yoovidhya (74; besitzt mit seiner Familie 51 Prozent an RB) und Mark Mateschitz (33; 49 Prozent) sowie Motorsport-Boss Dr. Helmut Marko (82) sind informiert und stehen hinter dem Personalbeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um 11.30 Uhr zog RB mit der Verkündung des Horner-Aus nach. Mintzlaff in der Pressemitteilung zur Horner-Freistellung:</b><!--]--><!--[--> „Wir möchten Christian Horner für seine außergewöhnliche Arbeit in den letzten 20 Jahren danken. Mit seinem unermüdlichen Einsatz, seiner Erfahrung, seiner Expertise und seinem innovativen Denken hat er maßgeblich dazu beigetragen, Red Bull Racing als eines der erfolgreichsten und attraktivsten Teams in der Formel 1 zu etablieren. Ich danke dir für alles, Christian, und du wirst für immer ein wichtiger Teil unserer Teamgeschichte bleiben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:29:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu wenige Polizisten:Kleinstadt gründet Bürgerwehr wegen Jugendgang</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/zu-wenige-polizisten-in-harsefeld-kleinstadt-gruendet-buergerwehr-wegen-jugendgang-686c478fd009353a0c9633fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686c478fd009353a0c9633fb/446e24b7a4a0dbe4f1c3a0cde1d9e33e,644101d6?w=320" alt="Zu wenige Polizisten:Kleinstadt gründet Bürgerwehr wegen Jugendgang" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der 14.782-Einwohner-Gemeinde Harsefeld in Niedersachsen sorgt eine Jugendbande für Angst und Gewalt. Brutale Übergriffe, Schutzgelderpressung und Drogenhandel sind an der Tagesordnung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei ist personell am Limit, die örtliche Wache zeitweise geschlossen. Nun hat sich eine Bürgerwehr gegründet. Eine Eskalation droht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe, wie die Gemeinde und Behörden mit der brisanten Lage umgehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:29:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Expertin im Interview:Mit diesen Faulenzer-Aktien fahren Sie richtig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boerse-das-sind-die-faulenzer-aktien-fuer-einsteiger-686d1a91d1592e395c9d47c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d1a91d1592e395c9d47c9/05d48772552599d48a962aaef34e4d7d,243b1504?w=320" alt="Börsen-Expertin im Interview:Mit diesen Faulenzer-Aktien fahren Sie richtig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit diesen Faulenzer-Aktien können Sie entspannt investieren und nachts ruhig schlafen. Börsen-Expertin Carola Ferstl sagt im BILD-Finanztalk „Money Mittwoch“, wie Sie in unsicheren Zeiten Stabilität und solide Renditen erreichen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:29:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Schwellung unters Messer:Musiala schon operiert – wie ging das so schnell?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/bayern-star-musiala-operiert-darum-wurde-musiala-so-schnell-operiert-686d4f3da163b4707ba96d0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d4f3da163b4707ba96d0b/a8507bc15dad38b6a29dad532e3f63c6,1895a7f0?w=576" alt="Trotz Schwellung unters Messer:Musiala schon operiert – wie ging das so schnell?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die schlimme Verletzung von Bayern-Star Jamal Musiala! Im Viertelfinale der Klub-WM gegen Paris Saint-Germain (0:2) zog er sich einen Wadenbeinbruch und eine Bänderverletzung des linken Sprunggelenks zu. Schon am Montag wurde der 22-Jährige erfolgreich operiert! Warum so schnell? Und wie geht das?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die OP wurde in der <!--]--><a class="text-link" href="https://sportbild.bild.de/fussball/fc-bayern-muenchen/fc-bayern-erfolgreiche-operation-bei-jamal-musiala-686cad3e4d206123336772ac"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallklinik in Murnau<!--]--><!--]--></a><!--[--> durchgeführt. Dr. Martin Marianowicz, Orthopäde aus München, zu BILD: „In solchen Fällen gibt es ein Zeitfenster, in dem man operiert. Entweder das passiert zeitnah innerhalb von 12 bis 24 Stunden oder man wartet, bis die entstandenen Schwellungen weg sind.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dr. Marianowicz: „Ja, natürlich, das geht auch bei Schwellungen. Zumal zu Beginn die Durchblutungsstörungen noch nicht so stark sind.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Brain Fog gibt es nicht erst seit der Pandemie. Manche Menschen plagt er seit Jahrzehnten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:29:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Student holt 646-mal in Folge den Tagessieg:Der ewige Quiz-Kandidat</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/quiz-koenig-emilien-gewinnt-646-shows-und-hat-nun-ein-luxusproblem-686d032822966104c8e3a9da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d032822966104c8e3a9db/95cb20f1bc9acf51dbc1d0de3e83967d,ccc371fa?w=576" alt="Student holt 646-mal in Folge den Tagessieg:Der ewige Quiz-Kandidat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Das ist der absolute TV-Wahnsinn: Ein 22-jähriger Student aus Frankreich hat 646 Quizshows in Folge gewonnen – und jetzt ein Luxusproblem. Wohin nur mit 23 Autos?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast zwei Jahre lang räumte Émilien, ein Geschichtsstudent mit rundem Gesicht und Brille aus der Region Vendée, in der TV-Show „Les douze coups de midi“ (dt. „Die zwölf Mittagsschläge“) im französischen TV-Sender TF1 ab. Erst jetzt kam das Aus. 1,76 Millionen Euro hat Émilien insgesamt abgestaubt! Und zu Hause ein Platzproblem, denn dort stapeln sich seine Preise. Neben 23 Autos und elf Motorrädern gehören dazu: Waschmaschinen, Fernseher, Staubsauger, Tablets, Handys und 35 Kilo Süßigkeiten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar, Glück war dabei – aber vor allem Wissen. Der 22-Jährige hat sich schon als Kind auf seine spätere Quizkarriere vorbereitet, sich unermüdlich durch Themen wie Geschichte, Geografie und Popkultur gearbeitet. Nur mit Pflanzen habe er immer Probleme gehabt, gestand er.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Spitzname: „Maestro des Mittags“. Denn bei „Les douze coups de midi“ kämpfen Kandidaten immer von Montag bis Sonntag um 11.50 Uhr um Geld und Sachpreise. Émilien setzte dafür sogar sein Studium aus. Seine Großmutter hatte ihn zum Casting ermutigt, während der Corona-Pandemie hatten sie die Sendung oft gemeinsam geschaut.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:29:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>58-Mio-Ausstiegsklausel:Bayern-Kandidat vor Wechsel zu Arsenal!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-transfer-kandidat-vor-wechsel-zu-arsenal-london-58-mio-ausstiegsklausel-686e37b3bfdec31b7cda9522</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e37b3bfdec31b7cda9522/facbbfb41d942453d5d9d68728cfdc44,1d04b877?w=320" alt="58-Mio-Ausstiegsklausel:Bayern-Kandidat vor Wechsel zu Arsenal!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war der Top-Einkauf des FC Bayern vergangenen Sommer! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sportvorstand Max Eberl (51) holte Michael Olise (23) für rund 50 Millionen Euro von Crystel Palace. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sein kongenialer Partner Eberechi Eze (27) war zwischenzeitlich für diesen Sommer auf der Transferliste der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-in-der-klub-wm-alles-wichtige-zum-neuen-turnier-67caf8f2e06e8b4f9a621c22"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:29:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>