<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die Filmwelt verliert einen Großen:Hollywood-Legende Robert Redford tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/medienbericht-robert-redford-stirbt-im-alter-von-89-jahren-68c95520677ecd71371041da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c95520677ecd71371041db/6084d7324ba0c0c8b9483880a6168797,76e976de?w=992" alt="Die Filmwelt verliert einen Großen:Hollywood-Legende Robert Redford tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Robert Redford ist tot. Der Schauspieler und oscar-prämierte Regisseur wurde 89 Jahre alt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Tod wurde in einer Erklärung von Cindi Berger, der Geschäftsführerin der Werbeagentur Rogers &amp; Cowan PMK, bekannt gegeben. Demnach ist er im Schlaf verstorben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robert Redford – mit ihm verliert Hollywood einen seiner ganz Großen.  Seit den späten 1960er Jahren war er im Geschäft. Mit Filmen wie „The Candidate“, „Die Unbestechlichen“ („All the President's Men“) und „So wie wir waren“ („The Way We Were“) wurde er in den 1970ern zu den größten Leinwandstars der Traumfabrik. Er krönte dieses Jahrzehnt mit dem Oscar als bester Regisseur für „Eine ganz normale Familie“ („Ordinary People“) von 1980, der auch als bester Film ausgezeichnet wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein gewelltes blondes Haar und sein jugendliches Lächeln machten Redford zum begehrtesten aller Leading Men, doch er arbeitete hart daran, über sein Aussehen hinauszuwachsen – sei es durch sein politisches Engagement, seine Bereitschaft, unglamouröse Rollen anzunehmen, oder seine Hingabe, Independent-Filmen mit kleinem Budget eine Bühne zu geben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:33:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Steuer-Vorstoß:SPD-General will Erb-Deckel für jeden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisanter-steuer-vorstoss-spd-general-will-erb-deckel-fuer-jeden-68c924dd5edc9510719a93a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c924dd5edc9510719a93aa/49a2035c074adf8884ecdc6096b52101,940d69d1?w=992" alt="Brisanter Steuer-Vorstoß:SPD-General will Erb-Deckel für jeden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die SPD will mehr Einnahmen aus der Erbschaftsteuer – Generalsekretär Tim Klüssendorf präsentiert jetzt einen neuen Vorschlag: ein einheitlicher Erben-Deckel für jeden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret schlägt der SPD-General einen „Lebensfreibetrag“ vor. Bedeutet: Jeder Bürger kann in seinem Leben einen bestimmten Betrag erben, der nicht versteuert werden muss. Auf alle Erbschaften darüber hinaus werden dann Steuern fällig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es gehe um „einen Lebensfreibetrag bei der Erbschaft- und Schenkungsteuer“, so Klüssendorf im „Tagesspiegel“: „Es würde dann eine bestimmte Summe X geben, die ein Mensch in seinem Leben erben oder geschenkt bekommen kann, ohne Steuern zu zahlen. Alles darüber hinaus wird konsequent besteuert.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Neue Zahlen belegen: Nur ganz große Erbschaften bringen dem Staat das dicke Geld</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:33:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kriegsangst!:Mehrheit fürchtet Putins Angriff auf unser Land</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umfrage-mehrheit-der-deutschen-hat-angst-vor-krieg-mit-putin-68c91f035edc9510719a931e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c91f035edc9510719a931f/d40f9922e9b2b722bb9d016cf77ee68d,519bd79c?w=576" alt="Kriegsangst!:Mehrheit fürchtet Putins Angriff auf unser Land" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Deutschland wächst wegen Russland die Kriegsangst! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie sehr Putin die Deutschen erschreckt und was sie über die Verteidigungsfähigkeit der Nato denken, lesen Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:33:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jahrtausend-Athlet Duplantis:Darum springt er soooo viel höher als alle anderen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtatheltik-wm-darum-springt-duplantis-so-viel-hoeher-als-alle-anderen-68c915bcbc538c447095e10e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c915bcbc538c447095e10f/755530929151333a4ff6d1189f38380b,f65825f2?w=576" alt="Jahrtausend-Athlet Duplantis:Darum springt er soooo viel höher als alle anderen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei der Weltmeisterschaft sprang er in seiner ganz eigenen Welt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Armand Duplantis (25/Spitzname Mondo) sprang mit 6,30 Meter zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm-gold-duplantis-springt-zu-seinem-14-weltrekord-68c7ee95bc538c447095d361"><!-- --><!--[--><!--[-->seinem dritten WM-Titel<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der zweifache Olympiasieger verbesserte damit seinen eigenen Weltrekord um einen Zentimeter. Schon zum 14. Mal stellte er eine neue Bestmarke auf, alleine vier in diesem Jahr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sprungstudie: So überquerte Duplantis die 6,30 Meter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für ihn geht der Wettkampf erst richtig los, wenn er für alle anderen vorbei ist. Zweiter wurde Emmanouil Karalis (Griechenland), der 6,00 Meter schaffte. Bis dahin leistete sich Duplantis keinen einzigen Fehlversuch. Auch nicht über 6,10 Meter und 6,15 Meter. Den Weltrekord schaffte er dann im dritten Versuch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:33:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>König Charles III. muss aufrüsten:Trump-Lockdown in Windsor!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/koenig-charles-iii-muss-aufruesten-mega-einsatz-fuer-trump-besuch-in-england-68c7f971bc538c447095d475</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7f971bc538c447095d476/f2717cf0eb26d8fab86a562b8ffe905e,bc7fbf3b?w=656" alt="König Charles III. muss aufrüsten:Trump-Lockdown in Windsor!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Staatsbesuch von Donald Trump in Großbritannien wird zu einer der größten Sicherheitsoperationen, die das Land je gesehen hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund um Windsor Castle sind Drohnen, Hubschrauber und Spezialeinheiten im Einsatz, um mögliche Bedrohungen abzuwehren. Außerdem wird das Schloss mit einem speziellen „Ring aus Stahl“ geschützt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt hinter der Angst vor Anschlägen – und wie bereiten sich die Sicherheitsbehörden auf das Treffen zwischen Trump und König Charles vor? Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:33:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als Erziehungsmaßnahme:Mutter verlangt Miete von ihren Zwillingen (9)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/erziehungsmassnahme-mutter-verlangt-miete-von-ihren-zwillingen-9-68c5af9bb1cf31200ab2a903</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c5af9bb1cf31200ab2a903/32137527c76146c985f4f7b83245cc47,90de69d9?w=320" alt="Als Erziehungsmaßnahme:Mutter verlangt Miete von ihren Zwillingen (9)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>LaToya Whitfield (38) aus Atlanta will ihre Töchter fit fürs Leben machen. Dafür hat sie ein System eingeführt, das so streng wie spielerisch ist: Jede Woche müssen ihre Zwillinge Grace und Autumn (9) Rechnungen begleichen – für Miete, Strom, Gas und WLAN.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->80 Dollar für Miete, 10 Dollar für Strom, je 5 Dollar für Gas und WLAN – so sieht der „Mietvertrag“ der Neunjährigen aus. Wer nicht zahlt, muss ins Winterzimmer umziehen. Dort ist es zwar gemütlich, doch für die Mädchen heißt das: „Zwangsräumung“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Whitfield vergibt außerdem Geldstrafen für unordentliche Zimmer, wie sie in der „New York Post“ erklärt. Wer sich aber anstrengt, bekommt Bonuszahlungen – etwa für gute Noten oder wenn Streitigkeiten friedlich gelöst werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf die ungewöhnliche </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/erziehung/news-fotos-videos-17007946.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Erziehungsmethode</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> kam die Personalvermittlerin und T-Shirt-Verkäuferin vor einem Monat. Da wollten ihre Töchter gleich zweimal in derselben Woche in ein teures Hibachi-Restaurant.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:33:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ninja gegen WMF gegen Tefal:DAS ist der beste Pizzaofen 2025!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/pizzaofen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c92fae5edc9510719a94bd/a28e511c11dd9a5a70d44e84fd596451,45218c8b?w=320" alt="Ninja gegen WMF gegen Tefal:DAS ist der beste Pizzaofen 2025!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:33:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sommer-Endspurt:Hoch „Oldenburgia“ bringt bis zu 32 Grad</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-letzte-warme-tage-hitze-finale-am-wochenende-erwartet-68c8f5fddd87325e4d3369dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c8f5fddd87325e4d3369de/714448254be687f3c3b93ec99e913d32,fe256e35?w=992" alt="Sommer-Endspurt:Hoch „Oldenburgia“ bringt bis zu 32 Grad" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wird wärmer. Es wird Spätsommer! Hoch „Oldenburgia“ verscheucht den Herbst noch einmal und schickt uns mit warmer Mittelmeerluft einen letzten Sommergruß. Die Warmfront wird ab Mittwoch die Temperaturen nach oben treiben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Am Freitag und Samstag kommen zwei tolle Tage für alle, das ist sicher“, sagt Diplom-Meteorologe Dominik Jung von wetter.net zu BILD. „Am Donnerstag wird es im Südwesten schon wärmer, ab Sonntag dann auch im Osten.“ Es wird bis zu 32 Grad warm!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Höchsttemperaturen am kommenden Samstag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund fürs gute Wetter: Sturmtief Zack zieht am Dienstag ab, und der Wind lässt im Tagesverlauf langsam nach. Am Mittwoch liegt es schon über Nordskandinavien. Es folgt Tief Andreas. Das muss im Norden und in der Mitte noch durch – und das hat auch gute Seiten fürs Wetter. Klimatologe Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de erklärt gegenüber BILD: „Das Tief schleppt die Warmluft nach Europa. Das Hoch setzt sich darauf und sorgt bis Sonntag für schönes Wetter.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:33:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endgegner Parklücke:Smart-Fahrer wird zur Lachnummer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fahrer-vergeigt-xxl-luecke-comedy-hit-des-jahres-68c6896bf313976149c6f0d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6896bf313976149c6f0d8/b2d2de594415ee43c325623bc0ec1350,89918405?w=576" alt="Endgegner Parklücke:Smart-Fahrer wird zur Lachnummer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Viermal probiert, viermal vergeigt – dieser Fahrer macht die XXL-Lücke zum Comedy-Hit des Jahres!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:33:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reichstes Longevity-Projekt der Welt:So will „Altos Labs“ die Menschheit verjüngen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/longevity-so-will-altos-labs-die-menschheit-verjuengen-68c7e424bc538c447095d286</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7e424bc538c447095d287/5c542801f1e29a461386c0d15419e844,2f14e357?w=576" alt="Reichstes Longevity-Projekt der Welt:So will „Altos Labs“ die Menschheit verjüngen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-376"><!--[--><!--[--><b>„Altos Labs“ könnte der Beginn einer neuen Medizin-Ära sein. Die 2022 gegründete, 3 Milliarden Dollar schwere Forschungsinitiative will die Geheimnisse des Alterns entschlüsseln und Menschen verjüngen. Chef ist der deutsche Molekularbiologe Wolf Reik. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-376"><!--[--><!--[-->Jeff Bezos soll zu den Investoren gehören. Das berichten Quellen, die mit der Finanzierung vertraut seien. Altos Labs selbst äußerte sich nicht offiziell dazu.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-376-1013"><!--[--><!--[-->Mithilfe modernster Biologie und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Künstlicher Intelligenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (KI) sollen Körper auf Zellebene „umprogrammiert“ werden. Therapien sollen DNA jung halten. Im Kern geht es darum, Alterungsprozesse zu verlangsamen oder umzukehren. Die Forscher sehen darin ein krankheitsübergreifendes Konzept, das die jugendliche Widerstandskraft des Körpers zurückzuholen soll. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-376-1013"><!--[--><!--[-->Dr. Shinya Yamanaka, Nobelpreisträger für Medizin 2012, berät Altos ehrenamtlich. Er bewies vor 20 Jahren, dass reife Hautzellen mithilfe von vier speziellen Proteinen (Yamanaka-Faktoren) in einen stammzellenähnlichen Zustand zurückversetzt werden können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:33:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Politisches Musik-Drama:Jetzt droht auch Spanien mit ESC-Boykott</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/spanien-droht-esc-boykott-politisches-drama-um-israel-68c93e09677ecd7137103f8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c93e09677ecd7137103f8c/f02639408940b032bbe86702d76449ed,e09a15d?w=320" alt="Politisches Musik-Drama:Jetzt droht auch Spanien mit ESC-Boykott" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Melodisch ist hier nichts mehr. Im andauernden Streit um die Teilnahme Israels beim Eurovision Song Contest schlägt jetzt auch Spanien die harten Töne auf der Klaviatur an. Nach Irland und den Niederlanden droht nun auch der spanische Sender RTVE mit einem Boykott der Veranstaltung, falls Israel nicht ausgeschlossen wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In diesem Fall besonders brisant: Während die Nicht-Teilnahme von Irland und den Niederlanden noch zu verschmerzen wäre, hat die Drohung Spaniens mehr Gewicht, denn das Land gehört neben Deutschland, Frankreich, Großbritannien und Italien zu den top fünf Geldgebern des musikalischen Wettbewerbs, der nächstes Jahr im Mai in Wien stattfinden soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/eurovision-song-contest/eurovision-song-contest-alle-infos-76681574.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ESC</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, der eigentlich als unpolitisch angelegt ist, wird jetzt komplett zum Politikum!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->JJ aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/esc-2025-alle-infos-zum-eurovision-song-contest-im-bild-live-ticker-68277f81dce96874a8fe371b"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich gewann<!--]--><!--]--></a><!--[--> den diesjährigen ESC und holte die Veranstaltung damit für 2026 nach Wien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:33:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„How Not to Diet“:Schlank ohne Diät-Wahnsinn – geht das wirklich?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/how-not-to-diet-dr-greger-entlarvt-gaengige-diaet-mythen-68ac36998c33b226bcae7205</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac36998c33b226bcae7206/8d666282b9bc24282802c35ea5b87b29,b847f484?w=320" alt="„How Not to Diet“:Schlank ohne Diät-Wahnsinn – geht das wirklich?" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-471"><!--[--><!--[--><b>Die nächste Wunderdiät? Fehlanzeige! Das Buch „How Not to Diet“ räumt gründlich mit Abnehm-Mythen auf und setzt stattdessen auf wissenschaftlich fundierte Strategien für langfristige Gesundheit. Mit der App „900s“ können Sie sich die zentralen Inhalte des Buches anhören – und das in nur 15 Minuten ➔ </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://900s.onelink.me/i0OQ/article03" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>hier</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> direkt zum Download.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-471"><!--[--><!--[-->Arzt und Ernährungsexperte Dr. Michael Greger hat dazu Tausende Studien gesichtet. Sein Ansatz: keine Mode-Diäten, keine leeren Versprechen – sondern wissenschaftlich geprüfte Fakten. In „How Not to Diet“ erklärt er, warum unser Körper auf bestimmte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lebensmittel/lebensmittel-essen-trinken-news-fotos-videos-17007572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lebensmittel<!--]--><!--]--></a><!--[--> besonders reagiert, welche Rolle Ballaststoffe, Pflanzenkost und eine natürliche Kalorien-Balance spielen und wie unser Essverhalten den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/diaet-erfolg-so-kurbeln-sie-schon-morgens-den-stoffwechsel-an-67559b20da41730886a8fb88"><!-- --><!--[--><!--[-->Stoffwechsel<!--]--><!--]--></a><!--[--> beeinflusst.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-471-922"><!--[--><!--[-->Ein zentrales Thema: Abnehmen gelingt nicht durch kurzfristige Einschränkung, sondern durch eine langfristige Ernährungsumstellung. Greger beleuchtet zudem hormonelle Faktoren, den Einfluss von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/schlaf/thema-schlafen-alle-infos-81912910.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schlaf<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Bewegung und entlarvt gängige Mythen, die Diät-Industrien seit Jahrzehnten propagieren. Besonders wertvoll sind seine konkreten Handlungsempfehlungen, die er „Gewichtsverlust-Booster“ nennt – kleine Stellschrauben im Alltag, die große Wirkung zeigen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:33:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar zur Merz-Rede in Münchner Synagoge:Lasst den Tränen Taten folgen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-zur-merz-rede-in-muenchner-synagoge-lasst-den-traenen-taten-folgen-68c930abbc538c447095e3f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c930abbc538c447095e3f7/0f286c1ae02a5dd5e6da47b31f249c73,713b1e36?w=992" alt="Kommentar zur Merz-Rede in Münchner Synagoge:Lasst den Tränen Taten folgen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So menschlich, so verletzlich sieht man Bundeskanzler Friedrich Merz sonst nie! Am Montag sprach der CDU-Politiker bei der Wiedereröffnung der frisch sanierten, ehemaligen Münchener Hauptsynagoge – und weinte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An die Literaturwissenschaftlerin Rachel Salamander, Tochter von Überlebenden der Shoah, gerichtet, zitierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/merz-bewegt-bei-synagogen-eroeffnung-in-muenchen-68c8181e677ecd713710318b"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus einem ihrer Bücher. Darin heißt es, „dass Sie als Kind immer wieder diese eine Frage stellten: ob denn den Juden niemand geholfen habe.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">München – Sehr emotionaler Moment in einem kleinen Gotteshaus. Bundeskanzler Friedrich ...</p><p class="teaser__text">Es ist der Plan zum Hass: Die Linke.SDS ruft zu Demos gegen Israel auf. Mit Anleitung.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:33:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>