<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Missbrauchs-Prozess um Mia (damals 12):Gruppenvergewaltigung? Freispruch für 10 Männer!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wien-freispruch-fuer-zehn-maenner-vom-vorwurf-der-gruppenvergewaltigung-68d68f2288300c7476b98556</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d68f2288300c7476b98557/f13d832c53aadf9ea42c80353250800e,ebe9f583?w=992" alt="Missbrauchs-Prozess um Mia (damals 12):Gruppenvergewaltigung? Freispruch für 10 Männer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien – <!--]--><!--[--><b>Monatelang stand eine Jugendbande im Verdacht, die damals 12-jährige Mia (Name geändert) sexuell missbraucht zu haben. Der Fall aus dem Wiener Problemviertel Favoriten sorgte weit über die Grenzen Österreichs für Entsetzen. Jetzt das unerwartete Urteil: Alle Angeklagten wurden freigesprochen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagnachmittag verkündete Richter Daniel Schmitzberger nach nur einstündiger Beratung mit den Schöffen den Freispruch im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor dem Landesgericht Wien. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor dem Landesgericht Wien (Österreich) verkündete der Richter das Urteil: Die Jugendbande, die Mia (damals 12) vergewaltigt haben soll, wurde freigesprochen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner Begründung erklärte der Richter: „Eine Einschüchterung hat sich in der Polizeivernehmung der Geschädigten nicht gefunden. Das Mädchen hat nie von einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gruppenvergewaltigung<!--]--><!--]--></a><!--[--> gesprochen. Sie hat gesagt, dass sie nie bedroht oder geschlagen worden ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:30:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Promis unter Palmen“:Beim TV-Dreh waren Edith und Eric längst getrennt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eric-und-edith-stehfest-beim-promis-unter-palmen-dreh-laengst-getrennt-68d64ead0356251aa91fb4ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d64ead0356251aa91fb4ee/a35312bd19ab67a1304fbafbcc069c27,e07f6c?w=656" alt="„Promis unter Palmen“:Beim TV-Dreh waren Edith und Eric längst getrennt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gemeinsam vor der Kamera, privat längst getrennt! Nach rund elf gemeinsamen Jahren ist die Liebe zwischen Schauspieler Eric Stehfest und Ehefrau Edith erloschen. Dabei standen sie gerade noch gemeinsam für die Sat.1-Reality-Show „Promis unter Palmen“ vor der Kamera. Doch BILD weiß: Sie waren da schon längst kein Paar mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILD, seit wann die Stehfests schon heimlich getrennt sind, warum der Dreh in Thailand eine große Herausforderung war – und was der Schauspieler zum Liebes-Aus mit Edith sagt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:30:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Aus vor zehn Monaten:HSV verkauft noch Baumgarts Mütze</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-aus-vor-zehn-monaten-was-von-baumgart-uebrig-geblieben-ist-68d6704f88300c7476b982bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6704f88300c7476b982bb/b261317fadc502f776d3f04e563398f2,a38e875b?w=320" alt="Trotz Aus vor zehn Monaten:HSV verkauft noch Baumgarts Mütze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neun Monate war Steffen Baumgart (53) Trainer beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->HSV<!--]--><!--]--></a><!--[-->, bevor er Ende November 2024 gefeuert wurde. Fünf Wochen später heuerte er bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/union-berlin/startseite-union-31148690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Union Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-gegen-baumgart-wer-zeigts-wem-der-doppel-rache-gipfel-68d102654a958e24fe6bda77"><!-- --><!--[--><!--[-->Sonntag (19.30 Uhr) geht es für die Hamburger in die Hauptstadt. Baumgart selbst ist nach seiner Roten Karte in Frankfurt (4:3) gesperrt, darf nicht auf die Bank.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach nur 25 Liga-Spielen (Punkteschnitt 1,60) und einem 2:2 gegen Schalke 04 war für Baumgart beim HSV schon wieder Schluss: Was ist vom Ex-Coach im Volkspark übrig geblieben?</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wer nicht Vereins-Mitglied ist, hat keine Chance auf ein HSV-Ticket. Bleibt das so?</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:30:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heizkosten, Schimmel ...:Deshalb sollten Sie JETZT einen Ventilator kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/ventilatoren-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6a14588300c7476b9871d/bb592c2f4d9dce34b05b4a8e53044d8d,374f8ae?w=320" alt="Heizkosten, Schimmel ...:Deshalb sollten Sie JETZT einen Ventilator kaufen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:30:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kompany muss sich entscheiden:Zwei Startelf-Rätsel bei Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-zwei-startelf-raetsel-fuer-vincent-kompany-68d698ad51eff902da7b73a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d698ad51eff902da7b73a3/f70c87ee753da8032b82f77927ba6481,63b3a721?w=576" alt="Kompany muss sich entscheiden:Zwei Startelf-Rätsel bei Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der fünfte Bundesliga-Spieltag steht an!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagabend legen die Bayern mit ihrem Heimspiel gegen Bremen los. Trainer Vincent Kompany wird sich dabei auf zwei Positionen kurzfristig entscheiden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welchen Rekordmeister-Profis ein Einsatz winkt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:30:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gesundheits-Booster:Diese 3 Lebensmittel halten das Gehirn jung</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/studie-gruener-tee-walnuesse-und-mankai-verjuengen-das-gehirn-68d23a4f869564454355478a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d23a4f869564454355478b/317e8ef1d40919446625249b72b6470c,f9fccd72?w=576" alt="Gesundheits-Booster:Diese 3 Lebensmittel halten das Gehirn jung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kann man das Altern des Gehirns mit der richtigen Ernährung bremsen? Ja! Eine neue Studie zeigt, dass eine bestimmte Mischung erstaunliche Effekte auf das Gehirn haben kann. Teilnehmer einer Studie hielten sich 18 Monate lang an eine grün-mediterrane Diät und reduzierten rotes Fleisch. Das Ergebnis: Bestimmte Proteine, die das Gehirn schneller altern lassen, sanken deutlich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, warum diese Kombination so wirkungsvoll ist und welche Alternativen es gibt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:30:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verurteilter Rechtsextremist bleibt verschwunden:Kündigte Neonazi Liebich seine Flucht in einem Brief an?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/magdeburg/kuendigte-neonazi-liebich-seine-flucht-an-ein-brief-wirft-fragen-auf-68d6510d8ccfa02ca82bd177</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6510d8ccfa02ca82bd177/2973fd8b11a12691af0a2e0632b5cb82,2e2b95cc?w=656" alt="Verurteilter Rechtsextremist bleibt verschwunden:Kündigte Neonazi Liebich seine Flucht in einem Brief an?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg/Chemnitz – <!--]--><!--[--><b>Der u. a. wegen Volksverhetzung verurteilte Neonazi Sven Liebich sollte längst hinter Gittern sitzen. Doch der Rechtsextremist, der sich inzwischen „Marla-Svenja“ nennt, ist abgetaucht. Jetzt wirft ein Brief Fragen auf: Kam seine Flucht etwa mit Ansage?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 54-Jährige soll das Justizministerium von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor dem geplanten Haftantritt Ende August darüber informiert haben, diesen Termin zu schwänzen. Über ein entsprechendes Schreiben soll Justizministerin Franziska Weidinger (48, CDU) im vertraulichen Teil des Rechtsausschusses informiert haben. Zuerst hatte die dpa darüber berichtet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Justizministerium handelt es sich um eine vertrauliche Ausschusssitzung, die Beantwortung von Fragen dazu unterliege „der gesetzlichen Vertraulichkeit“. Das Ministerium werde sich mit einem vertraulichen Schreiben an den Vorsitzenden des Rechtsausschusses wenden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut BILD-Informationen soll Liebich ein „Gnadengesuch“ gestellt haben, indem er formuliert haben soll, dass sein Haftantritt verschoben werden müsse, weil er zu diesem Zeitpunkt bereits eine Urlaubsreise gebucht hätte. Beigelegt soll eine Kopie der Buchung gewesen sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:30:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Grüne Politik“:JU-Chef Winkel wettert gegen von der Leyen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/johannes-winkel-attackiert-ursula-von-der-leyen-bei-mit-versammlung-68d6aaf651eff902da7b758e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6aaf651eff902da7b758e/825997b00f0a3cdcf6b68f638fddc189,cdf0f593?w=320" alt="„Grüne Politik“:JU-Chef Winkel wettert gegen von der Leyen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Heftige Breitseite vom Bundeschef der Jungen Union, Johannes Winkel (33), gegen seine CDU-Parteifreundin Ursula von der Leyen (66)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Bundesversammlung der innerparteilich mächtigen Mittelstands-Union MIT blies Winkel unter tosendem Beifall der Delegierten zum Angriff auf Leyen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es sei „natürlich gut“, dass in Brüssel eine CDU-Politikerin EU-Kommissionspräsidentin sei. Aber: „Was bringt uns eine schwarze Politikerin an der Spitze, wenn sie grüne Politik macht?“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Merz fordert EU-Reformen und ein Stopp des Verbrenner-Aus, um der Industrie zu helfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:30:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Şahin-Ersatz:Xavi nicht zum BVB, wegen Familien-Versprechen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kein-sahin-ersatz-xavi-ging-nicht-zum-bvb-wegen-versprechen-an-seine-familie-68d699b53204c86ca0dda3bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d699b53204c86ca0dda3bf/b7c4cc2f25a10c942dd184981797b13a,7dfe41e5?w=320" alt="Kein Şahin-Ersatz:Xavi nicht zum BVB, wegen Familien-Versprechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als Şahin-Nachfolger wurde Ex-Barcelona-Coach Xavi gehandelt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:30:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>UN buht Israel aus:Lautsprecher! Netanjahu überträgt Rede nach Gaza</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/un-buht-israel-premier-netanjahu-aus-rede-zu-terror-und-geiseln-68d69bbb51eff902da7b73ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d69bbb51eff902da7b7400/3169d33ee4b41a870e142c03380c2412,b65e0adf?w=992" alt="UN buht Israel aus:Lautsprecher! Netanjahu überträgt Rede nach Gaza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Israel ist schon lange der Buhmann bei den Vereinten Nationen: Als Israel-Premier Benjamin Netanjahu (75) am Freitag angekündigt wird, fallen Buh-Rufe, Delegierte vieler Länder der Vollversammlung (darunter Dutzende Diktaturen) verlassen den Raum. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie wollen nicht hören, was der Israel-Premier zu islamistischem Terror weltweit und zu den Hamas-Geiseln zu sagen hat: Sein Land kämpfe gegen einen Terrorismus, der auch Europäer und Amerikaner treffe, machte er mit einer „Quizfrage“ (siehe Foto) deutlich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und eine besondere Überraschung hat er auch: In Gaza stehen Lautsprecher! Sie seien mit seinem Mikrofon verknüpft, sagt Netanjahu, damit seine Rede in Gaza gehört werde. Insbesondere die israelischen Geiseln (darunter auch 7 Deutsche) sollen seine Botschaft mitbekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zu den 20 noch lebenden Geiseln (darunter 7 Deutsche) sagte er: „Wir vergessen euch nicht, wir bringen jeden von euch nach Hause!“ 28 weitere Geiseln, die bereits getötet wurden, sollen sich auch noch in Gaza befinden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:30:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefahr für Schwimmer?:Hai-Alarm vor Urlaubsinsel Borkum</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordsee/massenhaft-haie-vor-deutscher-urlaubsinsel-entdeckt-gefahr-68d65bd40356251aa91fb650</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d65bd40356251aa91fb651/7a429f7f4c94ac3f94a28f2bb597c31e,91b87223?w=576" alt="Gefahr für Schwimmer?:Hai-Alarm vor Urlaubsinsel Borkum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Borkum (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Spektakuläre Entdeckung in unseren heimischen Gewässern: Eine echte Kinderstube für bedrohte Hundshaie liegt nach Experten-Angaben im Wattenmeer vor Borkum. Und um die Insel Helgoland sollen sich besonders gern erwachsene Tiere tummeln. Eine Gefahr für den Menschen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch alles der Reihe nach: Dass deutsche Gewässer für den Hundshai eine zentrale Rolle spielen, haben jetzt internationale Hai-Experten herausgefunden. 124 wichtige Gebiete für verschiedene Hai- und Rochenarten wurden im Rahmen des ISRA-Projekts („Important Shark and Ray Areas“) in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordsee/home-otnBBVvz3VWQ7Ce7Z2oc"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordsee<!--]--><!--]--></a><!--[--> und im Nordatlantik identifiziert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor Borkum – hier ein Blick auf den Strand – soll es eine Kinderstube für Hundshaie geben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heike Zidowitz von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/umweltschutzorganisation/news-fotos-videos-17020400.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Umweltschutzorganisation<!--]--><!--]--></a><!--[--> WWF gegenüber BILD: „Es handelt sich beim Hundshai um einen mittelgroßen Fisch unserer heimischen Fauna. Die Babys sind etwa 30 Zentimeter lang bei der Geburt.“ Erstmals sei durch die Forscher sichtbar geworden, wo sich Hundshaie in der Deutschen Bucht fortpflanzen – nämlich zwischen Borkum und den Westfriesischen Inseln. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:30:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>410 Mio. Dollar im Lotto gewonnen!:Das ist mein „bestes Problem“ als Multimillionär</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/lotto-410-mio-dollar-gewonnen-multimillionaer-ueber-sein-bestes-problem-68d26e588368b07905585fcf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d26e588368b07905585fd0/3b37380704cc5239fb666ae37c1796c0,31b6e778?w=576" alt="410 Mio. Dollar im Lotto gewonnen!:Das ist mein „bestes Problem“ als Multimillionär" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn wir heimlich von einem Lottogewinn träumen, dann stellen sich die meisten von uns ein Leben im Luxus vor: Ein Haus, ein neues Auto, Traum-Urlaube – all das steht auf der Wunschliste der meisten Lottospieler wohl ganz oben. Ein Rekord-Gewinner aus den USA überrascht jetzt mit einem ganz anderen Geständnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor knapp zwei Wochen knackte ein anonymer Spieler aus dem Bundesstaat Missouri den Powerball-Jackpot und teilte sich Hunderte Millionen mit einem weiteren Gewinner. Die unfassbare Gewinnsumme für jeden von ihnen: 893,5 Millionen US-Dollar. Zumindest vom Glückspilz aus Missouri ist bekannt, dass er sich für eine einmalige Sofortauszahlung entschied – das macht dann immer noch 410,3 Millionen US-Dollar, umgerechnet knapp 348 Millionen Euro!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber mit der Riesensumme hat er – zumindest bis jetzt – noch nicht Reißaus genommen. Er verrät gegenüber der Lottogesellschaft: „Ich bin eher ein Stubenhocker. Der perfekte Tag ist für mich, zu Hause zu sitzen und das zu tun, was ich tue – mich zu entspannen. Ich bin Millionär, Multimillionär, und gestern Abend habe ich Wäsche gewaschen ...“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn er sich nicht verplappert, dann kann er diesem „Hobby“ ganz unauffällig und in aller Ruhe nachgehen: Das Gesetz in Missouri erlaubt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lottogewinnern<!--]--><!--]--></a><!--[--> Anonymität. Die Aufregung um den Gewinn ist verständlicherweise immer noch riesig, sie habe ihm einige schlaflose Nächte beschert, doch: „Das ist das beste Problem, das ich je hatte.“ Er wolle sich nun erstmal „ein Jahr auf sich selbst konzentrieren“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:30:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hilfe, der Penis müffelt:Mit diesen Tricks riecht Mann untenrum frisch</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/ratgeber/2022/erotik/hilfe-der-penis-riecht-welcher-geruch-ist-noch-normal-79847576.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/62627cb040b7475054e19b30/e5d7a30697a6940f5bfee9f0c396d838,e79e9767?w=320" alt="Hilfe, der Penis müffelt:Mit diesen Tricks riecht Mann untenrum frisch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Über den gesamten Körper verteilt hat der Mensch ca. 2 Millionen Schweißdrüsen. Auch der Intimbereich ist davon nicht verschont und so kann es schon einmal vorkommen, dass es hier nach einem langen Tag nicht mehr ganz so frisch riecht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Woran erkennt man, welcher Geruch noch im Normalbereich liegt und wie wird man ihn wieder los, wenn er das nicht ist? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus, was hinter dem unangenehmen Geruch stecken und wie Mann ihn beseitigt!</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 16:30:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>