<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das 30-Milliarden-Versprechen von Hamburgs Bürgermeister</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/das-30-milliarden-versprechen-von-hamburgs-buergermeister/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/sitzung-der-hamburgi-86089098-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=753px%2C702px%2C950px%2C950px&webp=1" alt="Das 30-Milliarden-Versprechen von Hamburgs Bürgermeister" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Peter Tschentscher (SPD), Erster Bürgermeister und Präsident des Senats der Freien und Hansestadt Hamburg, hält eine Regierungserklärung während der Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft im Rathaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Als alter und neuer Bürgermeister verweist Peter Tschentscher auf die Erfolge von Rot-Grün in Hamburg und verspricht eine Fortsetzung seines Kurses. Die CDU vermisst eine Aufbruchstimmung.</strong></p><p>Zwei Wochen nach seiner Wiederwahl als Hamburger Bürgermeister hat Peter Tschentscher den Bürgern mehr Wohnungsbau, Digitalisierung und Sicherheit versprochen. „Wir wollen das Leben der Menschen einfacher machen“ – das sei ein Grundsatz des Regierungsprogramms für die kommenden Jahre, sagte der SPD-Politiker in seiner ersten Regierungserklärung der neuen Amtsperiode. </p><p>Rot-Grün werde 30 Milliarden Euro in die städtische Infrastruktur investieren. Tschentscher nannte den Bau der neuen Köhlbrandbrücke, die Fertigstellung der Autobahn A26-Ost und Projekte zum Ausbau des Hafens. Bis spätestens 2045 wolle Hamburg klimaneutral werden. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 17:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Lauten Knall gehört“: Rauchwolke steigt über Hamburg auf – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rauchwolke-steigt-ueber-ottensen-auf-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-0606-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Lauten Knall gehört“: Rauchwolke steigt über Hamburg auf – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rauch steigt aus einem Gebäude in der Barnerstraße auf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Arist von Harpe</span></p><p><strong>Großeinsatz mitten in Ottensen: Am Mittwochnachmittag steigt plötzlich Rauch aus einem Hinterhof in der Barnerstraße auf. Die Polizei hat die Straße abgesperrt.</strong></p><p>Der Einsatz begann laut Feuerwehr gegen 16.45 Uhr. Plötzlich zog eine dichte, schwarze Rauchwolke über dem Stadtteil auf. Grund hierfür ist ein Kleintransporter, der aus ungeklärter Ursache in Flammen aufging. Das Feuer ging dann auch auf einen zehn Quadratmeter großen Müllhaufen über.</p><p>Rund 20 Einsatzkräfte der Feuerwehr waren vor Ort, erklärte ein Sprecher. Dazu ein Krankenwagen und mehrere Polizeiwagen, die die Straße absperrten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 17:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Frau stürzt sich vom Balkon: Ihr Ex fühlt sich vor Gericht unfair behandelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/frau-stuerzt-sich-vom-balkon-jetzt-ihr-ex-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/261124-00-kopie-404-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Eine Frau stürzt sich vom Balkon: Ihr Ex fühlt sich vor Gericht unfair behandelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau stürzte sich im August in Eilbek aus Angst vor ihrem Partner vom Balkon.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ruediger Gaertner</span></p><p><b>Eine Frau springt nach einem Streit mit ihrem Ex-Freund von dem Balkon im vierten Stock ihrer Wohnung in Hamburg-Eilbek. Zuvor soll er ihr massive Gewalt angetan haben. Er flieht vom Tatort, sie erliegt ihren Verletzungen im Krankenhaus. Jetzt steht der 32-Jährige wegen schwerer Körperverletzung mit Todesfolge vor Gericht  – und fühlt sich unfair behandelt. </b><br/>&lt;br&lt;<br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 16:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundespolizei gelingt Schlag gegen Schleuser – Festnahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bundespolizei-gelingt-schlag-gegen-schleuser-festnahmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/526552133.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bundespolizei gelingt Schlag gegen Schleuser – Festnahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten bei der Vollstreckung eines Haftbefehls gegen den Hauptbeschuldigten im Rahmen der Razzia.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bundespolizeidirektion Bad Bramstedt</span></p><p><strong>Der Bundespolizei ist ein Schlag gegen eine Schleusergruppe gelungen. Rund 750 Beamte durchsuchten 38 Objekte in neun Bundesländern, wie die zuständige Staatsanwaltschaft Flensburg und die Bundespolizei mitteilten. Bei den Objekten handelte es sich um Wohnungen und Geschäftsräume in Schleswig-Holstein, Niedersachsen, Berlin, Hamburg, Bayern, Hessen, Baden-Württemberg, Sachsen und Nordrhein-Westfalen.</strong></p><p>Drei Verdächtige wurden demnach festgenommen. Laut Bundespolizei lief etwa die Hälfte der Durchsuchungen in Schleswig-Holstein, hier gab es auch alle Festnahmen, darunter zwei in Husum und eine in Harrislee. Ein Beschuldigter aus Husum ist laut Staatsanwaltschaft Flensburg bereits in Untersuchungshaft. Ein Sprecher sagte, er gehe davon aus, dass auch die anderen beiden in U-Haft kommen.</p><p>Die Maßnahmen richten sich gegen eine Schleusergruppierung aus Schleswig-Holstein. Diese soll über einen längeren Zeitraum hinweg mehrere Dutzend chinesische Staatsangehörige gegen Bezahlung zur Einreise und zum dauerhaften Aufenthalt in Deutschland verholfen und sich hierdurch eine nicht nur vorübergehende Einnahmequelle verschafft haben. Pro Geschleusten hätten die Hauptbeschuldigten bis zu 230.000 Euro verlangt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 17:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Versandriese Otto macht Gewinn – und baut weiter Jobs ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-versandriese-macht-wieder-gewinn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bilanzpressekonferen-86085284-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=430px%2C229px%2C1591px%2C1591px&webp=1" alt="Hamburger Versandriese Otto macht Gewinn – und baut weiter Jobs ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Petra Scharner-Wolff (r.), Vorstandsvorsitzende der Otto Group, und Katy Roewer, Konzern-Vorständin Finanzen, Controlling und Personal, stehen vor der Bilanzpressekonferenz im Coworking Space Collabor8 auf dem Otto Group Campus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Nach zwei schwierigen Geschäftsjahren hat der Hamburger Handelskonzern wieder einen Gewinn erzielt. Vorstandsvorsitzende Scharner-Wolff spricht von einem „Turnaround“, und nennt verhaltene Ziele.</strong></p><p>Nach zuletzt fordernden Geschäftsjahren richtet die neue Chefin der Otto Group, Petra Scharner-Wolff, den Konzern auf Stabilität aus. «Wir arbeiten an finanzieller Robustheit», sagte die Vorstandsvorsitzende in Hamburg während der Vorstellung der jüngsten Geschäftszahlen. </p><p>Scharner-Wolff hatte den Chefposten erst im März von Alexander Birken übernommen, der inzwischen den Aufsichtsrat leitet. Der früheren Finanzvorständin oblag es dennoch, einen Erfolg zu vermelden: Nach Steuern erzielte die Otto Group im jüngsten Geschäftsjahr wieder einen Gewinn – der bei 165 Millionen Euro lag. Scharner-Wolff sprach von einem „Turnaround“. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 15:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung in Eimsbüttel: SPD und Grüne kündigen Koalitionsgespräche an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/eimsbuettel-spd-und-gruene-kuendigen-koalitionsgespraeche-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/45939576-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=160px%2C0px%2C1707px%2C1706px&webp=1" alt="Überraschung in Eimsbüttel: SPD und Grüne kündigen Koalitionsgespräche an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Bezirksamt Eimsbüttel hat derzeit noch eine Interimschefin, weil die Wahl einer Amtsleitung politisch scheiterte (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Egal, ob beim Thema Schulwege, Osterstraße oder Moorweide: SPD und Grüne in Eimsbüttel waren sich zuletzt selten einig. Jahrelang herrschte Eiszeit zwischen den Fraktionen im Bezirk. Die Folgen: Keine politisch gewählte Bezirksamtsleitung und Projekte, die sich ewig hinzogen. Jetzt wollen die Fraktionen überraschend in Koalitionsgespräche eintreten. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 15:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>14-Jährige seit Tagen vermisst: Polizei findet sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ist-sie-in-hamburg-14-jaehrige-vermisst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/nikawiederda.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="14-Jährige seit Tagen vermisst: Polizei findet sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 14 Jahre alte Nika B. aus Blekendorf wurde gefunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizeidirektion Kiel</span></p><p><strong>Seit Freitag wurde sie nicht mehr gesehen: Die 14 Jahre alte Nika B. aus Blekendorf im Kreis Plön wurde vermisst. Zunächst hieß es, sie könnte sich sowohl in Kiel als auch im südlichen Schleswig-Holstein oder in Hamburg aufhalten. Nun wurde sie gefunden.</strong></p><p>Die Polizei hatte die Öffentlichkeit um Unterstützung bei der Suche nach Nika gebeten. Zuletzt gesehen wurde die Jugendliche am Freitagnachmittag zu Hause in Blekendorf.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pkw-kracht-gegen-hauswand-und-bleibt-auf-treppe-liegen/">Pkw kracht gegen Hauswand – und bleibt auf Treppe liegen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 14:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserleiche im Hamburger Hafen gefunden: Jetzt ist die Identität des Toten bekannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rettungshubschrauber-kreist-ueber-elbe-wasserleiche-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250520-id36651-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=884px%2C423px%2C956px%2C957px&webp=1" alt="Wasserleiche im Hamburger Hafen gefunden: Jetzt ist die Identität des Toten bekannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Leiche wurde von Feuerwehrtauchern geborgen und an die Polizei übergeben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Am Dienstagmorgen wurde in Wilhelmsburg ein regloser Körper im Hafenbecken entdeckt. Mittlerweile ist die Identität des Toten geklärt.</strong></p><p>Passanten und eine Schiffsbesatzung hatten den Toten entdeckt, der in der Nähe der Argentinienbrücke im Klütjenfelder Hafen trieb. Taucher der Feuerwehr holten den Mann aus dem Wasser.</p><p>Inzwischen hat die Polizei den Toten Wasserleiche identifiziert. Es handelt sich um einen 84 Jahre alten Mann, wie eine Sprecherin der Polizei am Mittwoch sagte. Der Mann war seit Freitag vermisst worden, die Polizei hatte am Samstag eine Fahndung eingeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 11:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pkw kracht gegen Hauswand – und bleibt auf Treppe liegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pkw-kracht-gegen-hauswand-und-bleibt-auf-treppe-liegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/tonndorf-dsc09948-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=224px%2C268px%2C1444px%2C1442px&webp=1" alt="Pkw kracht gegen Hauswand – und bleibt auf Treppe liegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Pkw kam auf der Außentreppe des Hauses in Hamburg-Tonndorf zum Liegen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Ungewöhnlicher Unfall in Hamburg-Tonndorf: Eine Autofahrerin ist gegen eine Hauswand gekracht, sodass der Wagen auf der Seite liegend auf einer Treppe zum Stillstand gekommen ist.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich am Mittwochvormittag gegen 9.20 Uhr auf der Kreuzung Ahrensburger Straße/Nordmarkstraße. Die Fahrerin kam aus noch ungeklärter Ursache von der Straße ab und rollte das abschüssige Gelände hinunter auf ein Wohnhaus zu.</p><p>Dort geriet der Wagen auf eine Außentreppe, legte sich auf die Seite und blieb zwischen der Treppe und dem darüber hängenden Balkon einer Erdgeschoss-Wohnung liegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 12:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei verschärft Kontrollen in Hamburgs Problemviertel – Drogen-Taxi aufgeflogen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-verschaerft-kontrollen-im-phoenixviertel-drogen-taxi-aufgeflogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/gepixelt-20250520-schwerpunkt-verkehr-phoenix-viertel-0009-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=746px%2C761px%2C946px%2C946px&webp=1" alt="Polizei verschärft Kontrollen in Hamburgs Problemviertel – Drogen-Taxi aufgeflogen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehrskontrollen im Phoenixviertel in Hamburg-Harburg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Große Verkehrskontrollen im Kriminalitäts-Schwerpunkt Phoenixviertel in Harburg: Am Dienstagabend von 17 bis 22 Uhr überprüfte die Polizei mit mehreren mobilen Kontrollteams 130 Fahrzeuge und 230 Personen – und erwischte dabei ein sogenanntes Drogen-Taxi.</strong></p><p>An einer Kontrollstelle auf der Winsener Straße, auf dem Parkplatz eines ehemaligen Rewe-Marktes, standen besonders Transporter im Mittelpunkt der Überprüfungen. Auch bei zahlreichen Pkw wurden Mängel festgestellt.</p><p>Ein Transporterfahrer wurde zur Wache mitgenommen, da er offenbar unter dem Einfluss von THC stand. Die Beamten ordneten eine Blutentnahme an.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 12:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pläne für neuen Standort von Hamburger Spezial-Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/unfallklinik-boberg-soll-umziehen-sozialbehoerde-bestaetigt-plaene/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/boberg-heli-imago-kerstin-mueller-62960261-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=185px%2C366px%2C1336px%2C1337px&webp=1" alt="Pläne für neuen Standort von Hamburger Spezial-Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungshubschrauber vor dem Unfallkrankenhaus Boberg, offiziell  BG Kilinikum Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Kerstin Müller</span></p><p><strong>Werden Schwerstverletzte bald in Eppendorf statt in Lohbrügge behandelt? Der geplante Neubau des BG Klinikums, auch Unfallklinik Boberg genannt, soll einem Medienbericht zufolge auf dem Gelände des UKE entstehen.</strong></p><p>Das berichtet der NDR. Die zuständige Sozialbehörde bestätigt die Umzugspläne für das Spezial-Krankenhaus. Damit solle die Versorgung der Patienten verbessert werden.</p><p>In Stein gemeißelt ist der Plan aber noch nicht. Zunächst soll das Konzept überprüft werden, dann soll bis Ende des Jahres die Entscheidung fallen. Auf der Webseite des BG Klinikums ist weiterhin von einem geplanten Neubau am bisherigen Standort die Rede.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 11:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende Euro Schaden: Mann bricht vier Schließfächer auf – Festnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tausende-euro-schaden-mann-bricht-vier-schliessfaecher-auf-festnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/streifehauptbahnhof1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=742px%2C191px%2C1517px%2C1517px&webp=1" alt="Tausende Euro Schaden: Mann bricht vier Schließfächer auf – Festnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Streife der Bundespolizei am Hauptbahnhof in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Er soll mit einem Brecheisen vier Schließfächer aufgebrochen haben und danach einfach weiter durch den Hauptbahnhof spaziert sein: Die Bundespolizei hat am Dienstagmorgen einen mutmaßlichen Serientäter festgenommen.</strong></p><p>Nach dem derzeitigen Ermittlungsstand soll der 34-Jährige in der Nacht zum Dienstag zwischen 1.30 Uhr und 3.58 Uhr vier Schließfächer geknackt und Geldkassetten gestohlen haben. Ein Bahn-Mitarbeiter stellte gegen 10 Uhr die Aufbrüche fest und alarmierte die Bundespolizei.</p><p>Die genaue Höhe des Schadens ist bisher nicht bekannt. Doch allein die Schäden an den vier Schließfächern liegen bei rund 6000 Euro. Der Wert des gestohlenen Gutes wird noch ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 11:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunkener stürzt beinahe Treppe hinunter: Sanitäter will helfen und wird attackiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/betrunkener-stuerzt-beinahe-treppe-hinunter-sanitaeter-will-helfen-und-wird-angegriffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bundespolizistenjungfernstieg.jpg?resize=300%2C300&crop=137px%2C0px%2C534px%2C534px&webp=1" alt="Betrunkener stürzt beinahe Treppe hinunter: Sanitäter will helfen und wird attackiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bundespolizei nahm einen 65-jährigen Mann fest, nachdem dieser einen Sanitäter angegriffen hatte (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Am Montag wurde ein Rettungssanitäter von einem schwer alkoholisierten Mann am Jungfernstieg angegriffen, nachdem der Sanitäter diesem eigentlich hatte helfen wollen. </strong></p><p>Gegen 21.20 Uhr hatte der offensichtlich stark alkoholisierte 65-Jährige Schwierigkeiten, die Treppe am Jungfernstieg hinunterzugehen. Ein anwesender Rettungssanitäter beobachtete die Situation und wollte dem Mann unter die Arme greifen. Dieser erwiderte die Hilfestellung und schlug auf den Sanitäter ein.</p><p>Eine Gruppe von Bundespolizisten versuchte, die Situation zu klären. Der alkoholisierte Mann schlug auch auf sie ein. Daraufhin wurde der deutsche Staatsangehörige unter erheblichem Widerstand zu Boden gebracht und gefesselt. Zudem wurde ihm eine Spuckschutzhaube angelegt, da er die Beamten bespuckte. Der 65-Jährige wurde mit einem Streifenwagen zum Bundespolizeirevier gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 09:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer bei Hamburger Autohändler – Hinweise auf Brandstiftung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-bei-autohaendler-hinweise-auf-brandstiftung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/250520-tvnk-hh-brandstiftung-pkw-1mp400-00-50-05standbild003.jpg?resize=300%2C300&crop=385px%2C270px%2C810px%2C810px&webp=1" alt="Feuer bei Hamburger Autohändler – Hinweise auf Brandstiftung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Feuerwehreinsatz bei einem Autohändler an der Kieler Straße in Hamburg-Stellingen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Feuerwehreinsatz bei einem Autohändler in Stellingen: Auf dem Hof brennen zwei Fahrzeuge. Es gibt Hinweise auf Brandstiftung.</strong></p><p>Das Feuer brach gegen 22.30 Uhr auf dem Gelände des Autohändlers an der Kieler Straße aus. Bei den beiden Wagen war jeweils ein Hinterreifen betroffen. Ein Reifen stand bereits in Flammen, als die Feuerwehr eintraf. Bei dem zweiten Auto entwickelte sich ein Feuer gerade erst.</p><p>Die Feuerwehr hatte den Brand schnell unter Kontrolle, ein Übergreifen auf andere Pkw konnte verhindert werden. Zur Höhe der Schäden gibt es keine Informationen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 May 2025 07:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>