<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gericht hat Neuigkeiten: Diese Rolle spielen Christina Blocks Kinder im Prozess</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gericht-hat-neuigkeiten-diese-rolle-spielen-christina-blocks-kinder-im-prozess/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/block-prozess-22-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=543px%2C348px%2C1304px%2C1304px&webp=1" alt="Gericht hat Neuigkeiten: Diese Rolle spielen Christina Blocks Kinder im Prozess" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block, hinter ihr ihr ebenfalls angeklagter Lebensgefährte Gerhard Delling.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Im Prozess gegen Christina Block geht es um ihren Sohn und ihre Tochter, die Anfang 2024 aus der Obhut des Vaters entführt wurden. Als Zeuge will sich nur eines der Kinder äußern – und das nicht zum ursprünglich geplanten Termin.</strong></p><p>Im Prozess gegen die Hamburger Unternehmerin Christina Block wird ihr in der Silvesternacht 2023/24 aus Dänemark entführter Sohn nicht aussagen. Der Elfjährige mache von seinem Zeugnisverweigerungsrecht als Verwandter ersten Grades Gebrauch, teilte eine Gerichtssprecherin mit. </p><p>Seine inzwischen 15-jährige Schwester, die damals ebenfalls aus der Obhut von Blocks Ex-Mann entführt wurde, sollte ursprünglich an diesem Mittwoch als Zeugin aussagen. Nun sei sie auf einen Termin Mitte Dezember umgeladen worden. Die Gerichtssprecherin konnte nicht sagen, wann genau und unter welchen Umständen die Tochter aussagen soll. Bei der Vernehmung der Jugendlichen könnte die Öffentlichkeit ausgeschlossen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 17:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Klatsche für Diebsteich-Planung: Bahn verliert vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-klatsche-fuer-diebsteich-planung-bahn-verliert-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/226412682-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neue Klatsche für Diebsteich-Planung: Bahn verliert vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte er einmal aussehen: Der neue Regional- und Fernbahnhof Altona am Diebsteich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Architektenbüro C.F. Møller</span></p><p><strong>Rückschlag für die Deutsche Bahn: Das Hamburgische Oberverwaltungsgericht hat den geplanten Bau einer neuen Autoreisezug-Anlage in Hamburg-Eidelstedt vorerst gestoppt – zumindest teilweise. Eine Umweltorganisation hatte gegen die Genehmigung des Projekts geklagt. In wichtigen Punkten bekam sie recht.</strong></p><p>Die Deutsche Bahn will auf dem Gelände des Betriebsbahnhofs Eidelstedt eine neue Verladeanlage für Autos bauen: vier Gleise, zwei Bahnsteige, ein Parkdeck sowie Service- und Wartebereiche. Der Haken: Das Grundstück liegt in einer Schutzzone des Wasserschutzgebiets Eidelstedt/Stellingen. Das Projekt steht im Zusammenhang mit der Verlegung des Bahnhofs Altona nach Diebsteich.</p><p>Das Gericht erklärte die Genehmigung und eine zusätzliche wasserrechtliche Erlaubnis für die Versickerung von Regenwasser auf dem Gelände für fehlerhaft, so ein Sprecher des Hamburgischen Oberverwaltungsgerichts. Die Begründung: Es wurde nicht ausreichend geprüft, ob das Grundwasser durch mögliche Schadstoffe – wie Pflanzenschutzmittel – gefährdet werden könnte. Ganz aufgehoben wurde die Genehmigung aber nicht – die Bahn kann die Mängel in einem ergänzenden Verfahren nachbessern.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 16:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19 Verletzte bei Fähr-Crash im Nebel: Kapitänin gibt anderem Schiffsführer die Schuld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/faehr-crash-auf-der-elbe-kapitaenin-gibt-anderem-schiffsfuehrer-die-schuld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/503063189-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C595px%2C1324px%2C1325px&webp=1" alt="19 Verletzte bei Fähr-Crash im Nebel: Kapitänin gibt anderem Schiffsführer die Schuld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die beschädigte Hadag-Fähre im Januar am Anleger Dockland.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Am Morgen des 20. Januar stößt eine Hadag-Fähre im dichten Nebel mit einem Schubverband zusammen. Es gibt 19 Verletzte. Doch <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburg-nach-elbe-crash-steht-hadag-kapitaenin-vor-gericht/">wer trägt die Verantwortung für das Unglück?</a></strong></p><p>Im Prozess um das Schiffsunglück auf der Elbe im Januar hat der Verteidiger der angeklagten Schiffsführerin eine Strafanzeige gegen den Kapitän des anderen Schiffes gestellt. Der Schiffsführer der „Hanse“ habe trotz dichten Nebels die Geschwindigkeit seines Schubverbandes nicht angepasst, sagte Rechtsanwalt Carsten Grau. Dabei hätte er sein Tempo nach den Kollisionsverhütungsregeln reduzieren müssen. Gegen den Mann bestehe daher der Tatverdacht auf fahrlässige Gefährdung des Schiffsverkehrs.</p><p>Bei dem Unglück am 20. Januar wurden 19 Menschen verletzt. Die 48 Jahre alte Schiffsführerin einer Hadag-Fähre muss sich deshalb seit Anfang Oktober vor dem Amtsgericht Hamburg verantworten. Die Staatsanwaltschaft legt ihr fahrlässige Gefährdung des Schiffsverkehrs in Tateinheit mit fahrlässiger Körperverletzung zur Last.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 16:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überlastete Bahnstrecke Hamburg-Hannover: Kommt jetzt doch ein Neubau?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberlastete-bahnstrecke-hamburg-hannover-kommt-jetzt-doch-ein-neubau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/urn-newsml-dpa-com-20090101-251107-930-261934-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=634px%2C230px%2C1371px%2C1370px&webp=1" alt="Überlastete Bahnstrecke Hamburg-Hannover: Kommt jetzt doch ein Neubau?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE der Deutschen Bahn fährt auf der Strecke zwischen Göttingen, Hannover und Hamburg aus einem Tunnel. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julian Stratenschulte/dpa</span></p><p><strong>Die Pläne der Deutschen Bahn für die Schnellstrecke Hamburg–Hannover sind nach Berechnungen des Bundesverkehrsministeriums wirtschaftlich. Es rechnet in den nächsten Jahren mit höheren Fahrgastzahlen.</strong></p><p>Das Bundesverkehrsministerium hat den Entwurf der Schnellstrecke der Bahn Hamburg–Hannover entlang der A7 und durch die Lüneburger Heide als wirtschaftlich eingeschätzt. Die Verkehrsprognose 2040 gehe von einem zunehmenden Fahrgastaufkommen aus, heißt es in einem Schreiben an den Grünen-Bundestagsabgeordneten Matthias Gastel. Damit könnte es auf einen Neubau statt des Ausbaus der Bestandsstrecke hinauslaufen.</p><p>Das Nutzen-Kosten-Verhältnis (NKV) wird mit 1,5 neu aufgelistet. Jeder Wert über 1 ist wirtschaftlich. Zuvor hatte der NDR darüber berichtet. Die bisherige Strecke Hamburg-Hannover gehört laut Bahn zu den am stärksten überlasteten Deutschlands. Der Bundestag muss über das Milliardenprojekt entscheiden. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 15:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutige Messerattacke bei Straßenfest: Fotofahndung setzt Verdächtige unter Druck</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blutige-messerattacke-bei-strassenfest-polizei-fahndet-mit-fotos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/winterhude.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Blutige Messerattacke bei Straßenfest: Fotofahndung setzt Verdächtige unter Druck" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unter anderem mit diesem Bild aus einer Überwachungskamera fahndete die Polizei öffentlich nach den Verdächtigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei/Bearbeitung: MOPO</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blutige-attacke-stadtteilfest-winterhude/">Nach der blutigen Messerattacke beim Straßenfest in Winterhude </a>suchte die Polizei mit Fotos nach den Tätern. Nun gibt es einen Erfolg</strong>.</p><p>Der Angriff ereignete sich im September auf dem Mühlenkamp, kurz nach Ende des beliebten Stadtteilfestes. Nach bisherigen Erkenntnissen war es zu einem Streit zwischen zwei Gruppen gekommen, der plötzlich eskalierte. Einer der Angreifer zog ein Messer und stach zu. Ein 29-jähriger Mann erlitt lebensgefährliche Verletzungen und musste notoperiert werden.</p><p>Noch in der Tatnacht leitete die Mordkommission Ermittlungen wegen versuchten Totschlags ein. Trotz intensiver Zeugenbefragungen und Auswertung von Videoaufnahmen gibt es jedoch noch keinen Fahndungserfolg. Deshalb setzte die Polizei schließlich auf Hinweise aus der Bevölkerung und veröffentlichte Fotos der Verdächtigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 15:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>87-Jährige mit Rollator zu Boden gestoßen und ausgeraubt – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/87-jaehrige-zu-boden-gestossen-und-ausgeraubt-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/241829676-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=350px%2C89px%2C1406px%2C1405px&webp=1" alt="87-Jährige mit Rollator zu Boden gestoßen und ausgeraubt – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Seniorin war mit ihrem Rollator unterwegs. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>In Uhlenhorst wurde am Sonntagnachmittag eine 87-jährige Frau überfallen. Die Polizei bittet nun um Hinweise aus der Bevölkerung.</strong></p><p>Gegen 16.05 Uhr war die Seniorin mit ihrem Rollator auf dem Heimweg, als sie im Bereich ihrer Haustür in der Straße Finkenau plötzlich von hinten attackiert wurde. Ein bislang unbekannter Mann stieß mit Wucht gegen ihren Arm, woraufhin die Frau samt Rollator stürzte.</p><p>Der Täter nutzte den Moment, griff sich die Handtasche aus dem Gehwagen der am Boden liegenden Frau und flüchtete in Richtung Oberaltenallee. Zwei Passanten bemerkten die Szene, eilten zu Hilfe und riefen die Polizei. Die Seniorin verletzte sich bei dem Sturz glücklicherweise nicht weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 12:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit eineinhalb Jahren dicht! So geht es mit beliebtem Lokal in der City weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/seit-eineinhalb-jahren-dicht-so-geht-es-mit-dem-green-lovers-in-der-city-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-9274-scaled-kopie.jpg?resize=300%2C300&crop=1178px%2C384px%2C1382px%2C1382px&webp=1" alt="Seit eineinhalb Jahren dicht! So geht es mit beliebtem Lokal in der City weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Lokal „Green Lovers“ des Gastronomen Stephan Meinecke (48) am Rathausmarkt ist nach wie vor geschlossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Risch/Patrick Sun</span></p><p><b>Es ist der Albtraum eines jeden Gastronomen: Seit anderthalb Jahren kann Stephan Meinecke sein Lokal in der Hamburger Altstadt nicht nutzen. Gleich zwei Wasserschäden haben seine Salatbar „Green Lovers“ komplett verwüstet. Aus der geplanten Wiedereröffnung im März dieses Jahres wurde nichts, die Sanierungsarbeiten dauern an. Die MOPO hat mit dem 48-Jährigen gesprochen: Wann es mit dem „Green Lovers“ nun wirklich wieder losgehen soll – und mit welchem Kniff er sich in der Zwischenzeit behilft. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei-Einsatz! Darum hielt die S-Bahn nicht an dieser Station</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/s-bahn-haelt-nicht-am-ruebenkamp-polizei-jagt-scooter-diebe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/465894622-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=508px%2C573px%2C1218px%2C1217px&webp=1" alt="Polizei-Einsatz! Darum hielt die S-Bahn nicht an dieser Station" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine einfahrende S-Bahn. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Bahnfahrer dürften sich Montagmorgen gewundert haben: Denn an der S-Bahn-Station Rübenkamp fuhr die S1 für einige Minuten einfach durch.</strong></p><p>Grund war ein Polizeieinsatz gegen 10.45 Uhr. Nach Zeugenaussagen sollen zwei Männer einen E-Scooter gestohlen und mit diesem in Richtung der S-Bahn-Station geflüchtet sein. Damit sie nicht mit der Bahn entkommen, ließ die Polizei die Züge rund zehn Minuten lang durchfahren.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-streife-mit-den-kiez-cops-acht-stunden-suff-gewalt-und-kurioses/">„Raus aus meinem Kiez!“ Suff, Gewalt und Kurioses: Auf Streife mit der Polizei</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 11:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Feuer in Pflegeheim: Bewohner (78) stirbt im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-feuer-in-pflegeheim-78-jaehriger-stirbt-im-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251107-id39300-11-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=521px%2C347px%2C1348px%2C1349px&webp=1" alt="Nach Feuer in Pflegeheim: Bewohner (78) stirbt im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einem Seniorenpflegeheim in der Straße Oberschleems ist ein Feuer ausgebrochen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-hamburger-pflegeheim-grosseinsatz-und-evakuierung-bewohner-in-lebensgefahr/">Am Freitagabend war in einem Pflegeheim in Billstedt ein Feuer ausgebrochen</a>. Ein Bewohner schwebte in Lebensgefahr und erlag später seinen Verletzungen.</strong></p><p>Der 78 Jahre alte Bewohner befand sich nach dem Brand wegen seiner schweren Verletzungen in Lebensgefahr. Jetzt gibt es traurige Gewissheit: Wie die Polizei am Montag mitteilte, starb der Senior kurz nach dem Brand in einer Klinik.</p><p>Gegen 20 Uhr war am Freitag ein Feuer in dem Pflegeheim in der Straße Oberschleems ausgebrochen. Ein Bett brannte in voller Ausdehnung. Der Brand konnte schnell gelöscht werden und griff nicht auf weitere Gebäude über. Neun weitere Bewohner mussten aus dem brennenden Gebäude befreit werden. Ein 81-Jähriger blieb zur Beobachtung eine Nacht lang im Krankenhaus und konnte laut Polizei danach entlassen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 11:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bedrohungslage! Doppel-Crash auf dem Weg zum Einsatz – Beamtin verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-dem-weg-zum-einsatz-wegen-bedrohungslage-zwei-streifenwagen-kollidieren-mit-pkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/lenthepolizei.jpeg?resize=300%2C300&crop=741px%2C553px%2C1274px%2C1275px&webp=1" alt="Bedrohungslage! Doppel-Crash auf dem Weg zum Einsatz – Beamtin verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Polizeiwagen aus Hamburg wurde bei dem Unfall schwer beschädigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Das kommt selten vor: Auf dem Weg zu einem Einsatz sind am Sonntagabend gleich zwei Streifenwagen mit einem Pkw kollidiert – und beide Male mit einem VW. Die Beamten wurden nach Wentorf gerufen, weil es dort zu einer Bedrohungslage kam.</strong></p><p>Kurz vor 22 Uhr ging ein Notruf bei der Polizei ein: Ein Mann soll in Wentorf andere Personen lautstark bedroht haben. Auch von einem Messer war die Rede. Deshalb rief die Polizei Schleswig-Holstein auch Streifenwagen aus Hamburg zum Einsatzort.</p><p>Dabei stieß ein Streifenwagen aus der Hansestadt auf der Wentorfer Straße, Ecke Schlebuschweg, in Bergedorf mit einem VW zusammen. Bei dem Unfall wurden beide Fahrzeuge schwer beschädigt. Die Beamtin auf dem Beifahrersitz wurde leicht verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 07:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit den Kiez-Cops auf Streife: Auf der Reeperbahn nachts um halb sechs...</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-streife-mit-den-kiez-cops-acht-stunden-suff-gewalt-und-kurioses/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20251018-roeer-1273-416-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=902px%2C290px%2C1417px%2C1418px&webp=1" alt="Mit den Kiez-Cops auf Streife: Auf der Reeperbahn nachts um halb sechs..." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Jugendliche wird von den Polizisten kontrolliert und nach Hause geschickt, weil er zu jung ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Ende September stellten St. Paulis Clubbesitzer eine Sicherheitskampagne vor, weil die Zustände auf dem Kiez mittlerweile untragbar seien. Die Polizisten René Fernolendt und Golo Schneyer kämpfen dort jedes Wochenende aufs Neue gegen Diebe, Schläger und Dealer. Die MOPO hat sie eine Nacht lang begleitet.</strong></p><p>„Schlägerei mit Glasflaschen am Bahnhof St. Pauli!“ Kaum ist die Information durchgegeben, fährt der erste Streifenwagen vor der Davidwache los. Innen haben fünf Polizisten auf großen Monitoren die Überwachungsaufnahmen der Reeperbahn im Blick. Zwei Minuten später sind die Beamten vor Ort – kurze Wege, im kleinsten Revier Deutschlands.</p><p>22 Uhr, kurz nach Schichtbeginn. Polizeiobermeister Golo Schneyer (32) und Hauptkommissar René Fernolendt (44) greifen nach Mütze, Jacke, Funkgerät – und dem letzten Schluck Kaffee. Dann geht es raus in die Kälte: „Erst mal einen Überblick verschaffen, was heute so los ist“, erklären sie gelassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 11:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger um Abrechnung: „Mieter sind erstaunt, dass sie deutlich mehr zahlen müssen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aerger-um-abrechnung-beratungsbedarf-bei-mietern-auf-allzeithoch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/paar-prueft-gemeinsam-unterlagen-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ärger um Abrechnung: „Mieter sind erstaunt, dass sie deutlich mehr zahlen müssen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hat sich der Verbrauch im Vergleich zu den Vorjahren drastisch geändert? Ein Vergleich lohnt, denn das Fehlerpotenzial bei Heizkostenabrechnungen ist hoch. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto:  Christin Klose/dpa-tmn</span></p><p><strong>Die Energiepreise lagen auch vergangenes Jahr auf eher hohem Niveau. Für einige Mieter wird die Nebenkostenabrechnung deshalb zum Ärgernis. Die gestiegenen Preise beschäftigen auch die Vermieter.</strong></p><p>Mietervereine melden wegen Nachforderungen von Heizkosten noch immer einen hohen Beratungsbedarf. Das hat eine Abfrage der Mietervereine in Berlin, Hamburg, München, Köln und Frankfurt ergeben. Der Leiter der Rechtsabteilung des Hamburger Vereins, Stefan Schmalfeldt, sagte: „Viele Mieter sind erstaunt, dass sie deutlich mehr zahlen müssen.“</p><p>Die Mietervereine erklären die vielen Anfragen mit dem Auslaufen der Energiepreisbremsen auf Gas, Fernwärme und Strom zum Jahreswechsel 2023/24. Ende März vergangenen Jahres endete zudem die zeitweilige Mehrwertsteuersenkung auf Gas und Fernwärme von 19 auf 7 Prozent.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz: Feuer in Restaurant auf der Reeperbahn – zwei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-auf-st-pauli-grosseinsatz-reeperbahn-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251109-id39321-1-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=480px%2C449px%2C1470px%2C1471px&webp=1" alt="Großeinsatz: Feuer in Restaurant auf der Reeperbahn – zwei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr war auf der Reeperbahn im Einsatz. Es qualmte aus dem Obergeschoss. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Erst brannte es im Erdgeschoss, dann griff das Feuer auf ein weiteres Stockwerk über. Am Sonntagabend ist auf der Reeperbahn ein Brand ausgebrochen. Zwei Menschen wurden verletzt. </strong></p><p>Die Feuerwehr wurde um kurz nach 20 Uhr zu dem Wohn- und Geschäftshaus in Höhe der Lincolnstraße gerufen. In einem Lokal im Erdgeschoss brannte es. Gleich drei Löschzüge waren im Einsatz.</p><p>Die Flammen in dem Restaurant wurden laut Feuerwehr gegen Mitternacht gelöscht, wie die Feuerwehr der MOPO sagte. Um auch alle Glutnester ablöschen zu können, mussten Teile des Daches geöffnet werden. Das angrenzende Hostel wurde vollständig durchsucht, Personen mussten dort nicht gerettet werden. Anschließend wurden umfangreiche Belüftungsmaßnahmen durchgeführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>