<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Arktis‑Biss“ statt Ausverkauf: Arved Fuchs über Grönlands Kampf um seine Freiheit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arktisbiss-statt-ausverkauf-arved-fuchs-ueber-groenlands-kampf-um-seine-freiheit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/dsc-1102-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=185px%2C318px%2C1374px%2C1375px&webp=1" alt="„Arktis‑Biss“ statt Ausverkauf: Arved Fuchs über Grönlands Kampf um seine Freiheit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Abenteurer Arved Fuchs auf einem Hundeschlitten unterwegs in Grönland.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Arved Fuchs</span></p><p><strong>Grönland zwischen Freiheitsdrang, Klimakrise und Trump‑Imperialismus: Polarforscher</strong> <strong>und Grönland-Kenner Arved Fuchs erklärt, warum unter dem Motto „Greenland is not for sale“ ein Ruck durchs Land geht, <strong>wie Klimawandel und Rohstoffgier das Leben der Menschen im Eis verändern</strong> – und was es mit dem „Arktis-Biss” auf sich hat.</strong></p><p><strong>MOPO: Herr Fuchs, was fasziniert Sie so an Grönland, dass Sie immer wieder zurückkehren?</strong></p><p><strong>Arved Fuchs:</strong> Das Land hat etwas mit mir gemacht. Das ist nicht rational erklärbar, sondern emotional. Man nennt das den „Arktis-Biss“: Einmal dort gewesen, zieht es einen immer wieder hin. Grönland ist wie eine riesige Schüssel mit einem gewaltigen Inlandeis in der Mitte und nur an den Küsten bewohnbar. Vom Inlandeis treiben Eisberge ins Meer – eine bizarre, ästhetische Landschaft. Aber es ist nicht nur Schnee und Kälte: Es gibt intensive Jahreszeiten, im Sommer 24 Stunden Tageslicht, dazu Menschen, die sehr eng mit ihrer Natur verbunden sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radstreifen-Provisorium kommt weg: Reeperbahn wird wochenlang umgebaut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/reeperbahn-radfahrer-provisorium-wird-abgeschafft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua5541-912-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Radstreifen-Provisorium kommt weg: Reeperbahn wird wochenlang umgebaut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aufgemalte „Pop Up Bikelanes“ auf der Reeperbahn </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Es sollte ein Verkehrsversuch sein: Auf der Reeperbahn wurden ab 2022 provisorische Fahrradwege auf die Fahrbahn gemalt, nun steht fest: Die „Pop Up Bikelanes“ sollen zu regulären Radwegen aufgewertet werden. Zählungen zeigen, wie überraschend stark sich der Verkehr auf der geilen Meile durch die Maßnahme verändert hat. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gigantisches Containerschiff in Hamburg angekommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gigantisches-containerschiff-in-hamburg-angekommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/480361627-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1109px%2C1209px%2C800px%2C800px&webp=1" alt="Gigantisches Containerschiff in Hamburg angekommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „OOCL Portugal“ bei einer Erprobungsfahrt in China. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Photoshot</span></p><p><strong>Auf den Weltmeeren sind teils sehr große Containerschiffe unterwegs. Oft kommen sie auch nach Hamburg. So wie an diesem Wochenende.</strong></p><p>Wer gern riesengroße Schiffe bewundert, kann das häufig im Hamburger Hafen tun, zum Beispiel heute: Das 400 Meter lange Containerschiff „OOCL Portugal” hat das Containerterminal Tollerort der HHLA (Hamburger Hafen und Logistik) erreicht, wie die Polizei bestätigte.</p><p>Damit das mehr als 60 Meter breite Schiff ohne Komplikationen wenden und gegenüber von Steinwerder „einparken” kann, wurde die durchgehende Schifffahrt für rund eine Stunde gesperrt. „Normalerweise hat eine Hafenbarkasse Vorfahrt. Das große Containerschiff kann aber nicht aufstoppen und warten.” Deshalb werde bei so großen Schiffen immer die durchgehende Schifffahrt gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung in Altona: 17 Bäume fällen für ein paar Jahre Parken?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aufregung-in-altona-17-baeume-faellen-fuer-ein-paar-jahre-parken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua1390-354-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Aufregung in Altona: 17 Bäume fällen für ein paar Jahre Parken?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Teil des Abenteuerspielplatzes Bahrenfeld soll ein temporärer Parkplatz werden</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Für die Sportler und Besucher des Sportparks Bahrenfeld ist es am Wochenende besonders schwierig: Solange der Deckel über die A7 gebaut wird, fällt ein Teil des Parkplatzes weg. Die Folge sind kreuz und quer parkende Autos in der Zufahrt zu Altonas größter Sportanlage. Nun hat das Bezirksamt eine Lösung vorgeschlagen, die den Autofahrern das Leben erleichtern würde, allerdings 17 Bäume das Leben kosten und Kindern Platz zum Spielen nehmen würde. </b><br/><br/><br/><br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 16:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verletzend, abwertend“: Hamburger Gastronomen beklagen respektlose Gäste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verletzend-abwertend-hamburger-gastronomen-beklagen-respektlose-gaeste/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua9424-068-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=103px%2C0px%2C1706px%2C1708px&webp=1" alt="„Verletzend, abwertend“: Hamburger Gastronomen beklagen respektlose Gäste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pöbeleien im Restaurant: Hamburger Gastronomen berichten von respektlosen Gästen (gestellte Szene).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Pöbeleien, Hundekot vor der Tür, benutzte Taschentücher auf dem Teller: Hamburger Gastronomen beklagen respektloses Verhalten von Gästen. Es sei „so schwierig wie nie!“, „wir sind ratlos und traurig“. Der MOPO haben sie ihre schlimmsten Erlebnisse geschildert. Was die möglichen Gründe sind und was eine Knigge-Expertin dazu sagt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Presseball: Politik, Glamour – und der Bürgermeister spricht über Zensur und Fußball</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/75-jahre-hamburger-presseball-500-gaeste-feiern-im-hotel-atlantic/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-260124-911-029438-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Presseball: Politik, Glamour – und der Bürgermeister spricht über Zensur und Fußball" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Preisverleihung: Bürgermeister Peter Tschentscher übergab ihn an Journalist Severin Pehlke. Rechts: Marina Friedt (DJV).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Gregor Fischer/dpa </span></p><p><strong>Zum 75. Mal feierten am Samstagabend Gäste aus Politik, Journalismus, Wirtschaft und Kultur den Hamburger Presseball im Hotel Atlantic. Im Jubiläumsjahr kamen 500 Gäste</strong> <strong>an die Außenalster. Und der Bürgermeister plädierte für einen „ehrbaren Journalismus“</strong>.</p><p>Am Eingang: ein Mercedes-Oldtimer, Baujahr 1948 – dem Jahr des ersten Balls. Drinnen: Glanz und Gloria des „Atlantic“ und allerhand prominente Menschen in feiner Kleidung – so viel Glitter gibt es in der grundsätzlich meist krisengeschüttelten Medienbranche nicht mehr oft.</p><p>Die Gastgeber des Abends gaben dann auch den Auftakt für die Reden des Abends: Jan Frenzel, Vorstandsmitglied der Stiftung der Hamburger Presse, und Peter Ulrich Meyer, Vorsitzender der Landespressekonferenz, begrüßten die Gäste. Darunter: Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD), die Zweite Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne), Schulsenatorin Ksenija Bekeris (SPD), NDR-Intendant Hendrik Lünenborg, und Ron Prosor, Botschafter des Staates Israel, sowie Fernsehmoderator Ingo Zamperoni.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Türkischer Kulturverein gestürmt: zwei Männer niedergeschossen – ein Täter flüchtig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-in-tuerkischem-kulturverein-in-hamburg-maenner-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/screenshot-2026-01-25-152053.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Türkischer Kulturverein gestürmt: zwei Männer niedergeschossen – ein Täter flüchtig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Männer wurden verletzt, als Unbekannte einen türkischen Kulturverein stürmten und das Feuer eröffneten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Maps</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht stürmen Männer in einen Kulturverein in Lurup. Sie feuern Schüsse ab und treffen auch mehrere Menschen. Was ist bereits bekannt?</strong></p><p>Unbekannte Täter haben in einem türkischen Kulturverein an der Straße Rugenbarg mehrere Schüsse abgegeben und damit zwei Männer verletzt. Die Täter seien gegen 3.30 Uhr in die Räume des Vereins eingedrungen und hätten dort die Schüsse abgefeuert, sagte ein Polizeisprecher. </p><p>Dann hätten sie den Tatort wieder verlassen und seien geflüchtet. Ein Verdächtiger wurde später festgenommen, der zweite mutmaßliche Täter ist weiter flüchtig.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 15:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 25 Zentimeter Neuschnee! Schlittern wir ins nächste Winterchaos?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/winter-in-hamburg-neuschnee-und-glaette-zum-wochenstart/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/571046777.jpg?resize=300%2C300&crop=896px%2C1242px%2C4158px%2C4156px&webp=1" alt="Bis zu 25 Zentimeter Neuschnee! Schlittern wir ins nächste Winterchaos?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schnee fällt am späten Samstagabend in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Winterliche Kulisse in Hamburg: Schnee bringt weiße Flecken bis ins Umland. Am frühen Montagmorgen – pünktlich zum Berufsverkehr – soll es erneut schneien. Bei Temperaturen um den Gefrierpunkt wird die Schneedecke so schnell nicht verschwinden. </strong></p><p>Der Schnee ist zurück: Am Samstagabend hat es in Hamburg erneut geschneit. Auch im Umland habe es noch etwas Schnee gegeben, sagte ein Meteorologe des Deutschen Wetterdienstes (DWD). Bis nach Bad Oldesloe seien weiße Flecken gemeldet worden. </p><p>Bis zum späten Vormittag war nach DWD-Angaben noch mit Glätte durch überfrierende Nässe, Schneematsch oder in der vergangenen Nacht gefallenen Schnee zu rechnen. Die Lagezentren der Polizei hatten wegen der Glätte am Morgen aber keine Besonderheiten mitgeteilt. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 15:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump baut die Welt um: Was bedeutet das für die Amerikaner in Hamburg?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trump-baut-die-welt-um-was-bedeutet-das-fuer-die-amerikaner-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/unknown-1-5-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Trump baut die Welt um: Was bedeutet das für die Amerikaner in Hamburg?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der US-Amerikaner Kristofer Weinstein-Storey (49) lebt seit 25 Jahren in Deutschland und arbeitet in Hamburg als Musical-Darsteller und Lehrer an einer Stadtteilschule. Er ist verheiratet und hat zwei Kinder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Verstöße gegen das Völkerrecht, Drohungen, Lügen: US-Präsident Donald Trump erschüttert die ganze Welt mit seiner erratischen Politik. Seine Landsleute im Ausland bringt das in Erklärungsnöte – auch in Hamburg. Die MOPO hat mit US-Amerikanern über ihre Erfahrungen gesprochen.</b><br/><br/><br/>16. Mai 2023</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunkener BMW-Fahrer hinterlässt Schneise der Verwüstung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-billstedt-betrunkener-bmw-fahrer-hinterlaesst-schneise-der-verwuestung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/unfall-mummel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=546px%2C454px%2C1253px%2C1253px&webp=1" alt="Betrunkener BMW-Fahrer hinterlässt Schneise der Verwüstung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere geparkte Autos wurden bei dem Unfall stark beschädigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Timmann</span></p><p><strong>In Billstedt ist es am Samstagabend zu einem folgenschweren Unfall gekommen. Ein betrunkener BMW-Fahrer rammte mehrere geparkte Autos. Verletzt wurde dabei niemand, allerdings entstand erheblicher Sachschaden. An der Stelle hatte es bereits mehrfach gekracht.</strong></p><p>Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge war ein BMW-Fahrer (29) mit überhöhter Geschwindigkeit von der Kandinskyallee kommend auf der Straße Mümmelmannsberg in Richtung Steinbeker Marktstraße unterwegs. Nach einer Kurve verlor er die Kontrolle über sein Fahrzeug und krachte auf Höhe der Hausnummer 5 in drei geparkte Autos.</p><p>Der Mann blieb bei dem Crash unverletzt. Nach MOPO-Informationen hatte er deutlich mehr als 1 Promille. Eine Blutprobe wurde angeordnet. Sein Beifahrer wurde vorläufig festgenommen. Gegen ihn besteht der Verdacht des illegalen Aufenthalts. Der entstandene Sachschaden wird auf mehrere zehntausend Euro geschätzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>