<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rettungsflieger gelandet, aber …:Afghanen verpassen Flug, weil sie shoppen waren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rettungsflieger-gelandet-afghanen-verpassen-flug-weil-sie-shoppen-waren-68b5a56c8c33b226bcaef3ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b5a56c8c33b226bcaef3ad/4297a7fc2659cbe0edb5d83eae7cec7c,bfe99ab9?w=992" alt="Rettungsflieger gelandet, aber …:Afghanen verpassen Flug, weil sie shoppen waren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover/ Berlin – <!--]--><!--[--><b>Pünktlichkeit ist eine Zier … 47 schutzbedürftige Afghanen wurden heute in Hannover erwartet. Aber: Nur 45 kamen um 14 Uhr in Hannover an – ein Ehepaar fehlte. Sie hatten beim Zwischenstopp in Istanbul die schicken Geschäfte am Terminal aufgesucht – und die Uhr aus dem Blick verloren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Turkish-Airlines-Pilot wollte nicht warten – und ließ das Paar zurück. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt suchen Beamte deutscher Sicherheitsbehörden nach einem Linienflug, um auch das Ehepaar schnell ins Aufnahmelager Friedland zu bringen. Sie werden am Abend erwartet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/rund-50-personen-an-bord-hier-landet-der-naechste-afghanen-flieger-68b589745d3e123a945b27f0"><!-- --><!--[--><!--[-->47 Menschen wurden im Rahmen des Aufnahmeprogramms für besonders gefährdete Afghanen aus Pakistan ausgeflogen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bei ihnen handelt es sich zwar nicht um afghanische Ortskräfte, wie eine Ministeriumssprecherin erklärte. Es hätten jedoch alle „das Aufnahmeverfahren und die Sicherheitsprüfung vollständig durchlaufen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie starben kurz vor der NRW-Kommunalwahl:Die Wahrheit 
über vier tote 
AfD-Kandidaten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kurz-vor-der-nrw-kommunalwahl-die-wahrheit-ueber-vier-tote-afd-kandidaten-68b53a91cf33b514cb80db22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b53a91cf33b514cb80db22/cee9fbb36979b82656d88433dc4c7b99,c4cd1509?w=656" alt="Sie starben kurz vor der NRW-Kommunalwahl:Die Wahrheit 
über vier tote 
AfD-Kandidaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was steckt hinter diesen Todesfällen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor der Kommunalwahl in Nordrhein-Westfalen sind vier AfD-Kandidaten plötzlich verstorben. Im Netz kursieren Verschwörungstheorien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch die Polizei und die Landeswahlleiter haben andere Erklärungen. Lesen Sie mit BILDplus alles, was über die Todesfälle in der AfD bekannt ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sagte es ihm im Stadion:Darum schmiss Rolfes ten Hag wirklich raus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-die-gruende-darum-schmiss-rolfes-trainer-ten-hag-wirklich-so-frueh-raus-68b59a158c33b226bcaef261</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b59a158c33b226bcaef262/bae3f1c314a1f1a7c29f09983cd3ccb2,b0f76a63?w=320" alt="Er sagte es ihm im Stadion:Darum schmiss Rolfes ten Hag wirklich raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Kurz-Gastspiel von Erik ten Hag (55) in Leverkusen war nach BILD-Informationen am Montag um 10 Uhr vorbei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayers Sport-Boss Simon Rolfes (43) teilte dem Trainer persönlich in der BayArena die Entscheidung des sofortigen Rauswurfs mit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er war überrascht und enttäuscht. Das ist ja auch menschlich. Es war eine schwierige Entscheidung für uns“, sagte Rolfes, der die Spieler vor dem Training in der Kabine und die Nationalspieler telefonisch informierte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Leistung, Apps und Sender:Testsieger! Mit dieser Box tunen Sie Ihren Fernseher</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/streaming-sticks-tv-boxen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68594698763e123486d85429/780573286eb25825819346807acb9ce9,aa56bf00?w=320" alt="Mehr Leistung, Apps und Sender:Testsieger! Mit dieser Box tunen Sie Ihren Fernseher" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stuttgart-Schock:Neuer Woltemade fällt durch Medizincheck!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-neuer-woltemade-faellt-durch-medizincheck-68b5ce9d5d3e123a945b2f75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b5ce9d5d3e123a945b2f76/b25a6e93b77a1f5d1ce86c9898d5be0b,c5f39cca?w=992" alt="Stuttgart-Schock:Neuer Woltemade fällt durch Medizincheck!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oh-WEH!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wechselt Hyeon-gyu Oh (24) doch nicht zum VfB Stuttgart? Wie BILD erfuhr, ist der südkoreanische Nationalspieler durch den Medizincheck gefallen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu passt: Der Berater des Angreifers war um 12.25 Uhr eilig in die Praxis in Stuttgart gelaufen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Deal des Woltemade-Ersatzes steht vor dem Aus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was die Bayern an Chelsea zahlen ++ Wie viel er verdient:Alle Details zum Jackson-Deal!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-nicolas-jackson-wechselt-nach-muenchen-68b5aac38c33b226bcaef462</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b5aac38c33b226bcaef463/636349657a8cd2cbdd3e45147c8a6e60,9c5e5be2?w=576" alt="Was die Bayern an Chelsea zahlen ++ Wie viel er verdient:Alle Details zum Jackson-Deal!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist der Deal durch! Chelsea-Stürmer Nicolas Jackson (24) wird nach BILD-Informationen nun DOCH zum FC Bayern wechseln. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichtet auch Transfer-Insider Fabrizio Romano. Am Ende ist es eine Leihe mit Kaufoption und Klauseln, die nur bei einer sehr hohen Anzahl an Einsätzen eine Kaufpflicht für den Sommer 2026 auslösen würden – die Verpflichtung ist daher also eher unwahrscheinlich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Leihgebühr beträgt nach BILD-Informationen nun 16,5 Mio. Euro, die mögliche Kaufoption für das kommende Jahr liegt bei 65 Mio. Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sollte Jackson im kommenden Jahr fix verpflichtet werden, haben sich Bayern und der Spieler auch bereits auf einen Fünf-Jahres-Vertrag geeinigt. Ab sofort zahlt Bayern laut „Sky“ bis zu 14 Mio. Euro Jahresgehalt inklusive Boni.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viel günstiger als gedacht:HSV verpflichtet Arsenal-Star!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/was-der-hsv-fuer-arsenal-star-lokonga-zahlt-68b5b47fcf33b514cb80e60c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b5b47fcf33b514cb80e60d/3a45034b7bdccf8283411dc47acac76d,4a4c8618?w=576" alt="Viel günstiger als gedacht:HSV verpflichtet Arsenal-Star!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist der mittlerweile neunte Belgier in Diensten des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>HSV</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Albert Sambi Lokonga (25) folgt auf seine Landsleute Ignace van der Brempt, Amadou Onana, Orel Mangala, Vadis Odjidja-Ofoe, Vincent Kompany, Emile Mpenza, Daniel van Buyten und Gerard Plessers, die alle im Volksparkstadion gespielt haben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Davie Selke spricht über seine vergangene HSV-Zeit – und die Zukunft...</p><p class="teaser__text">Der HSV geht beim englischen Vize-Meister Arsenal London shoppen...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 50 Jahren zurück ins Hofbräuhaus!:US-Touristin bringt geklauten Maßkrug nach München</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/vor-50-jahren-geklaut-us-touristin-bringt-masskrug-ins-hofbraeuhaus-zurueck-68b471545d3e123a945b19cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b471545d3e123a945b19cb/52e9cc95d892b7ccaaf1291dc2af7275,3159944f?w=656" alt="Nach 50 Jahren zurück ins Hofbräuhaus!:US-Touristin bringt geklauten Maßkrug nach München" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Vor 50 Jahren feierte die Amerikanerin Carol ihren 23. Geburtstag im Münchner Hofbräuhaus. Als Erinnerung an diesen „Mega-Abend“, wie sie sagt, ließ sie damals ein Souvenir mitgehen – einen Maßkrug. Jahrzehntelang diente er zu Hause in Florida als Blumenvase. Doch jetzt brachte ihn die inzwischen 73-Jährige höchstpersönlich wieder zurück nach München. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Carol kündigte sich in einer Mail im Wirtshaus an. Das berichtete zuerst die tz. In schlichten, freundlichen Zeilen bat sie auf Englisch, „den Manager des Hofbräuhauses zu treffen, um den Krug zurückzugeben“. Der Mail (liegt BILD vor) hängte sie auch gleich zwei Fotos aus den 1970er-Jahren an, die zeigen, wie sehr sie an dem deutschen Bierkrug hing. Mal steht er auf einem Tisch, geschmückt mit pinkfarbenen Blumen, mal zeigt Carol ihn stolz an ihrem Gürtel hängend.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zu Hause in den USA diente der Steinkrug als Blumenvase<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nach all den Jahren war es ihr offenbar ein Anliegen, das gute Stück aus Stein zurückzugeben. Für bloß einen Tag kehrte sie aus den USA nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> zurück. Am 12. August landete Carol morgens am Flughafen. Gut drei Stunden später stand die Professorin bereits im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/brauereien/news-fotos-videos-17015074.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wirtshaus<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In der Hand der Steinkrug, der sie jahrelang an die schönen Erlebnisse ihrer Interrail-Reise durch Deutschland und Westeuropa erinnerte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>600 Mitarbeiter bangen:Großer deutscher Autozulieferer vor dem Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/deutscher-autozulieferer-vor-dem-aus-600-mitarbeiter-fuerchten-um-jobs-68aada0e7e689a64b6fe7372</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aada0e7e689a64b6fe7372/c07caa7b08e421f4fad856b561132a93,b30c889b?w=320" alt="600 Mitarbeiter bangen:Großer deutscher Autozulieferer vor dem Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gerstungen (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Die Krise der Automobilindustrie spitzt sich immer weiter zu. Nun scheint das Aus für weitere 600 Jobs beim Zulieferer ae group in Gerstungen sicher. Experten gehen davon aus, dass am Montag im Gläubigerausschuss das Ende der Produktion verkündet wird, nachdem ein langer Rettungsversuch gescheitert war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ae group produziert Aluminium-Druckgussteile für Karosserien, Getriebe und Motoren. Schon im Februar 2024 hatte das Unternehmen in Gerstungen im Wartburgkreis (Thüringen) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> angemeldet. Damals noch in Eigenverwaltung, kurz nachdem ein neuer Eigentümer die ae group mit damals noch 1000 Mitarbeitern übernommen und neue Investoren gesucht hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Optimismus versiegte. Das strukturelle Dilemma in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/automobilhersteller/news-fotos-videos-17015012.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Automobilindustrie<!--]--><!--]--></a><!--[--> sitzt tiefer. Derzeit sehe es eher nach End als nach Happy End aus, sagte Insolvenzverwalterin Romy Metzger der „Thüringer Allgemeinen“. Dabei sei das Unternehmen durchaus gut aufgestellt. Nur kam kein neuer Geldgeber in die Spur.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die ae group produziert in Thüringen Druckguss-Komponenten für Autos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fame-Fighting-Kracher!:Christo von Bullshit-TV will den Sieg</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-3-christo-von-bullshit-tv-steigt-in-den-boxring-68b16a285dcbc24752ca7797</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b16a285dcbc24752ca7797/4248e3d5d3bb230715d2c00c40758aeb,b51eea22?w=320" alt="Fame-Fighting-Kracher!:Christo von Bullshit-TV will den Sieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen <!--]--><!--[--><i>– </i><!--]--><!--[--><b>Achtung, Kult-Alarm! Ex-Bullshit-TV-Star Christo (Chris Manazidis) wird bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen/fame-fighting-85633536.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fame Fighting 3</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in den Ring steigen. Eine echte Sensation!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom YouTube-Star zum Reality-TV-König – die Heiligsprechung folgt bei Fame Fighting 3.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Live bei BILD – am 18. Oktober aus der Grugahalle in Essen. </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://events.tickethead.io/de/tickethead/event/2933" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Hier geht es zu den Tickets.</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Wer sich den Promi-Box-Abend entspannt auf der Couch anschauen will, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/fame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3"><!-- --><!--[--><!--[--><b>kann sich hier anmelden</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schwerer Fehler!“:Jetzt meldet sich der Mützen-Mopser</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/abzocker-ceo-entschuldigt-sich-nach-kappen-klau-bei-us-open-68b5921a5d3e123a945b2901</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b5921a5d3e123a945b2902/b254d8ffb2278c5d5b65f7582b62fa49,17903643?w=992" alt="„Schwerer Fehler!“:Jetzt meldet sich der Mützen-Mopser" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City – <!--]--><!--[--><b>Dieser Kappen-Klau bewegt das Netz. Jetzt meldet sich der dreiste Dieb zu Wort – und redet sich abenteuerlich heraus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von vorn: Nach seinem Sieg am Donnerstag gegen Karen Khachanov (29) in der zweiten Runde bei den US-Open gab Tennis-Star Kamil Majchrzak wartenden Fans am Spielrand Autogramme. Einem kleinen Jungen wollte er seine Cappy reichen, doch bevor der sein Glück und die Mütze fassen konnte, streckte ein Mann von der Seite seine Langfinger aus. Grinsend griff er zu und packte die Mütze in die Tasche seiner neben ihm stehenden Begleiterin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dank einer Kiss-Cam im Stadion wurden die Zuschauer Zeugen vom frechen Kappen-Klau, und das Video ging viral. Der Aufschrei war riesig, es hagelte wüste Beschimpfungen. Es dauerte auch nicht lang, bis die Identität des Langfingers bekannt wurde: Piotr Szczerek, polnischer Geschäftsführer des Landschaftsbau- und Pflasterungsunternehmen Drogbruk. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So zeigt sich Piotr Szczerek auf der Facebook-Seite seiner Landschaftsbau-Firma<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verwirrung über Nazi-Symbol:Darum nutzt Finnland die Hakenkreuz-Flagge</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nato-soldaten-halten-an-hakenkreuz-fest-68b5530a8c33b226bcaeeb3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b5530a8c33b226bcaeeb3f/1c928f135bf6b4c161e5c07d59e7af98,b486efd?w=576" alt="Verwirrung über Nazi-Symbol:Darum nutzt Finnland die Hakenkreuz-Flagge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Helsinki –<!--]--><!--[--><b> Das Hakenkreuz auf der Fahne von Nato-Soldaten? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Finnland gehört dieser Anblick noch immer zum Alltag! Dutzende Einheiten der finnischen Luftwaffe tragen das Symbol von Hitlers Nazi-Deutschland nach wie vor auf ihrer Flagge, obwohl das Symbol („Swastika“) schon seit Jahren abgeschafft werden sollte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Adler statt Hakenkreuz: Das neue Logo der finnischen Luftwaffe (r.) soll schon seit Jahren flächendeckend eingesetzt werden. Auf vielen Wappen und Fahnen der Armee ist das Hakenkreuz aber bis heute zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bereits 2020 hatte die finnische Luftwaffe beschlossen, das Hakenkreuz aus Wappen und Flaggen zu entfernen, weil es bei Staatsgästen immer wieder auf Irritation stieß. „Manchmal kommt es zu unangenehmen Situationen mit ausländischen Besuchern“, sagt Tomi Böhm, Kommandeur des Luftkommandos Karelien, in einem finnischen TV-Sender. Deshalb sei es wohl „weiser, mit der Zeit zu gehen“.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Lohn ab heute:Das verdient man JETZT bei Amazon</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/mehr-lohn-ab-september-das-verdient-man-jetzt-bei-amazon-68b012933db0221f894038be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b012933db0221f894038bf/0cff3340a6f6c7d356c8be9af362cc8b,2b4d5d72?w=576" alt="Mehr Lohn ab heute:Das verdient man JETZT bei Amazon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rund 40.000 Menschen arbeiten für Amazon allein in Deutschland. Ab dem 1. September gibt es für Logistikjobs in den rund 100 Standorten des Unternehmens mehr Geld – selbst für Jobs, die keine Qualifikation brauchen. Und das Einstiegsgehalt steigt weiter.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-623"><!--[--><!--[-->Doch wie ist der Handelsriese insgesamt als Arbeitgeber? Lohnt es sich finanziell, hier zu arbeiten? Wie entwickeln sich die Gehälter? BILD nimmt in loser Reihenfolge Unternehmen in Deutschland und die dort üblichen Gehälter unter die Lupe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute: Das verdient man JETZT bei Amazon. Was Sie wissen wollen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute live ab 20 Uhr!:Hier anmelden für WWE-Knaller „RAW“ aus Paris</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-raw-live-bei-bild-86588196.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65915db7136f1033ebf1ee6f/149b288c30b27950892359e5f1a5dd6f,c53215e2?w=656" alt="Heute live ab 20 Uhr!:Hier anmelden für WWE-Knaller „RAW“ aus Paris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Paris, die Stadt der Liebe! Die WWE macht die französische Hauptstadt zur Stadt der Hiebe! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD zeigt den WWE-Hammer „RAW“ am Montag live und exklusiv ab 20 Uhr – und danach im Replay.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen Tag nach „Clash in Paris“ steht bei „RAW“ in der La Défense Arena ein Titel-Kracher auf dem Programm. Dominik „Dirty Dom“ Mysterio verteidigt seinen Intercontinental-Titel gegen Wrestling-Legende AJ Styles! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außerdem erwarten die Fans mit Spannung, wie es nach dem Tiefschlag von Becky Lynch gegen CM Punk weitergeht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Washington Post“ enthüllt brisanten Bericht:Trumps „GREAT“-Plan für Gaza</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/brisanter-bericht-enthuellt-das-ist-trumps-great-plan-fuer-gaza-68b53ca25d3e123a945b2046</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b53ca25d3e123a945b2047/e2ca0beb812afca6f59dcbc41d654f7b,ccb8039b?w=320" alt="„Washington Post“ enthüllt brisanten Bericht:Trumps „GREAT“-Plan für Gaza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Ist das die Zukunft Gazas? Nachdem US-Präsident Donald Trump (79) bereits vor Monaten eine „Riviera“ für das Palästinensergebiet ins Gespräch brachte und sagte, dass die USA die Enklave „übernehmen“ könnten, scheinen die Pläne nun deutlich Form anzunehmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD liegt ein 38-Seiten-Papier aus der Trump-Administration mit Plänen für Industrie, Infrastruktur und smarte Planstädte mit Wolkenkratzern vor. Zuvor hatte auch die „Washington Post“ berichtet. Unklar ist, wie sehr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einzelne Details eingebunden ist.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Will Gaza wieder aufbauen: US-Präsident Donald Trump (79), hier beim Besuch von Israels Premier Benjamin Netanjahu (75) im Weißen Haus im Februar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der „GREAT“-Plan („Gaza Reconstitution, Economic Acceleration and Transformation“; dt.: „Wiederaufbau, wirtschaftliche Beschleunigung und Transformation in Gaza“) sieht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gaza<!--]--><!--]--></a><!--[--> für mindestens zehn Jahre unter US-Treuhandverwaltung, „bis eine reformierte und entradikalisierte palästinensische Staatsgewalt bereit ist, an seine Stelle zu treten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 17:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>