<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Remmidemmi im Smoking und ein Wunder-Baby: Dieser Neujahrsempfang war wild!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/remmidemmi-im-smoking-und-ein-wunder-baby-dieser-neujahrsempfang-war-wild/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/ahoi-neujahrsempfang-2026-gaste-singen-auf-der-reeperbahn-nachts-um-halb-eins-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=386px%2C0px%2C1706px%2C1706px&webp=1" alt="Remmidemmi im Smoking und ein Wunder-Baby: Dieser Neujahrsempfang war wild!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ahoi-Neujahrsempfang 2026: Die Gäste singen "Auf der Reeperbahn nachts um halb Eins"</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ahoi</span></p><p><strong>Neujahrsempfänge gibt’s in Hamburg viele – bei wohl keinem aber scheppert’s so wie bei „Ahoi“: In den altehrwürdigen Hallen des „Hotel Reichshof“ am Hauptbahnhof tanzten am Samstagabend mehr als 600 Gäste in Smoking und Abendkleid durch die marmorne Art-Déco-Lobby, der Bürgermeister wurde für den guten Zweck zur Losfee und um kurz nach Mitternacht schmetterten Künstler, Sportler und Politiker gemeinsam ein paar unkaputtbare Hamburg-Hymnen – aus vollem Hals. Das war mal wieder speziell … <br/></strong><br/>Zum 16. Mal hatten „Gute Leude“-Chef Lars Meier und sein Team ihre handverlesene Gästeliste zusammengestellt. Drumherum einen Parcours aus allerhand kindergeburtstagstauglichen Mitmachstationen von Basketball, Karaoke und Tischtennis bis Bällebad aufgebaut – und dann dauert es erfahrungsgemäß nicht lang, bis Party-Feuer unterm Dach ist.</p><p>Bürgermeister Peter Tschentscher nutzte seinen Besuch, wie schon zuvor beim Klönschnack-Empfang in Blankenese, um für Olympia in Hamburg zu werben. Nebenbei machte er als Losfee noch ein paar Gäste glücklich. 41.000 Euro waren über Spenden und Losverkäufe für den guten Zweck zusammengekommen. Die Gewinner dürfen sich unter anderem über Towers-Loge und Derby-Tickets freuen<strong>.</strong></p><p>Gastgeber Lars Meier, Geschäftsführer der Gute Leude Fabrik und Intendant von ahoy Radio, war happy: „Ahoi ist eine Insel der Wollust, Fröhlichkeit und besten Stimmung. Kein Fehltritt. Kein schlechtes Gefühl. Ein Abend, der einfach guttut. Das gibt Energie für das ganze Jahr.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Keller in Ottensen – mehrere Haushalte ohne Strom</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-keller-in-ottensen-haushalte-ohne-strom/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260111-id40267-9-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Feuer in Keller in Ottensen – mehrere Haushalte ohne Strom" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr hatte den Brand im Keller rasch unter Kontrolle.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Feueralarm in Ottensen! Im Trafo-Keller einer Jugendeinrichtung hat es am Sonntag gebrannt. Eine Person wurde verletzt. In mehreren Haushalten in der Umgebung fiel der Strom aus.</strong></p><p>Laut Feuerwehr ging gegen 10.20 Uhr ein Notruf aus einem Gebäude der Stiftung Alsterdorf an der Bernadottestraße ein. Die Stiftung betreibt dort mehrere Jugendwohnungen. Im Keller des Hauses solle es brennen, starker Qualm ziehe durchs Haus. Daraufhin rückten mehrere Löschfahrzeuge, Rettungswagen und ein Notarzt an.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/reizgas-in-kiez-bar-versprueht-zwei-verletzte-in-klinik/">Großeinsatz in Kiez-Bar: Mann versprüht Reizgas – zwei Verletzte</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 13:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Kiez-Bar: Mann versprüht Reizgas – mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/reizgas-in-kiez-bar-versprueht-zwei-verletzte-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago133185271-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=133px%2C277px%2C1434px%2C1430px&webp=1" alt="Großeinsatz in Kiez-Bar: Mann versprüht Reizgas – mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeiwagen im Einsatz (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / opokupix</span></p><p><strong>In einer Kneipe auf St. Pauli ist es in der Nacht zu Sonntag zu einem größeren Einsatz von Polizei und Rettungsdienst gekommen. Es gab mehrere Verletzte.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 2.10 Uhr in „Daddys Bar“ an der Talstraße. Die Kneipe wirbt mit dem Slogan: „Hier ist Respekt oberstes Gebot.“ Ein männlicher Gast, der laut Polizei etwa 30 bis 35 Jahre alt ist, zeigte davon offenbar wenig – und versprühte aus bislang unbekannten Gründen Reizgas.</p><p>Mehrere Gäste flüchteten mit Atemwegs- und Augenreizungen ins Freie. Zahlreiche Streifen- und Rettungswagen rückten an, Sanitäter versorgten die Betroffenen. Fünf Barbesucher wurden durch die Tat leicht verletzt, drei von ihnen wurden ins Krankenhaus gebracht. Der Täter konnte flüchten, die Kriminalpolizei ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 10:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefährlicher „Extremwinter“: So können Sie Wildtieren helfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gefaehrlicher-extremwinter-so-koennen-sie-wildtieren-helfen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/38518031-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gefährlicher „Extremwinter“: So können Sie Wildtieren helfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Eichhörnchen sucht Nahrung in einem verschneiten Park in Hamburg (Archivfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa / Malte Christians</span></p><p><strong>Der eisige Winter kann eine Gefahr für Wildtiere sein. Die Deutsche Wildtier Stiftung gibt Tipps, wie der Mensch helfen kann.</strong></p><p>Schnee und Eis bedeuten für viele wilden Tiere nach Angaben der Deutschen Wildtier Stiftung eine ernste Gefahr. Gefrorene Böden und Gewässer erschweren den Angaben zufolge die Nahrungssuche. Die größeren Anstrengungen sowie die niedrigen Temperaturen rauben den Tieren wertvolle Energiereserven.</p><p>So kämen etwa Eichhörnchen derzeit oft nicht mehr an ihre im Herbst angelegten Vorräte, da viele ihrer Nahrungsdepots unter einer harten Schneedecke oder im gefrorenen Erdreich lägen. Bergbewohnern wie Gämsen koste die Suche nach Gräsern und Flechten in Eis und Schnee viel Kraft. Singvögel fänden in gefrorenen Böden kaum noch Insekten oder Samen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 10:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneeverwehungen und Eisglätte sorgten für Straßensperrung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schneeverwehungen-und-eisglaette-strasse-im-hamburger-sueden-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-6854.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schneeverwehungen und Eisglätte sorgten für Straßensperrung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Fahrzeuge kamen im Hamburger Süden von der Straße ab und blieben stecken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Am Freitagabend kam es im Hamburger Stadtteil Gut Moor zu einem Unfall infolge winterlicher Witterung und erheblicher Straßenbeeinträchtigung</strong>.</p><p>Mehrere Fahrzeuge gerieten durch Schnee, starken Wind und Schneeverwehungen auf dem Kanzlershofer Weg von der Fahrbahn ab und landeten im Straßengraben. Nach bisherigen Erkenntnissen wurde niemand verletzt.</p><p>Beteiligt sind zwei Transporter von einem Logistikunternehmen sowie ein Fahrzeug eines privaten Winterdienstes. Die Polizei ließ die Straße sperren.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 11:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann schläft in Wärme-Zug – wenig später muss er in Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/am-hauptbahnhof-eingeschlafen-mann-kam-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hauptbahnhof24-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann schläft in Wärme-Zug – wenig später muss er in Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten weckten den Mann in einem Wärmezug im Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Ein schlafender Mann hat in der Nacht zu Samstag die Aufmerksamkeit von zwei Bundespolizisten auf sich gezogen. Als die Beamten den Mann geweckt hatten, wurde er aggressiv.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei fiel einer Streife gegen 1.10 Uhr ein scheinbar hilfloser Mann (57) auf, der in einem sogenannten Wärme-Zug tief und fest schlief. Die Bahn hatte den Zug wegen Ausfällen für die Reisenden bereitgestellt.</p><p>Als die Beamten ihn weckten und sich um sein Wohlbefinden erkundigten, soll der 57-Jährige sich aggressiv gezeigt haben. Eine daraufhin durchgeführte Personalienfeststellung ergab, dass ein Haftbefehl gegen ihn vorlag.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 10:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Serienausreißer: Wenn Kinder immer wieder verschwinden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-serienausreisser-wenn-kinder-immer-wieder-verschwinden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vermisstewilhelmsburg.jpg?resize=300%2C300&crop=305px%2C190px%2C890px%2C890px&webp=1" alt="Hamburger Serienausreißer: Wenn Kinder immer wieder verschwinden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht dringend nach Aaliyah Jolie Fritzenwanker aus Hamburg-Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><b>Seit zwei Wochen ist sie inzwischen verschwunden, niemand weiß, wo Aaliyah Jolie F. sich aufhält. Am 29. Dezember veröffentlichte die Polizei eine Vermisstenanzeige. Silvester feierte die 13-Jährige ohne ihre Familie, auch über ihren Geburtstag im Spätsommer wurde sie schon mal vermisst. Es ist das neunte Mal, dass in den vergangenen zwei Jahren öffentlich nach dem Mädchen gesucht wird. Wie kann das immer wieder passieren – trotz Polizei, Jugendamt und öffentlicher Fahndungen?</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Sturmtief „Elli“: Reisende stecken am Hamburger Hauptbahnhof fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-sturmtief-elli-reisende-stecken-am-hamburger-hauptbahnhof-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568028045-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1116px%2C512px%2C1195px%2C1195px&webp=1" alt="Nach Sturmtief „Elli“: Reisende stecken am Hamburger Hauptbahnhof fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zahlreiche Menschen sind am Hauptbahnhof Hamburg unterwegs – viele kommen nicht weiter. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Ausfälle im Fernverkehr nach Sturm „Elli“ bringen Reisende am Hamburger Hauptbahnhof an ihre Grenzen. Zwischen vollen Gleisen, langen Warteschlangen wachsen Frust – und Improvisationstalent.</strong></p><p>Koffer stehen dicht an dicht, Menschen sitzen auf ihren Taschen oder lehnen an Anzeigetafeln, die mehr Ausfälle als Abfahrten zeigen: Der Hamburger Hauptbahnhof ist für viele Reisende zum unfreiwilligen Aufenthaltsort geworden. Nach dem Wintersturm „Elli“ bleibt der Fernverkehr stark eingeschränkt – mit spürbaren Folgen für Reisende.</p><p>Manche haben es schon bis in den Zug geschafft – nur um kurz darauf wieder aussteigen zu müssen. André De Bray wollte nach Göttingen, kam aber nicht weit. „Ich musste wieder raus aus dem Zug. Es wurden nur Leute mitgenommen mit Sitzplatzreservierung. Jetzt muss ich wohl ein Taxi nehmen, um nach Hause zu kommen.”</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in Hamburg: Polizei stürmt Gebäude – und wird fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-in-barmbek-polizei-ermittelt-wegen-verdachts-auf-illegales-gluecksspiel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/illegales-gluecksspiel-524232464-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=545px%2C595px%2C1324px%2C1325px&webp=1" alt="Razzia in Hamburg: Polizei stürmt Gebäude – und wird fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Razzia gegen illegales Glücksspiel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Schlag gegen mutmaßlich illegales Glücksspiel: In Barmbek-Süd durchsuchte die Polizei am Freitag ein Gebäude, wie erst jetzt bekannt wurde. Die Beamten hatten Erfolg.</strong></p><p>Gegen 2 Uhr in der Nacht zum Freitag erhielten die Beamten einen Hinweis: In einem Haus am Barmbeker Markt, so ein Sprecher der Polizei zur MOPO, solle illegales Glücksspiel stattfinden. Die Beamten verfolgten den Hinweis sofort. Kurz darauf betraten sie das Objekt.</p><p>Dabei trafen die Einsatzkräfte 13 Personen im Alter zwischen Mitte 20 und Mitte 50 an. Ihre Identitäten wurden festgestellt, sie mussten das Gebäude verlassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>