<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mordfall Fabian (†8):Durchsuchung bei Ex-Freundin des Vaters</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/toter-junge-polizei-durchsucht-haus-der-ex-von-fabians-vater-690c4b17154e6f61444c710e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c4b17154e6f61444c710f/0bd4adea00c42b803fb2397f9440c904,8c7fb044?w=992" alt="Mordfall Fabian (†8):Durchsuchung bei Ex-Freundin des Vaters" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Es wird gerade hell, als die Ermittler an der Tür der Ex-Freundin von Fabians Vater und einem Nachbarn klingeln. Hausdurchsuchung! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der ZDF-Sendung „Aktenzeichen XY ... ungelöst“ am Mittwochabend durchsuchen derzeit mehrere Beamte verschiedene Objekte in Reimershagen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->), wie die Staatsanwaltschaft auf BILD-Anfrage bestätigte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen sind 120 Einsatzkräfte, unter anderem von LKA, Bundes- und Bereitschaftspolizei, vor Ort. Auch Spürhunde sind laut eines Berichts des „NDR“ im Einsatz. Der Ort ist aktuell abgesperrt. Am Nachmittag wollen sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Staatsanwaltschaft mit weiteren Details und dem aktuellen Stand der Ermittlungen äußern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der kleine Fabian verschwand am 10. Oktober aus dem Haus seiner Eltern. Kurz danach wurde seine verbrannte Leiche gefunden – von der Ex-Freundin seines Vaters. Nun durchsucht die Polizei ihr Haus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:34:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermittler suchen fünf Spaziergänger als Zeugen:Führt dieses Feuer-Foto zu Fabians Mörder?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/guestrow-fuehrt-dieses-feuer-foto-zu-fabians-moerder-690bbb310d2529c190b6e9d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690bbb310d2529c190b6e9d6/ddb314e06a7ee9306335d0c4696f6e8a,58766ddb?w=576" alt="Ermittler suchen fünf Spaziergänger als Zeugen:Führt dieses Feuer-Foto zu Fabians Mörder?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der achtjährige Fabian verschwand spurlos aus der Wohnung seiner Mutter in Güstrow und wurde Tage später tot an einem Tümpel entdeckt. Bringt ein jetzt von den Ermittlern veröffentlichtes Foto endlich den Durchbruch in diesem rätselhaften Mordfall?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wann und wo dieses Bild aufgenommen wurde und warum die Ermittler jetzt fünf Spaziergänger als Zeugen suchen, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:34:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermordeter Junge beigesetzt:Die letzten Worte an Fabian schrieb Mama auf seinen Sarg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mord-in-guestrow-bewegender-abschied-von-fabian-8-690a0954ef57a9036f0ac24e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a0954ef57a9036f0ac24f/b45947efb06c6a4db9645de8d826de32,5a4a428e?w=576" alt="Ermordeter Junge beigesetzt:Die letzten Worte an Fabian schrieb Mama auf seinen Sarg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) –<!--]--><!--[--><b> „Meine kleine Pummelbacke, mein Sonnenschein, du bist nun an einem besseren Ort“, ist auf einem schlichten Holzsarg in der Trauerhalle des Güstrower Friedhofs zu lesen. Es sind Worte einer Mutter, der das Wichtigste im Leben genommen wurde. Worte einer Mutter, deren Kind ermordet wurde. Worte voller Verzweiflung und doch voller Hoffnung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im engsten Kreis nahm die Familie Abschied vom kleinen Fabian (†8) aus Güstrow in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Familie hatte Fabians Fußballtrikot, seine Stollenschuhe und sein Fahrrad in der Trauerhalle aufstellen lassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Fußballtrikot von „Fabi“, Stollenschuhe und sein Fahrrad stehen neben dem Sarg. Kerzen flackern im Takt der Trauermusik. „Fabian war ein Kind, das das Leben liebte, das lachte, spielte, träumte und dessen Lächeln Herzen öffnete. Er hatte noch so viele Träume, er wollte spielen, entdecken“, sagt der Trauerredner. Ein Leben, das am 10. Oktober endete, viel zu früh.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:34:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BVB-Torwart überrascht Laura Wontorra:„Oder siehst du was?“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-torwart-ueberrascht-laura-wontorra-oder-siehst-du-was-690bcce1154e6f61444c6e0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690bcce1154e6f61444c6e0e/6c889b7ff63481106fa4b3d915673b21,f16af595?w=992" alt="BVB-Torwart überrascht Laura Wontorra:„Oder siehst du was?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Lauf in der Königsklasse ist gestoppt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-mancity-bvb-4-1-erling-haaland-nicht-zu-halten-690ba524154e6f61444c6c72"><!-- --><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund musste sich bei Manchester City deutlich geschlagen geben<!--]--><!--]--></a><!--[-->, tritt die Heimreise mit einer deutlichen 1:4-Niederlage im Gepäck an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Spiel stellt sich Keeper Gregor Kobel als Erstes am Mikrofon bei DAZN, spricht mit Moderatorin Laura Wontorra über den Abend in Manchester.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:34:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das ist einfach zu viel …“:Schlotterbeck-Abrechnung nach BVB-Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/das-ist-einfach-zu-viel-schlotterbeck-abrechnung-nach-bvb-pleite-690c40a9b035f3184cc8398c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c40a9b035f3184cc8398d/56882ee2cb88e6d391b6994e98ce311e,b43c81c2?w=576" alt="„Das ist einfach zu viel …“:Schlotterbeck-Abrechnung nach BVB-Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BVB-Spieler Nico Schlotterbeck nach der Niederlage gegen Manchester City. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:34:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nichts fürs Gewinnen getan“:Mourinho meckert über Leverkusen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-nichts-fuers-gewinnen-getan-jose-mourinho-meckert-nach-0-1-ueber-bayer-04-690c4d0b0580923d09988e32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c4d0b0580923d09988e33/a0fae19e8fb3160de46a19eded86cb3c,affb759d?w=576" alt="„Nichts fürs Gewinnen getan“:Mourinho meckert über Leverkusen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses 1:0 in Lissabon war in vielerlei Hinsicht ein besonderer Erfolg für Leverkusen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der erste Saisonsieg in der Champions League. Dazu noch ohne Gegentor. „Wir hatten es in den Tagen vor dem Spiel angesprochen, dass wir endlich drei Punkte brauchen. Die Jungs haben wirklich alles auf dem Platz gelassen. Viele haben am Ende mit Krämpfen gekämpft. Es war vielleicht nicht das schönste Spiel, aber das ist uns jetzt völlig egal. Die drei Punkte, das gute Gefühl und die Null nehmen wir mit“, meinte Torwart Mark Flekken (32), der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen/startseite-leverkusen-31074446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayer 04</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> mehrmals vor einem Rückstand bewahrt hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir mussten gut verteidigen, wir brauchten einen Top-Torwart. Mark hat es sehr gut gemacht. Solche Siege machen Freude“, meinte Bayers Sport-Boss Simon Rolfes (43).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und für Leverkusen war es eine Genugtuung – gegen Benfica-Coach José Mourinho (62)!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:34:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausgerechnet Hanau:Hakenkreuze aus Blut! 50 Autos beschmiert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/hakenkreuz-horror-in-hanau-fast-50-autos-mit-blut-beschmiert-690c3e770580923d09988d48</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c3e770580923d09988d49/665f46b66ef8a736fb099d620b3857a4,2e470c71?w=656" alt="Ausgerechnet Hanau:Hakenkreuze aus Blut! 50 Autos beschmiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hanau (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Grausiger Fund in Hanau: Fast 50 Fahrzeuge, Hauswände und Briefkästen wurden offenbar in der Nacht mit Blut beschmiert – teils in Form von Hakenkreuzen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei mitteilte, meldete sich am späten Mittwochabend ein Mann, der an seinem geparkten Auto eine rötliche Flüssigkeit entdeckte: Auf die Motorhaube war ein Hakenkreuz geschmiert. Als die Beamten den Bereich absuchten, stießen sie auf Dutzende weitere beschmierte Objekte: insgesamt rund 50 Autos, dazu Hausfassaden und Briefkästen. Obwohl viele der Nazi-Symbole spiegelverkehrt waren, stuft die Polizei diese als Hakenkreuze ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der roten Substanz handele es sich laut einem speziellen Vortest wohl um menschliches Blut, hieß es von den Ermittlern. Woher dieses stammt, ist bislang völlig unklar. Laut Polizei gibt es derzeit keine Hinweise auf verletzte Personen in der Umgebung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch an diesem Mercedes prangt nach der Tat ein Hakenkreuz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:34:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berufung als Weihnachtsfee:Darum heißt Vanessa Mai jetzt Dezember</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/aus-vanessa-mai-wird-dezember-das-steckt-hinter-ihrem-weihnachts-hit-mit-amazon-690b54131d404fd31fc8aaf8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b54131d404fd31fc8aaf8/ed188fd5ddcd6414498fe47f582dd88c,3fb7a68e?w=320" alt="Berufung als Weihnachtsfee:Darum heißt Vanessa Mai jetzt Dezember" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Backnang –<!--]--><!--[--><b> 1,2 Millionen Fans müssen bei Instagram gerade zweimal hinhören: Schlagerstar Vanessa Mai gibt auf ihrem Account eine Kostprobe ihres neuen Songs – und singt dabei auf Englisch! Eine Premiere für die Sängerin, die bisher zehn Alben auf Deutsch veröffentlicht hat, und eine große Herausforderung, wie sie BILD verrät.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich musste wie eine Muttersprachlerin klingen, weil der Song auch in den USA und England erscheint“, verrät Vanessa BILD. Die Sängerin aus Süddeutschland ist die neue Weihnachtsfee von Amazon Music, bringt mit dem Internetriesen den Weihnachtssong „Christmas in this Room“ heraus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich wollte auf keinen Fall, dass es sich Denglisch anhört oder man heraushört: Ah, da singt eine Deutsche“, erzählt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/vanessa-mai/nachrichten-news-fotos-videos-48344926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vanessa Mai.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Das ist ihr geglückt – der Weihnachtssong, für den Vanessa mit ihren deutschen Album-Produzenten zusammengearbeitet hat, klingt wie ein amerikanisches Wintermärchen. Nach Kaminfeuer, Glöckchen und Zimt. „Es gibt doch nichts Besseres, als sich einmal wie Mariah Carey zu fühlen“, gesteht Vanessa. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Weihnachtsnummer ist Vanessas Geschenk an ihre Fans – die sie im Vorfeld gekonnt aufs Glatteis führte. Am Dienstag änderte sie ihren Namen in Vanessa Dezember, ist seitdem nicht mehr unter ihrem Künstlernamen Mai zu finden. Dahinter steckt Vanessas Metamorphose zur „Queen of Christmas“, wie Amazon sein Weihnachtstestimonial nennt. „Aber im Januar bin ich wieder Vanessa Mai“, versichert sie und singt dann auch wieder auf Deutsch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:34:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs:Bosch-Bestseller massiv im Preis gesunken!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b7338c629456c30f8b36e/0ebed8adc332a18dc2add34d52d4c361,f64f2b99?w=320" alt="BILD-Sparfochs:Bosch-Bestseller massiv im Preis gesunken!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:34:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Außenminister wackelt:Wer Wadephuls Nachfolger werden könnte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/unionskreise-tuscheln-jens-spahn-als-neuer-aussenminister-690b7a89154e6f61444c6ad5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b7a89154e6f61444c6ad6/200454d08b9987f9403a68cdded5b17e,a9128ad3?w=992" alt="Außenminister wackelt:Wer Wadephuls Nachfolger werden könnte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Es ist das größte Tuschelthema in Unionskreisen! Sollte der Kanzler tatsächlich seinen Außenminister wegen seiner Fehltritte ersetzen: Wer könnte dann auf Johann Wadephul (62, CDU) folgen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar winkt man im Kanzleramt entschieden ab, wenn die Frage gestellt wird, da Wadephuls Fehltritte keinen Personaltausch erforderten. Klar ist auch, dass ein Ministerwechsel das Eingeständnis des Kanzlers wäre, dass er sich in einer entscheidenden Frage geirrt hat: der Besetzung des Auswärtigen Amts. Das will Merz vermeiden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Außenminister Wadephul steht in der Kritik für seine Syrien-Äußerungen.</p><p class="teaser__text">Außenminister Wadephul vergleicht Syrien mit Deutschland 1945 und erntet Kritik.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:34:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seltenes Foto von Bond-Girl Barbara Carrera:Sie brachte Sean Connery um den Verstand</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/barbara-carrera-seltenes-foto-des-einstigen-bond-girls-690b1b780580923d09987d15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b1b780580923d09987d16/06e8fcb3e8da1229e00d7cd756ca7fae,e25acea5?w=576" alt="Seltenes Foto von Bond-Girl Barbara Carrera:Sie brachte Sean Connery um den Verstand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Lange nicht gesehen! Und immer noch so schön. Wir sehen das einstige Bond-Girl Barbara Carrera in der Sonne Kaliforniens. Sie wurde 1983 durch ihre ikonische Rolle als Fatima Blush an der Seite von Sean Connery (†90) im James-Bond-Film „Sag niemals nie“ weltberühmt. Heute ist Carrera 79 Jahre alt. Nur selten gibt es aktuelle Fotos von ihr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Film von damals bringt das Bond-Girl den berühmten 007-Agenten um den Verstand. Heute sehen wir: Die Schauspielerin scheint ihre Schönheit konserviert zu haben. Sie hat noch immer diese elegante Hollywood-Ausstrahlung. Es ist ein leises Wiedersehen mit einer Leinwand-Ikone vergangener Tage. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Barbara Carrera (79) zeigte sich vor wenigen Tagen elegant bei einem Spaziergang in Los Angeles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Jahren lebt die frühere „Femme fatale“ der Hollywoodfilme zurückgezogen und meidet öffentliche Events. Selten sieht man sie in der Öffentlichkeit. Somit ist dieses Foto etwas Besonderes. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:34:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tabletten ins Essen gemischt:Ein Mädchen (13), vergiftet – und die Familie unter Verdacht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/zwickau-gift-komplott-vor-gericht-enthuellt-69078adedf9fa029228f0fa5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69078adedf9fa029228f0fa6/926ac2d5fac8edc8055d5362249c26f9,7fa010b7?w=576" alt="Tabletten ins Essen gemischt:Ein Mädchen (13), vergiftet – und die Familie unter Verdacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Spur des Gifts führte zur eigenen Familie! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die damals 13-jährige Helena war schon fast tot. Als das Mädchen aus Treuen (Sachsen) nach monatelangem Leiden endlich ins Krankenhaus kam, war es nicht mehr ansprechbar und konnte sich nicht mehr bewegen. Über mehrere Wochen kämpften die Ärzte um Helenas Leben. Schnell waren sich die Mediziner sicher: Hier lag keine Krankheit vor, das Mädchen wurde gezielt vergiftet!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun soll das Gift-Komplott, das Helena fast das Leben kostete, vor dem Landgericht Zwickau aufgearbeitet werden. Lesen Sie die Hintergründe zu dem schockierenden Fall mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:34:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Franzosen berichten:Upamecano mit Real einig?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-einigung-mit-real-madrid-die-wahrheit-ueber-das-upamecano-geruecht-690c523eb035f3184cc83a58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c523eb035f3184cc83a59/c223612e8100e937823148d69423cb66,465bcdac?w=656" alt="Franzosen berichten:Upamecano mit Real einig?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hammer-Gerücht um Dayot Upamecano! Laut französischen Medien soll sich der Bayern-Star mit Real Madrid über einen Wechsel einig sein. Demnach stünde Upamecano im kommenden Sommer vor einem ablösefreien Abgang aus München. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus erfahren Sie, was an den Gerüchten dran ist und wie der Abwehrspieler seine Zukunft plant. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:34:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>