<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>E-Scooter-Fahrerin (14) fährt bei Rot und wird von Auto erfasst – schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/e-scooter-unfall-in-hamburg-14-jaehrige-bei-rot-erfasst-und-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hncn-e-scooter-gegen-auto-verpixelt.jpg?resize=300%2C300&crop=386px%2C634px%2C566px%2C566px&webp=1" alt="E-Scooter-Fahrerin (14) fährt bei Rot und wird von Auto erfasst – schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 14-Jährige soll mit ihrem E-Scooter über eine rote Ampel gefahren sein. Nach dem Unfall geriet der Roller unter das Auto. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Tragischer Unfall in Bergedorf: Eine 14-Jährige wird auf ihrem E-Scooter von einem Auto erfasst – sie soll bei Rot über die Ampel gefahren sein. Das Mädchen erleidet schwere Verletzungen an Kopf und Rücken, ein Notarzt wird alarmiert.</strong></p><p>Der folgenschwere Unfall ereignete sich gegen 18.35 Uhr am Oberen Landweg. Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge soll die 14-Jährige zuvor vermutlich bei Rot über eine Ampel gefahren sein. Ein Opel-Fahrer konnte nicht mehr rechtzeitig bremsen – es kam zum Zusammenstoß.</p><p>Dabei erlitt die Jugendliche schwere Verletzungen an Kopf und Rücken und wurde in ein nahe gelegenes Krankenhaus gebracht. Zunächst wurde ein Notarzt angefordert, dann jedoch wieder abbestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 20:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto zertrümmert und beschmiert: Hass-Botschaft an britischen Soldaten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/hass-botschaft-an-britischen-soldat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua3978-397-copy-1.jpg?resize=300%2C300&crop=184px%2C256px%2C1181px%2C1180px&webp=1" alt="Auto zertrümmert und beschmiert: Hass-Botschaft an britischen Soldaten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der beschmierte und demolierte Rover des britischen Offiziers steht an der St. Pauli Hafenstraße. Ein Polizist bewacht das Fahrzeug.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thomas Hirschbiegel</span></p><p><strong>Ruhig geworden ist es an den Hafenstraßen-Häusern. Die Polizei spielt Katz und Maus mit den Dealern, die dort ihrem „Gewerbe“ nachgehen. Die Hafenstraßen-Bewohner selbst sind ziemlich brav geworden und genießen wohl ihren traumhaften Blick auf den Hafen. Vor rund 40 Jahren war das ganz anders und vor allem das Parken vor den 1981 besetzten Häusern barg akute Risiken.</strong></p><p>Die Scheiben zertrümmert, die Reifen zerstochen, der Lack mit einer Parole versehen: „IRA gets you“ – „die IRA kriegt dich“, musste der Fahrer der Rover-Limousine 3500 Vanden Plas da lesen. Der Autofahrer war Hauptmann der britischen Armee und in Niedersachsen stationiert. Er hatte 1985 den Fehler begangen, sein Auto mit britischen Kennzeichen vormittags direkt vor den Hafenstraßen-Häusern abzustellen. Gut sichtbar ließ er in seinem Privatfahrzeug auch Feldjacke und Stahlhelm zurück.</p><p>Was er nicht wusste: Die linksradikalen Hafenstraßen-Bewohner beobachteten sehr genau, wer da vor ihrer Tür so parkte. Einerseits wollten sie natürlich Observationsfahrzeuge von Polizei oder Verfassungsschutz erkennen. Andererseits hielten sie auch immer nach Wagen der Oberklasse Ausschau, vor allem von Mercedes, BMW oder Porsche.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 20:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dach von beliebtem Edel-Restaurant im Hamburger Westen brennt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gross-flottbek-dach-von-beliebter-partylocation-und-hotel-in-flammen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/br-138500-00-00-00standbild002.jpg?resize=300%2C300&crop=357px%2C118px%2C659px%2C658px&webp=1" alt="Dach von beliebtem Edel-Restaurant im Hamburger Westen brennt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Löscharbeiten auf dem Reetdach des Restaurants „Hygge“ in Groß Flottbek </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Großeinsatz für die Feuerwehr am Landhaus Flottbek: Am Mittwochnachmittag ist ein Feuer auf dem Reetdach des historischen Hofgebäudes ausgebrochen, das das beliebte Restaurant „Hygge“ und das Hotel Landhaus Flottbek beherbergt. 50 Einsatzkräfte kämpften gegen die Flammen.</strong></p><p>Gegen 16.20 Uhr meldeten mehrere Anrufer den Dachbrand bei der Feuerwehr Hamburg. Aufgrund des hohen Anrufvorkommens wurden direkt zwei Löschzüge zu dem Hotel geschickt, so ein Sprecher der Feuerwehr zur MOPO. Laut einem Reporter vor Ort sollen beim Anfachen des Kamins im Restaurant „Hygge“ Funken aus dem Abzug auf dem Dach geschlagen sein, wodurch das Reet entzündet wurde.</p><p>Ob die Abendveranstaltung, die im Restaurant für heute gebucht war, stattfinden kann, war zunächst noch fraglich. Durch die Löscharbeiten sei Wasser in den Gastraum gelaufen, das Mitarbeiter jedoch bereits aufgewischt haben sollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 18:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserrohrbruch: Wichtige Straße in Hamburgs Westen teilweise gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wasserrohrbruch-wichtige-strasse-in-hamburgs-westen-teilweise-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-24-um-185941.png?resize=300%2C300&crop=314px%2C127px%2C602px%2C602px&webp=1" alt="Wasserrohrbruch: Wichtige Straße in Hamburgs Westen teilweise gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Elbchaussee wurde in Richtung Blankenese zwischen Baron-Voght-Straße und Christian-F.-Hansen-Straße gesperrt (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>Ein Wasserrohrbruch hat am Dienstag die Elbchaussee teils lahmgelegt – ausgerechnet in einem Bereich, wo Autofahrer ohnehin schon starke Nerven brauchen.</strong></p><p>Wie Hamburg Wasser mitteilte, kam es am Dienstag (23. September) auf Höhe des Fähranlegers Teufelsbrück zu einem Wasserrohrbruch an einer Hauptanschlussleitung unter der Elbchaussee. Es sei umgehend mit den Reparaturmaßnahmen begonnen worden, hieß es in einer Mitteilung. Die Elbchaussee sei daraufhin einseitig stadtauswärts in Richtung Blankenese zwischen Baron-Voght-Straße und Christian-F.-Hansen-Straße gesperrt worden.</p><p>Die eingerichtete Umleitung führt über die Baron-Voght-Straße und Quellental. Da die Untersuchungen zum Ausmaß des Schadens noch andauern, könne man bislang nicht abschätzen, bis wann der Schaden behoben werden kann, so ein Sprecher. Mit Ausnahme der Hausnummer 330 sei die leitungsgebundene Trinkwasserversorgung sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge in Hamburg von Auto angefahren – Fahrer gibt Sonne die Schuld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zehnjaehriger-von-auto-angefahren-fahrer-gibt-sonne-die-schuld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hncs-kind-von-pkw-angefahren-verpixelt.jpg?resize=300%2C300&crop=444px%2C314px%2C818px%2C819px&webp=1" alt="Junge in Hamburg von Auto angefahren – Fahrer gibt Sonne die Schuld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungssanitäter versorgen den angefahrenen Jungen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Ein zehnjähriger Junge wird an einem Kreisverkehr in Hamburg von einem Auto erfasst und verletzt – der Fahrer will ihn wegen der tief stehenden Sonne nicht gesehen haben.</strong></p><p>Am Mittwoch gegen 16.45 Uhr kam es im Bereich Rehrstieg Ecke Striepenweg in Hamburg-Neugraben zu einem Verkehrsunfall, bei dem ein zehnjähriger Junge von einem Pkw erfasst wurde. Nach Angaben der Feuerwehr zog sich das Kind Prellungen am Kopf zu, war aber ansprechbar. Es wurde unter notärztlicher Begleitung in ein Krankenhaus gebracht.</p><p>Die Straße wurde nach dem Unfall gesperrt und der Verkehr umgeleitet. Gegen 17.25 Uhr konnte der Bereich wieder einspurig freigegeben werden. Laut Feuerwehr wurde der Junge bei der Kollision mit rund 20 km/h getroffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 18:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandmauer adé: CDU will mit Hilfe der AfD Vorsitz „erputschen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brandmauer-ade-cdu-will-mit-hilfe-der-afd-vorsitz-erputschen-so-ging-es-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/harburg04.jpg?resize=300%2C300&crop=476px%2C0px%2C1083px%2C1080px&webp=1" alt="Brandmauer adé: CDU will mit Hilfe der AfD Vorsitz „erputschen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Belämmerte Gesichter: Der CDU-Abgeordnete Robert Timmann wollte Vorsitzender werden, doch die Stimmen haben nicht gereicht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><b>Mit viel Strippenziehen hinter den Kulissen will die CDU in Harburg die schwächelnde SPD aus dem Vorsitz der Bezirksversammlung drängen und setzt dabei auf die volle Unterstützung der AfD. Gestern Abend kam es zum Showdown. Unter Protest verließen SPD, Linke und Grüne den Saal. Eine Abgeordnete war am Ende Zünglein an der Waage. So ging der „Putschversuch“ aus.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 16:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester 2025: Deutschlands größte Party zieht nach Hamburg!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/silvester-2025-deutschlands-groesste-party-zieht-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/204279249-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Silvester 2025: Deutschlands größte Party zieht nach Hamburg!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An den Hamburger Landungsbrücken begrüßen tausende Menschen das neue Jahr (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Millionen Menschen verfolgen im Zweiten traditionell den Jahreswechsel am Brandenburger Tor. Doch der Berliner Senat will das Event nicht mehr bezuschussen. Jetzt hat Hamburg seine Chance ergriffen – und verhandelt offenbar auch schon mit dem Veranstalter der Silvestersause über mögliche Zuschüsse.</strong></p><p>Statt Raketen vor dem Brandenburger Tor künftig Feuerwerk über dem Tor zur Welt: Die ZDF-Silvestershow verlässt Berlin und zieht nach Hamburg, wie der Sender mitteilte. Zuvor hatte „Bild“ berichtet. </p><p>Die nächste Jahreswechsel-Show „Willkommen 2026“ wird das Zweite demnach live aus der HafenCity vor dem Hamburg-Überseequartier übertragen – „mit Elbblick, einzigartiger Schwimmbühne und vielen Überraschungen“. Moderieren werden demnach Andrea Kiewel und Johannes B. Kerner. Die Show wird am 31. Dezember ab 20.15 Uhr live übertragen. Zeigt der Hamburger Senat sich spendabler als die Berliner Kollegen? Die Antwort aus der Wirtschaftsbehörde ist zumindest kein Nein: „Die Stadt Hamburg beziehungsweise die Hamburg Marketing GmbH führt mit dem Veranstalter Gespräche über eine Kooperation“, heißt es auf MOPO-Nachfrage von Sprecher Dominic Völz. Verbindliche Aussagen seien aber bislang nicht möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 11:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir fliegen aus der Klimakurve“: Experten warnen bei Kongress in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wir-fliegen-aus-der-klimakurve-experten-warnen-bei-kongress/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/548943215-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1127px%2C269px%2C1433px%2C1434px&webp=1" alt="„Wir fliegen aus der Klimakurve“: Experten warnen bei Kongress in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Frank Böttcher, Vorsitzender der Deutschen Meteorologischen Gesellschaft</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | David Hammersen</span></p><p><strong>Auch in Deutschland gibt es Experten zufolge mehr Extremwetterereignisse wie Hitzewellen und Sturmfluten. Warum Experten trotzdem zu mehr Zuversicht raten.</strong></p><p>Waldbrände, Hitzewellen, Überflutungen: Experten haben beim 15. Extremwetterkongress in Hamburg vor den Folgen des Klimawandels gewarnt und zum Handeln aufgerufen. „Die Beschleunigung der globalen Erwärmung ist derart schnell, dass wir aus der Klimakurve fliegen“, sagte Frank Böttcher, Vorsitzender der Deutschen Meteorologischen Gesellschaft und Veranstalter des Kongresses, zum Auftakt der Tagung. „Wir müssten dringend auf die Bremse treten, doch emittieren wir weiterhin viel zu viel CO<sub>2</sub>. Wir müssen jetzt mit einer Welt denken und planen, in der wir 2050 bereits die 3-Grad-Grenze überschreiten“, warnte der Meteorologe.</p><p>Auch der Deutsche Wetterdienst (DWD) ist zu einer Neubewertung hinsichtlich des Entwicklungstrends der Temperaturen in Deutschland gekommen. „Wir beobachten eine beispiellose Häufung von Wärmerekordjahren mit Blick auf das zurückliegende Jahrzehnt“, sagte Tobias Fuchs, Vorstandsmitglied beim Deutschen Wetterdienst. „Der Klimawandel beschleunigt sich – und mit ihm nehmen Wetterextreme wie Hitzewellen und Trockenphasen spürbar zu.“ Besonders in Städten würden die Belastungen für die Menschen immer größer. „Deshalb brauchen wir entschlossenes Handeln: Klimaschutz, um die Erderwärmung zu bremsen, und gleichzeitig Anpassung, um die Folgen besser bewältigen zu können“, meinte der Experte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An Dönerladen und Asylunterkunft: Nazi-Schmierereien im Hamburger Osten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/an-doenerladen-und-asylunterkunft-nazi-schmierereien-im-hamburger-osten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-23-um-082251.png?resize=300%2C300&crop=452px%2C350px%2C1059px%2C1060px&webp=1" alt="An Dönerladen und Asylunterkunft: Nazi-Schmierereien im Hamburger Osten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die verbotenen Nazi-Symbole wurden an einer Flüchtlingsunterkunft gefunden. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger Bündnis gegen Rechts</span></p><p><strong>In der Nacht vom 18. auf den 19. September wurden in Tonndorf und Rahlstedt Stromkästen und Unterkünfte von Geflüchteten mit rechtsextremen Symbolen besprüht. An den Wänden fanden sich unter anderem „SS“-Runen und der Zahlencode 88, der für „Heil Hitler“ steht. Auch das Kürzel „AfD“ wurde hinterlassen. Der Staatsschutz ermittelt. </strong></p><p>Wie das „Hamburger Bündnis gegen Rechts“ in einer Pressemitteilung schreibt, kam es in der Nacht vom 18. auf den 19. September zu mehreren Sachbeschädigungen in Tonndorf und Rahlstedt. Ein Zeuge habe beobachtet, wie an der Tonndorfer Hauptstraße drei bis vier Personen gegen 23 Uhr mehrere Stromkästen in den Farben des Deutschen Reiches (schwarz, weiß, rot) besprühten.</p><p>Ein betroffener Stromkasten habe neben einem Dönerladen, der andere an den Zäunen einer Unterkunft für minderjährige Geflüchtete gestanden. An einer anderen Unterkunft für Geflüchtete an der Rahlstedter Straße wurden zudem großflächige Schriftzüge, mit den verbotenen Nazi-Symbolen „SS“, der für „Heil Hitler“ stehenden Zahlencode 88, sowie das Kürzel AfD vorgefunden. Auch ein Auto vor der Unterkunft sei mit „AfD“ besprüht worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 18:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfallflucht in Lurup? Mädchen (16) bei Zusammenstoß mit Lkw schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fahrerflucht-in-lurup-maedchen-16-bei-zusammenstoss-mit-lkw-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/imago0302675373h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1085px%2C485px%2C1222px%2C1222px&webp=1" alt="Unfallflucht in Lurup? Mädchen (16) bei Zusammenstoß mit Lkw schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">E-Roller-Unfall (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ein Lkw erfasst in Lurup eine 16-Jährige auf einem E-Scooter und fährt einfach weiter. Die Jugendliche wird schwer verletzt, die Polizei ermittelt wegen Fahrerflucht – und sucht dringend Zeugen.</strong></p><p>Am Montagabend ist eine 16-jährige E-Scooter-Fahrerin in der Fangdieckstraße in Lurup bei einem Unfall mit einem Lkw schwer verletzt worden. Laut Polizei war die Jugendliche gegen 20.11 Uhr auf dem Gehweg in Richtung Reichsbahnstraße unterwegs, als ein bislang unbekannter Sattelschlepper mit schwarzem Führerhaus nach rechts in eine Stichstraße abbog und sie touchierte.</p><p>Die 16-Jährige stürzte zu Boden und zog sich dabei schwere Verletzungen zu. Der Lkw-Fahrer hielt nicht an, sondern beging Fahrerflucht. Die Jugendliche konnte zunächst selbstständig nach Hause und alarmierte von dort Polizei und Rettungsdienst. Sie wurde anschließend stationär im Krankenhaus aufgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 17:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann bei Unfall schwer verletzt – auf dem Weg ins Krankenhaus wiederbelebt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-bei-unfall-schwer-verletzt-auf-dem-weg-ins-krankenhaus-wiederbelebt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250924steinbeker-hauptstrasse-unfall256355.jpeg?resize=300%2C300&crop=194px%2C109px%2C791px%2C791px&webp=1" alt="Mann bei Unfall schwer verletzt – auf dem Weg ins Krankenhaus wiederbelebt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Opel krachte in einen parkenden Audi und schob diesen gegen eine Mauer. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein Autofahrer verlor am Mittwochmittag die Kontrolle über seinen Wagen, krachte in ein geparktes Auto und wurde so schwer verletzt, dass er noch auf dem Weg in die Klinik wiederbelebt werden musste.</strong></p><p>Gegen 14 Uhr kam der Fahrer eines Opels von der Steinbeker Hauptstraße (Billstedt) ab und rammte ein parkendes Auto, das daraufhin gegen die Hauswand gedrückt wurde.</p><p>Der Opel-Fahrer wurde mit schweren Verletzungen aus dem Wagen gerettet und in Begleitung eines Notarztes in ein Krankenhaus gebracht. Noch während der Fahrt musste der Verletzte wiederbelebt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 16:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendliche stürzt beim Fensterputzen aus dem dritten Stock – schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/jugendliche-stuerzt-beim-fensterputzen-aus-dem-dritten-stock-schwerverletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/nonstopnews-1458230-47345.jpg?resize=300%2C300&crop=467px%2C207px%2C874px%2C873px&webp=1" alt="Jugendliche stürzt beim Fensterputzen aus dem dritten Stock – schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unglück in Lokstedt: Die Jugendliche stürzte aus dem dritten Stock und zog sich schwere Verletzungen zu.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>Eine Jugendliche ist am Mittwochnachmittag aus dem dritten Stock gestürzt und wurde schwer verletzt. Lebensgefahr kann nicht ausgeschlossen werden.</strong></p><p>Die Rettungskräfte wurden um 14.30 Uhr in den Grandweg (Lokstedt) gerufen, weil eine Jugendliche beim Fensterputzen aus dem dritten Geschoss gestürzt war, so ein Sprecher. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wo-die-aerzte-versorgung-in-hamburg-am-besten-und-wo-sie-am-schlechtesten-ist/">Ärzte-Versorgung: Zwei Bezirke sind abgehängt – woanders drängeln sich die Mediziner</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 15:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen ertrinkt im Hallenbad: Schwimmlehrerin weint – „Ich würde mein Leben geben“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/maedchen-ertrinkt-im-hallenbad-schwimmlehrerin-weint-ich-wuerde-mein-leben-geben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/schwimmbad-bondenwald-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=722px%2C476px%2C1231px%2C1231px&webp=1" alt="Mädchen ertrinkt im Hallenbad: Schwimmlehrerin weint – „Ich würde mein Leben geben“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kind wurde mit einem Rettungswagen ins UKE gebracht, wo es einen Tag später starb.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Blaulicht-News</span></p><p><strong>Bei einem Schwimmkurs gerät eine Fünfjährige unter Wasser. Die Schwimmlehrerin bemerkt das zu spät. Jetzt steht sie <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/maedchen-5-ertrinkt-im-schwimmkurs-schwimmlehrerin-vor-gericht/">wegen fahrlässiger Tötung in Hamburg vor Gericht</a>.</strong></p><p>Bei einem Schwimmkurs in einem Hamburger Hallenbad gerät eine Fünfjährige unter Wasser und erleidet einen tödlichen Sauerstoffmangel. Der tragische Unfall vom 4. Oktober 2023 wird jetzt vor dem Amtsgericht aufgearbeitet. Angeklagt ist eine Schwimmlehrerin, die damals den Kurs leitete. Ihr wird fahrlässige Tötung durch Unterlassen vorgeworfen. Während des Prozesses fließen in und vor dem Gerichtssaal viele Tränen. </p><p>Das Mädchen hatte an jenem Tag als eines von zehn Kindern an einem Anfängerkurs im Schwimmbad Bondenwald im Stadtteil Niendorf teilgenommen. Während des Kurses mit sogenannten Schwimmnudeln als Hilfe soll sich die 39-jährige Kursleiterin laut Anklage um ein weinendes Kind gekümmert und dabei nicht bemerkt haben, dass die Fünfjährige ihre Schwimmhilfe verlor und für mindestens drei Minuten unter Wasser geriet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 16:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>