<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Augenzeugen-Video aus Herne:DHL-Fahrer prügelt auf Pärchen ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/augenzeugen-video-aus-herne-dhl-fahrer-pruegelt-auf-paerchen-ein-68aed1405d3e123a945acbe7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aed1405d3e123a945acbe8/43ffcbcee92d248676835acad21a2e44,9a04b74a?w=992" alt="Augenzeugen-Video aus Herne:DHL-Fahrer prügelt auf Pärchen ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erst gab es wüste Beleidigungen, dann hagelte es brutale Schläge. In Herne (NRW) rastete ein DHL-Paketbote völlig aus, ein Video zeigt die wilde Auseinandersetzung auf offener Straße.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was geschah, was DHL dazu sagt, was dem Fahrer nun droht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eberl befeuert Transfer-Gerücht:„Wenn ich seine Vita lese, dann kann er das“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-max-eberl-befeuert-geruecht-wenn-ich-seine-vita-lese-68af518e564b411051682aa8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af518e564b411051682aa9/874979b1f99c6f0a7f5e76a6dce19883,3260dce1?w=576" alt="Eberl befeuert Transfer-Gerücht:„Wenn ich seine Vita lese, dann kann er das“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bayern sind auf der Suche nach Neuverpflichtungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen ist sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Chelsea-Star Nicolas Jackson (24) grundsätzlich über die Modalitäten einer möglichen Zusammenarbeit einig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sportvorstand Max Eberl befeuert das Gerücht um den Stürmer. Vor dem Pokalspiel in Wiesbaden wird er im ZDF auf Jackson angesprochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eberl sagt dazu: „Wenn wir einen Spieler finden, der körperlich bereit ist, der Tore machen kann, Assists gemacht hat und schon Erfahrung gesammelt hat, den Spieler würden wir gerne leihen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:26:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaum bekannter Name auf der Bayern-Bank:Wer ist Kiala?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-kaum-bekannter-name-auf-der-bayern-bank-wer-ist-kiala-68af4cbb8c33b226bcaea14b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af4cbb8c33b226bcaea14c/6668b8212126f8d67fc336ea0d2eeb79,4a5fbcc7?w=576" alt="Kaum bekannter Name auf der Bayern-Bank:Wer ist Kiala?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Verletzungssorgen der Bayern in der Verteidigung bringen Chancen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der 1. Pokal-Runde in Wiesbaden sitzt der 16-jährige Cassiano Kiala auf der Bank.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Teenie wechselte im vergangenen Sommer aus der Hertha-Jugend nach München, war zuletzt Kapitän der deutschen U16-Nationalmannschaft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kiala war auch schon bei der Klub-WM dabei, kam in den USA jedoch nicht zum Einsatz. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:26:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für den Krisenfall:Agrar-Minister fordert die nationale Ravioli-Reserve</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/fuer-den-krisenfall-agrarminister-fordert-nationale-ravioli-reserve-68af46ef724bec2f3f6c0997</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af46ef724bec2f3f6c0998/bb1d5a21e0bb6671aa93b07593f43c45,76cc57?w=992" alt="Für den Krisenfall:Agrar-Minister fordert die nationale Ravioli-Reserve" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland soll im Krisenfall nicht nur Panzer und Munition, sondern unter anderem auch genug Dosenravioli auf Reserve haben! Das fordert Bundeslandwirtschaftsminister Alois Rainer (CSU). Der Minister will die Ernährungs-Notfallvorsorge deutlich ausbauen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im „Berlin Playbook Podcast“ von POLITICO (gehört wie BILD zu Axel Springer) sagt er: „Wir sind momentan in einer sicherheitspolitischen Lage, die uns alle zum Nachdenken bringt. Für mich ist es wichtig, dass neben der Versorgung bei Rüstungsgegenständen auch die Ernährungssicherung eine große Rolle spielt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang lagert der Bund seit den 60er-Jahren vor allem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/lage-fuer-landwirte-katastrophal-ernte-schock-regen-zerstoert-unser-getreide-6891bde525b84e6d4210af8b"><!-- --><!--[--><!--[-->Getreide<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Linsen oder Dosenmilch. Das Problem: Die Vorräte müssen erst aufwendig verarbeitet werden, bevor man sie essen kann. Rainers Plan: eine nationale Reserve mit fertigen Gerichten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Ich will das ausbauen zu einer nationalen Reserve mit schon fertigen Produkten, die man gleich verzehren kann, wenn sie warm gemacht werden. Da spricht man vielleicht dann über </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/kultur/kultur/erinnerungen-an-die-dosen-ravioli-55690822.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Dosenravioli</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> oder Dosenlinsen oder andere Dinge“, so der Minister.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das Leben ist endlich“:Krebskranke Patrice Aminati meldet sich nach Funkstille</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-aminati-meldet-sich-nach-funkstille-das-leben-ist-endlich-68af35c28c33b226bcaea04f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af35c28c33b226bcaea050/24ef1c82e8a2757d739613c89400ebf7,93a477a3?w=576" alt="„Das Leben ist endlich“:Krebskranke Patrice Aminati meldet sich nach Funkstille" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Einige Zeit war es still um Patrice Aminati, die Frau von TV-Moderator Daniel Aminati. Seit Ende 2022 kämpft sie gegen Hautkrebs – eine Diagnose, die ihr Leben völlig auf den Kopf stellte. Nun hat Patrice nach Wochen der Zurückgezogenheit einen Zwischenstand auf Instagram mitgeteilt, der Follower und Fans zutiefst berühren dürfte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn viele Menschen machten sich bereits Sorgen um Patrice: „So viele Nachrichten, so viele Fragen haben mich und meine Familie erreicht. Deshalb heute ein kurzer Zwischenstand.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mama einer dreijährigen Tochter berichtet, dass sie vor rund einem Monat „eine neue Therapie, eine andere Infusion erhalten“ habe. Eine neue Therapie, die laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/krebskranke-patrice-aminati-neues-beruehrendes-update-aus-ihrem-alltag-688e5d768c8eec4efca1befe"><!-- --><!--[--><!--[-->Patrice<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Nebenwirkungen“ mit sich bringt und wieder „Mut, Durchhaltevermögen“ braucht. Patrice spricht auch die Wochen an, in denen sie sich isoliert und die Welt auf Abstand hielt: „Es gibt Zeiten, in denen man nur allein sein will, sich verkriechen möchte.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Patrice Aminati teilt immer wieder die schönen Alltagsmomente auf Instagram, die sie mit ihrer Tochter Charly (3) genießt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:27:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebenslang für sie und Auftragsmörder:Lotto-Millionärin wollte Ehemann mit Axt töten lassen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/lotto-millionaerin-verurteilt-lebenslange-haft-fuer-auftragsmord-68af0f368c33b226bcae9c6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af0f368c33b226bcae9c6f/56ef9095600c38c761715140b5d93598,a635cefa?w=576" alt="Lebenslang für sie und Auftragsmörder:Lotto-Millionärin wollte Ehemann mit Axt töten lassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ihr im Lotto gewonnenes Vermögen hatte Millionärin Patricia S. (58) verprasst, da schmiedete sie einen perfiden Plan, um an das Vermögen ihres wohlhabenden Mannes zu kommen. Am Ende landete die 58-Jährige vor Gericht, wurde zu lebenslanger Haft verurteilt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was mit dem ahnungslosen Gatten geschah – sowie die erschütternden Details des Mord-Komplotts.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:27:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit neun Koffern ging’s in ein neues Leben:Verona Pooth 
nach Dubai ausgewandert</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verona-pooth-sie-ist-nach-dubai-ausgewandert-68aeec128c33b226bcae9902</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeec128c33b226bcae9902/3d0a7085ed8cee2bb29b36ddcedeb6e2,419a0529?w=656" alt="Mit neun Koffern ging’s in ein neues Leben:Verona Pooth 
nach Dubai ausgewandert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dubai – <!--]--><!--[--><b>Das kommt überraschend! TV-Star Verona Pooth ist still und heimlich mit der Familie nach Dubai ausgewandert, wie sie „Bunte“ verriet. Mit ihrem Mann Franjo Pooth (56) und Sohn Rocco (14) verreist sie bereits seit Jahren regelmäßig dorthin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Für mich war einfach der Zeitpunkt gekommen, mein Leben umzustellen. Ich bin ein Workaholic, arbeite seit Jahrzehnten gefühlt sieben Tage die Woche. Meine Kinder kennen mich im Grunde nur arbeitend“, sagte sie dem Magazin.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Verona Pooth plaudert in der NDR-Talkshow Familiengeheimnisse aus.</p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe beruflich schon so viel erreicht in meinem Leben. Nur das mit dem Ausland war mir bis jetzt noch nicht gelungen.“ Sie wolle sich eine Möglichkeit schaffen, mehr Zeit mit Rocco zu verbringen: „Schneller als man glaubt, ist er auch aus dem Haus. Diego ging ja auch schon mit 18 in die USA. Das kommende Jahr möchte ich intensiver mit ihm verbringen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:27:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eklat beim Bachelor-Finale:„Ist der dumm oder was?!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bachelor-finale-mit-grossen-gefuehlen-aber-martin-und-felix-sind-single-68af44418fc0d85c230d8242</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af44418fc0d85c230d8242/9f1ec9239ae51844734e75746455fcee,4e5a0f96?w=320" alt="Eklat beim Bachelor-Finale:„Ist der dumm oder was?!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kapstadt – <!--]--><!--[--><b>Dieses Finale hinterließ ganz viel verbrannte Erde: Am Mittwochabend vergaben die RTL-Bachelors ihre letzte Rose im TV. Martin Braun kürte Producerin Clara zu seiner Siegerin. Felix Stein machte Kandidatin Seyma eine Liebeserklärung. Doch das doppelte Happy End hielt nicht lang. Denn nach Drehschluss wurde das Herz beider Gewinnerinnen gebrochen. Sogar ein Fremdgeh-Eklat steht im Raum. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Finale entschied sich Martin (35) für Kandidatin Clara (27). Doch ihre Liebesgeschichte nahm kein gutes Ende ...<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf RTL+ wurde die große Entscheidung samt Wiedersehen schon vorab ausgestrahlt. Und auch BILD enthüllte bereits das ganze Drama am Ende der Kuppel-Show. Bei der letzten Rosenvergabe von Felix schlägt das Zoff-Barometer ganz weit aus. Finalistin Viviane (34) verlor nach seinem Korb die Fassung. Ihr sagt er unter Tränen: „Ich glaube, das Temperament, das ich so an dir mag, kann mir zum jetzigen Zeitpunkt nicht den Frieden geben, den ich brauche.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach einem dramatischen Abgang findet Vivi keine warmen Worte mehr für Bachelor Felix<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:27:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reduzierter Testsieger:DIESER Ventilator pustet die Konkurrenz weg!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/standventilator-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af0c1e7810010108f7d094/950561017605fddd4ec71198f2aff19c,98b4b3b8?w=320" alt="Reduzierter Testsieger:DIESER Ventilator pustet die Konkurrenz weg!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:27:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/351289b3e33897de8973bf8b73cc0def,39009032?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:27:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Medien melden:„Mächtiger Feuerball“! Putin-Pipeline zerstört</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/oel-leitung-nach-moskau-betroffen-explosion-erschuettert-russen-pipeline-68af0dde8d607631961f97fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af0dde8d607631961f97fd/465f1397f569684e25b97573f54b845d,d68f9354?w=576" alt="Ukraine-Medien melden:„Mächtiger Feuerball“! Putin-Pipeline zerstört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Eine gewaltige Explosion soll eine wichtige russische Ölpipeline erschüttert haben, welche u. a. Moskau versorgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das ukrainische Portal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://kyivindependent.com/powerful-explosion-hits-russian-oil-pipeline-supplying-moscow-intelligence-source-claims/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Kyiv Independent“<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter Berufung auf Geheimdienstquellen berichtet, kam es bereits am Dienstagabend zu einem „mächtigen Feuerball“ in Bozhatkovo, einem Außenbezirk von Rjasan, einer Stadt in Zentralrussland. Die betroffene Region liegt nur rund 180 Kilometer südöstlich von Moskau und ist etwa 500 Kilometer von der Grenze zur Ukraine entfernt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Aufnahmen, die in den sozialen Netzwerken kursieren, zeigen einen massiven Feuerball. Noch sind Ursachen und Hintergründe allerdings unklar. Es ist aber denkbar, dass es sich um einen ukrainischen Sabotageakt handeln könnte. Fakt ist: Die Ukrainer nehmen vermehrt russische Erdöl-Infrastruktur ins Visier.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Videos und Bilder, die u. a. auf X (ehemals Twitter) im Umlauf sind, zeigen eine gewaltige Explosion sowie dichte Rauchwolken, die kilometerweit sichtbar waren. Nach Angaben des Militärgeheimdienstes (HUR) der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde der Transport von Erdölprodukten in Richtung Moskau „auf unbestimmte Zeit ausgesetzt“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:27:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Tote und 17 Verletzte an Schule:Amokläufer schießt durch Fenster auf Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amoklaeufer-schiesst-durch-fenster-auf-kinder-tote-und-verletzte-an-schule-68af0f708c33b226bcae9c7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af0f708c33b226bcae9c7d/42d6a3f5f2282be9704d1cd057e669f2,be70cfd4?w=576" alt="Zwei Tote und 17 Verletzte an Schule:Amokläufer schießt durch Fenster auf Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Amokläufer hat in der US-Stadt Minneapolis eine katholische Schule angegriffen. Als gegen 8.30 Uhr in der Kirche der Schule eine Messe stattfand, eröffnete der Mann das Feuer. Von außen schoss er Dutzende Male durch die Fenster und traf etliche Kinder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Schüler im Alter von acht und zehn Jahren starben, teilte die Polizei am Mittwochabend deutscher Zeit mit. 17 weitere Menschen wurden bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/amoklauf/news-nachrichten-news-fotos-videos-16878722.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Amoklauf<!--]--><!--]--></a><!--[--> verletzt. Zwei Kinder befinden sich in Lebensgefahr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Polizeichefs von Minnesota schoss der Angreifer mit einem Gewehr, einer Schrotflinte und einer Pistole. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem er das Blutbad angerichtet hatte, erschoss sich der etwas über 20 Jahre alte Täter selbst. Angaben zu einem Motiv konnte der Polizeichef auf einer Pressekonferenz am Abend noch nicht machen. Zuvor sei der Amokläufer nicht groß polizeilich in Erscheinung getreten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>