<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Für den Tod ihres Oberbosses:Kartell nimmt blutige Rache im Urlaubsparadies</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fuer-den-tod-ihres-oberbosses-kartell-nimmt-rache-im-urlaubsparadies-699b8156d2efdf1bd0d2ef0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b8156d2efdf1bd0d2ef0e/67cd3eabf071224cd7396ebae0936329,a06011dd?w=992" alt="Für den Tod ihres Oberbosses:Kartell nimmt blutige Rache im Urlaubsparadies" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Guadalajara/Puerto Vallarta (Mexiko) – <!--]--><!--[--><b>Es sind Szenen, die völlig surreal wirken: Wo Urlaubsfreude und Entspannung nachhallen sollten, regiert Todesangst. Dramatische Aufnahmen aus dem Flughafen von Guadalajara (Mexiko) sollen das nackte Grauen zeigen: Mütter, die ihre Kinder fest an sich drücken, Väter, die Taschen und Koffer in die Hände nehmen und um ihr Leben rennen. Dutzende Menschen stürmen durch die Türen. Wer nicht schnell genug ist, kauert wimmernd hinter Schaltern und sucht Schutz vor dem, was draußen lauert. Flammen, Schüsse, enthemmte Gewalt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den sozialen Medien kursierende Videos zeigen Rauchwolken über der Küstenstadt Puerto Vallarta. Das Urlaubsparadies zieht seit Jahrzehnten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Amerikaner<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/kanada/nachrichten-news-fotos-videos-17370342.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kanadier<!--]--><!--]--></a><!--[--> an – darunter Stars wie Chris Martin (48) oder Lady Gaga (39). Jetzt sollen Videos zeigen, wie sich Touristen vor der Gewalt in ihren Hotels verstecken. Auch im Flughafen des 328 Kilometer entfernten Guadalajara spielten sich verstörende Szenen ab – in der Stadt, in der in wenigen Monaten vier Spiele der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/buehne/qiF1Skw4SuH7ca4IaBtj"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball-Weltmeisterschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> stattfinden sollen. Am Montag wurden nahezu alle Flüge aus beiden Städten gestrichen! Das US-Außenministerium warnt: „Suchen Sie Schutz und bleiben Sie in Ihren Unterkünften.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diesen Ausschnitt teilte die kanadische Nachrichten- und Unterhaltungsseite „Yegwave“. Das Portal schreibt, es habe die Aufnahmen von Kanadiern erhalten, die sich in einem Hotel in Puerto Vallarta verstecken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund für die Gewalt-Eskalation ist ein Schlag der mexikanischen Armee. Bei einer Razzia <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/bei-spezialoperation-mexikos-maechtigster-drogenboss-getoetet-699b445eee35d0f0647c3e8f"><!-- --><!--[--><!--[-->wurde der mächtigste Drogen-Baron Mexikos, Nemesio „El Mencho“ Oseguera Cervantes (59), tödlich verletzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Kopf des gnadenlosen Jalisco-Kartells ist tot – und seine Killer nehmen blutige Rache: In fünf Bundesstaaten brannten Busse und Lastwagen, Straßen wurden mit Flammen-Barrikaden blockiert, Banken und Apotheken gingen in Flammen auf. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 05:04:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht sucht ihn, BILD findet ihn:Deutschlands frechster Bürgergeld-Empfänger</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/asyl-krimineller-bosnier-kassiert-jeden-monat-7250-euro-vom-staat-6983bccf2dfdd2aa24525f04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983bccf2dfdd2aa24525f05/9ac45ea260b605b274ca63109509f568,87a81acb?w=992" alt="Gericht sucht ihn, BILD findet ihn:Deutschlands frechster Bürgergeld-Empfänger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ausreisepflichtig, kriminell, aber eben auch kinderreich. In Köln beziehen ein Bosnier, seine Frau und deren acht Kinder jeden Monat 7250,77 Euro vom Staat. Dabei dürfte der Mann schon seit 23 Jahren gar nicht mehr in Deutschland sein. Inzwischen ist er mehrfach straffällig geworden. Das Amt zahlt trotzdem weiter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die unfassbare Geschichte des Bosniers Huso B., warum man ihn nicht abschieben will und was er selbst zu dem vielen Geld sagt, das er vom Staat bekommt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 05:04:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff 1400 km tief:„Flamingo“-Flugkörper trifft russische Raketenfabrik</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/angriff-1400-km-tief-flamingo-flugkoerper-trifft-russische-raketenfabrik-699b0312c1baa08a7f4f99df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b0312c1baa08a7f4f99e0/b70331635f9716507e6f3f6772a6cb3f,47dc0845?w=576" alt="Angriff 1400 km tief:„Flamingo“-Flugkörper trifft russische Raketenfabrik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erstmals hat die ukrainische Regierung die „Oreschnik“-Waffenfabrik in Wotkinsk, 1400 Kilometer östlich der Ukraine, mit FP-5 „Flamingo“ Marschflugkörpern angegriffen. Satellitenaufnahmen vom Sonntag zeigen ein 30 mal 18 Meter großes Loch im Dach einer der Fabrikhallen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 05:04:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff beim Dschungel-Nachspiel:Ariel giftet wegen Fake-Liebe gegen Umut</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungel-nachspiel-ariel-giftet-wegen-fake-liebe-gegen-umut-tekin-699b2984cc6a6db1d3add1d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b2984cc6a6db1d3add1da/c4f745b354b52cd4a51fd70a1dc44cc6,aaeec9a6?w=576" alt="Zoff beim Dschungel-Nachspiel:Ariel giftet wegen Fake-Liebe gegen Umut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Zwei Wochen nach dem Dschungel-Finale wurde am Sonntagabend nochmal heftig ausgeteilt! Im „Nachspiel“ trafen alle Promis aufeinander. Während Gil Ofarim (43) </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelkoenig-gil-ofarim-von-seinen-kollegen-degradiert-699abfe8c1baa08a7f4f95d4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>von seinen Mitcampern regelrecht degradiert</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wurde, legte sich Camp-Küken Ariel (22) mit Umut Tekin (28) an. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der hatte nämlich im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->australischen Busch<!--]--><!--]--></a><!--[--> plötzlich behauptet, Ariel habe eine Camp-Romanze planen wollen. Sie dementiert nun empört: „Ich habe dich niemals nach einer Lovestory gefragt. Man hat schon gemerkt, dass Umut da lügt.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Umut Tekin ist als TV-Macho bekannt. Er hatte seine frühere Partnerin vor laufenden Kameras im TV betrogen und „Temptation Island VIP“ mit einer neuen Frau verlassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mitcamper hoffen jetzt darauf, dass endlich Licht ins Dunkel gebracht wird, schließlich hatte Umut behauptet, es existiere ein Video-Beweis. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stephen-duerr-im-steckbrief-alle-infos-zum-leben-des-schauspielers-62ce9c1960a3e73b21ea146c"><!-- --><!--[--><!--[-->Stephen Dürr<!--]--><!--]--></a><!--[--> (51) ist misstrauisch: „Ich glaube nicht, dass es dieses Video gibt.“ Doch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/umut-tekin-im-steckbrief-er-ist-als-reality-macho-bekannt-66a9fda0e5504a327206eafd"><!-- --><!--[--><!--[-->Umut<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekräftigt erneut, er habe nicht gelogen. Ariel will das nicht auf sich sitzen lassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 05:04:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen:Lufthansa spricht von Unannehmlichkeit. Geht’s noch?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-lufthansa-spricht-von-unannehmlichkeit-gehts-noch-699b6c3ed2efdf1bd0d2ee0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b6c3ed2efdf1bd0d2ee0f/e33fe02b94519d35a790136ebf4de001,6f4e37b9?w=656" alt="Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen:Lufthansa spricht von Unannehmlichkeit. Geht’s noch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Acht Stunden. Eingesperrt in einem Flugzeug, das sich keinen Meter bewegt. Kleine Kinder, die längst in ihrem Bett liegen sollten. Eltern, die versuchen, auf engen Sitzen ein bisschen Schlaf zu finden. Die Luft wird muffig. Die Toiletten sehen nach Stunden entsprechend aus. Vielleicht ältere Menschen an Bord, die ihre Tabletten brauchen. Vielleicht jemand mit Platzangst. Vielleicht jemand, der gerade aus der Ferne heimgekehrt ist und einfach nur noch nach Hause wollte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Genau das ist am Flughafen München passiert. Eigentlich sollte es am Donnerstagabend nur ein kurzer Flug sein: Lufthansa LH2446 von München nach Kopenhagen, Abflug 21.30 Uhr. 123 Passagiere saßen an Bord, als wegen starken Schneefalls erst Verzögerungen durchgesagt wurden – und der Flug schließlich um 23.56 Uhr ganz gestrichen wurde. Was dann folgte, ist kaum zu fassen: Die Maschine stand auf einer Außenposition, doch es kamen keine Busse, um die Menschen zurück ins Terminal zu bringen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Türen bleiben zu. Kein Bus. Kein Zurück ins Terminal. Eine ganze Nacht auf dem Rollfeld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 2 Uhr morgens sollen die Passagiere erfahren haben, dass der Flughafen geschlossen sei – Nachtflugverbot von null bis fünf Uhr – und keine Busfahrer mehr verfügbar seien. Heißt im Klartext: Die Menschen mussten im Flugzeug bleiben. Bis in die frühen Morgenstunden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 05:04:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es brodelt bei den Genossen:In der SPD droht der große Knall!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-droht-grosser-knall-es-brodelt-in-partei-und-fraktion-699850ad42c1e3ae5f4decd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699850ad42c1e3ae5f4decd3/70b8e0d58953f2a504c9750d475ab8d4,8a86f436?w=320" alt="Es brodelt bei den Genossen:In der SPD droht der große Knall!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der SPD wächst die Angst vor einem Horror-Jahr! Viele Genossen fürchten, dass die Partei bei den fünf anstehenden Landtagswahlen heftige Klatschen erleidet – und in einem Bundesland sogar aus dem Parlament fliegen könnte. „Die Lage ist sehr ernst“, sagt ein einflussreicher SPD-Abgeordneter zu BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret geht es um die Wahlen in Baden-Württemberg (8. März), Rheinland-Pfalz (22. März), Sachsen-Anhalt, Berlin und Meck-Pomm (alle im September). Im Südwesten liegt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Umfragen nur noch bei acht Prozent. In Rheinland-Pfalz könnte Ministerpräsident Alexander Schweitzer (52, SPD) die Macht verlieren, ebenso wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/manuela-schwesig/manuela-schwesig-alle-infos-76682576.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Manuela Schwesig<!--]--><!--]--></a><!--[--> (51, SPD) in Meck-Pomm. In Sachsen-Anhalt könnte die SPD sogar unter fünf Prozent landen, wäre damit raus aus dem Landtag! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Wochen schon brodelt es deshalb in Partei und Fraktion. Ende Januar entlud sich erstmals der Frust. Nach ihrer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/hitzige-debatte-baerbel-bas-bringt-buergergeld-reform-in-bundestag-ein-6968d23c93fcdee3c2bea9d9"><!-- --><!--[--><!--[-->„Bullshit“-Rede im Bundestag<!--]--><!--]--></a><!--[-->, in der sie die Abschaffung des Bürgergelds scharf kritisiert hatte, wurde die Parteilinke Annika Klose (33) in der SPD-Fraktion offen attackiert. „Was denkst du dir dabei?“, donnerte Kollegin Claudia Moll (57). „Wie sieht unsere Partei da aus, wenn du so über einen von unseren Gesetzentwürfen sprichst?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 05:04:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Reisetasche mit Rollen in beliebter Farbe reduziert!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b16f1d2efdf1bd0d2e98a/69a412dc21e02791b92fe999bcef2735,35c750b2?w=320" alt="BILD prüft Deals:Reisetasche mit Rollen in beliebter Farbe reduziert!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 05:04:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie kamen mit Frauen und Kindern:BILD beim Geheimtreffen der Bayern-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-geheimtreffen-der-stars-mit-kompany-hoeness-eberl-frauen-kindern-am-tegernsee-699b1ef8cc6a6db1d3add131</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b1ef8cc6a6db1d3add132/5ada59ec3f33bd08e48597286dccb94b,542f69c6?w=992" alt="Sie kamen mit Frauen und Kindern:BILD beim Geheimtreffen der Bayern-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gmund am Tegernsee – <!--]--><!--[--><b>Der FC Bayern schwört sich schon auf den Meister-Gipfel in Dortmund ein – mit einem Geheimtreffen am Tegernsee!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD war beim Team-Event am Sonntag vor Ort. Mit dabei: Uli Hoeneß (74)!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus sehen Sie alle Fotos. Dazu lesen Sie, wer alles dabei war, wer als neues Traumpaar aufkreuzte, wer in einer 950-Euro-Jeans kam, wer besonders chic angezogen war und welche Frauen alle dabei waren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 05:04:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tor-Wende gegen Stuttgart:Die verrückteste VAR-Szene der Saison!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-tor-wende-gegen-stuttgart-die-verrueckteste-var-szene-der-saison-699b4c32439a7ee7f34676a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b4c32439a7ee7f34676a5/d027aec9e3d67e598559cfae4f263ecf,1e0450bf?w=576" alt="Tor-Wende gegen Stuttgart:Die verrückteste VAR-Szene der Saison!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das VAR mal ein Spiel … Der VfB kommt beim Tabellenletzten Heidenheim nicht über ein 3:3 hinaus. Der Grund ist auch eine irre Tor-Wende auf Kosten der Stuttgarter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Stand von 1:1 kommt es zu völlig verrückten Szenen: Nach vermeintlich sauberer Balleroberung von Mittelstädt im eigenen Strafraum kontert der VfB die Heimmannschaft aus – Demirovic trifft nach feiner Drehung zum 2:1 (31.). Doch plötzlich meldet sich der VAR bei Schiedsrichter Sascha Stegemann. Der guckt sich die Zweikampf-Szene von Mittelstädt im Sechzehner gegen Dinkci noch mal an. Der deutsche Nationalspieler trifft den Offensivmann klar am rechten Sprunggelenk. Die logische Entscheidung: Elfmeter für Heidenheim! Es ist der erste Strafstoß überhaupt für den Abstiegskandidaten in dieser Saison. Diesen verwandelt Bayern-Leihgabe Ibrahimovic (34.). Statt 2:1 für Stuttgart also 2:1 für Heidenheim. Es ist wohl die verrückteste VAR-Szene der Saison. Denn ein Tor-weg-Elfer-da-Treffer gab es in dieser Spielzeit noch nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur 10 Minuten später bekommt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->VfB<!--]--><!--]--></a><!--[--> wiederum einen Strafstoß, nachdem Conteh Chema foulte. Mittelstädt darf seinen Patzer wiedergutmachen, trifft zum 2:2 vom Punkt. Der Linksverteidiger ist der erste Profi seit 2023 (Palacios), der in einem Spiel sowohl einen Elfer verschuldet als auch verwandelt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Führich hatte den VfB nach Schöppner-Fehler in der 5. Minute in Führung gebracht, Dinkci glich mit seinem ersten Saisontor aus (20.).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 05:04:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wurde Stuttgart ein reguläres Tor aberkannt?:Plötzlich Schiri-Ärger in den Katakomben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-wurde-dem-vfb-in-heidenheim-ein-tor-aberkannt-699bac6cd2efdf1bd0d2ef8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699bac6cd2efdf1bd0d2ef8e/6ac992e6485f580f6883763abbcb7d71,bc78318?w=576" alt="Wurde Stuttgart ein reguläres Tor aberkannt?:Plötzlich Schiri-Ärger in den Katakomben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Spiel war der VARsinn. Der VfB Stuttgart kommt beim FC Heidenheim nicht über ein 3:3 hinaus. Und hadert mehrfach mit dem Videoschiedsrichter. Die vermeintlich verrückteste Szene der Saison könnte dabei aber noch unvermutet getoppt werden. Nach Abpfiff herrschte auf einmal vor der VfB-Kabine großer Schiri-Frust. Es ging um eine Szene in der 73. Minute...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angelo Stiller (24) schlägt eine butterweiche Freistoßflanke in den Strafraum, Stürmer Ermedin Demirovic (27) köpft stark ein. Stuttgart feiert die vermeintliche 3:2-Führung, doch dann meldet sich Videoschiri Günter Perl bei Schiedsrichter Sascha Stegemann (41). Nach langer Wartezeit die Entscheidung: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/stuttgarter-elfer-drama-graefe-hat-er-nicht-noetig-699b673bd2efdf1bd0d2edd3"><!-- --><!--[--><!--[-->Abseits, kein Tor. Alles geklärt? Nicht für den VfB<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ermedin Demirovic (27) trifft zum vermeintlichen 3:2 – aber der Treffer wird zurückgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Abpfiff kam Co-Trainer David Krecidlo (42) in die Katakomben, hatte sein Handy in der Hand. Ein Screenshot der Abseitsszene soll seiner Meinung nach beweisen, dass der VAR die falsche Abseitslinie gezogen hatte. Das Tor hätte demnach zählen müssen. Die richtige Abseitslinie hätte laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->VfB<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-heidenheim/startseite-heidenheim-31148890.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heidenheims<!--]--><!--]--></a><!--[--> Schimmer in der Strafraummitte, sondern bei Traore am linken Strafraumeck gezogen werden müssen. Ob bei der sehr engen Entscheidung tatsächlich ein Messfehler vorliegt, ist aktuell aber nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 05:04:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Düstere Prognose für unsere Wirtschaft:Nie wieder Wachstum?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/duestere-prognose-fuer-unsere-wirtschaft-nie-wieder-wachstum-69983792ee35d0f0647c1a9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69983792ee35d0f0647c1a9b/f47275d946324d7a54bf7db5d8163fd4,37deca7d?w=656" alt="Düstere Prognose für unsere Wirtschaft:Nie wieder Wachstum?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands Wachstumsmotor steht still – zumindest laut DIW-Präsident Marcel Fratzscher. Er warnt vor einem gigantischen finanziellen Loch von über 130 Milliarden Euro bis 2029. Doch ist das Ende des Wachstums wirklich unausweichlich? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andere Top-Ökonomen widersprechen und bieten Hoffnung. Was passiert, wenn Fratzscher Recht behält? Ohne Wachstum drohen härtere Verteilungskämpfe und steigender Druck auf unser Sozialsystem. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, welche Maßnahmen nötig sind, um Deutschlands Wirtschaft wieder in Schwung zu bringen und welche Folgen ein dauerhafter Stillstand hätte. Jetzt alle Details mit BILDplus lesen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 05:04:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„On & Off the Catwalk“-Doku:„Hans und Franz“ entfachen Diskussion</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/klum-doku-hans-und-franz-entfachen-diskussion-bei-leni-und-henry-699b213acc6a6db1d3add154</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b213acc6a6db1d3add154/95cb7293b7b0deaaa46a5d75fa6b50e7,b22a5404?w=320" alt="„On & Off the Catwalk“-Doku:„Hans und Franz“ entfachen Diskussion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) –<!--]--><!--[--><b> Einen Blick hinter die Kulissen des Glamour-Lebens von Heidi Klum (52) lieferte am Sonntagabend die neue Doku „On &amp; Off the Catwalk“. Dort zeigte die Model-Ikone nicht nur, wie sie ihre Termine und Auftritte unter einen Hut bekommt, sondern gab außerdem einen Einblick in ihr Familienleben. Kurz vor Schluss wurde es in der ersten Folge außerdem ein wenig schlüpfrig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kamera begleitet die Klum zur Bambi-Verleihung und zu den Filmfestspielen nach Venedig. Auch Heidis Mama Erna Klum (82) ist zwischendurch dabei – mit kleinen Snacks. Heidi erklärt, dass ihre Mutter auf ihren Blutzuckerspiegel achten muss und deshalb immer Essensportionen in der Tasche hat. Heidi-Tochter Leni Klum (21) offenbart, dass dabei die skurrilsten Snacks zum Vorschein kommen: „Auch mal Spaghetti mit Soße in einer Serviette.“ In Venedig genehmigen sich Leni und Heidi lieber eine flüssige Zwischenmahlzeit: Champagner. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heidi und Leni beweisen: Bei den Klums gibt es auch mal Pizza<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als es kurz darauf zu einer Fashionshow in Paris geht, erinnert sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/heidi-klum/heidi-klum-alle-infos-76664276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heidi Klum<!--]--><!--]--></a><!--[--> an die Schattenseiten ihrer Model-Karriere. Ihr wurde nicht nur regelmäßig gesagt, sie sei „zu fett“, auch Schlankheitspillen seien ihr angeboten worden. Manche Einladungen seien außerdem dubios gewesen. Klum: „Es sind schon Dinner angeboten worden, wo ich zu Dinnern mit einem Kunden sollte, um über einen Job zu sprechen, wo es aber gar keinen Job gab. Das war dann schon unseriös.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 05:04:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>