<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Exklusive Umfrage:Merz rauscht total ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schock-umfrage-merz-rauscht-total-ab-68d13ffc5c1c5b01efcc09b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d13ffc5c1c5b01efcc09ba/240ebb40742bdd25a1d1a03f3f3457a4,813f5bda?w=992" alt="Exklusive Umfrage:Merz rauscht total ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Doppelte Klatsche für Bundeskanzler Friedrich Merz: Nachdem die AfD im INSA-Meinungstrend am Wochenende erstmalig vor der Union lag, verschärfen die neuesten Zahlen die Lage für den Kanzler. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was verraten die neuesten Werte über Merz’ Lage? Und warum sind die Werte für Weidel so brisant? Lesen Sie alle Hintergründe und Analysen mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:35:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eltern und Bruder konnten sich retten:Mädchen (9) in Feuer-Haus vermisst</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/brand-in-pinneberg-maedchen-9-in-feuer-haus-vermisst-68d1dd5f4a958e24fe6bea21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d1dd5f4a958e24fe6bea22/221fe2148c45d29e640535b85fb8f236,21aec670?w=992" alt="Eltern und Bruder konnten sich retten:Mädchen (9) in Feuer-Haus vermisst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pinneberg (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Schreckliches Feuer-Drama in Pinneberg!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Zweifamilienhaus steht in hellen Flammen. Als die Feuerwehr eintrifft, konnten sich bereits mehrere Bewohner selbst vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> retten. Aber ein neunjähriges Mädchen ist noch im brennenden Haus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr,<!--]--><!--]--></a><!--[--> Sebastian Kimstädt, zu BILD: „Am Montagabend kurz vor 23 Uhr ist die Feuerwehr Pinneberg zu einem Großfeuer gerufen worden. Beim Eintreffen stand das erste Obergeschoss eines Zweifamilienhauses in Vollbrand. Drei Bewohner konnten sich selbst retten, eine weitere Bewohnerin konnte später angetroffen werden. Es wird aber noch ein neunjähriges Mädchen im Gebäude vermisst.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Über eine Drehleiter bekämpft die Feuerwehr den Brand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:35:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Terroristen veröffentlichen Video:Deutsch-israelische Hamas-Geisel erblindet!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gaza-konflikt-deutsch-israelische-hamas-geisel-erblindet-68d1b2fab2e56075a1f4fa04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d1b2fab2e56075a1f4fa05/fb0aa6faaa62bedf741f2c1488d963d0,b68be7f9?w=576" alt="Terroristen veröffentlichen Video:Deutsch-israelische Hamas-Geisel erblindet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Die Terror-Organisation Hamas hat ein Propaganda-Video veröffentlicht: Es zeigt den am 7. Oktober 2023 verschleppten Deutsch-Israeli Alon Ohel (24). Der junge Musiker wurde bei dem mörderischen Überfall der Hamas vom Nova-Festival entführt, ist seit 717 Tagen in den Händen der islamistischen Terroristen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohels Eltern erklärten, das Video habe sie „zitternd und voller Schmerz“ zurückgelassen. Die Familie wünscht keine weitere Verbreitung der Aufnahmen, da der „Videoinhalt psychologischen Terror darstellt“, berichtet die „Jerusalem Post“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> „Alon wirkt abgemagert, verzweifelt und verliert sein Augenlicht“, fährt die Familie fort. Sie fordert, dass Augenärzte ihn untersuchen und behandeln müssten, als Bedingung für jegliche Verhandlungen oder zusätzliche Hilfe an die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hamas-geisel-evyatar-ging-mit-drei-freunden-feiern-keiner-kehrte-zurueck-688f1f0a5bfd36554e9e5bbe"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[-->, nachdem zuvor berichtet worden war, dass die Geisel bereits das Sehvermögen auf dem rechten Auge verloren habe.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Anerkennung Palästinas stärkt Hamas und schadet der notleidenden Bevölkerung in Gaza.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„LOL“-Star Anke Engelke:„Ich bin jemand, den man gut ausnutzen kann“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lol-star-anke-engelke-ich-bin-jemand-den-man-gut-ausnutzen-kann-68d123536199625f8c0f9330</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d123536199625f8c0f9331/d90653839cd9d8c0356de60c63e99ea9,30566001?w=576" alt="„LOL“-Star Anke Engelke:„Ich bin jemand, den man gut ausnutzen kann“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Anke Engelke hat ihren Zuschauern schon Hunderte Gesichter gezeigt – doch ihr privates fast nie. In einem neuen Interview lässt die Schauspielerin ihre Fans nun doch ein wenig an ihrem Leben abseits der Kamera teilhaben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlass für Engelkes Gespräch mit der „NZZ am SONNTAG“ ist ihr neuer Kinofilm. „Und dann passiert das Leben“ ist ein ernstes, tiefgründiges Beziehungsdrama mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ulrich-tukur-im-steckbrief-seine-karriere-und-privates-im-ueberblick-62b2c96ea983bc24755b5216"><!-- --><!--[--><!--[-->Ulrich Tukur<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die beiden spielen ein Ehepaar, das offenbar schon vor langer Zeit aufgehört hat, über sich und seine Probleme zu reden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ulrich Tukur (68) und Anke Engelke sind ab 6. November als Ehepaar im Kino zu sehen. Der Film feiert in der kommenden Woche beim Züricher Film Festival Premiere und gilt jetzt schon jetzt als stilles, aber bravourös inszeniertes Meisterwerk<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf die Frage, was sie in knapp 60 Jahren über Glück und Glücklichsein gelernt habe, antwortet <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/anke-engelke/news-fotos-videos-15782622.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Engelke<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Dass man zum Beispiel bei einem Streit in der Partnerschaft auch mal auf Pause drücken muss: ,Lass uns bitte morgen drüber reden. Lass uns hier und jetzt nichts kaputt machen‘. Vielleicht kann man das eigene Glück mitformen, indem man das Unglück vertagt. Und man muss das eigene Glück zulassen können.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:36:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach heftigen Protesten:Kimmel kehrt ins TV zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nach-heftigen-protesten-kimmel-kehrt-ins-tv-zurueck-68d1a6754a958e24fe6be860</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d1a6754a958e24fe6be861/63665a628a7734d48f969e96d673fae8,67a2e91d?w=992" alt="Nach heftigen Protesten:Kimmel kehrt ins TV zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>US-Talker Jimmy Kimmel kommt zurück. Nach dem Blitz-Aus seiner Talkshow auf unbestimmte Zeit gab es massenhaft Proteste. Jetzt geht der Moderator wieder auf Sendung. Schon am heutigen Dienstagabend soll es weitergehen – eine gute Nachricht für die bis zu 250 Mitarbeiter, die Kimmels Show aus einem Studio in Hollywood produzieren und um ihre berufliche Zukunft bangen mussten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch letzter Woche hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-kirk-aussagen-jimmy-kimmel-show-vorerst-abgesetzt-68cb8c97e257831613de1006"><!-- --><!--[--><!--[-->der TV-Sender ABC die beliebte Late-Night-Show „Jimmy Kimmel Live!“ aus dem Programm genommen.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Kimmel hatte den Mord an dem konservativen Polit-Aktivisten Charlie Kirk zum Thema seiner Unterhaltungssendung gemacht. Kirk war einer der lautesten Unterstützer Trumps und der Maga-Bewegung (Make America Great Again). Der Moderator warf der „Maga-Gang“ (gemeint: Trumps unmittelbares politisches Umfeld) vor, Kirks Ermordung für ihre politische Agenda zu missbrauchen, sie versuche, den Attentäter „als etwas anderes darzustellen als einen von ihnen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Rückkehr ins TV ist mit einem dicken Aber verbunden: Kimmel werde das Thema Kirk ansprechen, sich aber nicht entschuldigen, berichtet die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://nypost.com/2025/09/22/business/jimmy-kimmel-set-to-return-to-abc-on-tuesday-after-being-yanked-off-air-over-charlie-kirk-comments/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->New York Post<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ unter Berufung auf Informanten. Der TV-Star habe direkt mit den Walt-Disney-Bossen Bob Iger und Dana Walden verhandelt, denen der Sender ABC gehört.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folge: „Jimmy Kimmel live“ wird zwar produziert, aber wohl nicht überall zu sehen sein. Denn ABC betreibt nur wenige eigene Sender – arbeitet aber mit Rundfunkunternehmen zusammen, die ABC-Inhalte auf ihren Kanälen ausstrahlen und zusätzlich eigene lokale Nachrichten oder Programme senden. Die beiden größten dieser Partner-Anstalten, Sinclair und Nexstar, bestehen auf eine Entschuldigung. Sollte Kimmel die nicht liefern, werde seine Sendung nicht ausgestrahlt, berichtet auch „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2025/09/22/sinclair-not-airing-jimmy-kimmel-abc-affiliate-stations/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:36:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das ist eine Frechheit!“:Windel-Gründerinnen empören TV-Löwen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/die-hoehle-der-loewen-frechheit-gruenderinnen-empoeren-investoren-68d152176199625f8c0f977f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d152176199625f8c0f9780/998e263031343ec4ba5829a66e7ccb4e,7bf6845?w=576" alt="„Das ist eine Frechheit!“:Windel-Gründerinnen empören TV-Löwen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Ein Pitch in der „Höhle der Löwen“ sorgte am Montagabend für Unmut. Zwei Gründerinnen stellten ihre innovative Windel-Entwicklung vor. Als sie dann ihre Forderungen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/heute-startet-die-18-staffel-alle-infos-zu-die-hoehle-der-loewen-64255d0a81a1e70a27ebf9b7"><!-- --><!--[--><!--[--><b>für einen Deal </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>auspackten, trauten die Löwen ihren Ohren kaum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei ist „kniti“ eine ganz besondere Lösung für die Hinterlassenschaften von Babys. Manuela Miller-Feigl und Franziska Nowak wollen dem Plastikmüll, verursacht durch Wegwerfwindeln, den Kampf ansagen. Die beiden Gründerinnen erklären eindrucksvoll, dass Windeln rund zehn Prozent des deutschen Restmülls ausmachen und damit 120 Wolkenkratzer füllen könnten. Janna Ensthaler kann es kaum glauben: „Wow!“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Die Höhle der Löwen“-Investorin Janna Ensthaler (41) ist erst angetan – dann empört<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre eigene Stoffwindel-Erfindung „kniti“ enthält laut den Gründerinnen ein selbst entwickeltes Garn, das die Flüssigkeit verteilt und als herausnehmbare Einlage problemlos gewaschen werden kann. Ensthaler ist neugierig: „Was ist denn, wenn da mehr als Pipi drin ist?“ Auch dafür haben die beiden Damen eine Lösung: Das sogenannte „Poo-Paper“ kann problemlos entsorgt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:36:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Mutter wollte am Bahnhof nur noch kurz das Gepäck einräumen:Baby reist alleine im Zug von  Hannover nach Uelzen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/baby-alleine-im-regionalzug-unterwegs-68d14a7a1aea417f4453dedf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d14a7a1aea417f4453dee0/c576f265f9cc5dfd2ebf0e94f73b47a0,94b78c66?w=576" alt="Die Mutter wollte am Bahnhof nur noch kurz das Gepäck einräumen:Baby reist alleine im Zug von  Hannover nach Uelzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Uelzen (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Diese überaus junge Bahnreisende war kein blinder Passagier. Eher ein Windel-Passagier. Und die Geschichte ihrer ersten Alleinfahrt in einem Zug nahm ein gutes Ende.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber der Reihe nach: Abends wollte eine Mutter (29) mit ihrer Tochter (1) im Metronom-Zug ME 82884 von Hannover-Langenhagen nach Uelzen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) fahren. Die alleinreisende Mama brachte zunächst das Kind in den Zug. Dann wollte sie noch das Gepäck holen, das auf dem Bahnsteig stand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was dann passierte, schildert Simon Gruhl, Pressesprecher der Bundespolizeiinspektion Bremen, gegenüber BILD: „Plötzlich schlossen sich die Zugtüren und ließen sich nicht mehr öffnen. Die Mutter stand auf dem Bahnsteig, der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/oeffentliche-verkehrsmittel/news-fotos-videos-17021172.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Zug<!--]--><!--]--></a><!--[--> setzte sich in Bewegung und fuhr mit dem Mädchen in Richtung Uelzen davon.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verzweifelt alarmierte die Mutter telefonisch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Die Leitstelle kontaktierte den Schaffner des Zuges und informierte ihn über das Kind. Mutter, Polizei und der Schaffner besprachen sich und vereinbarten, dass das Kind im Zug bis nach Uelzen fahren sollte und dass Beamte der Bundespolizei das Kind dort versorgen sollten, bis die Mutter eingetroffen ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:36:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amira Aly zeigt sich erotisch wie nie:„Meine Bauchmuskeln waren ein kleiner Triumph“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/amira-aly-zeigt-sich-erotisch-wie-nie-meine-bauchmuskeln-waren-ein-kleiner-triumph-68d0e3dbb1b09c2568c8bb1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d0e3dbb1b09c2568c8bb1d/c7ced8f44ef64189e99ef9f72734e699,7045065d?w=656" alt="Amira Aly zeigt sich erotisch wie nie:„Meine Bauchmuskeln waren ein kleiner Triumph“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amira Aly (32) wurde neben ihren Jobs als TV-Moderatorin, Podcasterin und Schauspielerin jetzt erstmals zum Dessous-Model. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit sich Amira rundum wohl in ihrer Haut fühlt, ergriff sie ein paar Maßnahmen. Wie sie sich vorbereitete, was sie über ihre Sportübungen verrät und was für sie ein schöner Körper ist – das und mehr verrät Amira im BILD-Interview.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:36:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur für ältere Menschen:Warum Festnetz-Telefone immer noch Topseller sind</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/festnetz-telefone-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683996dd5f7a8d25a5be8993/ad1fc359043831712a8d2d29538a96b2,fe97dc02?w=320" alt="Nicht nur für ältere Menschen:Warum Festnetz-Telefone immer noch Topseller sind" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:36:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Mittwoch TV-Neustart:So wird die neue „Stefan Raab Show“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/stefan-raab-am-morgigen-mittwoch-startet-seine-neue-show-68d10c406199625f8c0f9095</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d10c406199625f8c0f9095/7ac09c2284cba97e82294859c33d454c,ff756bdd?w=320" alt="Am Mittwoch TV-Neustart:So wird die neue „Stefan Raab Show“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die „Stefan Raab Show“ startet diesen Mittwoch mit einem komplett neuen Format, das für Überraschungen sorgen wird! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was der Entertainer für die erste Ausgabe plant, welche neue Rubrik für Aufsehen sorgen soll und wer die Stargäste sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details und Infos zum heiß erwarteten Formatauftakt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:36:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Öffentliches WC bei Stuttgart:Dieses Luxus-Klo ist so teuer wie ein Einfamilienhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-sie-glauben-niemals-wie-teuer-diese-toilette-ist-68ca6a9af10a2c069c8dd956</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca6a9af10a2c069c8dd957/a29ab1606289e7fd5010345f2b7d2aab,bf1c69bb?w=992" alt="Öffentliches WC bei Stuttgart:Dieses Luxus-Klo ist so teuer wie ein Einfamilienhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Viel Steuergeld für ein kleines Geschäft. In Stuttgart wurde jetzt eine Toiletten-Anlage für über eine halbe Million Euro aufgebaut. Bürger schütteln mit dem Kopf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und der Bund der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/steuern/steuern-alle-infos-78745604.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Steuerzahler<!--]--><!--]--></a><!--[--> (BdSt) reagiert verstopft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die wohl teuerste Toiletten-Anlage ihrer Art in Deutschland steht am Stadtrand von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-regional/home-16344498.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Am Wochenende ist hier Hochbetrieb. Unter der Woche ist am teuren Toiletten-Häuschen wenig los.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Außen hui, innen schon etwas pfui. Leider funktionierte der Seifenspender auf dem Luxus-Klo nicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:36:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundeswehr-Zoff bei „Hart aber fair“:Plötzlich platzte Röttgen der Kragen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/norbert-roettgen-explodiert-bei-hart-aber-fair-im-streit-ueber-die-bundeswehr-68d1dcac6199625f8c0f9d5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d1dcac6199625f8c0f9d60/7f61c960e662b3dacf976755b39854df,85222efc?w=576" alt="Bundeswehr-Zoff bei „Hart aber fair“:Plötzlich platzte Röttgen der Kragen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So emotional hat man ihn selten gesehen! In „</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hart-aber-fair/unterhaltung-tv-nachrichten-news-fotos-videos-21411042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hart aber fair</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“ mit Louis Klamroth (35) zum Thema Wehrpflicht ist Unionsfraktionsvize Norbert Röttgen (60, CDU) nach 40 Minuten plötzlich der Kragen geplatzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser: eine Kritik der „Zeit“-Journalistin Özge İnan (28) an dem geplanten Fragebogen der Bundeswehr. Sie empörte sich über Fragen wie diese: „Wie gehst du mit Stress um? Befolgst du die Anweisungen deiner Lehrer? Wirst du schnell wütend? Das sind alles Dinge, die haben den Staat überhaupt nicht zu interessieren. Das ist doch ein Wahnwitz!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/norbert-roettgen/nachrichten-news-fotos-videos-15785632.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Röttgen<!--]--><!--]--></a><!--[--> konterte erst noch kühl: „Über den Fragebogen können Sie sich noch gar nicht aufregen, weil es ihn noch gar nicht gibt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann aber brach es aus dem CDU-Urgestein plötzlich heraus: „Sie sagen, wie schlimm das ist, wenn man erfasst, ob einer körperlich fit ist. Wir leben in der Zeit der Rückkehr eines großen Krieges nach Europa. Wir haben nicht mehr Frieden in Europa. Seit dreieinhalb Jahren haben wir einen brutalen Krieg. Das ist die Realität.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:36:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reisetrend Herbsturlaub:Später fliegen, günstiger reisen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/reisetrend-herbsturlaub-spaeter-fliegen-guenstiger-reisen-68d107ef4a958e24fe6bdae4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d107ef4a958e24fe6bdae5/45bb79c4e2be4af11b53b29c0aa1019e,96453d81?w=576" alt="Reisetrend Herbsturlaub:Später fliegen, günstiger reisen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Immer mehr Deutsche verlegen ihre Ferien in den Herbst – und sparen dabei kräftig! Eine aktuelle Analyse zeigt, dass 27 Urlaubsregionen im Herbst rund 11 Prozent günstiger sind als im Sommer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders groß ist das Sparpotenzial an der Türkischen Ägäis mit minus 31 Prozent. Warum sich der Urlaub im Herbst lohnt und welche Regionen besonders attraktiv sind, erfahren Sie mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:36:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Film-Star spricht über den Moment, als ihre Kids auszogen:Reese Witherspoon: „Ich habe in ihren Zimmern geweint“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/reese-witherspoon-ueber-den-auszug-ihrer-kinder-ich-habe-in-ihren-zimmern-geweint-68d0eaed4a958e24fe6bd8b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d0eaed4a958e24fe6bd8b5/2434675c453c2a633f25a208f0c020f0,55f14a4e?w=656" alt="Film-Star spricht über den Moment, als ihre Kids auszogen:Reese Witherspoon: „Ich habe in ihren Zimmern geweint“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In „</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/morning-show-star-jeremy-irons-warum-ich-nicht-von-den-kippen-wegkomme-68ca70594efb433c11cea439"><!-- --><!--[--><!--[--><b>The Morning Show“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> spielt sie eine erbitterte Single-Journalistin, voller Fokus auf die Karriere – keine Kinder. Die echte Reese Witherspoon ist hingegen seit mehr als 25 Jahren liebevolle Mutter. Doch sie musste auch lernen, loszulassen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn mittlerweile haben zwei ihrer insgesamt drei Kinder das heimische Nest verlassen: Sohn Deacon und Tochter Ava. Im „New York Times“-Podcast „The Daily“ spricht Witherspoon über den schweren Abschied. Der „Natürlich blond“-Star: „Ich trauerte wegen ihres Umzugs aufs College und habe in ihren Zimmern geweint.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Echte Lookalikes: Reese (r.) und Tochter Ava im Januar 2024 bei einer Veranstaltung in Los Angeles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide Kids stammen aus der Ehe mit Schauspieler Ryan Phillippe, mit dem Witherspoon 1999 im Klassiker „Eiskalte Engel“ vor der Kamera stand. Im selben Jahr heirateten sie, 2008 zerbrach die Ehe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 06:36:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>