<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auf Parteitag:CDU-Beschluss! Social-Media-Verbot für Jugendliche soll kommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-beschluss-social-media-verbot-fuer-jugendliche-soll-kommen-6999b395ee35d0f0647c2db9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999b395ee35d0f0647c2dba/9c05dca79a9f37d982939da3cf54aa77,350f5020?w=992" alt="Auf Parteitag:CDU-Beschluss! Social-Media-Verbot für Jugendliche soll kommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der CDU-Bundesparteitag hat sich mit breiter Mehrheit für eine Social-Media-Regulierung für Kinder und Jugendliche ausgesprochen. „Wir fordern die Bundesregierung auf, eine gesetzliche Altersgrenze von 14 Jahren für die Nutzung sozialer Netzwerke einzuführen und das besondere Schutzbedürfnis bis zum 16. Lebensjahr im digitalen Raum auszugestalten“, heißt es in dem am Samstag in Stuttgart beschlossenen Antrag. Die CDU Schleswig-Holstein von Ministerpräsident Daniel Günther hatte diesen eingebracht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Forderung nach einer Digitalabgabe und einer Klarnamenpflicht wurde an die Bundestagsfraktion überwiesen. Der Antrag ist ein Kompromiss zwischen Befürwortern und Gegnern einer weitergehenden Regelung in der CDU. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen hatten sich führende Politiker um Familienministerin Karin Prien, Mario Voigt und Ronja Kemmer am Vorabend dazu entschlossen, den Ursprungsantrag zu splitten. Statt wie geplant Unter-16-Jährigen den Zugang zu Netzwerken wie Instagram zu verbieten, soll es nun die Unter-14-Jährigen betreffen. Prien zu BILD: „In der Praxis soll das Alter über die ID-Wallet verifiziert werden“. Sprich: über den digitalen Ausweis. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bedeutet: Wer ein Instagram- oder TikTok-Konto einrichtet, soll dann über die Wallet sein Alter nachweisen müssen. Bis 14 soll ein Zugang ausgeschlossen sein, zwischen 14 und 16 soll es ihn nur mit bestimmten Voreinstellungen geben. Für alle ab 16 sollen Algorithmen, die Videos oder andere Inhalte vorschlagen, ausgeschaltet sein und müssten aktiviert werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:33:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Parteitag:Söders Rundumschlag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/live-ticker-zum-cdu-parteitag-merz-stellt-sich-zur-wiederwahl-69980e05bbc0d13fd82fe882</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69980e05bbc0d13fd82fe883/36aac2cc7bb84071079ca9c8703a572b,b7c1434e?w=992" alt="CDU-Parteitag:Söders Rundumschlag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er hat es geschafft: Friedrich Merz (70) ist alter und neuer Parteichef der CDU. Er holte 91,2 Prozent der Stimmen. Heute diskutiert der Parteitag unter anderem über die Themen Steuersenkungen, Rente, Schulden und ein Social-Media-Verbot für Jugendliche. Mit Spannung wird zudem die Rede von CSU-Chef Markus Söder erwartet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles zum </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU-Parteitag</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Stuttgart – hier im Live-Ticker von BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit großer Mehrheit entscheidet sich die CDU dafür, ein Social-Media-Verbot für unter-14-Jährige umzusetzen. Die Klarnamenpflicht wurde dagegen an die Bundestagsfraktion überwiesen. Nach BILD-Informationen hatten sich führende Politiker um Familienministerin Karin Prien, Mario Voigt und Ronja Kemmer am Vorabend dazu entschlossen, den Ursprungsantrag zu splitten. Statt wie geplant unter-16-Jährigen den Zugang zu Netzwerken wie Instagram zu verbieten, soll es nun die unter-14-Jährigen betreffen. Prien zu BILD: „In der Praxis soll das Alter über die ID-Wallet verifiziert werden“. Sprich: über den digitalen Ausweis. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Bundestagsfraktion soll hingegen bald entschieden werden, ob nach Wille der CDU jeder erwachsene Nutzer von sozialen Medien seinen Klarnamen nennen muss. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:33:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Fluch der Karibik“-Star half ohne viele Worte:Johnny Depp schenkte Eric Dane ein letztes Zuhause</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eric-dane-ist-tot-seine-letzten-tage-verbrachte-er-bei-johnny-depp-69996cb7ee35d0f0647c29ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69996cb7ee35d0f0647c29f0/430d5ae391b30acf1edadc100827d902,ffa0b912?w=576" alt="„Fluch der Karibik“-Star half ohne viele Worte:Johnny Depp schenkte Eric Dane ein letztes Zuhause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Sie waren nicht einmal die besten Freunde. Sie lernten sich vor Jahren über gemeinsame Bekannte kennen. Dennoch hat Hollywood-Superstar Johnny Depp (62) am Ende viel für den jüngst im Alter von nur 53 Jahren verstorbenen Eric Dane getan. Der „Fluch der Karibik“-Held nahm Dane eine Last und einen Teil der finanziellen Sorgen, die den an Lateralsklerose (ALS) erkrankten Schauspieler und seine Familie belasteten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://pagesix.com/2026/02/19/celebrity-news/the-surprising-way-johnny-depp-is-helping-eric-dane-as-he-battles-als/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Page Six<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet, konnte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/greys-anatomy-alle-infos-0FilvQJ2EvAlmNNGJHe3"><!-- --><!--[--><!--[-->„Grey’s Anatomy“<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star – bereits schwer unter den Folgen seiner Krankheit leidend – in Ruhe in einem von Johnny Depps Häusern leben. Ohne die Entscheidung groß öffentlich zu machen, stellte Depp ein Haus in unmittelbarer Nähe des Sunset Boulevard zur Verfügung. Er soll Dane gesagt haben: „Zahl an Miete, was du kannst. Oder auch nicht.“ Depp besitzt seit Jahren mehrere Anwesen in der Nähe seiner Lieblingsbar, dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/lemmy-kilmister/so-wild-wird-seine-beerdigung-44059740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Rainbow“<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Sunset Strip.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Er kannte Eric Dane kaum. Sie hatten gemeinsame Freunde. Als Johnny Depp (62) vom Schicksal des Kollegen hörte, stellte er Dane ein Haus zur Verfügung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eric Dane konnte also praktisch mietfrei in einem von drei benachbarten Häusern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/johnny-depp/johnny-depp-alle-infos-79830166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Depps<!--]--><!--]--></a><!--[--> wohnen, von dort seine Arzttermine in verschiedenen Kliniken wahrnehmen. Das Haus war rollstuhlgerecht eingerichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:33:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen dieser Trend-Droge wurde Rapper Samra verhaftet:Exklusiv! BILD liegt das Polizeiprotokoll vor</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-samra-wegen-drogen-festgenommen-bild-hat-das-polizeiprotokoll-699843054f25149ec09b0490</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699843054f25149ec09b0491/7ecd087d9026d034df8fd0fb8a4d0ceb,e9d56c4?w=992" alt="Wegen dieser Trend-Droge wurde Rapper Samra verhaftet:Exklusiv! BILD liegt das Polizeiprotokoll vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Festnahme von Rapper Samra in Thailand liegen BILD nun die offiziellen Gerichts- und Polizeidokumente vor. Das Protokoll nennt erstmals die konkrete Substanz, die bei der Kontrolle gefunden wurde, sowie die vermerkte Menge. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau in den Unterlagen steht, wie die Behörden den Fall einordnen und wie es jetzt für Samra weitergeht, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:33:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftiger Sturz bei 115 km/h:Große Sorgen um Bob-Piloten!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-heftiger-sturz-bei-115-km-h-grosse-sorgen-um-bob-piloten-699995d342c1e3ae5f4dfe76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699995d342c1e3ae5f4dfe77/c2170f0bf0726c3b65c3c1d9d683f244,466607d0?w=576" alt="Heftiger Sturz bei 115 km/h:Große Sorgen um Bob-Piloten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heftiger Sturz und große Sorge auf der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Bobbahn! Der österreichische Schlitten von Pilot Jakob Mandlbauer (27) kippt im zweiten Lauf bei 115 km/h ausgangs von Kurve 9 und schlittert anschließend auf der Seite den Eiskanal hinunter, schlägt dabei immer wieder hart gegen die Banden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit hohem Tempo schlitterte der Viererbob auf der Seite den Eiskanal hinunter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während seine drei Anschieber sofort aussteigen können und unverletzt scheinen, bleibt Mandlbauer lange auf der Bahn liegen. Sanitäter und Rettungskräfte eilen zur Hilfe, es folgen bange Minuten ohne Fernsehbilder von Mandlbauer oder Informationen über den Zustand des Österreichers. Riesen-Sorgen im Cortina Sliding Centre! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:33:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fall wurde erst jetzt bekannt:Weiterer Toter durch ICE-Schüsse! Mann (†23) fuhr auf Beamte zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ice-schuesse-in-texas-fall-wurde-erst-elf-monate-spaeter-bekannt-69997d84d2efdf1bd0d2d68f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69997d84d2efdf1bd0d2d690/88ce238988b456c129ec05ae46c1dfb9,f113bb61?w=576" alt="Fall wurde erst jetzt bekannt:Weiterer Toter durch ICE-Schüsse! Mann (†23) fuhr auf Beamte zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Ein vermutlich dritter Todesfall bei einem Einsatz der US-Einwanderungsbehörde ICE ist öffentlich geworden. Bereits im vergangenen Jahr soll ein 23-jähriger US-Bürger durch Schüsse von Bundesbeamten ums Leben gekommen sein. Wie die „New York Times“ unter Berufung auf ICE-Dokumente berichtet, die diese Woche veröffentlicht wurden, handelt es sich um den 23-jährigen Ruben Ray Martinez. Er starb demnach Mitte März 2025 auf der südtexanischen Insel South Padre bei einer Verkehrskontrolle, die anschließend eskalierte. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ruben Ray Martinez (23) wurde im März 2025 durch ICER-Beamte erschossen. Der Fall wurde erst jetzt bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus den nun freigegebenen Unterlagen geht hervor, dass Martinez am 15. März 2025 gegen 0.40 Uhr von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/todesschuesse-bei-protesten-gegen-ice-minnesota-erhebt-schwere-vorwuerfe-gegen-das-fbi-69935812920e7fffb6a74a90"><!-- --><!--[--><!--[-->ICE-Agenten<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Polizeibeamten aufgefordert worden sei, aus seinem Wagen zu steigen. Zuvor hatte es einen Verkehrsunfall gegeben, ICE und Polizei regelten danach gemeinsam den Verkehr. Nach Darstellung der Behörden habe Martinez Gas gegeben und sei auf einen ICE-Beamten zugefahren. Der Beamte sei auf dem Dach des Autos gelandet. Daraufhin habe ein weiterer ICE-Agent das Feuer auf den jungen Mann eröffnet. Martinez starb im Krankenhaus. Der angefahrene Beamte verletzte sich am Knie und wurde ambulant behandelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Heimatschutzministerium<!--]--><!--]--></a><!--[--> bezeichnet die Schüsse in den veröffentlichten Akten als Akt der Selbstverteidigung. Laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nytimes.com/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„New York Times“<!--]--><!--]--></a><!--[--> war der Tod von Martinez zwar von lokalen Medien gemeldet worden. Dass er durch Schüsse eines ICE-Agenten starb, sei aber erst mit der Veröffentlichung der Dokumente bekannt geworden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:33:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unsere Biathlon-Gigantin macht Schluss:Preuß-Tiefpunkt in ihrem letzten Rennen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-preuss-tiefpunkt-in-ihrem-letzten-rennen-unsere-biathlon-gigantin-macht-schluss-6999a5cdd2efdf1bd0d2d8dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999a5cdd2efdf1bd0d2d8dd/476e33ef4accd32cf5ef89498dfedeab,b8010b46?w=992" alt="Unsere Biathlon-Gigantin macht Schluss:Preuß-Tiefpunkt in ihrem letzten Rennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es hätte ihr Rennen werden sollen. Ein versöhnlicher Abschied von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, vom Biathlon – doch wieder einmal macht Franziska Preuß das Schießen einen Strich durch die Rechnung. Im Olympia-Massenstart, dem letzten Rennen ihrer Karriere, kommt sie als 28. ins Ziel. Gold holt sich die Französin Océane Michelon vor ihrer Teamkollegin Julia Simon. Bronze geht an Tereza Voborníková aus Tschechien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Preuß wird es ein ganz bitterer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-preuss-verkuendet-sofortiges-karriere-ende-morgen-letztes-rennen-699872fb42c1e3ae5f4df1f9?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Folympia%252Folympia-preuss-verkuendet-sofortiges-karriere-ende-morgen-letztes-rennen-699872fb42c1e3ae5f4df1f9%253Ft_ref%253Dhttps%25253A%25252F%25252Fwww.google.com%25252F"><!-- --><!--[--><!--[-->Karriereabschluss<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Bayerin läuft von Beginn an der Spitze hinterher. Der Schießstand in Antholz scheint bei diesen Spielen wie verhext für Preuß. Gleich in den ersten beiden Liegendanschlägen leistet sie sich einen Fehler. Und es kommt noch schlimmer: im dritten Schießen gibt es noch einmal vier Strafrunden obendrauf. Preuß selbst kann nur enttäuscht den Kopf schütteln. Und auch im letzten Stehendanschlag bleibt wieder eine Scheibe stehen. Sieben Fehler – nur die Polin Kamila Zuk schoss öfter daneben (10 Fehler/30.). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon in den letzten Rennen versagten Preuß die Nerven immer wieder am Schießstand – gab so jegliche Medaillenchancen aus der Hand. Nur in der Mixed-Staffel reichte es trotz ihrer Strafrunde zu Bronze. Das zehrt sichtlich an ihr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem kommt Preuß winkend und mit einem Lächeln auf den Lippen ins Ziel. Es gibt Umarmungen, ihre Teamkollegen erwarten sie. Preuß in der ARD: „Es war halt auch egal, was da rauskommt. Ich wollte irgendwie einfach nur mal so mit aufsaugen. Und es ist mir gelungen. Es war ein leichter, cooler Abschluss.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:33:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1,3 Millionen Follower:Diese Bobfahrerin verzaubert Olympia</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/1-3-millionen-follower-diese-bobfahrerin-verzaubert-olympia-69988434ee35d0f0647c22cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69988434ee35d0f0647c22cb/c20b82eb1a3eadb5f4532bdc9fd23f7e,f38f793e?w=304" alt="1,3 Millionen Follower:Diese Bobfahrerin verzaubert Olympia" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Desi Johnson ist nicht nur eine Top-Athletin sondern auch auf Social Media sehr erfolgreich. 1,3 Millionen Follower auf Instagram verfolgten ihren Wandel von der Sprinterin zur Bobfahrerin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:33:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Fans diskutieren:Deutscher Influencer kommt IMMER im USA-Outfit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-fans-diskutieren-deutscher-influencer-kommt-immer-im-usa-outfit-69999c99ee35d0f0647c2c83</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69999c99ee35d0f0647c2c83/335e01924f96df5f7eae291bd308254e,3898d695?w=304" alt="Olympia-Fans diskutieren:Deutscher Influencer kommt IMMER im USA-Outfit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie so viele Promis ist der 25-Jährige Influencer Jacob Rott zu Gast bei den Olympischen Spielen, aber wo er auch auftaucht, ins Auge fällt vor allem das große USA-Branding.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:33:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>