<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Killer von Mellrichstadt tötete eine Kollegin (59):An seinem ersten Tag kam er mit einem Messer ins Büro</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/messerangriff-in-mellrichstadt-mitarbeiter-ueberwaeltigen-kollegen-21-6863a942b6cffd1961b38311</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863a942b6cffd1961b38312/a0eecc7465de08edbb3ab6b6b6bf06b0,3605f7d?w=992" alt="Killer von Mellrichstadt tötete eine Kollegin (59):An seinem ersten Tag kam er mit einem Messer ins Büro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Grausame Szenen in Mellrichstadt: Mitarbeiter Yanneck Z. (21) attackiert seine Kollegen im Büro brutal mit einem Messer. Eine Frau stirbt, zwei Männer werden schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was trieb den jungen Mann zu dieser schrecklichen Tat? Lesen Sie alle Hintergründe und exklusiven Details zu den Ermittlungen und Reaktionen mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:38:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Wetter-News im Live-Ticker:Hitze macht Autobahn kaputt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hitzewelle-erreicht-hoehepunkt-alle-wetter-news-im-live-ticker-6863b6f2b6cffd1961b38520</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863b6f2b6cffd1961b38521/c6da78f96bfdddcfe5e9e07df3c4a514,10830177?w=992" alt="Alle Wetter-News im Live-Ticker:Hitze macht Autobahn kaputt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt legt die Hitze ein weiteres Mal nach! Unter Hoch „Bettina“ erreicht Deutschland zur Wochenmitte den Höhepunkt der Schwitze-Welle: Der Mittwoch soll der bislang heißeste Tag des Sommers werden, es gibt bereits gefährliche Hitzeschäden auf deutschen Autobahnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nacht brachte kaum Abkühlung, vielerorts sanken die Temperaturen nicht unter die 20-Grad-Marke. Schon am frühen Morgen ist es sehr warm – und es geht erst los. Erwartet werden bis zu 40 Grad im Westen und Südwesten und bis zu 39 Grad im Osten. Selbst im Norden ist es am Mittwoch verbreitet heiß bei Temperaturen bis 37 Grad. Vielerorts gelten wieder amtliche Warnungen vor Hitze oder extremer Hitze, bevor sich am Nachmittag und Abend einzelne <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> bilden können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem im Nordwesten und in Teilen des Nordens drohen teils unwetterartige Gewitter mit Platzregen, Hagel und schweren Sturmböen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon seit Tagen ächzt auch Südeuropa unter heißem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Extremtemperaturen. Europa schwitzt in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hitzewelle/thema-hitzewelle-alle-infos-80747866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hitzewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und der Juli hat sich gerade erst warmgelaufen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:38:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie machte das Therapieprodukt stylish:Deutsche wird mit Gewichtsdecken schwerreich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/gewichtsdecken-deutsche-wird-mit-therapie-produkt-schwerreich-6860d93d3446cc6249ea8a8f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6860d93d3446cc6249ea8a90/9b4a14128a9eb66c915d50ee75bd2e13,bc396a36?w=576" alt="Sie machte das Therapieprodukt stylish:Deutsche wird mit Gewichtsdecken schwerreich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schwere Decken sollen uns zur Ruhe bringen. Das erhöhte Gewicht kann nicht nur bei Nervosität und Ängsten helfen, es soll laut Studien auch die Konzentration des Schlafhormons Melatonin um 30 Prozent steigern – wenn die Decken nur nicht so unansehnlich wären. Das wollte eine deutsche Unternehmerin ändern und wurde damit schwerreich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kathrin Hamm (42) aus der Nähe von Stuttgart hat die sonst eher nach Schlafsack aussehenden Decken in ein stylishes Grobstrick-Produkt verwandelt, gründete 2018 in den USA das Start-up Bearaby und schrieb Erfolgsgeschichte. Hollywood-Stars lieben die schweren Strickdecken, große TV-Produktionen decken damit ihre Protagonisten zu, berichtet <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.stern.de/wirtschaft/news/reich-mit-gewichtsdecken--wie-bearaby-ein-millionen-business-aufbaute-35822182.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Stern.de“<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So hüllt sich Schauspieler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/steve-martin-comedy-legende-plant-rueckzug-auf-raten-seine-frau-hat-zweifel-80975316.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Steve Martin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) in der Serie „Only Murders in the Building“ in eine der bis zu 9 Kilogramm schweren Decken und erklärt, diese sei so „kuschelig wie ein großer Hund“. Sie waren in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/sex-and-the-city/sex-and-the-city-alle-infos-78577548.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Sex and the City“<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fortsetzung „And Just Like Us“ zu sehen und in der Apple-TV-Serie „The Morning Show“. Kathrin Hamm hat die Decken übrigens <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/neu-auf-netflix-diese-filme-und-serien-starten-in-dieser-woche-685e6f963a34786b9573b41f"><!-- --><!--[--><!--[-->Netflix<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/multimedia/apple/apple-alle-infos-78214506.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Apple<!--]--><!--]--></a><!--[--> &amp; Co. gratis angeboten, sie erhoffte sich kostenlose Werbung. Mit Erfolg!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Decken gibt es in unterschiedlichen Schweregraden und Farben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:38:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geschworene in 4 Anklagepunkten einig:Diddy sackt nach Jury-Notiz zusammen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-prozess-rapper-sackt-nach-jury-notiz-zusammen-6864a2c1aa0dfb270f802cdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864a2c1aa0dfb270f802cdc/6a5a9955961474050cc30df9b8f8d869,6fa02be4?w=656" alt="Geschworene in 4 Anklagepunkten einig:Diddy sackt nach Jury-Notiz zusammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Diddy-Prozess: Spannung und Dramatik im Gerichtssaal, während die Jury ihre Entscheidung in vier von fünf Anklagepunkten verkündet. Was bedeutet das für den Rapper? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Details der Beratungen und die entscheidenden Momente erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:38:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Unwetter in Tirol:Vermisste deutsche Wanderer (28, 34) tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich-nach-unwetter-vermisste-deutsche-wanderer-28-34-tot-6864b88eaa0dfb270f802de8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864b88eaa0dfb270f802de8/d5b92aa96e00ff919f59f2805acc8c51/Kennung_Symbolfoto,a48e5750?w=320" alt="Nach Unwetter in Tirol:Vermisste deutsche Wanderer (28, 34) tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein vermisstes deutsches Wander-Paar ist am Dienstag tot aufgefunden worden. Das Duo war zu einer Wanderung in den Zillertaler Alpen bei Vals (Österreich) aufgebrochen. Als die Frau (28) und der Mann (34) am Abend nicht wie vereinbart zur Geraer Hütte zurückkehrten, verständigten Familienmitglieder am späten Montagabend die Polizei. Nach BILD-Informationen stammen beide Opfer aus Thüringen – die Frau aus Jena, der Mann aus Erfurt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gruppeninspektor Bernhard Gruber von der Landespolizeiinspektion Tirol zu BILD: „Die Abgängigkeitsanzeige wurde von Angehörigen erstattet, die selbst nicht vor Ort waren. Die beiden hätten zu einer bestimmten Zeit auf der Hütte sein sollen. Als sie sich nicht meldeten, wurde von den Angehörigen die Rettungskette in Gang gesetzt. Daraufhin wurde die Suche eingeleitet.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Suche wurde mit einem Polizeihubschrauber der Bergrettung St. Jodok gestartet. Gruber weiter: „Man musste nicht genau, welchen Weg sie genommen hatten. Das ist keine normale Wanderung, es ist ein Klettersteig, für den man alpine Erfahrung benötigt.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Berichten zufolge fand die Besatzung die beiden Wanderer am nördlichen Wandfuß des Hüttengrads auf. Die beiden Deutschen waren zu diesem Zeitpunkt bereits tot. Die genaue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallursache<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist noch unklar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:38:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vertrauliche Liste!:Benko machte seiner Frau Geschenke für 8 Millionen Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/benko-zoffte-sich-mit-juwelier-um-millionen-ring-6862833ade41a677fd555c77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862833ade41a677fd555c78/ff5b65d7959125afaeb4afbf888bf2dc,dac949aa?w=320" alt="Vertrauliche Liste!:Benko machte seiner Frau Geschenke für 8 Millionen Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor seiner Pleite wollte René Benko (48) seiner Ehefrau einen Millionen-Ring schenken. Doch der Juwelier ließ den Gründer der Signa-Gruppe abblitzen – weil Benko den Schmuck nicht bezahlte. Das zeigen vertrauliche E-Mails, die BILD vorliegen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus den Dokumenten geht auch hervor, was René Benko für Geschenke an Nathalie Benko (42) ausgab. Lesen Sie die spannende Geschichte und die exklusiven Details nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:38:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Wimbledon-Blamage:Zverev komplett am Ende</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wimbledon-tennis-star-zverev-komplett-am-ende-habe-mentale-probleme-6864448f46f7af4f95ea107b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6864448f46f7af4f95ea107c/c9a08ac0496cc5a27eb3f8d5c90f4d86,c035215b?w=992" alt="Nach Wimbledon-Blamage:Zverev komplett am Ende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>„Ich fühle mich im Moment generell sehr, sehr allein im Leben und sehr einsam, was kein schönes Gefühl ist.“</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sagt Tennis-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wimbledon-schock-alexander-zverev-scheitert-sensationell-in-runde-1-6863f64ef349091006d018f8"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) nach seiner Blamage in der 1. Runde von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wimbledon<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen den Franzosen Arthur Rinderknech (29), die Nummer 72 der Welt. 6:7 (3:7), 7:6 (10:8), 3:6, 7:6 (7:5), 4:6 verliert die Nummer 3 und zeigt sich fix und fertig mit seinem Dasein außerhalb von gelben Filzbällen, Netz und Court.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gut zwei Stunden nach dem Matchball sitzt Zverev vor den Journalisten, versucht das Unfassbare zu erklären. Noch vor drei Tagen sagte er: „Ich fühle mich auf Rasen sehr wohl. Ich denke, ich kann hier gut spielen.“ Nun sitzt er da, erschöpft, fertig mit sich und der Welt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seinen Seelen-Zustand beschreibt er so: „Es ist das Gefühl, als würde man ins Bett gehen und ist einfach nicht motiviert für den nächsten Tag. Man hat keine Lust, aufzustehen und zur Arbeit zu gehen. Dieses Gefühl kennt jeder, egal, welchen Job man hat. Als Sportler beeinflusst es die Leistung stark. Genau das habe ich gerade.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:38:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sarah ist geschockt von Björn:Kuss-Eklat bei „Bauer sucht Frau“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bauer-sucht-frau-kuss-eklat-sarah-ist-geschockt-von-bjoern-6863b77c3446cc6249eaaf79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863b77c3446cc6249eaaf7a/9e4d9f1c9c0586c9377b199ef9be047d,b798e03a?w=576" alt="Sarah ist geschockt von Björn:Kuss-Eklat bei „Bauer sucht Frau“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Denpasar/Windhuk –<!--]--><!--[--><b> Knatsch auf gleich zwei Kontinenten! Bei „Bauer sucht Frau – International“ wurde es am Dienstagabend doppelt ungemütlich. Auf Bali konfrontierte ein Kandidat Farmerin Carmen nach ihrer Entscheidung mit Vorwürfen. Und in Namibia musste Landwirt Björn die Tränen seiner Hofdame trocknen …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während eines romantischen Dates hatte er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bauer-sucht-frau-international-heimlicher-kuss-in-namibia-6861578e3446cc6249ea9215"><!-- --><!--[--><!--[-->mit Krankenschwester Lea geknutscht<!--]--><!--]--></a><!--[-->, was sie prompt ihrer Nebenbuhlerin Sarah erzählt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Björn und seine Hofdame Lea (21) kamen sich beim Einzeldate näher, haben sich bereits geküsst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Bankkauffrau bricht eine Welt zusammen: „Da fehlen mir die Worte … Ich verstehe es nicht.“ Denn eigentlich sah sie sich in der Gunst des Bauern vorn. Maßlos enttäuscht lässt Sarah ihren Tränen freien Lauf und stellt den Landwirt zur Rede: „Lea hat mir von dem Kuss erzählt. Und ich muss sagen, dass es schon was mit mir macht.“ Auch Björn ist verärgert, denn von der Knutscherei mit ihrer Rivalin sollte Sarah eigentlich nichts erfahren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:38:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nadja erkrankte mit 34 an Brustkrebs:„Meine Kinder dachten, in meiner Brust lebt ein Tier“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/brustkrebs-mit-34-nadjas-kinder-dachten-in-ihrer-brust-lebt-ein-tier-6856e1cc2083c34f34ff16c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6856e1cc2083c34f34ff16c1/79adffb989f34b3439dce5aaa8a76fe9,2eadb4c1?w=576" alt="Nadja erkrankte mit 34 an Brustkrebs:„Meine Kinder dachten, in meiner Brust lebt ein Tier“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>An einem Freitag, den 13., zog der Krebs bei Nadja Will und ihrer Familie ein. Mit 34 Jahren bekam die Mutter von zwei Kindern 2017 die Diagnose Brustkrebs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anästhesieschwester kämpfte sich durch Chemotherapie, OP und Bestrahlung, ihre Kinder band sie vom ersten Tag in das neue Leben mit dem Krebs ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Nadja mit ihren Kindern über die Krankheit sprach und wieso der Krebs bis heute nicht bei Familie Will ausgezogen ist, obwohl Nadja heute gesund ist. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:38:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewerkschafts-Boss warnt:Bei Bahntickets droht Preis-Hammer wie nie!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/duestere-prognose-der-bahn-gewerkschaft-weniger-ice-zuege-dafuer-tickets-10-prozent-teurer-6863fa989ea7df2e835c3a39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863fa989ea7df2e835c3a39/2b4c0af8877a516230ffcc8defbd53ee,ba06bad8?w=656" alt="Gewerkschafts-Boss warnt:Bei Bahntickets droht Preis-Hammer wie nie!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bahnfahrern droht ein neuer Preisschock!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bahn-Gewerkschaft EVG warnt: Die Preise im Fernverkehr knallen in diesem Jahr um mehr als 10 Prozent rauf, wenn die schwarz-rote Koalition mit Steuerzuschüssen nicht gegensteuert. Außerdem droht eine massive Ausdünnung des ICE-Angebots. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für die Kunden heißt das: teurere Tickets, weniger Züge.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser: Die Infrastruktursparte der Deutschen Bahn (betreibt das Schienennetz) erhöht drastisch die Trassenpreise: Diese Schienenmaut für jeden Zug steigt im Güterverkehr (Cargo) um 16 Prozent, im Fernverkehr um 18 Prozent. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:38:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt kommt’s zur Machtprobe:Musk will Trumps Erzfeind finanzieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-streit-musk-will-trumps-erzfeind-finanzieren-6863c7ebb6cffd1961b3872a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863c7ebb6cffd1961b3872a/ba92b74e8c7797a0f9ab0729b43763a5,a23199d2?w=320" alt="Jetzt kommt’s zur Machtprobe:Musk will Trumps Erzfeind finanzieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump will an die Milliarden von Unternehmer Elon Musk ran. Jetzt droht der Milliardär mit Rache – und will den innerparteilichen Erz-Feind von Trump finanzieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Streit der einstigen Weggefährten geht es um Trumps Haushaltsgesetz, das der Regierung Rekord-Schulden ermöglichen würde. Musk will Staatsausgaben reduzieren und warnt Trumps Republikaner davor, dem Gesetz zuzustimmen. Der US-Präsident schlug daraufhin vor, den Firmen von Musk (v.a. Space X und Tesla) alle staatlichen Subventionen und sonstigen Zahlungen zu streichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Musk lässt sich davon nicht abschrecken. Auf seinem sozialen Netzwerk X (Twitter) erklärte der Unternehmer: „Ich sage wortwörtlich: STELLT ALLES EIN. Sofort.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dann ging er zum Angriff über. Auf die Frage eines Nutzers, wer noch für die Wiederwahl-Kampagne des republikanischen Abgeordneten Thomas Massie spenden wolle, antwortete Musk: „Ich“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:38:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>30-Jähriger in U-Haft:Vater prügelt drei Kita-Erzieher ins Krankenhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/u-haft-vater-pruegelt-drei-erzieher-in-kita-krankenhausreif-686400709f6eaa3b8351a66b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686400709f6eaa3b8351a66c/7622884a26d6777b6bf1867ac7ebc31d,1932c87f?w=320" alt="30-Jähriger in U-Haft:Vater prügelt drei Kita-Erzieher ins Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neuburg an der Donau (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich sollte er seinem Sohn ein Vorbild sein – doch ein Vater (30) stürmte während des laufenden Betriebs in einen Kindergarten und prügelte auf drei Erzieher ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat ereignete sich am Montagvormittag gegen 10 Uhr im katholischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/kindergaerten/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19448392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kindergarten<!--]--><!--]--></a><!--[--> St. Ulrich in Neuburg an der Donau. Der banale Auslöser: ein Streit unter Kindern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> war der Vater offenbar wütend darüber, wie die Erzieher nach der Auseinandersetzung mit seinem Sohn umgegangen waren. Er rastete aus und schlug zu.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Kita-Vater flüchtete nach der Attacke nach Hause. Dort nahmen ihn Polizisten fest<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:38:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>