<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jugendliche stürzt beim Fensterputzen aus dem dritten Stock – schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/jugendliche-stuerzt-beim-fensterputzen-aus-dem-dritten-stock-schwerverletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/nonstopnews-1458230-47345.jpg?resize=300%2C300&crop=467px%2C207px%2C874px%2C873px&webp=1" alt="Jugendliche stürzt beim Fensterputzen aus dem dritten Stock – schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unglück in Lokstedt: Die Jugendliche stürzte aus dem dritten Stock und zog sich schwere Verletzungen zu.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>Eine Jugendliche ist am Mittwochnachmittag aus dem dritten Stock gestürzt und wurde schwer verletzt. Lebensgefahr kann nicht ausgeschlossen werden.</strong></p><p>Die Rettungskräfte wurden um 14.30 Uhr in den Grantweg (Lokstedt) gerufen, weil eine Jugendliche beim Fensterputzen aus dem dritten Geschoss gestürzt war, so ein Sprecher. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wo-die-aerzte-versorgung-in-hamburg-am-besten-und-wo-sie-am-schlechtesten-ist/">Ärzte-Versorgung: Zwei Bezirke sind abgehängt – woanders drängeln sich die Mediziner</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 15:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen ertrinkt im Hallenbad: Schwimmlehrerin weint – „Ich würde mein Leben geben“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/maedchen-ertrinkt-im-hallenbad-schwimmlehrerin-weint-ich-wuerde-mein-leben-geben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/schwimmbad-bondenwald-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=649px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Mädchen ertrinkt im Hallenbad: Schwimmlehrerin weint – „Ich würde mein Leben geben“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kind wurde mit einem Rettungswagen ins UKE gebracht, wo es einen Tag später starb.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Blaulicht-News</span></p><p><strong>Bei einem Schwimmkurs gerät eine Fünfjährige unter Wasser. Die Schwimmlehrerin bemerkt das zu spät. Jetzt steht sie <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/maedchen-5-ertrinkt-im-schwimmkurs-schwimmlehrerin-vor-gericht/">wegen fahrlässiger Tötung in Hamburg vor Gericht</a>.</strong></p><p>Fast zwei Jahre nach dem Tod einer Fünfjährigen bei einem Anfänger-Schwimmkurs in einem Hamburger Hallenbad hat am Amtsgericht ein Prozess gegen die Schwimmlehrerin begonnen. Der 39-Jährigen wird fahrlässige Tötung durch Unterlassen vorgeworfen.</p><p>Das Mädchen hatte am 4. Oktober 2023 als eines von zehn Kindern an einem Anfängerkurs im Schwimmbad Bondenwald im Stadtteil Niendorf teilgenommen. Während des Kurses mit sogenannten Schwimmnudeln als Hilfe soll sich die 39-Jährige laut Anklage um ein weinendes Kind gekümmert und dabei nicht bemerkt haben, dass die Fünfjährige ihre Schwimmhilfe verlor und unter Wasser geriet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Razzia in Harburg – Bar will Kontrolleure nicht reinlassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-in-harburg-mann-mit-drogen-in-cocktailbar-erwischt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250923wilstorfer-strasse254471-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=198px%2C178px%2C1480px%2C1480px&webp=1" alt="Nächste Razzia in Harburg – Bar will Kontrolleure nicht reinlassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann wurde festgenommen, weil er Drogen dabei hatte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Razzia in Harburg: Bei einem Einsatz am Dienstagabend wurden vier Gaststätten und zwei Kulturvereine durchsucht. Mehrere Betriebe mussten sofort schließen. Nicht nur die Betreiber, auch die Gäste wurden kontrolliert: Bei einem von ihnen wurden Drogen entdeckt.</strong></p><p>Polizei, Finanzamt, Bezirk und Glücksspielaufsicht waren von 17 bis 22 Uhr gemeinsam im Einsatz. Diesmal konzentrierten sich die Kontrollen nicht auf das Phoenix-Viertel, sondern auf die Harburger Innenstadt.</p><p>Bei der Durchsuchung eines Lokals an der Winsener Straße konnten die Beamten Steuerschulden im niedrigen fünfstelligen Bereich eintreiben. In einem Café an der Wilstorfer Straße wurden ebenfalls Schulden eingezogen. Außerdem wurden bei einem Gast Drogen gefunden. Die Polizei nahm ihn vorläufig fest und entließ ihn kurze Zeit später wieder.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 13:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marode Köhlbrandbrücke wird zum Millionengrab – sechs weitere Sperrungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/marode-koehlbrandbruecke-wird-zum-millionengrab-sechs-weitere-sperrungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/optik-schon.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Marode Köhlbrandbrücke wird zum Millionengrab – sechs weitere Sperrungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lastwagen stauen sich auf der Köhlbrandbrücke: Rund 30.000 Fahrzeuge pro Tag benutzen die Brücke. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Sie frisst immer mehr Geld – und kostet Autofahrer bald wieder Nerven: Die Köhlbrandbrücke bleibt ein teures Sorgenkind der Stadt. Hamburg steckt weiter immense Summen in die Instandhaltung des Bauwerks, das für den Hafenverkehr unverzichtbar ist. Und: Die nächste Sperrungswelle steht bereits bevor.</strong></p><p>Mehr als sieben Millionen Euro wird der Unterhalt der Brücke in diesem Jahr kosten, wie der NDR berichtet und sich dabei auf eine Kleine Anfrage der CDU bezieht. 2024 waren es noch rund fünf Millionen Euro. Und die Prognosen zeigen laut Senatsantwort weiter nach oben: Bis 2029 rechnet die Stadt mit fast elf Millionen Euro pro Jahr – und selbst das könnte nicht reichen. „Der rot-grüne Senat muss hier Transparenz schaffen und realistisch rechnen“, fordert Antonia Goldner, hafenpolitische Sprecherin der CDU.</p><p>Für die immer wieder notwendigen Reparaturen muss die Brücke im kommenden Jahr sechs Mal für ein komplettes Wochenende gesperrt werden. Besonders hart trifft es Pendler im Mai: Gleich zwei Sperrungen liegen an aufeinanderfolgenden Wochenenden, vom 15. bis 18. Mai und vom 22. bis 25. Mai.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 13:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geht ein Wolf in Hamburg um? Genprobe soll Schicksal toter Schafe klären</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geht-ein-wolf-in-hamburg-um-genprobe-soll-schicksal-toter-schafe-klaeren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/schafmahnstorf.jpeg?resize=300%2C300&crop=698px%2C557px%2C524px%2C523px&webp=1" alt="Geht ein Wolf in Hamburg um? Genprobe soll Schicksal toter Schafe klären" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eines der gerissenen Schafe liegt auf der Weide gleich vor der Scheune.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Zwei tote Schafe sorgen im Hamburger Süden für Aufsehen. Der Verdacht: Sie wurden von einem Wolf gerissen. Ob das Raubtier tatsächlich zuschlug, soll jetzt eine Genanalyse klären.</strong></p><p>In Marmstorf treibt die Menschen ein mutmaßlicher Wolfsangriff um. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zwei-tote-schafe-nach-wolfsangriff-in-hamburg-schaefer-leidet-mit-seinen-tieren/">Zwei Kamerunschafe von Landwirt Marc Janz wurden in der Nacht vor gut einer Woche auf der Weide gerissen.</a> Eines lag am Montagmorgen bereits tot im Gras, das zweite war durch einen Kehlbiss so schwer verletzt, dass es eingeschläfert werden musste. Janz vermutet, dass es ein Wolf war. Sein Wohnhaus steht nur rund 30 Meter entfernt – gehört hat er in jener Nacht jedoch nichts.</p><p>Ob wirklich ein Wolf die Tiere getötet hat, ist noch nicht bestätigt. „Das Ergebnis der Genprobe steht noch aus und wird in rund zwei Wochen erwartet”, so ein Sprecher der Umweltbehörde. Sollte sich der Verdacht erhärten, wäre es erst der dritte bestätigte Wolfsriss auf Hamburger Gebiet. 2018 wurden in Schnelsen Schafe gerissen, im April dieses Jahres traf es Tiere in Neuenfelde.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 13:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Suchaktion in der Elbe nach vermisstem Jungen findet kurioses Ende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mitten-in-der-nacht-grosse-suche-nach-vermisstem-jungen-der-schlaeft-in-der-schule/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/suchaktion762-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=532px%2C168px%2C1752px%2C1752px&webp=1" alt="Suchaktion in der Elbe nach vermisstem Jungen findet kurioses Ende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei, Feuerwehr und DLRG suchten in der Nacht gemeinsam nach dem Jungen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-Elbnews</span></p><p><strong>Wegen eines vermissten 14-Jährigen aus Stade wurde in der Nacht zu Mittwoch eine große Suchaktion gestartet, allerdings ohne Erfolg. Ein paar Stunden später folgte die Entwarnung: Der Junge tauchte am Morgen wohlbehalten wieder auf – in der Schule.</strong></p><p>Der 14-Jährige hatte sich am Abend mit seinen Eltern gestritten und war dann weggelaufen, erklärt ein Polizeisprecher. Die Eltern alarmierten gegen 21 Uhr die Polizei. Als der Junge in der Nacht verschwunden blieb, begannen die Beamten gemeinsam mit Feuerwehr und DLRG mit der Suche.</p><p>Die Umgebung wurde unter anderem mithilfe von zwei Drohnen und Wärmebildkameras abgesucht, es gab die Befürchtung, dass der Junge in die Elbe gestürzt sein könnte. Auch Schuppen und andere Orte, an denen er sich hätte verstecken können, wurden überprüft. Doch der Schüler blieb verschwunden. Die Suchaktion wurde schließlich ergebnislos abgebrochen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der Folterkammer bis Santa Fu: So ging es im Mittelalter im Hamburger Knast zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/von-der-folterkammer-bis-santa-fu-so-ging-es-im-mittelalter-im-hamburger-knast-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/owu-6061-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=851px%2C0px%2C1709px%2C1709px&webp=1" alt="Von der Folterkammer bis Santa Fu: So ging es im Mittelalter im Hamburger Knast zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Klaus Neuenhüsges hat ein Buch über die 750-jährige Geschichte des Strafvollzugs in Hamburg geschrieben. Der 73-Jährige ist Leiter des Gefängnismuseums Hamburg, das in der JVA Glasmoor in Norderstedt untergebracht ist. Führungen nach vorheriger telefonischer Vereinbarung unter 0170/35 90 555.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><b>Wir schreiben das Jahr 1270. Hamburg zählt 5000 Seelen, als in der Nähe der Petrikirche das „Waltboden-Hus“ entsteht – Hamburgs erstes Gefängnis. Schon der Name jagt den Menschen einen Schauer über den Rücken: „Bote der Gewalt“. Mit einem heutigen Gefängnis hat das Gebäude wenig gemein. Es dient nicht der Strafe durch Freiheitsentzug, sondern ist eine Verwahranstalt: Schuldner, die ihre Verpflichtungen nicht erfüllen, und Straftäter, die auf Folter oder Hinrichtung warten, werden hier festgehalten – damit sie ihrer Strafe nicht durch Flucht entkommen. Klaus Neuenhüsges (73), einst Justizvollzugsbeamter und heute Leiter des Hamburger Gefängnismuseums, hat über diese dunklen Kapitel ein packendes Buch geschrieben: „Hinter Mauern und Gittern“ (14 Euro, BoD). Es ist eine Zeitreise durch 750 Jahre Strafvollzug in Hamburg – von den Folterkammern des Mittelalters bis zu den modernen Justizvollzugsanstalten unserer Tage.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester 2025: Deutschlands größte Party zieht nach Hamburg!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/silvester-2025-deutschlands-groesste-party-zieht-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/204279249-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Silvester 2025: Deutschlands größte Party zieht nach Hamburg!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An den Hamburger Landungsbrücken begrüßen tausende Menschen das neue Jahr (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Millionen Menschen verfolgen im Zweiten traditionell den Jahreswechsel am Brandenburger Tor. Doch der Berliner Senat will das Event nicht mehr bezuschussen. Jetzt hat Hamburg seine Chance ergriffen.</strong></p><p>Statt Raketen vor dem Brandenburger Tor künftig Feuerwerk über dem Tor zur Welt: Die ZDF-Silvestershow verlässt Berlin und zieht nach Hamburg, wie der Sender mitteilte. Zuvor hatte „Bild“ berichtet. </p><p>Die nächste Jahreswechsel-Show «Willkommen 2026» wird das Zweite demnach live aus der HafenCity vor dem Hamburg-Überseequartier übertragen – „mit Elbblick, einzigartiger Schwimmbühne und vielen Überraschungen“. Moderieren werden demnach Andrea Kiewel und Johannes B. Kerner. Die Show wird am 31. Dezember ab 20.15 Uhr live übertragen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 11:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bezirksamtsleiter: „Wer ‚Moin Moin‘ sagt, schnackt zu viel!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wer-moin-moin-sagt-schnackt-zu-viel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago807567482.jpg?resize=300%2C300&crop=1431px%2C514px%2C4708px%2C4710px&webp=1" alt="Bezirksamtsleiter: „Wer ‚Moin Moin‘ sagt, schnackt zu viel!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bezirksamtsleiter Ralf Neubauer in seinem Büro</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Andreas Costanzo</span></p><p><strong>Ralf Neubauer (SPD) ist seit 2022 Chef im Bezirk Hamburg-Mitte. In der MOPO verrät er, was er an norddeutschem Humor so schätzt, welche Hamburger Spezialität er so gar nicht mag und welchem Fußballverein er die Daumen drückt. </strong></p><p><strong>1. Stellen Sie sich vor, Sie wären einen Tag Bürgermeister von Hamburg – was wäre Ihre erste Amtshandlung? </strong></p><p>Die Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Bezirksämter für die häufig harten Jobs besser bezahlen und die Mittel für die Straßen- und Grünunterhaltung aufstocken.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Porsche-Oldtimer nach Suff-Crash bei Hamburg wohl nur noch Schrott</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frontalunfall-nahe-der-a1-porsche-kollidiert-mit-golf-zwei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/porscheunfall-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=373px%2C284px%2C1427px%2C1427px&webp=1" alt="Porsche-Oldtimer nach Suff-Crash bei Hamburg wohl nur noch Schrott" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ob sich das wieder richten lässt? Die Front des historischen Porsche 911 ist komplett eingedrückt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Kollision auf der Landstraße: Auf der Barkhorster Straße nahe Lasbek (Kreis Stormarn) sind am Dienstagabend zwei Autos frontal zusammengestoßen. Beide Fahrer wurden verletzt, einer von ihnen hatte Alkohol getrunken.</strong></p><p>Dienstagabend zwischen Lasbek und Rümpel im Kreis Stormarn: Ein schwarzer Golf fährt auf der Barkhorster Straße Richtung Süden. In der Rechtskurve gerät er in den Gegenverkehr. Ihm kommt ein weißer Porsche-911-Oldtimer entgegen – dann kracht es.</p><p>Der Fahrer des Porsche (55) wurde bei dem Unfall schwer verletzt. Rettungskräfte brachten ihn in ein Krankenhaus. Der 34-jährige VW-Fahrer erlitt leichte Verletzungen und kam ebenfalls in eine Klinik. Laut Polizei stand der Mann unter Alkoholeinfluss. Ein Test ergab einen Promillewert von 1,47. Die Polizei kassierte daraufhin seinen Führerschein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 10:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU fordert komplette Erfassung aller Staatsangehörigkeiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/cdu-fordert-komplette-erfassung-aller-staatsangehoerigkeiten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/442427905-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1704px%2C1702px&webp=1" alt="CDU fordert komplette Erfassung aller Staatsangehörigkeiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dennis Gladiator (CDU), Mitglied der Hamburgischen Bürgerschaft</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Hamburgs CDU fordert, bei Straftaten alle Staatsangehörigkeiten von Verdächtigen und Opfern zu erfassen. Was sich die Partei von mehr Transparenz in der Kriminalitätsstatistik verspricht.</strong></p><p>Hamburgs CDU-Opposition möchte bei Straftaten nach dem Vorbild Nordrhein-Westfalens künftig alle Staatsangehörigkeiten von Tatverdächtigen und Opfern registriert sehen. „Wer Vertrauen in staatliches Handeln will, muss für echte Transparenz sorgen – auch in der Kriminalitätsstatistik“, sagte der CDU-Innenexperte Dennis Gladiator. Es sei nicht hinnehmbar, dass Tatverdächtige mit Mehrfachstaatsangehörigkeit weiter ausschließlich als Deutsche erfasst würden.</p><p>„Das verzerrt die Realität, erschwert die Arbeit von Polizei und Justiz und öffnet Tür und Tor für Fehlinterpretationen“, betonte Gladiator. Seine Fraktion habe daher für die heutige Bürgerschaftssitzung einen Antrag eingebracht, wonach Hamburg dem Vorbild Nordrhein-Westfalens folgen solle. Die Erfassung solle auch rückwirkend umgesetzt werden. Zudem solle die Hansestadt beim Bundeskriminalamt (BKA) für eine bundeseinheitliche Änderung der Richtlinien werben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Verordnung: Katzen müssen kastriert werden – sonst wird's richtig teuer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-gesetz-bei-unkastrierten-katzen-droht-vierstelliges-zwangsgeld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/223778848-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=651px%2C132px%2C1555px%2C1554px&webp=1" alt="Neue Verordnung: Katzen müssen kastriert werden – sonst wird's richtig teuer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Freigänger-Katzen müssen in Hamburg bald kastriert sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Julian Stratenschulte</span></p><p><b>In Hamburg leben rund 10.000 verwilderte Katzen in kleinen Kolonien auf Industriegeländen und in Hinterhöfen. Klingt wie ein wildes, freies Leben – ist aber in Wirklichkeit eine Welt aus Krankheiten, Verletzungen, Hunger und Revierkämpfen. Diesem Leid soll die Hamburger Katzenschutzverordnung ein Ende bereiten. Wer sich nicht dran hält, muss mit teuren Konsequenzen rechnen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klima-Volksentscheid: SAGA spricht von 1,5 Milliarden Euro zusätzlicher Kosten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klima-volksentscheid-saga-spricht-von-15-milliarden-euro-zusaetzlichen-kosten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/2619634031-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=806px%2C0px%2C1754px%2C1752px&webp=1" alt="Klima-Volksentscheid: SAGA spricht von 1,5 Milliarden Euro zusätzlicher Kosten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Osdorf hat die SAGA bereits vor einigen Jahren die Fassaden saniert. Aber an vielen Standorten ist es noch nötig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><b> Drohen horrende Mieterhöhungen, wenn Hamburg versucht, noch fünf Jahre früher als geplant klimaneutral zu werden? Dieses Szenario beschreibt zumindest die Hamburger Wohnungswirtschaft derzeit lautstark und macht mobil gegen den Volksentscheid zum „Hamburger Zukunftsentscheid“. Eine Prognose über die steigenden Kosten bei der SAGA stützt diese Darstellung. </b><br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>