<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburg bekommt spezielle Trinkbrunnen – der Grund ist traurig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sicher-gegen-vandalismus-und-gut-fuer-hunde-hamburg-bekommt-spezielle-trinkbrunnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/trinkwasser-hamburg-wasser.jpg?resize=300%2C300&crop=88px%2C0px%2C880px%2C879px&webp=1" alt="Hamburg bekommt spezielle Trinkbrunnen – der Grund ist traurig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sehen die neuen Trinkbrunnen von Hamburg Wasser im Innenstadt-Bereich aus. Es gibt ein spezielles Wasserbecken für Hunde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jörg Böthling / HW</span></p><p><strong>Wer im Sommer Durst hat und einfach nur Wasser trinken möchte, statt sich ein Getränk zu kaufen, der kann einen der 54 öffentlichen Wasserspender in der Stadt nutzen. Zehn davon betreibt Hamburg Wasser und die kommen nun zum Teil in einem ganz besonderen, extra für Hamburg entwickelten Design daher. Der Grund ist allerdings eher traurig.</strong></p><p>Eigentlich sollten die Trinkwassersäulen von Hamburg Wasser längst alle wieder laufen. Aber im Zentrum rund um die Alster, am Stadtpark und den Landungsbrücken müssen sich Menschen in Hamburg noch einige Wochen gedulden. Die blauen Trinkwassersäulen sind durch Vandalismus so ramponiert, dass sie durch neue Trinkbrunnen-Modelle ausgetauscht werden müssen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 06:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>41-Jähriger durch Schüsse lebensgefährlich verletzt – Großfahndung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schiesserei-in-hamburg-farmsen-grosseinsatz-der-polizei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hncn-schiesserei-bullskamp-farmsen-20250609-0007.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="41-Jähriger durch Schüsse lebensgefährlich verletzt – Großfahndung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Straße Bullskamp in Hamburg-Farmsen wurde am Montagabend auf einen 41-jährigen Mann geschossen. Polizisten sichern den Tatort. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Am späten Pfingstmontag ist es im Hamburger Stadtteil Farmsen-Berne zu einem Gewaltverbrechen mit Schusswaffengebrauch gekommen. Ein 41-jähriger Mann wurde durch mehrere Schüsse lebensgefährlich verletzt. Der Täter konnte fliehen, möglicherweise mit einem Auto. Die Polizei hat eine Großfahndung eingeleitet.</strong></p><p>Gegen 19.30 Uhr wurde ein Notruf abgesetzt. Anwohner hatten laute Geräusche in der Straße Bullskamp gemeldet. Kurz darauf rückten zahlreiche Einsatzkräfte an und sperrten das Gebiet weiträumig ab. Vor Ort fanden sie vor einem Mehrfamilienhaus einen schwer verletzten Mann (41) vor, der umgehend medizinisch versorgt und „von einem Rettungswagen unter lebenserhaltenden Maßnahmen“, wie es ein Sprecher des Lagedienstes der Polizei auf Nachfrage der MOPO mitteilte, ins Krankenhaus gebracht wurde.</p><p>Die genauen Umstände der Tat sind derzeit noch unklar. Der Sprecher des Lagedienstes bestätigte nur, dass mehrfach auf den 41-jährigen Mann geschossen wurde und der oder die Täter in unbekannte Richtung flüchteten. Das Opfer wurde durch die Schüsse lebensgefährlich verletzt. Weitere Angaben zu der Person machte die Polizei nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-73/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Erwarten Sie nicht zu viel von anderen. In der Partnerschaft kann es plötzlich zu Spannungen kommen. Zeigen Sie Ihrem Partner mehr, dass Sie wirklich für ihn da sind.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Sie dürfen heute nicht versuchen, etwas zu erzwingen. Ein anfänglicher Erfolg wäre gefährdet. Bleiben Sie am Nachmittag sachlich und fair, auch wenn es andere nicht sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>