<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Falscher Bankmitarbeiter versucht, Seniorin um 30.000 Euro zu betrügen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/falscher-bankmitarbeiter-verwucht-seniorin-um-30-000-euro-zu-betruegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/511458314-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Falscher Bankmitarbeiter versucht, Seniorin um 30.000 Euro zu betrügen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Seniorin übergab dem Betrüger zunächst eine Anzahlung. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Matthias Balk</span></p><p><strong>Polizisten haben am Dienstagmittag in Othmarschen drei Männer festgenommen. Einer von ihnen hatte sich gegenüber einer Seniorin als Bankmitarbeiter ausgegeben und versucht, sie um 30.000 Euro zu betrügen.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, habe eine Frau (85) am Mittwoch zunächst einen Anruf erhalten. Am anderen Ende ein Mann, der sich als Mitarbeiter einer Bank ausgab und der Frau weismachen wollte, dass er verdächtige Bewegungen auf ihrem Konto entdeckt hatte.</p><p>Dann forderte er sie auf, ihm zur Sicherheit 30.000 Euro zu übergeben. Für die Fahrt zum Übergabeort bestellte er der 85-Jährigen sogar ein Taxi. Hier angekommen, übergab die Frau dem Mann zunächst eine Anzahlung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 16:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Balkonsturz in Hamburg - lange Haftstrafe für Freund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/toedlicher-balkonsturz-in-hamburg-lange-haftstrafe-fuer-freund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/prozess-nach-balkonsturz-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1430px%2C1431px&webp=1" alt="Tödlicher Balkonsturz in Hamburg - lange Haftstrafe für Freund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte sitzt mit seinem Anwalt Tim Burkert (r.) im Strafjustizgebäude in Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p><strong>Eine 36-Jährige stirbt in Eilbek nach einem Sturz von einem Balkon. Nun hat das Landgericht ein Urteil gegen den damaligen Freund gesprochen.</strong></p><p>Knapp ein Jahr nach dem tödlichen Sturz einer 36-Jährigen aus dem vierten Stock eines Wohnhauses in Eilbek hat das Landgericht Hamburg <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/frau-springt-nach-streit-von-balkon-in-4-stock-und-stirbt-ex-freund-vor-gericht/">ihren damaligen Freund</a> zu einer Freiheitsstrafe von sieben Jahren verurteilt. Der Richterspruch gegen den heute 33-Jährigen erging wegen Körperverletzung mit Todesfolge, gefährlicher Körperverletzung und versuchten Totschlags durch Unterlassen.</p><p>Nach Überzeugung des Gerichts geriet der mehrfach vorbestrafte Angeklagte am 17. August 2024 mit seiner Freundin in deren Wohnung in einen Streit. Dabei fügte der Angeklagte ihr demnach unter anderem eine blutende Schnittverletzung mit einem Brotmesser am Daumen zu, riss ihr büschelweise Haare aus und hielt ihr mit den Händen die Atemwege zu.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paketbote von Mann mit Messer ausgeraubt – Zeugen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/paketbote-von-mann-mit-messer-ausgeraubt-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/528004166-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Paketbote von Mann mit Messer ausgeraubt – Zeugen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der mit einer Sturmhaube maskierte Räuber drohte mit einem Messer. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Ein Überfall auf einen Paketboten in Sasel beschäftigt seit Dienstagmorgen das Raubdezernat der Polizei. Mehrere Männer überfielen den Fahrer während seiner Auslieferungstour – einer von ihnen bedrohte ihn mit einem Messer.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei ereignete sich die Tat gegen 11 Uhr in der Straße Wegzoll. Der Paketbote saß in seinem Fahrzeug, als ein maskierter Mann plötzlich die Fahrertür aufriss und ihn mit einem Messer bedrohte. Zeitgleich öffnete ein Komplize die Beifahrertür und raubte die Geldbörse sowie das Handy des Opfers.</p><p>Anschließend entwendeten die Täter laut Polizei noch mehrere Pakete. Die Ermittler vermuten, dass ein dritter Mann als Schmiere stand. Der Haupttäter, der das Messer bei sich hatte, ist etwa 25 bis 30 Jahre alt und 1,80 bis 1,85 Meter groß. Er hatte kurze, blonde Haare, trug ein graues Tanktop und war mit einer Sturmhaube maskiert. Auffällig war ein Tribal-Tattoo im Nacken.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahl der Autos in Hamburg sinkt – warum das kein Grund zur Euphorie ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zahl-der-autos-in-hamburg-sinkt-aber-nur-minimal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/stau-hamburg-420693952-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=345px%2C615px%2C1093px%2C1092px&webp=1" alt="Zahl der Autos in Hamburg sinkt – warum das kein Grund zur Euphorie ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Volle Straßen in der Hamburger City (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Caro | Muhs</span></p><p><strong>Die Hamburger haben offenbar immer weniger Lust auf ein eigenes Auto: Obwohl die Einwohnerzahl kontinuierlich steigt, rollen seit 2021 fast 10.000 Privatfahrzeuge weniger über die Straßen. Grund zur Euphorie in Hinblick auf Klimaschutz und Verkehrssicherheit ist das allerdings nicht.</strong></p><p>Gut 650.000 Privatwagen waren es am 1. Juli dieses Jahres, berichtet der NDR und beruft sich auf Zahlen der Verkehrsbehörde. Dazu kommen demnach rund 160.000 gewerbliche Fahrzeuge – ein Minus von 6000.</p><p>Damit setzt sich ein Trend fort, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/trotz-aller-klagen-ueber-parkplatznot-so-viele-autos-haben-die-hamburger/">über den die MOPO schon im vergangenen Jahr exklusiv berichtet hat</a> – ebenfalls auf Basis von Zulassungsdaten der Verkehrsbehörde. Im Vergleich zum Coronajahr 2021, als der eigene Pkw als ansteckungsfreies Fortbewegungsmittel besonders beliebt war, sei die Zahl der privat angemeldeten Fahrzeuge um 9000 gesunken, erklärte die Behörde im Oktober 2024.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tod von Affen in Hagenbeck: „Zoos sind keine sicheren Orte!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erschuetterndes-unglueck-bei-hagenbeck-affenkind-stranguliert-sich-beim-spielen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bildschirmfoto-2025-07-15-um-185933.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach Tod von Affen in Hagenbeck: „Zoos sind keine sicheren Orte!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Instagram-Post gab der Tierpark Hagenbeck den Tod des jungen Affen bekannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Instagram/tierpark_hagenbeck</span></p><p><strong>Im Tierpark Hagenbeck hat sich am Dienstagvormittag ein tragischer Vorfall ereignet: Ein junger Mandrill ist beim Spielen im Außengehege ums Leben gekommen. Jetzt gibt es grundlegende Kritik von einer Tierschutzorganisation. </strong></p><p>Wie der Tierpark bekanntgab, meldete eine Pflegerin den Tod des Affenkindes gegen 10.30 Uhr. Sofort nach dem Vorfall wurden die übrigen Tiere in den Stall geholt, um den verstorbenen Mandrill aus dem Gehege zu bergen.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen hatte sich das Tier beim Spielen in einem Kletternetz verfangen und stranguliert. Das entsprechende Netz wurde umgehend entfernt. Der Tierpark informierte auf Instagram über den Unglücksfall und postete ein Schwarzweiß-Foto eines jungen Mandrills. Man sei tieftraurig, heißt es in dem Social-Media-Beitrag.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 14:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russland-Embargo gebrochen: Autohändler versteckt Tausende Euro in Matratze</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verstoss-gegen-russland-embargo-autohaendler-hortete-tausende-euro-in-matratze/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bargeld.jpg?resize=300%2C300&crop=66px%2C115px%2C345px%2C345px&webp=1" alt="Russland-Embargo gebrochen: Autohändler versteckt Tausende Euro in Matratze" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zollfahnder stellten mehrere tausend Euro sicher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zollfahndungsamt Hamburg</span></p><p><strong>Fahnder des Zollfahndungsamtes Hamburg haben am Dienstag in Hannover einen Autohändler festgenommen. Dieser steht im Verdacht, trotz bestehender Handelssanktionen gegen Russland Luxusautos im Wert von mehreren Millionen Euro dorthin geliefert zu haben. Bei der Razzia in seinem Haus wurden Tausende Euro Bargeld sichergestellt.</strong></p><p>Die „Financial Intelligence Unit“ (FIU, Zentralstelle für Finanztransaktionsuntersuchungen) erhielt im vergangenen Jahr Hinweise darauf, dass ein Autohändler aus Hannover trotz bestehender Sanktionen hochwertige Luxuskarossen über Umwege nach Russland geliefert hat.</p><p>Ermittlungen der dafür zuständigen Hamburger Zollfahnder ergaben, dass der Verdächtige die Autos im Wert von rund 3,4 Millionen Euro laut Frachtpapieren in nicht sanktionierte Länder verkauft hatte, die Wagen aber später in Russland zugelassen worden waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 14:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pudel fährt alleine S-Bahn – Bundespolizisten sorgen für Happy End</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pudel-faehrt-alleine-s-bahn-bundespolizisten-sorgen-fuer-happy-end/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/pudel.jpg?resize=300%2C300&crop=62px%2C283px%2C387px%2C388px&webp=1" alt="Pudel fährt alleine S-Bahn – Bundespolizisten sorgen für Happy End" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bundespolizist mit dem vierbeinigen Schwarzfahrer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Dank der intensiven Ermittlungen von Bundespolizisten konnten am Dienstagmittag im Hamburger Hauptbahnhof (St. Georg) ein verloren gegangener Pudel und die Hundebesitzerin wieder vereint werden. Das Tier war zuvor alleine in der S1 angetroffen worden.</strong></p><p>Laut Bundespolizei hatte der Zugführer einer S1 von Altona zum Hauptbahnhof Bundespolizisten den Hinweis gegeben, dass sich im Waggon ein vierbeiniger Schwarzfahrer befindet. Ein Beamter nahm den Pudel an Gleis 3 in Gewahrsam und brachte ihn zur Wache.</p><p>Dort wurde der Hund zunächst mit Wasser und Spielzeug versorgt. Mit Hilfe von Beamten der Landespolizei, die mit einem Chip-Lesegerät zur Unterstützung angefordert wurden, konnte die Hundehalterin ausfindig gemacht und der Hund ihr ausgehändigt werden. Die Frau hatte das Tier beim Aussteigen im Abteil vergessen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 14:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Linke Aktivisten besetzen CDU-Parteizentrale</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aktivisten-besetzen-cdu-parteizentrale/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/cdu-maja-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1536px%2C1536px&webp=1" alt="Linke Aktivisten besetzen CDU-Parteizentrale" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Linke Aktivisten haben die Geschäftsstelle der Hamburger CDU am Leinpfad kurzzeitig besetzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Linke</strong> <strong>Aktivisten haben am Mittwochmittag die CDU-Parteizentrale im Leinpfad in Winterhude besetzt. Sie demonstrierten auf dem Balkon und forderten die sofortige Rückholung der linksradikalen non-binären Person Maja T., <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/nach-fuenf-wochen-maja-t-beendet-hungerstreik-aerzte-befuerchteten-organschaeden/">die aktuell in Ungarn in Haft sitzt</a>.</strong> <strong>CDU-Chef Thering kritisiert die Polizei, die trotz Vorwarnung nicht rechtzeitig eingeschritten sei.</strong></p><p>Gegen 12 Uhr besetzten mehrere Aktivisten den Balkon der CDU-Parteizentrale im Leinpfad 74. Auf Transparenten fordern sie „Holt Maja zurück“ und „Free all Antifas“.</p><p>Die gesamte Aktion an der derzeit eingerüsteten Villa, dem Ludwig-Erhard-Haus, soll nur etwa zehn Minuten gedauert haben. Als die Polizei vor Ort eintraf, kletterten die Aktivisten eigenständig wieder von dem Balkon, sagt eine Polizeisprecherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 13:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Mann soll eine 23-Jährige in Hamburg angegriffen haben – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-sexualdelikt-in-hamburg-fotofahndung-nach-dem-taeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/tvbild2.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dieser Mann soll eine 23-Jährige in Hamburg angegriffen haben – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fahndet nach diesem Mann.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Nachdem ein unbekannter Mann Anfang Mai dieses Jahres in Eißendorf eine Frau in sexueller Absicht angegriffen hatte, fahndet die Polizei nun mit einem Foto nach dem Tatverdächtigen.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich am 4. Mai gegen 4.50 Uhr im Bereich des Dahlengrund Ecke Marmstorfer Weg. Eine 23-Jährige war auf dem Weg nach Hause, als sie unvermittelt von einem Mann angegriffen wurde. Der Täter soll laut Polizei mit sexueller Motivation gehandelt haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/bei-hamburg-ehepaar-im-eigenen-haus-ueberfallen-und-ausgeraubt/">Bei Hamburg: Senioren-Ehepaar im eigenen Haus überfallen und ausgeraubt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sicherheitsrisiko? Raffinerie klagt gegen Hamburgs neue Hafenautobahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sicherheitsrisiko-raffinerie-klagt-gegen-hamburgs-neue-hafenautobahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/holborn-hamburg-286531048-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1189px%2C336px%2C1371px%2C1371px&webp=1" alt="Sicherheitsrisiko? Raffinerie klagt gegen Hamburgs neue Hafenautobahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf die Öltanks und die Holborn Europa Raffinerie GmbH im Hamburger Hafen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Braucht Hamburg eine neue Autobahn im Hafen? Wirtschaft und Senat sagen ja, Naturschützer nein. Überraschend wehrt sich nun auch ein Unternehmen vor dem Bundesverwaltungsgericht gegen den Bau.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er plünderte Schließfächer: Polizei schnappt Aggro-Kriminellen am Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-pluendert-schliessfaecher-am-hauptbahnhof-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/470908234.jpg?resize=300%2C300&crop=1438px%2C630px%2C4335px%2C4333px&webp=1" alt="Er plünderte Schließfächer: Polizei schnappt Aggro-Kriminellen am Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Mann bei den Schließfächern fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben in der Nacht zu Dienstag am Hauptbahnhof (St. Georg) einen Mann festgenommen. Er soll die Münzanlage von Schließfächern aufgebrochen und geplündert haben.</strong></p><p>Wie die Bundespolizei mitteilte, stellte ein Beamter gegen 3.45 Uhr auf der Videoüberwachung fest, wie ein Mann (26) sich an den Schließfächern im Hauptbahnhof zu schaffen machte. Eine daraufhin alarmierte Streife stellte den Mann noch vor Ort.</p><p>Nach MOPO-Informationen hatte der 26-Jährige dort mit brachialer Gewalt die Münzfächer aufgebrochen und geplündert. Bei seiner Überprüfung reagierte er den Bundespolizisten gegenüber aggressiv, ihm wurden Handschellen angelegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Hamburg: Mann löst Verpuffung in Altenheim aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-raucht-an-sauerstoffgeraet-dann-gibt-es-eine-verpuffung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/eissendorf.jpg?resize=300%2C300&crop=514px%2C108px%2C868px%2C868px&webp=1" alt="Großeinsatz in Hamburg: Mann löst Verpuffung in Altenheim aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bewohner kam mit schweren Verbrennungen in eine Spezialklinik.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr am Mittwochmorgen in einer Seniorenwohnanlage in Eißendorf. Dort hatte ein Bewohner geraucht. Der Mann wurde durch eine Verpuffung schwer verletzt. Eine Pflegerin verhinderte Schlimmeres.</strong></p><p>Gegen 7.10 Uhr wurde die Feuerwehr zur St. Vinzenz Wohnanlage für Senioren gerufen. Gemeldet worden war eine Verpuffung in einem der Zimmer. Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge, hatte ein Bewohner (59), der wegen Atembeschwerden mit Sauerstoff versorgt werden musste, geraucht. Dadurch sei es zu einer Verpuffung gekommen.</p><p>Eine Pflegerin reagierte geistesgegenwärtig und übergoss die Bekleidung des Opfers, die Feuer gefangen hatte, mit Wasser. Der 59-Jährige erlitt Verbrennungen im Gesicht und am Oberkörper, ein Notarzt versorgte ihn. Danach kam er in eine Spezialklinik für Brandverletzte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 09:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Parkplatz-Hochstapler von Eimsbüttel – eine Lösung für ganz Hamburg?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/vertikales-parken-findet-die-parkplatzsuche-in-eimsbuettel-so-ein-ende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamburg-eimsbuettel-vertikales-parken-vepa-konzept-berlin.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Die Parkplatz-Hochstapler von Eimsbüttel – eine Lösung für ganz Hamburg?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte ein Parkturm in Eimsbüttel aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: VePa Vertical Parking GmbH</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/vertikales-parken-parkplatz-parkturm-eimsbuettel/">Vertikales Parken: Findet die Parkplatzsuche in Eimsbüttel so ein Ende?</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Mehr Parkplätze, mehr freie Flächen: Grüne und CDU wollen das Parken in Eimsbüttel mit sogenannten Parktürmen neu denken.</strong></p><p>Parkplätze sind im Bezirk Eimsbüttel ein viel diskutiertes Thema. Die einen suchen nach ihnen und fordern mehr Parkraum. Die anderen schlagen vor, weniger Flächen für Autos zu blockieren und diese stattdessen zu entsiegeln und zu begrünen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handy setzt Couch in Brand: Drei Verletzte in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/handy-setzt-couch-in-brand-drei-verletzte-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/loschzug06-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Handy setzt Couch in Brand: Drei Verletzte in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr war mit mehreren Fahrzeugen im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In einem Einfamilienhaus in  Langenhorn ist es am Mittwochmorgen zu einem größeren Einsatz der Feuerwehr gekommen. Auch ein Notarzt war angerückt. Es gab drei Verletzte.</strong></p><p>Wie die Feuerwehr bestätigte, seien die Einsatzkräfte gegen 6.20 Uhr zu einem Einfamilienhaus an der Straße Dobenstück gerufen worden. Von dort wurde eine starke Verqualmung in einem Zimmer im Obergeschoss gemeldet worden. Weil zunächst davon ausgegangen worden war, dass die Bewohner in Gefahr seien und es Verletzte geben soll, rückten auch Rettungswagen und Notarzt an.</p><p><strong>Das könnte Sue auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/meck-pomm/mysterioeser-unfall-im-norden-passanten-finden-teenager-mit-schweren-verletzungen/">Mysteriöser Unfall im Norden: Passanten finden Teenager mit abgerissenem Finger</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>