<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Während Regierungsklausur:Verkehrsminister in Klinik, Weimer wegen Todesfall abgereist</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/waehrend-der-kabinettssitzung-verkehrsminister-mit-kreislauf-kollaps-in-klinik-gebracht-68dbbeffa429f108c5622358</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbbeffa429f108c5622359/396f4279ef365427a780dd54ef94bb07,77d28c7b?w=992" alt="Während Regierungsklausur:Verkehrsminister in Klinik, Weimer wegen Todesfall abgereist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Zwischenfälle bei der Kabinettsklausur der Bundesregierung (zwei Tage) in der Borsig-Villa Reiherwerder in Berlin: Verkehrsminister Patrick Schnieder wurde ins nahe gelegene Bundeswehr-Krankenhaus gebracht. Grund nach BILD-Informationen: eine akute Kreislaufschwäche. Und Medien-Staatsminister Wolfram Weimer ereilte während der Klausur eine traurige Todesnachricht.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jahrzehntelang lebten Deutsche und Europäer in Frieden – diese Zeit ist laut Merz vorbei!</p><p><!--[--><!--[-->Schnieder sei am Tagungstisch zusammengesackt, habe sich danach aber wieder gefangen. Es gehe ihm wieder besser, er müsse aber zur Beobachtung und sicherheitshalber untersucht werden, hieß es gegenüber BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Ministerrunde war gerade mit dem Vormittagsprogramm durch und auf dem Weg zum sogenannten Familien-Foto, als Schnieder noch am Sitzungstisch zusammensackte. Sofort waren Sanitäter da, versorgten den 2,02-Meter-Mann, schlossen ihn ans EKG an. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:53:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter vor Ort:So sieht es an der Ukraine-Front wirklich aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putins-krieg-ukraine-kaempft-weiter-und-gewinnt-zuversicht-68d68e4088300c7476b98539</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d68e4088300c7476b9853a/16b5ed2029cc0bfecc3000a676b6187a,80549823?w=656" alt="BILD-Reporter vor Ort:So sieht es an der Ukraine-Front wirklich aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Ukraine hat sich nach dem Trump-Schock emanzipiert und stellt mittlerweile 40 Prozent ihrer benötigten Waffen selbst her. Soldaten berichten von einer neuen Zuversicht an der Front.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie sich die Stimmung im Land gewandelt hat und welche Strategien die ukrainische Verteidigungsindustrie entwickelt hat, erfahren Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:53:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie überzeugte im Experten-Test:Note 1,6! Elektrische Zahnbürste auf Tiefstpreis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/elektrische-zahnbuersten-test/#h-preistipp-oral-b-io-series-3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbc037a429f108c5622387/115fa554fa2b6266093d1c27ef8a1b68,3fb8b49a?w=320" alt="Sie überzeugte im Experten-Test:Note 1,6! Elektrische Zahnbürste auf Tiefstpreis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:53:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Virkus sofort weg:Boss-Beben in Gladbach!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/gladbach-virkus-sofort-weg-68dbcf591b9f01e517478ee5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbcf591b9f01e517478ee5/e02cc9d9397294f9adc8fc7dc97ab11a,70e141f3?w=320" alt="Virkus sofort weg:Boss-Beben in Gladbach!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Boss-Beben in der Bundesliga!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sportgeschäftsführer Roland Virkus (58) hat seinen sofortigen Rücktritt bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach/startseite-borussia-moenchengladbach-31074418.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Borussia Mönchengladbach<!--]--><!--]--></a><!--[--> erklärt. Präsidium und Aufsichtsrat haben ihn von seinen Aufgaben entbunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Virkus in einer Klub-Mitteilung: „Ich habe immer gesagt, dass der Verein über allem steht und mich deshalb zu diesem Schritt entschieden.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gladbach-Präsident Rainer Bonhof:</b><!--]--><!--[--> „Wir sind in den Gremien der geeinten Meinung, dass wir uns für die zukünftige Ausrichtung im sportlichen Bereich anders aufstellen wollen. Dieser Schritt ist Roland sicher nicht leichtgefallen, denn er lebt Borussia und hat die Position des Geschäftsführers Sport im Februar 2022 in einer sehr schwierigen Situation übernommen. Wir danken ihm für seinen Einsatz als Geschäftsführer. Er hat seit mehr als 30 Jahren in verschiedenen Positionen für unseren Verein gearbeitet und er wird immer Borusse bleiben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:53:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kult-Serie kehrt zurück:Das erste „Scrubs“-Foto seit 15 Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/scrubs-comeback-erstes-foto-nach-15-jahren-zeigt-kult-aerzte-68db7a1000c3d958ec118152</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db7a1000c3d958ec118153/c6a07f0083080c915cef418b9fd6e495,30d7012f?w=992" alt="Kult-Serie kehrt zurück:Das erste „Scrubs“-Foto seit 15 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vancouver – <!--]--><!--[--><b>Sie sind zurück. Mehr als 15 Jahre nach dem Serienfinale gibt es das erste offizielle Gruppenfoto der „Scrubs“-Stars. Es ist das Comeback einer Kultserie! Auf dem Bild zu sehen: die einst „jungen Ärzte“ bei der ersten Drehbuchlesung der Neuauflage – inzwischen längst keine blutigen Anfänger mehr, sondern Stars einer der beliebtesten Krankenhaus-Serien überhaupt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Foto ist das Startsignal: Bald beginnen die Dreharbeiten für die neue Staffel. Neun Episoden sind geplant, die schon gegen Ende 2026 bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/streamingdienst-disney-plus-alle-news-ofKSCx2uss5AEToGvr57"><!-- --><!--[--><!--[-->Disney+<!--]--><!--]--></a><!--[--> starten könnten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie alle sind wieder dabei: Sarah Chalke, Zach Braff und Donald Faison (v.l.) kehren fürs „Scrubs“-Comeback zurück. Hier lächeln sie 2001 in die Kamera<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dabei: Zach Braff (J.D.), Donald Faison (Turk), Sarah Chalke (Elliot), Judy Reyes (Carla) und John C. McGinley (Dr. Cox). Serien-Schöpfer Bill Lawrence, der nach Erfolgen wie „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/ted-lasso-staffel-4-das-ist-ueber-die-apple-tv-erfolgsserie-bekannt-6888d102334c891564d64411"><!-- --><!--[--><!--[-->Ted Lasso<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ und „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/harrison-ford-und-jason-segel-in-shrinking-therapie-fuer-die-seele-689c3456b7e38d4fabb2161f"><!-- --><!--[--><!--[-->Shrinking<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ zurückkehrt, ist diesmal als Executive Producer dabei – aus Zeit- und Vertragsgründen aber nicht als Showrunner.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:53:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Polen:Nord-Stream-Sabotage: Zweiter Ukrainer festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nord-stream-anschlag-gesuchter-ukrainer-in-polen-festgenommen-68dbc11993eb56813e39bc7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbc11993eb56813e39bc7f/4f3e81efd6eafc47121abaa071ba7922,b7518c45?w=576" alt="In Polen:Nord-Stream-Sabotage: Zweiter Ukrainer festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Zusammenhang mit dem Anschlag auf die Nord-Stream-Gaspipelines wurde ein weiterer von den deutschen Behörden gesuchter Ukrainer einem Medienbericht zufolge in Polen festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies berichtete der Radiosender RMF FM am Dienstag. Dem Radiosender zufolge handelt es sich bei dem Verdächtigen um Wolodymyr S.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ihm sei aufgrund eines europäischen Haftbefehls gefahndet worden, der von einem deutschen Gericht ausgestellt worden sei. Eine Stellungnahme der polnischen oder deutschen Behörden lag zunächst nicht vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im August war bereits ein Ukrainer auf Grundlage eines europäischen Haftbefehls in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[--> festgenommen worden, der verdächtigt wird, die Anschläge auf die Ostsee-Pipelines im Jahr 2022 koordiniert zu haben. Mitte September ordnete ein italienisches Gericht seine Auslieferung nach Deutschland an. Durch Nord Stream wurde russisches Gas nach Deutschland gepumpt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:53:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stieftochter von Penny Lancaster hatte Probleme beim Stillen:Rod Stewarts Frau gab ihre Muttermilch an Enkelin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/penny-lancaster-gab-ihre-muttermilch-an-enkelin-68db80f03204c86ca0ddd890</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db80f03204c86ca0ddd891/20d252377b8dd6b6af52ac1650f16997,f105688e?w=576" alt="Stieftochter von Penny Lancaster hatte Probleme beim Stillen:Rod Stewarts Frau gab ihre Muttermilch an Enkelin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essex (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Bei den Stewarts bleibt alles in der Familie – sogar die Muttermilch! Das britische Model Penny Lancaster enthüllte jetzt im Podcast „Postcards from Midlife“, in dem sie ihre Biografie „Someone Like Me“ vorstellte, dieses pikante Geheimnis! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn die Ehefrau von Pop-Legende Rod Stewart („I am Sailing“) gab ihre Muttermilch ihrer Enkelin, weil ihre Stieftochter Kimberly nicht genug davon produzieren konnte. Penny Lancaster: „Ich konnte immer stillen – und ich war glücklich, helfen zu können.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rod Stewarts großes Patchwork-Glück: Die Musiklegende hat acht Kinder von fünf Frauen. Inzwischen sind Rod und Penny stolze Großeltern von vier Enkelkindern – Louie, Elsie, Delilah und Otis<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rod Stewarts Ehefrau Penny Lancaster brachte im Februar 2011 ihren jüngsten Sohn Aiden zur Welt. Kurz danach, im Sommer 2011, brachte Rod Stewarts Tochter Kimberly <!--]--><!--[--><i>(aus seiner Ehe mit Schauspielerin Alana Stewart, 80, Anm. d. Red.)</i><!--]--><!--[-->, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/kimberly-stewart/ihre-mini-prinzessin-macht-harper-beckham-konkurrenz-33604300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tocher Deliah <!--]--><!--]--></a><!--[--><i>(</i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/kimberly-stewart/und-benicio-del-toro-baby-da-19523818.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>aus einer kurzen Verbindung mit Filmstar Benicio Del Toro,</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> 58, Anm. d. Red.)</i><!--]--><!--[--> zur Welt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:53:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Berlin:Mehrere Verletzte bei Unfall nahe Alexanderplatz</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/grosseinsatz-in-berlin-viele-verletzte-bei-unfall-nahe-alexanderplatz-68dbc8b11b9f01e517478dc9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbc8b11b9f01e517478dc9/f5ea59aecc8adf04f47c2916307bbc95,7aceee72?w=656" alt="Großeinsatz in Berlin:Mehrere Verletzte bei Unfall nahe Alexanderplatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nahe dem Berliner Alexanderplatz hat es einen schweren Verkehrsunfall mit einer Straßenbahn und einem Reisebus gegeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Feuerwehr sprach von vielen Verletzten. Der Einsatz am Unfallort Mollstraße/Otto-Braun-Straße am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Alexanderplatz läuft noch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach ersten Informationen soll der Reisebus beim Abbiegen die Tram der Berliner Verkehrsbetriebe (BVG) übersehen haben, die beim Zusammenstoß entgleiste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bus und die Straßenbahn stießen demnach auf der Mollstraße etwa auf Höhe der Berolinastraße zusammen. Die Tram fährt dort in der Mitte der breiten Straße, die Autos jeweils rechts und links in mehreren Spuren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:53:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie:AfD auch unter manchen Migranten-Gruppen stärkste Kraft</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neue-studie-afd-auch-unter-manchen-migranten-gruppen-staerkste-kraft-68db811f3204c86ca0ddd89b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db811f3204c86ca0ddd89b/9fd7253cd01259ede2442156be8ccaaf,186ddbd8?w=320" alt="Neue Studie:AfD auch unter manchen Migranten-Gruppen stärkste Kraft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der typische AfD-Unterstützer ist deutscher Herkunft und lebt auf dem Land? Eine brisante Studie der CDU-nahen Konrad-Adenauer-Stiftung (KAS) zeigt, dass dieses Klischee oft nicht zutrifft: Auch in bestimmten Migrantengruppen findet die Rechtsaußen-Partei Zustimmung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Studie, über die zuerst die „FAZ“ berichtete, zeigt, dass die Partei unter in Deutschland lebenden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/polen/thema-polen-alle-infos-80023136.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polenstämmigen<!--]--><!--]--></a><!--[--> den ersten Platz belegt. Auch unter Spätaussiedlern (aus Russland, Kasachstan etc.) genießt sie die größte Zustimmung. Unterdurchschnittlich im Vergleich zur Gesamtbevölkerung schneidet die AfD dagegen unter Türken und russischstämmigen Bürgern (ohne Spätaussiedler) mit deutschem Wohnsitz ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) sind die Zahlen ein Alarmsignal. Denn noch bei den vorherigen Befragungen der Stiftung in den Jahren 2019 und 2015 lag die Union unter den – tendenziell konservativ eingestellten Bürgern aus osteuropäischen Ländern wie Polen oder auch Russland – weit voran. Nun, so Studienautor Dominik Hirndorf, sei die Kanzlerpartei in dieser Gruppe stark abgesackt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit bestätigt sich hierzulande ein Phänomen, das auch in anderen Gesellschaften zu beobachten ist: Je länger Migranten in einem anderen Land leben und sich gut integrieren, desto stärker passen sie sich an das Wahlverhalten der Einheimischen an. Auch, wenn es um migrationskritische Parteien geht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:53:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20 Jahre nach 1. Film:Die Simpsons kommen zurück ins Kino</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/die-simpsons-neuer-kinofilm-im-sommer-2027-angekuendigt-68dba86393eb56813e39b998</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dba86393eb56813e39b998/cb26881e242cdd03609e3a7bdad5e967,42499d6f?w=320" alt="20 Jahre nach 1. Film:Die Simpsons kommen zurück ins Kino" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> „Auf den Alkohol – den Ursprung und die Lösung sämtlicher Lebensprobleme!“ Homer Simpson haut wieder die Sprüche raus – er kommt mit seiner verrückten Familie zurück auf die große Leinwand. Disney und 20th Century Fox haben es offiziell gemacht: Die gelbe Zeichentrickfamilie bekommt einen zweiten Kinofilm. Startdatum ist der 23. Juli 2027.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[--> verkündeten die Studios die Sensation mit einem simplen, aber wirkungsvollen Teaser: Eine gelbe Hand greift nach einem Donut, dessen Streusel die Ziffer 2 formen. Darüber der Spruch: „Homer kommt zurück für Nachschlag“ (engl.: „Homer’s coming back for seconds“). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit kehrt die berühmteste Cartoon-Familie der Welt nach zwei Jahrzehnten ins <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/kino/kino/home-15697512.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kino<!--]--><!--]--></a><!--[--> zurück. „Die Simpsons – Der Film“ lief 2007 in den Kinos und war ein Riesenerfolg. Über 536 Millionen US-Dollar spielte er weltweit ein und bekam sogar eine Golden-Globe-Nominierung als „Bester Animationsfilm“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Handlung damals: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/simpsons/kultur-nachrichten-news-fotos-videos-20173400.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Homer Simpson<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschmutzt den See in Springfield, woraufhin die ganze Stadt unter einer Glaskuppel eingeschlossen wird. Die Familie flüchtet vor den wütenden Einwohnern nach Alaska.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:53:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laschet lobt Gaza-Vorstoß:„Trump-Plan ist eine diplomatische Meisterleistung“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/laschet-lobt-gaza-vorstoss-trump-plan-ist-eine-diplomatische-meisterleistung-68dba856a429f108c5622099</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dba856a429f108c562209a/fa454912d0fc1190dda76a2b4bb6e3c9,f3163ad2?w=992" alt="Laschet lobt Gaza-Vorstoß:„Trump-Plan ist eine diplomatische Meisterleistung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Jetzt liegt der Ball bei den Hamas-Terroristen! Für seinen Gaza-Friedensplan hat US-Präsident Donald Trump nicht nur die Zustimmung Israels gesichert, sondern auch von muslimischen Staaten. Die arabische Welt spricht sich FÜR ein Kriegsende, die Freilassung der Geiseln und die Hamas-Kapitulation aus. Die Terroristen hingegen zögern. Auch die Linkspartei reagiert skeptisch, aus der Union kommt Lob für Trump.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) sprach am Dienstag von der „besten Chance auf ein Ende des Krieges“, der mit dem Hamas-Angriff auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> am 7. Oktober 2023 begann. Israels Unterstützung des Plans sei ein „bedeutender Fortschritt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Noch deutlicher wird Armin Laschet, Vorsitzender des Auswärtigen Ausschusses im Bundestag und damit hochrangigster Außenpolitik-Experte im deutschen Parlament. Zu BILD sagte er: „Der Trump-Plan ist eine diplomatische Meisterleistung, da ihn die gesamte arabische und muslimische Welt ebenso unterstützt wie Israel. Er kann im Geiste der Abraham-Abkommen (Abkommen zwischen Israel und arabischen Ländern, d. Red.) die gesamte Region dauerhaft befrieden.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin - Die Geiseln sollen freikommen, die Hamas soll die Waffen niederlegen, der Krie...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:53:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte sicher:Gold-Kurs explodiert: Diese 5 Aktien profitieren!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/gold-und-silber-steigen-juergen-schmitt-erklaert-68d3dda8d038d71e526124f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3dda8d038d71e526124f7/e74034d2749d1b53ecc20dc76e95a003,f5dfa567?w=576" alt="Experte sicher:Gold-Kurs explodiert: Diese 5 Aktien profitieren!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gold und Silber sind auf Rekordjagd! Der Goldpreis nähert sich der magischen Marke von 4000 Dollar, während Silber kurz davor steht, die historischen Höchststände zu knacken. Doch warum steigen die Preise und wie können Anleger davon profitieren? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Börsen-Profi Jürgen Schmitt gibt wertvolle Einblicke und nennt seine Top-5 Minen-Aktien mit Potenzial. Lesen Sie mit BILDplus, welche Aktien das größte Renditeversprechen bieten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:53:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwaltschaft fordert:Diddy soll mehr als 11 Jahre hinter Gitter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sean-diddy-combs-staatsanwaltschaft-fordert-elf-jahre-haft-66694db8c674eb2c4b563810</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/66694db8c674eb2c4b563811/b59611adfb41a3e55b1626be36cf4355,165795c?w=576" alt="Staatsanwaltschaft fordert:Diddy soll mehr als 11 Jahre hinter Gitter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Die Staatsanwaltschaft spricht von „jahrzehntelanger Gewalt“. Die Verteidigung nennt das geforderte Strafmaß „drakonisch“. Jetzt muss das Gericht entscheiden, wie viele Jahre Sean „Diddy“ Combs für seine Taten hinter Gitter muss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Medien berichten: Die Ankläger wollen den wegen Sexualstraftaten verurteilten US-Rapper für elf Jahre und drei Monate hinter Gittern sehen. In einem Gerichtsdokument heißt es, die Strafe müsse widerspiegeln, „wie er die Taten begangen“ habe. Sean Combs habe über Jahrzehnte hinweg Gewalt ausgeübt – und dabei körperliche und emotionale Schäden bei seinen Opfern verursacht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">New York – Tag 15 im Strafprozess gegen Sean „Diddy“ Combs (55). Diesmal geht es um das skandalöse Prügel-Video – und wie der Rap-Mo...</p><p><!--[--><!--[-->Die Verteidigung sieht das anders. Laut Berichten hält sie das Strafmaß für „drakonisch“. Sie fordert eine maximale Strafe von 14 Monaten. Die hätte Combs längst abgesessen – denn er sitzt seit vergangenem Jahr im Metropolitan Detention Center in Brooklyn.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:53:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>