<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>HSV-Aufsichtsrat äußert sich zum Fall Kuntz:„Erkenntnis, dass die Vorwürfe glaubhaft sind“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-aufsichtsrat-aeussert-sich-zum-fall-kuntz-erkenntnis-dass-die-vorwuerfe-glaubhaft-sind-6964a3cb4d1d5f581eeb3c74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964a3cb4d1d5f581eeb3c75/2ebe118657a34233637d304c3629daeb,e4e6b641?w=992" alt="HSV-Aufsichtsrat äußert sich zum Fall Kuntz:„Erkenntnis, dass die Vorwürfe glaubhaft sind“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Trennung von Hamburgs ehemaligem Sportvorstand Stefan Kuntz (63) wegen des Vorwurfs der sexuellen Belästigung hat sich nun der Aufsichtsrat des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesligisten</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am Montagmorgen zum ersten Mal öffentlich geäußert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Stellungnahme heißt es: „Im Dezember 2025 sind an den Aufsichtsrat der HSV Fußballmanagement AG Vorwürfe eines schwerwiegenden Fehlverhaltens von Stefan Kuntz herangetragen worden. Der Aufsichtsrat hat gemäß seiner Verantwortung sofort nach Kenntnisnahme der Vorwürfe mit Unterstützung spezialisierter externer Anwälte die Aufklärung der Vorfälle eingeleitet. Nach sorgfältiger Prüfung und der Erkenntnis, dass die Vorwürfe glaubhaft sind, hat der Aufsichtsrat umgehend entschieden, eine schnellstmögliche Trennung von dem Vorstandsmitglied anzustreben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So hatte BILD am Sonntag am 11. Januar über den Fall berichtet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Stefan Kuntz hat auf dieser Grundlage und insbesondere in Kenntnis der gegen ihn erhobenen Vorwürfe der Trennung zum 31.12.2025 zugestimmt. Er war dabei anwaltlich vertreten. Die Gelegenheit zur Stellungnahme gegenüber dem Aufsichtsrat hat Herr Kuntz trotz mehrfacher Angebote explizit nicht genutzt. Vor dem dargestellten Hintergrund sind die Vorwürfe einer ‚Verleumdungskampagne‘ gegen Stefan Kuntz klar unzutreffend und irreführend.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:39:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywood verzaubert bei den Golden Globes:Trophäen, Tränen und eine Liebeserklärung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/golden-globes-leo-geht-mal-wieder-leer-aus-und-das-sind-die-gewinner-6963ddb24d1d5f581eeb3631</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963ddb24d1d5f581eeb3632/3b8cc04336dbd18306412f960de9bfc1,121ee34e?w=656" alt="Hollywood verzaubert bei den Golden Globes:Trophäen, Tränen und eine Liebeserklärung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Glamour, Glanz, Golden Globes! Zur 83. Verleihung des begehrten Film- und TV-Preises (und Oscar-Vorboten) im berühmten „Beverly Hilton“-Hotel in Los Angeles kamen die größten Stars der Branche. Wer gewonnen hat, wer Tränen vergoss, Liebeserklärungen machte und auf dem roten Teppich strahlte – BILD war live dabei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Hundert Journalisten aus aller Welt stimmen über die Preisträger in 27 Film- und Fernsehkategorien ab. Der Film „One Battle After Another“ von Paul Thomas Anderson (55) hat mit neun Nominierungen die meisten Chancen gehabt. „Sentimental Value“ von Joachim Trier (51) kam auf acht Nominierungen, „Sinners“ von Ryan Coogler (39) auf sieben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->WOW-Auftritt: Kino-Liebling Jennifer Lawrence in einer maßgeschneiderten Robe von Givenchy<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu Beginn der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/golden-globe/golden-globe-alle-infos-76650620.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Golden Globes<!--]--><!--]--></a><!--[--> brachte Moderatorin Nikki Glaser (41) die A-Lister mit ihrem feurigen Monolog ins Schwitzen. U.a. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leonardo-dicaprio/leonardo-dicaprio-alle-infos-76953684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leonardo DiCaprio<!--]--><!--]--></a><!--[--> (kam mit Mama Irmelin statt Freundin Vittoria Ceretti, 27) bekam sein Fett weg. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:39:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Generäle nennen es „verrückt“:Trump lässt Invasionsplan für Grönland ausarbeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-laesst-invasionsplan-fuer-groenland-ausarbeiten-und-stoesst-auf-widerstand-694c4f69f6fc544dba9b3134</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694c4f69f6fc544dba9b3134/3a0e58c8ccc5372d043539a0058d0235,7da3d21c?w=320" alt="Generäle nennen es „verrückt“:Trump lässt Invasionsplan für Grönland ausarbeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington / Nuuk – <!--]--><!--[--><b>Widerstand gegen US-Präsident Donald Trump! Der hat bekanntlich angekündigt, Grönland notfalls mit Gewalt einzunehmen. Dafür braucht es Pläne, deren Ausarbeitung er in Auftrag gegeben haben soll. Doch einige US-Generäle sträuben sich, berichtet „Mail on Sunday“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unmissverständlicher hätte die Ansage des US-Präsidenten nicht sein können: „Wir werden wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-wollen-groenland-bundesregierung-reagiert-auf-trumps-militaer-drohung-69621ce1fa56382de1f65814"><!-- --><!--[--><!--[-->Grönland<!--]--><!--]--></a><!--[--> etwas unternehmen, ob es ihnen passt oder nicht“, drohte er am Samstag. „Ich würde gerne einen Deal machen – aber wenn wir es nicht auf die einfache Art tun, werden wir es auf die harte Art tun.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie diese harte Tour – sprich: eine Invasion – aussehen könnte, sollen jetzt hochrangige Kommandeure ausarbeiten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Donald Trump will die Insel Grönland – dazu gehört auch deren Hauptstadt Nuuk – kaufen. Die Grönländer stellen sich geschlossen quer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:39:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eltern von Crans-Montana-Opfer Cyane:„Für uns ist 2026 die Sonne nicht aufgegangen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-von-crans-montana-das-sagen-die-eltern-der-getoeteten-kellnerin-69636f34b16a742ad15ee08a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69636f34b16a742ad15ee08b/93c0a184ed39e3c617cf3faf340992b9,7a6850c5?w=320" alt="Eltern von Crans-Montana-Opfer Cyane:„Für uns ist 2026 die Sonne nicht aufgegangen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als das alte Jahr zur Neige ging, ahnten Astrid und Jérôme Panine noch nicht, dass wenige Stunden später tiefe Trauer und Dunkelheit ihr Leben aus der Bahn werfen würden. „Für uns ist 2026 die Sonne nicht aufgegangen“, sagen sie. Das Ehepaar aus der Hafenstadt Sète in Südfrankreich verlor in der Silvesternacht ihre Tochter Cyane (†24). Die junge Frau war Kellnerin in der Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mir BILDplus, wie ihre Freunde um Cyanes Leben kämpften, was die Eltern über ihre geliebte Tochter erzählen … und was sie den Barbesitzern vorwerfen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:39:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten vermuten Absenken der Standards:Niedersachsen schafft schriftliches Dividieren ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/experten-besorgt-gruenen-ministerin-schafft-schriftliches-dividieren-ab-69636fb2b16a742ad15ee08f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69636fb2b16a742ad15ee090/359c778e8663abaf8171e79ecdd80d39,110cee0a?w=992" alt="Experten vermuten Absenken der Standards:Niedersachsen schafft schriftliches Dividieren ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Wird bei dieser Rechnung die Zukunft der Schüler aufs Spiel gesetzt? Eine Entscheidung der niedersächsischen Kultusministerin Julia Willie Hamburg (39, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Grüne</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) sorgt für Besorgnis! Grundschüler, die zum Schuljahr 2026/2027 eingeschult werden, sollen kein schriftliches Dividieren mehr lernen. Eine Ministeriumssprecherin bestätigt, dass die neuen Lehrpläne ab dem Schuljahr 2026/2027 in den Jahrgängen 1 und 2 zur Anwendung kommen, spätestens ein Jahr darauf in den Klassen 3 und 4.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der künftig vermittelten halbschriftlichen Methode werden größere Zahlen zunächst in leichter zu teilende Schritte zerlegt. Die Ergebnisse werden anschließend addiert. Das soll helfen, mit größeren Zahlen umzugehen. Was steckt dahinter? Experten vermuten ein Absenken der Standards, weil <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schüler<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht mehr mitkommen! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->• Stefan Düll (62), Präsident des Deutschen Lehrerverbands, warnt gegenüber BILD: „Gerade in Mathematik wird eigentlich gelernt, auf verschiedenen Wegen zur Lösung zu kommen. Der Schritt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> kann sich auf der weiterführenden Schule rächen. Denn erstens steht das schriftliche Dividieren dort wieder auf dem Lehrplan, zweitens werden dort Problemlösungskompetenzen verlangt, die in den Grundschulen nun noch einmal weniger geübt werden.“ Er fordert die Möglichkeit der Differenzierung mit dem Anwenden beider Rechenwege. „Traditionelle Fähigkeiten gehen verloren“, so Düll. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Union und SPD streiten über Wege aus der Wirtschaftskrise in Deutschland.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:39:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sinnlos-Papierkram statt Arbeit:Bürokratie treibt unsere Handwerker in den Wahnsinn</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sinnlos-papierkram-statt-arbeit-buerokratie-treibt-unsere-handwerker-in-den-wahnsinn-696291824d1d5f581eeb283f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696291824d1d5f581eeb2840/8701bd7b426d4f9318f50b5b413d7a65,2ab4143a?w=576" alt="Sinnlos-Papierkram statt Arbeit:Bürokratie treibt unsere Handwerker in den Wahnsinn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschlands Handwerker ächzen unter der Vorschriftenlast – und mit ihnen die gesamte Wirtschaft. Anti-Bürokratieminister Karsten Wildberger (56, CDU) hat deswegen dem Regel-Wahnsinn den Kampf angesagt. Doch Unternehmen und Betriebe beklagen: Das alles dauert viel zu lange!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Handwerk-Chef Jörg Dittrich (56) mahnt in BILD: „Die Betriebe brauchen sofort spürbare Entlastungen.“ Und: „Für sie ist am Ende entscheidend, was tatsächlich im Alltag ankommt.“ Heißt: Die Regierungsversprechen sind nichts wert, wenn nur darüber geredet wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dittrich entlarvt den Regel-Irrsinn hierzulande: Betriebe müssten oft schriftlich erklären, dass sie keine Fehler gemacht haben. „Das ist so, als müsste man beim Aussteigen aus dem Auto jedes Mal unterschreiben, dass man nicht zu schnell gefahren ist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beispiele: Firmen brauchen einen Leiterbeauftragten, der im Protokoll festhält, dass die Leiter sicher ist. Bei gefährlichen Abfällen muss nachgewiesen werden, dass sie ordnungsgemäß entsorgt wurden. Zudem müssen Betriebe belegen, dass sie die Kühltemperatur einhalten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:39:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darum wirbt der Kanzler bei Modi:Merz strahlt in Indien</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/friedrich-merz-strahlt-in-indien-kanzler-wirbt-um-u-boot-deal-jobs-frieden-6964990b13c828c66af685a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964990b13c828c66af685a8/2f91dbcebfe5ba5f0699c6dfe76390e1,9308ec5d?w=656" alt="Darum wirbt der Kanzler bei Modi:Merz strahlt in Indien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ahmedabad – <!--]--><!--[--><b>Der Auftakt hätte kaum eindrucksvoller sein können: Als Bundeskanzler Friedrich Merz nach seiner nächtlichen Landung in der indischen Metropole Ahmedabad durch die Stadt zum Hotel fuhr, wartete ein Empfang der besonderen Art auf ihn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war zwei Uhr nachts, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte einen rund achtstündigen Flug hinter sich. Doch Schlaf kam erst später. Straßen, Brücken und Kreuzungen waren gesäumt von hunderten Plakaten mit seinem Konterfei. Riesige Werbetafeln kündigten überall den Besuch des Kanzlers bei Premierminister Narendra Modi an – inklusive deutscher Botschaft: „Willkommen in Indien“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Indiens Premier Modi empfängt Kanzler Merz mit gigantischen Plakaten, um Handels- und Sicherheitsgespräche zu führen.</p><p><!--[--><!--[-->So überschwänglich wurde Merz auf keiner Auslandsreise zuvor begrüßt. In Regierungskreisen gilt der Aufwand als klares Signal: Modi hat für seinen Ehrengast das große Besteck ausgepackt. Nach der Fahrt durch die geschmückte Stadt ging es für Merz mit der deutschen Delegation direkt ins Luxushotel „ITC Narmada“. Fünf Sterne, kurze Nachtruhe. Am Morgen wartete Modi bereits auf ihn – an einem Ort von höchster symbolischer Bedeutung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:39:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Barça holt Supercopa-Titel:Spanien feiert „Flick, den König der Finalspiele“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-spanien-feiert-flick-den-koenig-der-finalspiele-696492724d1d5f581eeb3baf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696492724d1d5f581eeb3baf/85e6d11301957f57d5fb4175d5fc7003,e77d182c?w=320" alt="Barça holt Supercopa-Titel:Spanien feiert „Flick, den König der Finalspiele“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Triumph für Meistertrainer Hansi Flick (60). Mit dem FC Barcelona gewinnt der deutsche Coach die spanische Supercopa 3:2 im Finale gegen Erzrivale Real Madrid. Anschließend lobte er sein Team in den höchsten Tönen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin richtig stolz auf alle“, sagte der ehemalige Bundestrainer nach dem packenden Duell im saudi-arabischen Dschidda. „Wir haben wirklich gut gespielt und das Spiel kontrolliert. Das war nicht einfach, aber wir haben als Team gekämpft und das ist großartig zu sehen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Flick feiert seine Mannschaft, die Presse feiert Hansi Flick, der weiter in Endspielen unbesiegt ist. In acht Finals stand Flick an der Seitenlinie, alle acht gewann er (fünf mit den Bayern, drei mit Barça).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>NTV</b><!--]--><!--[--> (Deutschland): „Supertrainer Flick knallt Alonso die Tür vor der Nase zu. Hansi Flick verliert als Trainer keine Endspiele – und daran kann auch Xabi Alonso nichts ändern. Mit der Supercopa gewinnt der Ex-Bundestrainer mit dem FC Barcelona den ersten Titel des Jahres.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:39:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flucht in Sicherheit:Krisen treiben Goldpreis auf Rekordhoch</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/goldpreis-erreicht-rekordhoch-krisen-treiben-anstieg-6964abf713c828c66af68696</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964abf713c828c66af68696/a2963b33d35be907de0923787769e29c,c846ddae?w=320" alt="Flucht in Sicherheit:Krisen treiben Goldpreis auf Rekordhoch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Goldpreis ist auf ein neues Rekordhoch gestiegen. In der Nacht zum Montag kletterte der Preis für eine Feinunze (ca. 31,10 Gramm) zeitweise auf fast 4600 US-Dollar. Am Morgen lag der Kurs mit rund 4578 Dollar, umgerechnet 3919 Euro, weiter deutlich im Plus. Seit Jahresbeginn hat Gold damit rund sechs Prozent zugelegt. Bereits im vergangenen Jahr gehörte das Edelmetall zu den größten Gewinnern an den Finanzmärkten. Der Preis stieg um 65 Prozent, so stark wie seit Jahrzehnten nicht mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Händler führen den Preissprung vor allem auf politische Krisen zurück. Die sich zuspitzende Lage im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> sorgt für neue Unsicherheit an den Märkten und weckt Sorgen vor einer weiteren Eskalation im Nahen Osten. Viele Anleger ziehen ihr Geld aus riskanteren Anlagen ab und schichten es in Edelmetalle um. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/edelmetalle-gold/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-19833446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gold<!--]--><!--]--></a><!--[--> gilt in solchen Phasen als sogenannter sicherer Hafen. Es ist knapp, weltweit handelbar und unabhängig von einzelnen Staaten oder Währungen. In unsicheren Zeiten suchen Investoren deshalb Schutz in dem Edelmetall.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Goldpreis eilt von Rekord zu Rekord und liegt im 12-Monats-Vergleich mehr als 40 Pr...</p><p><!--[--><!--[-->Zusätzlich belastet ein Machtkampf in den USA die Stimmung. Der Streit zwischen Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) und dem Chef der US-Notenbank Fed hat sich zuletzt verschärft. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-offener-krieg-zwischen-us-regierung-und-notenbank-fed-696491adfa56382de1f672f7"><!-- --><!--[--><!--[-->Fed-Chef Jerome Powell (72) bestätigte, dass das US-Justizministerium Vorladungen an die Notenbank zugestellt und mit einer Anklage gedroht habe<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Powell weist die Vorwürfe zurück und warnt vor politischem Druck auf die Geldpolitik. Es gehe darum, ob die Fed weiter unabhängig über Zinsen entscheiden könne – oder ob politische Einflussnahme die Entscheidungen bestimmt. Zudem stocken Notenbanken weltweit ihre Goldreserven auf. Politische Unsicherheiten in den USA unter Präsident Donald Trump und ein schwächerer US-Dollar spielen dabei eine Rolle.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:39:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Wetter im Live-Ticker:Schnee und Eis! Zug in Sachsen entgleist</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/sturm-elli-deutsche-bahn-stellt-fernverkehr-im-norden-ein-695e73ae39f407efbce2d6e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e73ae39f407efbce2d6e1/d2ae9eb5ab0c10e30255c445c2b5464b,59dbbf49?w=992" alt="Das Wetter im Live-Ticker:Schnee und Eis! Zug in Sachsen entgleist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Morgen ist die Eiswalze mit Tief „Gunda“ in Deutschland angekommen. Der Deutsche Wetterdienst (DWD) gab für zahlreiche Bundesländer Glättewarnungen heraus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Sachsen ist ein Zug durch Glätte entgleist, die Strecke ist gesperrt. Verletzt wurde niemand. In NRW sorgt gefrierender Regen auf den Autobahnen im Sauerland für erhebliche Verkehrsbehinderungen. In Frankfurt wurden wegen der Eiskälte bereits mehr als 100 Flüge gestrichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Verfolgen Sie die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker von BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Winterwetter hat am Montagmorgen zur Vollsperrung der Bahnstrecke Altenberg–Heidenau geführt. Am Bahnhof Glashütte ist gegen 7.50 Uhr eine Regionalbahn der Müglitztalbahn witterungsbedingt an einer Weiche entgleist, dabei sprang auch eine Achse des zweiten Wagens aus den Schienen, teilte die Bundespolizei mit, so die Sächsische Zeitung. Verletzt wurde niemand.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:39:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schleswig-Holsteins Ministerpräsident in Zweifel für Zensur:BILD-Leser fassungslos über Günther-Auftritt bei Lanz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/skandaloes-so-denken-die-bild-leser-ueber-guenther-eklat-6963a95f81d79762c5a9ac25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963a95f81d79762c5a9ac26/32f4e2de1064184fbded2be5c1db0893,5bf3a3a0?w=576" alt="Schleswig-Holsteins Ministerpräsident in Zweifel für Zensur:BILD-Leser fassungslos über Günther-Auftritt bei Lanz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Kiel – <!--]--><!--[--><b>ZENSUR? JA! Schleswig-Holsteins Ministerpräsident Daniel Günther sorgt im TV für einen Meinungsfreiheits-Eklat. Darüber sind die BILD-Leser fassungslos!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag erklärte Günther in der Sendung Markus Lanz, verschiedene Medien würden Falschinformationen verbreiten und damit die Demokratie angreifen.
Moderator Markus Lanz hakt nach: Ob das bedeute, Medien stärker zu „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/cdu-attacke-gegen-social-media-warum-facebook-co-wegsollen-695ecaa89c2c98991fda3f4e"><!-- --><!--[--><!--[-->regulieren, zensieren, im Notfall sogar verbieten“?<!--]--><!--]--></a><!--[--> Günthers klare Antwort: „Ja.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Leser sehen in den Aussagen von Schleswig-Holsteins Ministerpräsidenten einen gefährlichen Tabubruch. Christoph Schönberger aus Aachen (NRW) bringt die Empörung auf den Punkt – und baut eine Brücke zu Kanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Skandalös. Aber der Kanzler ist auch nicht viel besser. Er strengt hunderte Verfahren an bei für ihn missliebigen Äußerungen.“ Auch Beatrix Michel aus Büdingen (Hessen) fordert Konsequenzen: „Es ist skandalös! Wo ist der Verfassungsschutz in solchen Fällen? Günther ist ja nicht der Erste, der Zensur fordert.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">CDU-Chef Günther befürwortet Zensur im ZDF, was die Demokratie gefährdet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:39:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BRCA-Mutationen:Liegt Brustkrebs bei uns in der Familie, Mama?</title>
    <link>https://www.bild.de/service/brandstory/anzeige-brca-mutation-liegt-brustkrebs-bei-uns-in-der-familie-mama-68fb48694b3870d4e74dea98</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb48694b3870d4e74dea99/68098034906f4869ead5cce083cd8b2b,4c56dacd?w=576" alt="BRCA-Mutationen:Liegt Brustkrebs bei uns in der Familie, Mama?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Es gibt Gespräche, die will Frau niemals führen müssen. Zum Beispiel der eigenen Tochter zu sagen, dass man die Diagnose Brustkrebs erhalten hat. Und dass sie vielleicht auch erblich vorbelastet sein könnte …</i><!--]--><!--[-->
<!--]--><!--[--><b>Brustkrebs ist die häufigste Krebserkrankung bei Frauen – jede achte Frau bekommt im Laufe ihres Lebens diese Schock-Diagnose. Allein in Deutschland gibt es jedes Jahr rund 70 000 Neupatientinnen. Bei etwa jeder zehnten Frau spielt die erbliche Veranlagung eine entscheidende Rolle: Im Fokus stehen dabei die sogenannten </b><!--]--><!--[--><i><b>BRCA</b></i><!--]--><!--[--><b>-Gene 1 und 2 (</b><!--]--><!--[--><i><b>BRCA </b></i><!--]--><!--[--><b>= BReast CAncer).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn:</b><!--]--><!--[--> Eine Mutation dieser Gene erhöht das Brustkrebsrisiko um das Fünffache gegenüber der Normalbevölkerung, auch das Risiko für Eierstockkrebs steigt deutlich an. Zudem erkranken Frauen mit einer <!--]--><!--[--><i>BRCA-</i><!--]--><!--[-->Mutation im Schnitt bis zu 20 Jahre früher – meist schon Mitte 40 statt Mitte 60.  <!--]--><!--[--><b>Aber: </b><!--]--><!--[-->Darüber Bescheid zu wissen, dass man eine <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://ib.adnxs-simple.com/clktrb?id=825194&amp;gdpr=1&amp;gdpr_consent=0&amp;cachebuster=$%7BCACHEBUSTER%7D&amp;t=2" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><i>BRCA</i>-Mutation <!--]--><!--]--></a><!--[-->hat, kann auch eine Chance für gezieltere Therapien sein – und den eigenen Kindern und Geschwistern die Möglichkeit geben, durch eine Testung herauszufinden, ob auch sie Träger der Mutation sind. Damit sie dem Krebs einen Schritt voraus sein können.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jeder Mensch trägt die Gene <!--]--><!--[--><i>BRCA1</i><!--]--><!--[--> und <!--]--><!--[--><i>BRCA2</i><!--]--><!--[--> in sich. Ihre Aufgabe: beschädigtes Erbgut zu reparieren und so Krebs zu verhindern. Wenn jedoch eine Mutation, also eine Veränderung des Erbguts, vorliegt, kann es dazu kommen, dass dieser Schutzmechanismus nicht mehr richtig funktioniert – das Risiko steigt, dass Zellen entarten und Tumoren entstehen. <!--]--><!--[--><i>BRCA</i><!--]--><!--[-->-Mutationen werden mit einer 50-prozentigen Wahrscheinlichkeit vererbt – unabhängig vom Geschlecht. Das heißt: Ist ein Elternteil Träger, können auch die Tochter oder der Sohn betroffen sein.

<!--]--><!--[--><b>Prof. Dr. med. Michael Untch, Chefarzt der Frauenklinik und Leiter des Interdisziplinären Brustzentrums am Helios Klinikum Berlin-Buch: „Das Wissen um eine solche Mutation ist die Grundlage, um Vorsorge und Früherkennung individuell anzupassen – lange bevor eine Erkrankung entsteht.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:39:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>