<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Epstein-Akten zeigen bizarre Szenen:Andrew auf allen Vieren auf dem Boden!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-akten-enthuellen-neue-fotos-von-andrew-mountbatten-windsor-697d60fbf0e62064809dfe3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697d60fbf0e62064809dfe40/32a7eeac007f42e00984716f13347a5f,ff3b979c?w=992" alt="Epstein-Akten zeigen bizarre Szenen:Andrew auf allen Vieren auf dem Boden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Epstein-Akten werfen ein schockierendes Licht auf Prinz Andrews Rolle im Skandal. Auf mehr als drei Millionen Seiten taucht sein Name immer wieder auf, begleitet von mysteriösen Fotos, die ihn in fragwürdigen Posen zeigen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders brisant sind E-Mails zwischen Epstein und Andrew, die eine Verbindung zu einer jungen Russin nahelegen. Wie kann der in Ungnade gefallene Royal seine Verstrickungen erklären? Entdecken Sie alle Details und Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 08:38:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russische Mädchen und Geschlechtskrankheit:Bill Gates widerspricht Behauptungen aus Epstein-Akten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russische-maedchen-und-geschlechtskrankheit-schmutzige-epstein-mail-belastet-bill-gates-697ce2bef0e62064809dfa99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ce2bef0e62064809dfa9a/adc76b8985f36c73882e795188f16966,678a3e93?w=992" alt="Russische Mädchen und Geschlechtskrankheit:Bill Gates widerspricht Behauptungen aus Epstein-Akten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Wie schmutzig werden diese Enthüllungen noch? Am Freitag hat das US-Justizministerium unzählige neue Akten über den Straftäter Jeffrey Epstein (†66) veröffentlicht – sie umfassen drei Millionen Seiten. Und schon die ersten Enthüllungen sind höchst unangenehm. In zwei veröffentlichten Mails geht es um Microsoft-Milliardär Bill Gates (70). Epstein behauptet: Gates habe mit „russischen Mädchen“ geschlafen, sich eine Geschlechtskrankheit zugezogen und um Antibiotika gebeten, um sie seiner Frau Melinda (61) heimlich zu verabreichen. Das Ex-Ehepaar Gates ist mittlerweile getrennt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gates’ Lager reagierte umgehend – und scharf. Ein Sprecher des Microsoft-Mitbegründers weist die Vorwürfe entschieden zurück: „Diese Behauptungen sind absolut absurd und völlig falsch“, sagte der Sprecher der „Daily Mail“, die zuerst über den Fall berichtete. „Diese Dokumente belegen lediglich Epsteins Frustration darüber, dass er keine fortlaufende Beziehung zu Gates hatte, und die Längen, die er auf sich nahm, um ihn in eine Falle zu locken und zu diffamieren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Worum geht es genau hinsichtlich des Microsoft-Milliardärs Bill Gates?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die E-Mail ist eins von Millionen Epstein-Dokumenten, die am Freitag veröffentlicht wurden <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 08:38:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verteidigungsminister Pistorius reagiert auf Sorgen junger Männer:„Menschenwürdiger Umgang“ bei Musterung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/verteidigungsminister-menschenwuerdiger-umgang-bei-musterung-697da87afa531953d5216bb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697da87afa531953d5216bb9/3f625beeeb523b83aa4f7eb321c20a32,d65acbcb?w=576" alt="Verteidigungsminister Pistorius reagiert auf Sorgen junger Männer:„Menschenwürdiger Umgang“ bei Musterung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Generationen junger Männer kennen ihn – jetzt ist er zurück: der berüchtigte „Eierkontrollgriff“. Mit der Wiedereinführung der Musterung müssen Rekruten wieder zum Intim-Check beim Militärarzt antreten. Doch Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, SPD) versucht zu beruhigen: Demütigungen? Fehlanzeige!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Mediziner legen fest, welche Untersuchungen notwendig sind“, sagte Pistorius dem Redaktionsnetzwerk Deutschland (RND). Und weiter: „Und das wird selbstverständlich den Grundsätzen von menschenwürdigem Umgang entsprechen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Anfang des Jahres gilt das neue Wehrdienstgesetz. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/post-von-der-bundeswehr-erste-5000-musterungsbriefe-gehen-raus-6968b29693fcdee3c2bea653"><!-- --><!--[--><!--[-->Der Geburtsjahrgang 2008 bekommt erstmals Post<!--]--><!--]--></a><!--[--> zur sogenannten Wehrerfassung. Junge Männer müssen den Fragebogen ausfüllen, für Frauen bleibt alles freiwillig. Auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr-neuer-freiwilliger-wehrdienst-startet-69329fa6bdb9c3d5970e49d6"><!-- --><!--[--><!--[-->die verpflichtende Musterung ist seit dem 1. Januar 2026 zurück<!--]--><!--]--></a><!--[--> – wenn auch mit Anlaufproblemen (fehlende Kapazitäten). Gemustert werden alle Jahrgänge ab 2008 aufwärts.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und ja: Der „Eierkontrollgriff“ bleibt. Eine Sprecherin des Verteidigungsministeriums sagte dem „Spiegel“ bereits im November, dass bei den Untersuchungen weiter darauf gesetzt werde. Der Zweck: Leistenbrüche, Hodenhochstand oder Hodentumore erkennen – alles Dinge, die einer Verwendung bei der Bundeswehr entgegenstehen könnten. Übrigens: Bei Frauen gibt es hingegen keine Untersuchung im Genital- oder Brustbereich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 08:38:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schiffsverkehr lahmgelegt:Westen fast frühlingshaft, Osten im Tiefkühlfach</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hoch-daniel-legt-unsere-schiffe-lahm-wo-deutschland-am-samstag-friert-697ce0b8fa531953d52165d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ce0b8fa531953d52165d4/810193f54ab194232ce184c7c786e3bd,9e3b3a65?w=656" alt="Schiffsverkehr lahmgelegt:Westen fast frühlingshaft, Osten im Tiefkühlfach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Nordosten des Landes bibbert. Eis legt Wasserstraßen lahm, stoppt Fähren und setzt der Schifffahrt massiv zu. Am Freitagabend wurde der Schiffsverkehr auf dem Mittellandkanal bei Magdeburg eingestellt. Auch die Elbfähre Glückstadt–Wischhafen stellte den Betrieb ein. Die Ostseeinsel Hiddensee wird nur noch von einem Spezialschiff angesteuert. Der Grund überall derselbe: massive Eisschollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Insel Hiddensee wird <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/eis-legt-faehrverkehr-lahm-hiddensee-nur-ueber-notbetrieb-zu-erreichen-6979ce89707d4aa2075841fa"><!-- --><!--[--><!--[-->seit Tagen nur noch nach einem Notfahrplan versorgt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Eisbrecher „Swanti“ bringt das Nötigste. Die eigentliche Fähre wurde durch das Eis beschädigt. Auch auf dem Mittellandkanal türmte sich das Eis stellenweise bis zu einem halben Meter hoch. Kommt bald Tauwetter und befreit die Schiffe?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Temperaturkarte für Samstag zeigt deutliche Minustemperaturen im Nordosten und milde Werte im Westen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Nordosten macht das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> nur wenig Hoffnung. „Wer am Wochenende durch Deutschland reist, kann wettertechnisch fast alles erleben. Im Westen und Südwesten werden bereits am Samstag nahezu frühlingshafte Temperaturen erreicht, mit Werten von bis zu zehn Grad“, sagt Klimatologe Dr. Karsten Brandt von „donnerwetter.de“ zu BILD. Auch am Sonntag seien im Westen sieben bis acht Grad möglich. Städte wie Aachen, Mönchengladbach, Bonn oder Köln zählen zu den wärmsten Orten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 08:38:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarmierend Zahlen:Jeder zweite Deutsche erkrankt an Krebs</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/traurige-zahlen-jeder-zweite-deutsche-erkrankt-an-krebs-697d9f8c34927d1bdcaa3e66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697d9f8c34927d1bdcaa3e66/e9f405d4b133c38e77209f4057e2266e,8040fe24?w=320" alt="Alarmierend Zahlen:Jeder zweite Deutsche erkrankt an Krebs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es sind schlimme Zahlen, die das Robert Koch-Institut (RKI) kurz vor dem Weltkrebstag am 4. Februar veröffentlichte: Fast jeder zweite Deutsche erkrankt im Laufe seines Lebens an Krebs! Jede sechste Frau und jeder siebte Mann in Deutschland erhält eine Krebsdiagnose noch vor dem 65. Lebensjahr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Krebserkrankung ist für die Betroffenen ein Schock. Die Erkrankten werden mitten aus ihrem Alltag gerissen, müssen sich ab dem Zeitpunkt der Diagnose häufig kräftezehrenden Chemotherapien oder Bestrahlungen unterziehen. Laut dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/robert-koch-institut/rki-alle-infos-78677440.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RKI<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekommen 49 Prozent der Männer und 43 Prozent der Frauen in Deutschland einmal in ihrem Leben von einem Arzt die schreckliche Nachricht überbracht, dass sie an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/krebs/gesundheit-news-fotos-videos-17039560.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krebs<!--]--><!--]--></a><!--[--> erkrankt sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Jahr 2023 wurde bei rund einer halben Million Menschen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine Tumorerkrankung neu diagnostiziert. Von diesen 517.800 Krebserkrankungen traten rund 276.400 bei Männern und etwa 241.400 bei Frauen auf. Etwa die Hälfte aller Neuerkrankungen betraf die Prostata (79.600), die Brustdrüse (75.900), die Lunge (58.300) oder den Dick- und Enddarm (55.300). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Mediziner untersucht mit einer Mammografie die Brust einer Frau. Brustkrebs ist die zweithäufigste Krebsart in Deutschland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 08:38:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eurojackpot geknackt!:Berliner wird über Nacht zum Millionär</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/eurojackpot-geknackt-neuer-millionaer-aus-berlin-jubelt-697da65dfa531953d5216ba6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697da65dfa531953d5216ba6/489bcf04aa9381eaabcce89324b96a4b,4e3ccec1?w=320" alt="Eurojackpot geknackt!:Berliner wird über Nacht zum Millionär" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der große Traum vom Millionen-Glück ist wieder wahr geworden! Beim Eurojackpot ist am Freitagabend der Jackpot geknackt worden – und auch in Deutschland jubelt ein neuer Lottomillionär. Ein Berliner kann sich nun Millionär nennen. 1,8 Millionen Euro werden demnächst auf sein Konto überwiesen. Vor einer Woche wurde ein Saarländer über Nacht sogar zum Multimillionär. Beim höchsten Einzelgewinn im Saarland gingen 53 Millionen Euro an einen Lottospieler.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Westdeutschen Lotterie ging der Hauptgewinn am Freitag nach Finnland. Dort darf sich ein Spieler über exakt 17.638.609,90 Euro freuen. Der jetzt reich gewordene Berliner sahnte in der zweiten Gewinnklasse ab. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lotto<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Schein aus der Hauptstadt hatte fünf Gewinnzahlen und eine Eurozahl richtig. Dafür werden 1.824.779 Euro überwiesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und auch in der dritten Gewinnklasse gab es zahlreiche Treffer. Gewinne in Höhe von 147.012,90 Euro gingen an Spieler aus Bayern, Mecklenburg-Vorpommern, Nordrhein-Westfalen, Sachsen-Anhalt sowie nach Finnland, Kroatien und Norwegen. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/eurojackpot-geknackt-saarlaender-gewinnt-53-millionen-euro-6973d0f5707d4aa20757f48e"><!-- --><!--[--><!--[-->Saarland geht nach dem 53-Millionen-Euro-Gewinn<!--]--><!--]--></a><!--[--> leer aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 08:38:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum ersten Mal live bei BILD:Hier anmelden für den WWE-Knaller „Royal Rumble“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-hier-anmelden-fuer-den-royal-rumble-live-am-31-januar-bei-bild-69663b711fdfcb5ac32fca27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69663b711fdfcb5ac32fca28/83a74285c34dbfc57ddfecb851c938d9,f1f4d810?w=992" alt="Zum ersten Mal live bei BILD:Hier anmelden für den WWE-Knaller „Royal Rumble“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heute ist der schönste Tag des Jahres für alle WWE-Fans!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt zum ersten Mal den legendären „Royal Rumble“ live (und danach im Replay) heute ab 20 Uhr aus Riad in Saudi-Arabien!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Endlich gibt es die beliebteste WWE-Show des Jahres zur besten Sendezeit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute ab 20 Uhr kämpfen in Riad (Saudi-Arabien) die größten WWE-Stars um ihre Chance bei WrestleMania – und Sie können live dabei sein! Ab 18 Uhr zeigen wir bereits schon die Countdown-Show. Die letzten Entwicklungen, die letzten Interviews, bevor es in der Wüste brennt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 08:38:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„SmackDown“ aus Saudi-Arabien:Hier die letzte Schlacht vor dem „Royal Rumble“ sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/fd3011edad447eedb43e872b77de2860,853e1b7c?w=576" alt="„SmackDown“ aus Saudi-Arabien:Hier die letzte Schlacht vor dem „Royal Rumble“ sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die WWE biegt aud die „Royal Rumble“-Zielgerade.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„SmackDown“ aus Riad in Saudi-Arabien – hier jetzt das ganze Replay sehen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen Tag, bevor BILD zum ersten Mal den „Royal Rumble“ live überträgt (Samstag, 20 Uhr!), kommt es im neu gebauten Stadion in Riad zur finalen Schlacht. Die WWE machte ein großes Geheimnis um diese Show. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar ist aber: WWE-Champion Drew McIntyre wird einen Tag vor dem großen Titelkampf gegen Sami Zayn auftauchen. Sein Herausforderer wird sich sicherlich auch zeigen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 08:38:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung in der Nacht:Tochter von The Rock verlässt WWE</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/royal-rumble-tochter-von-the-rock-verlaesst-wwe-697da5c2fa531953d5216b98</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697da5c2fa531953d5216b99/2c88df4002a206d0fc18bee03bc5a113,dde6ff1d?w=576" alt="Überraschung in der Nacht:Tochter von The Rock verlässt WWE" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eigentlich sollten die großen Überraschungen erst heute Abend kommen – beim „Royal Rumble“ – dem beliebtesten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wrestling/home-45315290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>WWE</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Event des Jahres. Live zu sehen bei BILD ab 20 Uhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch mit diesem Schocker hat niemand gerechnet. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zum ersten Mal überhaupt überträgt BILD den „Royal Rumble“ live – am 31. Januar.</p><p><!--[--><!--[--><b>Die Tochter von The Rock (53), Ava Raine (24), macht Schluss mit der WWE. Mitten in der Nacht verkündete sie via Instagram ihren Abschied. Nach sechs Jahren ist Schluss – und das völlig unerwartet!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 08:38:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Südsudanese zerrte Iranerin vor Zug:U-Bahn-Killer griff zwei Tage vor der Tat Polizisten an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/suedsudanese-zerrte-frau-vor-zug-u-bahn-killer-griff-zwei-tage-vor-der-tat-polizisten-an-697cee4ba58e5b705ac2d4e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697cee4ba58e5b705ac2d4e4/8e88c8537c75c68e53ced579d090f29b,eb79fe9a?w=656" alt="Südsudanese zerrte Iranerin vor Zug:U-Bahn-Killer griff zwei Tage vor der Tat Polizisten an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die junge Iranerin Fatemeh D. (18) stand am Donnerstagabend am Bahnsteig des U-Bahnhofs Wandsbek Markt. Plötzlich kam ein junger Mann (25) auf sie zu. Der Südsudanese packte die junge Frau und riss sie vor einen einfahrenden Zug.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, war es nicht seine erste Gewalttat. Nur wenige Tage zuvor war er festgenommen worden. Und wieder freigelassen. Lesen Sie mit BILDplus, wer der Angreifer war und warum Ermittlungsverfahren gegen ihn liefen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 08:38:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Flucht:Beifahrer stirbt nach Crash an der Alster</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/flucht-durch-hamburg-endet-toedlich-beifahrer-stirbt-nach-frontalcrash-697db037f0e62064809e0004</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697db037f0e62064809e0004/cc1f7971b84efd79eb7075f8268202a1,372436ce?w=320" alt="Tödliche Flucht:Beifahrer stirbt nach Crash an der Alster" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Eine wilde Flucht durch die Stadt endet in einer Tragödie: Nach einer Verfolgungsjagd kracht ein BMW an der Außenalster frontal in einen Transporter. Der Beifahrer stirbt später im Krankenhaus. Retter kämpften noch Stunden während einer Notoperation um sein Leben, vergeblich. Warum der BMW-Fahrer plötzlich Gas gab, als er die Polizei sah, ist noch unklar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unglück begann am frühen Samstagmorgen am Doormannsweg. Hier wollte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Auto kontrollieren. Doch der Fahrer ignorierte die Anhaltesignale, wendete und gab Gas. Mit hoher Geschwindigkeit raste der BMW davon, quer durch die Hamburger Innenstadt. Während der Flucht fuhr der Wagen zeitweise auch in den Gegenverkehr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Kreuzung Kennedybrücke/An der Alster in Hamburg blieb für Stunden gesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> an der Kennedybrücke, an der Kreuzung Holzdamm/An der Alster in St. Georg, kam es gegen 6.25 Uhr zu dem schweren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verkehrsunfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der BMW kollidierte frontal mit einem entgegenkommenden Transporter. Trümmerteile verteilten sich über die Fahrbahn, mehrere Menschen wurden verletzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 08:38:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD sagt, was dran ist:Gerüchte um Alaba-Rückkehr zu Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bild-sagt-was-dran-ist-geruechte-um-alaba-rueckkehr-zu-bayern-697cba29a58e5b705ac2d0bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697cba29a58e5b705ac2d0bb/314dd92fb32e1ee26608d0ba870b97be,7c4dfe99?w=320" alt="BILD sagt, was dran ist:Gerüchte um Alaba-Rückkehr zu Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In True or Not True sprechen Max Möbus und Christian Falk über David Alaba und ein mögliches Bayern-Comeback...<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 08:38:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>