<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Messer-Attacke! Festnahme!:Start vom Marius-Prozess in Gefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nach-festnahme-in-oslo-start-vom-marius-prozess-in-gefahr-6980ac8d78c88161f9da4ab0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980ac8d78c88161f9da4ab1/bc682fe71037cc58a54ca75d75a12ead,d7bdf8b?w=992" alt="Messer-Attacke! Festnahme!:Start vom Marius-Prozess in Gefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Am Dienstag soll eigentlich um 9.30 Uhr der Prozess gegen Marius Borg Høiby (29) starten. Doch ob der Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit nach seiner Festnahme tatsächlich vor Gericht erscheint, ist fraglich. Vieles deutet darauf hin, dass der Prozess verschoben wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Nach BILD-Informationen könnte es sein, dass Marius in eine Psychiatrie eingeliefert wird. Wie die Behörden am Montag in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/oslo/nachrichten-news-fotos-videos-17247952.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oslo<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitteilten, war Høiby am Sonntagabend wegen neuer Vorwürfe in Gewahrsam genommen. Es geht demnach um mutmaßliche Körperverletzung, Bedrohung mit einem Messer und einen Verstoß gegen ein Kontaktverbot.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegenüber der norwegischen Zeitung „VG“ bestätigte die Polizei, dass diese Messer-Attacke am Wochenende geschehen ist. Marius hatte in den vergangenen Wochen zu einem der mutmaßlichen Opfer immer wieder Kontakt aufgenommen, obwohl die Polizei ihm dies untersagt hatte. Es besteht Wiederholungsgefahr, deshalb hat die Staatsanwaltschaft jetzt den Antrag gestellt. Ob dieser vom Richter genehmigt wird, entscheidet sich jetzt. Wenn ja, muss Marius die nächsten vier Wochen in U-Haft verbringen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine andere Möglichkeit: Marius geht nicht in U-Haft, sondern in die Psychiatrie. Dann könnte aber morgen der Prozess nicht starten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:49:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Messer-Attacke am Wochenende:Mette-Marits Skandal-Sohn festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/oslo-mette-marits-skandal-sohn-marius-hiby-festgenommen-698097fdfa531953d52191fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698097fdfa531953d52191fd/0e911d3ba3bb784b5304abb6e6fd790b,2bdc24fd?w=992" alt="Nach Messer-Attacke am Wochenende:Mette-Marits Skandal-Sohn festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Der Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit, Marius Borg Høiby (29), wurde festgenommen. Er steht ab Dienstag u.a. wegen Vergewaltigungsvorwürfen vor Gericht. Seine Anwältin bestätigte der Nachrichtenagentur NTB die Festnahme, nachdem Untersuchungshaft beantragt worden war. Zu dem Ort der Festnahme machte die Polizei keine Angaben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Behörden am Montag in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/oslo/nachrichten-news-fotos-videos-17247952.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oslo<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitteilten, wurde Høiby am Sonntagabend wegen neuer Vorwürfe in Gewahrsam genommen. Es geht demnach um mutmaßliche Körperverletzung, Bedrohung mit einem Messer und einen Verstoß gegen ein Kontaktverbot.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marius (damals 26) im August 2023 in Oslo<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wann ist es zu dieser Messer-Attacke gekommen? Gegenüber der norwegischen Zeitung „VG“ bestätigte die Polizei jetzt, dass dies am Wochenende geschehen ist. Fakt ist außerdem, dass Marius in den vergangenen Wochen zu einem der mutmaßlichen Opfer immer wieder Kontakt aufgenommen hat, obwohl die Polizei ihm dies untersagt hatte. Es besteht Wiederholungsgefahr, deshalb hat die Staatsanwaltschaft jetzt den Antrag gestellt. Ob dieser vom Richter genehmigt wird, entscheidet sich heute um 15 Uhr. Wenn ja, muss Marius die nächsten vier Wochen in U-Haft verbringen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:50:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Drama um DFB-Star:Girona will ter Stegen an Barca zurückgeben!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/neues-verletzungs-drama-girona-will-ter-stegen-an-barca-zurueckgeben-6980934056e922cc80595d4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980934056e922cc80595d4c/22fc4616ad517de017faa3b95409d9e2,1938717c?w=576" alt="Neues Drama um DFB-Star:Girona will ter Stegen an Barca zurückgeben!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Albtraum geht weiter für Marc-André ter Stegen (33). Laut dem katalanischen Sender „Cadena SER“ hat sich der deutsche Nationaltorhüter erneut verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Spiel am Samstag gegen Real Oviedo (0:1) zog sich der an den FC Girona ausgeliehene Keeper eine Muskelverletzung im Oberschenkel zu. Dem DFB-Torwart drohen rund zwei Monate Pause, die WM im Sommer wäre damit wohl gelaufen. Schlimmer noch: Sollte auch die Oberschenkelsehne betroffen sein, muss ter Stegen unter Umständen operiert werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wurde auch Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) von der Nachricht überrascht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine vorzeitige Rückkehr zum FC Barcelona steht ebenfalls im Raum. Im Bericht des Senders heißt es, dass auch Barça schon von ter Stegens neuer Verletzung unterrichtet wurde. Sollte sich die Schwere der Verletzung bestätigen, ist eine Rückkehr zu Barça nicht ausgeschlossen. Der Klub wolle die endgültige Diagnose abwarten, erst dann eine Entscheidung treffen. Ter Stegen ist ursprünglich bis zum Saisonende an Girona verliehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:50:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD in Deutschlands schlimmster Schrumpfstadt:Die Geistersiedlung von Suhl</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/deutschlands-schlimmste-schrumpfstadt-die-geistersiedlung-von-suhl-nord-69452780ba368aa01269dbfd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69452780ba368aa01269dbfe/527ddf50a39c83b8cc40e3e86d2453c5,b404576b?w=656" alt="BILD in Deutschlands schlimmster Schrumpfstadt:Die Geistersiedlung von Suhl" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:50:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Biathletin erwischt:1. Doping-Fall bei Olympia!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/olympia-erster-doping-fall-ausgerechnet-eine-italienerin-6980a807f0e62064809e22c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980a807f0e62064809e22c2/a34f2bd4d16251be8fcde998253b9310,97abcb32?w=320" alt="Biathletin erwischt:1. Doping-Fall bei Olympia!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Freitag starten die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia/startseite-olympische-spiele-54193140.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mit der großen Eröffnungsfeier in Mailand. Doch jetzt gibt es den ersten Doping-Hammer! Die Italienerin Rebecca Passler (24) wurde positiv getestet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach wurde bei der Biathletin Letrozol nachgewiesen. Das Mittel senkt den Östrogenspiegel, der zum Beispiel durch Anabolika erhöht sein könnte. Daher ist Letrozol seit 2008 verboten. Allerdings wird das Mittel auch bei Brustkrebs im Frühstadium angewendet. Passler muss nun erklären, warum bei ihr Letrozol gefunden wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ist diese Luxus-Anreise GOLD wert?</p><p><!--[--><!--[-->Passler stammt ausgerechnet aus Antholz. Dort finden dieses Mal die Biathlon-Wettbewerbe statt. Sie war eine von fünf Biathletinnen, die für die Wettkämpfe in Antholz in den Nationalkader berufen wurden, wurde jedoch umgehend von der Liste der Athletinnen auf der Website des Verbandes entfernt und suspendiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:50:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Finne knackt Eurojackpot:Glückspilz gewinnt rund 17,6 Mio. Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/eurojackpot-geknackt-lotto-spieler-gewinnt-rund-17-6-millionen-euro-6980781e78c88161f9da4431</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980781e78c88161f9da4431/005689c6cc21edbd55e8376c365ca622,f5dd9d9c?w=320" alt="Finne knackt Eurojackpot:Glückspilz gewinnt rund 17,6 Mio. Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lappeenranta (Finnland) – <!--]--><!--[--><b>Ein paar Klicks im Internet – und plötzlich ist alles anders: Ein Lotto-Spieler aus Finnland hat beim Eurojackpot am Freitag das große Los gezogen und wird zum Multimillionär. Er räumt rund 17,6 Millionen Euro ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Zahlen brachten ihm das große Glück: 8, 13, 15, 17, 37 sowie die Eurozahlen 3 und 7. Mit seinem Tipp sicherte sich der Gewinner aus Finnland exakt 17.638.609,90 Euro. Gespielt hatte der Mann online. Der Glückspilz lebt in Lappeenranta im Süden des Landes. Das teilte die finnische Lotteriegesellschaft Veikkaus mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist bereits der dritte Volltreffer im Januar. Schon in der ersten Ziehung des Jahres hatte ein Finne am 2. Januar (Freitag) rund 74 Millionen Euro gewonnen. Am 23. Januar (Freitag) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/eurojackpot-geknackt-saarlaender-gewinnt-53-millionen-euro-6973d0f5707d4aa20757f48e"><!-- --><!--[--><!--[-->jubelte dann ein Tipper aus dem Saarland über fast 54 Millionen Euro<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Jetzt also erneut Finnland.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eurojackpot wird in 19 teilnehmenden europäischen Ländern ausgespielt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:50:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Sportchef Henning Feindt:Was mich an Upamecanos Verhalten am meisten stört</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-was-mich-an-upamecanos-verhalten-am-meisten-stoert-ein-kommentar-69804172fa531953d52189fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69804172fa531953d52189fb/4da9dd6257eb1905713be39733e6e419,adea27fe?w=992" alt="Kommentar von BILD-Sportchef Henning Feindt:Was mich an Upamecanos Verhalten am meisten stört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als ich am Sonntagabend unser Handball-Finale gegen Dänemark (27:34) gesehen habe, dachte ich immer wieder an den Vertragspoker von Dayot Upamecano (27) mit dem FC Bayern – und wie krank die Zahlen sind, um die es geht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Monaten verbiegt sich der Verein, um den Abwehrstar zu halten und ihn nicht ablösefrei zu verlieren. 20 Millionen Euro Handgeld, eine Ausstiegsklausel in Höhe von 65 Millionen Euro und ein Jahresgehalt von 20 Millionen Euro – das ist mehr, als alle 14 Handball-Weltstars zusammen (!) kassieren, die beim EM-Finale auf der Platte standen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Darum wackelt der Upamecano-Deal mit Bayern.</p><p class="teaser__text">Plötzlich könnte es im Bundesliga-Meisterkampf wieder richtig spannend werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:50:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elfmeter-Chaos:Bundesliga-Schiedsrichter infrage gestellt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/elfmeter-chaos-bundesliga-schiedsrichter-infrage-gestellt-698060dd78c88161f9da41dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698060dd78c88161f9da41de/c160c596c02b37bb4a6822e8ea247eed,2eb35073?w=576" alt="Elfmeter-Chaos:Bundesliga-Schiedsrichter infrage gestellt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->„Viel zu viel!“: TV-Legende Marcel Reif hat eine klare Meinung. Das ist u.a. heute Thema bei „Reif ist LIVE“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:50:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Überraschender Transfer von DFB-Spieler</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-neue-konkurrenz-fuer-fuellkrug-milan-holt-stuermer-fuer-30-mio-euro-69590ec6fb77630dac2764da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69590ec6fb77630dac2764db/64da9ec5b838e44601dcd84fb98b4b77,83524f99?w=576" alt="Transfer-Ticker:Überraschender Transfer von DFB-Spieler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heute ist Deadline Day! Um 20 Uhr endet das Transferfenster. Welche Vereine holen noch neue Stars? Welche Entscheidungen fallen? Die Gerüchteküche brodelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Infos gibt es im BILD-Transfer-Ticker!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Armel Bella-Kotchap (24) wechselt fest zu Hellas Verona in die Serie A. Zuvor war der Innenverteidiger in der Hinrunde vom englischen Zweitligisten Southampton ausgeliehen. Nun ist die Einigung zwischen beiden Klubs und dem DFB-Spieler (2 Länderspiele) endgültig erzielt. Bella-Kotchap stand bisher 14 Mal für Hellas auf dem Platz. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:50:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Südsudanese zerrte Frau auf die Gleise:U-Bahn-Killer kam durch eine Sicherheitslücke ins Land</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schock-am-u-bahnhof-wandsbek-tragischer-tod-einer-jungen-frau-6980650b78c88161f9da421d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980650b78c88161f9da421e/7a21113f754262e4e88502149409434e,8ed3a3c7?w=320" alt="Südsudanese zerrte Frau auf die Gleise:U-Bahn-Killer kam durch eine Sicherheitslücke ins Land" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Schock sitzt tief: Der 25-jährige Südsudanese Ariop Moses A. zerrte die 18-jährige Fatemeh D. mit sich vor eine einfahrende U-Bahn. Beide starben. Die Hintergründe werfen brisante Fragen auf: Wie konnte es passieren, dass Moses A. nach Deutschland einreisen durfte? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:50:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>