<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit 1,1 Promille erwischt!:Katja Krasavice betrunken am Steuer</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katja-krasavice-betrunken-rast-die-rapperin-durch-die-nacht-683aacf57b0d59299d9652ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683aacf57b0d59299d9652eb/835017c89a0a04d714e904e01de90047,bcb9e801?w=992" alt="Mit 1,1 Promille erwischt!:Katja Krasavice betrunken am Steuer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rapperin Katja Krasavice hat sich wieder einmal ins Rampenlicht katapultiert – doch diesmal nicht mit einem neuen Song oder einem gewagten Outfit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrer alten Wahlheimat Leipzig wurde die Chartstürmerin am frühen Morgen von der Polizei gestoppt. Was als feuchtfröhlicher Abend begann, endete mit Blaulicht, Kontrolle und der harten Realität des Straßenverkehrsrechts.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es genau zu der brisanten Begegnung mit der Polizei kam, was die Beamten festgestellt haben – und warum Katja sich nun öffentlich bei ihren Fans entschuldigt – erfahren Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 09:23:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grüne-Jugend-Chefin Nietzard:„Mich zu entschuldigen, fände ich übertrieben“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gruene-nach-skandal-um-acab-pulli-nietzard-aetzt-gegen-parteispitze-683a9abd7b0d59299d965236</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683a9abd7b0d59299d965237/4b652651a34f76ddcd22ceb839e7469b,a580b759?w=992" alt="Grüne-Jugend-Chefin Nietzard:„Mich zu entschuldigen, fände ich übertrieben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Rücktritt? Nö! Entschuldigen? Nö. Reue? Auch nicht. Die Chefin der Grünen Jugend, Jette Nietzard, zeigt sich nach dem Sturm der Entrüstung, den ihr „ACAB“-Pulli (auch in der eigenen Partei) ausgelöst hat, uneinsichtig – und geht in die Offensive.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit dem „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.stern.de/politik/deutschland/jette-nietzard-im-interview---habe-noch-andere-pullis-im-schrank--35768696.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Stern<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ kündigte Nietzard indirekt weitere Provokationen an. „Ich habe noch ein paar andere Pullis im Schrank, Sie dürfen also gespannt sein, über welche Botschaften wir noch diskutieren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Eine Entschuldigung lehnt die Jung-Politikerin ab. „Mich zu entschuldigen, fände ich übertrieben“, sagte Nietzard. Stattdessen nutzte sie die Gelegenheit, um „über meine systemische Kritik an der Polizei zu sprechen“. Nietzard: „Nicht jeder einzelne Polizist ist ein Schwein.“ Aber: Viele Menschen, die nicht weiß seien, hätten „Angst, wenn ein Polizeiwagen vorbeifährt“ – und damit Angst vor einem Staat, der sie schützen soll“.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Klare Kante von Grünen-Grande Cem Özdemir gegen die Grüne-Jugend-Chefin.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 09:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superstar vor Wechsel zu Liverpool:Was Nagelsmann Wirtz riet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-zum-fc-liverpool-was-julian-nagelsmann-dem-dfb-star-riet-683ab0255f7a8d25a5be967a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ab0255f7a8d25a5be967b/3b235c3c670abadd5875eaa455571742,152e36f9?w=576" alt="Superstar vor Wechsel zu Liverpool:Was Nagelsmann Wirtz riet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Mega-Transfer von DFB-Star Florian Wirtz (22) zum FC Liverpool steht kurz bevor. Es scheint nur noch eine Frage von Tagen zu sein, bis der Wechsel auch formal vollzogen wird. Der Nationalspieler und der englische Meister haben sich auf einen Vertrag bis 2030 verständigt. Es geht nur noch um die Ablöse. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch im Kreis der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nationalmannschaft<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die sich gerade auf das Nations League Final Four vorbereitet, ist der Wechsel Thema.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bundestrainer Julian Nagelsmann (37) verriet am Freitag auf der Auftakt-Pressekonferenz, dass Wirtz ihn vor seiner Entscheidung kontaktiert habe: „Am Ende versuche ich immer meine Meinung aus sportlicher Sicht wiederzugeben, was ich für vernünftig halte, ohne über einzelne Vereine zu sprechen. Ich habe gar nicht den Anspruch, dass ein Spieler mich anruft. Aber ich freue mich drüber, wenn es so ist.“ </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am Freitagnachmittag absolvierte die deutsche Nationalmannschaft unter Bundestrainer Julian Nagelsmann (37) ihre erste Trainingseinh...</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 09:23:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Höhle der Löwen“-Star Carsten Maschmeyer sagt voraus:„Musk und Trump werden zu erbitterten Gegnern“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/carsten-maschmeyer-elon-musk-und-donald-trump-werden-gegner-683a01a95f7a8d25a5be9180</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683a01a95f7a8d25a5be9181/e0a240bf2dc4f7c321e20c843ab4cf96,9f05e606?w=576" alt="„Die Höhle der Löwen“-Star Carsten Maschmeyer sagt voraus:„Musk und Trump werden zu erbitterten Gegnern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Seine Rolle in der US-Regierung wurde von vielen von Anfang an kritisch beäugt. Inzwischen hat Tech-Milliardär Elon Musk seine Rolle als oberster Berater von US-Präsident Donald Trump beendet. Wie es zwischen den beiden Alpha-Männern weitergeht? Ganz und gar nicht harmonisch, glaubt „Die Höhle der Löwen“-Star und Unternehmer Carsten Maschmeyer. Er ist sich sicher: Aus Musk und Trump werden erbitterte Gegner werden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unternehmer und „Die Höhle der Löwen“-Investor Carsten Maschmeyer (66) schätzt die zukünftige Beziehung von Donald Trump und Elon Musk als höchst problematisch ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elon Musk<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte als Sonderbeauftragter der US-Regierung das Department of Government Efficiency (DOGE) geleitet. Sein Ziel: Bürokratie abbauen und Regierungsausgaben senken. Am Freitag verabschiedete sich Trump bei einer gemeinsamen Pressekonferenz im Weißen Haus von seinem Berater.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst kürzlich hatte der Tesla-Chef öffentlich Kritik an Donald Trump geübt. Denn der US-Präsident hatte einen neuen Gesetzentwurf für Steuersenkungen und verschärfte Einwanderungskontrollen präsentiert. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> bezeichnete es als „Big Beautiful Bill“ (großes schönes Gesetz). Musk spöttisch im Interview mit CBS: „Ich glaube, ein Gesetz kann groß oder schön sein, aber ich weiß nicht, ob es beides sein kann. Meine persönliche Meinung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 09:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Gletscher-Drama in Blatten:Das Wasser fließt langsam wieder aus dem Berg-Dorf ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/blatten-fluss-lonza-fliesst-nach-risiko-fuer-doerfer-bleibt-683aa02b7b0d59299d965258</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683aa02b7b0d59299d965258/0cd301132f3c3d01aff94a6ee7dac53e,6603fe1c?w=656" alt="Nach Gletscher-Drama in Blatten:Das Wasser fließt langsam wieder aus dem Berg-Dorf ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Blatten (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Seit Tagen bangen die Schweizer um das Lötschental. Nach dem schweren Bergsturz gibt es endlich einen Hoffnungsschimmer: Das aufgestaute Wasser fließt langsam ab. Langsam, das ist die gute Nachricht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Lonza, die das von der Lawine verschüttete Bergdorf überschwemmt hatte, bahnt sich nach und nach ihren Weg durch den riesigen Schutthaufen. Geröll, Schlamm, Eis und mitgerissene Bäume hatten den Fluss aufgestaut. Noch immer besteht die Gefahr, dass die aufgeweichte Masse talwärts rutscht oder das Wasser in einem Schwall durchbricht; Schneeschmelze und bevorstehender Regen sind weitere Risiken. Weitere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/blatten-schweiz-das-wasser-steigt-nach-bergrutsch-am-freitag-laeuft-der-see-ueber-68387ded0b97b52921f48494"><!-- --><!--[--><!--[-->Gemeinden bereiteten sich auf eine Evakuierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor. Die Gefahr ist noch immer nicht gebannt, aber momentan sieht es gut aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gemeinden Gampel und Steg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[-->) informierten in der Nacht zu Freitag, dass nun schweres Gerät eingesetzt werde, um den Wasserabfluss zu sichern. Ziel sei es, den Durchfluss von Wasser, Geröll und Schwemmholz in den Bachbetten der Lonza zu ermöglichen – vor allem innerhalb der bewohnten Dorfschaften, so ein Sprecher.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das aufgestaute Wasser der Lonza gräbt sich seinen Weg durch das aufgeworfene Geröll nach dem Bergsturz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 09:24:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Champion will Rache:Hier die neue Folge „SmackDown“ schauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/3552421f0fc9c1766236cabebc85462d,977dd43d?w=320" alt="Ex-Champion will Rache:Hier die neue Folge „SmackDown“ schauen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wird eine knackige Show!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die WWE hat zwei Hammer-Matches angekündigt. In der Qualifikation für „Money in the Bank“ werden „The Irresistible Force“ Nia Jax, Naomi und Jade Cargill gegeneinander antreten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Quali-Match der Männer kommt es zum Triple Threat zwischen Carmelo Hayes, United-States-Champion „The Samoan Werewolf“ Jacob Fatu und Andrade.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außerdem wird „The EST of WWE“ Bianca Belair ihr Comeback geben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 09:24:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Songs und Sticker:WhatsApp bringt neue Status-Funktionen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/whatsapp-bringt-neue-status-funktionen-weltweit-683aad8e7b0d59299d9652f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683aad8e7b0d59299d9652f4/aa312464e868661cc6cc8c6721a39c59,e3648a5f?w=320" alt="Songs und Sticker:WhatsApp bringt neue Status-Funktionen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>WhatsApp hat neue Funktionen für den Status eingeführt, um die Ausdrucksmöglichkeiten der Nutzer zu vergrößern. Mit diesen Updates sollen die Status-Funktionen interaktiver und persönlicher werden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was am Mac bereits länger möglich ist, hat auf Apples Tablet lange auf sich warten lassen.</p><p class="teaser__text">Der beliebte Messenger-Dienst bietet jetzt einen erweiterten Chat-Datenschutz.</p><p><!--[--><!--[--><b>Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/whatsapp-alle-infos-eqNH1q94zYbeq04oyNbS"><!-- --><!--[--><!--[--><b>neuen Funktionen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> im Überblick:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 09:24:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Kardiologen schlagen Alarm:Auch Passivrauchen kann zum Herzinfarkt führen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/welt-nichtraucher-tag-experten-warnen-vor-rauchergefahren-68398dbdf4f76439d7b42df4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68398dbdf4f76439d7b42df5/558947dc3cf7c6d29e1d1150ef3e9b69,ba5cc562?w=992" alt="Top-Kardiologen schlagen Alarm:Auch Passivrauchen kann zum Herzinfarkt führen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mehr als jeder Vierte in Deutschland ist Raucher. Das zeigt eine aktuelle Studie der Universität Düsseldorf. Die Gefahren werden demnach noch immer unterschätzt. Top-Experten schlagen in BILD zum Welt-Nichtraucher-Tag am 31. Mai Alarm. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„80 Prozent aller Herzinfarkte bei Patienten unter 45 Jahren können direkt auf das Rauchen zurückgeführt werden“, sagt Prof. Dr. Stefan Blankenberg, Präsident der Deutschen Gesellschaft für Kardiologie. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinzu kommt: Wer im Alter von 50 Jahren keinen der klassischen Risikofaktoren, zu denen auch das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/nichtraucher-hZZiK1wsTDNjrKfojjRW"><!-- --><!--[--><!--[-->Rauchen<!--]--><!--]--></a><!--[--> zählt, aufweist, hat eine mehr als 10 Jahre höhere Lebenserwartung als diejenigen, die rauchen und die anderen Faktoren erfüllen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/nichtraucher-hZZiK1wsTDNjrKfojjRW"><!-- --><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Rauchfrei-Hypnose können Sie bereits seit Mai 2024 zum Nichtraucher werden<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 09:24:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Wochenende drohen heftige Unwetter:Erst Hitze, dann Blitze</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unwetter-am-wochenende-hitze-gewitter-mit-gefahr-fuer-superzellen-6839afd0f4f76439d7b430d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839afd0f4f76439d7b430d6/7ab4db337268f14857c465aad2b5a83c,3006b263?w=576" alt="Am Wochenende drohen heftige Unwetter:Erst Hitze, dann Blitze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem sonnigen Freitag kommt der zornige Samstag. Erst ist es noch heiß, dann nimmt die Schwüle immer weiter zu und es braut sich was zusammen: Unwetter-Gefahr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Wochenende wird unser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> extrem warm und zugleich gefährlich. Die Luft ist sehr feucht, lokal gibt es starke Scherwinde. Es drohen enorme Gewitter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meteorologe Jan Schenk (weather.com) warnt: „Achtung, da können auch Superzellen dabei sein, die Wetterlage gibt das her!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Westen und Südwesten kann es am Samstag um die 30 Grad heiß werden. Ab dem Nachmittag werden dann vor allem zwischen Saarbrücken und Frankfurt sowie im Norden von Baden-Württemberg erste schwere Hitzegewitter erwartet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 09:24:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Sané:„Was ich immer wieder lese ...“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/es-geht-um-sane-was-ich-immer-wieder-lese-6839706b5f7a8d25a5be84ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839706b5f7a8d25a5be84eb/a26c3d0db0ca97edf1f485b57759bd4a,c865761d?w=576" alt="Es geht um Sané:„Was ich immer wieder lese ...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Interessante Aussagen über Leroy Sané.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 09:24:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seine Spiel-Methode:Lottospieler knackt Jackpot mit Zufallsgenerator</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/lotto-tipper-knackt-jackpot-mit-zufallsgenerator-10-8-millionen-gewonnen-68396cc87b0d59299d96439e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68396cc87b0d59299d96439e/4d135d30015390af2ac4fb385fc51b98,7cd35b23?w=320" alt="Seine Spiel-Methode:Lottospieler knackt Jackpot mit Zufallsgenerator" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Ein bislang unbekannter Glückspilz aus Salzgitter hat den Jackpot im Lotto beim Spiel 6aus49 geknackt. Mit einer bestimmten Spiel-Methode, wie Lotto Niedersachsen mitteilt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Gewinner habe am Mittwoch mit den sechs Gewinnzahlen 8, 19, 20, 25, 37, 49 sowie der Superzahl 7 richtig gelegen. Er erhalte nun exakt 10.782.821,30 Euro. Damit wurde der Jackpot im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lotto<!--]--><!--]--></a><!--[--> erstmals in diesem Jahr von einem Niedersachsen geknackt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seinen Spielschein für eine Ausspielung bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto-6aus49-so-spielen-sie-es-richtig-regeln-ablauf-gewinn-6123a4bec9b65e5360e05fd1"><!-- --><!--[--><!--[-->6aus49<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe der Neu-Millionär persönlich in einer Annahmestelle in Salzgitter (Niedersachsen) eingereicht. Die Zahlen wurden dabei durch einen Zufallszahlengenerator getippt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hannah Strobel, Sprecherin von Lotto Niedersachsen, zu BILD: „Beim Zufallsgenerator hat der oder die Spielerin die Möglichkeit, das Personal am Terminal einer Lotto-Annahmestelle zu bitten, die Zahlen beim sogenannten Quicktipp zufällig tippen zu lassen. Das Ausfüllen übernimmt ein Computer.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 09:24:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er litt an Parkinson:Simpson-Komponist Alf Clausen (84) gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alf-clausen-tot-star-komponist-brachte-die-simpsons-zum-tanzen-683a9c235b7c0f7c4f493764</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683a9c235b7c0f7c4f493764/cb26881e242cdd03609e3a7bdad5e967,42499d6f?w=320" alt="Er litt an Parkinson:Simpson-Komponist Alf Clausen (84) gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Die Fan-Gemeinde trauert um einen großen Künstler. Komponist Alf Clausen schrieb für die Fernsehserie „Die Simpsons“ hunderte Musikstücke. Jetzt ist er im Alter von 84 Jahren gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Tochter Kaarin Clausen bestätigte den Tod gegenüber der Nachrichtenagentur Associated Press. Demnach starb ihr Vater am Donnerstag in seinem Haus in Los Angeles. Clausen kämpfte seit zehn Jahren gegen seine Parkinson-Erkrankung. Al Jean (64), einer der Ur-Autoren der „Simpsons“, schrieb am Freitag auf der Plattform X: „Clausen war ein unglaublich talentierter Mann, der so viel für die Simpsons getan hat.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Clausen (l., damals 70) dirigiert sein Orchester live bei einer Award-Show 2011 in Los Angeles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Komponist kam bereits 1990 an Bord – und schrieb bis 2017 fast 600 Musik-Stücke für die Serie. Mit seinem 35-köpfigen Orchester erweckte er die Musik im Studio zum Leben. Der Macher der Serie, Matt Groening (71), lobte Clausen 1996 in einem Interview als einen der „Schätze der Serie.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 09:24:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Infos zum Champions-League-Spektakel:Warum ist das München-Finale ein Hochrisikospiel?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-tv-promis-show-polizei-die-infos-zum-muenchen-finale-paris-vs-inter-6839b558c5f6720d6401da4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839b558c5f6720d6401da4c/79d0963de794168d91d195dfa46edcaa,16562225?w=992" alt="Alle Infos zum Champions-League-Spektakel:Warum ist das München-Finale ein Hochrisikospiel?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Fußball-Welt schaut heute nach München!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im „Finale dahoam ohne <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ trifft Paris Saint-Germain im Endspiel der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions League<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Allianz Arena auf Inter Mailand. Anstoß ist um 21 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Spannend: Während die Uefa die Partie in die mittlere Risikostufe einordnete, machte die Münchner Polizei daraus ein Hochrisikospiel. Warum? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>BILD beantwortet die wichtigsten Fragen vor dem Europokal-Kracher im Bayern-Stadion.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 09:24:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>