<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er soll seine Frau getötet haben:Mordverdacht! Ex-Mann von Bidens Frau festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mordverdacht-ex-mann-von-jill-bidens-frau-festgenommen-69825492f0e62064809e3c27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69825492f0e62064809e3c28/5916fd3e2e700a04f6ee57bf456b4f0d,f0ae087f?w=992" alt="Er soll seine Frau getötet haben:Mordverdacht! Ex-Mann von Bidens Frau festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wilmington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Ex-Mann der ehemaligen First Lady der USA, Jill Biden, wurde wegen Mordes an seiner jetzigen Frau angeklagt, wie die Behörden am Dienstag mitteilten. Das berichtet CNN.  Laut Polizei wurde die derzeitige Frau von William Stevenson (77) bereits im Dezember leblos in ihrem Haus im New Castle County aufgefunden. Jetzt wurde ihr Mann angeklagt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Linda Stevenson (64) wurde im Dezember leblos in ihrem Haus im US-Bundesstaat Delaware gefunden. Nach Angaben der New Castle County Police hatte William Stevenson <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ex-mann-von-jill-biden-ehefrau-lag-nach-streit-tot-im-haus-69549f07a75a88580a6dc222"><!-- --><!--[--><!--[-->am 28. Dezember selbst die Polizei alarmiert<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Er meldete einen Streit mit seiner Frau. Als die Beamten im Haus eintrafen, fanden sie die 64-Jährige bewusstlos vor. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Haus von William Stevenson<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Beamten leiteten sofort lebensrettende Maßnahmen ein. Trotz ihrer Bemühungen wurde Linda Stevenson jedoch später für tot erklärt“, hieß es damals in einer Mitteilung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Seitdem liefen die Ermittlungen. Zunächst war noch von einem Herzinfarkt die Rede, berichten amerikanische Medien. Jetzt steht fest: Der Ehemann wird für den Tod der Frau verantwortlich gemacht. Am Dienstag teilten die Behörden mit, dass William Stevenson offiziell angeklagt wurde. Seit Montag sitzt der 77-Jährige in einem Gefängnis in Wilmington. Die Kaution wurde auf 500.000 Dollar festgesetzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 20:46:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notfall im Dschungelcamp:Prüfung abgebrochen! Gil Ofarim in Klinik gebracht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/notfall-im-dschungelcamp-gil-ofarim-in-klinik-gebracht-697b7745393ebaf886c78191</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b7745393ebaf886c78192/b581b20a1f67f61cf4b484fcdefd650c,c069324e?w=992" alt="Notfall im Dschungelcamp:Prüfung abgebrochen! Gil Ofarim in Klinik gebracht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im australischen Dschungelcamp ereignete sich ein dramatischer Unfall: Gil Ofarim verletzte sich bei der aktuellen Dschungelprüfung, musste ins Krankenhaus gebracht werden! Was führte zu diesem Zwischenfall und wie geht es dem Skandalsänger jetzt? Lesen Sie mit BILDplus, was genau passiert ist und alle Details!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 20:46:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die komplette Eskalation im Video:Jetzt platzt Samira bei Eva endgültig der Kragen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/samira-platzt-endgueltig-der-kragen-die-komplette-eskalation-im-video-69825293a7e11bf92f54df46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69825294a7e11bf92f54df47/979dced6103e4eb3c1d9fb6b67c7c5a2,ca464ea4?w=992" alt="Die komplette Eskalation im Video:Jetzt platzt Samira bei Eva endgültig der Kragen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tag 12 geht hitzig los! Samira platzt nun endgültig der Kragen und sie schießt gegen Eva.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 20:46:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Saif al-Islam Gaddafi:Diktator-Sohn in Libyen getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/seif-al-islam-gaddafi-diktator-sohn-in-libyen-getoetet-698252f048913c22813948fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698252f048913c22813948ff/ad53ba1ccf0d63cfad31ddea6eb59e9b,ffa3bbe2?w=576" alt="Saif al-Islam Gaddafi:Diktator-Sohn in Libyen getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Saif al-Islam Gaddafi, Sohn des verstorbenen Diktators Libyens, wurde laut offiziellen Angaben in dem nordafrikanischen Land getötet. Der Sohn des 2011 getöteten Langzeitdiktators Muammar al-Gaddafi wollte im Dezember 2021 bei der libyschen Präsidentschaftswahl antreten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 53-Jährige wurde laut Angaben zweier libyscher Sicherheitsbeamter im Westen Libyens in der Stadt Zintan, 136 Kilometer südwestlich der Hauptstadt Tripolis, getötet. Sein Berater Abdullah Othman Abdurrahim erklärte am Dienstag im Onlinedienst Facebook, dass der 53-Jährige gestorben sei, ohne nähere Angaben zu machen. Sein Cousin Hamid Gaddafi sagte dem Rundfunksender al-Ahrar am Telefon, dass Seif al-Islam „als Märtyrer gefallen“ sei. „Wir haben keine weiteren Informationen“, fügte er hinzu. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seif al-Islam war lange Zeit als möglicher Nachfolger seines Vaters gehandelt worden und hatte sich vor dem Arabischen Frühling 2011 ein moderates und reformorientiertes Image gegeben. Dieser Ruf löste sich auf, als er angesichts der Protestbewegungen in den nordafrikanischen Ländern „Blutbäder“ ankündigte. Ihm wurde vorgeworfen, im Rahmen der Aufstände zur Tötung friedlicher Demonstranten aufgerufen zu haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 20:46:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Metzgerei muss nach 157 Jahren schließen:Dem Amt sind wir wurst!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/metzgerei-muss-nach-157-jahren-schliessen-dem-amt-ist-unser-schicksal-wurst-69775560dd950c55001c0378</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69775560dd950c55001c0379/b32eadaf5af789e759706140d5abc652,9ea5b378?w=576" alt="Metzgerei muss nach 157 Jahren schließen:Dem Amt sind wir wurst!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ludwigsburg (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Eveline Ziegler (61) säbelt eine Bratwurst von der Stange, schneidet Lyoner in Scheiben, reicht sie lächelnd über die Theke. So lief das bei der Metzgerei Ziegler seit 1869. Jetzt nicht mehr. Der Betrieb muss schließen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->157 Jahre lang verkauften die Zieglers in Oberstenfeld (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) Kotelett, Schinken und Leberwurst. Zuletzt führte Metzgermeister Michael Ziegler (40) das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in sechster Generation. Doch jetzt geht es nicht mehr. Der Metzgermeister zu BILD: „Wir hätten gern weitergemacht. Allerdings sitzt uns die Gewerbeaufsicht im Nacken. Man hat uns Fristen gesetzt, verlangt Baumaßnahmen. Es geht um Hygiene- und Sicherheitsvorschriften. Für einen kleinen Betrieb sind das gewaltige Summen, die man da investieren müsste.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit 1869 betrieb Familie Ziegler Oberstenfeld (8000 Einwohner) eine Metzgerei mit Gasthof<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind selbst Kleinigkeiten, die den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/behoerden/themenuebersicht-behoerden-aemter-ministerien-37957278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Behörden<!--]--><!--]--></a><!--[--> missfallen, wie zuerst die „Stuttgarter Zeitung“ berichtete: In der Wurstküche ist der Boden an einigen Stellen porös, die Decke hat sich gelblich verfärbt, die Abschwart-Maschine entspricht nicht der aktuellen Norm. Michael Ziegler: „Um alle Auflagen zu erfüllen und die Metzgerei zukunftsfest zu machen, müssten wir uns enorm verschulden. Wir können es unseren Kindern nicht zumuten, ein solches Risiko einzugehen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 20:46:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warnbrief aus Botschaft in Washington:Deutsches Netflix-Gesetz könnte Trump richtig wütend machen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/warnbrief-aus-washington-deutsches-gesetz-koennte-trump-richtig-wuetend-machen-6980d5d5f0e62064809e2731</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d5d5f0e62064809e2732/4f22e235240933052a88251d946c14e5,99b33a4e?w=656" alt="Warnbrief aus Botschaft in Washington:Deutsches Netflix-Gesetz könnte Trump richtig wütend machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alarmbriefe aus der deutschen Botschaft in Washington! Ein bestimmtes Gesetz der Bundesregierung könnte US-Präsident Donald Trump so wütend machen, dass es Strafzölle gegen Deutschland zur Folge haben könnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD kennt die Briefe exklusiv. Lesen Sie nur mit BILDplus, welches Gesetz Trump verärgern kann und warum die Diplomaten so besorgt sind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 20:46:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>30 Kilometer Stau auf A3:Blechlawine nach Schneechaos</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bei-wiesbaden-schneechaos-auf-a3-30-kilometer-stau-698228c548913c2281394703</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698228c548913c2281394703/0b13aa05bd6a7cba885aae059b32d3f8,b1ca86a7?w=320" alt="30 Kilometer Stau auf A3:Blechlawine nach Schneechaos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiesbaden – <!--]--><!--[--><b>Heftige Schneefälle legten den Verkehr rund um die hessische Hauptstadt lahm. Auf mehreren Autobahnen ging am Dienstag kaum noch etwas. Ein Sprecher der Polizeiautobahnstation Wiesbaden sagte am Nachmittag: „Auf unseren Autobahnen geht gerade fast nichts mehr.“ Die Schneefälle sorgen für massive Behinderungen und lange Staus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders betroffen war die A3. Zwischen Raunheim und Idstein staute sich der Verkehr zeitweise auf knapp 30 Kilometern Länge. Autofahrer kamen dort nur noch im Schritttempo voran oder standen komplett still. Auch auf den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> A66, A671 und A643 bildeten sich lange Staus. Pendler und Fernfahrer mussten viel Geduld mitbringen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf Hessens Straßen kam es durch Schneefälle zu langen Staus und vielen Unfällen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Fall, dass sich der Stau nicht auflösen lasse, wurden Vorbereitungen getroffen. „Wir haben einen Verbindungsmann vom Rettungsdienst schon mit auf der Dienststelle“, erläuterte der Sprecher. Sollte es notwendig werden, würden entsprechende Maßnahmen schnell eingeleitet und gegebenenfalls auch das Technische Hilfswerk alarmiert, hieß es am Nachmittag: „Das obliegt dann der Beurteilung des Rettungsdienstes.“ Zum Abend hin, rollte der Verkehr langsam wieder an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 20:46:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Langeweile?:Dieses Spiel für Paare bringt Schwung in die Beziehung!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/spiele-fuer-paare-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982259506b45afdb339c3ea/4fa88c971fb54fa9e3b81ee40b1eec5c,a575363d?w=320" alt="Langeweile?:Dieses Spiel für Paare bringt Schwung in die Beziehung!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 20:46:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Antisemitismus-Vorwurf gegen Raab-Show:„Betrüger-Gen“! Was sollte dieser Ofarim-Spruch?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stefan-raab-antisemitismus-vorwurf-dschungelcamper-ofarim-habe-betrueger-gen-6981b16e48913c22813939e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981b16e48913c22813939e7/120bd720367a28496af3c27d9239d140,6a5578dd?w=576" alt="Schwerer Antisemitismus-Vorwurf gegen Raab-Show:„Betrüger-Gen“! Was sollte dieser Ofarim-Spruch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Schwerer Antisemitismus-Vorwurf gegen Stefan Raab (59) und seine RTL-Show. In einem Einspieler der TV-Sendung wurde dem umstrittenen Dschungelcamper Gil Ofarim (43) ein „Betrüger-Gen“ unterstellt. Dieses habe Ofarim seinem „Onkel Samuel zu verdanken“, so hieß es in dem Beitrag. Doch in der Familie von Gil Ofarim gibt es nach BILD-Informationen gar keinen „Onkel Samuel“. Hat sich Raabs RTL-Show hier zur besten Sendezeit gezielt einer antisemitischen Metapher bedient? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgestrahlt wurde der Einspieler in der „Stefan Raab Show“ am 27. Januar, dem Internationalen Holocaust-Gedenktag. Begleitet von vielen Lachern widmete sich dieser der Teilnahme des so umstrittenen Sängers Gil Ofarim am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungelcamp. <!--]--><!--]--></a><!--[-->Raabs bekannte Off-Stimme sagt dabei: „Das musikalische Talent hat er von seinem Vater Abi Ofarim, der in Wirklichkeit kein Abi hatte.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gil Ofarim sitzt derzeit im Dschungelcamp in Australien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenige Sekunden später sieht man dann einen Markthändler, der vor einem Stand Äpfel in eine Plastiktüte wirft. Dabei landen, offenbar absichtlich, aber auch einige Äpfel in seinem schwarzen Einkaufstrolley. Der Mann stiehlt also. Dabei ist die lustige Off-Stimme zu hören: „Das bringt uns zum Betrüger-Gen von Gil, das er seinem Onkel Samuel zu verdanken hat.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 20:46:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Olympia suspendiert:„Menschliches Drama“ um Doping-Biathletin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-menschliches-drama-um-doping-biathletin-rebecca-passler-6981dec5f0e62064809e3222</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981dec5f0e62064809e3223/70e22fbc3628411dfc6672c9b1f17c1b,b9566674?w=576" alt="Für Olympia suspendiert:„Menschliches Drama“ um Doping-Biathletin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nur wenige Tage vorm Beginn der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Mailand und Cortina gibt es bereits den ersten Doping-Hammer. Die italienische Biathletin Rebecca Passler (24) wurde positiv getestet. Rückendeckung bekommt sie nun vom Präsidenten des italienischen Olympischen Komitees (CONI) in Südtirol – und der stellt sich trotz positivem Doping-Test klar vor sie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Interview mit den „Südtiroler News“ sagt CONI-Landespräsident Alex Tabarelli: „Natürlich ist das ungut für den heimischen Sport. Aber ich gehe davon aus, dass sie nicht vorsätzlich gehandelt hat. Wir sprechen hier von einer jungen Frau, für die gerade eine Welt zusammenbricht. Sie sollte von der Öffentlichkeit nicht voreilig verurteilt werden. Warten wir die weiteren Entwicklungen ab.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders bitter: Passler stammt ausgerechnet aus Antholz. Dort finden dieses Mal ab dem 8. Februar die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biathlon<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Wettbewerbe statt. Passler durchlebe deshalb gerade ein „menschliches Drama“. Nur wenige Tage vor dem Start der Olympischen Spiele vor der eigenen Haustür mit einer solchen Hiobsbotschaft konfrontiert zu werden, sei „sehr schlimm“ für die Antholzerin, so Tabarelli. Eine offizielle Reaktion von Passler gibt es bisher nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Positiver Dopingtest bei Rebecca Passler. So reagieren die Verbände.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 20:46:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hingucker bei den Grammys:So entstand Heidis Nacktkleid</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hingucker-bei-den-grammys-so-entstand-heidis-nacktkleid-6981da0f06b45afdb339bbe9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981da0f06b45afdb339bbe9/bf88a466e627c6615472d46a904248f6,212ecb16?w=656" alt="Hingucker bei den Grammys:So entstand Heidis Nacktkleid" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>In Mini-Schrittchen tippelte Heidi Klum (52) am Montag bei den Grammys in einem aufsehenerregenden Nacktkleid über den roten Teppich – und hinterließ riesigen Eindruck. Das Nackedei-Kleid ließ Heidi sich von der österreichischen Designerin Marina Hoermanseder (39) auf den Leib schneidern. Ein Jahr lang tüftelte die Modemacherin an dem minimalistischen Look herum. Jetzt verrät sie, wie sie das ikonische Kleidungsstück herstellte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Gast-Jurorin und Designerin war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marina-hoermanseder-im-steckbrief-alles-ueber-diese-designerin-67065b2811c9952a2557d17b"><!-- --><!--[--><!--[-->Marina Hoermanseder<!--]--><!--]--></a><!--[--> schon mehrfach bei „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/germanys-next-topmodel/gntm-alle-infos-76680488.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Germany’s Next Topmodel<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ dabei, kennt Heidi gut. Daher griff Heidi Klum auch einfach persönlich zum Hörer, beauftragte die Designerin mit der Kreation des Kleides.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Eine unglaublich große Ehre für mich“, freut sich die Modemacherin im Gespräch mit „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.oe24.at/madonna/fashion/marina-hoermanseder-so-entstand-heidi-klums-30-000-euro-kleid-ein-jahr-arbeit-sitzen-unmoeglich/667941686" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Madonna“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Einen 3-D-Abdruck ihres Körpers schickte Heidi von L.A. aus. „Daraus wurde dann sozusagen eine zweite Haut aus Leder gegossen. Das Lustigste war, dass Heidis Körper wochenlang bei uns im Atelier stand“, verrät die Designerin. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marina Hoermanseder (39) kreiert extravagante Leder-Looks, arbeitet mit Korsagen-Elementen und Schnallen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 20:46:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trumps Unterschrift fehlt:US-Parlament ebnet Weg für Shutdown-Ende</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nur-noch-trumps-unterschrift-fehlt-us-parlament-ebnet-weg-fuer-shutdown-ende-69825170a7e11bf92f54df38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69825170a7e11bf92f54df38/5e3292be1f03d713b948b67768cb9715,5e7bbee7?w=320" alt="Trumps Unterschrift fehlt:US-Parlament ebnet Weg für Shutdown-Ende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Der US-Kongress hat im Haushaltsstreit einen entscheidenden Schritt gemacht. Der Weg für ein Ende des teilweisen Regierungsstillstands ist frei – zumindest parlamentarisch. Das Repräsentantenhaus billigte in einer knappen Abstimmung ein Finanzierungspaket. Zuvor hatte bereits der Senat als zweite Parlamentskammer zugestimmt. Damit sind die Hürden im Kongress genommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Formell beendet ist der Shutdown damit aber noch nicht. Erst wenn US-Präsident Donald Trump das Gesetz unterzeichnet, kann der Stillstand der Regierung tatsächlich enden. Trump hatte zuvor massiv auf Tempo gedrängt. Das Land könne keinen weiteren langen Regierungsstillstand verkraften, schrieb er am Montag auf seiner Plattform Truth Social.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei verwies der Präsident auf den 43 Tage andauernden Shutdown Ende des vergangenen Jahres. Einen solchen Stillstand dürfe es nicht noch einmal geben. Trump kündigte an, das Finanzierungspaket nach der Abstimmung umgehend zu unterzeichnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 20:46:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>