<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fleisch muss deutlich teurer werden!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/fleisch-muss-deutlich-teurer-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/526534163-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fleisch muss deutlich teurer werden!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Haltungsform 1: Die Tiere werden ausschließlich im Stall gehalten. Es ist die unwürdigste Art der Tierhaltung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Rolf Vennenbernd</span></p><p><strong>Aldi Süd sortiert neu: Künftig soll Fleisch der Haltungsformen 1 und 2 – also das absolute Billigsegment – <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/aldi-sortiert-fleisch-neu-kritik-folgt-prompt/">getrennt von den etwas besseren Haltungsformen stehen</a>. Das soll für mehr Transparenz sorgen. Auf diesen Schritt müssen aber weitere folgen.</strong></p><p>Denn nach wie vor stammt der überwiegende Teil des im Supermarkt angebotenen Fleisches aus unwürdiger Tierhaltung. Laut aktuellen Schätzungen liegt der Anteil bei Schweinefleisch bei 95 Prozent, bei Geflügel bei 90 – und selbst im Rindfleischsektor, wo Weidehaltung eine wichtige Rolle spielt, dominiert die Stall- und Massenhaltung. Subventioniert mit Milliarden von Bund und EU.</p><p>Das Leben der allermeisten Milchkühe sieht so aus: Die Tiere werden ständig besamt, tragen Kälber aus, werden von diesen getrennt, mehrfach am Tag gemolken – und, wenn sie zu alt sind, zu Hackfleisch verarbeitet. Ähnlich mies ergeht es den Fleischrindern, die im Eilverfahren gemästet und dann geschlachtet werden. Und das alles für einen absurd günstigen Fleischpreis. Das Kilo Hack kostet bei Aldi aktuell rund zehn Euro!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 21:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Unfall auf Verkehrsader: Fahndung mit Hubschrauber in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-unfall-auf-verkehrsader-fahndung-mit-hubschrauber-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250522verkehrsunfallflucht-neuland0020.jpg?resize=300%2C300&crop=840px%2C426px%2C655px%2C654px&webp=1" alt="Nach Unfall auf Verkehrsader: Fahndung mit Hubschrauber in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Auto soll den Ford Tourneo berührt haben – und weiter gefahren sein. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Nach einem Unfall auf der B75 fahndete die Polizei am Donnerstag nach zwei flüchtigen Männern. Auch ein Hubschrauber war im Einsatz.</strong></p><p>Gegen 16.42 Uhr wurde ein Verkehrsunfall auf der Stadtautobahn B75 gemeldet. Ersten Informationen zufolge hatte es zuvor eine Berührung zwischen einem Pkw und einem Ford-Bus gegeben. Anstatt anzuhalten, soll das Auto plötzlich Gas gegeben haben und geflüchtet sein.</p><p>Auf Höhe der Anschlussstelle Neuland konnte die Polizei das Fahrzeug auf der Neuländer Straße offenbar stoppen. Die Pkw-Insassen, zwei Männer, sprangen aus ihrem Fahrzeug und flüchteten zu Fuß weiter in Richtung Lewenwerder und Wohlersweg.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 21:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Honkas Opfer: 50 Jahre hat sich keiner für die Frauen interessiert, die er ermordete</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/honkas-opfer-50-jahre-hat-sich-keiner-fuer-die-frauen-interessiert-die-er-ermordete/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-07-um-111528.png?resize=300%2C300&crop=220px%2C0px%2C910px%2C910px&webp=1" alt="Honkas Opfer: 50 Jahre hat sich keiner für die Frauen interessiert, die er ermordete" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese vier Frauen ermordete Fritz Honka und zerstückelte anschließend ihre Leichen mit dieser Säge: Anna Beuschel, Susi Bräuer, Frieda Roblick, Ruth Schult (v.l.n.r.)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ASSOCIATED PRESS | CONTIPRESS</span></p><p><b>Gertraud Bräuer. Anna Beuschel. Frieda Roblick. Ruth Schult. Sagen Ihnen diese Namen etwas? Wahrscheinlich nicht. Fritz Honka dagegen ist jedem in der Stadt geläufig, denn über Hamburgs schlimmsten Serienkiller sind unzähige Artikel und Bücher geschrieben und sogar Kinofilme gedreht worden. Für die Frauen jedoch, die er erdrosselte und deren Leichen er zerstückelt hinter der Wandverkleidung seiner Wohnung versteckte, hat sich jahrzehntelang niemand interessiert. Das ändert sich jetzt. Endlich. Was bislang niemand wusste: Zwei von ihnen hatten in der NS-Zeit viele Jahre im Konzentrationslager zugebracht. Hier ausführlich ihre tragischen Lebensgeschichten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Balkon in Hamburg brennt – Anwohner evakuiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-auf-balkon-in-finkenwerder-war-es-der-plastik-kuebel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250522-id36693-5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=601px%2C420px%2C1287px%2C1287px&webp=1" alt="Balkon in Hamburg brennt – Anwohner evakuiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr beim Einsatz in Finkenwerder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Aufregung in Finkenwerder: Am Donnerstagabend brach auf einem Balkon eines Mehrfamilienhauses ein Feuer aus. Das Haus musste evakuiert werden. War es ein Plastikkübel?</strong></p><p>Wie die Feuerwehr bestätigte, kam es kurz vor 19 Uhr auf einem Balkon im Norderkirchenweg zu einem Brand. Beim Eintreffen der Einsatzkräfte hatte eine Person in der Wohnung bereits Löschversuche unternommen. Alle Anwohner mussten das Haus verlassen. Eine Person musste von den Einsatzkräften aus dem Gebäude geführt werden. Verletzt wurde zum Glück niemand.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/das-ist-ein-dreckskaff-hier-kuriose-google-bewertungen-ueber-diese-stadt-im-norden/">„Das ist ein Dreckskaff hier“: Kuriose Google-Bewertungen über diese Stadt im Norden</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 21:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trio droht mit Verstümmelung: Doch im Gericht herrscht ausgelassene Stimmung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/trio-droht-mit-verstuemmelung-doch-im-gericht-herrscht-ausgelassene-stimmung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-4570-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C530px%2C1389px%2C1390px&webp=1" alt="Trio droht mit Verstümmelung: Doch im Gericht herrscht ausgelassene Stimmung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagten Tagir S. (39, v.l.), Daniel W. (35) und Jasmin G. (37) stehen zu Prozessbeginn neben ihren Verteidigern im Gerichtssaal. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Dörffler</span></p><p><b>Heiterkeit, Gefeixe und ein Po-Klaps: Am Donnerstag geriet der Prozessbeginn um eine brutale Erpressung vor dem Landgericht beinahe zur Farce. Die Stimmung im Gericht passte nicht zu den Tatvorwürfen gegen die drei Angeklagten. Sie sollen ihr Opfer in eine Wohnung gelockt, gefesselt und mit Verstümmelung bedroht haben. Eine hohe Geldsumme wurde dem Mann auf diese Art abgeknöpft. Von Reue war am ersten Prozesstag keine Spur – das liegt auch an der Strategie der Verteidigung.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 18:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olivia-Jones-Bar sieht jetzt anders aus – das steckt dahinter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/olivia-jones-bar-sieht-jetzt-anders-aus-das-steckt-dahinter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250522-roeer-5722.jpeg?resize=300%2C300&crop=497px%2C388px%2C467px%2C466px&webp=1" alt="Olivia-Jones-Bar sieht jetzt anders aus – das steckt dahinter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bekannte Kiez-Größen präsentieren das Street-Art-Kunstwerk auf der Fassade der Olivia-Jones-Bar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Seit Jahrzehnten macht sich Dragqueen Olivia Jones nicht nur für Vielfalt, sondern auch für ein lebendiges St. Pauli stark. Nun zeigt sich das auch auf der Fassade der Olivia-Jones-Bar.</strong></p><p>Ein großes und farbenfrohes Street-Art-Kunstwerk auf der Fassade der Olivia Jones Bar in Hamburg soll nicht nur ein Zeichen für Vielfalt setzen, sondern auch der Kunst auf der Reeperbahn mehr Platz geben. Unter dem Motto „Große Freiheit, große Vielfalt“ hat der Street-Art-Künstler Flying Förtress die etwa neun mal sechs Meter große Wand der Kultbar besprüht. Dominant sind dabei die Farben gelb, orange, rot, blau, lila und violett – angelehnt an einen Regenbogen. Genannt hat der Künstler sein Werk „Love-Over-Hate Razzle Dazzle“.</p><p>In den Fenstern des Hauses hängen zudem acht Porträts von bekannten Kiez-Größen wie Leibwächter Eddy Kante und Türsteher Fabian Zahrt sowie die Dragqueens Veuve Noire und Vanity Trash. Sie stehen exemplarisch für die bunte Olivia-Jones-Familie und das Kult-Kieztouren-Team. Das seien insgesamt Menschen aus 20 Nationen, von fünf Kontinenten und allen Glaubensbekenntnissen, Lebensentwürfen und sexuellen Orientierungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spitzenforschung: Fünf Exzellenzcluster für Hamburger Hochschulen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spitzenforschung-fuenf-exzellenzcluster-fuer-hamburger-hochschulen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/entscheidung-exzelle-86104816-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=351px%2C294px%2C1379px%2C1379px&webp=1" alt="Spitzenforschung: Fünf Exzellenzcluster für Hamburger Hochschulen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Maryam Blumenthal (Bündnis 90/Die Grünen), Senatorin für Wissenschaft, Forschung und Gleichstellung, spricht auf der Bühne im Audimax an der Universität Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Seit 2018 ist die Hamburger Uni Exzellenzuniversität. Vier sogenannte Exzellenzcluster, unter anderem zur Klimaforschung werden gefördert. Nun kommt ein Fünftes hinzu.</strong></p><p>Mit einer weiteren Exzellenzförderung für eine Hamburger Hochschule hat die Hansestadt ihre Bedeutung als Standort der Wissenschaft und Spitzenforschung ausgebaut. Neben den bisherigen vier sogenannten Exzellenzclustern an der Universität Hamburg (UHH) wird in der nächsten Förderperiode der Exzellenzstrategie von Bund und Ländern auch ein Cluster zur Materialforschung an der Technischen Universität (TUHH) unterstützt. Dies gaben die Deutsche Forschungsgemeinschaft und der Wissenschaftsrat in Bonn zum Abschluss des Auswahlverfahrens bekannt. </p><p>Die Exzellenzstrategie ist eines der größten deutschen Förderprogramme für die Spitzenforschung. Für die im kommenden Jahr beginnende neue Förderperiode stehen dafür jährlich 687 Millionen Euro bereit. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 19:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Test in Hamburg: Diese Roboter sollen Müll-Problem im Wasser lösen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosser-test-in-hamburg-diese-roboter-sollen-muell-problem-im-wasser-loesen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/ki-gestuetztes-robot-86099703-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=857px%2C0px%2C1703px%2C1703px&webp=1" alt="Großer Test in Hamburg: Diese Roboter sollen Müll-Problem im Wasser lösen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei schwimmende Roboter sammeln bei einem Pressetermin in Hamburg-Harburg Müll auf dem Wasser ein, im Hintergrund fährt ein Schiff, dass den Müll aufsammeln soll. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p><strong>Glas, Metall und Plastik: Auf dem Meeresboden liegt tonnenweise Müll. In Hamburg arbeiten Forscher von Fraunhofer seit Jahren an einer Lösung.</strong></p><p>Müllsammelroboter sind in einem Hafenbecken im Süden Hamburgs getestet worden. Unter anderem ein Autoreifen sei aus dem Wasser entfernt worden, sagte eine Fraunhofer-Sprecherin der Deutschen Presse-Agentur. Die Roboter gehören zu dem System namens SeaClear2.0, das aus unbemannten Unterwasser- und Überwasserfahrzeugen und Drohnen besteht.</p><p>Das Fraunhofer-Center für Maritime Logistik und Dienstleistungen in Hamburg forscht seit Jahren an Robotern, die eigenständig Müll im Wasser sammeln. Das Vorgängerprojekt hieß SeaClear. Es lief nach vier Jahren Ende 2023 aus. Während des Vorgängerprojekts wurde schon ein ähnliches System entwickelt und getestet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 18:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Petition startet: Franzbrötchen soll in Hamburg einen Feiertag bekommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/am-samstag-petition-fuer-franzbroetchentag-unterstuetzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hamburg-eimsbuettel-franzbroetchentag-jan-hildebrandt-lokl-petition.jpg?resize=300%2C300&crop=3px%2C80px%2C674px%2C674px&webp=1" alt="Petition startet: Franzbrötchen soll in Hamburg einen Feiertag bekommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jan Hildebrandt von LOKL Hamburg setzt sich für einen Franzbrötchentag ein. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: LOKL Hamburg</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/franzbroetchentag-hamburg-feiertag-lokl-galeria-tasting-petition/">Am Samstag: Petition für Franzbrötchentag unterstützen</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>„LOKL Hamburg“ startet eine Petition: Das Franzbrötchen soll in Hamburg einen Feiertag bekommen. Was dahinter steckt.</strong></p><p>Der Onlinemarktplatz<em> LOKL Hamburg</em><a href="https://lokl.hamburg/pages/franzbroetchentag" rel="noreferrer noopener" target="_blank"> ruft zu einer Petition auf</a>. Ziel ist ein neuer nicht gesetzlicher Feiertag in Hamburg – der Franzbrötchentag. Er soll jährlich am 4. Oktober stattfinden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Dom: Anwohner genervt – CDU fordert Neuerung für Autofahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-dom-cdu-fordert-neuerung-fuer-autofahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/474451552-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Dom: Anwohner genervt – CDU fordert Neuerung für Autofahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Dom auf dem Heiligengeistfeld. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Wer mit dem Auto zum Hamburger Dom fährt, muss manchmal lange nach einem Parkplatz suchen. Besucher und Anwohner rund um das Heiligengeistfeld auf St. Pauli sind davon gleichermaßen genervt. Die CDU im Bezirk Hamburg-Mitte wünscht sich darum ein neues System.</strong></p><p>Konkret fordert die örtliche CDU-Fraktion ein Parkleitsystem für den Dom. Regelmäßig würden durch den Besucherverkehr Staus und lange Wartezeiten entstehen. Zudem seien „unkontrolliert“ abgestellte Fahrzeuge für die Anwohner ein Ärgernis.</p><p>Ein Parkleitsystem könnte nach Ansicht der CDU die Dom-Besucher mit Hinweisschildern, eventuell auch elektronisch, zu den umliegenden Parkhäusern führen. Gunter Böttcher, CDU-Fraktionschef in Mitte, sieht das als einen wichtigen Schritt, um den „Verkehrsfluss während dieser Zeit zu optimieren. Wir möchten den Besuchern eine stressfreie Anreise ermöglichen und gleichzeitig die Anwohner entlasten.“ Die CDU erhofft sich dadurch auch weniger Parkplatzsuchverkehr und somit eine Reduzierung des CO₂-Ausstoßes.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 17:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zielfahnder fassen mutmaßlichen Sexualstraftäter – auf E-Roller</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-jahrelanger-suche-zielfahnder-fassen-mutmasslichen-sexualstraftaeter-auf-e-roller/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hncs-festnahme-durch-zielfahnder-20250522-00085.jpeg?resize=300%2C300&crop=639px%2C413px%2C668px%2C667px&webp=1" alt="Zielfahnder fassen mutmaßlichen Sexualstraftäter – auf E-Roller" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fahnder verhafteten den Mann vor Ort und brachten ihn ins Untersuchungsgefängnis. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Zielfahnder verhafteten am Donnerstagvormittag einen Mann in Neugraben-Fischbek. Hintergrund ist ein Sexualdelikt aus dem Jahr 2019.</strong></p><p>Die Zielfahnder fassten den Mann an der Kreuzung Am Johannisland/Zum Wachtelkönig, wie eine Sprecherin der Polizei erklärte. Mehrere zivile Fahrzeuge lauerten dem Mann vor Ort auf. Der Mann kam auf einem E-Scooter angerollt – dann erfolgte der Zugriff.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/mit-tempo-249-innerorts-raser-wahnsinn-in-westerland-auf-sylt/">Mit Tempo 249 innerorts: Raser-Wahnsinn in Westerland auf Sylt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 16:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herabfällende Äste verletzen Fußgänger und demolieren Autos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/herabfaellende-aeste-verletzen-fussgaeger-und-demolieren-autos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/neuneubaum.jpg?resize=300%2C300&crop=955px%2C538px%2C542px%2C542px&webp=1" alt="Herabfällende Äste verletzen Fußgänger und demolieren Autos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Othmarschen fiel ein Ast auf mehrere Autos.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Stürmische Windböen sind am Donnerstag über den Hamburger Westen hinweggefegt. Eine Person wurde verletzt sowie Autos durch herabfallende Äste beschädigt. Der Wind wurde schon am Vormittag in ganz Hamburg bis zu 65 km/h schnell und pustete mit so viel Kraft durch die Baumkronen, dass mehrfach die Feuerwehr gerufen wurde.</strong></p><p>In der Straße Holmbrook in Othmarschen fiel gegen Mittag ein großer, schwerer Ast auf drei Autos herab und sorgte für Lack- und Karosserieschäden. Nur kurz zuvor, gegen 11.50 Uhr, wurde die Feuerwehr in den Bornkampsweg in Bahrenfeld gerufen. Einige Äste eines Baumes waren abgebrochen und zu Boden gefallen. Dabei verletzte ein Ast eine Person, die im selben Moment darunter hindurchlief. Ein Rettungswagen versorgte den Verletzten vor Ort. Mit einer Drehleiter wurden weitere morsche Äste abgetragen, um weitere Personen- oder Sachschäden zu vermeiden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren</strong>: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/futter-fuer-beduerftige-hunde-futterbande-bekommt-mega-spende-vom-megazoo/">Futter für bedürftige Hunde – Megaspende von „Megazoo“.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viele Parkplätze fallen weg: Anwohner sind sauer – „Straße wird zur Rennstrecke“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/wrangelstrasse-streit-um-wegfall-von-parkplaetzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hamburg-eimsbuettel-wrangelstrasse-petition-parktplatz-wegfall-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=109px%2C536px%2C1171px%2C1171px&webp=1" alt="Viele Parkplätze fallen weg: Anwohner sind sauer – „Straße wird zur Rennstrecke“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen Umbauarbeiten wurde ein Bereich der Wrangelstraße gesperrt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ella Schinkel</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/parkplaetze-wrangelstrasse-umbau-petition/">Wrangelstraße: Streit um Wegfall von Parkplätzen</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Im Rahmen von Umbauarbeiten soll sich in der Wrangelstraße die Zahl der Parkplätze reduzieren. Eine Petition will das verhindern. Was sagt das Bezirksamt?</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 14:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>