<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Große Verhandlungen im Kanzleramt:Bringen diese 14 der Ukraine den Frieden?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-gipfel-in-berlin-merz-und-selenskyj-verhandeln-694058426b27cf8d0fbe831a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694058426b27cf8d0fbe831b/6e75727dca7602f1a1f54d27a2ae5843,1d6e0197?w=992" alt="Große Verhandlungen im Kanzleramt:Bringen diese 14 der Ukraine den Frieden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dieses Dinner hat es in sich: 14 Staats- und Regierungschefs plus die Top-Verhandler von US-Präsident Donald Trump sitzen im Bankettsaal im 5. Stock des Kanzleramts zusammen und verhandeln über die Zukunft der Ukraine. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Umarmung: Der französische Präsident Emmanuel Macron (links) wird vom deutschen Bundeskanzler Friedrich Merz im Bundeskanzleramt in Berlin begrüßt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach stundenlangen Gesprächen am Sonntag, trafen sich am Montag Wolodymyr Selenskyj und Bundeskanzler Friedrich Merz im Kanzleramt. „Wir haben in den vergangenen Tagen eine große diplomatische Dynamik, vielleicht die größte seit dem Beginn des Krieges am 24. Februar 2022, erlebt“, sagte der Kanzler am Montag. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Küsschen: Bundeskanzler Friedrich Merz begrüßt die italienische Ministerpräsidentin Giorgia Meloni<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gemeinsame Erklärung:Europäer planen „multinationale Truppe für die Ukraine“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gemeinsame-erklaerung-europaeer-planen-multinationale-truppe-fuer-die-ukraine-694059656b27cf8d0fbe832a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694059656b27cf8d0fbe832b/d4b6c1e9490e3807be8399d01f84e282,75c12165?w=992" alt="Gemeinsame Erklärung:Europäer planen „multinationale Truppe für die Ukraine“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die europäischen Staats- und Regierungschefs, die am Montagabend zu einem gemeinsamen Verhandlungs-Dinner im Kanzleramt zusammengekommen sind, haben sich in einer Erklärung für eine „multinationale Truppe für die Ukraine“ ausgesprochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem gemeinsamen Papier (liegt BILD vor) heißt es, man wolle „zusammenarbeiten, um der Ukraine im Kontext einer Vereinbarung zur Beendigung des Krieges robuste Sicherheitsgarantien und Unterstützungsmaßnahmen für den wirtschaftlichen Wiederaufbau zur Verfügung zu stellen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Dies würde unter anderem „eine von Europa geführte, aus Beiträgen williger Nationen bestehende ‚multinationale Truppe für die Ukraine‘ im Rahmen der Koalition der Willigen, die von den USA unterstützt wird“ beinhalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Truppe werde „bei der Regeneration der Streitkräfte der Ukraine, der Sicherung des Luftraums der Ukraine und der Gewährleistung sichererer Meere helfen, auch durch Operationen innerhalb der Ukraine.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:25:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimdienst meldet:Zum 1. Mal! Ukraine zerstört russisches U-Boot</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-geheimdienst-vermeldet-erstmals-russisches-u-boot-ausser-gefecht-gesetzt-6940424a11416590a630c00e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940424a11416590a630c00f/b6f589c20e13f8612e2484aeaa8bd7d7,ac4429f9?w=576" alt="Geheimdienst meldet:Zum 1. Mal! Ukraine zerstört russisches U-Boot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Der ukrainische Geheimdienst SBU hat nach eigenen Angaben bei einer Spezialoperation gegen die russische Schwarzmeerflotte ein U-Boot beschädigt und „praktisch außer Gefecht“ gesetzt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schlag sei erstmals mit einer Unterwasserdrohne vom Typ „Sub Sea Baby“ gegen das U-Boot der Klasse „Warschawjanka“ (Nato-Klassifizierung „Kilo“) gelungen, teilte der SBU bei Telegram mit. Auf einem vom SBU veröffentlichten Video war die Explosion deutlich zu sehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Video des SBU zeigt auch, wo das russische U-Boot zuvor noch im Hafen lag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„An Bord des U-Boots befanden sich vier Abschussvorrichtungen für Kalibr-Marschflugkörper, die der Feind für Angriffe auf das Gebiet der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> einsetzt“, begründete der SBU den Dohneneinsatz. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:25:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Verhandlungen in Berlin:Merz’ Fünf-Punkte-Plan für den Waffenstillstand</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-verhandlungen-merz-fuenf-punkte-plan-fuer-den-waffenstillstand-694049c54a5c3e213f964ea5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694049c54a5c3e213f964ea6/ac989caad013a3ec89b0fe55d85a0c88,5b88fb98?w=576" alt="Ukraine-Verhandlungen in Berlin:Merz’ Fünf-Punkte-Plan für den Waffenstillstand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es sind die vermutlich wichtigsten Stunden im Ringen um einen Frieden in der Ukraine. Kanzler Friedrich Merz sagte am Montag bei einer gemeinsamen Pressekonferenz mit dem ukrainischen Präsidenten Wolodymyr Selenskyj: „Ich hoffe, dass wir heute Abend noch weitere Fortschritte erzielen und die Reihen zwischen Ukraine, Vereinigten Staaten von Amerika und Europa weiter schließen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkreter wurde der Bundeskanzler beim Thema Waffenstillstand und was hier der gemeinsame Plan der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Europas ist. Er nannte die fünf wichtigsten Punkte eines Waffenstillstands in der Ukraine.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alle Entwicklungen zum Ukraine-Gipfel in Berlin im Live-Ticker.</p><p class="teaser__text">Der ukrainische Verhandler Rustem Umerow hat sich zufrieden über den Verlauf der Ukraine-Gespräche geäußert.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:25:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Expertin prüft Deals:Warum dieses Armkettchen gerade ein Bestseller ist</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/die-besten-beauty-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c47e6f679420e000b2d8b/97c55f59d4cb58c0fc93405ab95a24ea,d58a088f?w=320" alt="BILD-Expertin prüft Deals:Warum dieses Armkettchen gerade ein Bestseller ist" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:25:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 2 Jahren Müffel-Alarm:Rätsel gelöst! Deshalb stinkt’s im Stinke-Dorf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/karlstein-ursache-fuer-gestank-entdeckt-694023d4ee38f909a4fbacb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694023d4ee38f909a4fbacb8/7e7313e29f7ce27f9af0e5d4ce8ae810,81d5d989?w=320" alt="Nach 2 Jahren Müffel-Alarm:Rätsel gelöst! Deshalb stinkt’s im Stinke-Dorf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlstein (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Seit mehr als zwei Jahren leiden die 8100 Einwohner von Karlstein unter einem beißenden Gestank, der je nach Windrichtung immer wieder durch den Ort zieht. Feuerwehr und Bürgermeister waren verzweifelt, konnten die Ursache einfach nicht finden. Doch nun scheint das Rätsel gelöst zu sein. Und die Bewohner können endlich aufatmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Unternehmen im Industriepark ist für die Geruchsbelastung verantwortlich. Das teilte das Landratsamt Aschaffenburg jetzt nach einer unangekündigten Kontrolle Ende November mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Je nach Windrichtung stinkt es so extrem, dass ich mir sofort den Schal über die Nase ziehe“, sagt Elektrotechniker Erkan Gülsen (55)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler stellten dort einen Geruch fest, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/karlstein-mieft-bild-in-deutschlands-schlimmstem-stinke-dorf-691ec77a371191620b15faf4"><!-- --><!--[--><!--[-->der den seit Jahren gemeldeten Beschwerden<!--]--><!--]--></a><!--[--> stark ähnelt – wahrnehmbar bis ins gegenüberliegende Seligenstadt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Damit gibt es erstmals eine konkrete Spur.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:25:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Florian L. wegen fünffachen Mordversuchs in U-Haft:Messermann stach auf schlafende Kinder und Mama ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/bergkamen-angreifer-stach-auf-schlafende-kinder-und-mama-ein-693fe4f565bee6f65f28802b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fe4f565bee6f65f28802c/f4bdfa1d3cea86d7918c246fa3119c82,253f4ad9?w=992" alt="Florian L. wegen fünffachen Mordversuchs in U-Haft:Messermann stach auf schlafende Kinder und Mama ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am frühen Samstagmorgen drang der 20-jährige Florian L. in das Schlafzimmer seiner besten Freundin ein – mit einem Messer in der Hand. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft ist überzeugt: Er hatte kein Erbarmen mit seinen Opfern. Was trieb den polizeibekannten Intensivtäter zu dieser Wahnsinnstat, bei der er auf die schlafende Mutter und ihre vier Kinder einstach? Eine Blutprobe könnte entscheidende Hinweise liefern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus alle Hintergründe zu diesem schockierenden Fall und warum die Mutter keine Erklärung für die Tat hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:25:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regierung löst Fahrschul-Krise aus!:Führerschein-Anmeldungen brechen bis zu 50 Prozent ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/regierung-loest-fahrschul-krise-aus-fuehrerschein-anmeldungen-brechen-bis-zu-50-prozent-ein-693fc8331df3ab3fd627be85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fc8331df3ab3fd627be86/beb3a7d8dad703a66666a64384ce0649,eb08dcc0?w=576" alt="Regierung löst Fahrschul-Krise aus!:Führerschein-Anmeldungen brechen bis zu 50 Prozent ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt am Main – <!--]--><!--[--><b>Gut gemeint ist nicht immer gut gemacht! Seit der Ankündigung des Bundesverkehrsministeriums, die explodierten Ausbildungskosten mit einer Führerschein-Revolution zu senken, bleiben bis zu 50 Prozent der Fahrschüler weg. Sie warten, dass der Lappen wie versprochen billiger wird. Doch wann der günstigere Führerschein kommt, ist völlig unklar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Bundesverkehrsministerium unter Minister Patrick Schnieder (57, CDU) kündigte im Oktober an, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/fuehrerschein-so-teuer-wie-nie-33-prozent-mehr-in-nur-vier-jahren-67f4cd1ca86e97204249cc49"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosten für den Führerschein<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die in Deutschland europaweit am höchsten sind, zu senken. Die Ankündigung der Regierung hat aber verheerende Folgen: Fahrschulen berichten von einem Absturz der Anmeldezahlen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Bundesregierung will den Führerschein-Erwerb in Fahrschulen revolutionieren!</p><p class="teaser__text">Lkw-Fahrer müssen zurück in die Fahrschule – für 16.000 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:25:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tatverdächtiger soll jetzt abgeschoben werden:Anschlagspläne! 21-Jähriger in Gewahrsam genommen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/magdeburg-polizei-stoppt-geplanten-anschlag-69404dae6b27cf8d0fbe82a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69404dae6b27cf8d0fbe82a5/7cc0a187c92494d9b3ff9e2f8d311256,d569d0fc?w=576" alt="Tatverdächtiger soll jetzt abgeschoben werden:Anschlagspläne! 21-Jähriger in Gewahrsam genommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Die Polizei hat möglicherweise einen Anschlag auf größere Menschenmengen verhindert. Am Freitag wurde ein 21-Jähriger aus Zentralasien in der Landeshauptstadt in Gewahrsam genommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesministerium-inneres/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20459228.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Innenministerium<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigte den Einsatz. Die Ingewahrsamnahme sei erfolgt, „um die Durchführung der von ihm geäußerten Anschlagspläne auf größere Menschenmengen zu verhindern“, sagte Sprecherin Patricia Blei zu BILD. Es bestehe der Verdacht einer islamistischen Motivation.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ministerium bereitet gegenwärtig eine Abschiebungsanordnung vor. Blei: „Eine Abschiebungsanordnung kann durch das Ministerium gegen einen Ausländer aufgrund einer auf Tatsachen gestützten Prognose zur Abwehr einer besonderen Gefahr für die Sicherheit der Bundesrepublik Deutschland oder einer terroristischen Gefahr erlassen werden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Einsatz kommt zu einer Zeit, in der Sicherheitsbehörden wieder verstärkt vor islamistischen Gewalttaten warnen. Vor fast genau einem Jahr raste der Saudi-Arabier Taleb al-Abdulmohsen in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/magdeburg/home-2H0BFHdgnJ0Fh9otEPDv"><!-- --><!--[--><!--[-->Magdeburger<!--]--><!--]--></a><!--[--> Weihnachtsmarkt und tötete sechs Menschen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:25:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugboden statt Privatchauffeur:Hier hockt die Enkelin der Queen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/zugboden-statt-privatchauffeur-hier-hockt-die-enkelin-der-queen-693faf60629fc38b106a3d36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693faf60629fc38b106a3d37/7483e05985472bdc85dd273670de6d7d,4a48e7dc?w=656" alt="Zugboden statt Privatchauffeur:Hier hockt die Enkelin der Queen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Sie ist es gewohnt, kutschiert und chauffiert zu werden. Aber wie reagiert Lady Louise Windsor, wenn sie in einem völlig überfüllten Zug keinen Sitzplatz findet? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ziemlich sympathische, herrlich bodenständige Antwort: König Charles’ Nichte setzt sich einfach auf den Boden!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lady Louise Windsor, wie man sie kennt: freundlich, mit einem Lächeln auf den Lippen und etwas schüchtern – hier bei der Geburtstagsparade des Königs im Jahr 2024<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein aktuelles Foto zeigt die Tochter von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/herzogin-sophie-ueber-prinz-edward-der-liebevollste-ehemann-und-beste-aller-vaet-87461332.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Edward<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/charles-schwaegerin-sophie-frueher-unterschaetzt-heute-unersetzlich-678e0a664b7cab339bdfd35f"><!-- --><!--[--><!--[-->Herzogin Sophie<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem Abteil des Great Western Railways auf dem Weg von London nach Bristol. Die junge Frau hat sich bei den winterlichen Temperaturen einen Schal umgelegt und ist völlig vertieft in ihren Laptop. Konzentriert arbeitet sie an einem Essay, hat das Geschehen um sich herum ausgeblendet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:25:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/senator-status-2026-mit-nur-drei-reisen-erreichen-es-war-nie-so-einfach-6937ea8617663b2de93108bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ea8617663b2de93108bc/0b55cbae5b5924507026384a183be1e2,875af2c9?w=320" alt="Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor kurzem hatte BILD berichtet, wie Sie noch in diesem Jahr fehlende Statuspunkte für den Frequent Traveller (FTL) oder Senator bei Lufthansa sammeln können. Mehr Zeit haben Sie, wenn Sie 2026 eines der beiden Ziele anpeilen. Profi-Punktesammler planen schon jetzt das gesamte Jahr. Die Erkenntnis: Der Senator-Status war noch nie einfacher und günstiger zu erreichen – im besten Fall mit drei preiswerten Reisen. Grund sind günstige Konstellationen im Lufthansa-Netz und positive Veränderungen beim Vielflieger-Programm „Miles &amp; More“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt Schritt für Schritt, wie 2026 fast jeder mit recht geringem Aufwand Senator werden kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:25:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Frankreichs Küste:Mysteriöse 120-Meter-Mauer im Atlantik entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/unterwasser-mauer-vor-frankreichs-kueste-koennte-mythos-um-versunkene-stadt-entfacht-haben-693fcbbd6f091c27a785d2f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fcbbd6f091c27a785d2f8/404ef8d1c7e5609a76aeebf474d03703,dc9e5a48?w=320" alt="Vor Frankreichs Küste:Mysteriöse 120-Meter-Mauer im Atlantik entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brest – <!--]--><!--[--><b>Der Fall wirft Fragen auf: Französische Unterwasserarchäologen haben vor der bretonischen Insel Île de Sein im Atlantik eine etwa 7000 Jahre alte Steinmauer entdeckt. Es ist die bislang größte bekannte Unterwasserkonstruktion in Frankreich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fund liegt in einer Region, die seit Langem von Legenden über versunkene Städte geprägt ist. Seit dem Mittelalter kursiert dort die Legende von der versunkenen Stadt Ys in der Bucht von Douarnenez. In Reiseführern wird sie häufig als „Atlantis der Bretagne“ beschrieben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der britischen <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bbc.com/news/articles/crk7lg1j146o" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->BBC<!--]--><!--]--></a><!--[--> könnte die Mauer von einer Steinzeit-Zivilisation gebaut worden sein. Diese verschwand mit dem steigenden Meeresspiegel – und legte so den Grundstein für die Legende der verlorenen Stadt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neben der Hauptmauer von 120 Metern Länge wurden auch noch mehrere kleine Strukturen gefunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:25:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>