<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Norwegens Kronprinzessin bricht ihr Schweigen:„Eltern wissen, wie belastend das innerlich ist“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/mette-marit-kronprinzessin-bricht-schweigen-im-drama-um-sohn-marius-694d42088ce84de98ad1422a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d42088ce84de98ad1422b/09f823864ef3da043d32d58285a8eea5,44663ae1?w=992" alt="Norwegens Kronprinzessin bricht ihr Schweigen:„Eltern wissen, wie belastend das innerlich ist“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit bricht ihr Schweigen und spricht offen über die schweren Vorwürfe gegen ihren Sohn Marius Borg Høiby. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem bisher nie dagewesenen Interview zeigt sie sich als besorgte Mutter und betonte, dass sie und Kronprinz Haakon stets Verantwortung übernommen hätten. Doch was genau belastet die künftige Königin am meisten?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Erfahren Sie, warum sich Mette-Marit trotz der massiven Kritik bewusst zurückhält und welche Rolle das Rechtssystem in diesem königlichen Familiendrama spielt, nur mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 05:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump spricht von „Hölle auf Erden“:US-Militär greift Terroristen in Nigeria an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/trump-spricht-von-hoelle-auf-erden-us-militaer-greift-terroristen-in-nigeria-an-694dc93ef6fc544dba9b3aad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694dc93ef6fc544dba9b3aad/24cff8cd2b8296065eea262f8b01891a,76743633?w=656" alt="Trump spricht von „Hölle auf Erden“:US-Militär greift Terroristen in Nigeria an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach (USA) – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat am 25. Dezember einen Angriff auf Terroristen des Islamischen Staats in Nigeria angeordnet. Das gab er um Mitternacht deutscher Zeit (26. Dezember) auf seiner Plattform Truth Social bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Heute Abend haben die Vereinigten Staaten unter meiner Leitung als Oberbefehlshaber einen gewaltigen und tödlichen Schlag gegen ISIS-Terroristen-Abschaum im Nordwesten Nigerias ausgeführt. Diese haben vor allem unschuldige Christen ins Visier genommen und grausam getötet, in einem Ausmaß, wie man es seit vielen Jahren und sogar Jahrhunderten nicht mehr gesehen hat!“, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://truthsocial.com/@realDonaldTrump/115782683955516402" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->schrieb der Präsident. <!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das US-Kriegsministerium zitierte den Post später auf seinem X-Account und zeigte in einem neunsekündigen Clip, wie ein Marschflugkörper von einem Schiff abgefeuert wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er habe die Terroristen gewarnt, fährt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> fort: „Wenn sie das Abschlachten von Christen nicht stoppen würden, gäbe es die Hölle auf Erden – und heute Abend war es so weit.“ Über den Verlauf der Luftangriffe sagt er: „Das Kriegsministerium hat zahlreiche perfekte Angriffe ausgeführt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 05:29:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltmeister sofort Millionär:Geld-Explosion im Darts!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-geld-explosion-weltmeister-ist-sofort-millionaer-694d515af6fc544dba9b37d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d515af6fc544dba9b37d2/a014a83665d53191e4ff00fed0b805a7,d9eec70f?w=320" alt="Weltmeister sofort Millionär:Geld-Explosion im Darts!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als Darts-Ikone Phil Taylor 1990 seinen ersten von insgesamt 16 WM-Titeln holte, erhielt er dafür 24.000 Pfund (umgerechnet 27.400 Euro).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fünf Jahre später fiel die Prämie sogar geringer aus: Für seinen dritten Triumph 1995 gab es nur noch 12.000 Pfund. Davon ist der Darts-Sport heute weit entfernt. Pfeilewerfen ist längst ein Millionengeschäft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei der aktuellen Weltmeisterschaft werden selbst Spieler, die bereits in der zweiten Runde ausscheiden, mit 28.500 Pfund belohnt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 05:29:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baum am Strand:Fans rätseln über Neuers Foto zum Fest</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen-fans-raetseln-ueber-manuel-neuers-weihnachts-foto-694d2aa3dceffb3d8c086b60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d2aa3dceffb3d8c086b60/6efa562083d3e8b0e55e6e8544975b77,be4075bf?w=320" alt="Baum am Strand:Fans rätseln über Neuers Foto zum Fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nicht ohne meinen Weihnachtsbaum!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Torwart-Gigant Manuel Neuer (39) feiert Weihnachten in der Sonne – mit Tannenbaum am Strand. Sand statt Gras unter den nackten Füßen, das Meer glänzt in Blau. Neuer wünscht seinen 14,4 Mio. Followern bei Instagram „Frohe Weihnachten und schöne Ferientage“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schöne Bescherung bei Bayern-Star Luis Diaz (28) und seiner Frau! Das Paar erwartet das dritte Kind.</p><p><!--[--><!--[-->Mehr als 50.000 Likes und etliche Weihnachtsgrüße erntet der fünfmalige Welttorhüter für seinen Post. Aber auch einige Fragen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 05:29:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gehören Sie zu den Glücklichen?:BILD sagt, in welchen Branchen es 2026 mehr Lohn gibt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gehoeren-sie-zu-den-gluecklichen-in-diesen-branchen-gibt-es-2026-mehr-lohn-694a98e5f6fc544dba9b213b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a98e5f6fc544dba9b213c/9025e906860c75a8ee13bc4d8c6a8aa8,c45d76c3?w=992" alt="Gehören Sie zu den Glücklichen?:BILD sagt, in welchen Branchen es 2026 mehr Lohn gibt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Steigender Mindestlohn, vereinbarte Lohnerhöhungen und Tarifverhandlungen in vielen Branchen – Millionen Beschäftigte können sich in 2026 auf ein Gehaltsplus freuen. BILD erklärt, in welchen Branchen es mehr Geld gibt und wie hoch die Lohnerhöhungen sind. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, ob auch Sie in Ihrem Job mit einem Plus rechnen können – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 05:29:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bienen, Blut und brennende Sterne:Nostradamus’ dunkle Vorhersagen für 2026</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/nostradamus-vorhersagen-fuer-2026-blut-bienen-brennende-sterne-694cfb8bf6fc544dba9b3423</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694cfb8bf6fc544dba9b3424/d07546bbf2aceb80ec4c782c8a23fde0,3db627ed?w=576" alt="Bienen, Blut und brennende Sterne:Nostradamus’ dunkle Vorhersagen für 2026" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Mann aus dem 16. Jahrhundert soll unsere Zukunft kennen. Nostradamus gilt als einer der bedeutendsten Seher aller Zeiten. Für 2026 ist in seinen Schriften von Blut, Bienen, brennenden Sternen und einem möglichen Wendepunkt die Rede. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Franzose Michel de Nostredame, besser bekannt als Nostradamus, veröffentlichte 1555 sein Werk „Les Propheties“. Enthalten sollen Vorhersagen sein, die spätere Weltereignisse betreffen. Seine Texte, bestehend aus 942 komplizierten Vierzeilern, sind vage gehalten, ohne ein Datum oder Jahr zu nennen. Dennoch glauben viele, dass sie wichtige Hinweise enthalten. Heiter klingen die Vorhersagen demnach selten. Die gute Nachricht: Trotzdem ist die Welt 2025 nicht untergegangen. Das hoffen wir natürlich auch für die nächsten 12 Monate. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Vers I:26 „Der große Schwarm von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/bienen-experten-sorgen-sich-um-obst-und-gemuese-ernte-68ea41ca73c224fcae47c158"><!-- --><!--[--><!--[-->Bienen <!--]--><!--]--></a><!--[-->wird aufsteigen … bei Nacht der Hinterhalt …“ wird von vielen als direkter Bezug zu 2026 gesehen. Demnach könnten die Bienen als Symbol für Macht stehen und auf politische Machtinhaber wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump <!--]--><!--]--></a><!--[-->oder Wladimir Putin hindeuten. Anhänger halten es für möglich, dass beide im Jahr 2026 Erfolge erzielen oder neue Bündnisse eingehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein weiterer mit der Zahl 26 verbundener Vers greift einen langen Krieg auf, der sich über Jahrzehnte hinzieht. Kombiniert mit Vers 10,72, der explizit das Jahr 1999 erwähnt, wird daraus eine Zeitspanne konstruiert, die 2026 enden soll, schreibt „Focus.de“. Einige sehen darin das blutige Finale von Gewalt und Konflikten. Eine positive Interpretation könnte sein, dass der Krieg in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine <!--]--><!--]--></a><!--[-->im Jahr 2026 zu einem Ende kommt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 05:29:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnäppchen zum Jahresende:Dieses Partyspiel ist ein Silvester-Deal!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d530eba368aa0126a3371/a9cf780b1dd0abc37e079cc0d0f2b224,aba34223?w=576" alt="Schnäppchen zum Jahresende:Dieses Partyspiel ist ein Silvester-Deal!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 05:29:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kultiger England-Spieltag massiv eingedampft:Boxing Day heute komplett anders als sonst</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-boxing-day-heute-komplett-anders-als-sonst-694d3585f6fc544dba9b36b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d3585f6fc544dba9b36b1/2fd796b878c29819f2c2bb31c07e34a0,96621d09?w=656" alt="Kultiger England-Spieltag massiv eingedampft:Boxing Day heute komplett anders als sonst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die ganze Premier League hat an Weihnachten frei. Die ganze Premier League? Nein, Manchester United und Newcastle United müssen am 26. Dezember spielen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fußball am Boxing Day hat Tradition in England. In diesem Jahr allerdings findet lediglich ein einziges Match statt. In der Vergangenheit waren es fast komplette Spieltage, die an Weihnachten ausgetragen wurden. Glücklich ist man auf der Insel mit der Neuerung nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch die Liga fügt sich, schreibt in einer Stellungnahme:</b><!--]--><!--[--> „Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/premierleague/startseite-62423044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Premier League <!--]--><!--]--></a><!--[-->möchte die Umstände anerkennen, die zu einer reduzierten Anzahl von Spielen am Boxing Day geführt haben – und damit eine wichtige Tradition im englischen Fußball beeinträchtigen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das wäre fatal für den FC Liverpool!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 05:29:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetter-Chaos in Kalifornien:Schlammlawine begräbt Stadt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unwetter-chaos-in-kalifornien-schlammlawine-begraebt-stadt-694dd667ba368aa0126a361d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694dd667ba368aa0126a361d/a12af44ef9d5d63bc8dfba77c2e9a0eb,a166e359?w=320" alt="Unwetter-Chaos in Kalifornien:Schlammlawine begräbt Stadt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Über die Weihnachtsfeiertage wird Kalifornien von einem heftigen Wintersturm getroffen, der vor allem im Süden des US-Bundesstaates wütet. Der Wetterdienst warnt vor gefährlichen Überschwemmungen und plötzlichen Sturzfluten. Für mehrere Bezirke gilt der ausgerufene Notstand. Mindestens drei Menschen sind bereits ums Leben gekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders schwer getroffen hat es die kleine Stadt Wrightwood. Der idyllische Ort in den San Gabriel Mountains, rund 130 Kilometer östlich von Los Angeles, wurde zum Zentrum der Zerstörung. Fatal: Das Gebiet war 2024 von einem Waldbrand gezeichnet – der aufgeweichte Boden hielt den Wassermassen nicht stand.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Lawine aus Steinen und Schlamm begrub die 5000-Einwohner-Stadt Wrightwood<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/schlamm-lawine/nachrichten-news-fotos-videos-15821500.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schlammlawinen<!--]--><!--]--></a><!--[--> rissen Straßen mit, beschädigten Häuser und begruben ganze Grundstücke unter Geröll und Erde. Die meisten der rund 5000 Einwohner konnten sich rechtzeitig in Sicherheit bringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 05:29:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haltbarkeit, Zweitverwertung:Wie lange kann ich Weihnachts-Reste essen?</title>
    <link>https://www.bild.de/ratgeber/2023/ratgeber/weihnachten-wie-lange-kann-ich-die-reste-vom-essen-noch-geniessen-86165376.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/655c6591ce4efe62fc5179b2/5cc4077c0935e5e72e72d02ec7458d42,673695db?w=320" alt="Haltbarkeit, Zweitverwertung:Wie lange kann ich Weihnachts-Reste essen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach den Weihnachtstagen finden sich oft zahlreiche Essensreste im Kühlschrank. 
Doch wie lange sind diese eigentlich noch genießbar, und was kann man damit anstellen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Haltbarkeit von Essensresten hängt von verschiedenen Faktoren ab, einschließlich der Art des Lebensmittels, der Lagerbedingungen und der Hygienemaßnahmen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gibt einige allgemeine <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.lebensmittelverband.de/de/lebensmittel/sicherheit/hygiene" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Richtlinien<!--]--><!--]--></a><!--[-->, an denen Sie sich orientieren können:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fleisch und Fisch:</b><!--]--><!--[--> Essensreste von Fleisch und Fisch sollten in der Regel innerhalb von drei bis vier Tagen im Kühlschrank verzehrt werden. Sie können auch eingefroren werden, um die Haltbarkeit zu verlängern. Achten Sie darauf, dass die Reste gut gekühlt sind und kein unangenehmer Geruch auftritt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 05:29:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spezialeinheit jagt die Gangster:Neue Mafia-Bande überflutet Berlin mit Waffen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/tuerkische-mafia-ueberschwemmt-berlin-mit-illegalen-waffen-693ad6227670e90088a74cbb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ad6227670e90088a74cbc/cc976116e60e7437d496f1df88e5be0c,b7f3e8a1?w=992" alt="Spezialeinheit jagt die Gangster:Neue Mafia-Bande überflutet Berlin mit Waffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schüsse, Blut, Angst – alle 17 Stunden knallt es irgendwo in Berlin. Doch woher kommen die Waffen, mit denen geschossen wird? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Spur führt zur kurdisch-türkischen Mafia. Lesen Sie mit BILDplus, wie eine neue Spezialeinheit die gefährlichen Banden jagt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 05:29:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach einem Crash stieg er aus:Mercedes-Fahrer auf der Autobahn überrollt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/a5-bei-karlsruhe-mercedes-fahrer-auf-autobahn-ueberrollt-694d9997ba368aa0126a352e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d9997ba368aa0126a352f/cd2b9aeabe4a98daba5d36d300aefbe1,5ebc8089?w=576" alt="Nach einem Crash stieg er aus:Mercedes-Fahrer auf der Autobahn überrollt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Achern (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Nach einem Auffahrunfall auf der A5 wich ein Mercedes-Fahrer (49) auf den Pannenstreifen aus und stieg aus dem Auto. Eine verhängnisvolle Entscheidung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst hatte der Unglücksfahrer auf der Autobahn bei Achern in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Donnerstag gegen 17.30 Uhr einen Sattelzug nach dem Überholen ausgebremst, der daraufhin nicht mehr stoppen konnte: Das tonnenschwere Fahrzeug rauschte in das Heck des Mercedes.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese etwas rätselhafte Kollision zwischen den Anschlussstellen Appenweier und Achern in Richtung Karlsruhe ging zunächst glimpflich aus, der Fahrer lenkte den Mercedes auf den Standstreifen und hielt an. Als er offenbar nachsehen wollte, was vorgefallen war, öffnete er die Tür, verließ den Unfallwagen und betrat die Fahrbahn. Mit tödlichem Ausgang. Vermutlich hatte er unter dem Eindruck des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Crashs<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Dunkelheit die durchgehende weiße Linie der Fahrbahnmarkierung nicht gesehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Lastkraftwagen war auf der A5 zunächst auf den Mercedes aufgefahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 05:29:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dabei wollte sie den Song gar nicht singen:So viel Kohle macht Mariah mit „All I Want for Christmas Is You“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/so-viel-geld-verdient-mariah-mit-all-i-want-for-christmas-is-you-694b5ba1ba368aa0126a253f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694b5ba1ba368aa0126a2540/cc02f7c5b5a0019e4b06031b0067fa41,1c2e2371?w=576" alt="Dabei wollte sie den Song gar nicht singen:So viel Kohle macht Mariah mit „All I Want for Christmas Is You“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Na, wie oft haben Sie in diesem Jahr – in Ihrem Leben – schon „All I Want for Christmas Is You“ von Pop-Star Mariah Carey gehört? Vermutlich können Sie es gar nicht mehr zählen. Der Song, der 1994 auf den Markt kam, ist aus der Weihnachtszeit nicht mehr wegzudenken: Jedes Jahr landet er auf der Playlist von Millionen Menschen auf der ganzen Welt. Für Mariah zahlt sich das ordentlich aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Studie des US-Magazins „The Economist“ hat ergeben, dass Mariah Carey von 1994 bis Ende 2016 rund 60 Millionen Dollar Tantiemen an dem Song verdient hat und jährlich 2,5 Millionen Dollar dazukommen. Macht nach der Weihnachtssaison 2025 demnach satte 82,5 Millionen Dollar (rund 70 Millionen Euro)!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit rotem Anzug im Schnee: 25 Jahre war Mariah Carey alt, als „All I Want for Christmas Is You“ am 28. Oktober 1994 (als Teil des Albums „Merry Christmas“) bzw. am 1. November 1994 als Single-Auskopplung erschien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ist nicht alles. Mit „All I Want for Christmas“ ist Carey zur Weihnachtskönigin avanciert, schließt lukrative Werbe- und TV-Deals ab und tritt in der Adventszeit mit ihrer Xmas-Show auf. Auch das spült ordentlich Geld in die Kasse.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 05:29:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aber „Kevin – Allein zu Hause“ lieben sie:Culkin-Söhne wissen nicht, dass Papa ein Star ist</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kevin-filme-culkins-kinder-wissen-nicht-dass-papa-ein-star-ist-694deebbf6fc544dba9b3b0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694deebbf6fc544dba9b3b0e/19fce5069fe59c630a565aeda743a812,2010e946?w=656" alt="Aber „Kevin – Allein zu Hause“ lieben sie:Culkin-Söhne wissen nicht, dass Papa ein Star ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Zur Weihnachtszeit ist er nicht wegzudenken: „Kevin – Allein zu Haus“ läuft jedes Jahr in Dauerschleife und begeistert Millionen Zuschauer. Der Kultfilm ist längst mehr als Unterhaltung – er ist ein festes Familienritual. Hauptdarsteller Macaulay Culkin (45) wurde durch die Rolle weltberühmt. Doch ausgerechnet seine eigenen Kinder wissen bis heute nichts von seinem Ruhm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Rolle des kleinen Kevin McCallister, der clevere Fallen für Einbrecher stellt, wurde der damals neunjährige Culkin zur Ikone der 90er-Jahre. Sein Gesicht prangte auf Plakaten und Kinoleinwänden weltweit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Durch seine Rolle als Kevin wurde Macaulay Culkin im Alter von neun Jahren zum Filmstar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch 35 Jahre später gehört der Film zur Weihnachtszeit wie Plätzchen und Tannenbaum. Culkin selbst schaut ihn inzwischen ganz entspannt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ex-kinderstar-macaulay-culkin-unterwegs-mit-familie-happy-end-wie-im-film-67331b7a0de80c195dd4e08b"><!-- --><!--[--><!--[-->mit seiner Familie<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der besondere Twist: Seine Söhne Dakota (4) und Carson (3) haben keine Ahnung, dass ihr Papa der berühmte Kevin aus dem Weihnachtsklassiker ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 05:29:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>