<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizei findet widerlichen Heiratsvertrag:Vater verkaufte Tochter an Clan in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/widerlicher-heiratsvertrag-vater-verkaufte-tochter-an-koelner-clan-6970c46b0452f09d7ec5d74d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970c46b0452f09d7ec5d74e/d86950442db2587e43731230755dfa90,1862014d?w=992" alt="Polizei findet widerlichen Heiratsvertrag:Vater verkaufte Tochter an Clan in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Dokument aus einer Parallelwelt, ausgestellt mitten in Deutschland. Unter der Überschrift „Heiratsverpflichtungen“ wird per Vertrag der Verkauf minderjähriger Mädchen im Clan-Milieu geregelt. Offenbar kein Einzelfall, denn bei dem widerlichen Vertrag handelt es sich sogar um ein ausgedrucktes Formular, in dem lediglich die Namen und der Kaufpreis eingetragen werden müssen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die unfassbare Geschichte einer jungen Frau, die von ihrem Vater an einen Kölner Clan verkauft wurde, was die Bedingungen laut „Vertrag“ für den Menschenhandel sind und wie die Großfamilie ihr luxuriöses Leben finanzierte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:32:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis! Autobahn gesperrt:3 Tote bei Unfallserie auf der A44</title>
    <link>https://www.bild.de/news/glatteis-autobahn-gesperrt-drei-tote-und-elf-verletzte-bei-unfallserie-auf-der-a44-697305e8a556635b0a234b19</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697305e8a556635b0a234b19/b8f0cb51b091de2b1fa9d658a4ce9ffd,b9c049c4?w=656" alt="Glatteis! Autobahn gesperrt:3 Tote bei Unfallserie auf der A44" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paderborn (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Glatteis auf der Autobahn 44 bei Paderborn. Am frühen Morgen kamen bei einer schweren Unfallserie drei Menschen ums Leben, mindestens elf weitere wurden verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Polizei ereigneten sich die Unfälle auf der Strecke zwischen den Anschlussstellen Marsberg und Lichtenau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Insgesamt krachte es dort ab etwa 1.30 Uhr in der Nacht 18-mal, ausgelöst offenbar durch glatte Fahrbahnen, so die Polizei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Erstes kollidierten ein Kleinlaster und ein mit Papier beladener Lastwagen. Der große Truck geriet in Brand. Der Fahrer des Kleinlasters konnte nicht mehr lebend aus dem Fahrzeug gerettet werden, er verstarb noch an der Unfallstelle, so die Polizei. Der Fahrer des Sattelzuges wurde ins Krankenhaus gebracht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die A44 ist zwischen Marsberg und Lichtenau gesperrt, der Verkehr wird von der Autobahn geleitet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:32:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Sinneswandel:Wegen dieser Sorge nahm Trump die Zölle zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/trump-knickt-in-davos-ein-das-lief-hinter-den-kulissen-69722b71bcde554af96b684e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69722b71bcde554af96b684e/91991181aefd9eed4a2db9611feb5f24,c5f93142?w=320" alt="Kein Sinneswandel:Wegen dieser Sorge nahm Trump die Zölle zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach Tagen extremer diplomatischer Spannungen und der Androhung von Strafzöllen und einer Grönland-Invasion knickte US-Präsident Donald Trump (79) kurz nach seiner Landung in Davos beim Weltwirtschaftsforum scheinbar überraschend ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Nach BILD-Informationen war es kein plötzlicher Sinneswandel, sondern das Resultat einer beispiellosen Kraftprobe, bei der Europa standhielt und der innenpolitische Druck in Washington unerträglich wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr aus Regierungskreisen: Der Schlüssel für den Wendepunkt der Krise war die schnelle und entschlossene Reaktion der Europäischen Union. Unter der Federführung Berlins wurde kurzfristig zum Europäischen Sonderrat eingeladen (tagte Donnerstagabend in Brüssel). Auf der Tagesordnung ganz oben: mögliche Gegenzölle, falls Trump von seiner Drohung nicht abrückt, die europäischen Staaten, die gegen eine gewaltsame Annexion Grönlands sind, mit Zöllen zu überziehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein klares Signal der Stärke, das in Washington Eindruck machte. Anstatt in Einzelverhandlungen mit Washington zu gehen, war der EU-Plan, einen „Zoll-Automatismus“ zu verhängen. Dieser hätte bei Inkrafttreten der US-Drohungen dann sofortige, massive Vergeltungszölle auf amerikanische Produkte (u. a. Whiskey, Soja) ausgelöst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:32:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Bekanntgabe ihrer neuer Liebe:Neuer Klub für Alisha Lehmann</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/alisha-lehmann-neue-liebe-neuer-klub-fuer-bekannte-fussballerin-697319cbf5499fb954b6313d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697319cbf5499fb954b6313d/b22e731381b7db60620c06c576ff9889,a736e148?w=320" alt="Nach Bekanntgabe ihrer neuer Liebe:Neuer Klub für Alisha Lehmann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Liebe, neuer Verein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen hat die bekannte Fußballerin Alisha Lehmann (27) bekannt gegeben, dass sie frisch verliebt ist. Ihr neuer Freund Montel McKenzie (28) ist unter anderem ein Reality-Star („Love Island“). Nun ändert sich auch sportlich etwas bei ihr. Nach nur einem halben Jahr verlässt Lehmann den FC Como und wechselt zurück auf die Insel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schweizerin hat bei Leicester City einen Vertrag über zweieinhalb Jahre unterschrieben. Lehmann hatte in England bereits West Ham United, den FC Everton und Aston Villa gespielt. Jetzt also ein neuer Versuch, dort durchzustarten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:32:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deckname „Snake Rock“:Dschungel-Revolution! Es gibt zwei verschiedene Camps</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/revolution-im-dschungelcamp-rtl-teilt-die-stars-jetzt-auf-6971de6328aa17d2d28c2cad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971de6328aa17d2d28c2cae/9c07fb8ea40444b2d480128cc2392081,9b77bfc0?w=992" alt="Deckname „Snake Rock“:Dschungel-Revolution! Es gibt zwei verschiedene Camps" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Dschungelcamp steht vor einer radikalen Veränderung! Zum Start der 19. Staffel wird alles anders: Zwei Lager, härtere Regeln und echte Konkurrenz. Der bisherige Lagerfeuer-Frieden weicht aufregendem Wettkampf, denn die Stars ziehen in getrennte Camps und treten gegeneinander an. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>BILD schaute sich exklusiv vorab die beiden neuen Lager an. Erfahren Sie, wer wo startet und welche neuen Herausforderungen auf die Promis warten. Die spannende Neuerung verspricht mehr Spannung und Konflikte. Holen Sie sich alle Details und werden Sie BILDplus-Abonnent!</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:32:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er saß mit Dauer-Erektion im Flieger:Kumpel jubelten Kruse Viagra unter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/max-kruse-nach-viagra-aktion-mit-dauer-erektion-im-flieger-6971eab1707d4aa20757cfb0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971eab1707d4aa20757cfb1/2056d9343149620495e2253f2d1b31c1,511662d8?w=576" alt="Er saß mit Dauer-Erektion im Flieger:Kumpel jubelten Kruse Viagra unter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stand-up-Comedy mit Max Kruse (37)! In Vorbereitung auf die zweite Saisonhälfte in der Berliner Bezirksliga reiste der Ex-Nationalspieler mit BSV Al-Dersimspor II nach Ägypten. Bei diesem Trainingslager stand der Spaß im Vordergrund – vor allem am vergangenen Samstagabend. Denn vorm Rückflug erlaubten sich seine Teamkollegen während des Kartenspielens mit dem einstigen Profi-Stürmer einen folgenreichen Scherz ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Bei uns gibt es ja ein, zwei Witzbolde. Und im Nachhinein ist man ja immer schlauer und sieht dann die Hinweise“, beginnt der Familienvater in seinem Podcast „Flatterball“, den er zusammen mit Ex-Profi Martin Harnik (38/Dassendorf) betreibt, und ergänzt: „Ich wurde immer gefragt, ob ich was trinken möchte. Ich habe gesagt, dass ich ein stilles Wasser nehme. Dann hat er mir einen Plastikbecher gebracht, mit stillem Wasser. Aber das Wasser war nicht klar. Er meinte dann, das sei normales Wasser. Ich habe einen Schluck getrunken und es schmeckte auch wie Wasser.“ War es aber eventuell nicht ...<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vorm Heimspiel gegen Düsseldorf macht 96-Boss Schmadtke Lern-Druck. Alle Infos bei BILD.</p><p class="teaser__text">Wolfsburg schnappt sich ein Japan-Juwel und hat große Erwartungen. Alle Infos bei BILD.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:32:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Jahre nach Tod des Starkochs:Enterbter Winkler-Sohn gewinnt Millionen-Prozess</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/toter-starkoch-heinz-winkler-deal-mit-exfrau-bringt-enterbten-sohn-jetzt-millionen-69721f4028aa17d2d28c34c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69721f4028aa17d2d28c34c9/6a2085b2218bb5bdea4633588a80a5cc,e5758593?w=576" alt="Drei Jahre nach Tod des Starkochs:Enterbter Winkler-Sohn gewinnt Millionen-Prozess" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Traunstein – <!--]--><!--[--><b>2014 vereinbarte Starkoch Heinz Winkler (†73) mit seiner Ex-Frau einen Deal, der seinem enterbten Sohn jetzt Millionen einbringt! Am Donnerstag gewannen Alexander Winkler (46) und dessen Mutter Elfriede vor dem Landgericht Traunstein einen Prozess gegen Winklers jüngsten Sohn und Alleinerben Constantin (17). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um das Erbe von Starkoch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/heinz-winkler-tot-sternekoch-stirbt-nach-zusammenbruch-81770818.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heinz Winkler<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird seit mehr als drei Jahren gestritten. Im jüngsten Prozess stritten sich seine beiden Söhne Alexander (46, aus 1. Ehe) und Constantin (17, aus 2. Ehe) um die Nachfolge des Vaters und dessen Anteile an der Millionen-Immobilie, in der sich Winklers berühmte „Residenz Aschau“ befindet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heinz Winkler 2019 bei der Feier seines 70. Geburtstages mit seinen Söhnen Constantin (damals 10, l.) und Alexander (damals 39) im Restaurant der „Residenz Aschau“. Nach seinem Tod kam heraus, dass er seinen älteren Sohn enterbt hatte. Grund: Er habe die falsche Frau geheiratet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alexander Winkler und seine Mutter Elfriede kämpften um die Anerkennung eines Dokumentes von 2014, in dem der Küchenstar mit seiner Ex-Frau festgelegt hatte, dass im Falle seines Todes der gemeinsame Sohn Alexander seine Nachfolge antreten und seinen 50-Prozent-Anteil an der Residenz erhalten soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:32:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>USA zittern vor Jahrhundertsturm:Gibt’s jetzt sogar Schnee im heißen Florida?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/160-millionen-menschen-betroffen-zittern-vor-jahrhundertsturm-in-den-usa-6972cbb3a556635b0a2349c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6972cbb3a556635b0a2349c7/c4f64b7e1b9611d5a09dd776cefc3d11,356dc870?w=656" alt="USA zittern vor Jahrhundertsturm:Gibt’s jetzt sogar Schnee im heißen Florida?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA)<!--]--><!--[--><b> – Während sich am Horizont eine dunkle Wand zusammenzieht, herrscht in den Supermärkten zwischen Texas und Boston nackte Panik. Die Regale sind leergefegt, Brot wurde schon am Donnerstag förmlich weggekauft. Auf den Straßen dröhnten die Motoren schwerer Lastwagen, die tonnenweise Salz auf den Asphalt werfen. Es ist ein verzweifelter Wettlauf gegen die Zeit. Denn was jetzt auf die östlichen zwei Drittel der USA zurast, könnte alles lahmlegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das massive Sturmsystem droht, das Land mit einer dicken Eisschicht zu überziehen. Von Oklahoma bis hoch nach New York und Boston wird mit bis zu 30 Zentimetern Neuschnee gerechnet. Doch der eigentliche Horror kommt zum Schluss: Ein arktischer Peitschenhieb schickt Minustemperaturen nach Minnesota und North Dakota. Die Befürchtung: Sturm „Fern“ könnte das Stromnetz in die Knie zwingen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meteorologen warnen eindringlich: Die Schäden könnten die Ausmaße eines Hurrikans erreichen. Rund 160 Millionen Menschen stehen unter Wintersturm- oder Kältewarnungen, in vielen Regionen gelten sogar beide Warnstufen gleichzeitig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nashville rüstet auf: Bevor der Wintersturm „Fern“ den Bundesstaat Tennessee mit einem gefährlichen Mix aus Schnee und Eis überzieht, bringen Salzlaster tonnenweise Taumittel auf die Straßen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:32:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans schlagen mit Eisenstangen:Randale bei Europa-League-Spiel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league-fans-schlagen-in-utrecht-mit-eisenstangen-auf-polizisten-697292e9707d4aa20757e054</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697292e9707d4aa20757e054/4f6c235704e502830bf26540b055f322,2f47e486?w=320" alt="Fans schlagen mit Eisenstangen:Randale bei Europa-League-Spiel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Chaos, Gewalt, Polizeieinsatz! Beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league/home-15770830.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europa-League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Spiel am 7. Spieltag zwischen dem FC Utrecht und KRC Genk ist es am Donnerstagabend zu heftigen Ausschreitungen zwischen Gäste-Fans und der Polizei gekommen. Der Anpfiff musste um fast eine Stunde verschoben werden – der Gästeblock wurde komplett geräumt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Auslöser: Mehrere Genk-Fans sollen ohne gültige Tickets in den Gästebereich eingedrungen sein. Beamte stürmten den Block, um die Situation unter Kontrolle zu bringen. Als die holländische Polizei allerdings einschritt, eskalierte die Lage dann.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten setzen Pfefferspray gegen die Genk-Fans ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was folgte, war blanke Gewalt. Die Polizei setzte Pfefferspray ein, auf den Rängen im Auswärtstblock flogen die Fäuste. Fans gingen offenbar sogar mit Eisenstangen auf Polizisten los. Die Stimmung kippte, der Gästeblock wurde schließlich vollständig evakuiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:32:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Apple-Test:Die Testsieger-Kopfhörer gehen gerade durch die Decke!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-airpods-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697232c428aa17d2d28c371a/41cc5e8c82d42110236f04742866b205,61f7ac31?w=320" alt="Großer Apple-Test:Die Testsieger-Kopfhörer gehen gerade durch die Decke!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:32:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandmauer-Bruch in Brüssel:Video bringt Grünen-Chefin in AfD-Bedrängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brandmauer-bruch-in-bruessel-video-bringt-gruenen-chefin-in-afd-bedraengnis-6971f3b228aa17d2d28c2eca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971f3b228aa17d2d28c2ecb/e5fc100fee95e261af3c36ef63e0ecff,2c253c54?w=992" alt="Brandmauer-Bruch in Brüssel:Video bringt Grünen-Chefin in AfD-Bedrängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--[--><b> – Wie ein Bumerang kommt gerade ein Video der Grünen-Co-Chefin Franziska Brantner (46) zu ihr zurück, das sie im November 2025 verbreitet hat. Darin kritisiert sie, die Konservativen im Europaparlament hätten beim Lieferkettengesetz „aktiv und bewusst zum ersten Mal richtig mit den Rechtsradikalen kooperiert“. Jetzt haben Grüne allerdings selbst mit Rechtsextremen gegen das Mercosur-Freihandelsabkommen gestimmt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im November 2025 beklagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/franziska-brantner-im-interview-regieren-die-gruenen-heimlich-mit-67dd78b47de6aa7483870ce5"><!-- --><!--[--><!--[-->Brantner<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen „Dammbruch in Brüssel“, weil dort Konservative mit Rechten abgestimmt hatten – sie attackierte die Union dafür mit scharfen Worten in einem Video in den sozialen Medien. „Es ist wirklich das erste Mal, dass sie sagen: Wir wollen keinen Kompromiss mehr in dem demokratischen Spektrum. Wir gehen jetzt die Mehrheiten mit den Rechtsradikalen ein“, schimpfte Brantner. Und benannte den Fraktionsvorsitzenden der Konservativen in Brüssel als Schuldigen: „Das ist ein Deutscher, Manfred Weber.“ Der Appell der Spitzen-Grünen: „Das dürfen wir denen nicht durchgehen lassen. Das müssen wir erzählen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie passt Brantners Kritik zur aktuellen Lage? Denn am Mittwoch stimmten ausgerechnet Grünen-Abgeordnete aus Deutschland mit den extrem Rechten gegen das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/mercosur-handelsabkommen-mit-suedamerika-landet-vor-eu-gericht-6970bde80e35312f49654775"><!-- --><!--[--><!--[-->Mercosur-Freihandelsabkommen,<!--]--><!--]--></a><!--[--> über das 25 Jahre verhandelt worden war. Selbst prominente Grüne wie Jürgen Trittin (71) zeigen sich fassungslos. Ebenso der frühere Parlamentarische Geschäftsführer der Grünen, Volker Beck (65), der auf X die Führungsfrage stellt: „Das war Führungsversagen. Auch wenn es Grüne nicht alleine waren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viel Kritik an den Grünen auch aus der FDP. Generalsekretärin Nicole Buettner (41) schreibt zu dem Brantner-Video auf X lakonisch nur einen Satz: „Aged like milk.“ (umgangssprachlich für etwas, das auf einmal peinlich, veraltet oder einfach nur schlecht wirkt). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:32:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Rot gegen Portugal:Aufatmen bei Handball-Kapitän Golla</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-kapitaen-droht-sperre-gislason-frust-wegen-golla-rot-69725fee568b91954b0ebbd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69725fee568b91954b0ebbd4/58386cd9d396973b4a64bb1fab999ce6,71f6470f?w=576" alt="Nach Rot gegen Portugal:Aufatmen bei Handball-Kapitän Golla" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Müssen unsere Handballer den Auftaktsieg in der EM-Hauptrunde gegen Portugal (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-deutschland-schlaegt-portugal-schluroff-und-wolff-retten-den-sieg-69722dd4bcde554af96b68a0"><!-- --><!--[--><!--[--><b>32:30</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) teuer bezahlen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Frage stand nach dem Rot für Johannes Golla (28) im Raum, es drohte eine Zwangspause. Der DHB-Kapitän hatte Portugals Francisco „Kiko“ Costa (20) bei einer Abwehraktion zunächst gehalten und ihn anschließend mit der Hand im Gesicht getroffen. So zeigten es die TV-Bilder. Die schwedischen Schiedsrichter Mirza Kurtagic und Mattias Wetterwik sahen sich die Szene mehrfach am Bildschirm an und entschieden sich für Rot. Für viele Beobachter blieb diese Entscheidung auch nach der wiederholten Videoüberprüfung unverständlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt gibt es das große Aufatmen: Golla erhält für die Rote Karte keine Sperre, steht also im nächsten Spiel zur Verfügung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:32:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Victorias Tanz brach Braut Nicola in Tränen aus:Wann rückt Brooklyn endlich den Video-Beweis raus?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/victoria-tanzte-unangemessen-kann-bitte-jemand-das-beckham-video-leaken-6971bd2a707d4aa20757cc78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971bd2a707d4aa20757cc79/417c57b22a1cc1177d383f5869273f6e,fe632d6a?w=576" alt="Wegen Victorias Tanz brach Braut Nicola in Tränen aus:Wann rückt Brooklyn endlich den Video-Beweis raus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Florida (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist  nur schwer zu glauben, dass Brooklyn Beckham (26) und Ehefrau Nicola Peltz (31) die einzigen Menschen auf diesem Planeten sind, die das angeblich dermaßen unangebrachte Tanzvideo von Victoria Beckham (51) aus dem April 2022 haben, das zum Schlüsselelement ihres Mega-Zoffs wurde. Seit Tagen fordern Menschen im Netz: Bitte, irgendjemand muss es herausrücken!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/naechste-beckham-bombe-brooklyn-hat-geheime-videos-von-victoria-69701225568b91954b0e970a"><!-- --><!--[--><!--[-->Brooklyn Beckham<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbst hatte in seiner beispiellosen Instagram-Abrechnung behauptet: „Vor unseren 500 Hochzeitsgästen rief mich Marc Anthony auf die Bühne. Dort sollte laut Programm mein romantischer Tanz mit meiner Frau stattfinden, doch stattdessen wartete meine Mutter darauf, mit mir zu tanzen. Sie tanzte vor allen Anwesenden völlig unangemessen auf mir herum. Ich habe mich noch nie in meinem Leben so unwohl und gedemütigt gefühlt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf Instagram zeigte Victoria Beckham im April 2022 das Kleid, welches sie zur Hochzeit von Brooklyn und Nicola trug. Gefeiert wurde auf dem Luxusanwesen der Familie Peltz in Florida<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insider berichten zu „Page Six“, dass Braut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-steckt-nicola-hinter-seiner-abrechnung-69709353568b91954b0e9bab"><!-- --><!--[--><!--[-->Nicola<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Tränen ausbrach und den Saal verließ, als Victoria „ihre Arme um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckham-streit-cruz-spottet-ueber-postings-von-bruder-brooklyn-69718c2d707d4aa20757cb64"><!-- --><!--[--><!--[-->Brooklyn<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschlungen und sich an seinen Hals gekuschelt hatte“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:32:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>