<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Grünes Licht für neuen Vertrag:Bayern-Bosse stimmen Upamecano-Wende zu!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-bosse-stimmen-upamecano-wende-zu-gruenes-licht-fuer-neuen-vertrag-6981c80106b45afdb339ba2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981c80106b45afdb339ba2b/420bdf351b246c53fa2046facc896f05,b069cdc5?w=992" alt="Grünes Licht für neuen Vertrag:Bayern-Bosse stimmen Upamecano-Wende zu!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist die Wende perfekt: Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat nach BILD-Informationen einer Verlängerung des auslaufenden Vertrags von Dayot Upamecano (27) zugestimmt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Arbeitspapiere werden aktuell aufgesetzt – danach fehlen nur noch die Unterschriften beider Parteien unter dem Kontrakt bis 2030 mit rund 20 Mio. Euro Jahresgehalt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur einen Tag vorher sah das aber noch ganz anders aus: Denn nach fast einem Jahr Kaugummi-Poker um den neuen Vertrag hatte der Franzose die Deadline der Bosse des deutschen Rekordmeisters am Sonntag verstreichen lassen. Daraufhin hatte der Verein das Angebot schriftlich zurückgezogen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-upamecano-nimmt-vertragsangebot-an-6980cef856e922cc805962ec"><!-- --><!--[--><!--[-->Upamecano<!--]--><!--]--></a><!--[--> so lange gezögert, dass er sogar die Deadline verstreichen ließ? Der französische Nationalverteidiger (35 Länderspiele) und seine Berater wollten die 20 Mio. Euro Handgeld fix zugesichert haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:39:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Marius-Prozess im Live-Ticker:Vergewaltigung? Jetzt geht’s um den schlimmsten Vorwurf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mette-marits-skandal-sohn-vor-gericht-der-marius-prozess-im-live-ticker-69819b9867dd3947654669bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69819b9867dd3947654669bc/a552cc498faf5dd1fe58447e1e496243,e949c493?w=992" alt="Der Marius-Prozess im Live-Ticker:Vergewaltigung? Jetzt geht’s um den schlimmsten Vorwurf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Heute startet der Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29). Dem ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) werden Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Marius drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->38 Anklagepunkten<!--]--><!--]--></a><!--[--> zählen auch Fälle von häuslicher Gewalt, Sachbeschädigung, Drogen- und Verkehrsdelikte. Bislang hat er sich öffentlich nur einmal, im Jahr 2024, zu den Anschuldigungen geäußert. Damals räumte er ein, unter dem Einfluss von Kokain und Alkohol gehandelt zu haben und seit langem Drogenprobleme zu haben. Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->, weil er am Wochenende eines der mutmaßlichen Opfer erneut attackierte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt geht es für eine Stunde in die Mittagspause. Danach könnte nach BILD-Informationen eines der mutmaßlichen Opfer in den Zeugenstand treten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:39:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD beim Prozess gegen Mette-Marits Sohn:Marius fummelt nervös an einem Rosenkranz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-bild-beim-prozess-gegen-mette-marits-sohn-6981c146f0e62064809e2f5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981c146f0e62064809e2f5c/a361d2e6a217ab0348373fbe4aab9d81,d4fbd70c?w=992" alt="BILD beim Prozess gegen Mette-Marits Sohn:Marius fummelt nervös an einem Rosenkranz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Heute um 9.30 Uhr begann der Prozess des Jahres. Marius Borg Høiby (29) erschien im voll besetzten Gerichtssaal von Oslo. Still. Blass. Er hält einen silbernen Rosenkranz fest in der Hand. Dem Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit werden Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Marius drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen. Doch die BILD-Reporter sind im Saal dabei und beschreiben den jungen Mann, der leise wirkt und schwer zu greifen ist. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Marius Borg Høiby wird u. a. Vergewaltigung vorgeworfen. BILD berichtet live aus Oslo.</p><p><!--[--><!--[-->Der Gerichtssaal ist bis auf den letzten Platz gefüllt, die Luft steht. Als Marius den Saal betritt, huscht ein kurzes Lächeln in Richtung Staatsanwaltschaft über sein Gesicht. Er spricht kaum hörbar, nuschelt, alles ist sehr leise. Man muss sich anstrengen, um Mette-Marits Sohn überhaupt zu verstehen. Zu Beginn des Prozesses muss Marius Borg Høiby 24 Minuten lang stehen. 38 Anklagepunkte werden verlesen. Zu Beginn zittert er vor Aufregung, er fummelt nervös an seinem silbernen Rosenkranz. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marius im Januar auf dem Weg zu einem Treffen mit seinem Anwalt in Oslo. Vergangenen Sonntag wurde er wegen einer neuen Straftat festgenommen, sitzt jetzt in U-Haft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thorsten Frei:Kanzleramt erteilt Steuerreform eine Absage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/thorsten-frei-kanzleramtschef-sieht-kaum-chancen-fuer-grosse-reform-698194f7fa531953d5219d61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698194f7fa531953d5219d62/b506bbb8e0c829db12eb94f608d03cab,7dcfe761?w=576" alt="Thorsten Frei:Kanzleramt erteilt Steuerreform eine Absage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Knapp neun Monate ist die Bundesregierung mittlerweile im Amt. Sie versprach, tiefgreifende Reformen anzugehen. Im Interview mit dem „Tagesspiegel“ dämpft Kanzleramtschef Thorsten Frei (52, CDU) jetzt die Erwartungen: Bis zum Jahresende wolle die schwarz-rote Koalition „die ersten großen Sozialreformen“ umgesetzt haben. Klar sei aber auch, „dass bis Dezember nicht alles fertig werden kann“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Priorität habe zunächst die Rente. Darauf wolle sich die Regierung nun fokussieren, so Frei. Durch den demografischen Wandel (weniger Beitragszahler, mehr Rentner) steht das Umlagesystem der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Rentenversicherung<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter Druck. Aktuell erarbeitet eine neu eingesetzte Kommission Vorschläge, um die Rente zu reformieren. Ergebnisse liegen wohl bis Mitte des Jahres vor. Am deutschen Steuersystem soll sich laut Frei hingegen nichts Grundlegendes ändern. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/grosse-koalition/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33553200.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Koalitionsvertrag<!--]--><!--]--></a><!--[--> lasse Spielräume, „um auf veränderte Bedingungen zu reagieren“, sagte er. „Da müssen wir nicht neu verhandeln.“ 

Alle weiteren Reformen sollen „so schnell wie möglich“, spätestens aber bis zum Ende der Legislaturperiode kommen. Zur angekündigten Migrationswende sagte Frei: „Wir befinden uns inmitten der Rückführungsoffensive.“ Tatsächlich liegen die 22.800 Abschiebungen im Jahr 2025 nur leicht über dem Wert der Ampel, die 2024 rund 20.000 Illegale außer Landes brachte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausführlich äußerte sich Frei zu den deutschen Geheimdiensten. Ziel der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist es, Verfassungsschutz (Inland) und Bundesnachrichtendienst (Ausland) mit deutlich mehr Geld, Personal und Befugnissen auszustatten. Dazu will die Koalition im Laufe des Jahres ein neues BND-Gesetz verabschieden. Konkret sagte Frei dem Tagesspiegel: <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:40:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Durchsuchung in Paris:Razzia wegen Kinderpornos auf X</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/ermittlungen-gegen-x-buero-von-elon-musk-in-paris-durchsucht-6981c3ad48913c2281393b7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981c3ad48913c2281393b80/526376629a8c90c9b9125f2dcbea1bc5,85cc2452?w=576" alt="Durchsuchung in Paris:Razzia wegen Kinderpornos auf X" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Die französische Justiz ermittelt gegen den Online-Dienst X von US-Tech-Milliardär Elon Musk (54) wegen mehrerer Vorwürfe. Im Zuge der Untersuchungen wurden die Büros von X in Paris durchsucht. Zudem wurden Musk und die frühere X-Geschäftsführerin Linda Yaccarino (62) für den 20. April zu einer Anhörung bei der Pariser Staatsanwaltschaft vorgeladen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittlungen wurden nach Beschwerden über den auf der Plattform eingesetzten KI-Chatbot Grok ausgeweitet. Sie umfassen nun unter anderem den Verdacht der Beihilfe zur Verbreitung kinderpornografischer Inhalte sowie die Verletzung von Persönlichkeitsrechten durch sexuell explizite Deepfakes, teilte die Staatsanwaltschaft mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Razzia steht zugleich im Zusammenhang mit einer seit rund einem Jahr laufenden Untersuchung wegen des Verdachts auf Missbrauch von Algorithmen und unzulässige Datenverarbeitung durch X oder Verantwortliche des Unternehmens. Musk hatte die ursprünglichen Vorwürfe im Juli zurückgewiesen und von einer politisch motivierten strafrechtlichen Untersuchung gesprochen. Eine aktuelle Stellungnahme von X lag zunächst nicht vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Staatsanwaltschaft verfolgt das Verfahren einen „konstruktiven Ansatz“, um sicherzustellen, dass die Plattform in Frankreich die geltenden Gesetze einhält. Die Ermittlungen werden von der Cybercrime-Einheit der Behörde geführt. Unterstützt wurde sie bei der Durchsuchung von der französischen Polizei und Europol. Zugleich kündigte die Staatsanwaltschaft an, ihre Kommunikation künftig nicht mehr über X, sondern über LinkedIn und Instagram abzuwickeln.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:40:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Stars droht im schlimmsten Fall sogar Gehaltskürzung:Die geheimen Prämien der Bundesliga!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-praemien-enthuellt-bayern-stars-droht-im-schlimmsten-fall-gehaltskuerzung-698198cfbc20b792b5b57833</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698198cfbc20b792b5b57833/40fb24c5939b04df3365807410702a55,2e5f7203?w=656" alt="Bayern-Stars droht im schlimmsten Fall sogar Gehaltskürzung:Die geheimen Prämien der Bundesliga!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bundesliga-Fans aufgepasst!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SPORT BILD enthüllt die geheimen Prämien der Bundesliga!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wo sogar die Putzfrau kassiert, welcher Klub 20.000 Euro pro Punkt zahlt und wieso den Bayern-Stars im schlimmsten Fall eine Gehaltskürzung droht. Die Prämien der Bundesliga – nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:40:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Upamecano-Wende:Sammer: „Spielerberater abschaffen!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sammer-fordert-nach-nach-upamecano-wende-spielerberater-abschaffen-6981a95906b45afdb339b7f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981a95906b45afdb339b7f4/50d88ce24a244f1ea063a896611a5d6d,15aefcc0?w=320" alt="Upamecano-Wende:Sammer: „Spielerberater abschaffen!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Vertrags-Theater von Dayot Upamecano (27) regt die Fußballfans auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst monatelanger Poker um Millionen. Dann ließ der Bayern-Verteidiger die Frist für die vorzeitige Verlängerung verstreichen. Jetzt will er doch bis 2030 für 20 Mio. Euro Jahresgehalt und rund 20 Mio. Handgeld unterschreiben. Sind die Berater schuld an diesem Theater, wie Bayern-Patron Uli Hoeneß gewettert hat?<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dayot Upamecano bleibt zur Freude vieler Fans doch beim FC Bayern. Didi Hamann aber macht das Vorgehen seines Ex-Klubs wütend.</p><p class="teaser__text">So eine Personalentscheidung hat es in der Geschichte des FC Bayern auch noch nie gegeb...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:40:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Diese Pfanne ist plötzlich beliebter als die von Jamie Oliver!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d6e856e922cc80596348/cab25b94dda096c25515ab1573cddc99,302abb25?w=320" alt="BILD prüft Deals:Diese Pfanne ist plötzlich beliebter als die von Jamie Oliver!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:40:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baustellen-Alarm kurz vor Start:Hilfe, Olympia wird nicht fertig!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-baustellen-alarm-olympia-wird-nicht-fertig-6980bf7ffa531953d52195d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980bf7ffa531953d52195d8/38e9548171bb3cf2be13a4d6668b9f87,d4d8276d?w=992" alt="Baustellen-Alarm kurz vor Start:Hilfe, Olympia wird nicht fertig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In wenigen Tagen beginnen die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Mailand und Cortina d’Ampezzo (6. bis 22. Februar) – und überall wird noch gehämmert, geschraubt und gebaggert. BILD hat die Standorte unter die Lupe genommen und festgestellt: Olympia ist noch eine einzige Baustelle!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Cortina ist die Gondel zur Tofana-Piste, wo die Ski-Alpin-Damen ab Sonntag um Edelmetall fahren, noch längst nicht fertig. Eigentlich soll die Seilbahn „Apollonio-Socrepes“ Fans und Zuschauer vom Tal aus zu den Rennen bringen – doch am Montag waren noch nicht mal die Kabinen geliefert. Sie sollen angeblich am Dienstag ankommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei war der Plan, dass die mechanischen und hydraulischen Arbeiten bereits Anfang der Woche abgeschlossen sind – damit die technischen Sicherheitsprüfungen starten können. Doch BILD erfuhr vor Ort, dass daraus nichts wird. Wann genau die Bahn fertig wird? Da gehen die Meinungen weit auseinander. Ein Bauarbeiter glaubt, es dauert noch mindestens zwei Wochen. Ein Konstrukteur tippt eher auf eine Woche. Und der gereizte Baustellenleiter will lieber gar keine Auskunft geben. Hauptsache irgendwann fertig werden, scheint inzwischen das Motto zu sein. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stand vom 2. Februar: So sieht der Startpunkt der Seilbahn aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:40:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die Mini-Insel Niue:Wadephuls deutliche Südsee-Botschaft an China</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/auch-wegen-einfluss-von-china-wadephul-unterschreibt-erklaerung-ueber-mini-insel-niue-6981b16748913c22813939e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981b16748913c22813939e3/99a6e3e4fc8dd8dc7f713fdc39c2a3b2,14c5456d?w=576" alt="Es geht um die Mini-Insel Niue:Wadephuls deutliche Südsee-Botschaft an China" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Auckland – <!--]--><!--[--><b>Deutschland hat am Dienstag formell bilaterale Beziehungen mit der winzigen Südseeinsel Niue aufgenommen. Außenminister Johann Wadephul unterzeichnete in Auckland gemeinsam mit Niues Regierungschef Dalton Tagelagi die entsprechende Erklärung. Ein diplomatischer Akt, der auch ein deutliches Zeichen an China ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Außenminister schon vor dem Treffen mit seinem neuseeländischen Amtskollegen Winston Peters: „Das ist ein besonderes Erlebnis, dass ich heute diese Zeremonie begehen darf.“ Peters hatte den CDU-Politiker in seinen Heimatbezirk Bay of Islands nahe der Stadt Kerrikerri auf der Nordinsel eingeladen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wadephul erklärte, die Anerkennung des Pazifikstaates „zeigt die Wertschätzung, die Deutschland diesem Land gegenüber bringt, die Bedeutung, die wir dem Selbstbestimmungsrecht der Völker beimessen und die Bedeutung, die wir den pazifischen Inseln beimessen“. Die pazifischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/inseln/reise-news-fotos-videos-17023774.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Inseln<!--]--><!--]--></a><!--[--> seien „besonders bedroht vom Klimawandel, sie sind in ihrer Existenz bedroht“. Deutschland fühle sich dem Kampf gegen den Klimawandel verpflichtet, „aber auch dem Kampf für Resilienz, also für Widerstandsfähigkeit dieser Inseln“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Johann Wadephul unterzeichnete mit Niues Premierminister Dalton Takelage eine Erklärung zur Aufnahme diplomatischer Beziehungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:40:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Upamecano:Hamann wütet gegen Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wegen-upamecano-hamann-wuetet-gegen-bayern-69819342f0e62064809e2c4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69819342f0e62064809e2c4d/7476d65f08d46bcd9f3b2c9a114f0b21,ec9ba71f?w=576" alt="Wegen Upamecano:Hamann wütet gegen Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der verrückten Wendung steht Dayot Upamecano (27) nun doch vor einer Vertragsverlängerung beim FC Bayern. Einen aber macht das Vorgehen seines Ex-Klubs wütend: TV-Experte Didi Hamann (52)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Bayern-Star bei „Sky“: „Die Bayern sind Beifahrer bei den Verhandlungen. Die werden von den Beratern am Nasenring durch die Manege geführt.“ Was er meint: Als die vom Verein gesetzte Deadline schon abgelaufen war – und das Angebot von den Bossen auch schriftlich zurückgezogen wurde – kam es zur Wende. Upamecano ging auf Bayern zu und will den Vertrag jetzt doch verlängern.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">So eine Personalentscheidung hat es in der Geschichte des FC Bayern auch noch nie gegeb...</p><p><!--[--><!--[-->Hamann weiter: „Das ist ein Armutszeugnis! Wenn sie das Angebot zurückziehen, kann er kein Angebot annehmen, weil es zu dem Zeitpunkt, eine Stunde später, keins mehr gibt. Das ist für den Verein ein Armutszeugnis, wenn das so gewesen sein sollte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:40:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Recherche von Business Insider:Das Epstein-Testament</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-testament-enthuellt-wer-sollte-die-millionen-erben-69811971303b088e47b409b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69811971303b088e47b409b6/a6a5aacc8dac7885fef5b00f899f145b,7511a2dd?w=656" alt="Recherche von Business Insider:Das Epstein-Testament" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein war nicht nur verurteilter Sexualstraftäter, sondern auch Milliardär. In einem Dokument mit dem Titel „The 1953 Trust“ soll der gut vernetzte Finanzier festgelegt haben, wer nach seinem Tod sein Vermögen (630 Millionen US-Dollar) erhalten soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wer die Begünstigten im Falle seines Todes sein sollten – und warum es deswegen einen prominenten Rücktritt in Norwegen gab. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:40:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Enttäuschender Start:Melania-Doku erweist sich als Kassengift</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/melania-trump-doku-floppt-millionen-investition-enttaeuscht-6981b0edf0e62064809e2df1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981b0edf0e62064809e2df1/724eb3916610ab9d2d9cf0e6caf55e2a,6187bf65?w=320" alt="Enttäuschender Start:Melania-Doku erweist sich als Kassengift" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Große Premiere, großes Budget – doch die Melania-Trump-Dokumentation lockt bislang kaum Zuschauer in die Kinos. Amazon setzte auf Glanz, Politik-Prominenz und einen teuren Deal. Am Donnerstag startete der Film über Melania Trump (55). Inzwischen steht fest: An den Kinokassen blieb der erhoffte Andrang am Startwochenende aus. Der Film entpuppt sich als Kassengift. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach übereinstimmenden Medienberichten investierte der Konzern rund 75 Millionen Dollar (rund 69 Millionen Euro): 40 Millionen Dollar (etwa 37 Millionen Euro) für den Deal, weitere 35 Millionen Dollar (rund 32 Millionen Euro) für Marketing und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/kino/kino/home-15697512.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinostart<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Am US-Startwochenende spielte der Film jedoch nur 7,04 Millionen Dollar (rund 6,5 Millionen Euro) ein – aus 1778 Kinos. Amazon MGM bewertet den Start trotzdem positiv. Es sei die größte Doku-Eröffnung der vergangenen zehn Jahre, wenn man Konzertfilme ausklammert. Branchenkenner sehen das anders.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79) begleitete seine Frau zur Premiere und warnte auf X, der Film sei schnell ausverkauft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Business Insider“ rechnet nüchtern vor: „Amazon liegt bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-melania-doku-im-bild-check-an-einem-punkt-broeckelt-ihre-perfekte-fassade-697d41e3fa531953d5216962"><!-- --><!--[--><!--[-->‚Melania‘ <!--]--><!--]--></a><!--[-->75 Millionen Dollar im Minus.“ Der „Guardian“ schätzt, dass der Film weltweit rund 100 Millionen Dollar einspielen müsste, um die Kosten zu decken. Zum Vergleich: Große Kinofilme aus dem Jahr 2025 erzielten am ersten US-Wochenende teils ein Vielfaches dieser Doku – oft im hohen zweistelligen oder gar dreistelligen Millionenbereich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:40:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>