<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Entscheidung gefallen: Jimi Blue Ochsenknecht wird ausgeliefert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/entscheidung-gefallen-jimi-blue-ochensknecht-wird-ausgeliefert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/514426016-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C211px%2C1677px%2C1676px&webp=1" alt="Entscheidung gefallen: Jimi Blue Ochsenknecht wird ausgeliefert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jimi Blue Ochsenknecht wurde am Hamburger Flughafen festgenommen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Jens Kalaene</span></p><p><strong>Schauspieler Jimi Blue Ochsenknecht (33), der seit fast zwei Wochen in Hamburger Auslieferungshaft sitzt, wird nach Österreich überstellt. Das hat am Montag das Hanseatische Oberlandesgericht entschieden.</strong></p><p>Das Gericht hat die Auslieferung für zulässig erklärt, die Generalstaatsanwaltschaft hat die Auslieferung bewilligt. Dies bestätigte eine Sprecherin der Staatsanwaltschaft gegenüber der MOPO. Nun muss Ochsenknecht binnen zehn Tagen an die österreichischen Behörden überstellt werden. Auf welchem Weg dies geschieht, dazu äußerte sich die Staatsanwaltschaft nicht. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p>Ochsenknecht war vor rund zwei Wochen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht-will-jimi-blue-ochsenknecht-nach-oesterreich-ausliefern/">mit einem europäischen Haftbefehl am Flughafen in Fuhlsbüttel festgenommen worden.</a> Er wurde gesucht, weil er eine Rechnung in Höhe von rund 14.000 Euro an ein Tiroler Hotel vom Dezember 2021 nicht bezahlt haben soll<a href="https://www.mopo.de/hamburg/ochsenknecht-bleibt-noch-laenger-in-hamburg-in-haft/">,</a> wie die österreichische Staatsanwaltschaft sagte. Die Rechnung ist Ochsenknechts Management zufolge mittlerweile beglichen. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 16:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Züge, mehr Takt, weniger Personal – EU-Millionen für Hamburgs Hightech-U-Bahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-zuege-mehr-takt-weniger-personal-eu-millionen-fuer-hamburgs-hightech-u-bahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/01-a-hallo-zukunft-u5.png?resize=300%2C300&crop=498px%2C690px%2C2309px%2C2310px&webp=1" alt="Neue Züge, mehr Takt, weniger Personal – EU-Millionen für Hamburgs Hightech-U-Bahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hochbahn hat hunderte U-Bahnzüge bestellt, die autonom fahren können. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><strong>Vor einem Jahr verkündete die Hamburger Hochbahn eine große Investition: Hunderte hochmoderne U-Bahnen sollen kommen – inklusive modernster Schienentechnik und fahrerloser Optionen. Noch nie hat die Hochbahn so viel Geld auf einmal für eine Einzelinvestition in die Hand genommen. Mit einem Millionen-Kredit greift die Europäische Investitionsbank der Hochbahn nun unter die Arme.</strong></p><p>Die Europäische Investitionsbank (EIB) gewährt der Stadt Hamburg einen Kredit von 173 Millionen Euro. Damit kann Hamburg 41 der insgesamt 374 geplanten neuen U-Bahn-Fahrzeuge anschaffen, wie die Hamburger Hochbahn am Montag mitteilte.</p><p>„Grüner, schneller, bequemer – innovative Verkehrslösungen sind der Schlüssel auf unserem Weg zu Klimaneutralität. Hamburg zeigt heute eindrucksvoll, wie es gehen kann: Mit hohen Investitionen in modernste U-Bahn-Technologie treiben die Hamburger Hochbahn AG und die EIB nachhaltige urbane Mobilität voran“, lobte EIB-Vizepräsidentin Nicola Beer bei der Vertragsunterzeichnung in Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 16:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>14-Jähriger schlägt 70-Jährigen nieder und verletzt ihn lebensgefährlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/jugendlicher-schlaegt-senior-nieder-und-verletzt-ihn-lebensgefaehrlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/rtw016-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=386px%2C208px%2C1426px%2C1427px&webp=1" alt="14-Jähriger schlägt 70-Jährigen nieder und verletzt ihn lebensgefährlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Opfer kam mit lebensgefährlichen Verletzungen in eine Klinik. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Rahlstedt ist es am Sonntagabend zu einem Einsatz von Polizei und Rettungsdienst gekommen. Ein 14-jähriger Jugendlicher hat einen 70-jährigen Mann niedergeschlagen und dabei lebensgefährlich verletzt. Die Polizei sucht Zeugen.</strong></p><p>Laut einer Polizeisprecherin geschah der Vorfall gegen 20 Uhr an der Hermann-Balk-Straße auf dem dortigen Marktplatz. Aus bislang ungeklärter Ursache soll es hier zu einem verbalen Streit zwischen dem älteren Mann und dem 14-Jährigen gekommen sein.</p><p>Der Teenager soll den 70-Jährigen geschlagen haben, wodurch dieser stürzte und sich dabei lebensgefährliche Verletzungen zuzog. Das Opfer kam in eine Klinik, sein Zustand ist weiterhin kritisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 16:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann verrichtet Notdurft in Tunnel – S-Bahnverkehr gestoppt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-verrichtet-notdurft-in-tunnel-s-bahnverkehr-gestoppt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bpol102-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann verrichtet Notdurft in Tunnel – S-Bahnverkehr gestoppt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten ließen den S-Bahnverkehr stoppen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Am Sonntagmorgen kam es in Harburg zu einem ungewöhnlichen Polizeieinsatz, der den S-Bahnverkehr für etwa 30 Minuten lahmlegte. Ein 36-jähriger Mann hatte im Tunnel am Bahnhof Harburg-Rathaus seine Notdurft verrichtet – und löste damit eine Notbremsung  eines Zuges aus.</strong></p><p>Gegen 10.30 Uhr entdeckte der Zugführer einer S-Bahn in Richtung Elbgaustraße den Mann im Gleisbereich und leitete sofort eine Schnellbremsung ein.</p><p>Die alarmierten Bundespolizisten ließen die Strecke sperren und den Strom abschalten. Ein zufällig anwesender Mitarbeiter der DB-Sicherheit entdeckte den Mann wenig später, als dieser auf den Bahnsteig zurückkehrte, und hielt ihn bis zum Eintreffen der Beamten fest. Gegen den 36-Jährigen wird nun wegen gefährlichen Eingriffs in den Bahnverkehr ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 15:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>280 Euro für Schulranzen!? Hier gibt‘s sie kostenlos für Familien mit wenig Geld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/280-euro-fuer-schulranzen-hier-gibts-sie-kostenlos-fuer-familien-mit-wenig-geld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/dsc05554-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=790px%2C0px%2C1770px%2C1770px&webp=1" alt="280 Euro für Schulranzen!? Hier gibt‘s sie kostenlos für Familien mit wenig Geld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mädchen bekommt einen kostenlosen Schulranzen für die Einschulung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: einfal</span></p><p><strong>Für Jungs den Grünen mit dem Dino darauf, für Mädchen der rosafarbene mit dem Einhorn. Bei Schulranzen werden gern Klischees bedient, und dann sind sie auch noch wahnsinnig teuer geworden. Als Set mit Sporttasche und Federmäppchen fallen da 190 bis 270 Euro an. Eine tolle soziale Aktion sorgt jetzt dafür, dass auch Kinder von Menschen, die sich das absolut nicht leisten können, einen neuen Ranzen bekommen.</strong></p><p>„Ein gelungener Schulstart darf keine Frage des Einkommens sein“, sagt Mario Reimer, Projektleiter der Möbelkiste in Dehnhaide. Der soziale Träger <a href="https://www.einfal.de/">einfal</a> hat jetzt beim Sommerfest 120 neue Ranzen und ebenso viele gefüllte Schultüten an Familien ausgegeben, die über wenig Geld verfügen und auf Sozialleistungen angewiesen sind.</p><p>„Wir konnten so ziemlich jedem Kind seinen Wunschranzen geben“, freut sich Karen Risse von einfal. „Die Jungs waren begeistert von neongrün, die Mädchen mögen blau-rosa.“ Der soziale Träger hat beim Sommerfest in der Möbelkiste in Barmbek-Süd jetzt 120 nagelneue Ranzen mit Sporttasche, Federmäppchen, Trinkflasche und mehr kostenlos an Kinder ausgegeben, die in diesem Jahr eingeschult werden. Bedingung war, dass ihre Eltern die Bedürftigkeit nachweisen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 15:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Laden soll Naschkatzen am Flughafen Hamburg glücklich machen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieser-laden-soll-naschkatzen-am-flughafen-hamburg-gluecklich-machen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/tamme-selection-eroeffnet-am-hamburg-airport-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=458px%2C447px%2C1313px%2C1313px&webp=1" alt="Dieser Laden soll Naschkatzen am Flughafen Hamburg glücklich machen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab sofort gibt es bei „Tamme Selection“ verschiedenste Snacks, Getränke und Souvenirs. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Oliver Sorg</span></p><p><strong>Der Hamburger Airport wird um einen Süßwaren- und Spezialitätenstore reicher: Ab sofort sollen durch den „Tamme Store“ Besucher:innen des Flughafens mit Kaffeespezialitäten, Süßigkeiten aus den USA und außergewöhnlichen Getränken versorgt werden. </strong></p><p>Der Betreiber ist kein Unbekannter – Lars Tamme betreibt bereits mehrere EDEKA-Filialen in Hamburg und am Flughafen. Der neue „Tamme Store“ ist Teil des Modernisierungsprogramms „HAM Upgrade“ am Hamburger Airport. Das Ziel: noch mehr Service und vielfältige Angebote, wohl auch beim Shopping. Zumindest, wenn es nach Inhaber Lars Tamme geht: „‚Tamme Selection‘ ist ein Ort für Genießer, die das Besondere lieben“, meint er.</p><p>Gelingen soll das durch ein Sortiment, das sowohl etablierte Marken als auch internationale Spezialitäten und Süßwaren in Übergröße anbietet. Auch an Souvenirs mit Hamburg-Bezug sowie Wein und Champagner soll es nicht mangeln.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 14:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Jungfernstieg: Anti-Terror-Bänke und ein Nebelfeld als echter Gamechanger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-jungfernstieg-anti-terror-baenke-und-ein-nebelfeld-als-echter-gamechanger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250707-roeer-5-725-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=652px%2C398px%2C1180px%2C1180px&webp=1" alt="Neuer Jungfernstieg: Anti-Terror-Bänke und ein Nebelfeld als echter Gamechanger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Engere Fahrbahn, mehr Platz für Fußgänger und Radfahrer, neue Bäume und ein Nebelfeld: Am Montag wurde der „neue“ Jungfernstieg eingeweiht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Der Jungfernstieg (fast) ohne Baustellen – ein Anblick, an den sich viele kaum noch erinnern können: Am Montag eröffneten Bausenatorin Karen Pein (SPD), Bezirksamtsleiter Ralf Neubauer (SPD) und Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) gemeinsam den neu gestalteten Boulevard – inklusive Trampolinen, Nebelfeld und einer dezenten Anti-Terror-Maßnahme.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 13:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Langer Stau nach Unfall auf A7 in Hamburg – mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/langer-stau-nach-unfall-auf-a7-im-hamburger-sueden-baby-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/01/282748861-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=324px%2C0px%2C1444px%2C1445px&webp=1" alt="Langer Stau nach Unfall auf A7 in Hamburg – mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau auf der A7 (Archivfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Mia Bucher</span></p><p><strong>Auf der A7 bei Heimfeld ist es am Montagmittag zu einem folgenschweren Verkehrsunfall gekommen. Dabei wurde vier Menschen zum Teil schwer verletzt. Zwei Fahrspuren wurden gesperrt.</strong></p><p>Laut Polizei kam es gegen 12 Uhr auf der Strecke in Richtung Süden zu dem Unfall. Ein Pkw soll unter einen vorausfahrenden Lkw geraten sein. Die Feuerwehr rückte mit einem Großaufgebot aus.</p><p>Laut einem Feuerwehrsprecher sind vier Menschen in dem Pkw eingeschlossen. Die Betroffenen wurden aus dem Fahrzeug befreit. Dafür musste zunächst die Leitplanke auf der rechten Fahrbahnseite demontiert werden. Zwei der Insassen sind schwer und zwei leicht verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 12:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewitter-Alarm: Vorsicht, heute soll es kräftig krachen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewitter-alarm-vorsicht-heute-soll-es-kraeftig-krachen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/07/91798784-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C38px%2C1666px%2C1666px&webp=1" alt="Gewitter-Alarm: Vorsicht, heute soll es kräftig krachen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Deutsche Wetterdienst warnt vor Gewittern und Unwettern auch im Norden (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Holt die Gummistiefel und Regenjacken aus dem Schrank – es wird ungemütlich! Nach einer regenreichen Nacht zeigt sich der Sommer im Norden weiterhin von seiner grauen Seite. Zum Wochenstart soll es kräftig regnen, später sind auch Blitz und Donner möglich. Erst zur Wochenmitte kann sich die Sonne etwas zurückkämpfen.</strong></p><p>Das Wetter in Hamburg und Schleswig-Holstein zeigt sich zum Start in die neue Woche unbeständig. Laut dem Deutschen Wetterdienst (DWD) muss besonders im Süden bis zum Nachmittag mit teils kräftigen Regenschauern und einzelnen Gewittern gerechnet werden. Die Temperaturen bewegen sich demnach meist zwischen 18 und 21 Grad, wobei es an der Nordsee etwas frischer bleibt. Der Wind weht dort frisch, im Binnenland schwach bis mäßig.</p><p>In der Nacht zu Dienstag bleibt es laut Vorhersage überwiegend wolkenreich. An den Küsten könne es vereinzelt zu weiteren Schauern kommen. Die Temperaturen sollen auf Tiefstwerte zwischen 15 und 12 Grad sinken. Der Wind frischt dem DWD zufolge an der Nordsee auf und weht dort teilweise böig.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 11:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeiter stecken in großer Höhe fest – Feuerwehreinsatz an der Alster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/arbeiter-stecken-in-grosser-hoehe-fest-feuerwehreinsatz-an-der-alster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-9953-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=626px%2C165px%2C1754px%2C1755px&webp=1" alt="Arbeiter stecken in großer Höhe fest – Feuerwehreinsatz an der Alster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr rettete die Arbeiter mit einer Drehleiter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Rettungseinsatz der Feuerwehr am Hapag-Lloyd Haus in der Hamburger Altstadt: Dort saßen am Montagmorgen zwei Arbeiter <strong>plötzlich</strong></strong> <strong>in großer Höhe fest, nachdem ein Arbeitsgerät blockiert war. Die Feuerwehr rettete sie.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 9.20 Uhr am Ballindamm. Dort sollten Arbeiter Teile der Fassade der weltbekannten Reederei untersuchen. Dafür ließen sie sich mit einem Hubsteiger in die Höhe fahren. Doch plötzlich versagte die Hydraulik.</p><p>Die Arbeiter saßen in etwa 20 Meter Höhe in ihrem Arbeitskorb fest. Als alle Versuche, die leckgeschlagene Hydraulik zu reparieren, fehlgeschlagen waren, wurde die Feuerwehr gerufen. Laut einem Sprecher wurden die Männer nach gut 30 Minuten mit einer Drehleiter wieder auf festen Boden geholt. Sie waren unverletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 10:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dubai-Schoki, Zimtschnecken & Co.: Das wurde aus den gehypten Food-Trends</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-jemand-lust-auf-dubai-schokolade-was-von-den-trends-uebrig-blieb/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/432509026-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=647px%2C143px%2C1523px%2C1524px&webp=1" alt="Dubai-Schoki, Zimtschnecken & Co.: Das wurde aus den gehypten Food-Trends" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zimtschnecken von „Cinnamood“ waren lange ein Food-Trend. Manche Trends landen schneller im Abfall als auf dem Teller.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Christoph Schmidt</span></p><p><strong>Alle paar Monate ploppt ein neuer Food-Trend auf. Die meisten aber verschwinden so schnell wieder, wie sie gekommen sind. Was ist aus den Trends der vergangenen Jahren geworden? Dubai-Schokolade, Ufo-Döner,  Pizzaburger &amp; Co. – was davon es ins Dauersortiment geschafft hat und was auf der Resterampe gelandet ist. </strong></p><p>Anfang 2024 rollte eine süße Welle aus den Emiraten über Deutschland: Dubai-Schokolade! Dunkle Edelschokolade, gefüllt mit knusprigen Teigfäden und einer süß-cremigen Pistazienfüllung – Influencer katapultierten sie auf Social-Media-Kanälen in den Feinschmecker-Himmel. Das Original stammte aus Dubai und wurde bald auch in Hamburger Supermärkten zum Kassenschlager. Die Schokolade kostet zur Hochzeit zwischen 10 und 20 Euro pro Tafel.</p><p>Wenig später gab es von jeder Süßigkeit eine Dubai-Version. In den Supermarkt-Regalen lagen Dubai-Schokomilch, Dubai-Kekse und Dubai-Aufstrich. Der Hype um die kalorienreiche Nascherei ist so gut wie vorbei und die Preise sind deutlich gesunken. In einem Supermarkt auf der Uhlenhorst etwa kostet die Schokolade nun knapp 5 Euro, manche Läden verkaufen sie auch für 4 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 10:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf wichtiger Hauptstraße im Hamburger Süden – langer Stau</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-auf-wichtiger-hauptstrasse-in-hamburg-stau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-5494-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=936px%2C618px%2C1302px%2C1302px&webp=1" alt="Unfall auf wichtiger Hauptstraße im Hamburger Süden – langer Stau" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten schaufeln das Getreide von der Fahrbahn.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Maik Koltermann</span></p><p><strong>Großeinsatz am Montagmorgen in Neugraben! Ein Traktor-Anhänger ist umgekippt und hat tonnenweise Getreide auf die Fahrbahn geschüttet – mitten im Berufsverkehr.</strong></p><p>Gegen 7.25 Uhr wurde die Feuerwehr zur Cuxhavener Straße (Höhe Hausnummer 400) gerufen. Dort war der Anhänger eines Traktorengespanns plötzlich umgekippt – warum, ist noch unklar. Die Folge: Mehrere Tonnen Getreide ergossen sich über die Straße in Richtung City.</p><p>Die Fahrbahn musste gesperrt werden – der Verkehr staute sich laut Verkehrsleitzentrale schnell zurück bis nach Neu Wulmstorf (Landkreis Harburg). Verletzte gab es zum Glück keine.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>