<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Drama bei Verfolgungsjagd: Autofahrer kollidiert mit Bus – schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drama-bei-verfolgungsjagd-autofahrer-kollidiert-mit-bus-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/verpixelt-img-2307.jpeg?resize=300%2C300&crop=889px%2C529px%2C982px%2C983px&webp=1" alt="Drama bei Verfolgungsjagd: Autofahrer kollidiert mit Bus – schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einer Verfolgungsjagd in Hamburg-Bramfeld kolliderte in Pkw-Fahrer mit einem Bus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Dramatisches Ende einer Verfolgungsjagd in Hamburg-Bramfeld: Auf der Straße Barmwisch ist ein Autofahrer bei einem waghalsigen Manöver auf der Flucht vor der Polizei schwer verunglückt.</strong></p><p>Der Fahrer sollte kurz nach 20 Uhr auf dem Tegelweg von Polizeibeamten überprüft werden, wie ein Polizeisprecher der MOPO sagte. Er versuchte sich der Kontrolle zu entziehen, in dem aufs Gas trat und flüchtete.</p><p>Verfolgt von Polizeikräften kam der Mann bis zur Straße Barmwisch. Dort soll er versucht haben, zwischen einem Linienbus und einem entgegenkommenden Pkw hindurchzurasen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußball-Legende macht Imbiss in Hamburg auf: So schmeckt der Poldi-Döner</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fussball-legende-macht-imbiss-auf-so-schmeckt-der-poldi-doener/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/poldi-doener-20251222-131306-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=606px%2C138px%2C1781px%2C1782px&webp=1" alt="Fußball-Legende macht Imbiss in Hamburg auf: So schmeckt der Poldi-Döner" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporter Florian Quandt testet den Poldi-Döner bei „Mangal“ in Hamburg-Bergedorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ist er ein Volltreffer oder geht dieser Döner ins Seitenaus? Eine Filiale des „Mangal Döner“ von Fußball-Legende Lukas „Poldi“ Podolski hat kürzlich in Bergedorf eröffnet. Doch was kann der Fast-Food-Klassiker mit Promi-Bonus? MOPO-Reporter Florian Quandt hat ihn aufs Feld geschickt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 19:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-95/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago712969175-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/VectorFusionArt</span></p><p id="block-28552be9-1930-42d0-a5d4-c818e9b3c8da"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Ab mittags sollten Sie dem Ruhebedürfnis Ihres Körpers nachgeben. Essen Sie nur leicht, trinken Sie viel Wasser! Abends freuen Sie sich an kleinen, raffinierten Genüssen.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Sie sind zeitweise übermotiviert und sollten einen Gang zurückschalten. Üben Sie auf andere keinen Druck aus, fordern Sie nicht zu viel! Führen Sie am frühen Abend ein Gespräch.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Crash an Ampelkreuzung: Auto schleudert auf Fußweg – zwei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/crash-an-ampelkreuzung-auto-schleudert-auf-fussweg-zwei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc-7360-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=599px%2C0px%2C1711px%2C1711px&webp=1" alt="Crash an Ampelkreuzung: Auto schleudert auf Fußweg – zwei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beide Pkw waren nach dem Unfall nicht mehr fahrbereit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Schwerer Verkehrsunfall am Montagvormittag in Bergedorf: Zwei Pkw sießen an einer Kreuzung zusammen. Die Straße glich einem Trümmerfeld. Zwei Menschen wurden verletzt.</strong></p><p>Die Meldung zum Unfall ging um 10.44 Uhr bei der Polizei ein. Ein VW Golf wollte vom Weidenbaumsweg nach links abbiegen und übersah dabei einen entgegenkommenden BMW, sagte ein Polizeisprecher der MOPO.</p><p>Durch die Wucht des Aufpralls wurde der BMW auf den Fußweg geschleudert, der VW Golf einmal komplett gedreht. Bei beiden Fahrzeugen lösten die Airbags aus, die Straße glich danach einem Trümmerfeld.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 18:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bezahlkarte für Geflüchtete: Information der Behörde sorgt für Verwirrung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bezahlkarte-fuer-gefluechtete-behoerde-sorgt-fuer-verwirrung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/519749807-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=902px%2C334px%2C1369px%2C1369px&webp=1" alt="Bezahlkarte für Geflüchtete: Information der Behörde sorgt für Verwirrung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bezahlkarte für Geflüchtete wird inzwischen in fast allen Bundesländern ausgegeben (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Harald Tittel</span></p><p><b>Statt Bargeld erhalten Asylbewerber in vielen Bundesländern inzwischen die sogenannte „SocialCard“. Als Vorreiter bei dem Projekt führte Hamburg zuerst eine Bezahlkarte ein, die jetzt gegen das bundesweite Modell getauscht werden muss. Aber was passiert mit den Restbeträgen auf den alten Karten? Hier schlummern noch erhebliche Summen. Eine Aufforderung der Behörde, das Guthaben bis Ende des Jahres aufzubrauchen, hat jetzt für Verwirrung gesorgt. Die Linke kritisiert das Vorgehen scharf.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 17:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Art der Energiegewinnung ist bei Hamburgern immer beliebter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-art-der-energiegewinnung-ist-bei-hamburgern-immer-beliebter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/440512195-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=652px%2C485px%2C1222px%2C1222px&webp=1" alt="Diese Art der Energiegewinnung ist bei Hamburgern immer beliebter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Balkonkraftwerke lassen sich mit wenigen Handgriffen am Balkon, an der Fassade oder auf dem Garagendach installieren. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Frank Hoermann/SVEN SIMON</span></p><p><strong>Steckersolargeräte produzieren klimafreundlich Strom und senken Kosten. Die Nachfrage nach diesen Balkonkraftwerken ist in Hamburg anhaltend hoch.</strong></p><p>Mieter und Eigentümer in Hamburg haben zwischen Jahresbeginn und Anfang Dezember mehr Balkonkraftwerke installiert als im Vorjahreszeitraum. In Betrieb genommen worden sind ungefähr 3400 Stecksolargeräte, wie aus dem sogenannten Marktstammdatenregister hervorgeht, auf das auch die Hamburger Energiebehörde auf Anfrage verweist. Das entspricht zum Vorjahr einer Zunahme des Ausbaus um rund 6,4 Prozent. </p><p>Balkonkraftwerke bestehen unter anderem aus Solarmodulen, die Mieter und Eigentümer etwa an Balkonen, auf Terrassen und in Gärten anbringen. Die Steckersolargeräte erzeugen aus Sonnenenergie Strom, der in das Wohnungsnetz oder bei Überschuss in das öffentliche Netz fließt. Wer über ein solches Gerät verfügt, muss weniger Strom vom Energieversorger beziehen. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 17:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dreister Diebstahl: Bronzeskulptur vor Gymnasium geklaut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dreister-diebstahl-bronzeskulptur-vor-gymnasium-geklaut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/bronzeskulptur-2024-schule-ansicht-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1609px%2C785px%2C922px%2C921px&webp=1" alt="Dreister Diebstahl: Bronzeskulptur vor Gymnasium geklaut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor dem Albrecht-Thaer-Gymnasium in Hamburg-Stellingen stand bis vor Kurzem diese Bronzeskulptur. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Albrecht-Thaer-Gymnasium</span></p><p><strong>Unbekannte haben am vierten Adventswochenende eine wertvolle Bronzeskulptur vor dem Haupteingang des Albrecht-Thaer-Gymnasiums in Hamburg-Stellingen gestohlen, wie die Polizei bestätigt. Seit dem Umzug der Schule an den Wegenkamp prägte das Kunstwerk den Eingangsbereich. Die Polizei ermittelt.</strong></p><p>Das Kunstwerk stammt aus dem Jahr 1947 und wurde von dem Bildhauer Prof. Gustav Seitz geschaffen. Es war ein prägender Bestandteil des Schulgeländes. Schulleitung und Kollegium zeigen sich erschüttert über den Diebstahl der Bronzeskulptur. Auch nach den Weihnachtsferien werde die Lücke für die Schülerinnen und Schüler deutlich sichtbar sein.</p><p>Schulleiter René Castan findet klare Worte: „Wir appellieren an die Öffentlichkeit, uns zu helfen, die Skulptur zurückzubekommen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 17:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bekannte Möbelmarke aus Dänemark eröffnet erstes Geschäft in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bekannte-moebelmarke-aus-daenemark-eroeffnet-erstes-geschaeft-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/277505158-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=297px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Bekannte Möbelmarke aus Dänemark eröffnet erstes Geschäft in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Innenstadt von oben (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Skandinavisches Design für die Hamburger Innenstadt: Wo früher „Scala Wohnen“ ansässig war, eröffnet im Januar an der Ecke Kleiner Burstah und Willy-Brandt-Straße ein dänisches Möbelhaus seinen ersten internationalen Showroom.</strong></p><p>Nach Monaten des Leerstands tut sich endlich wieder etwas an der Ecke Kleiner Burstah und Willy-Brandt-Straße. Ab Januar zieht hier ein dänisches Möbelunternehmen ein – und zwar erstmals außerhalb seines Heimatlandes. Für die Hamburger Innenstadt bedeutet das eine neue Nutzung der prominenten Fläche unweit der St. Nikolai-Kirche.</p><p>Am 10. Januar öffnet „Møbelkompagniet“ seine Türen. Für die Dänen ist Hamburg der Startpunkt der internationalen Expansion, unter anderem wegen der Nähe zum Firmensitz in Aarhus, berichtet das „Abendblatt“.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keiner will zahlen: „Nachbarschaftsparken“ scheitert in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weil-keiner-zahlen-will-das-nachbarschaftsparken-floppt-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/imago61456836-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C99px%2C1608px%2C1608px&webp=1" alt="Keiner will zahlen: „Nachbarschaftsparken“ scheitert in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Park+Ride-Anlage an der Farmsener Landstraße in Volksdorf ist Teil der Parkplatz-Offensive (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Lars Berg</span></p><p><b>Eine gute Idee droht zu scheitern: Im Bezirk Wandsbek wird in einem Pilotversuch das sogenannte „Nachbarschaftsparken“ für ein Jahr getestet. Es ermöglicht Anwohnern von Park&amp;Ride-Anlagen, dort günstig einen Parkplatz zu mieten. Die Ergebnisse nach zehn Monaten sind ernüchternd, dabei wollen SPD und Grüne das Projekt sogar auf ganz Hamburg ausweiten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tier-Drama auf der Weide: Pferd verendet tragisch – Feuerwehrmann verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tier-drama-auf-der-weide-pferd-verendet-tragisch-ein-feuerwehrmann-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251222-id39952-3.jpg?resize=300%2C300&crop=298px%2C218px%2C862px%2C862px&webp=1" alt="Tier-Drama auf der Weide: Pferd verendet tragisch – Feuerwehrmann verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute versuchten noch, das Pferd zu retten, aber es verendete auf der Weide.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Tragischer Einsatz am Montagmorgen in Niendorf: Auf einer Weide am Sachsenstieg ist ein Pferd nach einem Unglück mit einem Futtertrog verendet. Ein Feuerwehrmann verletzte sich zudem.</strong></p><p>Das Tier hatte sich offenbar während der Nacht mit dem Hinterteil in einem großen Traktorreifen eingeklemmt, der als Futterstelle diente. Die Halterin entdeckte das Pferd am Morgen regungslos auf der Seite liegend und alarmierte Feuerwehr und Tierrettung.</p><p>Einsatzkräfte entfernten den Reifen und versuchten, das sichtlich erschöpfte Tier wieder auf die Beine zu bringen. Das Pferd hatte unter anderem Verletzungen im Kopfbereich, vermutlich durch eigene Befreiungsversuche. Trotz tierärztlicher Versorgung zeigte das Tier schließlich keine Atmung mehr und verendete noch vor Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdacht auf Millionenbetrug: Hamburger Apotheker müssen vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/alanta-millionenbetrug-hamburger-apotheker-muessen-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/564492254-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Verdacht auf Millionenbetrug: Hamburger Apotheker müssen vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Prozess gegen die Apotheker der Alanta Health Group findet vor dem Landgericht statt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Das Hamburger Landgericht hat die umfangreiche Anklage gegen zwei Apotheker und vier Angestellte der Alanta Group wegen Bestechung und bandenmäßigem Abrechnungsbetrug zur Hauptverhandlung zugelassen. Den Männern wird vorgeworfen, Ärzte bestochen zu haben, damit diese teure Krebsmedikamente bei ihnen bestellen. Es sollen Rezepte in Höhe von 75 Millionen Euro zu Unrecht abgerechnet worden sein.</strong></p><p>Die sechs Angeklagten gehören zur <mark>Alanta</mark> Health Group. Mittels Bestechung sollen sie Ärzte dazu gebracht haben, Patienten hochpreisige Krebsmedikamente – sogenannte Zytostatika – aus Herstellung der eigenen Apotheken zu verordnen. Die Anklage hatte die Staatsanwaltschaft im Juni erhoben, das Gericht hat sie unverändert zugelassen.</p><p>Der Prozess wird vor einer Wirtschaftsstrafkammer stattfinden und soll frühestens in der zweiten Jahreshälfte 2026  beginnen. Sollten in der Zwischenzeit eilige Haftsachen bei der Kammer landen, könnte sich der Prozessbeginn auch noch weiter nach hinten verschieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 10:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wendemanöver geht schief: Frau kommt ins Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wendemanoever-geht-schief-frau-kommt-ins-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hncs-wendeunfall-cuxhavener-strasse-20251222-0001-6333473878552188066jpg.jpg?resize=300%2C300&crop=322px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Wendemanöver geht schief: Frau kommt ins Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr musste bei dem Unfall in Neugraben-Fischbek ausgelaufene Betriebsmittel binden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall in Neugraben-Fischbek ist am frühen Montagmorgen eine Frau verletzt worden. </strong></p><p>Die Frau hatte gegen 5 Uhr auf der Cuxhavener Straße zu wenden versucht, und übersah dabei einen von hinten herannahenden Pkw, wie die Polizei der MOPO mitteilte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bmw-prallt-gegen-baum-junger-fahrer-verletzt/">BMW prallt gegen Baum: Junger Fahrer verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 07:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>