<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach dem Maduro-Sturz:Die große Angst vor einem schmutzigen Trump-Deal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-maduro-sturz-die-grosse-angst-vor-einem-schmutzigen-trump-deal-695ad721fb77630dac27777f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ad721fb77630dac277780/81f1393d15ea83fed504ee0dac434b0f,9009f09f?w=992" alt="Nach dem Maduro-Sturz:Die große Angst vor einem schmutzigen Trump-Deal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind ungewisse Stunden – und niemand in Venezuela weiß, was wirklich passieren wird. Nach der Festnahme von Despot Nicolás Maduro durch US-Einheiten ist völlig offen, wie es im Land weitergeht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele der acht Millionen Exil-Venezolaner, die in den vergangenen Jahren geflohen sind – allein drei Millionen davon nach Kolumbien – haben gejubelt über das Ende Maduros. Aber jetzt fragen sich viele: Was bedeutet sein Ende wirklich?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Plaza Altamira in Caracas (Venezuela) am Sonntag. Dort, wo es in der Vergangenheit zu politischen Versammlungen und Protesten kam, ist es ruhig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Ausland – wie hier in Puerto Rico – tragen die Menschen ihre Freude über den Sturz Maduros auf die Straßen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 04:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump droht Venezuela mit neuem Militärschlag:„Wir haben das Sagen!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-droht-venezuela-mit-neuem-militaerschlag-wir-haben-das-sagen-695af87afb77630dac277848</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695af87afb77630dac277849/825cd11c74e5002c339d32d3d641610d,48b257c3?w=576" alt="Trump droht Venezuela mit neuem Militärschlag:„Wir haben das Sagen!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mar-a-Lago / Caracas – <!--]--><!--[--><b>Wer hat nach dem Sturz von Diktator Nicolás Maduro (67) aktuell das Sagen in Venezuela? Offiziell lautet die Antwort: Delcy Rodríguez (56), die Vizepräsidentin und jetzt Interimspräsidentin des Landes. US-Präsident Donald Trump (79) ist offenbar anderer Meinung. Das machte er am Sonntagabend (Ortszeit) klar und widersprach damit auch seinem Außenminister Marco Rubio (54).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir verhandeln mit den Leuten, die gerade vereidigt wurden“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> bezogen auf Rodríguez, als er mit Journalisten während des Flugs von Palm Beach nach Washington sprach. „Fragen Sie mich nicht, wer die Verantwortung trägt, denn ich werde eine Antwort geben, die sehr kontrovers ist“, fügte er hinzu. Auf Nachfrage konkretisierte er: „Es bedeutet, dass wir das Sagen haben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann drohte er den verbliebenen Mitgliedern der Regierung mit einem erneuten Militärschlag: „Wenn sie sich nicht benehmen, werden wir einen zweiten Angriff führen, und der wird viel größer sein als der erste. Ich hoffe, wir müssen es nicht tun, aber wenn sie sich nicht benehmen, werden wir es tun.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Sozialismus verwandelte ein reiches Öl-Land in eine bitterarme Diktatur.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 04:19:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach US-Schlag gegen Maduro:Wegen Trump! Riesige Öl-Sorgen in Russland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/venezuela-nach-us-schlag-gegen-maduro-hat-russland-riesige-oel-sorgen-695a0ba1f6fc544dba9bbcf1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a0ba1f6fc544dba9bbcf2/62d1c341a3cd29f9a42550576c394aea,92d24118?w=576" alt="Nach US-Schlag gegen Maduro:Wegen Trump! Riesige Öl-Sorgen in Russland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der erfolgreiche Militärschlag der US-Regierung in Venezuela, der zum sofortigen Sturz von Diktator Nicolás Maduro führte, sorgt für Panik in Russland. Dabei geht es nicht nur um den Verlust eines wichtigen politischen Verbündeten in Südamerika, sondern auch um die unangetasteten Öl-Reserven des Landes. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, welches dramatische Szenario Russland jetzt droht und wie Kreml-Diktator Putin darauf reagieren könnte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 04:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste heiße Spur nach dem Sparkassen-Coup:Nummernschilder der Fluchtwagen gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/nach-sparkassen-coup-in-gelsenkirchen-polizei-hat-erste-heisse-spur-zu-den-panzerknackern-695acb4203ede171bcf661e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695acb4203ede171bcf661e5/1fbb2170b47656d072af0afb7ef5759e,ada95c4c?w=992" alt="Erste heiße Spur nach dem Sparkassen-Coup:Nummernschilder der Fluchtwagen gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Panzerknacker verschafften sich mit einem Spezialbohrer Zutritt zum Tresorraum der Sparkasse Gelsenkirchen. Mit Beute im Wert von über 100 Millionen Euro verschwanden die Gangster spurlos. Bis jetzt: Nach BILD-Informationen haben die Ermittler endlich eine heiße Spur zu der Bande – wo sie entdeckt wurde, überraschte die Beamten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welchen Hinweisen die Polizei nachgeht, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 04:19:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist flugunfähig!:Bundesliga-Star steckt im Dubai-Urlaub fest</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-star-ist-flugunfaehig-und-steckt-im-urlaub-fest-695a6aaef6fc544dba9bc185</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a6aaef6fc544dba9bc186/9a5c3c3a732ed73143a8118f7635e15a,b544f750?w=576" alt="Er ist flugunfähig!:Bundesliga-Star steckt im Dubai-Urlaub fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>24 Grad, Sonne den ganzen Tag. Es lässt sich gerade aushalten in Dubai. Eigentlich ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Winterpause verbrachte Lukas Klostermann (29) mit Frau Laura und dem gemeinsamen Sohn Leano (10 Monate) in den Vereinigten Arabischen Emiraten, tankte dort Kraft für die Rückrunde. Doch dann erwischte es den Verteidiger im Urlaub richtig heftig – ein grippaler Infekt mit hohem Fieber und Schmerzen legte ihn komplett lahm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch schlimmer: Weil es Klostermann zu schlecht geht, konnte er bis jetzt nicht fliegen und die Heimreise antreten. Und so war er – ungeplant – auch am heutigen Sonntag noch in Dubai mit seiner Familie. Eigentlich war die Rückreise für den Neujahrstag geplant. So wäre Klostermann rechtzeitig in Leipzig gewesen, um mit dem Bundesligisten am Folgetag ins Trainingslager zu fliegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Freitag und noch bis Mittwoch ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig/startseite-leipzig-31148870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RB Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Portugal-Camp. Nachdem kein Test-Gegner gefunden wurde, findet am Montag ein internes Testspiel statt. Vor den Augen von Global-Boss Jürgen Klopp (58), der ins Camp kommt. Der Start ins Fußballjahr steigt dann für Leipzig am kommenden Samstag (15.30 Uhr) auf St. Pauli.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 04:19:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Probleme in 12.000 Metern Höhe:Air-France-Airbus muss in Deutschland notlanden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/notlandung-auf-deutschem-flughafen-notfall-bei-air-france-maschine-695ac459f6fc544dba9bc5d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ac459f6fc544dba9bc5da/3b89dd73191f280d4678931bfe180b72,47f57db4?w=576" alt="Probleme in 12.000 Metern Höhe:Air-France-Airbus muss in Deutschland notlanden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Wegen einer Notfallmeldung hatte diese</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Landung absolute Priorität: Ein Air-France-Flug aus Beirut nach Paris musste am Sonntagabend nach München umgeleitet werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robert Wilhelm, Sprecher des Flughafens in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[-->, zu BILD: „Die Maschine der Air France ist um 20.19 Uhr auf der südlichen Start- und Landebahn sicher <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/notlandung/news-nachrichten-fotos-videos-19833996.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->notgelandet<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ohne irgendein Eingreifen vonseiten des Flughafens. Alle Passagiere konnten die Maschine sicher verlassen.“ Der Air-France-Flug AF565, ein Airbus A330-200, befand sich auf dem Weg vom internationalen Flughafen in Beirut nach Paris-Charles de Gaulle. Startzeit war um 17.29 Uhr, etwa 30 Minuten verspätet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Plötzlich habe die Besatzung während des Flugs die Notfallprotokolle eingeleitet: In einer Höhe von 40.000 Fuß (12192 Meter) über Süddeutschland sendete die Crew den Transpondercode 7700. Das ist das internationale Signal für einen allgemeinen Notfall.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In München herrscht derzeit strenger Frost mit eisigen Temperaturen. Ob die betroffenen Passagiere am Sonntag noch weiterfliegen können, war zunächst unklar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 04:19:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Tote bei Schweiz-Inferno:Alle Opfer identifiziert! Die Hälfte war minderjährig</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/40-tote-bei-schweiz-inferno-alle-opfer-identifiziert-die-haelfte-war-minderjaehrig-695ace5ef6fc544dba9bc630</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ace5ef6fc544dba9bc631/dbf1ea37d7bb020edf3067466135356c,11fd3805?w=656" alt="40 Tote bei Schweiz-Inferno:Alle Opfer identifiziert! Die Hälfte war minderjährig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) –<!--]--><!--[--><b> Sie verloren ihr Leben, als sie ins neue Jahr feierten: Am Sonntagabend sind alle 40 Todesopfer aus der Todes-Bar „Le Constellation“ identifiziert. Die schockierende Nachricht: Die Hälfte von ihnen war minderjährig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das jüngste Opfer war gerade einmal 14 Jahre alt! Das älteste 39 Jahre. 119 zumeist junge Menschen wurden zudem zum Großteil schwer verletzt. Einige kämpfen mit schwersten Verbrennungen noch immer um ihr Leben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Behörden handelt es sich bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesopfern<!--]--><!--]--></a><!--[--> um 22 Schweizer, acht Franzosen, sechs Italiener, eine Belgierin, eine Portugiesin, einen Rumänen und einen Türken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Schweizer „Blick“ hat eine lange Liste der Opfer mit ihrem Alter veröffentlicht:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 04:19:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerdrama in Crans-Montana:Betreiber von Todes-Bar schweigt zu Vorwürfen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-betreiber-von-todes-bar-schweigt-zu-vorwuerfen-695a6ac4f6fc544dba9bc189</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a6ac4f6fc544dba9bc189/dbd99fcc057474694eb79dc606a7dbb9,6cbcfd31?w=320" alt="Feuerdrama in Crans-Montana:Betreiber von Todes-Bar schweigt zu Vorwürfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Sonntagmorgen um 11.17 Uhr im Bergdorf Lens: Während im knapp sieben Kilometer entfernten Nachbar­ort Crans-Montana gerade ein Schweigemarsch für die 40 To­ten des Feuer-Infernos durch den Ort zieht, sperrt der Besit­zer der Bar „Le Constellation“ sein Restaurant auf, als wäre nichts geschehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei eisigen minus neun Grad ver­sucht BILD, Jacques Moretti (49) mit den Vorwürfen zu mangelndem Brandschutz und dem versteckten Notausgang zu konfrontieren. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Crans-Montana versammeln sich Menschen an einer improvisierten Gedenkstätte vor der Bar „Le Constellation“, in der 40 Feiernde starben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Barbetreiber lässt sich von muskelbepackten und tätowier­ten Freunden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/frankreich/thema-frankreich-alle-infos-80021272.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->von Korsika <!--]--><!--]--></a><!--[-->ab­schirmen und verschwindet wortlos im „Le Vieux Chalet“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 04:19:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Inferno von Crans-Montana:Chiara (16) wollte feiern und kam nie zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-suche-nach-chiara-16-endet-tragisch-695a2842fd458507c1914291</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a2842fd458507c1914291/fca1713a0256f77ad6efd2ac0692f32a,1d98f876?w=320" alt="Inferno von Crans-Montana:Chiara (16) wollte feiern und kam nie zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana/Mailand – <!--]--><!--[--><b>Andrea Costanzo hat aufgehört zu hoffen. Als er am Freitagmorgen erfuhr, dass die letzten nicht identifizierten Verletzten allesamt Männer sind, wusste er, was das bedeutet. Seine Tochter Chiara (16) gehört nicht zu den Geretteten. „Ich habe den Anruf erhalten, den ein Vater niemals erhalten sollte. Durch Ausschlussverfahren können wir mit Sicherheit sagen, dass Chiara auf einer anderen Liste steht, der Liste der Opfer. Meine geliebte Chiara ist nicht mehr.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die offizielle Bestätigung ihres <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todes<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird noch Tage dauern, da aufwendige DNA-Tests notwendig sind. Doch für Andrea Costanzo ist klar, dass seine Tochter nicht mehr zurückkommt. Zum ersten Mal spricht er über sie in der Vergangenheitsform. „Sie war erst 16. Sie war ein intelligentes, fröhliches und einfühlsames Mädchen. Sie liebte unbeschwerten Spaß und war hervorragend in der Schule und im Tanz.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Familie kommt seit vielen Jahren nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/todes-feuer-in-crans-montana-strafverfahren-gegen-bar-betreiber-eingeleitet-69592954666ac1993e7cc496"><!-- --><!--[--><!--[-->Crans-Montana.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Chiaras Großvater hatte dort einst ein Haus gekauft, die Kinder verbrachten ihre Ferien dort. Ausgerechnet in diesem Jahr wollte Chiara eigentlich gar nicht mitfahren. Sie hatte geplant, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/silvester/silvester-alle-infos-78626266.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Silvester<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einer Freundin woanders zu feiern. Doch dort war kein Platz mehr. Also entschieden sie sich für d<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/feuer-hoelle-in-der-schweiz-gefangen-in-der-flammen-bar-6956ae392a0d5dae84dd2ff4"><!-- --><!--[--><!--[-->ie Bar „Le Constellation“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Aufnahme soll den Moment zeigen, als Feuerfontänen an Champagnerflaschen die Schaumstoffdecke in Brand setzen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 04:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Vor zwei Wochen waren wir noch verliebt“:Neues zum Ehe-Aus von Influencerin „Pilot Madeleine“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/influencerin-pilotmadeleine-neue-details-zum-bitteren-ehe-aus-695a44b0fb77630dac276ff4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a44b0fb77630dac276ff4/108beb2fa8828f70904a106f60d79048,3b487a32?w=656" alt="„Vor zwei Wochen waren wir noch verliebt“:Neues zum Ehe-Aus von Influencerin „Pilot Madeleine“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Während für viele Menschen Weihnachten die romantischste und besinnlichste Zeit des Jahres ist, wurde diese für Influencerin Madeleine Schneider-Weiffenbach (41), besser bekannt als „Pilot Madeleine“, zum Wendepunkt ihres Lebens.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie machte vor wenigen Tagen das Ende ihrer Ehe öffentlich – jetzt legt die Influencerin nach. Und schildert, wie plötzlich und unerklärlich ihr Glück mit ihrem Noch-Ehemann Maurice (34) angeblich zerbrach.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Influencerin nun verrät, was sie über eine angebliche „Grenzüberschreitung“ sagt und wie sie zu Betrugsgerüchten um ihre Beziehung steht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 04:20:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>9 Modelle im Test:Das sind die besten Schlitten!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/schlitten-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69305217ca8e6d676cf4a395/b77d6f1260c71b483665ab6457ef2cd2,43ed9c5?w=320" alt="9 Modelle im Test:Das sind die besten Schlitten!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 04:20:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Namen sind im Gespräch:Frankfurt könnte noch 3. Stürmer holen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-holt-boss-kroesche-sogar-dritten-neuen-stuermer-695a5276fd458507c19144f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a5276fd458507c19144f9/41947ca8186441b4b80df7e2b9fd8991,bab8a8ad?w=320" alt="Diese Namen sind im Gespräch:Frankfurt könnte noch 3. Stürmer holen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Statt Last-Minute-Aktionen punktet Eintrachts Sport-Boss Markus Krösche diesmal mit blitzschnellen Deals: Bereits vier Tage nach Öffnung des Transferfensters stehen die wichtigsten Verpflichtungen fest. Wie hat Krösche es geschafft, in Rekordzeit vier Stars zu verpflichten? Und was bedeutet das für die anstehenden Bundesliga-Spiele gegen Dortmund und Co.? Entdecken Sie die Hintergründe dieser starken Transferstrategie und warum sogar noch ein dritter neuer Stürmer kommen könnte – jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 04:20:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blackout in Berlin:Darum dauert die Reparatur so lange</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-darum-dauert-die-reparatur-so-lange-695a9b1397d3bf6ef4f459f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a9b1397d3bf6ef4f459f7/82bcc1df8798a0955a7fa5670c4b34c4,282cd530?w=992" alt="Blackout in Berlin:Darum dauert die Reparatur so lange" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Noch immer bibbern zehntausende Berliner in ihren dunklen Wohnungen oder harren in Notunterkünften aus. Laut Betreibern soll der Strom voraussichtlich erst am Donnerstag wieder zurück in den Südwesten der Hauptstadt kommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum dauert das bloß so lange?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hakte beim Strombetreiber nach, wollte den Blackout-Plan wissen. Laut Pressesprecher Henrik Beuster wird derzeit an zwei verschiedenen Lösungen gearbeitet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie weiter mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 04:20:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>