<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>21-Jähriger gerät in Gegenverkehr – Frontalcrash in Hamburgs Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/21-jaehriger-faehrt-beim-abbiegen-in-gegenverkehr-vier-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/9475a014-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=199px%2C625px%2C931px%2C932px&webp=1" alt="21-Jähriger gerät in Gegenverkehr – Frontalcrash in Hamburgs Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einem schweren Unfall in Poppenbüttel wurden vier Personen verletzt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Büh</span></p><p><strong>Es krachte am frühen Dienstagabend in Poppenbüttel: Ein Auto geriet beim Abbiegen in den Gegenverkehr und kollidierte mit einem entgegenkommenden Pkw. Vier Menschen wurden verletzt.</strong></p><p>Ein 21-jähriger Fahrer war gegen 18.20 Uhr beim Abbiegen an der Kreuzung der Straßen Grevenau und Alte Landstraße mit einem anderen Auto kollidiert, so die Polizei. Die beiden Autos krachten frontal gegeneinander.</p><p>Polizei und Rettungskräfte der Feuerwehr waren vor Ort. Zwei 21-jährige Männer aus dem einen und ein Mann und eine Frau (beide 67 Jahre) aus dem anderen Auto wurden verletzt. Sie wurden in Krankenhäuser gebracht. Lebensgefahr soll nicht bestanden haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 07:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester in Hamburg: Polizei verbietet Feuerwerk in der City</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/silvester-in-hamburg-polizei-verbietet-feuerwerk-an-binnenalster-und-rathausmarkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/438441496-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=208px%2C257px%2C1453px%2C1453px&webp=1" alt="Silvester in Hamburg: Polizei verbietet Feuerwerk in der City" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund um die Binnenalster und den Rathausmarkt in Hamburg gilt an Silvester wieder ein Feuerwerksverbot.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Wer zum Jahreswechsel in der Hamburger Innenstadt feiern will, muss erneut auf Raketen und Böller verzichten: Die Polizei hat für Silvester 2025/26 ein Feuerwerksverbot rund um die Binnenalster und auf dem Rathausmarkt erlassen. </strong></p><p>Grund sind die gefährlichen Situationen der vergangenen Jahre – immer wieder wurden dort Feiernde und Einsatzkräfte mit Pyrotechnik beworfen, mehrere Menschen, darunter Kinder, wurden verletzt.</p><p>Das Verbot gilt vom 31. Dezember, 18 Uhr, bis zum 1. Januar, 1 Uhr. Betroffen sind Jungfernstieg, Neuer Jungfernstieg, Lombardsbrücke, Ballindamm, Reesendamm und der gesamte Rathausvorplatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Zeuge wirbelt Block-Prozess durcheinander – erhöhte Sicherheitsmaßnahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/erhoehte-sicherheitsvorkehrungen-im-block-prozess/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/collage-backary-kopie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=81px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Brisanter Zeuge wirbelt Block-Prozess durcheinander – erhöhte Sicherheitsmaßnahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block soll von David Barkay belastet worden sein </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Screenshot Instagram</span></p><p><b>Nach mehrwöchiger Pause geht heute der Prozess um die Entführung der Block-Kinder weiter – mit verschärften Sicherheitsmaßnahmen. Grund: David Barkay, mutmaßlicher Kopf der Entführerbande, gilt als gefährdete Person. Der frühere Mossad-Agent wird aus Israel eingeflogen und soll als Zeuge vernommen werden. Seine Aussage könnte den Verlauf des kompletten Prozesses auf den Kopf stellen. Christina Block steht unter extremem Druck – und auch der mitangeklagte Familienanwalt gerät zunehmend in Bedrängnis. Unterdessen sind weitere belastende Chats in der Öffentlichkeit aufgetaucht.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>