<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er kämpfte gegen ALS:„Grey’s Anatomy“-Star Eric Dane tot mit 53</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/er-kaempfte-gegen-als-greys-anatomy-star-eric-dane-tot-mit-53-6997cb8bf9269d94305a5380</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6997cb8bf9269d94305a5381/0281c22d6a3904606dc64e1fc85d432c,366b3294?w=992" alt="Er kämpfte gegen ALS:„Grey’s Anatomy“-Star Eric Dane tot mit 53" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Millionen kannten ihn als „McSteamy“, für viele war er schlicht „McSexy“ – der charismatische Arzt mit dem verschmitzten Lächeln, das Herzen rund um den Globus zum Schmelzen brachte. Eric Dane wurde durch „Grey’s Anatomy“ zum Serien-Schwarm einer ganzen Generation. Umso schwerer wog die Nachricht, mit der er selbst an die Öffentlichkeit trat: Er war unheilbar erkrankt. Nun ist Eric Dane tot. Der Hollywood-Star verlor im Alter von 53 Jahren den Kampf gegen ALS.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Bei mir wurde ALS diagnostiziert“, hatte der Schauspieler, den viele aus der Krankenhausserie als Chirurg Dr. Mark Sloan kennen, erst im April 2025 in einem Interview mit dem „People“-Magazin erklärt. Jetzt teilt sein Management mit, dass er den Kampf gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/als-das-steckt-hinter-der-heimtueckischen-krankheit-67fa4af4ff433e4b9cd6ab21"><!-- --><!--[--><!--[-->Amyotrophe Lateralsklerose (ALS)<!--]--><!--]--></a><!--[--> weniger als ein Jahr später verloren hat. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eric Dane (l.) an der Seite von Patrick Dempsey (60) in der Krankenhausserie „Grey’s Anatomy“. Darin spielte er von 2006 bis 2012 den Chirurgen Dr. Mark Sloan<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Mitteilung heißt es: „Er verbrachte seine letzten Tage umgeben von engen Freunden, seiner hingebungsvollen Ehefrau und seinen beiden wunderschönen Töchtern, Billie und Georgia, die das Zentrum seiner Welt waren.“ Die Familie bittet jetzt um Privatsphäre. „Während seines Weges mit ALS wurde Eric zu einem leidenschaftlichen Fürsprecher für Aufklärung und Forschung, entschlossen, für andere, die denselben Kampf führen, etwas zu bewirken. Er wird zutiefst vermisst und für immer liebevoll in Erinnerung behalten werden. Eric liebte seine Fans und ist für die Welle der Liebe und Unterstützung, die er erhalten hat, auf ewig dankbar.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 04:52:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD am Polizei-Revier in England:So liefen Andrews Stunden hinter Gittern</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/so-liefen-andrews-stunden-hinter-gitternbild-am-polizei-revier-6997b12dbbc0d13fd82fe593</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6997b12dbbc0d13fd82fe594/7101666e9b5a33076314d453ffe20fa1,f7411708?w=992" alt="BILD am Polizei-Revier in England:So liefen Andrews Stunden hinter Gittern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als am Donnerstagmorgen gegen 8 Uhr mehrere zivile Polizeiwagen auf das Anwesen von Andrew Mountbatten-Windsor (66) fahren, ahnt der Ex-Royal nicht, was ihm gleich blühen wird: Die unauffällig gekleideten Beamten verkünden ihm, dass sie das von ihm bewohnte Haus durchsuchen und ihn in Polizeigewahrsam nehmen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, wie der Einsatz ablief und was Andrew hinter Gittern über sich ergehen lassen musste.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 04:52:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>E-Mails enthüllen:Epstein soll Fergie 15 Jahre lang finanziell unterstützt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/jeffrey-epstein-er-soll-fergie-15-jahre-finanziell-unterstuetzt-haben-699770786e900962941aa966</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699770786e900962941aa967/710519cb572b7f84bafa8a0c154b98b6,393e0e44?w=576" alt="E-Mails enthüllen:Epstein soll Fergie 15 Jahre lang finanziell unterstützt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Neu aufgetauchte E-Mails aus den Epstein-Akten deuten darauf hin, dass Jeffrey Epstein (†66) Sarah „Fergie“ Ferguson (66) über viele Jahre finanziell unterstützt haben könnte. In einer der Nachrichten behauptet Epstein, der ehemaligen Herzogin von York seit 1996 – dem Jahr ihrer Scheidung von Andrew Mountbatten-Windsor (66) – über einen Zeitraum von 15 Jahren finanziell unter die Arme gegriffen zu haben. Das berichtet die „</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15573451/Epstein-bankrolled-Fergie-15-YEARS-Fresh-Sarah-Ferguson-bombshell-new-emails-reveal-disgraced-paedophile-financially-supported-former-duchess-soon-divorced-Andrew-1996.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Daily Mail</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Korrespondenz, die an einen Vertrauten gerichtet war, wurde im jüngsten Veröffentlichungsabschnitt der Akten bekannt. Darin lässt Epstein anklingen, seine Zuwendungen hätten den öffentlich eingeräumten Betrag von 15.000 Pfund (knapp 18.000 Euro) überstiegen. Diese Zahlung hatte Ferguson 2011 selbst als „schweren Fehler“ bezeichnet.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ex-Herzog Andrew wird mit Schockstarre im Gesicht von der Polizei entlassen</p><p class="teaser__text">Hinter den Palastmauern brodelt es! Ein Palastmitarbeiter packt bei BILD aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 04:52:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Festnahme:„Eine Schande!“ Trump äußert sich zu Andrew</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/trump-bedauert-prinz-andrews-festnahme-im-epstein-skandal-eine-schande-699776b1bbc0d13fd82fe3e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699776b1bbc0d13fd82fe3e6/a8d6211aaed5215e25b5ebf3a62907d6,cbd5ca46?w=576" alt="Nach Festnahme:„Eine Schande!“ Trump äußert sich zu Andrew" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) - <!--]--><!--[--><b>Jetzt mischt sich Donald Trump (79) ein! Der US-Präsident hat die vorübergehende Festnahme des früheren britischen Prinzen Andrew Mountbatten-Windsor (66) im Zusammenhang mit dem Epstein-Skandal als „sehr traurig“ bedauert. An Bord der Air Force One sagte Trump am Donnerstag vor Journalisten: „Es ist eine Schande und sehr schlecht für die königliche Familie.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verdacht gegen den Bruder von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->König Charles<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Fehlverhalten im öffentlichen Amt, basierend auf den Epstein-Akten. Er könnte in seiner Rolle als britischer Handelsbeauftragter, die er von 2001 bis 2011 innehatte, sensible Informationen an Sexualstraftäter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jeffrey-epstein-cgQBHnH8NHeznqrVMQHB"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†66) weitergegeben haben. Es geht bei der Festnahme nicht um die Vorwürfe des sexuellen Missbrauchs. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-festgenommen-alle-entwicklungen-im-live-ticker-6996e583f9269d94305a461b"><!-- --><!--[--><!--[-->droht Andrew jetzt lebenslange Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Am Donnerstagmorgen wurde er auf dem königlichen Anwesen Sandringham festgenommen, nach stundenlangem Verhör <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/ex-prinz-andrew-verlaesst-polizeistation-und-kehrt-nach-hause-zurueck-699764296e900962941aa8e3"><!-- --><!--[--><!--[-->aber am Abend um 20 Uhr (dt. Zeit) wieder entlassen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Möglicherweise diente seine Festnahme also (erstmal) nur zur Befragung. Er selbst bestreitet bislang jegliches Fehlverhalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andrew Mountbatten-Windsor (66, hier ein Archivfoto von 2024) wurde am Donnerstagmorgen festgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 04:52:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnung in Hamburger Bestlage:Tochter von Michael Stich klagt Rentnerin (74) raus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/eigenbedarf-tochter-von-tennis-legende-klagt-mieterin-raus-6996dec14a95124d25565ffa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996dec14a95124d25565ffa/0e857b189038c2ab13cc6394c730ca61,4c99c0e9?w=656" alt="Wohnung in Hamburger Bestlage:Tochter von Michael Stich klagt Rentnerin (74) raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die beiden Frauen, die sich jetzt vor Gericht trafen, könnten unterschiedlicher nicht sein. Die eine: Rentnerin (74), die seit 25 Jahren in einer 44-Quadratmeter-Wohnung in Hamburg lebt. Die andere: Adoptivtochter von Tennis-Legende Michael Stich (57), Immobilien-Unternehmerin mit Villen an der Côte d’Azur. Die klagte jetzt die alte Dame aus ihrer Wohnung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe des Streits, was über das Immobilien-Imperium der Stich-Tochter bekannt ist und wie das Gericht entschied.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 04:52:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger reduziert:Die stärkste Powerbank, die wir jemals getestet haben!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/powerbanks-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6997394fbbc0d13fd82fe15e/27376a22e4886a7493f10aef5cdfcdb9,14803ab0?w=320" alt="Testsieger reduziert:Die stärkste Powerbank, die wir jemals getestet haben!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 04:52:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau am Großglockner erfroren:Richter spricht Bergsteiger schuldig</title>
    <link>https://www.bild.de/news/frau-am-grossglockner-erfroren-richter-spricht-bergsteiger-schuldig-699780bb6e900962941aa9e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699780bb6e900962941aa9e1/86789bc1fd90a78b50f48ae37846c05c,b5c3cdc9?w=320" alt="Frau am Großglockner erfroren:Richter spricht Bergsteiger schuldig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck – <!--]--><!--[--><b>Seine Freundin war auf dem Großglockner erfroren, jetzt ist Bergsteiger Thomas P. (37) wegen grob fahrlässiger Tötung verurteilt worden. Der Richter am Landesgericht Innsbruck verhängte am Donnerstag eine Bewährungsstrafe von fünf Monaten, zudem eine Geldstrafe über 9600 Euro.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Urteilsbegründung hieß es unter anderem, das Verfahren sei eine Belastung mit Verlust eines nahestehenden Menschen gewesen. Deshalb sei der Schuldspruch „mit massiven Abstrichen zum Strafantrag“ ausgefallen. Der 37-Jährige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/prozess-um-drama-am-grossglockner-es-tut-mir-unendlich-leid-6996ce23e29e5d6f1421eb02?isPreviewManager=true"><!-- --><!--[--><!--[-->hatte zuvor ausgesagt, es täte ihm „unendlich leid“<!--]--><!--]--></a><!--[--> und er habe seine Freundin Kerstin G. „geliebt“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kerstin G. (33) erfror nur 50 Meter unter dem Gipfel des Großklockners<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft warf dem Österreicher vor, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tod-am-grossglockner-warum-starb-kerstin-50-meter-vor-dem-gipfel-693564d315b159d12238acba"><!-- --><!--[--><!--[-->die Frau in der Nacht „schutzlos, entkräftet, unterkühlt und desorientiert“ zurückgelassen zu haben<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Er habe nicht ihre mangelnde Erfahrung berücksichtigt und auch nicht für die erforderliche Ausrüstung gesorgt. Auch habe er nicht rechtzeitig am letzten möglichen Umkehrpunkt auf der Route kehrtgemacht, obwohl der starke Wind mit bis zu 74 km/h die gefühlte Luft auf minus 20 Grad heruntergekühlt habe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 04:52:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An ehemaliger Forschungsanlage:Festnahme! Deutsche (44) bei Florenz enthauptet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/an-alter-forschungs-anlage-deutsche-44-enthauptet-in-italien-gefunden-69973d1a20e745047f84b7c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69973d1a20e745047f84b7c7/d21266e9807f39d1878dd308905c3bd1,1ef2143?w=992" alt="An ehemaliger Forschungsanlage:Festnahme! Deutsche (44) bei Florenz enthauptet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Scandicci (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Auf einem ehemaligen Forschungsgelände bei Scandicci nahe Florenz wurde die zerstückelte Leiche einer Frau gefunden. Dabei soll es sich um eine 44-jährige Deutsche handeln, deren Kopf abgetrennt war! Jetzt wurde ein Verdächtiger gefasst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann, der das Opfer offenbar kannte, habe heimlich in dem verlassenen Gebäude gelebt, aus dem am Mittwochmorgen der Notruf kam, wie die italienische Nachrichtenagentur Ansa berichtet. Er sei der Besitzer eines Pitbulls – vermutlich der Hund, der die Tote bewachte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Carabinieri stellten mehrere Beweisstücke am Fundort sicher, darunter auch ein Messer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn zunächst hatten sich die Beamten eine Stunde lang der Leiche nicht nähern können, weil der Vierbeiner niemanden an sie heranließ. Als das Tier eingefangen war, entdeckten die Ermittler am Fundort eine Waffe. Zunächst war von einem Messer die Rede, erst später wurde bekannt, dass eine Machete mit blutiger Klinge als Beweisstück sichergestellt wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 04:52:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Obama sagte: „Sie sind real“:Trump will geheime Alien-Akten freigeben lassen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-sauer-ueber-obamas-alien-saetze-grosser-fehler-69977bfabbc0d13fd82fe430</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69977bfabbc0d13fd82fe431/1ae33615b238a3a410f556259602706e,39852aa8?w=576" alt="Obama sagte: „Sie sind real“:Trump will geheime Alien-Akten freigeben lassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Hat ein Ex-Präsident das größte Geheimnis der Menschheit ausgeplaudert? Donald Trump (79) wirft Amtsvorgänger Barack Obama (64) vor, bei einem Podcast-Auftritt vertrauliche Informationen über Aliens verraten zu haben. Jetzt will er streng geheime Regierungsakten freigeben lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er hat geheime Informationen preisgegeben, das sollte er nicht tun“, sagte Trump am Donnerstag gegenüber Reportern an Bord der Air Force One. „Er hat einen großen Fehler gemacht.“ Auf die Nachfrage, ob das bedeute, dass Außerirdische real seien, blieb Trump vage. Er wisse nicht, „ob sie real sind oder nicht“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Später schrieb er bei „Truth Social“, dass die Regierungsdokumente über außerirdisches Leben veröffentlicht werden sollen: „Aufgrund des enormen Interesses (...) werde ich den Kriegsminister sowie andere relevante Ministerien und Behörden anweisen, mit dem Prozess der Identifizierung und Freigabe von Regierungsakten zu beginnen, die sich auf außerirdisches und extraterrestrisches Leben, nicht identifizierte Luftphänomene (UAP) und nicht identifizierte fliegende Objekte (UFOs) sowie jegliche und alle weiteren Informationen beziehen, die mit diesen äußerst komplexen, aber äußerst interessanten und wichtigen Angelegenheiten verbunden sind“, so Trump.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Verschwörungsgläubige vermuten auf der Militärbasis Area 51 geheime Hangars voller UFOs, Labore mit außerirdischer Technik – und Forscher, die an Superwaffen, Teleportation, und Zeitreisen arbeiten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 04:52:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frankfurter verpasste 14 Spiele:DFB-Stürmer Burkardt packt über Reha-Hölle aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-jonathan-burkhardt-packt-ueber-reha-hoelle-aus-6997302f20e745047f84b60d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6997302f20e745047f84b60e/ef94f5d01f617500b8e7615a7bb6ab52,1046656f?w=576" alt="Frankfurter verpasste 14 Spiele:DFB-Stürmer Burkardt packt über Reha-Hölle aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Reha war die Hölle für ihn! Jonathan Burkardt (25) wechselte im Sommer als bekennender Eintracht-Fan nach Frankfurt, schoss 11 Tore und spielte sich im Eiltempo in die Herzen der Fans. Ende November war plötzlich Schluss damit. Wadenverletzung! Ausgerechnet vor der heißen Phase in der Champions League. Monatelang kämpfte er allein im Kraftraum. Jetzt spricht er erstmals über die Reha-Hölle – und seine Bayern-Pläne. Nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 04:52:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Eisregen und Schnee zu 11 Grad:Endlich! Am Sonntag schaltet das Wetter auf Frühling</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-schaltet-auf-fruehling-in-wenigen-tagen-wird-es-warm-69958dd8f7cab1fa8ee5e549</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69958dd8f7cab1fa8ee5e54a/4ee647a76e680ff3a8a255ec517a52ae,eba6d2fb?w=656" alt="Von Eisregen und Schnee zu 11 Grad:Endlich! Am Sonntag schaltet das Wetter auf Frühling" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland bibbert noch. Doch das Ende der Frostphase rückt näher. Ein letztes Mal zeigt sich der Winter mit Glatteis, Frost und Schneeflocken von seiner harten Seite. Aber halten Sie durch: Der Frühling steht vor der Tür!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell bestimmt subpolare Meeresluft das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) erklärt. Vor allem im Norden, Osten und Südosten gibt es dadurch gebietsweise Schneefall. 
Am Donnerstag schiebt sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/schnee-walzt-durch-deutschland-winter-macht-letztes-mal-ernst-69959b534a95124d25564dc8"><!-- --><!--[--><!--[-->die Schneefront<!--]--><!--]--></a><!--[--> bis etwa ins Münsterland, nach Nordhessen und Nordostbayern. Auch in der Nacht zu Freitag schneit es im Süden weiter, an den Alpen und in Südbayern teils kräftig. Die Temperaturen sinken auf 0 bis minus 6 Grad. Im Norden und Osten wird es nochmals richtig eisig, bei minus 6 bis minus 11 Grad.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetter-Experte Dr. Karsten Brandt vom Portal Donnerwetter.de zu BILD: „Es wird richtig bibbrig in ganz Deutschland. Besonders in der Ecke Berlin, Uckermark und im südlichen Mecklenburg-Vorpommern herrscht tiefer Winter mit starker Kälte. Aber zum Wochenende wird es milder.“ Am Wochenende heißt es endlich: Tschüss <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winter<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Laut Brandt erwarten uns am Samstag milde Temperaturen zwischen 3 und 7 Grad. Ganz im Westen klettern die Temperaturen sogar in den zweistelligen Bereich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zur Person</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 04:52:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frostiger Februar:Das ist das beste Frühstück für kalte Tage</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/warm-fruehstuecken-starten-sie-ideal-in-den-frostigen-tag-69958a57f5da9ce6f97d365b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69958a57f5da9ce6f97d365b/42e5e05ece1703e78aafe6594c07ec8e,3db5da80?w=320" alt="Frostiger Februar:Das ist das beste Frühstück für kalte Tage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Starten Sie wohlig und nährstoffreich in den Wintertag! Das passende Frühstück liefert nicht nur mehr Energie als das klassische Brötchen, sondern hält auch länger satt und beugt Heißhunger vor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, wie Sie mit wenigen Handgriffen und Zutaten Ihr Frühstück aufpeppen können. Alle Tipps und Rezepte mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 04:52:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>