<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Erkrankung schlimmer als gedacht:Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit braucht neue Lunge</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-norwegens-kronprinzessin-mette-marit-52-braucht-eine-neue-lunge-69450d936376e847b7db4b49</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69450d936376e847b7db4b4a/8d22bdc39c2c6db6b6cdf5ad7a6b13d1,5014c88a?w=992" alt="Erkrankung schlimmer als gedacht:Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit braucht neue Lunge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo – <!--]--><!--[--><b>Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit muss sich auf eine Lungentransplantation einstellen. Das teilten sowohl der Hof als auch Mette-Marit am Freitag selbst mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund: Ihre Lungenerkrankung hat sich im Laufe des Herbstes dramatisch verschlimmert. Die Situation ist nun so ernst, dass die Ärzte begonnen haben, sie auf eine Lungentransplantation vorzubereiten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wörtlich heißt es in einer Mitteilung des Königshofs: „Bei Ihrer Königlichen Hoheit, der Kronprinzessin, wurde 2018 Lungenfibrose diagnostiziert. Diese Krankheit verursacht Narbenbildung in den Lungen, was zu einer verringerten Sauerstoffaufnahme führt. In diesem Herbst wurden mehrere Tests durchgeführt, die eine deutliche Verschlechterung der Gesundheit der Kronprinzessin zeigen. Die Ärzte des Rikshospitalet (Oslos großes Universitätskrankenhaus, d. Red.) haben daher Vorbereitungen für eine Untersuchung im Hinblick auf eine Lungentransplantation begonnen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kronprinz Haakon (52) spricht mit seiner Ehefrau Mette-Marit gemeinsam im norwegischen TV mit dem Sender NRK über die fortschreitende Erkrankung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jährliche Propaganda-Sendung:Putin startet ultimative Lügen-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jaehrliche-propaganda-sendung-putin-startet-ultimative-luegen-show-6944f930ba368aa01269d884</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944f930ba368aa01269d885/9cfbe09078b9141828a1ab6ecf414ccc,d2ae971e?w=992" alt="Jährliche Propaganda-Sendung:Putin startet ultimative Lügen-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Heute steigt Putins jährliche Propaganda-Show: Ab etwa 10 Uhr beantwortet der russische Diktator Fragen ausgewählter Propagandisten und Bürger, die sich aus allen Teilen des Landes an ihren Anführer wenden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erwartet wird, dass sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> um die Alltagsprobleme seines Volkes kümmern wird. Seine Propaganda inszeniert ihn gern als Kümmerer, der höchstpersönlich Aufträge zur Sanierung sibirischer Schulen und Krankenhäuser vergibt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch diesmal dürfte die Show auch in Europas Hauptstädten mit größtem Interesse verfolgt werden …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Denn der Zeitpunkt kann nicht brisanter sein: Mitten in den Verhandlungen über ein Ende des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>russischen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Krieges gegen die Ukraine zählt jedes Wort des Kreml-Despoten. Hetzt er wieder gegen Europa? Droht er der Ukraine erneut mit Vernichtung? Oder schlägt er andere, überraschende Töne an?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:31:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz erklärt in der Nacht:„Einen anderen Weg gegangen als diskutiert“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/kanzler-nach-einigung-um-ukraine-unterstuetzung-wurden-heute-wirklich-geprueft-6944cdc5ba368aa01269d6ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944cdc5ba368aa01269d6cb/36a422ef107f029e347487cb5118cd16,8a85e803?w=576" alt="Merz erklärt in der Nacht:„Einen anderen Weg gegangen als diskutiert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am frühen Morgen hat Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) die Einigung um einen 90 Milliarden-Kredit für die Ukraine verkündet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:31:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Beschluss in Brüssel:Warum gehen sie nicht ans Russen-Vermögen ran?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-einigung-in-bruessel-doch-warum-gehen-sie-nicht-ans-russen-vermoegen-ran-6944fca6ba368aa01269d89f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944fca6ba368aa01269d8a0/8c3dae249571d6995bf65edd531f556c,3d0eebe7?w=576" alt="Ukraine-Beschluss in Brüssel:Warum gehen sie nicht ans Russen-Vermögen ran?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Es war eine lange erwartete Einigung – doch am Ende kam bei den EU-Verhandlungen in Brüssel etwas anderes raus, als viele – darunter auch Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) – gedacht hatten. Nach stundenlangen, und offenbar auch harten Verhandlungen bekommt die Ukraine weitere Finanzhilfen in Höhe von 90 Milliarden Euro zugesagt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allerdings werden dafür keine eingefrorenen russischen Vermögenswerte verwendet. Heißt: Russlands Reserven bleiben vorerst unangetastet. Die Zeche zahlen erst einmal die EU-Staaten, deren Steuerzahler die Zinsen für die nun aufgenommenen Schulden blechen müssen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD klärt die wichtigsten Fragen:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Plan war, rund 200 Milliarden Euro eingefrorenes Vermögen der russischen Zentralbank für ein Reparationsdarlehen zu nutzen und davon 90 Milliarden Euro als Kredit an die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> weiterzugeben. Doch daraus wurde nichts. Hauptgrund: Belgien!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:31:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächstes Jahr will er die Bühne neu erobern:Luke Mockridge verschwand ein Jahr nach Kanada</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/luke-mockridge-verschwand-ein-jahr-nach-kanada-6942783cb83be38bded68e57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942783cb83be38bded68e58/823abcd662d29c624a42570b7ba29315,5a3d65bd?w=992" alt="Nächstes Jahr will er die Bühne neu erobern:Luke Mockridge verschwand ein Jahr nach Kanada" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Comedian Luke Mockridge feiert nach einem Jahr Auszeit sein Bühnen-Comeback. Er spricht mit BILD über seine Zeit in Kanada, die ihn nicht nur privat, sondern auch beruflich neu inspiriert hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mockridge kehrt ohne große PR-Strategie zurück und erzählt, warum der Zirkus nun Teil seines Lebens ist und was ihn an der Bühne wieder begeistert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Pläne er für die Zukunft schmiedet und warum er sich in den Zirkus verliebt hat, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:31:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Helau!:Russen klagen deutschen Karnevalisten an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/helau-russen-klagen-deutschen-karnevalisten-an-6944325df6fc544dba9aca89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944325df6fc544dba9aca8a/dd54229ab8f0688dafa98668f1dd010b,610ffe28?w=576" alt="Helau!:Russen klagen deutschen Karnevalisten an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Wenn er Witze macht, wird der Kreml-Chef narrisch! Gegen den deutschen Karnevalskünstler Jacques Tilly (62) läuft nach eigenen Angaben ein Strafverfahren in Russland. Offizieller Grund: „Falschinformationen“ über die russische Armee. In Wahrheit dürfte sich Wladimir Putin (73) höchstpersönlich auf die Schippe genommen fühlen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tilly ist Wagenbauer-Boss für den Rosenmontagsumzug in Düsseldorf. Mit seinen Motiven (u.a. nackte Altkanzlerin Angela Merkel und<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Frontfrau Alice Weidel mit Hakenkreuz) hatte er in der Vergangenheit immer wieder Aufmerksamkeit erregt und angeeckt. Doch strafrechtliche Folgen hatte das nie – bis jetzt! 

Gegenüber der Nachrichtenagentur AFP sagte Tilly, dass er vom Verein „Freies Russland NRW“ über ein Verfahren in Putins Reich informiert worden sei. Die erste Vorverhandlung soll ausgerechnet am Heiligabend stattfinden. Vonseiten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->russischen <!--]--><!--]--></a><!--[-->Behörden herrsche dagegen Stillschweigen: „Kein Anruf, kein offizielles Schreiben, nichts.“ Von der Richtigkeit seiner Informationen über die Anklage zeigt sich Tilly dennoch überzeugt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die britische Regierung setzte dem Oligarchen jetzt eine 90-Tages-Frist.</p><p class="teaser__text">Drei russische Grenzschützer haben laut Estland die Grenze verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:31:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei fahndet mit Fotos:Goldschmuck-Diebin zockt Rentner (87) ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/polizei-fahndet-mit-fotos-goldschmuck-diebin-zockt-rentner-87-ab-6944f8fef6fc544dba9ad164</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944f8fef6fc544dba9ad165/f26ac5212538bee9cc8c9ae4ad2bd3e7,6728f0ac?w=576" alt="Polizei fahndet mit Fotos:Goldschmuck-Diebin zockt Rentner (87) ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Eine junge Frau soll sich das Vertrauen eines 87-Jährigen erschlichen und anschließend seinen hochwertigen Goldschmuck entwendet haben. Jetzt fahndet die Kölner Polizei mit Fotos nach der Unbekannten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizei lernte sie den Rentner (87) im Spätsommer in einer Starbucks-Filiale am Neumarkt in Köln (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) kennen. Man habe sich angefreundet. Wenige Wochen später, am 22. September, kam es zu der dreisten Abzocke.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf einer gemeinsamen Autofahrt soll die Tatverdächtige unter einem Vorwand den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schmuck/lifestyle-mode-nachrichten-news-fotos-videos-15820526.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Goldschmuck<!--]--><!--]--></a><!--[--> (alles Einzelstücke) des Rentners an sich genommen haben. Offenbar legte sich die Frau einen Ring, eine Kette und eine Uhr des Seniors an.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor ihrer Abzocke hatte sich die Frau im Handy des Mannes als Felicia Emic eingespeichert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:31:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angelina Jolie 12 Jahre nach ihrer Mastektomie:„Ich teile 
diese Narben 
mit vielen Frauen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/angelina-jolie-12-jahre-nach-mastektomie-ich-teile-diese-narben-mit-vielen-frauen-6943e41430ed0ba32e70e4b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943e41430ed0ba32e70e4b4/625e69ee935d9b565ca41f6380fcd622,3c0abb0b?w=656" alt="Angelina Jolie 12 Jahre nach ihrer Mastektomie:„Ich teile 
diese Narben 
mit vielen Frauen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Ihre Narben erzählen von Schmerz, Angst und von unendlicher Liebe zu ihren Kindern. Nach 12 Jahren zeigt Angelina Jolie erstmals die Spuren ihrer Mastektomie (Entfernung der Brustdrüse oder der Brüste). „Ich teile diese Narben mit vielen Frauen, die ich liebe“, sagt die Oscar-Preisträgerin in der ersten Ausgabe von „Time France“. „Und ich bin jedes Mal tief bewegt, wenn andere Frauen mir ihre eigenen zeigen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein leises Bild – und gerade deshalb so stark: Angelina Jolie zeigt sich im Innenteil der Ausgabe im Profil, leicht nach vorn gebeugt, das Gesicht fast ganz unter ihren Haaren verborgen. Ihr Arm liegt schützend über der nackten Brust. Dort zeichnet sich eine feine Narbe ab – wie eine kleine, leicht verschwommene Sichel, mit bloßem Auge nicht sofort zu erkennen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Dezember-Ausgabe der „Time France“ erscheint am 18. Dezember<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gibt einen doppelten Anlass, dass Jolie darüber spricht. Zum einen die Titelseite. Zum anderen der Kinofilm „Coutures“ der französischen Regisseurin Alice Winocour (49). Jolie spielt die amerikanische Regisseurin Maxine, die während der Pariser Fashion Week erfährt, dass sie an Krebs erkrankt ist. „Es ist eine sehr persönliche Geschichte für mich. Ich habe sofort eine tiefe Verbindung zu meiner Figur gespürt.“ Der Film sei auch eine Botschaft an ihre Töchter: „Ich wünsche mir, dass sie wissen: Solche Momente existieren – und vielleicht werdet ihr eines Tages damit konfrontiert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:31:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Praxistest:Das sind die besten 3 Trockentücher für Ihr Auto!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/auto-trockentuecher-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a73c745d3e123a945a6ae2/4a1af8529ec61515a01987a935f03372,da432706?w=320" alt="Praxistest:Das sind die besten 3 Trockentücher für Ihr Auto!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:31:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zweiter Sitzplatz wird Pflicht:Bei dieser Airline zahlen Dicke jetzt doppelt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/reisen-bei-dieser-airline-zahlen-dicke-jetzt-doppelt-69443b62ba368aa01269d26b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69443b62ba368aa01269d26b/e6e2a02019a6d5b261a9465d7196fa02,f641fee8?w=320" alt="Zweiter Sitzplatz wird Pflicht:Bei dieser Airline zahlen Dicke jetzt doppelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schmale Sitze, wenig Beinfreiheit: Lange Flüge in der Economy sind oft eine Qual. Erst recht für übergewichtige Passagiere. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-Fluglinie Southwest Airlines reagierte auf dieses Problem bisher sehr entgegenkommend: Fülligeren Kunden wurde ein zweiter Platz gratis angeboten. Doch nun verschärft die Fluggesellschaft laut der amerikanischen Zeitung „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nytimes.com/2025/08/22/travel/southwest-extra-seat-plus-size-travelers.html?partner=slack&amp;smid=sl-share" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->New York Times<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ ihre Regeln. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für stark übergewichtige Passagiere werden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/fluege/flugreise/thema-flugreise-alle-infos-80410564.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flüge<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Southwest Airlines teurer. Ab dem 27. Januar 2026 sind Personen, die nicht vollständig in einen einzelnen Sitz passen, verpflichtet, zwei Sitzplätze zu reservieren und auch zu bezahlen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">EasyJet-Flüge haben 2025 die meisten Verspätungen in Europa, Ryanair folgt knapp dahinter.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:31:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>68 Bilder veröffentlicht – aber noch keine Akten:Neue Fotos! Wann platzt die Epstein-Bombe?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epstein-68-bilder-veroeffentlicht-aber-noch-keine-akten-69443de260138990784c1ce7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69443de260138990784c1ce8/62725995b61aa386bff10315b387bc35,a03ed57f?w=992" alt="68 Bilder veröffentlicht – aber noch keine Akten:Neue Fotos! Wann platzt die Epstein-Bombe?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die Demokraten im Aufsichtsausschuss des Repräsentantenhauses veröffentlichten am Donnerstag Fotos aus Jeffrey Epsteins Anwesen – die jüngste in einer Reihe von Veröffentlichungen, die in den letzten Wochen für erhebliche politische Spekulationen darüber gesorgt haben, wer mit dem verurteilten Sexualstraftäter in Verbindung stand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den jüngst veröffentlichten Fotos handelt es sich ausdrücklich nicht um die Epstein-Akten, deren Veröffentlichung der Kongress vom Justizministerium bis Freitag, 19. Dezember, angeordnet hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In dem neuen Bildmaterial ist offenbar auch ein Lageplan für Great St. James Island auf den Amerikanischen Jungferninseln enthalten. Epstein kaufte 1998 die kleinere Insel Little St. James und erwarb 2016 die größere Great St. James für 22,5 Millionen US-Dollar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:31:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Süßer Moment auf Siegerpodium:15-Jährige kämpft mit der Sektflasche!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/suesser-moment-auf-siegerpodium-15-jaehrige-kaempft-mit-der-sektflasche-694401ebe23b7abeabf81439</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694401ebe23b7abeabf8143a/d0b06391b444e59cea0a0ce4c7a86162,b4d6ddc8?w=576" alt="Süßer Moment auf Siegerpodium:15-Jährige kämpft mit der Sektflasche!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die 15-jährige Indra Brown kämpft auf dem Ski-Freestyle-Podium mit ihrer Sektflasche!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:31:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Sensations-Aus:Darts-Star rechnet mit dem Ally Pally ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-mike-de-decker-rechnet-nach-aus-mit-dem-ally-pally-ab-69446dc5f6fc544dba9acda7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69446dc5f6fc544dba9acda8/7856220568b3a77f22ed4fa24cd9ae60,779c2d8b?w=576" alt="Nach Sensations-Aus:Darts-Star rechnet mit dem Ally Pally ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das hat ihm gar nicht gepasst!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach seinem Aus bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darts-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat Mike De Decker ordentlich Dampf abgelassen – und zwar nicht über Gegner David Munyua, sondern über die Fans im Ally Pally.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Belgier auf Instagram: „Gut gemacht, David. Aber das Publikum? Wow … Buh-Rufe und Pfiffe sollten nicht normal sein und nicht gefördert werden.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 28-Jährige fühlte sich klar als Feindbild. Immer wieder Pfiffe, immer wieder Buh-Rufe, besonders in den entscheidenden Momenten. Die Fans im Ally Pally machten unmissverständlich klar, wen sie im Alexandra Palace als Cinderella-Story sehen wollten – den Außenseiter aus Kenia.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:31:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich Hoffnung:Weihnachten soll es schneien!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/hoffnung-auf-weisse-weihnachten-wetter-experten-sagen-schnee-voraus-6943f1c530ed0ba32e70e5e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943f1c530ed0ba32e70e5e9/3cea63d6e2e4cdf496b4ed116d2b6f99,1b0a9d4?w=320" alt="Endlich Hoffnung:Weihnachten soll es schneien!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland erlebt eine Kehrtwende beim Wetter – und plötzlich stehen die Chancen auf weiße Weihnachten ziemlich gut! Nach einer rekordmilden Adventszeit drehen die Temperaturen pünktlich zum Fest in den Keller.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Europäische Wettermodell hält sogar Schnee bis in tiefe Lagen für möglich – etwas, das sich vor wenigen Tagen noch nicht abgezeichnet hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klimatologe Dr. Karsten Brandt erklärt BILD: „Alle drei Wettermodelle, das Europäische Modell (ECMWF), das Amerikanische Modell (GFS) und auch das Deutsche Modell (ICON) zeigen gewisse Schneeregen- und Schneefall-Variationen an Heiligabend an.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meteorologe Dominik Jung rechnet fest mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->winterlichen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Festtagen: „Am 1. und 2. Weihnachtstag liegen die Temperaturen um die null Grad. Im Westen leicht darüber, im Osten und Süden leicht darunter.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:31:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>