<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Russen-Drohnen in polnischem Luftraum:Tusk schlägt Nato-Alarm</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/krisensitzung-einberufen-so-reagiert-polen-auf-die-russen-drohnen-68c120aa403c5571ca5afdda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c120aa403c5571ca5afddb/4190053ac6a5ae9562949921121647eb,75139ca8?w=992" alt="Russen-Drohnen in polnischem Luftraum:Tusk schlägt Nato-Alarm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warschau – <!--]--><!--[--><b>Russische Drohnen drangen in der Nacht offenbar gezielt in den Luftraum von Polen ein. Sie wurden von der polnischen Armee abgeschossen, mindestens ein Wohnhaus wurde beschädigt. Polen und die Nato sind in Alarm-Zustand, am Morgen äußerte sich Polens Ministerpräsident Donald Tusk (68).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Land sei bereit, auf jegliche Angriffe oder Provokationen zu reagieren, so Tusk:<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->„Wir haben es mit einer großangelegten Provokation zu tun.“ Polen sei bereit, solche Provokationen abzuwehren. „Die Lage ist ernst, und wir müssen uns ohne Zweifel auf verschiedene Szenarien vorbereiten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Nach dem Abschuss von mehreren Drohnen hat Polen Konsultationen nach Artikel 4 des Nato-Vertrags beantragt – eine völkerrechtliche Vorstufe zum Bündnisfall nach Artikel 5. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf X hatte der Premier zuvor den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/feindliche-objekte-polen-schiesst-drohnen-ab-flughaefen-geschlossen-68c0f9c015695f6010155bbf"><!-- --><!--[--><!--[-->gefährlichen Zwischenfall bestätigt<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Gestern Nacht wurde der polnische Luftraum von einer großen Anzahl russischer Drohnen verletzt. Diejenigen Drohnen, die eine direkte Bedrohung darstellten, wurden abgeschossen. Ich stehe in ständigem Kontakt mit dem Generalsekretär der Nato und unseren Verbündeten.“ Er berief eine Krisensitzung ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil:Lebenslang für den Messerkiller von Solingen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/urteil-nach-attentat-lebenslang-fuer-den-messerkiller-von-solingen-68c10c4f3934010ed8a09ea1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c10c4f3934010ed8a09ea1/424db7de4db21c0c52e1eb8f32ee8450,27516c1?w=656" alt="Urteil:Lebenslang für den Messerkiller von Solingen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Issa al Hasan (27) stach immer wieder zu, tötete drei Menschen und verletzte weitere acht, teils lebensgefährlich. Sein blutiger Terror bei einem Stadtfest in Solingen am 23. August 2024 erschütterte Deutschland. Heute ist das Urteil gefallen. Der Messer-Attentäter wird für sehr lange Zeit weggesperrt: lebenslange Freiheitsstrafe bei anschließender Sicherungsverwahrung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Landgericht Düsseldorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hat al Hasan<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->wegen Mordes, versuchten Mordes, gefährlicher und schwerer Körperverletzung und Mitgliedschaft in einer ausländischen terroristischen Vereinigung verurteilt. Das Strafmaß: Lebenslange Haft bei Feststellung der besonderen Schwere der Schuld und anschließender Sicherungsverwahrung. Außerdem muss er 360.000 Euro Schmerzensgeld an mehrere Opfer zahlen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Der Islamist und Syrer, der 2022 über die Türkei und Bulgarien nach Deutschland als Flüchtling eingereist war, ertrug es nicht, feiernde Menschen zu sehen. Er wollte in einem Akt des Heiligen Krieges möglichst viele Ungläubige töten, wie er vor Gericht gestand. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->3 Tote und 8 Schwerverletzte: Großeinsatz für die Rettungskräfte am Abend des 23. August 2024 in Solingen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Batterie-Gigant CATL:Neuer Super-Akku soll Brände bei E-Autos verhindern</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/catl-shenxing-pro-auf-der-iaa-super-akku-soll-brandgefahr-verhindern-68be82fa0755415a0da97343</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68be82fa0755415a0da97343/8ed94aa563bc72709c8bfc037e55ad50,28f1cc77?w=320" alt="Batterie-Gigant CATL:Neuer Super-Akku soll Brände bei E-Autos verhindern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die neueste Batterie-Entwicklung von CATL könnte die Welt der Elektroautos revolutionieren. Mit der „Shenxing Pro“-Batterie verspricht das chinesische Unternehmen schnellere Ladezeiten, längere Haltbarkeit und eine drastische Reduzierung des Brandrisikos. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie funktioniert die „No Propagation 3.0“-Technologie und welche beeindruckenden Leistungsdaten bietet die „Shenxing Pro“? Lesen Sie die Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:25:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der Leyen verkündet:EU-Kommission stoppt alle Zahlungen an Israel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gaza-krieg-eu-kommission-stoppt-alle-zahlungen-an-israel-68c12c296234bf3bcff96f4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c12c296234bf3bcff96f4f/6fbbffb3c8191dd48124bb8e76cec8f4,f508e7c3?w=320" alt="Von der Leyen verkündet:EU-Kommission stoppt alle Zahlungen an Israel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die EU-Kommission setzt ihre Unterstützung für das Land aus – und begründet das mit Israels Vorgehen im Gazastreifen gegen die Hamas-Terroristen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Man werde alle entsprechenden Zahlungen stoppen, sagte Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen im Europaparlament in Straßburg (Rede <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-drohnen-katar-angriff-verbrenner-wende-jetzt-spricht-die-eu-chefin-68c111ed403c5571ca5afd03"><!-- --><!--[--><!--[-->hier im Live-Ticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Es solle allerdings keine Auswirkungen für die Arbeit mit der israelischen Zivilgesellschaft oder der Holocaust-Gedenkstätte Yad Vashem geben. „Ich weiß, dass jede dieser Maßnahmen für manche zu weit geht und für andere nicht weit genug. Doch wir alle müssen unserer Verantwortung gerecht werden – Parlament, Rat und Kommission“, fügte sie hinzu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder aus Gaza seien „katastrophal“, sagte von der Leyen in ihrer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-drohnen-katar-angriff-verbrenner-wende-jetzt-spricht-die-eu-chefin-68c111ed403c5571ca5afd03"><!-- --><!--[--><!--[-->großen EU-Rede<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Hunger dürfe nicht als Waffe eingesetzt werden. Ein neues israelisches Siedlungsgebiet untergrabe außerdem „die Vision eines lebensfähigen palästinensischen Staates. Und das dürfen wir nicht zulassen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Es schmerzt mich zutiefst, diese Worte sagen zu müssen“, sagte sie, und sie bedaure ebenso wie viele EU-Bürger, dass es kein einheitliches Vorgehen der EU gäbe. Außerdem kündigte sie an: „Wir werden nächsten Monat eine Gebergruppe für Palästina ins Leben rufen und dabei auch ein Instrument für den Wiederaufbau des Gazastreifens schaffen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:25:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das wird Bundesliga-Fans ärgern:Länderspiel-Revolution!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/laenderspiel-revolution-im-jahr-2026-zum-aerger-von-bundesliga-fans-68c133af55ec8e162a1782e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c133af55ec8e162a1782e3/a91a49cb9b8913b3ca417853ce16bb57,62be1be5?w=992" alt="Das wird Bundesliga-Fans ärgern:Länderspiel-Revolution!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im kommenden Fußball-Jahr wird vieles anders!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die aktuelle Länderspielpause in Europa ist beendet. Am Dienstagabend fanden die letzten WM-Quali-Spiele der Abstellperiode im September statt – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wm-quali-tuchel-antwortet-kritikern-fuenferpack-von-haaland-68c073df15695f601015587b"><!-- --><!--[--><!--[-->darunter der 5:0-Triumph von Thomas Tuchel mit England<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Serbien.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Härtetest bestanden! Thomas Tuchel gewinnt mit der englischen Nationalmannschaft souverän 5:0 in Serbien.</p><p class="teaser__text">Jetzt äußert sich der Berater von Manuel Neuer (39) zu einem möglichen DFB-Comeback des Bayern-Keepers</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:25:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rettung vor dem Kollaps?:Reiches Berater überraschen mit neuen Renten-Ideen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/reformen-dringend-noetig-experten-machen-renten-vorschlaege-68bfda796234bf3bcff95ad5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfda796234bf3bcff95ad6/20a479e58f4bfc34dbaadb1540a6daea,b6ee721c?w=576" alt="Rettung vor dem Kollaps?:Reiches Berater überraschen mit neuen Renten-Ideen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Die gesetzliche Rente</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>steht nach Einschätzung führender Wirtschaftswissenschaftler vor einem tiefgreifenden Reformbedarf. Mitglieder des neu berufenen Wissenschaftlichen Beraterkreises des Wirtschaftsministeriums schlagen in einem Gastbeitrag für die „Frankfurter Allgemeine Zeitung“ ihre Reformideen vor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ökonomen Veronika Grimm, Justus Haucap, Stefan Kolev und Volker Wieland meinen: Ohne strukturelle Veränderung werde die Rentenversicherung zu einer immer größeren Belastung des Bundeshaushalts. Und zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/arbeit-rente-familienversicherung-das-sind-die-groessten-sozial-ungerechtigkeiten-68ac7d536ebbf47f660a9518"><!-- --><!--[--><!--[-->tickenden Zeitbombe für die Generationengerechtigkeit. <!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Fünf Vorschläge legen die Ökonomen auf den Tisch: </b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Die Experten wollen eine automatische Kopplung des Renteneintrittsalters an die steigende Lebenserwartung. Eine feste Regel soll das automatisch anpassen – klar, fair und ohne ständigen Streit in der Politik. Aber es muss schnell gehen: Wartet die Regierung bis nach der nächsten Wahl, bleibe den Leuten ab 2031 kaum Zeit, sich auf späteres Arbeiten einzustellen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:25:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er ist verzweifelt“:Tennis-Star kassiert Korb von Sinner-Ex</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-star-kassiert-korb-von-sinner-ex-er-ist-verzweifelt-68c10b6c15695f6010155c65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c10b6c15695f6010155c66/19e04da640965f4cc6fba10eeab4bda7,67f63c9e?w=576" alt="„Er ist verzweifelt“:Tennis-Star kassiert Korb von Sinner-Ex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie plaudert aus dem Liebes-Nähkästchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US Open waren für Russlands <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tennis<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star Anna Kalinskaya (26) dieses Jahr schnell vorbei. Schon in der 3. Runde musste sie sich Dominatorin Iga Swiatek (24) geschlagen geben. Für deutlich mehr Aufsehen sorgte sie jetzt abseits des Platzes.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im russischen Podcast „First and Red“ gab die Ex-Freundin von Jannik Sinner (24) einen ungewöhnlichen Einblick in ihr Privatleben – und stellte dabei öffentlich den Dänen Holger Rune (22) bloß.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Carlos Alcaraz besiegt Jannik Sinner und gewinnt erneut die US Open in New York.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:25:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strategien gegen Demenz:Neuer Test erkennt Alzheimer-Risiko in 3 Minuten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/neuer-test-erkennt-alzheimer-risiko-in-drei-minuten-68bff4ce4ac77774b91e9b56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bff4ce4ac77774b91e9b56/e16dc18b0d5f1c2d54ee55bd4355b0dc,e3a65995?w=656" alt="Strategien gegen Demenz:Neuer Test erkennt Alzheimer-Risiko in 3 Minuten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die gefürchtete Alzheimer-Demenz beginnt lange bevor Anzeichen für die Krankheit auftreten. Bis die Gedächtnisprobleme so schwerwiegend sind, dass eine Diagnose gestellt werden kann, ist schon ein großer Schaden angerichtet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb wird an Tests geforscht, mit denen sich Symptome früh erkennen lassen. Und die einfacher, schneller und günstiger sind als die Untersuchungen, die bisher angewendet werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Englische Forscher haben eine vielversprechende neue Methode gefunden. Lesen Sie mit BILDplus, wie sich durch Hirnstrom-Messung Gedächtnisstörungen nachweisen lassen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:25:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Günstige Maschinen im Test:Das ist der beste Kaffeevollautomat</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kaffeevollautomaten-bis-500-euro-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c07a7b15695f60101558a9/1f1d3ebf5c4426649ca50f10ea135f65,1f0bc751?w=320" alt="Günstige Maschinen im Test:Das ist der beste Kaffeevollautomat" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:25:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-TALK:Kopftuch weg, Stütze runter: So greift Österreich durch!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kopftuchverbot-stuetze-runter-so-hart-greift-oesterreich-durch-68c0179dfa34301f0f8a918a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c0179dfa34301f0f8a918a/f4aba543b562106884c179fb32d89107,3aba7d5f?w=320" alt="BILD-TALK:Kopftuch weg, Stütze runter: So greift Österreich durch!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zehn Jahre nach der Öffnung der Grenzen in Österreich und Deutschland in der Migrationskrise verschärfen beide Länder ihre Asylpolitik. Österreich greift nun auch härter bei der Integration durch. Mit Maßnahmen, die in Deutschland undenkbar scheinen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Im BILD-Talk erklärt Österreichs Integrationsministerin Claudia Plakolm (30, ÖVP) den neuen Kurs.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie arbeiten derzeit an einem Gesetz, das Mädchen bis 14 Jahren das Tragen eines Kopftuchs verbieten soll. Warum und wie soll das funktionieren?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Claudia Plakolm:</b><!--]--><!--[--> „Mir ist dieses Thema, insbesondere als Jugendministerin, wichtig. Weniger als Integrationsministerin, weil es mir darum geht, das Kindeswohl von Mädchen in einer ganz entscheidenden Phase ihres Lebens auch zu schützen. Und wenn eine 8-, 9-, 10-Jährige hinter einem Stück Stoff versteckt wird, dann ist das alles andere als förderlich für die persönliche Entwicklung, in einer Phase, wo sich auch der Körper beginnt zu verändern. Ich möchte, dass Mädchen, egal welcher Religion sie angehören und ob sie überhaupt einer Religion angehören, dieselben Chancen unserer freien und westlichen Gesellschaft haben können und deswegen ist das Kopftuch bei Kindern, bei unter 14-Jährigen für mich ein Zeichen der Unterdrückung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:25:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>68.000 Euro und mehr:Wer kann sich diese Autos eigentlich noch leisten?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/68-000-euro-und-mehr-wer-kann-sich-diese-autos-noch-leisten-68beac090755415a0da97778</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68beac090755415a0da97779/e71f75154a9fa2521845a66cae72d106,f8bf1ee?w=992" alt="68.000 Euro und mehr:Wer kann sich diese Autos eigentlich noch leisten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Staunen, schwärmen, unerschwinglich. Die Wende vom Verbrenner zum Elektro-Antrieb zeigt: Die neuen Autos auf der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/iaa/messe-nachrichten-news-fotos-videos-19548950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>IAA</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – besonders die der deutschen Hersteller – sind zu teuer. Wer kann sich diese Autos eigentlich noch leisten?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die IAA wird für unsere Autobauer zur <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.autobild.de/artikel/mercedes-glc-bmw-ix3-vw-id.polo-und-audi-tt-auf-der-iaa-28306763.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->letzten Chance<!--]--><!--]--></a><!--[--> beschworen. Doch statt mit konkurrenzfähigen Preisen aufzufahren, gibt es nur Rückbesinnung auf schönes Design und alte Namen sowie längst überfällige zeitgemäße Technik.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutsche Hersteller im Wettlauf gegen China – mit neuer Technik und mutigem Design.</p><p class="teaser__text">Söder fordert unter anderem, das EU-weite Verbrennerverbot zu kippen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:25:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Kampfszenen ++ Schon 200 Festnahmen:Mega-Proteste gegen Macron legen Frankreich lahm</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mega-proteste-gegen-macron-legen-frankreich-lahm-68c119d9cc494e29a5d9b7a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c119d9cc494e29a5d9b7a4/f0a2ecdeb26a3c1e38211479c824c21a,bec0ce65?w=576" alt="Erste Kampfszenen ++ Schon 200 Festnahmen:Mega-Proteste gegen Macron legen Frankreich lahm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Am Montag stürzte die französische Regierung, seit Dienstag gibt es einen neuen Premierminister – und jetzt entlädt sich die Wut auf die ohnehin gescheiterten Sparpläne! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter dem Motto „Bloquons tout“ (Lasst uns alles blockieren) haben sich in den sozialen Medien neue Proteste unter dem Namen „Bewegung des 10. September“ formiert – mit unklarem Ziel. Der Staat rüstet sich mit einem Großaufgebot von 80.000 Polizisten gegen die Proteste, an denen bis zu 100.000 Menschen teilnehmen könnten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Feuerwehrleute entfernen brennende Gegenstände von einer Barrikade, die Schüler errichtet hatten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Umsonst? Schon am Morgen gab es erste Randale, Demonstranten versuchten, die Ringautobahn um Paris („périphérique“) lahmzulegen. Vor Schulen im Zentrum der Stadt gab es erste Randale mit den Sicherheitskräften. Auch ein Bus-Depot der städtischen Verkehrsbetriebe wurde angegriffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:25:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie sich der HSV den Top-Star schnappte:Neue Vertrags-Details zu Vieira enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fabio-vieira-wechselt-zum-hsv-neue-vertrags-details-enthuellt-68bfe70d784ebe32609e0e04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfe70d784ebe32609e0e05/ecf02c158c6fd9628e2b6b248a3f73b9,44f0d7cd?w=576" alt="Wie sich der HSV den Top-Star schnappte:Neue Vertrags-Details zu Vieira enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fábio Vieira (25) ist der Königstransfer des HSV.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am letzten Tag der Sommer-Transferphase gelang es dem Aufsteiger, den Offensivspieler vom FC Arsenal auszuleihen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details über den Wechsel-Krimi und den Vertrag des Portugiesen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 09:25:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>