<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rutte reagiert auf Drohnen-Vorfall:Nato-Chef zu Putin: „Hören Sie auf!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/drohnen-vorfall-in-polen-rutte-zu-putin-hoeren-sie-auf-68c168dd55ec8e162a1788e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c168dd55ec8e162a1788e9/76e2086747e6534b95b944867208d7aa,8e24b0ff?w=992" alt="Rutte reagiert auf Drohnen-Vorfall:Nato-Chef zu Putin: „Hören Sie auf!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nato-Generalsekretär Mark Rutte hat die Verletzung des polnischen Luftraums durch russische Drohnen als „absolut rücksichtslos“ bezeichnet. Eine vollständige Bewertung des Vorfalls stehe aber noch aus, sagte Rutte am Mittwoch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ob es Absicht war oder nicht, es ist absolut rücksichtslos, es ist absolut gefährlich.“ Seine Botschaft an Kreml-Machthaber Wladimir Putin sei klar: „Beenden Sie den Krieg in der Ukraine. Hören Sie auf, den Luftraum der Verbündeten zu verletzen. Und wissen Sie, dass wir bereitstehen, dass wir wachsam sind und dass wir jeden Zentimeter des Nato-Gebiets verteidigen werden.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ähnlich hatte sich am Vormittag EU-Kommissionschefin Ursula von der Leyen (66) geäußert – und weitere Investitionen in den Schutz der östlichen EU-Grenzen angekündigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der russische Geschäftsträger in Polen, Andrej Ordasch, hat eine Verantwortung Russlands für den Vorfall zurückgewiesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:49:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russen-Drohnen tauchten auf Radar deutscher Soldaten auf:Sie flogen bis zu 265 Kilometer nach Polen hinein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russen-drohne-flog-bis-zu-265-kilometer-nach-polen-hinein-68c1574555ec8e162a178711</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c1574555ec8e162a178712/3b8c118d20c6e5ec9f54f901003bbdef,16242413?w=992" alt="Russen-Drohnen tauchten auf Radar deutscher Soldaten auf:Sie flogen bis zu 265 Kilometer nach Polen hinein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin/Warschau – Russische Drohnen, die tief in den polnischen Luftraum eingedrungen sind: Diese Provokation in der Nacht war auch ein Fall für die deutsche Flugabwehr, sie musste aktiv eingreifen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die im südost-polnischen Rzeszów im Rahmen einer Nato-Mission stationierte Luftabwehreinheit der Bundeswehr war nach offiziellen deutschen und polnischen Angaben an der Ortung und Zielerfassung aktiv beteiligt. Unweit der Grenze zur Ukraine sind dort 180 Bundeswehrsoldaten mit dem Luftabwehrsystem Patriot stationiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Bedrohliche: Eine </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Russen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Drohne flog bis hinter Warschau in die Ortschaft Mniszków – 265 Kilometer ins polnische Kernland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf BILD-Anfrage betonte das Bundesverteidigungsministerium ausdrücklich: <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:49:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russen-Drohnen in polnischem Luftraum:Tusk schlägt Nato-Alarm</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/krisensitzung-einberufen-so-reagiert-polen-auf-die-russen-drohnen-68c120aa403c5571ca5afdda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c120aa403c5571ca5afddb/4190053ac6a5ae9562949921121647eb,d544bd54?w=992" alt="Russen-Drohnen in polnischem Luftraum:Tusk schlägt Nato-Alarm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warschau – <!--]--><!--[--><b>Russische Drohnen drangen in der Nacht offenbar gezielt in den Luftraum von Polen ein. Sie wurden von der polnischen Armee abgeschossen, mindestens ein Wohnhaus wurde beschädigt. Polen und die Nato sind in Alarm-Zustand, am Morgen äußerte sich Polens Ministerpräsident Donald Tusk (68).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Land sei bereit, auf jegliche Angriffe oder Provokationen zu reagieren, so Tusk:<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->„Wir haben es mit einer großangelegten Provokation zu tun.“ Polen sei bereit, solche Provokationen abzuwehren. „Die Lage ist ernst, und wir müssen uns ohne Zweifel auf verschiedene Szenarien vorbereiten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Tusk warnte im Parlament in Warschau eindringlich: „Noch nie seit dem Zweiten Weltkrieg standen wir einem offenen Konflikt so nah.“ Mit fünf Millionen zivilen Opfern litt Polen wie kaum ein anderes Land unter dem Vernichtungskrieg zwischen 1939 und 1945. Mit „wir“ dürfte Tusk deshalb vor allem sein eigenes Land gemeint haben.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Abschuss von mehreren Drohnen hat Polen Konsultationen nach Artikel 4 des Nato-Vertrags beantragt – eine völkerrechtliche Vorstufe zum Bündnisfall nach Artikel 5. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:49:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Profi gibt Tipps:Frankreich-Krise! Was Anleger jetzt wissen müssen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/frankreichs-schuldenberg-boersen-experte-mick-knauff-analysiert-68c01cba15695f6010155123</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c01cba15695f6010155124/d97267d1ee72b74e7d51c7d02e5449ed,380d809c?w=576" alt="Börsen-Profi gibt Tipps:Frankreich-Krise! Was Anleger jetzt wissen müssen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frankreich steht vor einer enormen Herausforderung: Ein Schuldenberg von über 3,35 Billionen Euro und gescheiterte Sparmaßnahmen sorgen für Unsicherheit. Wie wirken sich diese politischen Probleme auf europäische Aktien aus? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Börsen-Profi Mick Knauff gibt Einblicke. Erfahren Sie, welche Aktien jetzt sicher sind und was Anleger beachten sollten – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:49:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltweiter Trend:Erstmals mehr Kinder fettleibig als untergewichtig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kind-familie/unicef-erstmals-weltweit-mehr-kinder-fettleibig-als-untergewichtig-68c11397403c5571ca5afd23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c11397403c5571ca5afd24/418df674eb12559abf6a4cf063aed26c,84372b17?w=576" alt="Weltweiter Trend:Erstmals mehr Kinder fettleibig als untergewichtig" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-481"><!--[--><!--[--><b>Zum ersten Mal ist Übergewicht bei Kindern weltweit häufiger als Untergewicht. Das zeigt der aktuelle Ernährungsbericht von Unicef.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-481"><!--[--><!--[-->Demnach ist starkes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/uebergewicht/news-fotos-videos-02-42485652.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Übergewicht<!--]--><!--]--></a><!--[--> heute die häufigste Form von Fehlernährung. Während Untergewicht bei 5- bis 19-Jährigen seit dem Jahr 2000 von rund 13 auf 9,2 Prozent sank, kletterte Fettleibigkeit im gleichen Zeitraum von 3 auf 9,4 Prozent. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-481"><!--[--><!--[-->Unicef Deutschland in Köln erklärte, dass der Bericht auf Daten aus mehr als 190 Ländern basiere, darunter Befragungen in Haushalten, Schätzungen, Prognosen und Umfragen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Medienpädagogin sagt: Wann ist der richtige Zeitpunkt für Handy, Insta, TikTok und Co.?</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:49:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krebskranke Königin kämpfte bis zum Thronjubiläum:Queen (†96) bat Ärzte: „Können Sie mich dafür am Leben halten?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/queen-bat-aerzte-koennen-sie-mich-dafuer-am-leben-halten-68c0330a784ebe32609e15a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c0330a784ebe32609e15a4/9f8f4ca17e4f178b0c2ba8a469ea3eb3,91bde9cf?w=992" alt="Krebskranke Königin kämpfte bis zum Thronjubiläum:Queen (†96) bat Ärzte: „Können Sie mich dafür am Leben halten?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Queen hielt sich bis zu ihrem letzten Atemzug an das Royal-Protokoll: Never explain, never complain. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch hinter den Kulissen kämpfte Elizabeth II. (†96) einen dramatischen Kampf gegen Knochenkrebs. Angeblich soll sie die Diagnose im Sommer 2021 bekommen haben – und dann ihre Ärzte mit einem besonderen Wunsch konfrontiert haben. Die Monarchin wollte 2022 unbedingt ihr Thronjubiläum erleben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alles über die bewegende Geschichte der letzten Lebensjahre der Queen und wie ihr Team hinter den Kulissen alles in Bewegung setzte, um der Königin ihren letzten großen Wunsch zu erfüllen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:49:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt ist der Deal offiziell:Nächster Millionen-Hammer von Adidas</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-naechster-millionen-hammer-von-adidas-ist-jetzt-offiziell-68c132ba72409e1be044693b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c132ba72409e1be044693c/ee8fb9671e54b56ef1926ebba07d0897,7b69ab83?w=576" alt="Jetzt ist der Deal offiziell:Nächster Millionen-Hammer von Adidas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Ausrüster-Knall in der </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Formel 1!</i><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-knaller-um-adidas-und-audi-mega-deal-der-beiden-deutschen-marken-683af3d38b6e9d57f3785c45"><!-- --><!--[--><!--[-->Was BILD bereits im Mai exklusiv verkündet<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ist nun offiziell.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ab 2026 wird Adidas neuer Partner von Audi in der Formel 1. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Herzogenauracher statten das künftige Werksteam aus – und lösen damit den bisherigen Ausrüster Code Zero ab. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:49:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hoeneß legt bei Eberl nach:„Überhaupt kein Grund, mich mit Max auszusprechen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-uli-hoeness-legt-nach-seinen-eberl-aussagen-im-doppelpass-nach-68c1649272409e1be0446e4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c1649272409e1be0446e50/95e6a34365e59d79e7aefd5f91a0bdcd,26632d42?w=656" alt="Hoeneß legt bei Eberl nach:„Überhaupt kein Grund, mich mit Max auszusprechen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Uli Hoeneß (73) hat genug von den Spekulationen um einen Streit mit Max Eberl (51)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im „Doppelpass“ hatte der Bayern-Ehrenpräsident den Sportvorstand noch als „ziemlich empfindlich“ bezeichnet. Doch jetzt stellt er klar: Es gibt keine gravierenden Meinungsverschiedenheiten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hoeneß kritisiert Eberls Arbeit bei Bayern München, nennt ihn empfindlich und ratlos.</p><p><!--[--><!--[--><b>Hoeneß betont: </b><!--]--><!--[-->„Ich habe überhaupt keinen Grund, mich mit Max auszusprechen. Ich bin der Meinung, dass das, was ich gesagt habe, absolut okay ist. Das ist die Wahrheit. Die Wahrheit wird auch so bleiben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:49:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strategien gegen Demenz:Neuer Test erkennt Alzheimer-Risiko in 3 Minuten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/neuer-test-erkennt-alzheimer-risiko-in-drei-minuten-68bff4ce4ac77774b91e9b56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bff4ce4ac77774b91e9b56/065be870c190df523ebf17f4ad2def49,8752eca0?w=320" alt="Strategien gegen Demenz:Neuer Test erkennt Alzheimer-Risiko in 3 Minuten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die gefürchtete Alzheimer-Demenz beginnt lange bevor Anzeichen für die Krankheit auftreten. Bis die Gedächtnisprobleme so schwerwiegend sind, dass eine Diagnose gestellt werden kann, ist schon ein großer Schaden angerichtet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb wird an Tests geforscht, mit denen sich Symptome früh erkennen lassen. Und die einfacher, schneller und günstiger sind als die Untersuchungen, die bisher angewendet werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Englische Forscher haben eine vielversprechende neue Methode gefunden. Lesen Sie mit BILDplus, wie sich durch Hirnstrom-Messung Gedächtnisstörungen nachweisen lassen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:49:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3 Menschen auf Stadtfest erstochen:Lebenslang für den Messer-Attentäter von Solingen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/urteil-fuer-anschlag-von-solingen-besondere-schwere-der-schuld-68c10c4f3934010ed8a09ea1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c10c4f3934010ed8a09ea1/7d40e65b315e53303527cd670025b45a,9a93e9e2?w=320" alt="3 Menschen auf Stadtfest erstochen:Lebenslang für den Messer-Attentäter von Solingen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Issa al Hasan (27) stach immer wieder zu, tötete drei Menschen und verletzte weitere acht, teils lebensgefährlich. Sein blutiger Terror bei einem Stadtfest in Solingen am 23. August 2024 erschütterte Deutschland. Am Mittwoch ist das Urteil gefallen. Der Messer-Attentäter wird für sehr lange Zeit weggesperrt: lebenslange Freiheitsstrafe bei anschließender Sicherungsverwahrung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Oberlandesgericht Düsseldorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hat al Hasan<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->wegen dreifachen Mordes, zehnfachen versuchten Mordes, gefährlicher und schwerer Körperverletzung sowie Mitgliedschaft in einer ausländischen terroristischen Vereinigung verurteilt. Das Strafmaß: lebenslange Haft bei Feststellung der besonderen Schwere der Schuld und anschließender Sicherungsverwahrung. Außerdem muss er 360.000 Euro Schmerzensgeld an mehrere Opfer zahlen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Hochsicherheitstrakt des Oberlandesgerichts fand der Prozess statt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund:</b><!--]--><!--[--> Der Islamist und Syrer, der 2022 über die Türkei und Bulgarien nach Deutschland als Flüchtling eingereist war, ertrug es nicht, feiernde Menschen zu sehen. Er wollte in einem Akt des „Heiligen Krieges“ möglichst viele Ungläubige töten, wie er vor Gericht gestand. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:49:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kulturstaatsminister im Ronzheimer-Interview:Weimer sieht Judenhass „wie in den 30ern“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kulturstaatsminister-im-ronzheimer-interview-weimer-sieht-judenhass-wie-in-den-30ern-68c014936234bf3bcff96131</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c014936234bf3bcff96132/a7e63aaf138674a0e3133d684ca71421,82f3480e?w=992" alt="Kulturstaatsminister im Ronzheimer-Interview:Weimer sieht Judenhass „wie in den 30ern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Worte des deutschen Kulturstaatsministers sind eine Zäsur für Nachkriegsdeutschland. Wolfram Weimer, der Kulturbeauftragte von Kanzler Friedrich Merz im Bundeskanzleramt, fühlt sich angesichts des grassierenden Judenhasses an Zustände der 1930er Jahre erinnert. Damit vergleicht er den gegenwärtigen Antisemitismus mit den Verhältnissen der dunkelsten deutschen Epoche: 1933 kamen die Nazis an die Macht und begannen eine beispiellose Diskriminierungskampagne gegen Juden, die im Holocaust mündete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anders als damals sieht Weimer jedoch den Antisemitismus aus mehreren Richtungen kommen: von rechter sowie linker Seite, aber auch von Islamisten. Besonders schlimm findet Weimer das Judenhass-Problem in der Kulturszene.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben es mit einer Situation zu tun, dass Jüdinnen und Juden in Deutschland  – insbesondere auch die, die irgendwie öffentlich sichtbar sind und das ist dann Kulturbetrieb – Angst haben“, so Weimer. Die Angst sei „eine ganz unmittelbare Reaktion auf ein vollkommen verändertes Klima, auf eine latente Aggressivität“ gegenüber Juden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Posts sind an Widerwärtigkeit kaum zu überbieten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:49:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>