<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Container-Crash: Aus für Freihafenelbbrücke hat massive Folgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-container-crash-aus-fuer-freihafenelbbruecke-hat-massive-folgen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/freihafenelbbrucke-516720914-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1645px%2C792px%2C915px%2C915px&webp=1" alt="Nach Container-Crash: Aus für Freihafenelbbrücke hat massive Folgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Freihafenelbbrücke zwischen der HafenCity und der Veddel in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Die Freihafenelbbrücke hatte eine vergleichsweise geringe Bedeutung für den Verkehr in Hamburg. Aber ihre Zerstörung durch eine Schiffskollision bringt auch die Pläne für andere Brücken durcheinander.</strong></p><p>Die Suche nach einem Ersatz für die nicht reparierbare Freihafenelbbrücke bereitet den zuständigen Hamburger Behörden derzeit Kopfzerbrechen. Alle langfristigen Planungen für eine Instandsetzung seien jetzt obsolet, sagte der Sprecher der Wirtschaftsbehörde, Martin Helfrich. „Wie wir reagieren, überlegen wir gerade.“</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/containerschiff-rammt-bruecke-bauwerk-schwer-beschaedigt-vollsperrung/">Am vergangenen 28. Oktober hatte ein Binnenmotorschiff die Brücke gerammt und das Bauwerk schwer beschädigt.</a> Das Schiff hatte nach Angaben der Polizei Container geladen, die gegen die Brücke stießen. Nach ersten Ermittlungen schätzte der Kapitän die von Ebbe und Flut abhängige Durchfahrtshöhe falsch ein. Das Verfahren gegen den 35 Jahre alten deutschen Schiffsführer werde zurzeit noch in einer für Ordnungswidrigkeiten zuständigen Abteilung bearbeitet, erklärte eine Polizeisprecherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 21:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Trend in Othmarschen: Messerwerfen statt Feierabendbier</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-trend-in-othmarschen-messer-werfen-statt-feierabendbier/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua3850-888-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=703px%2C371px%2C1301px%2C1302px&webp=1" alt="Neuer Trend in Othmarschen: Messerwerfen statt Feierabendbier" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Messerwerfen im „Woodcutter“ in Othmarschen. MOPO-Reporterin Annika Ehlers ist in einen der Käfige gestiegen und hat es ausprobiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Den Griff locker zwischen Zeigefinger und Daumen halten, das Handgelenk anwinkeln und schon fliegt das Messer – zumindest bei „Woodcutter“ in Othmarschen. Die Bar ist zwar eigentlich für <strong>das Axtwerfen</strong> bekannt, aber seit einem halben Jahr werden hier auch Messer geworfen. Wie genau funktioniert das?</strong></p><p>In der großen offenen Anlage stehen ordentlich aufgereiht eine ganze Reihe seltsam aussehender Drahtkäfige. Jeder ist mit einer massiven hölzernen Zielscheibe ausgestattet und sorgsam abgegrenzt. Die Nachricht ist klar – hier soll nichts schiefgehen. „Wir hatten in zwei Jahren noch keine einzige Verletzung“, sagt Zoe Loose während unserer Führung. Sie ist Standortleiterin bei „Woodcutter“ und leitet die Sicherheitseinweisung. Das ist beruhigend.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 21:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-15-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Der Kinderbuchklassiker als Figurentheater im Theaterzelt an der Hamburger Meile.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.theater-fabrik.com/spielplan/">Theaterzelt Barmbek</a>, Hamburger Straße 123, 22083 Hamburg  11:00 und 14:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> 17,34 €</p><p>Ein offener Spielenachmittag mit XXL-Spielen auf Ebene 1 der Zentralbibliothek.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/zentralbibliothek-termin/xxl-spielenachmittag-19529/datum/20260215.html">Zentralbibliothek Hamburg</a>, Hühnerposten 1, 20097 Hamburg · 14:30–17:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 21:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seniorinnen zu Boden geschubst – Täter muss Therapie machen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/seniorinnen-zu-boden-geschubst-taeter-muss-therapie-machen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/prozess-wegen-koerperverletzung-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Seniorinnen zu Boden geschubst – Täter muss Therapie machen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Täter wurde wegen  Körperverletzungen, Beleidigung, Bedrohung und Widerstand gegen Vollstreckungsbeamte angeklagt, aber wegen Schuldunfähigkeit freigresprochen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Unvermittelt hat ein Mann zwei ältere Damen in Rahlstedt zu Boden geschubst, sie verletzten sich schwer. Nun hat das Hamburger Landgericht festgestellt, was mit dem Täter los ist.</strong></p><p>Nach Angriffen auf zwei Seniorinnen in Rahlstedt und weiteren Straftaten hat das Landgericht einen Angeklagten in ein psychiatrisches Krankenhaus eingewiesen. Die Anordnung wurde zur Bewährung ausgesetzt. Der 37-Jährige muss sich wegen einer paranoiden Schizophrenie und Alkoholsucht behandeln lassen.</p><p>Die Beweisaufnahme habe die angeklagten Taten bestätigt, sagte der Vorsitzende Richter Immo Graf. Demnach riss der Beschuldigte am 6. April 2024 einer ihm entgegenkommende Frau den Rollator weg und schubste sie ohne jeden Anlass. Die 87-Jährige stürzte zu Boden und erlitt Prellungen am Hüftgelenk sowie einen Bluterguss. Am selben Vormittag hatte er eine weitere Seniorin zu Boden geschubst. Die 86-Jährige brach sich dabei den Oberarm und erlitt eine Beckenringfraktur. Unmittelbar darauf schlug der Angeklagte nach einem Mann, der gerade von seinem Fahrrad abstieg. Möglicherweise habe der Schlag den Radfahrer verfehlt, sagte Graf.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer schwuler Monarch: Stadt im Norden wählt homosexuellen Heidekönig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schwuler-monarch-gesucht-lueneburg-waehlt-homosexuellen-heidekoenig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/wahl-des-22-schwulen-luneburger-heidekonigs-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=215px%2C232px%2C1475px%2C1475px&webp=1" alt="Neuer schwuler Monarch: Stadt im Norden wählt homosexuellen Heidekönig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jean Luc Reme Jabiro ist der neue schwule Heidekönig. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Seit einem Vierteljahrhundert krönt Lüneburg einen homosexuellen Heidekönig. Nun wurde der neue Monarch gewählt.</strong></p><p>Jean Luc Reme Jabiro ist der 22. schwule Heidekönig. Der 31-jährige Bodenwissenschaftler und Stadtplaner setzte sich bei der Wahl im Fürstensaal des historischen Rathauses von Lüneburg gegen den Internetspezialisten René Duchon (32) durch. Der scheidende König Eric Böttcher übergab das Amt an seinen Nachfolger und setzte ihm die Krone auf.</p><p>Vom Heideblütenfest in Amelinghausen über Spargel- und Erntedankfeste bis zum Christopher Street Day in Hamburg: Der aus Ruanda stammende neue schwule Heidekönig sagte über sich: „In Lüneburg habe ich eine zweite Heimat gefunden – eine Stadt, die zeigt, wie Vielfalt, Nächstenliebe und Zusammenhalt wirklich aussehen können.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Demo gegen Rechts: Tausende Menschen in Hamburg auf der Straße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/demo-gegen-rechts-tausende-menschen-in-hamburg-auf-der-strasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago-st-0214-17170010-0847588123-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Demo gegen Rechts: Tausende Menschen in Hamburg auf der Straße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tausende Menschen haben in Hamburg für ein Verbot der AfD demonstriert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Hamburg bleibt laut: Tausende Menschen demonstrieren dafür, dass das Bundesverfassungsgericht rechtsextreme Parteien prüft. Mit dabei: Satiriker Nico Semsrott.</strong></p><p>Zu der Veranstaltung in der Innenstadt hatte die Initiative „Prüf“ (Prüfung rettet übrigens Freiheit) aufgerufen. Die Veranstalter sprachen von 5000 Teilnehmenden, die Polizei konnte zunächst noch keine Angaben zur Teilnehmerzahl machen.</p><p>„Rechtzeitig prüfen“ und „Für Vielfalt“ war auf Schildern zu lesen. Nach Angaben einer Sprecherin der Initiative nahm auch der Satiriker und frühere EU-Abgeordnete Nico Semsrott an der Demonstration in Hamburg teil. Die Initiative begrüßte es, dass sich die Hamburgische Bürgerschaft dafür ausgesprochen hat, einen Antrag im Bundesrat für die Prüfung der AfD zu unterstützen. Auf Instagram hieß es dazu: „Wir demonstrieren weiter! Denn Hamburgs Aufgabe ist so lange nicht erledigt, bis der Bundesrat den Antrag ans Bundesverfassungsgericht gestellt hat“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Bezirk geht gegen die Nerv-Kanus von der Alster vor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schrott-kanus-an-der-alster-sollen-endlich-weg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua4663-477-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Bezirk geht gegen die Nerv-Kanus von der Alster vor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwanenvater Olaf Nieß beklagt sich seit Jahren über die Schrott-Kanus an der Alster (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Hunderte Schrott-Kanus sind seit Jahren ein massives Problem am Alsterlauf. Vor allem rund um den Kuhmühlenteich finden sich viele zurückgelassene Boote. Schon öfter versuchte der Bezirk, sie loszuwerden – doch die Rechtslage ist kompliziert. Einfach verschrotten, geht nicht. Jetzt will sich die aktuelle Bezirkskoalition erneut dem Thema widmen und macht konkrete Vorschläge, was mit den Kanus passieren soll.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorfahrt missachtet: Schwerer Unfall mit fünf Verletzten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-im-hamburger-norden-fuenf-verletzte-nach-vorfahrtsmissachtung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/unfall.jpg?resize=300%2C300&crop=687px%2C214px%2C844px%2C844px&webp=1" alt="Vorfahrt missachtet: Schwerer Unfall mit fünf Verletzten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die beiden Unfallwagen nach der Kollision in Schnelsen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Schnelsen: Auf der Holsteiner Chaussee sind am Samstag zwei Autos kollidiert. Fünf Menschen wurden verletzt.</strong></p><p>Laut Lagedienst der Hamburger Polizei geschah der Unfall um 14.13 Uhr: Der Fahrer eines Opels sei von einem Grundstück herunter in den fließenden Verkehr auf der Holsteiner Chaussee gefahren, ohne dabei die Vorfahrtsregeln zu beachten.</p><p>Der Fahrer eines herannahenden Skoda konnte nicht mehr rechtzeitig ausweichen: Es kam zur Kollision. Insgesamt wurden fünf Personen leicht verletzt – zwei Insassen aus dem Skoda und drei Insassen aus dem unfallverursachenden Opel. Sie wurden per Rettungswagen in Krankenhäuser gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 17:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach defekter Weiche: Hamburger Zugverkehr normalisiert sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zugverkehr-durch-defekte-weiche-rund-um-hamburg-gestoert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/495269432.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach defekter Weiche: Hamburger Zugverkehr normalisiert sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick über die Gleise im Hamburger Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Viele Züge konnten den Hamburger Hauptbahnhof am Samstag zeitweise nicht anfahren. Jetzt entspannt sich die Lage – doch Reisende sollen sich weiter informieren.</strong></p><p>Nach einer Weichenstörung in der Nähe des Hamburger Hauptbahnhofs ist der Bahnverkehr wieder angelaufen. „Die Reparaturarbeiten sind nun so weit abgeschlossen, dass sich der Zugverkehr zwischen Hamburg-Hauptbahnhof und Harburg wieder normalisiert“, teilte ein Bahnsprecher mit. Es könne aber vereinzelt noch zu Verzögerungen kommen. „Wir bitten Fahrgäste nach wie vor sich vorab in den Auskunftsmedien zu informieren, inwieweit eine Fahrt betroffen ist“, hieß es weiter. </p><p>Aufgrund einer Weichenstörung war es auf der Strecke zwischen Hamburg-Hbf und Hamburg-Harburg zu Verspätungen und Teilausfällen im Regional- und Fernverkehr gekommen. Nach Angaben von Bahnreisenden konnten zahlreiche Züge den Hamburger Hauptbahnhof nicht anfahren und mussten in Hamburg-Harburg oder Winsen/Luhe (Niedersachsen) halten. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Andrang in der City: Für diesen Snack warten sie Stunden in der Kälte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/andrang-in-der-city-fuer-diesen-snack-warten-sie-stunden-in-der-kaelte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/whatsapp-image-2026-02-14-at-130851.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C480px%2C900px%2C902px&webp=1" alt="Andrang in der City: Für diesen Snack warten sie Stunden in der Kälte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Großer Andrang bei der Eröffnung von „Cookie Couture“ in der Innenstadt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Die ersten kamen schon drei Stunden vor der Eröffnung – und warteten bei gefühlten Minus-Temperaturen vor verschlossenen Türen. Mit Gratis-Keksen lockte die Kette „Cookie Couture“, die am Samstag den zweiten Laden in Hamburg eröffnete, die junge Kundschaft in die Bergstraße. </strong></p><p>Sie sind mit Goldstaub, Kornblumen und Brezelchen dekoriert – und werden besonders gerne von Influencern in die Kamera gehalten. Die Kekse von „Cookie Couture“ <a href="https://www.mopo.de/hamburg/posieren-mit-keksen-dieser-cookies-laden-macht-die-generation-tiktok-verrueckt/">machen die Generation Z verrückt</a>. Vor rund acht Monaten hat <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bald-auch-in-hamburg-irrer-hype-um-diesen-cookies-laden-influencer-reisen-extra-an/">der erste Laden im „Westfield“-Center</a> eröffnet. Am Valentinstag kam nun der zweite Standort in der Altstadt (Bergstraße 14) dazu. Mit einer Eröffnungsaktion: Die ersten 100 Kunden bekamen einen Cookie und ein Getränk gratis.</p><p>„Schon um 9.30 Uhr standen die ersten Kunden vor der Tür, dabei haben wir erst um 13 Uhr aufgemacht“, sagt Franchisenehmer Martin Stauffenberg (43) zur MOPO. „Trotz der Kälte war da eine 100-Meter-Warteschlange. Die Gratis-Kekse waren innerhalb der ersten Stunde weg.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Taxi-Check auf dem Kiez: Erschreckend viele Fahrzeuge mit Mängeln</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerpunkteinsatz-taxi-mehr-als-jedes-dritte-fahrzeug-mit-maengeln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260213taxikontrolle-kiez0595-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Taxi-Check auf dem Kiez: Erschreckend viele Fahrzeuge mit Mängeln" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte kontrollieren eine Taxe auf der Reeperbahn – insgesamt wurden bei 14 von 38 Taxen Mängel festgestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Taxi-Check in der Nacht: Auf Reeperbahn und am Hauptbahnhof haben Polizei, Zoll und Verkehrsgewerbeaufsicht zahlreiche Wagen kontrolliert – nicht alle durften weiterfahren.</strong></p><p>Zwischen Freitag, 18 Uhr, und Samstag, 3 Uhr, haben Polizei, Zoll und die Verkehrsgewerbeaufsicht der Verkehrsbehörde gemeinsame Kontrollen auf der Reeperbahn und rund um den Hamburger Hauptbahnhof durchgeführt. Insgesamt wurden 38 Taxen überprüft.</p><p>Das Ergebnis: 14 Mängel wurden festgestellt, in zwei Fällen untersagten die Einsatzkräfte die Weiterfahrt. Zusätzlich führten die Behörden zahlreiche Sensibilisierungsgespräche mit Fahrerinnen und Fahrern. Ziel der Maßnahmen ist es, Sicherheitsstandards durchzusetzen und Verstöße konsequent zu ahnden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis im Norden: Mehr als 100 Unfälle in der Nacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/glatteis-im-norden-mehr-als-100-unfaelle-in-der-nacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/wetter-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Glatteis im Norden: Mehr als 100 Unfälle in der Nacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei Glatteis hat sich auf der A25 ein schwerer Unfall ereignet (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Reichwein/dpa</span></p><p><strong>Glatte Straßen haben in der Nacht zu mehr als 100 Unfällen in Hamburg und Schleswig-Holstein geführt. Dabei sei es auch zu mehreren Unfällen mit Schwerverletzten gekommen, teilte ein Polizeisprecher mit. </strong></p><p>Ein Unfall ereignete sich am <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wegen-glaette-auto-rutscht-in-gegenverkehr-fuenf-verletzte/">Freitagabend auf der B5</a>. Dort verlor ein Autofahrer bei hoher Geschwindigkeit auf der winterglatten Fahrbahn die Kontrolle über sein Auto. Er geriet in den Gegenverkehr und kollidierte mit zwei weiteren Fahrzeugen. Der Fahrer eines entgegenkommenden Wagens wurde mit schweren Verletzungen ins Krankenhaus gebracht. Vier weitere Personen wurden leicht verletzt. </p><p>Bei einem weiteren Unfall in Hamburg wurde ein Fahrer schwer verletzt, nachdem er <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/glaette-unfall-in-wilhelmsburg-smart-prallt-gegen-laternenmast-fahrer-eingeklemmt/">gegen einen Laternenmast geprallt</a> war. Die Feuerwehr musste ihn aus dem Auto befreien. Ursache sei auch hier eine hohe Geschwindigkeit auf der glatten Straße gewesen, teilte der Sprecher mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>200.000 Menschen! Gigantische Anti-Mullah-Demo in München</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/80-000-menschen-gigantische-anti-mullah-demo-in-muenchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/575587829.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="200.000 Menschen! Gigantische Anti-Mullah-Demo in München" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Demonstranten mit einer Puppe, die einen Mullah im Iran darstellen soll.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Felix Hörhager</span></p><p><strong>Eine solche Demonstration hat es in München schon lange nicht mehr gegeben. Tausende verwandeln die Theresienwiese in ein Fahnenmeer und attackieren die politische Führung im fernen Iran.</strong></p><p>Rund 200.000 Menschen haben nach Angaben der Polizei in München ihre Solidarität mit den Menschen im Iran gezeigt. Das waren doppelt so viele Demonstranten wie der Veranstalter, der Verein The Munich Circle, erwartet hatte. Unter den Teilnehmern waren viele Exil-Iraner aus Deutschland und anderen Nationen.</p><p>Mit großem Jubel empfingen sie Reza Pahlavi, den Sohn des 1979 vertriebenen Schahs von Persien. Der 65-Jährige ist die bekannteste Stimme der Revolutionsbewegung im Iran. „Wir kämpfen für Freiheit, für Gerechtigkeit und für Gleichheit“, sagte er. Das seien Werte, die für die Menschen in der westlichen Welt gewöhnlich seien. Pahlavi bekräftigte, den Iran in eine demokratische Zukunft mit freien Wahlen führen zu wollen. Er dankte für die Solidarität vieler Nationen. „Wir sind nicht allein.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 18:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>