<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>US-Kletterer saß mit im Hubschrauber:„Ich konnte Laura im Schnee entdecken“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-us-kletterer-sass-mit-im-rettungshubschrauber-688c58ad9c92705a2cd068a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c58ad9c92705a2cd068a7/bc438d1df2b42537b0f41ad28ea364d8,7661b245?w=992" alt="US-Kletterer saß mit im Hubschrauber:„Ich konnte Laura im Schnee entdecken“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Laura Dahlmeier (†31) wurde am 28. Juli im Karakorum-Gebirge in Pakistan auf rund 5700 Metern Höhe von einem Steinschlag getroffen. Ihre Kletterpartnerin setzte einen Notruf ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Militärhubschrauber startete am nächsten Tag. An Bord: der erfahrene US-Bergsteiger Jackson Marvell.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was er vom Hubschrauber aus beobachten konnte – und was die Bergung so gefährlich machte, lesen Sie hier mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:36:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit einem Lächeln ging Laura ins Gebirge:Was die letzten Fotos über Dahlmeier verraten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/laura-dahlmeier-auf-den-letzten-aufnahmen-vor-ihrem-tod-laechelte-sie-688b3fdf4ab4754741bf99c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b3fdf4ab4754741bf99c4/63d8a969fc2c58b2e4d259d0082d1fa0,7e80c6ab?w=576" alt="Mit einem Lächeln ging Laura ins Gebirge:Was die letzten Fotos über Dahlmeier verraten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist vielleicht ein kleiner Trost zu wissen, dass sie in ihren letzten Momenten auf dieser Welt, das tat, was sie liebte. Laura Dahlmeier (†31) sieht auf den Fotos, die man kurz vor dem tödlichen Unglück von ihr machte, glücklich aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die siebenfache Biathlon-Weltmeisterin ihre letzten Stunden verbrachte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:36:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emotionale Worte von Dahlmeiers Cousine:„Du bist dort, wo du dich immer frei gefühlt hast“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-emotionale-worte-von-cousine-paulina-weigelt-688b7cbbeba40421e07dfd7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b7cbbeba40421e07dfd7d/3f70241e615675a73b4c3baa21d7ec65,6acee22d?w=576" alt="Emotionale Worte von Dahlmeiers Cousine:„Du bist dort, wo du dich immer frei gefühlt hast“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit einem bewegenden Beitrag verabschiedet sie sich von ihrer Cousine Laura.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Biathlon-Königin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/laura-dahlmeier-ihre-familie-will-sich-jetzt-doch-eine-bergung-offenhalten-688b6bf54ab4754741bf9e48"><!-- --><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeier<!--]--><!--]--></a><!--[--> (31) ist bei einem Bergunfall im Karakorum tragisch ums Leben gekommen. Sie starb nach einem Steinschlag am Laila Peak (6096 m). Ihre Familie und die ganze Sport-Welt trauern um die 7-fache Weltmeisterin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dahlmeiers jüngere Cousine Paulina Weigelt, selbst professionelle Sportlerin, meldet sich nun bei Instagram – und richtet Worte an Dahlmeier, die unter die Haut gehen. Dazu postet sie Familien-Fotos, die zeigen, wie nah die beiden sich standen. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Marina Krauss erzählt vom tragischen Unfall ihrer Freundin Laura Dahlmeier im Karakorum.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:36:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht belastbar, kein Deutsch, kein Bock:Betriebe rechnen brutal mit Azubis ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/betriebe-rechnen-brutal-mit-azubis-ab-nicht-belastbar-kein-bock-kein-deutsch-688b3c1897501d2cebe057e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b3c1897501d2cebe057e9/2c964d81fa58988621aebf829dcae18f,6a714af8?w=992" alt="Nicht belastbar, kein Deutsch, kein Bock:Betriebe rechnen brutal mit Azubis ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin -<!--]--><!--[--><b> Zu viele sind kaum belastbar, sprechen zu schlecht Deutsch oder haben keinen Bock: Deutschlands Betriebe schlagen Azubi-Alarm!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In wenigen Tagen startet das neue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/ausbildung/news-fotos-videos-17009920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ausbildungsjahr<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Pünktlich dazu hat die Deutsche Industrie- und Handelskammer (DIHK) ihre neue Ausbildungsumfrage veröffentlicht. Rund 15.000 Betriebe wurden befragt – und ihre Antworten sind ein Hilferuf. BILD hatte bereits vorab<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/betriebe-schlagen-alarm-azubis-koennen-nicht-richtig-deutsch-688a25e504c6af4608d5c775"><!-- --><!--[--><!--[--> über die dramatisch schlechten Deutsch-Kenntnisse vieler Azubis <!--]--><!--]--></a><!--[-->berichtet. Jetzt wird klar: Die Lage ist nach Angaben von Betrieben noch dramatischer.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Unternehmen suchen händeringend nach Fachkräften – aber in vielen Branchen auc...</p><p><!--[--><!--[-->Der stellvertretende DIHK-Hauptgeschäftsführer, Achim Dercks (57), zu BILD: „In unseren Betrieben lernen viele tolle Azubis. Unzumutbar ist es aber, dass vielen jungen Menschen beim Beginn einer Ausbildung wichtige Basics fehlen. Das macht es Unternehmen immer schwerer, ausreichend geeignete und motivierte Bewerber zu finden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:36:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ter Stegen bei Barca vorm Aus:Jetzt schalten sich die Mitspieler ein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-ter-stegen-bekommt-rueckendeckung-von-mitspielern-688c59a6e7eecf6540a869a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c59a6e7eecf6540a869a2/09129424fd1cfb33f2b36da8a4bb3066,e352f06b?w=576" alt="Ter Stegen bei Barca vorm Aus:Jetzt schalten sich die Mitspieler ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die schwierige Situation von Marc-André ter Stegen (33) beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/fc-barcelona/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888150.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Barcelona</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Jetzt bekommt er Rückendeckung von seinen Teamkollegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DFB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Torhüter befindet sich mitten in einer Schlammschlacht mit dem Katalanen. Nach der Degradierung zur Nummer drei im Tor und seiner kürzlichen Rücken-OP springen ihm jetzt zwei Barça-Stars zur Seite.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Geht es jetzt ganz schnell? Ein Bayern-Star steht vor einem England-Wechsel.</p><p class="teaser__text">Vorsicht, Verwechslungsgefahr! Die DFL meckert über zwei Bochum-Trikots.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:37:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermittler haben „heiße Spur“ nach Horror-Einbruch:Überführt eine Weinflasche die Gangster aus der Geiss-Villa?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-schnappt-die-polizei-jetzt-taeter-des-brutalen-ueberfalls-6889f9428f091c7c8852ecba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889f9428f091c7c8852ecbb/6f6a853e5a3633baaf42d6537588d9a3,7b601268?w=656" alt="Ermittler haben „heiße Spur“ nach Horror-Einbruch:Überführt eine Weinflasche die Gangster aus der Geiss-Villa?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem brutalen Überfall auf Robert und Carmen Geiss Mitte Juni in ihrer Luxus-Villa in Ramatuelle (Frankreich) läuft die Suche nach den vier Tätern noch immer auf Hochtouren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch wurde keiner der Verbrecher gefasst, doch nun soll die französische Polizei eine „heiße Spur“ haben. BILD erreichte Carmen und Robert am Telefon. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was wissen die Geissens darüber und warum könnte eine Weinflasche zum Ermittlungserfolg führen? Das und mehr lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:37:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Unfall in NRW:Biker (22) stirbt bei Feuer-Crash</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/unfall-in-dorsten-motorradfahrer-22-stirbt-bei-feuer-crash-688c554de7eecf6540a86974</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c554de7eecf6540a86974/2f2822343afc0c2d9ac9bec443b82233,c032cabd?w=320" alt="Tödlicher Unfall in NRW:Biker (22) stirbt bei Feuer-Crash" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dorsten – <!--]--><!--[--><b>Das Motorrad fing sofort Feuer, der Fahrer (22) hatte keine Chance: tödlicher Unfall im Ruhrgebiet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 21 Uhr war der Kradfahrer auf der Schermbecker Straße im Dorstener Ortsteil Holsterhausen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) in Richtung Schermbeck unterwegs, als ihm auf der Gegenfahrbahn ein Transporter entgegenkam. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 52-jährige Fahrer des Transporters wollte nach links in den Bruchweg abbiegen, erfasste dabei den geradeaus fahrenden Biker. Durch die enorme Wucht des Aufpralls gerieten beide Fahrzeuge in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Transporter ist bei der Kollision komplett ausgebrannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:37:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Brosius-Gersdorf:SPD-Woidke fordert Rückzug aller Richter-Kandidaten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/alle-kandidaten-zurueckziehen-woidke-fordert-neustart-im-richter-zoff-688c60dee7eecf6540a86a1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c60dee7eecf6540a86a1a/6b56d210f6f203a2754908075d688262,31db242?w=320" alt="Auch Brosius-Gersdorf:SPD-Woidke fordert Rückzug aller Richter-Kandidaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Im Posten-Poker ums höchste Gericht macht Brandenburgs Ministerpräsident Dietmar Woidke (SPD) jetzt Druck! Er fordert: Alle Kandidaten zurückziehen – und alles auf Anfang! Der Deutschen Presse-Agentur sagte Woidke: „Ich halte es für nötig, dass die Fraktionen im Bundestag schnell einen Ausweg aus dieser Situation finden und einen Lösungsvorschlag unterbreiten.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: Eine Lösung sei aus seiner Sicht nur denkbar, wenn „alle Kandidaten zurückgezogen werden und dieses Verfahren durch die Fraktionen im Deutschen Bundestag völlig neu aufgesetzt wird“. Damit geht der SPD-Mann auf Konfrontationskurs zur Parteispitze in Berlin, die weiterhin zu ihrer Kandidatin Frauke Brosius-Gersdorf (54) steht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Rückblick: Die geplante Wahl dreier Verfassungsrichter – darunter Brosius-Gersdorf – war am 11. Juli überraschend von der Bundestags-Tagesordnung gestrichen worden. Grund war Widerstand aus der Unionsfraktion gegen die Potsdamer Juristin. Die Fraktionsspitze von CDU/CSU konnte ihre Zustimmung nicht mehr garantieren – obwohl sie zugesagt war.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Merz und Klingbeil kämpfen um Harmonie über den Sommer. Zahlreiche Reformen auf Agenda.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:37:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitarbeiter gefeuert:Rassismus-Skandal am Nürburgring</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nuerburgring-mitarbeiter-nach-rassismus-skandal-gefeuert-688badac9c92705a2cd06432</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688badac9c92705a2cd06433/4762f47f677e6de8ccaac536d44565c0,1a035e7c?w=992" alt="Mitarbeiter gefeuert:Rassismus-Skandal am Nürburgring" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürburg – <!--]--><!--[--><b>Rassismus-Eklat am Nürburgring! Ein Video, das derzeit im Netz kursiert, zeigt einen Mitarbeiter des Rennkurses, der ausländische Besucher übel beschimpft. Jetzt hat das Verhalten für den Mann Konsequenzen.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An der Zufahrt zum berühmten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Motorsport<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kurs kam es am Samstag zu einem Vorfall, der fassungslos macht. Ein englischer Beifahrer bittet einen Streckenposten aus dem heruntergelassenen Autofenster, ihm mit der Einlasskarte an einem Lesegerät zu helfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch statt zu helfen, reagiert der Mitarbeiter unwillig – und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/ereignisse/rassismus-alle-infos-lcfdCtlfGQ4GPTMcN9Hd"><!-- --><!--[--><!--[-->rassistisch<!--]--><!--]--></a><!--[-->!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Video zeigt, wie sich der ältere Mann mit Warnweste dem Wagen nähert. Genervt nimmt er die Karte entgegen – und verliert dann völlig die Fassung. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:37:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutmaßlicher Killer war zuvor aus Wohnung geflogen:Mann nimmt Afghanen auf und wird brutal erstochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/moenchengladbach-mann-nimmt-afghanen-auf-und-wird-brutal-getoetet-688a0b683b331b7336f01133</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a0b683b331b7336f01134/890f61c34585f67b998d96f0c1612366,977a2726?w=576" alt="Mutmaßlicher Killer war zuvor aus Wohnung geflogen:Mann nimmt Afghanen auf und wird brutal erstochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abdul A. (20) wollte helfen und wurde brutal getötet. Weil Hekmat S. seinen WG-Mitbewohner bedrohte, verwies ihn die Polizei aus der Wohnung. Der Afghane kam bei dem 20-jährigen Landsmann unter. Am nächsten Tag fanden Rettungskräfte ihn tot in seiner Blutlache. Jetzt begann der Prozess gegen seinen Landsmann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Hintergründe dazu, wie die Ermittler die Wohnung vorfanden und warum der mutmaßliche Killer bereits polizeibekannt ist, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:37:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach BMW-Gewinneinbruch:Deutsche Auto-Aktien am Boden – jetzt zugreifen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/deutschlands-auto-riesen-gewinneinbruch-und-boersen-absturz-688b307997501d2cebe056bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b307997501d2cebe056bc/06fcf89152694c504fa72b3aa3342cd9,6b600268?w=576" alt="Nach BMW-Gewinneinbruch:Deutsche Auto-Aktien am Boden – jetzt zugreifen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands Auto-Riesen stehen vor ihrer größten Krise seit dem Diesel-Skandal. Gewinne brechen ein, Prognosen werden korrigiert, teure Umstrukturierungen belasten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Experten diskutieren: Jetzt investieren oder besser abwarten? BMW, Mercedes, VW und Porsche – wer ist abgesichert, wer kämpft? Lesen Sie die exklusive Analyse und Expertenmeinung – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:37:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verliebt, verlobt, getrennt:Das überraschende Liebes-Aus von Paris Jackson</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/paris-jacksons-ploetzliches-liebes-aus-mit-justin-long-688c4f8e9c92705a2cd06816</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c4f8e9c92705a2cd06817/b16f89d439144de48bc4d08a8dbe88d4,446ab101?w=656" alt="Verliebt, verlobt, getrennt:Das überraschende Liebes-Aus von Paris Jackson" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Es sollte der schönste Tag ihres Lebens werden, aber die Liebe hielt nicht bis zum Altar: Paris Jackson, die Tochter der Pop-Legende Michael Jackson, hat sich von ihrem Verlobten Justin Long getrennt. Das überraschende Liebes-Aus folgt nur acht Monate, nachdem die beiden ihr Glück öffentlich gemacht hatten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Dezember hatte Paris noch überglücklich ihre Verlobung mit dem Musikproduzenten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/paris-jacksons-maerchenhafter-antrag-von-justin-long-67531864e1414a21652c9ab8"><!-- --><!--[--><!--[-->Justin Long<!--]--><!--]--></a><!--[--> verkündet. Auf Instagram schwärmte sie damals: „Ich könnte mir niemanden vorstellen, der perfekter für mich wäre.“ Und: „Danke, dass ich dein sein darf. Ich liebe dich.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden wirkten wie das perfekte Paar. Jetzt ist plötzlich alles vorbei. In einem Post auf X bestätigte Paris Jackson ihre Trennung. „Das sind Tränen der Trennung.“ Den Grund für ihr Liebes-Aus lässt sie allerdings offen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst Anfang Juli wurde die Musikerin mit verweintem Gesicht auf den Straßen in Malibu gesehen. Jetzt scheint klar, warum.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:37:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>