<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Verantwortungslos“: Erbitterter Klimastreit im Rathaus – nur einer bleibt entspannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/erbitterter-klimastreit-im-rathaus-nur-einer-bleibt-entspannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/560622233-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=648px%2C557px%2C1264px%2C1263px&webp=1" alt="„Verantwortungslos“: Erbitterter Klimastreit im Rathaus – nur einer bleibt entspannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) sitzt in der Hamburgischen Bürgerschaft (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Vor rund zwei Monaten haben sich die Hamburger entschieden: Die Stadt soll schon 2040 statt 2045 klimaneutral werden. In der aktuellen Stunde der Bürgerschaft hat die Hamburger CDU am Mittwoch gefordert, das Ergebnis des Volksentscheids rückgängig zu machen. „Die ganze Sache ist für Sie zwei Nummern zu groß“, provozierte Fraktionschef Dennis Thering in Richtung von SPD und Grünen. Als „hochgradig verantwortungslos“ bezeichnete Senatorin Katharina Fegebank (Grüne) das Verhalten der CDU – nur der Bürgermeister schwieg</strong> <strong>im Schlagabtausch.</strong></p><p>„Neulich habe ich eine alleinerziehende Mutter auf dem Langenhorner Wochenmarkt getroffen, die mir mit Tränen in den Augen sagte, dass sie nicht weiß, wie sie am Ende des Monats ihren Kühlschrank füllen soll.“ Mit einer rührigen Anekdote begann CDU-Fraktionschef Thering seine Rede. Ein Raunen ging durch den Saal.</p><p>Das Vorziehen der Klimaziele werde die Hamburger Milliarden an Geldern sowie Arbeitsplätze kosten und zu Fahrverboten führen, wetterte Thering. „Sie können das doch nicht guten Gewissens so mittragen.“ Am meisten besorge ihn die „soziale Spaltung“ in der Stadt. „Ich fordere insbesondere den Bürgermeister und seine SPD-Fraktion dazu auf, mit uns das Richtige zu tun“, so Thering. Einzig die AfD bestärkte die Forderung der CDU.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 17:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Job-Schock bei New Work SE und Xing: 260 Stellen weg – vor allem in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/job-schock-bei-new-work-se-und-xing-260-stellen-weg-vor-allem-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/563450654-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=651px%2C600px%2C1004px%2C1005px&webp=1" alt="Job-Schock bei New Work SE und Xing: 260 Stellen weg – vor allem in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Berufsnetzwerk Xing (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Joko | Joko</span></p><p><strong>Beim Hamburger Unternehmen New Work SE, zu dem auch das Karrierenetzwerk Xing gehört, stehen massive Einschnitte bevor: 260 Personen verlieren ihren Job – ein harter Schlag, besonders am Hauptstandort in der Hansestadt. Betroffen sind Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter aus nahezu allen Bereichen und an sämtlichen Standorten, darunter auch Wien, Barcelona, Porto und Valencia. Die Marken Kununu und InterNations bleiben verschont.</strong></p><p>Der Schritt kommt in einer Zeit, in der sich Xing stark verändert. Das einstige Business-Netzwerk mit Community-Charakter soll künftig konsequent als Jobportal ausgerichtet werden – ein Ort, an dem Jobsuchende und Arbeitgeber direkt zusammenfinden. Weg vom sozialen Netzwerk, hin zu einem rein funktionalen Recruiting-Tool. Für diese strategische Neuausrichtung hatte das Unternehmen bereits einen Führungswechsel zum Jahresende angekündigt. Mit dem Stellenabbau folgt nun der nächste, tiefgreifende Schritt.</p><p>Ein Unternehmenssprecher bestätigt die Einsparmaßnahmen gegenüber der MOPO und nennt die Gründe deutlich: „Die wirtschaftlichen Rahmenbedingungen sind für unser Geschäft aktuell herausfordernd. Daher haben wir die Strategie von XING geschärft und die Größe und Struktur der Organisation auf die aktuelle Situation angepasst.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 16:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Hamburg: Rätselhafte Chemie-Reaktion löst Brand aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-wilhelmsburg-raetselhafte-chemie-reaktion-loest-brand-in-lagerhalle-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/image-wilhelomsburg-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=729px%2C653px%2C1267px%2C1267px&webp=1" alt="Großeinsatz in Hamburg: Rätselhafte Chemie-Reaktion löst Brand aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine chemische Reaktion hat einen Brand in einer Wilhelmsburger Lagerhalle ausgelöst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Presang</span></p><p><strong>Dramatischer Feuerwehreinsatz am Mittwochmittag in Wilhelmsburg! In einer Lagerhalle eines <a href="https://www.hamburg.de/branchenbuch/hamburg/eintrag/1073465/">Entsorgungsunternehmens am Ellerholzweg</a> brach gegen 12.20 Uhr plötzlich ein Feuer aus – ausgelöst durch eine chemische Reaktion, deren Ursache noch völlig unklar ist.</strong></p><p>In dem rund 80 mal 20 Meter großen Hallenkomplex geriet eine Säure in Brand, nachdem sie offenbar mit einem bislang unbekannten Stoff reagiert hatte. Die Mitarbeitenden handelten schnell und konnten die Flammen zunächst mit CO₂-Löschern eindämmen. Gegen 12.50 Uhr meldeten sie: „Feuer aus“!</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/niedersachsen/e-auto-in-flammen-naechtlicher-feuer-schock-in-stade/">E-Auto in Flammen: Nächtlicher Feuer-Schock nahe Hamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 16:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung im Block-Prozess: Kammer mit brisantem Hinweis an Christina Block</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-aussage-des-chef-enfuehrers-erwartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-17-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1109px%2C171px%2C1451px%2C1451px&webp=1" alt="Überraschung im Block-Prozess: Kammer mit brisantem Hinweis an Christina Block" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit ihrem Anwalt Ingo Bott.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa/Pool/dpa</span></p><p><strong>Ende der wochenlangen Unterbrechung: Am Mittwoch fand der 24. Verhandlungstag des Block-Prozesses statt. Besonders brisant: Diesmal drehte sich alles um die Zeugenaussage des Chef-Entführers David Barkay – sie könnte das komplette Verfahren auf den Kopf stellen. Was genau gesagt wurde und wie es nun weitergeht, können Sie hier in unserem Liveticker nachlesen:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20%C3%9Cberraschung%20im%20Block-Prozess:%20Kammer%20mit%20brisantem%20Hinweis%20an%20Christina%20Block&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-aussage-des-chef-enfuehrers-erwartet/%0A%0ADatum:%2010.12.2025,%2016:25%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 16:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU setzt sich neues Ziel für Klimaschutz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/eu-setzt-sich-neues-ziel-fuer-klimaschutz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/533041997-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=238px%2C139px%2C1510px%2C1510px&webp=1" alt="EU setzt sich neues Ziel für Klimaschutz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flaggen der EU wehen vor dem Europa-Gebäude in Brüssel. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Arne Immanuel Bänsch</span></p><p><strong>Im Kampf gegen den Klimawandel einigt sich die EU auf ein neues Ziel – anders als bisher, aber mit Hilfe aus dem außereuropäischen Ausland. Für Verbraucher gibt es in Sachen Tanken und Heizen Neues.</strong></p><p>Die EU will im Kampf gegen den Klimawandel die Treibhausgasemissionen bis 2040 um 90 Prozent im Vergleich zu 1990 reduzieren. Eine in Brüssel von Unterhändlern der Mitgliedstaaten und des Europaparlaments erzielte Einigung sieht zugleich vor, eine umstrittene Maßnahme für mehr Klimaschutz um ein Jahr zu verschieben, wie aus Mitteilungen beider Seiten hervorgeht. Der Kompromiss muss jetzt noch formal besiegelt werden, was aber als Formsache gilt.</p><p>In der EU gab es schon vor der Einigung festgeschriebene Klimaziele, bei dem jetzigen handelt es sich um eine weitere Zwischenetappe. Bis 2030 müssen die Emissionen um 55 Prozent gegenüber 1990 sinken. Bis 2050 will die EU klimaneutral sein, also nicht mehr Treibhausgase ausstoßen, als wieder gebunden werden können. Der <a href="https://www.eea.europa.eu/de">Europäischen Umweltagentur (EEA)</a> zufolge ist die EU derzeit weitgehend auf Kurs, das Ziel für 2030 zu erreichen. Laut EU-Klimagesetz braucht es aber auch noch ein verbindliches Ziel bis 2040. Ein genauer Termin dafür, wann es nun in Kraft treten soll, ist nicht bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 13:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Museums-Chefin: „Franzbrötchen? Ist doch nur ’ne platte Zimtschnecke!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/museums-chefin-franzbroetchen-ist-doch-nur-ne-platte-zimtschnecke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/219583117-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=377px%2C500px%2C1215px%2C1214px&webp=1" alt="Museums-Chefin: „Franzbrötchen? Ist doch nur ’ne platte Zimtschnecke!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tulga Beyerle, Direktorin Museum für Kunst und Gewerbe (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die Österreicherin Tulga Beyerle (61) machte nach der Schule erst mal eine Tischlerlehre. Weil sie sich das Kunststudium nicht zutraute. Das holte sie später nach und ist mittlerweile seit 2018 Leiterin des Museums für Kunst und Gewerbe. Der MOPO hat sie sieben Fragen beantwortet.</strong></p><p><strong>1. Einen Tag Bürgermeisterin von Hamburg – Ihre erste Amtshandlung? </strong></p><p>Spielplätze errichten und die Altstadt/Innenstadt begrünen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 13:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um 4 Millionen Euro: „Lemonaid“ gewinnt gegen Hamburger Finanzamt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/es-geht-um-13-millionen-euro-lemonaid-gewinnt-gegen-hamburger-finanzamt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/115529785-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=10px%2C0px%2C1673px%2C1674px&webp=1" alt="Es geht um 4 Millionen Euro: „Lemonaid“ gewinnt gegen Hamburger Finanzamt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Lemonaid“-Flaschen in einem Regal (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Hauke-Christian Dittrich</span></p><p><strong>Der Hamburger Getränkehersteller „Lemonaid“ hat einen jahrelangen Streit über Millionenforderungen mit dem Finanzamt gewonnen – und damit einen Präzedenzfall geschaffen, der weit über die Firmengrenzen hinaus Bedeutung hat. Das Finanzgericht Hamburg kassierte die Steuerbescheide der Behörde und gab dem Sozialunternehmen in allen Punkten recht.</strong></p><p>Im Kern ging es um die Frage, ob „Lemonaid“ – bekannt dafür, von jeder verkauften Flasche fünf Cent an Sozialprojekte in Afrika, Asien und Lateinamerika zu spenden – diese Zahlungen steuerlich geltend machen darf. Das Geld fließt über einen Sponsoringvertrag an den gemeinnützigen Verein „Lemonaid &amp; ChariTea e. V.“, der weltweit Projekte unterstützt: von Frauenkooperativen in Ruanda bis zu Bildungsinitiativen in Südafrika. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p>Doch das Finanzamt sah genau darin ein Problem. Zu viel Nähe zwischen Firma und Verein, zu wenig „Gegenleistung“, argumentierten die Prüfer – und stuften die Spenden in Höhe von 13 Millionen Euro als verdeckte Gewinnausschüttungen ein. Die Folge wären Nachzahlungen in Höhe von 4 Millionen Euro gewesen. Für ein Unternehmen wie „Lemonaid“ existenzbedrohend. „Wir wurden dafür bestraft, dass wir Gutes tun“, sagte Geschäftsführer Paul Bethke einst.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 13:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Jung bringt Japans Gastro-Trend zu uns: „Deutschland braucht das!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trend-aus-japan-19-jaehriger-verkauft-kuchen-aus-der-dose/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua7966-814-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C120px%2C1590px%2C1588px&webp=1" alt="Hamburger Jung bringt Japans Gastro-Trend zu uns: „Deutschland braucht das!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Reyyan Emir Kallab (19) in seinem neuen Pop-up-Laden</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Mit Biskuitboden und Zitronen-Buttercreme. Oder mit Brownie und Kakaosahne. Was in Japan schon Trend ist, gibt es jetzt auch in Hamburg: Kuchen aus der Dose. Ein 19-Jähriger verkauft das ungewöhnliche Gebäck in einem Pop-up-Store und hat große Pläne. Die MOPO hat mit ihm gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 13:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gas-Alarm in Hoheluft! Vierköpfige Familie im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kohlenmonoxid-vergiftung-vierkoepfige-familie-im-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251210-id39799-3-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=399px%2C334px%2C1585px%2C1586px&webp=1" alt="Gas-Alarm in Hoheluft! Vierköpfige Familie im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehr und Rettungsdienst am Einsatzort in Hoheluft-Ost.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Eine vierköpfige Familie aus Hoheluft-Ost musste am Mittwochmorgen wegen einer Kohlenmonoxid-Vergiftung ins Krankenhaus gebracht werden. </strong></p><p>Als die Kinder aufwachten, klagten sie über starke Kopfschmerzen und Übelkeit, sodass die Eltern gegen 7.50 Uhr den Rettungsdienst riefen. Die beiden Kinder im Alter von 10 und 12 Jahren wurden in ein Krankenhaus gebracht, genau wie ihre Eltern, so ein Feuerwehrsprecher.</p><p><strong><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong></strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/sieben-jahre-spaeter-und-viel-teurer-als-geplant-haus-der-erde-soll-2026-oeffnen/">Sieben Jahre zu spät und dreimal so teuer: „Haus der Erde“ soll 2026 öffnen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 10:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senior (78) aus Hamburg vermisst – jetzt gibt es gute Neuigkeiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vermisst-polizei-sucht-mann-78-lokstedt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/ernstverpixelt-2.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Senior (78) aus Hamburg vermisst – jetzt gibt es gute Neuigkeiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ernst Johannes N. ist wohlbehalten zurück zu Hause.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei suchte am Dienstag dringend nach einem Lokstedter Rentner. Der Senior hatte am Montagmorgen seine Wohnung verlassen, war danach verschwunden.</strong></p><p>Weil der Vermisste auf wichtige Medikamente angewiesen ist und die bisherigen Suchmaßnahmen ohne Erfolg geblieben waren, hatte ein Richter am Dienstag eine Öffentlichkeitsfahndung angeordnet. Die Polizei veröffentlichte ein Foto und eine detaillierte Beschreibung des Mannes.</p><p>Lesen Sie auch:</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 09:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>21-Jähriger gerät in Gegenverkehr – Frontalcrash in Hamburgs Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/21-jaehriger-faehrt-beim-abbiegen-in-gegenverkehr-vier-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/9475a014-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=199px%2C625px%2C931px%2C932px&webp=1" alt="21-Jähriger gerät in Gegenverkehr – Frontalcrash in Hamburgs Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einem schweren Unfall in Poppenbüttel wurden vier Personen verletzt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Büh</span></p><p><strong>Es krachte am frühen Dienstagabend in Poppenbüttel: Ein Auto geriet beim Abbiegen in den Gegenverkehr und kollidierte mit einem entgegenkommenden Pkw. Vier Menschen wurden verletzt.</strong></p><p>Ein 21-jähriger Fahrer war gegen 18.20 Uhr beim Abbiegen an der Kreuzung der Straßen Grevenau und Alte Landstraße mit einem anderen Auto kollidiert, so die Polizei. Die beiden Autos krachten frontal gegeneinander.</p><p>Polizei und Rettungskräfte der Feuerwehr waren vor Ort. Zwei 21-jährige Männer aus dem einen und ein Mann und eine Frau (beide 67 Jahre) aus dem anderen Auto wurden verletzt. Sie wurden in Krankenhäuser gebracht. Lebensgefahr soll nicht bestanden haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 07:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester in Hamburg: Polizei verbietet Feuerwerk in der City</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/silvester-in-hamburg-polizei-verbietet-feuerwerk-an-binnenalster-und-rathausmarkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/438441496-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=208px%2C257px%2C1453px%2C1453px&webp=1" alt="Silvester in Hamburg: Polizei verbietet Feuerwerk in der City" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund um die Binnenalster und den Rathausmarkt in Hamburg gilt an Silvester wieder ein Feuerwerksverbot.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Wer zum Jahreswechsel in der Hamburger Innenstadt feiern will, muss erneut auf Raketen und Böller verzichten: Die Polizei hat für Silvester 2025/26 ein Feuerwerksverbot rund um die Binnenalster und auf dem Rathausmarkt erlassen. </strong></p><p>Grund sind die gefährlichen Situationen der vergangenen Jahre – immer wieder wurden dort Feiernde und Einsatzkräfte mit Pyrotechnik beworfen, mehrere Menschen, darunter Kinder, wurden verletzt.</p><p>Das Verbot gilt vom 31. Dezember, 18 Uhr, bis zum 1. Januar, 1 Uhr. Betroffen sind Jungfernstieg, Neuer Jungfernstieg, Lombardsbrücke, Ballindamm, Reesendamm und der gesamte Rathausvorplatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Zeuge wirbelt Block-Prozess durcheinander – erhöhte Sicherheitsmaßnahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/erhoehte-sicherheitsvorkehrungen-im-block-prozess/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/collage-backary-kopie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=81px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Brisanter Zeuge wirbelt Block-Prozess durcheinander – erhöhte Sicherheitsmaßnahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block soll von David Barkay belastet worden sein </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Screenshot Instagram</span></p><p><b>Nach mehrwöchiger Pause geht heute der Prozess um die Entführung der Block-Kinder weiter – mit verschärften Sicherheitsmaßnahmen. Grund: David Barkay, mutmaßlicher Kopf der Entführerbande, gilt als gefährdete Person. Der frühere Mossad-Agent wird aus Israel eingeflogen und soll als Zeuge vernommen werden. Seine Aussage könnte den Verlauf des kompletten Prozesses auf den Kopf stellen. Christina Block steht unter extremem Druck – und auch der mitangeklagte Familienanwalt gerät zunehmend in Bedrängnis. Unterdessen sind weitere belastende Chats in der Öffentlichkeit aufgetaucht.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>