<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>TV-Hammer beim ZDF:Kaulitz-Brüder übernehmen „Wetten, dass ..?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kaulitz-brueder-erwecken-wetten-dass-zum-leben-696f16663f1ef928c2fdca57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f16663f1ef928c2fdca58/059b9a074491e13cf7870c9b244d8d5d,bfbcf66c?w=992" alt="TV-Hammer beim ZDF:Kaulitz-Brüder übernehmen „Wetten, dass ..?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz (Rheinland-Pfalz) — <!--]--><!--[--><b>Show-Hammer beim ZDF! Mit einem kryptischen Instagram-Post brachte der Sender die TV-Gerüchte selbst ins Rollen. Bill und Tom Kaulitz sollen den 2023 zuletzt gesendeten Show-Klassiker „Wetten, dass..?“ auferstehen lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erste Hinweise auf den Kaulitz-Hammer gab es bereits am Montag: Eine auffällige ZDF-Video-Werbung am Hamburger Hauptbahnhof sorgte für Aufsehen. Kurz darauf postete der Sender ein Foto mit den Kaulitz-Zwillingen auf Instagram: „Die Katze hat uns ein paar Mäuse vor die Tür gelegt! Wir überlegen gerade, wo uns die beiden unterstützen können! Werden sie die neuen Experten bei Bares für Rares? Übernehmen sie den Gruberhof beim Bergdoktor? Ermitteln sie bei Aktenzeichen XY … ungelöst? Oder gehen sie als Chefstewards auf dem Traumschiff an Bord? Habt ihr noch einen Vorschlag?“, heißt es in einem Post des Mainzer Senders. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon seit Langem wurde spekuliert, jetzt soll es nach Informationen von DWDL.de feststehen: Bill und Tom Kaulitz übernehmen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wetten-dass/eine-aera-geht-zu-ende-16866284.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Wetten, dass..?“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie treten somit in die Fußstapfen von Thomas Gottschalk, der im November 2023 die letzte Show moderierte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tom und Bill sollen dem Show-Dino eine Verjüngungskur verpassen. Nach drei Jahren Pause soll die erste Show mit den Kaulitz-Brüdern am 5. Dezember gesendet werden. Bis dahin sind die beiden noch mit ihrer Band Tokio Hotel auf großer Europatournee. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:34:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tabelle zeigt Riesen-Unterschied zu Rentnern:Pensionär müsste man sein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/renten-und-pensionstabelle-so-viel-gibts-im-alter-fuer-jedes-jahr-arbeit-696e9bdfa1b598e300ef4895</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e9bdfa1b598e300ef4896/6060bf15418d726ab9763cf4feb37344,3ebb45d6?w=992" alt="Tabelle zeigt Riesen-Unterschied zu Rentnern:Pensionär müsste man sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Pensionslawine über unsere Staatskasse kommt immer schneller in Fahrt: Die Zahl der Beamten-Pensionäre legt weiter zu und ihre Bezüge steigen deutlich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inzwischen leben 1,42 Millionen Pensionäre von der staatlichen Altersversorgung. Laut Statistischem Bundesamt bezogen die Pensionäre vergangenes Jahr im Schnitt 3604 Euro im Monat und frühere Beamtinnen 3051 Euro. Zum Vergleich: Die durchschnittliche Altersrente lag 2024 bei 1405 Euro (Frauen 1271 Euro). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie nur mit BILDplus die große Tabelle: So viel Pension gibt es in den einzelnen Besoldungsgruppen. Und im Vergleich dazu: Welchen Rentenanspruch hat ein Arbeitnehmer bei diesem Gehalt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:35:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt kommen die Kracher:So geht’s für Deutschland bei der EM weiter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/so-gehts-bei-der-handball-em-weiter-deutschland-hat-kracher-vor-der-brust-696f22509db6f3cd0acb7de2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f22509db6f3cd0acb7de3/4f812dff41f51fa0f9d434fd2c4c8b05,b07aac58?w=576" alt="Jetzt kommen die Kracher:So geht’s für Deutschland bei der EM weiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weiter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch den 43:32-Sieg gegen Spanien bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Handball-EM 2026<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Dänemark, Schweden und Norwegen steht Deutschland als Gruppensieger in der Hauptrunde. Dank der Schützenhilfe von Österreich gegen Serbien (26:25) und dem eigenen Sieg hat das DHB-Team das drohende Vorrunden-Debakel abgewendet.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland siegt 34:32 gegen Spanien und zieht in die EM-Hauptrunde ein.</p><p class="teaser__text">Die Handball-Party in Dänemark geht für die deutsche Nationalmannschaft weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:35:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Paris:Macron schlägt G7-Treffen mit Russland vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/in-paris-macron-schlaegt-g7-treffen-mit-russland-vor-696f2a74a4073dd2f97f90e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f2a74a4073dd2f97f90e6/9a743773fa032a27db767d2b7bcf8648,7bc0e71a?w=576" alt="In Paris:Macron schlägt G7-Treffen mit Russland vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Frankreichs Präsident Emmanuel Macron (48) hat US-Präsident Donald Trump ein G7-Treffen mit Beteiligung Russlands vorgeschlagen. Das Treffen soll bereits am Donnerstag in Paris stattfinden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Nachricht an Trump, die der US-Präsident selbst veröffentlichte, machte Macron den Vorstoß öffentlich. Am Dienstag bestätigte Macrons Umfeld die Echtheit der Nachricht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind auf einer Linie mit Blick auf Syrien. Im Iran können wir Großes vollbringen. Aber ich verstehe nicht, was Du in Grönland tust“, schrieb Frankreichs Präsident Emmanuel Macron demnach an Trump.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:35:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Folgenschwere Unfallflucht:Autofahrer lässt sterbende Frau (23) auf Straße zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unfall-in-luebeck-autofahrer-laesst-sterbende-frau-23-auf-strasse-zurueck-696e9cc93f1ef928c2fdab7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e9cc93f1ef928c2fdab7f/82b2606af8a415ffd946fc44936938a2,a3cf6e85?w=656" alt="Folgenschwere Unfallflucht:Autofahrer lässt sterbende Frau (23) auf Straße zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lübeck (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Tagelang kämpften Ärzte um ihr Leben, jetzt ist es traurige Gewissheit: Die junge Frau (23), die vergangene Woche schwer verletzt auf einer Straße in Lübeck gefunden wurde, ist tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Polizei und Staatsanwaltschaft am Sonntag mitteilten, erlag die 23-Jährige im Krankenhaus ihren schweren Verletzungen. Die Ermittlungen dauern an, der Unfallfahrer ist weiterhin flüchtig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach bisherigen Erkenntnissen wurde die Frau in der Nacht zu Freitag im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/luebeck/home-yzcLW3eEcUyoTAtQNlAK"><!-- --><!--[--><!--[-->Lübecker<!--]--><!--]--></a><!--[--> Stadtteil St. Jürgen von einem bislang unbekannten Fahrzeug erfasst. Der oder die Fahrer/in ließ die junge Frau schwer verletzt auf der Straße zurück – und machte sich aus dem Staub!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 2.20 Uhr hatte ein 31-jähriger Autofahrer die Frau auf der Berliner Allee (B207) auf der Höhe eines Kleingartengeländes entdeckt. Er hielt sofort an und alarmierte Polizei und Rettungskräfte. Doch die Verletzungen der jungen Frau waren so schwer, dass sie ihr Leben verlor. Trauernde haben an der Unglücksstelle Kerzen und Blumen niedergelegt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:35:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Diese Waage misst auch Bauchfett und Skelett!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e70b0a4073dd2f97f74ef/1bae43c4a61d6849687885b342ea517f,28b73c11?w=320" alt="BILD prüft Deals:Diese Waage misst auch Bauchfett und Skelett!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:35:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heiße Gerüchte:Wird ER der neue HSV-Torwart?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-heisse-geruechte-in-norwegen-wird-er-der-neue-torwart-696eb3e7a4073dd2f97f7d9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696eb3e7a4073dd2f97f7d9b/a18050a327105e7f882b2fddfd8d63e2,841678bc?w=320" alt="Heiße Gerüchte:Wird ER der neue HSV-Torwart?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wird ER der neue HSV-Torwart?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Abgang von Daniel Peretz (Southampton) sind die Hamburger auf der Suche nach einem neuen Keeper. Den scheinen sie jetzt gefunden zu haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie hier die Hintergründe zum möglichen HSV-Transfer mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:35:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BECKHAM-BEBEN:Brooklyn bricht öffentlich mit seinen Eltern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckham-beben-brooklyn-bricht-oeffentlich-mit-seinen-eltern-696e7f87097bff851af65042</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e7f87097bff851af65043/a7adaf659044ededf804997fce283a03,5c61fa38?w=992" alt="BECKHAM-BEBEN:Brooklyn bricht öffentlich mit seinen Eltern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Jetzt schreibt sich Brooklyn Beckham (26) den Frust über seine Familien-Fehde von der Seele! Auf Instagram erhebt der älteste Spross des Promi-Clans erschütternde Anschuldigungen gegen David (50) und Victoria (51). Brooklyn spricht von Kontrolle und gezielt platzierten Unwahrheiten über seine Person.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe jahrelang geschwiegen und alles darangesetzt, diese Angelegenheiten privat zu halten. Leider haben meine Eltern und ihr Team weiterhin die Presse eingeschaltet, sodass mir keine andere Wahl blieb, als selbst zu sprechen und die Wahrheit über einige der verbreiteten Lügen zu sagen“, schreibt er in seiner Instagram-Story am Montagabend.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Sie verbreiten Lügen, um ihre Fassade zu wahren“, schreibt Brooklyn Beckham am 19. Januar 2026 auf Instagram<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beziehung zu Brooklyn soll sich seit dessen Hochzeit mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicola-peltz-radiertschwiegermama-victoria-beckham-aus-ihrem-leben-696496bffa56382de1f67333"><!-- --><!--[--><!--[-->Nicola Peltz (31)<!--]--><!--]--></a><!--[--> im April 2022 immer weiter verschlechtert haben. Von Streit um das Hochzeitskleid und den Hochzeitstanz ist die Rede, von Tränen, Missverständnissen, Eifersucht und verletzten Egos. Die Situation soll sich zuletzt so zugespitzt haben, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/victoria-beckham/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15803658.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Victoria Beckham<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen fiesen Spitznamen für ihre Schwiegertochter habe – „Die 100 Prozent“. Eine Anspielung darauf, dass Brooklyn zu 100 Prozent unter der Kontrolle seiner Frau stehe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:35:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Jahr wieder im Amt:Umfrage-Tief für Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-im-umfrage-tief-mehrheit-der-amerikaner-ist-unzufrieden-696e5c8c7dfbe7d529ebabe9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e5c8c7dfbe7d529ebabea/fbf574af0b83b2435c3bd442ff1bba6a,8d320942?w=576" alt="Ein Jahr wieder im Amt:Umfrage-Tief für Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Am Dienstag ist US-Präsident Donald Trump (79) genau ein Jahr im Amt. Er selbst feiert seine bisherige zweite Amtszeit als Erfolg, doch die Begeisterung der Amerikaner hat deutlich nachgelassen. In letzten Umfragen ging es für Trump klar nach unten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Schnitt der wichtigsten Erhebungen kommt das Politportal „RealClearPolitics“ <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.realclearpolling.com/polls/approval/donald-trump/approval-rating" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->auf einen Zustimmungswert<!--]--><!--]--></a><!--[--> von 42,2 Prozent. 55,2 Prozent sind mit der zweiten Amtszeit von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zeit-ist-auf-europas-seite-jetzt-hat-trump-vier-grosse-groenland-probleme-696de76218af1f04e38dd733"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump <!--]--><!--]--></a><!--[-->unzufrieden – ausgerechnet zum Jahrestag markiert das den bisherigen Tiefpunkt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein zentraler Faktor für die schwindende Beliebtheit des US-Präsidenten dürfte die Krise in der US-Metropole Minneapolis sein. Dort eskalieren die Proteste seit dem Tod von Renee Good (†37), Mutter von drei Kindern, durch einen Polizisten der Abschiebebehörde ICE. Gleichzeitig verschärft die Trump-Regierung mit rund 3000 Bundesagenten Razzien gegen illegale Einwanderer. Videos solcher Zugriffe verbreiten sich rasant. 61 Prozent der Amerikaner empfinden die Taktiken als „zu brutal“, zumal häufig nicht vorbestrafte Migranten und sogar US-Bürger verhaftet werden. Allerdings finden 82 Prozent der republikanischen Wähler, dass wiederum die Demonstranten zu weit gehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Beamter der Enforcement and Removal Operations von Immigration and Customs Enforcement (ICE) steht Wache, während ein Mann von ICE-Agenten bei einer Razzia festgehalten wird<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:35:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie der BVB ihn halten will:Neue Details zum Schlotterbeck-Poker enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-neue-details-zum-schlotterbeck-poker-enthuellt-696e8bf8a4073dd2f97f7a22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e8bf8a4073dd2f97f7a23/64a8cdcd035393e4fa4a29c61f22244a,e1c4a6ed?w=576" alt="Wie der BVB ihn halten will:Neue Details zum Schlotterbeck-Poker enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei Borussia Dortmund wächst die Zuversicht, Nico Schlotterbeck (26) doch zur Verlängerung seines 2027 auslaufenden Vertrags zu bewegen. Vergangene Woche hatte es bereits einen Gipfel zwischen der Spielerseite und der Dortmunder Führungsetage gegeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Der BVB hat nun einen neuen, konkreten Plan entworfen, wie er Schlotterbeck halten will. Dabei geht es um ungewöhnliche Gehalts-Modelle und einen eigenen Prinzipien-Bruch. Hier erfahren Sie die hoch spannenden Hintergründe!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:35:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 3 Jahre Geld zurück!:Zahlen auch Sie 
zu viel GEZ?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/rundfunkbeitrag-so-holen-sie-sich-ihr-geld-zurueck-6967a28f9f36d5bf769fb852</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967a28f9f36d5bf769fb852/9b036e8178bec61287ba8616451d8010,ecdd9d4b?w=656" alt="Bis zu 3 Jahre Geld zurück!:Zahlen auch Sie 
zu viel GEZ?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Bürger zahlen den Rundfunkbeitrag von 18,36 Euro monatlich zu Unrecht – und wissen es nicht einmal. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD-Anwältin Nicole Mutschke erklärt, wie Sie zu Unrecht gezahlte Beiträge für mindestens drei Jahre zurückfordern können und welche Schritte dabei entscheidend sind. Erfahren Sie, wie Sie Ihre Überzahlungen zurückholen – jetzt mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:35:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Country-Legende:Fans können Ranch von Johnny Cash mieten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/johnny-cash-fans-koennen-sein-haus-mieten-696caaf24bea5ecfebee9c04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696caaf24bea5ecfebee9c05/46fe4a24af297e01bdf68cdfa1b0a901,d0cca26?w=320" alt="Country-Legende:Fans können Ranch von Johnny Cash mieten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Einmal schlafen wie ein Mega-Star. Airbnb macht es möglich. In der Nähe von Los Angeles können Fans die ehemalige Ranch von Musiklegende Johnny Cash (†71)</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>mieten. Der Sänger kaufte das Anwesen 1961 für sich, seine erste Frau Vivian (†71)</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>und ihre vier Töchter. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Anwesen ist 5000 Quadratmeter groß und war der geliebte Rückzugsort des Sängers hoch über der kleinen Stadt Casitas Springs, nur wenige Minuten von Ojai entfernt und fernab vom Trubel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywoods<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ranch hat sechs Schlafzimmer, vier Badezimmer und ein großes Wohnzimmer mit Essbereich. Außerdem bietet es eine spektakuläre Aussicht und verfügt über einen Billardraum, einen Whirlpool und mehrere Grillplätze, darunter einen, auf dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/johnny-cash/vor-zehn-jahren-starb-der-man-in-black-32364542.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Johnny Cash<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinen Töchtern angeblich das Schießen beigebracht hat. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Eingang erinnert ein Schild daran, dass es sich um die Ranch von Johnny Cash handelt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:35:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschlands wichtigster Autobahn-Tunnel lahmgelegt:24 Stunden Streik! Jetzt drohen Endlos-Staus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/autobahn-streik-dienstag-droht-stau-chaos-696e09d9173ea7f40d17cfbf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e09d9173ea7f40d17cfc0/4b8446b5de0114d58e3fcaa350ee370c,f739cf8f?w=320" alt="Deutschlands wichtigster Autobahn-Tunnel lahmgelegt:24 Stunden Streik! Jetzt drohen Endlos-Staus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Autofahrer aufgepasst: Ein Streik legt heute wichtige Tunnel-Zentralen und Leitstellen von Autobahnen, Bundes- und Landstraßen lahm. Viele Querungen werden ganz gesperrt oder zum nervigen Nadelöhr. Grund: Verdi ruft gut 14.000 Beschäftigte der Autobahn GmbH des Bundes und viele tausend Beschäftigte der Straßenbetriebe der Länder zum Arbeitskampf. Die Tarifverhandlungen für beide Gruppen laufen parallel und stocken derzeit. BILD sagt, wo es besonders schlimm wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Streikschwerpunkt ist der Norden. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> startete Verdi schon Montagabend um 18 Uhr den 24-Stunden-Ausstand. Betroffen sind die Autobahnmeistereien Hamburg Stillhorn und Othmarschen, die Verkehrszentrale Nord und das Elbtunnelkompetenzzentrum. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/24-stunden-streik-hammer-legt-elbtunnel-lahm-696e2ce4173ea7f40d17dbb5"><!-- --><!--[--><!--[-->Elbtunnel wird dadurch zum Nadelöhr<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dank Notdienstvereinbarungen können zumindest zwei der drei Fahrspuren je Richtung offenbleiben, so ein Verdi-Sprecher zu BILD. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> 7 Richtung Flensburg und Hannover wird dennoch zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/stau/news-nachrichten-auto-fotos-videos-20640022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stau<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Falle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gewerkschaften/news-fotos-videos-17019842.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verdi<!--]--><!--]--></a><!--[--> gleichzeitig auch alle Beschäftigten des öffentlichen Dienstes der Hansestadt zum Streik aufruft, gibt es zudem Einschränkungen bei Ämtern und z. B. der Containerabfertigung im Hamburger Hafen, was zu Rückstau auf der Köhlbrandbrücke führen wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Niedersachsen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> bittet die zuständige Landesbehörde Autofahrer, „besonders vorsichtig und rücksichtsvoll zu fahren“. Grund sind mögliche Verzögerungen beim Winterdienst, so ein Sprecher zu BILD. Eine Klappbrücke der B 436 in Leer (Ostfriesland) ist zwischen 6 und 23 Uhr aufgeklappt, Brückenwärter ermöglichen die Passage nur für Rettungskräfte. Außerdem ist die Schwinge-Klappbrücke bei Stade ganztägig gesperrt, auch der Wesertunnel im Landkreis Wesermarsch, der Tunnel Bovenden und der Butterbergtunnel (beide Landkreis Göttingen).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:35:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grönland, Zoll-Hammer, Ukraine:Trump kommt mit mehr als 300 Leuten nach Davos</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-dominiert-davos-showdown-in-den-alpen-696d1b349f3f2063cee69d5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d1b349f3f2063cee69d5d/254fc1cfdb3cc24a6f32090cec47c02a,c4ee5d38?w=992" alt="Grönland, Zoll-Hammer, Ukraine:Trump kommt mit mehr als 300 Leuten nach Davos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump (79) im Anflug auf Davos! Inmitten zahlreicher Weltkrisen – einige davon vom US-Präsidenten selbst losgetreten – richtet sich der Blick der Welt so gebannt wie nie zuvor auf die Schweizer Alpen-Idylle. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Weltwirtschaftsforum mit rund 1300 Politikern, Konzern-Lenkern, Milliardären, NGOs und Promis wird zum Epizentrum globaler Machtpolitik. Die USA schicken die größte Delegation ihrer Geschichte nach Davos: mehr als 300 Regierungsvertreter und Mitarbeiter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident wird Davos (liegt auf 1560 Metern) dominieren: Die persönliche Visite gilt als Signalreise, ja Machtdemonstration. Beobachter erwarten, dass Trump bei seinem dritten Besuch in Davos seine Vision einer neuen Welt- und Wirtschaftsordnung vorantreiben wird. Laut US-Kreisen soll Trumps Fokus auf der Wirtschaftspolitik liegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Streit um die von Trump geforderte Annexion Grönlands durch die USA dürfte allerdings zum inoffiziellen Top-Thema werden. Europäische Spitzenpolitiker, darunter Kanzler Friedrich Merz (70), hoffen im Gedränge der Mächtigen auf vertrauliche Seitengespräche, um die Grönland- und Zoll-Krise entschärfen zu können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:35:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Rekord-Start:Große Sorge um die Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/trotz-rekord-start-grosse-sorge-um-die-bayern-696df8d54b28d19bc43448b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696df8d54b28d19bc43448b3/6be33f530453ea598543312729bd9ca9,84900153?w=576" alt="Trotz Rekord-Start:Große Sorge um die Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laut Marcel Reif müssen die Bayern in der Champions League nachlegen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:35:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>