<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Motorradfahrerin (22) von Lkw überrollt – lebensgefährlich verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/motorradfahrerin-22-von-lkw-ueberrollt-lebensgefaehrlich-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250815motorradunfall-kornweide1740-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=321px%2C539px%2C1167px%2C1168px&webp=1" alt="Motorradfahrerin (22) von Lkw überrollt – lebensgefährlich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Motorradfahrerin wurde von einem Lastwagen erfasst und lebensgefährlich verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Reimer</span></p><p><strong>Schock-Szenen am frühen Abend in Wilhelmsburg: Eine junge Motorradfahrerin ist bei einem schweren Verkehrsunfall von einem Lastwagen erfasst und lebensgefährlich verletzt worden.</strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 18 Uhr auf der Kornweide, Ecke Georg-Wilhelm-Straße. Aus noch ungeklärter Ursache kollidierte die 22-Jährige mit einem Sattelschlepper – offenbar wurde sie mitsamt Maschine mehrere Meter mitgeschleift. Nach ersten Erkenntnissen überrollte der Lkw dabei ihr rechtes Bein – die Frau erlitt eine offene Fraktur.</p><p>Ein Notarzt wurde per Rettungshubschrauber eingeflogen. Vor Ort stellte er zudem schwere Verletzungen am Oberkörper und im Bauchbereich fest. Die Motorradfahrerin wurde unter notärztlicher Begleitung ins AK Harburg gebracht. Ihr Zustand ist kritisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 21:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dramatischer Einsatz in Hamburg: Schwimmerin von Elbe-Strömung mitgerissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dramatischer-einsatz-in-hamburg-schwimmerin-von-elbe-stroemung-mitgerissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250815schwimmerin-elbe-gerettet1737-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=860px%2C519px%2C1188px%2C1188px&webp=1" alt="Dramatischer Einsatz in Hamburg: Schwimmerin von Elbe-Strömung mitgerissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Schlepper „VB Rasant“ war als erstes vor Ort.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Heider</span></p><p><strong>Lebensgefahr in der Elbe: Eine Frau ist am Freitagabend bei Rissen in die Strömung geraten – und musste unter großem Einsatz von Feuerwehr, Polizei und DLRG gerettet werden.</strong></p><p>Gegen 18.10 Uhr ging bei der Nautischen Zentrale im Hamburger Hafen der Notruf ein: Eine Schwimmerin wurde vor dem Rissener Ufer von der starken Strömung Richtung Fahrwasser gezogen – offenbar war sie schnell außer Kraft.</p><p>Ein Großaufgebot rückte aus: Neben Feuerwehr und Polizei machten sich auch mehrere Schiffe sowie Rettungsschwimmer der DLRG auf den Weg zur Unglücksstelle. Der Schlepper „VB Rasant“ war als erstes vor Ort und warf der Frau einen Rettungsring zu – doch sie konnte ihn aus eigener Kraft nicht erreichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 21:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leben auf dem Bauwagenplatz: So funktioniert das alternative Idyll mitten in Ottensen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/leben-auf-dem-bauwagenplatz-so-funktioniert-das-alternative-idyll-mitten-in-ottensen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/whatsapp-image-2025-07-29-at-124805.jpeg?resize=300%2C300&crop=164px%2C676px%2C1140px%2C1140px&webp=1" alt="Leben auf dem Bauwagenplatz: So funktioniert das alternative Idyll mitten in Ottensen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporterin Pauline Reibe auf dem Bauwagenplatz. Die Bewohner lassen sich aus Angst vor Anfeindungen ungern fotografieren. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Dirk wohnt in Ottensen, ist 54 Jahre alt, groß, freundlich, gelernter Krankenpflegehelfer, Altona-93-Fan, hat eine Partnerin und einen afghanischen Windhund, dessen lange, seidige Haare mit Conditioner gewaschen werden müssen, weil sie sonst Kletten bilden. Dirk trägt weder zerrissene Jeans noch Nietengürtel oder bunte Haare. Dass er keinem durchschnittlichen 9-to-5-Job nachgeht und seit mehr als 30 Jahren in keinem Mietshaus mehr gewohnt hat, würde man auf den ersten Blick nicht vermuten. Und doch verschlug es Dirk und seine Partnerin Anfang der 90er auf den Ottenser Bauwagenplatz, der sich zunächst auf dem Kemal-Altun-, seit 1992 auf dem Gaußplatz befindet, und seitdem leben sie hier. Ein Dorf in der Stadt, ein antikapitalistisches Kleinod inmitten von Bürogebäuden und teuren Altbauwohnungen. Mit der zunehmenden Gentrifizierung des ehemaligen Arbeiterviertels sank nicht nur die Bewohnerzahl des Platzes, sondern schotteten sich die etwa 50 verbliebenen auch immer mehr von ihrer Umwelt ab. Ein großes, blickdichtes Tor mit der Aufschrift „Fotografieren verboten“ verhindert jede Sicht auf das Gelände. Wer wohnt noch hinter dieser „Mauer“, und warum entscheidet man sich für so ein Leben?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 20:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei nimmt Einbruchbande fest – und schreibt 1200 potenzielle Opfer an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mehr-als-1000-geschaedigte-polizei-nimmt-einbrecherbande-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/verhaftung217-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1198px%2C296px%2C1348px%2C1349px&webp=1" alt="Polizei nimmt Einbruchbande fest – und schreibt 1200 potenzielle Opfer an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Tatverdächtige wurden festgenommen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Die Ermittlungen begannen im Dezember vergangenen Jahres. Damals nahm die Polizei im Hamburger Süden zwei Männer fest, die im Verdacht standen, einen Einbruch vorbereitet zu haben. Nun haben die weiteren Ermittlungen auf die Spur einer überregional agierenden Einbrecherbande geführt.</strong></p><p>Laut einer Polizeisprecherin wurden die im Dezember festgenommenen Verdächtigen (beide 23) nach erkennungsdienstlicher Behandlung zunächst wieder auf freien Fuß gesetzt. Die Polizei behielt sie aber weiterhin im Blick.</p><p>Dabei gerieten weitere Tatverdächtige in den Fokus der Ermittler. Man fand heraus, dass es sich vermutlich um eine überregional agierende Einbrecherbande handelt. Im April dieses Jahres vollstreckten die Beamten Durchsuchungsbeschlüsse bei sechs Männern im Alter zwischen 23 und 47 Jahren. Dabei wurden auch Haftbefehle vollstreckt, drei Männer (23, 25 und 32 Jahre) kamen in Haft. Bei den Durchsuchungen wurde umfangreiches Diebesgut, vornehmlich Schmuck, sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 20:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hubschrauber, Maskenbildnerin: Christina Block enthüllt brisante Kinder-Rettungspläne</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/boot-hubschrauber-maskenbildnerin-wie-christina-block-die-entfuehrung-plante/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuhrung-6-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=655px%2C181px%2C1461px%2C1461px&webp=1" alt="Hubschrauber, Maskenbildnerin: Christina Block enthüllt brisante Kinder-Rettungspläne" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gequältes Grinsen: Christina Block und ihr Verteidiger Ingo Bott (vorne l) sowie ihre Verteidigerin Paula Wlodarek (2.v.r).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Christina Block soll die Entführung ihrer Kinder aus Dänemark in Auftrag gegeben haben. Tatsächlich gab es Ideen, bei denen ein Boot, ein Hubschrauber und eine Maskenbildnerin eine Rolle spielten.</strong></p><p>Vor der Entführung der Kinder von Christina Block aus der Obhut ihres Ex-Manns in Dänemark hat die Unternehmerin mit Beratern und Sicherheitsfirmen verschiedene Möglichkeiten einer Rückholung erwogen. Dabei sei auch besprochen worden, ihren Sohn und ihre Tochter mit einem Boot über die Flensburger Förde nach Deutschland zu holen, sagte die 52-Jährige im Prozess um die Entführung der Kinder in der Silvesternacht 2023/24.</p><p>„Wahrscheinlich hätte Gerhard da auf uns gewartet und uns nach Hause gefahren – aber noch mal, das waren hypothetische Überlegungen und noch kein Plan“, sagte Block. Ihr Lebenspartner, der frühere Sportmoderator Gerhard Delling (66), ist wegen Beihilfe angeklagt. Wie Block und die fünf weiteren Angeklagten weist er alle Schuld von sich.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 19:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>67-Jährige zerstört Carport in Hamburg – und kann sich an Unfall nicht erinnern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/67-jaehrige-kommt-von-fahrbahn-ab-und-kracht-in-carport-totalschaden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncn-frau-kracht-mit-pkw-in-carport-20250815-0011.jpg?resize=300%2C300&crop=446px%2C182px%2C1017px%2C1018px&webp=1" alt="67-Jährige zerstört Carport in Hamburg – und kann sich an Unfall nicht erinnern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Stadtteil Ochsenwerder ist eine Seniorin in eine Garage gekracht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Großer Schreck in Ochsenwerder: Aus bisher ungeklärten Gründen fuhr dort am späten Nachmittag eine Frau in einen Carport und zerstörte ihn vollständig. Noch vor Ort verweigerte sie eine medizinische Behandlung.</strong></p><p>Gegen 16.40 wurden die Einsatzkräfte von Polizei und Feuerwehr in den Ochsenwerder Norderdeich gerufen. Dort war eine nach Angaben eines Reporters 67 Jahre alte Frau mit ihrem Opel links von der Straße abgekommen und in den Carport eines Hauses gekracht. Das bestätigte die Polizei gegenüber der MOPO. Passanten hatten der Fahrerin aus dem Pkw geholfen, da sich die Tür aufgrund des Unfalls wohl nicht mehr öffnen ließ. Die Feuerwehr stellte den Strom des E-Autos ab.</p><p>Laut dem Reporter konnte sich die Frau nicht an den Unfallhergang erinnern. Glücklicherweise kam sie einigermaßen gesund davon, während der Carport vollständig zerstört wurde. Die Polizei sprach von leichten Verletzungen am Arm der Frau.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 19:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefundenes Handy unterschlagen – Ortung führt zum Täter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fundunterschlagung-ortung-fuehrt-zum-taeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/streifehauptbahnhof1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=762px%2C249px%2C1432px%2C1432px&webp=1" alt="Gefundenes Handy unterschlagen – Ortung führt zum Täter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten am Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben in der Nacht zu Freitag am Hauptbahnhof einen Mann festgenommen. Der hatte in einer S-Bahn ein Smartphone gefunden, das ein anderer Fahrgast dort verloren hatte. Statt den Fund zu melden, behielt er das Handy einfach. </strong></p><p>Laut Bundespolizei meldete sich gegen 2.15 Uhr ein Mann (20) an der Wache am Hauptbahnhof und berichtete vom Verlust seines Handys. Dies hatte er in einer S-Bahn auf der Fahrt von Klein Flottbek zum Hauptbahnhof verloren.</p><p>Mit einem weiteren Handy konnte er das verlorene Stück orten und bemerkte dabei, dass es offenbar in Bewegung war. Zusammen mit den Beamten wurden die Ortungspunkte abgefahren. Schließlich konnte ein Mann (42) am Hauptbahnhof angetroffen werden, der das Gerät bei sich hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 17:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten auf dem Jungfernstieg: Das steckt hinter dem „Container-Riegel“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mitten-auf-dem-jungfernstieg-das-steckt-hinter-dem-container-riegel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/container-jungfernstieg-quandt-20250815-115403-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=325px%2C483px%2C958px%2C958px&webp=1" alt="Mitten auf dem Jungfernstieg: Das steckt hinter dem „Container-Riegel“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Oben Besprechungsräume für Baufirmen, unten Fußgängerweg: Der „Container-Riegel“ vor dem Hamburger Hof am Jungfernstieg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ausgerechnet Hamburgs Top-Flaniermeile ist im Moment nur bedingt vorzeigbar: Am Jungfernstieg werden die historischen Prachtfassaden aus der Gründerzeit von einem Riegel aus weißen Containern verdeckt. Was steckt dahinter?</strong></p><p>Rund 50 Meter lang und etwa sechs Meter breit ist die Reihe aus Blechklötzen, die auf Stelzen über dem Bürgersteig vor dem Hamburger Hof steht. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/meinung/hamburg-kloppt-mal-wieder-sein-erbe-weg/">Der Gebäudekomplex, der zwischen Jungfernstieg, der Straße Große Bleichen und der Poststraße liegt, ist eine Baustelle.</a> Und die Container sind ein Teil davon.</p><p>„Im Zuge der Neuentwicklung des Hamburger Hofs sind hier jetzt Gemeinschafts- und Besprechungsräume für die an der Baustelle beteiligten Unternehmen entstanden“, sagte Gesamtprojektleiter Dominik Stöckl dem „Abendblatt“. Der „Container-Riegel“ mit darunterliegendem Fußgängerweg solle voraussichtlich bis Ende 2029 stehen bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 18:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnmobile im Visier: Polizei stoppt Urlauber auf der A7</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnmobile-im-visier-polizei-stoppt-urlauber-auf-der-a7/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/wohnmobilkontrolle.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wohnmobile im Visier: Polizei stoppt Urlauber auf der A7" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei kontrollierte an der A7 Wohnmobile und Wohnanhänger.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Die Polizei hat am Freitag an der <strong>Raststätte Harburger Berge-Ost</strong> in Marmstorf den Ferienverkehr ins Visier genommen. Die Beamten kontrollierten von 7.30 bis 13.30 Uhr Wohnmobile und Wohnwagengespanne auf dem Weg in Richtung Norden.</strong></p><p>Das Ergebnis: 16 Fahrern wurde die Weiterfahrt vorerst untersagt – vor allem wegen Überladung. In 14 Fällen konnten die Mängel direkt vor Ort behoben werden, zum Beispiel durch Umladen oder durch Ablassen von Frischwasser.</p><p>72 Wohnmobile und Wohnwagengespanne wurden kontrolliert. Doch nicht alle kamen so glimpflich davon: Ein betagtes Wohnmobil aus Uelzen wurde aus dem Verkehr gezogen. Die Mängelliste war lang – lose Teile, ein Sprung in der Scheibe, kaputter Auspuff. Der Besitzer sah ein: Reparieren lohnt sich nicht mehr, er will das Fahrzeug abmelden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 17:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs erste Störche sind schon auf dem Weg in den Süden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-erste-stoerche-sind-schon-auf-dem-weg-in-den-sueden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/540277154-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C269px%2C1440px%2C1439px&webp=1" alt="Hamburgs erste Störche sind schon auf dem Weg in den Süden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Jungstörche sind in den Süden aufgebrochen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Frank Hammerschmidt</span></p><p><strong>Fast 60 Storchenpaare haben in dieser Saison in Hamburg ihren Nachwuchs aufgezogen. Nun haben sie wieder kinderfreie Zeit: Die Jungstörche sind bereits in den Süden aufgebrochen, weiß ein Experte.</strong></p><p>Hamburgs Storchen-Nachwuchs ist bereits auf dem Weg in den Süden. „Die Jungvögel haben sich schon ganz alleine auf ihre erste gefährliche Reise in die Überwinterungsgebiete gemacht“, sagte Storchenexperte Jürgen Pelch, der für den Naturschutzbund Nabu Hamburg die Störche der Hansestadt betreut. Teilweise seien die Tiere sogar in größeren Trupps unterwegs. „Kurz vor dem Abflug sammeln sie sich auch manchmal südlich der Elbe im Landkreis Harburg.“ Zu Wochenbeginn sei ihm eine Gruppe von rund 50 Störchen gemeldet worden. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/erster-nachwuchs-bei-hamburgs-stoerchen-57-brutpaare/">In diesem Jahr zogen in Hamburg 45 Storchenpaare 100 Küken groß.</a></p><p>Das Ergebnis in Hamburg hätte viel besser sein können, wie der sogenannte Storchenvater weiter sagte. Doch im Frühjahr war es viel zu trocken, es fiel nur die Hälfte des üblichen Niederschlags. Die Folge: Die Eltern fanden nicht genug Futter für ihren Nachwuchs. Junge Störche fressen in ihren ersten Lebenswochen vor allem kleine Tiere wie Regenwürmer, Insekten und Larven. Die gab es aber aufgrund des Wassermangels kaum.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 16:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freude bei Hagenbeck: Familie Gürteltier im Baby-Glück!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/freude-bei-hagenbeck-familie-guerteltier-im-baby-glueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250815-hag-guerteltiernachwuchs-mit-mutter-amelie-in-anlage-36-tage-alt.png?resize=300%2C300&crop=264px%2C544px%2C585px%2C584px&webp=1" alt="Freude bei Hagenbeck: Familie Gürteltier im Baby-Glück!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachwuchs in Hagenbecks Tierpark: Das kleine Gürteltierchen ist erst 36 Tage alt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hagenbecks Tierpark</span></p><p><strong>Nachwuchs im Tierpark Hagenbeck: Mitte Juli erblickte ein kleines Gürteltier das Licht der Welt. Der Tierpark betrachtet die Geburt als wichtigen Beitrag zum Arterhalt der gepanzerten Tiere.</strong></p><p>Am 10. Juli fanden die Pfleger im Arahaus des Tierparks ein nacktes, kleines Gürteltier. Erst im Oktober 2024 waren die gepanzerten Eltern in das Gehege gezogen. Schnell lebten sich die Sechsbinden-Gürteltiere ein und zeugten ihren ersten Nachwuchs.</p><p>„Wir sind sehr glücklich, dass sich bei unserer relativ neuen Tierart direkt Nachwuchs eingestellt hat. In den letzten zwölf Monaten züchteten in Europa nur zwei weitere Einrichtungen Sechsbinden-Gürteltiere“, sagt Zootierarzt Dr. Michael Flügger. Die Geburt des kleinen Gürteltiers leiste einen wichtigen Beitrag zur Arterhaltung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 14:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Casting des Grauens: Hamburger Touri-Attraktion sucht neue Grusel-Crew</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/casting-des-grauens-hamburger-touri-attraktion-sucht-neue-grusel-crew/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hamburgdungeon-scarecrew-2025-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C243px%2C1465px%2C1464px&webp=1" alt="Casting des Grauens: Hamburger Touri-Attraktion sucht neue Grusel-Crew" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburg Dungeon sucht Darsteller für seine „Scare Crew“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg Dungeon</span></p><p><strong>Der Hamburg Dungeon sucht Verstärkung für die kommende Halloween-Saison. Gesucht wird eine „Scare Crew“, die an den Oktober-Wochenenden in den dunklen Gängen der Freizeitattraktion für zusätzlichen Schrecken sorgt. </strong></p><p>Mitmachen können alle ab 18 Jahren – Schauspielerfahrung ist nicht erforderlich. Wichtig sind keine Scheu vor Dunkelheit, Lust auf ungewöhnliche Auftritte und ein Faible für makaberen Humor.</p><p>Das Casting ist für Freitag, 29. August 2025, um 16.30 Uhr in den Räumen des Hamburg Dungeon in der Speicherstadt (Kehrwieder 2) angesetzt. Bewerbungen sind bis zum 24. August <a href="https://www.thedungeons.com/hamburg/information/scare-crew/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">online </a>möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 13:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 100 Tagen Rot-Grün: CDU-Chef kritisiert Hamburger Senat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/nach-100-tagen-rot-gruen-thering-kritsiert-hamburger-senat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/529175657-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=523px%2C0px%2C1732px%2C1733px&webp=1" alt="Nach 100 Tagen Rot-Grün: CDU-Chef kritisiert Hamburger Senat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dennis Thering (CDU) bei einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Hamburgs CDU-Chef Thering hätte nach der Bürgerschaftswahl gern Regierungsverantwortung übernommen. SPD-Wahlsieger Tschentscher entschied sich für die Grünen. Therings Bilanz ist entsprechend.</strong></p><p>Die größte Oppositionspartei in der Hamburgischen Bürgerschaft hat dem rot-grünen Senat nach 100 Tagen im Amt ein schlechtes Zeugnis ausgestellt. „Ich nehme den Bürgermeister momentan in der Stadt so gut wie nicht mehr wahr“, sagte CDU-Landes- und Fraktionschef Dennis Thering jetzt im Interview. „Der Senat hat die Arbeit seit der Wahl quasi komplett eingestellt – inklusive Peter Tschentscher“. </p><p>Auch von den Regierungsfraktionen von SPD und Grünen vermisse er Initiativen. „Die haben sich offensichtlich in den Sommerschlaf zurückgezogen“, sagte Thering. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 13:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blümchen mit Tränen-Nachricht an ihre Fans: „Meine Mama ist schwer erkrankt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bluemchen-mit-traenen-nachricht-an-ihre-fans-meine-mama-ist-schwer-erkrankt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/513118727-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=611px%2C99px%2C1406px%2C1407px&webp=1" alt="Blümchen mit Tränen-Nachricht an ihre Fans: „Meine Mama ist schwer erkrankt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Pop-Sängerin Jasmin Wagner – besser bekannt als Blümchen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carsten Koall</span></p><p><strong>Mit dem Abschiedskonzert in Hamburg wollte sich die Sängerin Blümchen nach 30 Jahren endgültig von der Bühne verabschieden. Nun muss sie das Konzert in ihrer Heimatstadt bis auf Weiteres absagen. Auf Instagram spricht sie mit tränenerstickter Stimme über den Grund.</strong></p><p>Nach 30 Jahren sollte Schluss sein mit der Karriere von Blümchen, die bürgerlich Jasmin Wagner heißt. Anfang April kündigte die Sängerin eine Abschlusstournee durch elf deutsche Städte an, bei der „Der letzte Rave“ gefeiert werden sollte. Als Abschluss war ein letztes Abschiedskonzert in ihrer Heimatstadt Hamburg geplant – das fällt jetzt aber bis auf Weiteres aus. Am Donnerstag äußert sich Wagner auf Instagram mit tränenerstickter Stimme zu dem Grund.</p><p style="color:#c9c8cd;font-family:Arial,sans-serif;font-size:14px;line-height:17px;margin-bottom:0;margin-top:8px;overflow:hidden;padding:8px 0 7px;text-align:center"><a href="https://www.instagram.com/reel/DNV3X4WoTM4/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style="color:#c9c8cd;font-family:Arial,sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-weight:normal;line-height:17px;text-decoration:none" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von Jasmin Wagner aka Blümchen ? (@jasminwagnerofficial)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 12:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>