<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Theresienwiese in München:Frau sticht auf mehrere Menschen ein! Polizei erschießt sie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/theresienwiese-in-muenchen-frau-sticht-auf-menschen-ein-polizei-schiesst-sie-nieder-68448b786e8f4710ff28ddda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68448b786e8f4710ff28dddb/07afdc087e57a65b49f9008a18b5e311,78b09200?w=992" alt="Theresienwiese in München:Frau sticht auf mehrere Menschen ein! Polizei erschießt sie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Schock am frühen Samstagabend in München!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nähe der Theresienwiese hat eine Frau (30) am Samstagabend gegen 19.45 Uhr mehrere Passanten mit einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> verletzt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst attackierte sie an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Münchner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Westendstraße einen 56-jährigen Mann. Danach griff die Täterin eine junge Frau (25) an, verletzte sie ebenfalls.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei hat die Angreiferin kurz danach am St.-Pauls-Platz/ Ecke Bavariaring mit einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dienstwaffe<!--]--><!--]--></a><!--[--> niedergeschossen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 02:12:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Helene Fischer schwanger!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/helene-fischer-bild-exklusiv-pop-koenigin-erwartet-ihr-zweites-kind-684319a328e5c13c1b0559d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684319a328e5c13c1b0559d5/9deef61ca8afa7502c40d995423118e7,7e620623?w=992" alt="BILD exklusiv:Helene Fischer schwanger!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wird viele Fans atemlos vor Glück machen!
</b><!--]--><!--[-->BILD weiß exklusiv: Pop-Königin Helene Fischer erwartet ihr zweites Kind!<!--]--><!--[--><b>
Lesen Sie alle Infos zu der süßen Nachricht nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 02:12:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familien-Duell bei „Schlag den Star“:Geiss-Girls besiegen Schweiger-Schwestern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/schlag-den-star-geiss-girls-besiegen-schweiger-schwestern-eltern-live-dabei-6844cd136e8f4710ff28e0a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6844cd136e8f4710ff28e0a1/1e3e1ed9bd689a19e0439f2987b94ed1,29f4e217?w=576" alt="Familien-Duell bei „Schlag den Star“:Geiss-Girls besiegen Schweiger-Schwestern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Doppeltes Schwestern-Duell bei „Schlag den Star“! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der Hoffnung auf 100.000 Euro traten am Samstagabend Davina (22) und Shania Geiss (20) gegen Luna (28) und Lilli Schweiger (26) an. Im Publikum feuerten die Promi-Eltern ihre Sprösslinge an. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschlands erfolgreichste Sängerin ist erneut schwanger.</p><p class="teaser__text">Der Chef der Modefirma Brax sagt bei BILD, wie er nun mit seinen beiden Werbestars umgeht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 02:12:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlammschlacht geht weiter:Trump droht Musk mit „ernsthaften Konsequenzen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-praesident-trump-droht-musk-mit-ernsthaften-konsequenzen-684488dd2eb5d370413089eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684488dd2eb5d370413089ec/fbece5ce3b426a2471653a6ec10d4723,7d73d1c1?w=576" alt="Schlammschlacht geht weiter:Trump droht Musk mit „ernsthaften Konsequenzen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Machtkampf geht weiter: US-Präsident Donald Trump fährt vollen Konfrontationskurs auf Tech-Milliardär Elon Musk.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump droht Musk mit „ernsthaften Konsequenzen“, sollte dieser künftig die Demokraten unterstützen. „Wenn er das tut, dann muss er den Preis dafür bezahlen“, warnte Trump im Interview mit NBC News. Das Gespräch soll am Sonntag ausgestrahlt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Republikaner macht klar: Sollte Musk demokratische Kandidaten unterstützen, um den Republikanern zu schaden, könnte es ernst werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Streit dreht sich um das Steuer- und Haushaltsgesetz von Trump, das Musk sauer aufstößt. Der Tech-Gigant fordert drastischere Ausgabenkürzungen. Seit Donnerstag fliegen die Fetzen zwischen den beiden, die zuvor eng zusammenarbeiteten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 02:12:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10 Liter pro Quadratmeter:Regen wieder Headliner bei „Rock am Ring“</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/rock-am-ring/10-liter-pro-quadratmeter-rock-am-ring-im-regen-68447e0b2c990d33307584f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68447e0b2c990d33307584f3/c64f41463ac8e9b0ee2e8ed3919da64a,b1788ea4?w=992" alt="10 Liter pro Quadratmeter:Regen wieder Headliner bei „Rock am Ring“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie nass ist jetzt auf dem Festival-Gelände? Diplom-Meteorologe Bernhard Mühr erklärt, wie die Lage auf dem Festival ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 02:12:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Fall erinnert an den Teufel von Avignon:Frau in Niedersachsen 15 Jahre von ihrem Ehemann betäubt und vergewaltigt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/missbrauch-ueber-jahre-mann-betaeubte-vergewaltigte-und-filmte-ehefrau-6843d3ab28e5c13c1b055d6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6843d3ab28e5c13c1b055d6d/7198dac133f61c7491a3e606362b5e4f,5950da3?w=656" alt="Der Fall erinnert an den Teufel von Avignon:Frau in Niedersachsen 15 Jahre von ihrem Ehemann betäubt und vergewaltigt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Dieser Fall erinnert an den Teufel von Avignon, Tatort ist aber Deutschland: Eine Frau aus Niedersachsen soll von ihrem Ehemann mindestens 15 Jahre lang immer wieder betäubt, vergewaltigt und dabei gefilmt worden sein. Die Videos stellte er ins Internet. Millionen Menschen haben sie gesehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut des vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ndr/unterhaltung-tv-nachrichten-news-fotos-videos-21412212.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->NDR<!--]--><!--]--></a><!--[--> produzierten Formats „STRG_F“ hat die Frau nichts davon geahnt – sondern sich nur gewundert, warum sie manchmal so lange geschlafen habe. Erst als die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> Ende 2024 wegen einer Hausdurchsuchung vor ihrer Tür stand, habe sie erfahren, was ihr Mann gemacht haben soll. Und das offenbar schon seit 2006.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe einen Menschen geliebt, dem ich mein Leben anvertraut habe“, sagt sie in dem Beitrag. Er habe sie benutzt „wie ein Stück Fleisch“. Sie habe ihn noch während der Anwesenheit der Polizei gefragt, ob die Vorwürfe stimmten. „Er hat sofort mit ‚Ja‘ geantwortet“, erzählt sie weiter in dem Interview.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders verstörend: Gezeigt werden in den Missbrauch-Videos angeblich auch Chats mit Usern, die ihm begeistert Fragen stellen. „Er hat sich regelrecht feiern lassen für seine Videos“, erzählt die Frau in dem Beitrag weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 02:12:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Taxifahrer Sadik rannte auf die Straße:Ich wollte helfen und wurde von der Polizei überfahren!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/urteil-wer-hat-schuld-wenn-man-von-der-polizei-ueberfahren-wird-684045939697583c1206390b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684045939697583c1206390c/aa78b8be19c732b98802b054f533bb5c,50a1ee24?w=320" alt="Taxifahrer Sadik rannte auf die Straße:Ich wollte helfen und wurde von der Polizei überfahren!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Taxifahrer Sadik Basar Alici wurde von einem Polizeiwagen in München schwer verletzt. Der Fahrer war mit Blaulicht und fast 100 km/h unterwegs, als Alici auf die Straße rannte, um zu helfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie ein Gericht entschied, was der Taxifahrer sagt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 02:12:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zwingend notwendig“:Dobrindt will Elektroschocker für die Bundespolizei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/alexander-dobrindt-will-elektroschocker-fuer-die-bundespolizei-6844df2c6e8f4710ff28e0c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6844df2c6e8f4710ff28e0c8/7220bc33526aef44a4922975c313ca28,29a13ed5?w=320" alt="„Zwingend notwendig“:Dobrindt will Elektroschocker für die Bundespolizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) will die Bundespolizei mit Elektroschockpistolen, auch bekannt als Taser, ausstatten lassen. Das sagte er den Zeitungen der Funke Mediengruppe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dobrindt: „Ich bin davon überzeugt, dass der Einsatz von Tasern bei unserer Polizei zwingend notwendig ist.“ Er werde dafür sorgen, dass die rechtlichen Rahmenbedingungen „noch in diesem Jahr aufgesetzt werden“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Taser werden seit wenigen Jahren in einigen Bundesländern von Polizisten im regulären Streifendienst verwendet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CSU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Politiker sind Taser ein „geeignetes Mittel, um auf die gestiegene Bedrohung der Polizei im öffentlichen Raum zu reagieren“. Mit den Elektroschockern könnten sich die Beamten besser schützen, wenn sie etwa mit Stichwaffen wie Messern angegriffen würden. „Der Taser ist das richtige Einsatzgerät, um genau an der Schnittstelle zwischen Schlagstock als Nahwaffe und der Pistole als Fernwaffe zu wirken“, sagte Dobrindt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 02:12:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bastian Schweinsteiger und Ana:Ihre Liebe schien für die Ewigkeit gemacht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bastian-schweinsteiger-und-seine-ana-jetzt-ist-es-vorbei-684434e828e5c13c1b0561ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684434e828e5c13c1b0561af/f7e70c9caa4417b5bae5aca6ff02b5ae,9b94444c?w=992" alt="Bastian Schweinsteiger und Ana:Ihre Liebe schien für die Ewigkeit gemacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma – <!--]--><!--[--><b>Schweini. Wir haben ihn nicht gefragt, ob wir ihn so nennen dürfen. Ist schließlich nicht der schönste aller Spitznamen. Wir haben ihn einfach nur in unser Herz geschlossen. Weil er uns, als Weltklasse-Fußballer und Ehemann von Ana Ivanović, viele Jahre lang nichts als Freude gemacht hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bastiana, Bastian und Ana, das waren unsere Brangelinas, er ein paar Zentimeter kleiner als sie, trotzdem auf Augenhöhe. Hochzeit, drei Söhne, Hauptwohnsitz Mallorca, Werbedeals, Millionengagen. Das Leben kann so perfekt sein! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Basti und Ana waren wir keine Neidgesellschaft, ihnen haben wir alles zugetraut und alles gegönnt. Und uns über diese schönen Bilder gefreut – der rotblonde, inzwischen ergraute Bastian und seine sexy Brünette. Liebe, wie für die Ewigkeit gemacht, so schien es. Wenn nicht diese beiden, wer denn dann überhaupt noch?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bastian Schweinsteiger umwarb seine Ana, bevor die beiden heirateten, doch die Liebe scheint nun vorbei zu sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 02:12:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oh mein Goth!:20.000 Grufties nehmen Leipzig beim WGT ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/wave-gotik-treffen-in-leipzig-20-000-grufties-nehmen-die-stadt-ein-684408c78763c62cedb09585</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684408c78763c62cedb09586/b80da16171e6424dfb22c225931852ce,b0f83f6c?w=576" alt="Oh mein Goth!:20.000 Grufties nehmen Leipzig beim WGT ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Es ist eins der größten Treffen der Schwarzen Szene weltweit: Über Pfingsten kommen 20.000 Grufties nach Leipzig, zeigen zum 32. Wave-Gotik-Treffen (WGT) die dunkle Seite der Stadt. Es ist ein riesiges Schaulaufen!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Düstere Schönheit mit farbigen Kontaktlinsen und gruftigem Charme im Clara-Zetkin-Park<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/leipzig/nur-noch-zwei-wochen-bis-wgt-wave-gotik-treffen-leipzig-2025-6785518f553d136e2fd2308d"><!-- --><!--[--><!--[-->200 Bands spielen an über 50 Orten<!--]--><!--]--></a><!--[-->, aber natürlich geht es auch um Sehen und Gesehenwerden. Denn das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wave-gotik-treffen/regional-news-fotos-videos-20518662.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->WGT<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde als aufwendiges Kostümfest in der ganzen Stadt berühmt. Die Fans kommen als viktorianische Hofdamen, als Mensch-Maschine verkleidete Steampunks oder gehörnte Maskenträger in Fantasy-Optik: mal düster, mal schrill, mal sexy.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die meisten Konzerte sind im agra Messepark in Dölitz im Süden von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/leipzig/leipzig-regional/startseite-16675698.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[-->, aber es gibt auch Veranstaltungen und Konzerte in Kirchen, auf Friedhöfen, in Parks oder dem berühmten „Heidnischen Dorf“ mit seinem Mittelaltermarkt am Torhaus Dölitz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 02:12:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Umfrage zeigt:Russen halten UNS für feindseliger als Amis und Ukrainer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russland-russen-halten-uns-laut-umfrage-fuer-feindseliger-als-die-amis-684491fc28e5c13c1b056562</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684491fc28e5c13c1b056563/66d82d757587113be51efc6a1866f862,5e2fc869?w=576" alt="Neue Umfrage zeigt:Russen halten UNS für feindseliger als Amis und Ukrainer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Seit dem Überfall auf die Ukraine ist die Liste der Länder, die Russland zu unfreundlichen Staaten erklärt hat, stetig gewachsen – nun zeigt eine Umfrage*: Die Russen halten Deutschland für das am feindlichsten gegen sie eingestellte Land. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem unabhängigen Moskauer Meinungsforschungsinstitut Lewada nannten 55 Prozent der Teilnehmer Deutschland bei der Frage nach den unfreundlichsten Staaten an erster Stelle – seit Mai 2020 sei das ein Zuwachs von 40 Prozentpunkten. Dahinter rangieren Großbritannien (49 Prozent) und die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> (43 Prozent).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Damit überholt Deutschland sogar den langjährigen Erzfeind der Russen – die Vereinigten Staaten. Zwei Jahrzehnte lang hätten sie die Spitzenposition gehalten, heißt es. Jetzt nannten nur noch 40 Prozent der Befragten die USA – nach 76 Prozent im vergangenen Jahr. Die plötzliche Sympathie für den einstigen Systemgegner hänge mit der Wiederbelebung der russisch-amerikanischen Beziehungen unter US-Präsident </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Donald Trump</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> (78) zusammen. </i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Auch Diktator-Kumpel Alexander Lukaschenko kann Russland nicht mehr aushelfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 02:12:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fünf Probleme!:Plötzlich WM-Alarm bei Nagelsmann</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nations-league-5-probleme-darum-herrscht-ploetzlich-wm-alarm-bei-der-dfb-elf-68442f6a28e5c13c1b056165</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68442f6a28e5c13c1b056165/57eb42333db5e8e6b518189f3b1c9480,23ca9470?w=656" alt="Fünf Probleme!:Plötzlich WM-Alarm bei Nagelsmann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wieder kein Titel, nicht mal ein Titelchen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Jahr lang sprachen Bundestrainer Julian Nagelsmann (37) und die Nationalspieler nach dem bitteren EM-Aus gegen Spanien vom großen Titel-Ziel Nations League. Der Plan: Das Turnier gewinnen, um das Titel-Gefühl in die Köpfe der Spieler zu bekommen. Um eben dann bei der WM 2026 mit Titelchen im Gepäck den ganz großen Titel-Wurf zu packen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem 1:2 gegen Portugal im Halbfinale ist jetzt die Enttäuschung groß. Und es herrscht plötzlich sogar WM-Alarm! Die Sorge: Können wir vielleicht doch noch nicht mit den ganz Großen mithalten, sind wir doch noch nicht so weit, wieder einen großen Titel zu gewinnen?</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sandro Wagner steht vor seinem letzten Spiel mit der Nationalmannschaft ...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 02:12:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>