<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Weg mit der braunen Scheiße“: Riesen-Erfolg für Antifa-Hundekotbeutel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ersparnisse-aufgekuendigt-hamburgerin-wird-mit-kotbeuteln-mega-erfolgreich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua6081-994-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Weg mit der braunen Scheiße“: Riesen-Erfolg für Antifa-Hundekotbeutel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">"Weg mit der braunen Scheiße - Hunde kacken gegen rechts": Sabrina Altenberend (45), hier mit Hund „Woody“, ist der Kopf hinter den Kotbeuteln mit politischer Botschaft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ein kleines, ärgerliches Loch in einem Hundekotbeutel wurde für Sabrina Altenberend aus Ottensen zu einem Projekt mit ungeahnten Ausmaßen. Zwei Monate nach dem Start ihrer Aktion „Weg mit der braunen Scheiße – Hunde kacken gegen rechts“ hat die Hamburgerin Hundebeutel und Sticker mit entsprechenden Schriftzügen ins gesamte Bundesgebiet und sogar ins Ausland verkauft – und ihr E-Mail-Postfach steht nicht still. Welche schönen Geschichten sie auf dem Weg schon erlebt hat, warum die Aktion aus ihrer Sicht so wichtig ist und was sie als Nächstes plant, hat sie im Gespräch mit der MOPO erzählt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 20:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kadmium im Babypuder: Dringender Rückruf in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kadmium-im-babypuder-dringender-rueckruf-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago782352855-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=495px%2C184px%2C1522px%2C1523px&webp=1" alt="Kadmium im Babypuder: Dringender Rückruf in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Person streut sich Babypuder auf die Hand (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / imagebroker</span></p><p><strong>Eine Firma aus dem Norden hat ein Babypuder in Umlauf gebracht, das mit dem giftigen Schwermetall Kadmium belastet ist.</strong></p><p>Die Geesthachter Firma Hamadeen Food GmbH ruft ein Produkt wegen Verunreinigung mit einem gesundheitsgefährdenden Stoff zurück: Der Babypuder „Hamol Baby Powder“ (Haltbarkeitsdatum: 15.5.2028, Chargennummer: 889203035233) enthält das giftige Schwermetall Kadmium.</p><p>Zudem, so heißt es weiter im Rückruf, fehlt ein Hinweis darauf, dass das Produkt Talkum enthält und deswegen „von Nase und Mund des Kindes fernzuhalten“. Es kann zu Atemwegsreizungen kommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 20:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raus aus dem Alsterpavillon – und vor Weihnachten am neuen Platz: „Alex“ zieht um</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-wegzug-vom-alsterpavillon-hier-eroeffnet-das-alex-noch-in-diesem-jahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hh-rothenbaum-ey-079-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=932px%2C702px%2C1062px%2C1061px&webp=1" alt="Raus aus dem Alsterpavillon – und vor Weihnachten am neuen Platz: „Alex“ zieht um" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Restaurant „Alex“ wird noch in diesem Jahr im Multimedia Centre in Rotherbaum eröffnen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Values Real Estate</span></p><p><strong>Anfang November hat das Restaurant „Alex“ seinen langjährigen und prestigeträchtigen Standort am Jungfernstieg verlassen – andere Gastronomen haben den Zuschlag für den Alsterpavillon bekommen. Jetzt eröffnet die Gastro-Kette an einem neuen Standort – und das wohl schon relativ zeitnah.</strong></p><p>Die Kette „Alex“ gehört zum britischen Unternehmen „Mitchells &amp; Butlers“ und hat nun eine Fläche im Erdgeschoss des Multimedia Centre Rotherbaum gemietet. Dabei handelt es sich um einen Bürokomplex an der Hallerstraße, in dem unter anderem das Landesstudio von Sat1 befindet.</p><p>Das „Alex“ wird in die früheren Räume des Restaurants „Bolero“ ziehen und laut dem Gebäude-Eigentümer Values Real Estate noch in diesem Jahr eröffnen. Geplant sind etwa 180 Sitzplätze sowie 150 Plätze auf einer Außenterrasse.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 20:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das MOPO-Buch ist ausgezeichnet: Wir freuen uns sehr!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-mopo-buch-ist-ausgezeichnet-wir-freuen-uns/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-3342-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=557px%2C261px%2C1658px%2C1659px&webp=1" alt="Das MOPO-Buch ist ausgezeichnet: Wir freuen uns sehr!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autor Carsten Gensing (r.) und MOPO-Chefredakteur Maik Koltermann freuen sich über die Auszeichnung für die MOPO-Chronik.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Unseren 75. Geburtstag haben wir zwar <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hoch-die-tassen-die-mopo-feiert-75-geburtstag/">schon letztes Jahr gefeiert,</a> aber über Geschenke freut man sich auch nachträglich. Besonders, wenn sie in Form eines renommierten Preises kommen.</strong></p><p>Die MOPO-Chronik „Morgen wird nicht gedruckt. Papier ist alle“ von Carsten Gensing hat den <a href="https://blogs.sub.uni-hamburg.de/hamburglesen/">Buchpreis HamburgLesen</a> der Staats- und Unibibliothek Hamburg bekommen. Mit dem Preis wird seit 2013 jährlich das Buch prämiert, das sich „in herausragender Weise mit dem Thema Hamburg befasst“.</p><p>Die Konkurrenz war stark, sechs weitere Titel waren auf der Shortlist des Preises, der unter der Schirmherrschaft der Wissenschaftssenatorin Maryam Blumenthal (Grüne) steht. Darunter der Roman „Flusslinien“ von Katharina Hagena, Cord Aschenbrenners historischer Text „Der Raub“ über die Enteignung und Vertreibung jüdischer Kaufleute am Neuen Wall und die Maxime le Calvés Analyse des Golden Pudel Club.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 19:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Google-HQ, Lego-Haus, Industrie-Skipiste: Die wilden Projekte des Opern-Architekten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-architekt-hinter-der-neuen-hamburger-oper-bjarke-ingels-und-seinen-visionaeren-bauideen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/473991868-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=444px%2C321px%2C1386px%2C1386px&webp=1" alt="Google-HQ, Lego-Haus, Industrie-Skipiste: Die wilden Projekte des Opern-Architekten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bjarke Ingels' Schleusenhaus steht auf einer künstlichen Insel in Amsterdam in den Niederlanden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Caro | Bastian</span></p><p><strong>Bjarke Ingels heißt der Architekt, der gerade den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-neue-oper-eliten-tempel-oder-haus-fuer-alle/">Wettbewerb für die neue Hamburger Oper gewonnen hat.</a> Der 51- jährige Däne leitet seit 2006 sein Architekturbüros BIG (Bjarke Ingels Group). Er ist bekannt für seine klaren, pragmatischen und zugleich innovativen Designs. Für Hamburg hat er ein begehbares Gebäude in Seerosenform geplant, mit seinen spektakulären Entwürfen hat er weltweit schon für viel Aufsehen gesorgt. </strong></p><p>Bei ihm wird aus einer stinknormalen Müllverbrennungsanlage eine Skipiste mit Blick über Kopenhagen, aus einem LEGO-Haus ein echtes Gebäude. Ein Blick auf einige seiner schon realisierten Projekte:</p><p>Nun bekommt die Vision des Architekten auch in Hamburg einen Platz im Stadtbild: Nachdem Bjarke Ingels die Ausschreibung für die neue Oper in der HafenCity gewonnen hat, soll auch Hamburg einen dänischen Hingucker bekommen – wenn die Kühne-Stiftung keinen Rückzieher macht. (ls)</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mini rast auf Gehweg – mehrere Verletzte in Rotherbaum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mini-rast-auf-gehweg-mehrere-verletzte-in-rotherbaum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unfall-rotherbaum-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C634px%2C1286px%2C1286px&webp=1" alt="Mini rast auf Gehweg – mehrere Verletzte in Rotherbaum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mini fuhr auf dem Gehweg mehrere Menschen an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JOTO</span></p><p><strong>Am Freitagnachmittag ist in Hamburg-Rotherbaum ein Mini auf den Gehweg geraten und hat eine fünfköpfige Familie verletzt. Der Unfall passierte nach Angaben der Polizei gegen 16 Uhr in der Tesdorpfstraße – in der Nähe des türkischen Generalkonsulats. Eine 59-jährige Autofahrerin soll beim Einparken mutmaßlich Gas und Bremse verwechselt haben.</strong></p><p>Der Wagen schoss plötzlich nach vorn und erfasste die Familie. Die Eltern (jeweils 47) klagten über Schmerzen und wurden vor Ort rettungsdienstlich versorgt. Die siebenjährige Tochter erlitt ein gebrochenes Bein und kam ins Krankenhaus.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-in-flammen-fahrer-kann-sich-retten/">Auto brennt auf Hauptverkehrsstraße – Fahrer kann sich retten</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 16:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor dem Schlachter geflüchtet! Warum wir Kuh Mücke cool finden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/flucht-vor-schlachter-warum-wir-kuh-muecke-cool-finden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/557943674-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=710px%2C464px%2C1116px%2C1117px&webp=1" alt="Vor dem Schlachter geflüchtet! Warum wir Kuh Mücke cool finden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kuh Mücke fand zwischenzeitlich bei einer Schafherde Unterschlupf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><b>Es ist ein Foto, das ans Herz geht. Eine Kuh türmt auf dem Weg zum Schlachter und sucht Zuflucht in einer Schafherde. Aber warum berührt die Geschichte von Mücke selbst Leute, die rigoros abstreiten würden, dass sie zur Gefühlsduselei neigen?</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 15:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eklatante Mängel – Hamburger Supermarkt geschlossen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/eklatante-maengel-hamburger-supermarkt-geschlossen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251113schliessung-soenmez-markt3813-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=928px%2C557px%2C1142px%2C1141px&webp=1" alt="Eklatante Mängel – Hamburger Supermarkt geschlossen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten und Behördenmitarbeiter vor dem Supermarkt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Die Mängel waren einfach zu groß.</strong> <strong>Ein großer türkischer Supermarkt in der Lüneburger Straße (Harburg) ist am Donnerstagmorgen von mehreren Behörden kontrolliert und anschließend dichtgemacht worden. </strong></p><p>Rund 20 Einsatzkräfte eines Verbunds aus Polizei, Gewerbe- und Lebensmittelaufsicht sowie weiteren Behörden fanden bereits zu Beginn Hinweise auf gravierende Mängel. An den Eingangstüren wurden Nutzungsuntersagungen wegen illegaler baulicher Veränderungen und fehlendem Brandschutz angebracht.</p><p>Vor allem im Fokus standen die Fleischerei und eine Bäckerei im Obergeschoss. Für die Bäckerei soll es keine Genehmigung geben, zudem bestehen Zweifel an der Statik der umgebauten Fläche. In der Fleischerei wurden hygienische Missstände festgestellt. Das dort gelagerte Fleisch darf nicht weiterverkauft werden und muss entsorgt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 15:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Foto aus vergangenen Zeiten – als Klimawandel noch ein Fremdwort war</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/als-klimawandel-noch-ein-fremdwort-war/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua5500-607-crop-195266crop-h.jpg?resize=300%2C300&crop=432px%2C311px%2C1327px%2C1327px&webp=1" alt="Ein Foto aus vergangenen Zeiten – als Klimawandel noch ein Fremdwort war" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Um 1990 steht die Poststraße unter Wasser. Ein Passant trägt einen Kinderwagen und watet Richtung Große Bleichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thomas Hirschbiegel</span></p><p><strong>Die City unter Wasser: Ein Passant watet mit einem Kinderwagen durch die Fluten, Autofahrer versuchen ganz vorsichtig  die Straßen zu passieren. Ich habe das Foto um 1990 gemacht, und zwar an der Ecke Poststraße/Große Bleichen am Hinterausgang des Alsterhauses. Klimawandel war damals noch ein Fremdwort. Das Thema  interessierte vor 35 Jahren eigentlich nur Umwelt-Aktivisten.</strong></p><p>Starkregen gab es eben auch damals schon, und der ging an diesem frühen Nachmittag über der City  nieder. Das Wasser strömte auf der abschüssigen Poststraße von den Hohen Bleichen Richtung Große Bleichen und der Alten Post. Autos „soffen“ ab, Läden wurden überschwemmt. Ich machte mir damals keine Gedanken, nahm das Naturereignis einfach so hin, genauso wie die regelmäßig stattfindenden Überflutungen des Fischmarkts. An einem Umweltbewusstsein fehlte es mir damals. In der MOPO-Redaktion wurde ohne Ende geraucht, ich atmete bei Großfeuern arglos den giftigen Qualm ein und selbst bei Chlorgasausbrüchen machte ich mir kaum Gedanken über meine Gesundheit. Mich störte nur das üble Kratzen im Hals. Ein paar Schluck Wasser, und schon fotografierte ich weiter.</p><p>Doch eine Gasmaske hatte ich mir irgendwann doch ins Auto gelegt, die hab’ ich ausgerechnet bei der Firma Stoltzenberg am Volkspark erworben. Das Unternehmen hatte später für einen der größten Umweltskandale Hamburgs gesorgt. Der Inhaber hatte tonnenweise hochgefährliche Giftstoffe auf seinem Gelände illegal gelagert, und dort spielten Kinder! Erst nach dem Tod eines Jungen kam alles raus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 15:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-HSV-Torwart Golz: „In Hamburg regnet es ständig – Gott sei Dank“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-hsv-torwart-golz-in-hamburg-regnet-es-staendig-gott-sei-dank/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/259692676-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C252px%2C1456px%2C1455px&webp=1" alt="Ex-HSV-Torwart Golz: „In Hamburg regnet es ständig – Gott sei Dank“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Richard Golz wurde in Hamburg zur Legende</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Pressefoto Rudel | Robin Rudel</span></p><p><strong>314-mal stand er im Tor des HSV: Der gebürtige Berliner Richard Golz (57) wurde in Hamburg zur Legende. Sein Talent hat der Personalberater vererbt an seinen Sohn Jakob, der ihm als Keeper von Rot-Weiss Essen nacheifert. Die MOPO hat Golz acht Fragen gestellt.</strong></p><p><strong>1. Einen Tag als Bürgermeister in Hamburg – was wäre Ihre erste Amtshandlung?</strong> <br/>Jeden Tag Sport oder wenigstens eine Stunde Bewegung für alle Menschen.</p><p><strong>2. An welchem Ort in Hamburg geht Ihnen das Herz auf?</strong><br/><strong> </strong>Alter Elbtunnel, weil der so herrlich kühl ist und wahnsinnig entschleunigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorbild Hamburg: Verkauf der Partydroge Lachgas an Kinder bundesweit verboten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorbild-hamburg-verkauf-der-partydroge-lachgas-an-kinder-bundesweit-verboten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/554127299.jpg?resize=300%2C300&crop=2209px%2C741px%2C5022px%2C5019px&webp=1" alt="Vorbild Hamburg: Verkauf der Partydroge Lachgas an Kinder bundesweit verboten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Leere Lachgas-Kartuschen. Der Verkauf an Minderjährige wird nun bundesweit verboten. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack</span></p><p><strong>Der Bundestag hat beschlossen, dass Lachgas künftig für Minderjährige verboten ist. Hamburg hatte es zu Jahresbeginn bereits vorgemacht. Wie reagiert die Stadt nun auf die bundesweite Entscheidung?</strong></p><p>In Hamburg ist die Entscheidung des Bundestages zustimmend aufgenommen worden. In der Hansestadt sei eine entsprechende Verordnung bereits zu Jahresbeginn erlassen worden, sagte eine Sprecherin der Sozialbehörde in Hamburg. „Daher begrüßen wir sehr, dass es jetzt zu einer umfassenden bundesweiten Regelung kommen soll.“ </p><p>Der Bundestag verabschiedete am späten Donnerstagabend ein Gesetz, das den Erwerb und Besitz für Minderjährige verbietet. Der Online-Handel und der Kauf an Selbstbedienungsautomaten wird sogar komplett untersagt. Wenn nun auch der Bundesrat zustimmt, könnte die Regelung von Frühjahr an gelten. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto brennt auf Hauptverkehrsstraße – Fahrer kann sich retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-in-flammen-fahrer-kann-sich-retten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/brennender-wagen.jpeg?resize=300%2C300&crop=402px%2C708px%2C804px%2C804px&webp=1" alt="Auto brennt auf Hauptverkehrsstraße – Fahrer kann sich retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Wagen brannte komplett aus, die Eiffestraße musste gesperrt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Dramatischer Vorfall in Hamm:</strong> <strong>Auf der viel befahrenen Eiffestraße ging am Freitagmittag ein Auto in Flammen auf. Der Fahrer konnte sich retten.</strong></p><p>Gegen 12 Uhr wurde die Feuerwehr gerufen. Laut einem Augenzeugen qualmte der Wagen zunächst, bevor Flammen aus dem Motorraum schlugen und das Fahrzeug binnen Sekunden vollständig brannte. Der Fahrer konnte noch abbremsen und sich unverletzt in Sicherheit bringen.</p><p>Die Feuerwehr war rasch vor Ort und löschte den Brand. Während der Einsatzmaßnahmen kam es auf der Eiffestraße aufgrund der Löscharbeiten und der starken Rauchentwicklung zu Verkehrsbehinderungen. Verletzt wurde niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter und Kinder sterben im Urlaub: Behörden nehmen vier Menschen fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kurztrip-nach-istanbul-endet-fuer-hamburger-familie-in-tragoedie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bocek.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mutter und Kinder sterben im Urlaub: Behörden nehmen vier Menschen fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kadir und seine Schwester Masal starben im Krankenhaus. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Ein paar Tage ausspannen und noch etwas Sonne am Bosporus genießen. Dieses Vorhaben endete für ein Hamburger Paar und seine zwei Kinder in Istanbul schrecklich. Die Mutter und die Kinder starben, der Vater liegt auf der Intensivstation. Alle wurden mutmaßlich Opfer einer Lebensmittelvergiftung.</strong> <strong>Nun gibt es neue Informationen zu den Hintergründen der Tragödie. </strong></p><p>Für Savas B., seine Frau Cigdem sowie die gemeinsamen Kinder Kadir (6) und Masal (3) sollte es ein Städtetrip in das Land ihrer Eltern sein. Gebucht hatte die in Hamburg Hamm  wohnende Familie ein Hotel in der Istanbuler Altstadt. Von hier aus unternahmen sie Touren durch die Millionenmetropole am Bosporus.</p><p>Einer dieser Ausflüge führte sie laut Medienberichten in den beliebten Stadtteil Ortaköy. Dort hätten sie bei einem fliegenden Händler gefüllte Muscheln und in einem anderen Laden dann Suppe und Kokorec gegessen, ein traditionelles türkisches Streetfood-Gericht aus Kalbsdärmen.  Auf dem Rückweg ins Hotel im Stadtteil Fatih hätten sie noch Lokum – eine türkische Süßigkeit – und Wasser eingekauft. Andere Medien berichteten, die Familie habe etwa auch Kumpir (gefüllte Kartoffeln) verzehrt. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 19:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Oper und marode Brücken: Wie passt das zusammen, Herr Dressel?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-oper-und-marode-bruecken-wie-passt-das-zusammen-herr-dressel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/493278221.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neue Oper und marode Brücken: Wie passt das zusammen, Herr Dressel?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) sieht in der neuen Oper großes Potenzial (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Michael Bahlo</span></p><p><b>Neue Oper, neues Museum, Olympia-Bewerbung – Hamburg investiert schon heute kräftig in die Zukunft, gleichzeitig treffen viele Bürger täglich auf „Baustellen“ wie marode Brücken und holprige Straßen. Wie passt das zusammen? Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) beantwortet im MOPO-Interview, warum die Stadt hier klare Unterschiede macht, weshalb ein Stopp der Olympia-Bewerbung finanziell für ihn keine Lösung wäre und ob er die Enttäuschung über den Zukunftsentscheid verdaut hat.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 12:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>