<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hilfe für schwer kranke Kinder: Projekt vor dem Aus – Hamburger Eltern unter Schock</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hilfe-fuer-kinder-mit-me-cfs-finanzierung-des-kids-mobil-geplatzt-projekt-vorm-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/pxl-20250903-110755155-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=911px%2C534px%2C1388px%2C1388px&webp=1" alt="Hilfe für schwer kranke Kinder: Projekt vor dem Aus – Hamburger Eltern unter Schock" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer gezeichnet: Es gibt Tage, an denen der ME/CFS-kranke Emil sich kaum rühren kann.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Es sollte die Versorgung von Kindern mit Long Covid in Hamburg sicherstellen: das CFS-Kids-Mobil, das erst vor einer Woche seine Arbeit aufgenommen hat, um Kinder zu versorgen, die zu schwach sind, um ihr Zuhause zu verlassen. Jetzt steht das Projekt vor dem Aus. Die Krankenkassen haben die Finanzierung abgesagt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 21:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger bei Polizei-Kontrolle: Das ist die Strafe für Hamburgs Skandal-Rapper „Gzuz“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/aerger-bei-polizei-kontrolle-das-ist-die-strafe-fuer-hamburgs-skandal-rapper-gzuz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/bildschirmfoto-2025-03-25-um-170832.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C240px%2C736px%2C738px&webp=1" alt="Ärger bei Polizei-Kontrolle: Das ist die Strafe für Hamburgs Skandal-Rapper „Gzuz“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rapper Gzuz diskutiert mit der Polizei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Tiktok/sammy.gl</span></p><p><b>Kaum ein Musiker polarisiert wie er: Der Hamburger Gangster-Rapper Jonas Klaus alias „Gzuz“ wird von seinen Fans deutschlandweit gefeiert. Mit der „187 Strassenbande“ feiert er seit Jahren große Erfolge. Doch abseits der Bühne gerät der 37-Jährige immer wieder mit dem Gesetz in Konflikt. Zuletzt auf der Reeperbahn, wo er trotz laufender Bewährung mit Drogen erwischt wurde. Ins Gefängnis muss der Musiker dennoch nicht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 20:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach ekliger AfD-Plakataktion in Hamburg: Milchmilliardär Müller verklagt Aktivisten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-ekliger-afd-plakataktion-in-hamburg-milchmilliardaer-mueller-schlaegt-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/1000085186-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C84px%2C1018px%2C1018px&webp=1" alt="Nach ekliger AfD-Plakataktion in Hamburg: Milchmilliardär Müller verklagt Aktivisten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesen Plakaten macht „Campact“ auf die Verbindung zwischen Müller und der AfD aufmerksam.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Pauline Reibe </span></p><p><strong>Milchmilliardär Theo Müller geht juristisch gegen die Aktivisten von „Campact“ vor. Nach der umstrittenen AfD-Plakataktion in Hamburg will Müller erreichen, dass die Kampagne gestoppt wird – schon in den kommenden Tagen soll sich ein Gericht mit dem Fall befassen.</strong></p><p>Der Unternehmer Theo Müller zerrt Campact vor Gericht. Mit einer einstweiligen Verfügung will er der Organisation verbieten lassen, zu behaupten, er „unterstützt die rechtsextreme AfD“. Wie der „Tagesspiegel“ berichtet, soll sich bereits in der kommenden Woche das Landgericht Hamburg mit dem Antrag beschäftigen.</p><p>Campact reagiert kämpferisch und erklärt in einer Mitteilung, man lasse sich von der Klage nicht einschüchtern. „Unsere Antwort soll schon bald kommen. Mit einer Truck-Tour wollen wir deutschlandweit über Müllers AfD-Unterstützung aufklären“, kündigt Christin Furtenbacher von Campact an. „Dafür schicken wir Lastwagen mit riesigen digitalen Bildschirmen durch Dutzende Städte.“ Für das Vorhaben sind die Aktivisten auf Spenden angewiesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was ist da los? Darum stehen Menschen Schlange vor diesem Laden in der City</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lange-schlafe-vor-spielwaren-riese-in-der-city-das-ist-der-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260213-170703-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1084px%2C741px%2C701px%2C700px&webp=1" alt="Was ist da los? Darum stehen Menschen Schlange vor diesem Laden in der City" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor dem Lego-Store in der Spitalerstraße bildete sich eine lange Schlange.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ungewöhnlicher Andrang in der Hamburger Innenstadt: Vor dem Lego-Store in der Spitalerstraße bildete sich am Freitagnachmittag eine lange Schlange. Viele Passanten blieben stehen und fragten sich, was hinter dem plötzlichen Run auf den Spielwaren-Riesen steckt.</strong></p><p>Der Grund für den Andrang ist eine besondere Valentins-Aktion von Lego. An zwei Tagen können Besucher im Store ein Blumenherz bauen und anschließend kostenlos mit nach Hause nehmen. Das Event findet auch noch am morgigen 14. Februar von 17 bis 19 Uhr statt – allerdings nur solange der Vorrat reicht. Entsprechend früh stellten sich schon am Freitag viele Interessierte an, um eines der begehrten Sets zu ergattern.</p><p><a href="https://www.lego.com/de-de/stores/events/blooming-heart-de-ch" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Die Aktion richtet sich an erwachsene Mitglieder des Programms Lego Insiders</a>, eine kostenlose Registrierung ist vor Ort möglich. Pro Person gibt es lediglich ein Blumenherz, das nicht verkauft wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 18:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Angriff in Billstedt: Opfer kann „nur noch Laute von sich geben“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-angriff-in-billstedt-opfer-kann-nur-noch-laute-von-sich-geben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-2153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=65px%2C442px%2C1313px%2C1313px&webp=1" alt="Nach Angriff in Billstedt: Opfer kann „nur noch Laute von sich geben“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zu Prozessbeginn sagten die fünf Angeklagten nichts über die Tat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>In Saal 237 des Landgerichtes liegt am Freitagmittag Spannung in der Luft. Es fliegen Luftküsse und recken sich Mittelfinger. Es geht um zwei zerstrittene Familien und einen brutalen Angriff, der bereits zwei Jahre zurückliegt. Fünf Männer gingen auf einen 27-Jährigen los und verletzten ihn so schwer, dass er heute nicht mehr sprechen kann.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 17:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht an Valentinstag in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-an-valentinstag-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/278768287-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=250px%2C0px%2C1706px%2C1706px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht an Valentinstag in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Paar geht vor der untergehenden Sonne am Elbstrand im Hamburger Hafen entlang. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Hauke-Christian Dittrich | Hauke-Christian Dittrich</span></p><p><strong>Valentinstags Edition: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und diesmal besonders für die Turteltäubchen unter uns. Diese Ausgabe versteht sich als Last-Minute-Valentinstags-Guide und hält auch ein paar Tipps für die Singles bereit.</strong> <strong>Bei den Tipps, bei denen gebucht oder Tickets erworben werden müssen, heißt es schnell sein – denn es handelt sich bei vielen um Restkarten und -plätze.</strong></p><p>Pop Up´s, Aktivitäten, Kulinarik, Vernissage und mehr: Hier sind ein paar Ideen, wie ihr den Tag der Liebe gemeinsam verbringen könnt:</p><p>Pop up mit Drinks, DIY´s, Austausch, Performances und Künstler:innen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 17:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-samstag-fuer-sie-104/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago203766251-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Sie neigen heute dazu, sich zu sehr von Ihren Stimmungen leiten zu lassen. Erinnern Sie sich an Ihre Ziele, wenn Sie schwach oder mutlos werden. Motivieren Sie sich selbst!</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Lassen Sie sich heute emotional nicht gehen. Geben Sie Menschen, die Ihnen zu nahe getreten sind, eine zweite Chance! Nachmittags können Sie beweisen, dass auf Sie Verlass ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 21:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie lassen sich die Wucher-Mieten stoppen, Herr Steffen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/wie-lassen-sich-die-wucher-mieten-stoppen-herr-steffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/557154860-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wie lassen sich die Wucher-Mieten stoppen, Herr Steffen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Till Steffen (Grüne) sitzt für Hamburg-Eimsbüttel im Bundestag. Dort beschäftigt er sich auch mit Verbraucherschutz und Verteidigungspolitik. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dts-Agentur</span></p><p><b>Till Steffen (52, Grüne), ehemaliger Justizsenator in Hamburg, sitzt seit 2021 im Bundestag. Seit der laufenden Wahlperiode arbeitet er im Verteidigungsausschuss und im Ausschuss für Recht und Verbraucherschutz des Bundestags. Die MOPO sprach mit ihm über Mieten, Verteidigungsbereitschaft und ein Social-Media-Verbot für Jugendliche.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 17:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Streik bei Bus und Bahn! Verdi hat Tipp für genervte Fahrgäste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streik-bei-bus-und-bahn-gewerkschaft-denkt-dabei-auch-an-die-fahrgaeste/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/572934359-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=416px%2C191px%2C1420px%2C1419px&webp=1" alt="Nächster Streik bei Bus und Bahn! Verdi hat Tipp für genervte Fahrgäste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streikende bei einer Kundgebung in Harburg am 2. Februar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>So verständlich die Forderung nach angemessener Bezahlung im Nahverkehr auch ist: Ein Streik bei Bus und Bahn stellt Pendler vor enorme Geduldsproben. Daher will die Gewerkschaft Verdi Hamburg den nächsten Ausstand so gestalten, dass die Fahrgäste möglichst wenig betroffen sind.</strong></p><p>In der kommenden Woche sollen am 17., 18. und 19. Februar gezielt Teile der Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein (VHH) sowie Teile der Hamburger Hochbahn bestreikt werden, gibt die Gewerkschaft bekannt. Mit diesem „bewusst als Wellenstreik angelegten Vorgehen“ würden nicht alle Beschäftigten gleichzeitig zur Arbeitsniederlegung aufgerufen, sondern ausgewählte Bereiche.</p><p>„Mit dieser Streikstrategie nehmen wir Rücksicht auf die Fahrgäste und erhöhen zugleich den Druck auf die Arbeitgeber und den Hamburger Senat, in den laufenden Verhandlungen endlich Angebote vorzulegen, die substanzielle Verbesserungen enthalten“, so Gabriel Arndt, Verdi-Gewerkschaftssekretär, zuständig für die Hochbahn.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 15:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er war ein herzensguter Mensch“ – Trauer um getöteten Restaurantchef (41)</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/er-war-ein-herzensguter-mensch-stadtteil-trauert-um-getoeteten-restaurantchef-43/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-4642-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Er war ein herzensguter Mensch“ – Trauer um getöteten Restaurantchef (41)" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Restaurant „Sepideh“ in der Hammer Straße 5 gilt als Top-Adresse für persisches Essen. Am Donnerstag wurde der Restaurantchef getötet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexander Palm</span></p><p><b>Hammer Straße 5, Freitagmorgen, kurz nach 9 Uhr. Dichte Schneeflocken treiben durch Marienthal, bleiben auf Fensterbänken liegen, auf parkenden Autos – und auf dem schwarzen Schild über dem Eingang des Restaurants „Sepideh“. Drinnen wirkt alles, als würde gleich pünktlich um 12 Uhr geöffnet. Die Tische sind sorgfältig eingedeckt, Stühle ordentlich herangerückt, Salz- und Pfefferstreuer exakt ausgerichtet. Nur wenige Meter entfernt, hinter dem Haus, ist am Donnerstagabend der Chef des Restaurants getötet worden. Was ist über das Opfer und den Vorfall bekannt? Die MOPO war vor Ort – die Tat lässt viele im Viertel ratlos zurück. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 13:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krebs-Patientin erhebt Vorwürfe gegen das UKE: „Man sah mir beim Sterben zu“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schwere-vorwuerfe-hamburgerin-wirft-uke-behandlungsfehler-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bild-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=686px%2C256px%2C1410px%2C1410px&webp=1" alt="Krebs-Patientin erhebt Vorwürfe gegen das UKE: „Man sah mir beim Sterben zu“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Es geht aufwärts: Mirjam Müller (55) unterwegs in Hamburg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Sie ist dem Tod nur knapp von der Schippe gesprungen. Die Hamburgerin Mirjam Müller war schwer krank und sah das Ende nahen. Dann holte sie sich eine Zweitmeinung ein und wechselte die Klinik. Schon nach drei Tagen verbesserte sich ihr Zustand rasant. Jetzt erhebt die 55-Jährige schwere Vorwürfe gegen das UKE.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 11:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee und Glätte in Hamburg: Winterdienst im Volleinsatz – die weiteren Aussichten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schnee-und-glaette-in-hamburg-winterdienst-im-volleinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-260126-911-006970-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=738px%2C218px%2C1365px%2C1363px&webp=1" alt="Schnee und Glätte in Hamburg: Winterdienst im Volleinsatz – die weiteren Aussichten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Räumfahrzeug im Winterdienst im Einsatz (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julian Stratenschulte/dpa</span></p><p><strong>Es schneit wieder in Hamburg – das bedeutet: Volleinsatz für den Winterdienst der Stadtreinigung (SRH), um die wichtigsten Verkehrswege freizubekommen. Es droht Glätte durch Schneematsch und überfrierende Nässe.</strong></p><p>Seit dem frühen Freitagmorgen sind 728 Einsatzkräfte mit mehr als 360 Fahrzeugen unterwegs, um wichtige Hauptverkehrsstraßen und Strecken mit Buslinienverkehr, ein ausgewähltes Radwegenetz und weitere wichtige Routen zu räumen und zu streuen. Die SRH rechnet damit, dass der Schneefall über weite Strecken des Tages anhält.</p><p>Und bei Temperaturen um den Gefrierpunkt kann es daher glatt werden, warnt der Winterdienst: Zum einen verwandeln sich die weißen Flocken vielerorts in glitschigen Schneematsch, zum anderen kann die Nässe auf dem kalten Boden überfrieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 09:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autobahn in Hamburg: BMW-Fahrer überschlägt sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autobahn-in-hamburg-bmw-fahrer-ueberschlaegt-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/gepixelt-vu-a7-n5-260212-id40775-2-1.jpg?resize=300%2C300&crop=369px%2C292px%2C789px%2C788px&webp=1" alt="Autobahn in Hamburg: BMW-Fahrer überschlägt sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der BMW hat sich auf der Autobahn 7 in Hamburg überschlagen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Schwerer Unfall mit glimpflichem Ausgang: Auf der Autobahn A7 in Hamburg hat sich am Donnerstagabend ein BMW-Fahrer überschlagen. Er blieb unverletzt.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 21 Uhr auf der Fahrbahn Richtung Süden kurz vor dem Dreieck Hamburg-Südwest. Ein Autofahrer, der an der Anschlussstelle Heimfeld auf die Bahn gefahren war, meldete einen Wagen, der auf dem Dach lag, wie die Polizei der MOPO sagte.</p><p>Der Fahrer des Unfallwagens hatte nach ersten Erkenntnissen der Polizei am Autobahndreieck eine Sperrfläche überfahren, die mit Schnee bedeckt war. Aufgrund der offenbar zu hohen Geschwindigkeit verlor der 31-Jährige dabei die Kontrolle über den Wagen und überschlug sich.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 10:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>