<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trumps Regierung lacht über unsere Wirtschaft:Steht Europa wirklich so viel schlechter da als Amerika?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/europas-wirtschaft-in-der-krise-trump-warnt-vor-abstieg-6937f3eb11f914c89b85793d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937f3eb11f914c89b85793e/662dea671ef929bf8c7ee84b37596368,cd2d05a9?w=992" alt="Trumps Regierung lacht über unsere Wirtschaft:Steht Europa wirklich so viel schlechter da als Amerika?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Trump sagt, Europa mache in vielerlei Hinsicht keinen guten Job und Deutschland sowie die EU stünden am wirtschaftlichen Abgrund – hat er dann damit Recht? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-strategie-dieses-trump-papier-wird-die-ganze-welt-veraendern-6935857615b159d12238ae45"><!-- --><!--[--><!--[-->Laut der neuen US-Sicherheitsstrategie<!--]--><!--]--></a><!--[--> plagt Europa der „wirtschaftliche Abstieg“. Das Weiße Haus stellt fest, der Anteil Europas an der weltweiten Wirtschaftsleistung sei von 25 Prozent im Jahr 1990 auf 14 Prozent gefallen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber das liegt vor allem am Aufstieg der großen Schwellenländer wie China, Indien und Brasilien und der insgesamt wachsenden Weltwirtschaft. Das Bruttoinlandsprodukt Europas ist seit 2010 von 9,5 auf 15,2 Billionen Euro gestiegen. Der Ökonom und ifo-Präsident Professor Clemens Fuest sagt zu BILD: „Dass Europas Anteil an der globalen Wirtschaftsleistung abnimmt, ist weder überraschend noch neu.“ Wichtiger sei die gemessen an anderen Industrieländern eher schwache Wirtschaftsentwicklung.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Politico-Chefkorrespondentin Dasha Burns hat US-Präsident Donald Trump interviewt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:41:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Streit mit dem Nachbarn:Hilfe, unser Vermieter hat die Fenster zugemauert!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/ingolstadt-hilfe-unser-vermieter-hat-die-fenster-zugemauert-6936dfbd9fdbd0e9faaa51bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936dfbd9fdbd0e9faaa51be/5d1a513ae8bba1a74c1943e8aaa1e6ab,ed8759d2?w=992" alt="Nach Streit mit dem Nachbarn:Hilfe, unser Vermieter hat die Fenster zugemauert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Duft von hausgemachter Pasta lockte jahrelang Stammkunden ins Restaurant „AmaMi“ im Ingolstädter Stadtteil Zuchering. Doch jetzt ist es im italienischen Lokal zappenduster und die Küche bleibt kalt, weil der Hausbesitzer über Nacht alle Fenster zugemauert hat. Die</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Pächterin Anna Ivanova (38) und ihr Mann Kaci Mirdask (36) stehen jetzt vor dem Nichts. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, warum der Vermieter keine Wahl hatte und was Nachbarn damit zu tun haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:41:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt schon Sarkozys Gefängnis-Tagebuch:Der Moment, als Carla Bruni in Tränen ausbrach</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicolas-sarkozy-tagebuch-enthuellt-traenenreiche-zeit-fuer-seine-familie-6938054c91e8695eab4429df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6938054c91e8695eab4429e0/195fd922fa479f3a4afadc2f72831e18,e521ae3a?w=576" alt="BILD kennt schon Sarkozys Gefängnis-Tagebuch:Der Moment, als Carla Bruni in Tränen ausbrach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einen Monat nach seiner Freilassung aus 20 Tagen Haft veröffentlicht Nicolas Sarkozy am Mittwoch das „Tagebuch eines Gefangenen“. Mit dem Kuli hat der französische Ex-Präsident täglich 6 bis 8 Stunden lose Blätter beschrieben. BILD hat die Schilderungen von Häftling 320535 vorab gelesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Ex-Präsident beschreibt eindrücklich, wie seine Haftzeit die ganze Familie belastet hat. Lesen Sie nur mit BILDplus alles über emotionale Abschiede, Besuche hinter Gefängnismauern und Einblicke in das Leben hinter Gittern.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:41:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrug mit ausländischen Kindern:Heute will die Regierung die Scheinväter stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kabinett-beschliesst-gesetz-heute-stoppt-die-regierung-die-scheinvaeter-69384df0c3b4893a9e2b378c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69384df0c3b4893a9e2b378d/1844612c248ecc3bdf7794b3375cc3b1,729158e4?w=576" alt="Betrug mit ausländischen Kindern:Heute will die Regierung die Scheinväter stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es hat lange gedauert, aber heute macht Deutschland Schluss mit dem üblen Papa-Trick, mit dem Männer (meist mit Migrationshintergrund) den deutschen Sozialstaat ausnehmen: den Scheinvaterschaften für ausländische Kinder durch „Männer mit deutscher Staatsangehörigkeit“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen soll heute Vormittag im Bundeskabinett das entsprechende „Gesetz zur besseren Verhinderung missbräuchlicher Anerkennungen der Vaterschaft“ (liegt BILD vor)  beschlossen werden! Ausgearbeitet haben das Gesetz Justizministerin Stefanie Hubig (56, SPD) und Innenminister Alexander Dobrindt (55, CSU).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Anlass für die Gesetzesverschärfung sind Fälle wie der von Jonathan A. (45) aus Nigeria: </b><!--]--><!--[-->Scheinvater A. lebt in Nigeria, ist in Dortmund gemeldet, hat einen deutschen Pass – und 24 Kinder anerkannt, die nicht seine sind. Dafür soll er viel Geld bezogen haben. In den sozialen Medien posiert er mit Luxus-Autos, tritt auf Instagram mit dem Namen „Mr. Cash Money“ auf. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Legen heute dem Kabinett ihr Gesetz gegen die Scheinväter vor: Justizministerin Stefanie Hubig (56, SPD) und Innenminister Alexander Dobrindt (55, CSU)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:41:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Friedrich stellt seiner Hofdame die Frage aller Spargel-Fragen:Der heißeste TV-Bauer geht auf die Knie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bauer-sucht-frau-heisser-friedrich-geht-vor-hofdame-auf-die-knie-6937dbdf11f914c89b857705</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937dbdf11f914c89b857706/2b827364f4e206ab4d0b6cf638c5f469,43f159d5?w=656" alt="Friedrich stellt seiner Hofdame die Frage aller Spargel-Fragen:Der heißeste TV-Bauer geht auf die Knie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der achten Folge von „Bauer sucht Frau“ lagen Freud und Leid ganz dicht beieinander. Während Landwirt Friedrich vor seiner Hofdame auf die Knie ging, flossen anderswo Tränen. TV-Single Daniel brach einer Frau das Herz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Agrarwirt vom Niederrhein wird in seiner Hofwoche von Kauffrau Jennifer und Kindheitspädagogin Emily umgarnt. Am Dienstagabend musste endlich eine Entscheidung her. Besonders Emily rechnet sich gute Chancen aus. Die Kandidatin: „Ich habe das Gefühl, dass er sich mir immer mehr öffnet.“ Umso geschockter ist sie, als Daniels Wahl auf Jennifer fällt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Agrarwirt Daniel (34) hat die Qual der Wahl und muss am Ende einer Frau das Herz brechen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Derweil kämpft Emily mit den Tränen, gesteht im Einzel-Interview: „Mir geht es definitiv nicht gut damit. Ich habe es überhaupt nicht kommen sehen. Vor allem, weil er mir in meinen Augen andere Signale gesendet hat.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:41:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir haben es getestet:Advents-Boom beim neuen iPad!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/ipads-test/#h-preistipp-und-advents-bestseller-apple-ipad-2025</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932d143bdb9c3d5970e4fa7/7a5653ae033da5cf61e123967129a70d,101f2f03?w=320" alt="Wir haben es getestet:Advents-Boom beim neuen iPad!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:41:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans rätselten seit Jahren:Darum versteckt Leo DiCaprio immer sein Gesicht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/leonardo-dicaprio-darum-versteckt-er-immer-sein-gesicht-6937c6346ebe12b838607206</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937c6346ebe12b838607206/80c89ea945e092e0136f41922adbfd56,8275df9a?w=320" alt="Fans rätselten seit Jahren:Darum versteckt Leo DiCaprio immer sein Gesicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Auf der Leinwand zeigt Leonardo DiCaprio alles: Emotionen, Hingabe, große Kunst. Verstecken ist im Film für ihn kein Thema. Dort ergattert er die ganz großen Rollen. Doch sobald die Kameras ausgehen, beginnt sein zweites Leben. Er hält nicht nur sein Privatleben streng unter Verschluss, sondern inzwischen auch sein Gesicht. Immer wieder wird er mit tief ins Gesicht gezogener Cap und Maske gesichtet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit dem Magazin <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://time.com/7338653/entertainer-of-the-year-2025-leonardo-dicaprio/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Time“<!--]--><!--]--></a><!--[--> verrät der Hollywood-Star jetzt, warum er sich abseits des roten Teppichs so konsequent versteckt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeder Fan hält das Handy hoch, um ein Foto des Schauspielers zu ergattern. Doch unter Cap und Maske lässt sich nur erahnen, wer sich dort wirklich verbirgt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein großer Star zu werden, stand nie auf dem Zettel des jungen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leonardo-dicaprio/leonardo-dicaprio-alle-infos-76953684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leonardo DiCaprio<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch spätestens nach seinem überwältigenden Erfolg mit „Titanic“ im Jahr 1997 gab es kein Zurück mehr. Von einem Tag auf den anderen war er einer der berühmtesten Männer der Welt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:41:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klub-Boss verkündete es:Fan-Ausschluss für Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-klub-boss-verkuendete-fan-ausschluss-6938873a4c4e7f1afd1edaba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6938873a4c4e7f1afd1edabb/94b15e98954526175f48313cac252d69,9ee8b87?w=992" alt="Klub-Boss verkündete es:Fan-Ausschluss für Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Pyro-Show hat Konsequenzen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC Bayern schlägt Sporting <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-sieg-gegen-sporting-aber-riesen-raetsel-um-karls-jubel-geste-693842fb17663b2de9311249?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Ffussball%252Ffc-bayern-sieg-gegen-sporting-aber-riesen-raetsel-um-karls-jubel-geste-693842fb17663b2de9311249%253Ft_ref%253Dandroid-app%25253A%25252F%25252Fcom.google.android.googlequicksearchbox%25252F"><!-- --><!--[--><!--[-->in der Champions League nach Rückstand mit 3:1<!--]--><!--]--></a><!--[-->, muss aber im kommenden Königsklassen-Heimspiel gegen Union Saint-Gilloise (21.01.) auf einen Teil seiner Fans verzichten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund: das erneute und großflächige Abbrennen von Pyrotechnik. Zu Beginn der zweiten Halbzeit hielten vermummte Bayern-Ultras knapp 90 rote und helle Pyrofackeln in der Münchner Südkurve hoch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayerns<!--]--><!--]--></a><!--[--> Vorstands-Chef Jan-Christian Dreesen (58) sagte nach dem Spiel: „Wie teuer das wird, kann ich nicht sagen. Aber klar ist, was die Sanktion der Uefa sein wird. Es wird einen Teilausschluss der Fans in der Südkurve geben!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:41:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Auktionshaus Christie's in Paris:Echter Picasso für 100 Euro verlost</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/paris-picasso-gemaelde-wird-fuer-guten-zweck-verlost-69387ec411f914c89b8584c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69387ec411f914c89b8584c3/a19db48560eb41a74aae46e46a08f2aa,6a7edff?w=576" alt="Im Auktionshaus Christie's in Paris:Echter Picasso für 100 Euro verlost" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Ein echter Picasso für nur 100 Euro? Klingt unglaublich, ist aber möglich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 14. April 2026 wird im traditionsreichen Auktionshaus Christie's in Paris ein Originalgemälde des spanischen Jahrhundertkünstlers Pablo Picasso (1881–1973) verlost. Sie müssen sich nur ein Los für 100 Euro kaufen, um an der Ziehung teilnehmen zu können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Werk zeigt Picassos einstige Geliebte Dora Maar (1907-1997), eine französische Fotografin und Malerin. Der Künstler lernte sie 1936 kennen. Sie wurde seine Muse – und für mehrere Jahre seine Lebensgefährtin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Bild mit dem Titel „Tête de Femme“ (Kopf einer Frau) malte Picasso 1941 in der Gouache-Technik. Zwei Jahre später trennte sich der Mitbegründer des Kubismus, einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/kultur/kunst/thema-kunst-alle-infos-80204542.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kunstform<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die ein Objekt auf geometrische Figuren reduziert, von seiner Dora. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:41:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er will unbedingt zur WM:BVB-Star drängt auf Winter-Transfer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-star-draengt-auf-winter-transfer-er-will-unbedingt-zur-wm-69388ffa25de0131ff74ff20</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69388ffa25de0131ff74ff21/f7a147162409cf82b4918a15e922ec9a,4182acf3?w=576" alt="Er will unbedingt zur WM:BVB-Star drängt auf Winter-Transfer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Darf er am Ende gehen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein BVB-Star will im Winter unbedingt weg. Sein großes Ziel: die WM im kommenden Sommer. Dafür braucht er Spielpraxis. Viel Spielpraxis.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, welcher Spieler Dortmund verlassen wird. Welcher Klub schon Interesse signalisiert hat. Und was BVB-Sportdirektor Sebastian Kehl sagt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:41:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Arzt wollte kein Kind mit seiner Freundin:Er gab schwangerer Freundin heimlich Abtreibungspillen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-arzt-gibt-freundin-ohne-ihr-wissen-abtreibungspillen-foetus-tot-6938a624c3b4893a9e2b3b5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6938a624c3b4893a9e2b3b5f/cae34b41928a7357f41202cd68188fb1,7becae60?w=656" alt="US-Arzt wollte kein Kind mit seiner Freundin:Er gab schwangerer Freundin heimlich Abtreibungspillen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Toledo (USA) –<!--]--><!--[--><b> Auf dem Foto, das den Assistenzarzt für Chirurgie im Internet zeigt, lächelt er vertrauenswürdig und adrett gekleidet (Jackett, Krawatte) in die Kamera. Ein Mann, bei dem sich vermutlich viele Patienten in guten Händen wähnen würden. Doch was Hassan-James A. vorgeworfen wird, ist an Perfidität kaum zu überbieten: Er soll seiner Freundin heimlich Abtreibungspillen verabreicht haben, damit das gemeinsame Kind stirbt. Jetzt kommt A. vor Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->A. war zwei Monate mit seiner Freundin zusammen, als sie ihm Anfang Dezember 2024 glücklich ein Foto des positiven Schwangerschaftstests schickte. Seine Reaktion laut ihr: Panik! Er habe sie „schreiend“ zurückgerufen, berichtet die Freundin, deren Name nicht genannt wird, dem US-Sender WTOL 11. Während des Gesprächs soll die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/schwangerschaft-alle-infos-70150634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwangere<!--]--><!--]--></a><!--[--> auch erfahren haben, dass A. noch verheiratet war. Von seiner Frau lebte er allerdings getrennt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 32-Jährige soll dann versucht haben, seine Partnerin zu einer Abtreibung zu überreden – doch sie wollte das Kind behalten. Das geht aus Unterlagen des Staatlichen Medizinischen Ausschusses von Ohio hervor, die der „Daily Mail“ vorliegen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Arzt verabreichte seiner schwangeren Partnerin die Mittel Mifepriston und Misoprostol, auf dem Foto zu sehen als Kombi-Präparat (Symbolfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:41:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WISO-Steuer-Chef rät:So vermeiden Rentner die Steuer-Falle</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/wann-sie-ploetzlich-hohe-steuern-auf-die-rente-zahlen-693826a391e8695eab442d42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693826a391e8695eab442d42/1b71571e32f6d1943eceb360281c7321,3e090088?w=320" alt="WISO-Steuer-Chef rät:So vermeiden Rentner die Steuer-Falle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rund 600.000 Rentner trifft jedes Jahr die gleiche böse Überraschung: Plötzlich werden sie mit ihrer Rente steuerpflichtig. Wiso-Steuer-Chef Peter Schmitz erklärt im BILD-Finanztalk „Money Mittwoch“, welche Tricks und Tipps Senioren unbedingt kennen müssen, um nicht in finanzielle Schwierigkeiten zu rutschen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:41:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krypto-Millionäre im Oman gefoltert und ermordet:Das Konto war leer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/krypto-der-mysterioese-tod-von-roman-novak-und-seiner-frau-anna-6936dd279f2b81ad2aca075f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936dd279f2b81ad2aca0760/4fe5d3ee5c09443f5e96e413f85e830a,ec3181bb?w=992" alt="Krypto-Millionäre im Oman gefoltert und ermordet:Das Konto war leer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wer war Roman Novak (38) wirklich? Der angebliche russische Millionär und seine Frau Anna wurden in der Wüste Dubais grausam ermordet, nachdem die Entführer vergeblich Millionen von ihm erpressen wollten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch hinter der Fassade eines erfolgreichen Krypto-Händlers verbarg sich eine Geschichte von Betrug und Veruntreuung. Novak soll Investoren um Millionen betrogen haben. Lesen Sie die ganze Geschichte mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 06:41:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>