<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ukraine:Klitschko rät Bürgern von Kiew zum Verlassen der Stadt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ukraine-klitschko-raet-buergern-von-kiew-zum-verlassen-der-stadt-6961215afa56382de1f64d80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961215afa56382de1f64d81/d89c8e8f5f255cf9d9e551e5968ab3f6,88e77974?w=992" alt="Ukraine:Klitschko rät Bürgern von Kiew zum Verlassen der Stadt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Kiew – <!--]--><!--[--><b>Dramatischer Appell von Kiews Bürgermeister Vitali Klitschko. Nach dem schweren russischen Luftangriff auf Kiew hat er den Einwohnern zum zeitweiligen Verlassen der Dreimillionenstadt geraten. Grund: 6000 Wohnblocks, die Hälfte der Mehrfamilienhäuser der ukrainischen Hauptstadt, könnten derzeit nicht geheizt werden, schrieb Klitschko auf Telegram. „Die städtischen Dienste arbeiten im Notfallmodus.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angriff der vergangenen Nacht sei für die Infrastruktur von Kiew der bislang folgenschwerste des Krieges gewesen. Die Lage werde durch den strengen Winter verschärft. Wer anderswo Energie und Wärme finden könne, sollte die Hauptstadt vorübergehend verlassen, schrieb Klitschko.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Krieg gegen die Ukraine – aktuelle Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD.</p><p><!--[--><!--[-->Dies war kein offizieller Aufruf zur Evakuierung, sondern als Ratschlag an die Kiewer gemeint, auf ihre ofengeheizten Datschen zu fahren oder sich bei Verwandten und Freunden in weniger betroffenen Orten einzuquartieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 16:36:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Macht der Mullahs bröckelt:Darum ist die Freiheit für die Iraner näher denn je</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-macht-der-mullahs-broeckelt-darum-ist-die-freiheit-fuer-iraner-naeher-denn-je-6960c49f8605767e8f930663</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960c49f8605767e8f930664/75793d1a27f4a4b441432e2f6b47c13e,14370735?w=992" alt="Macht der Mullahs bröckelt:Darum ist die Freiheit für die Iraner näher denn je" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran –<!--]--><!--[--><b> Tränengas hängt in der Luft. Auf den Straßen von Teheran, Isfahan und Maschhad schreien Hunderttausende ihre Wut hinaus – gegen steigende Preise, gegen Korruption, gegen ein Regime, das ihnen seit Jahrzehnten jede Freiheit nimmt. Einige Bilder zeigen jubelnde Polizisten an der Seite der Demonstranten, statt Schüssen. Solche Szenen waren im Iran bislang kaum vorstellbar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Überall sind kleine Gesten des Widerstands zu sehen. Demonstranten zünden sich Zigaretten an – offen, provokant, dort, wo es jahrelang verboten war. Frauen laufen mit offenen Haaren durch die Menge, schwenken ihre Kopftücher in der Luft oder tragen sie locker um den Hals. In mehreren Städten werden Überwachungskameras abgeschraubt, abgerissen, zerstört: Symbole der allgegenwärtigen Kontrolle. 
Selbst im Alltag wird der Protest sichtbar: Musik läuft laut aus Autos, regimekritische Parolen werden an Wände gesprüht, Sicherheitskräfte werden offen ausgelacht. Es sind Details, die zeigen, wie die Angst vor dem Schreckensstaat schwindet.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Demonstranten in Iran sehen erstmals Polizisten als mögliche Verbündete.</p><p><!--[--><!--[-->Auch international steht das islamistische Mullah-Regime mittlerweile weitgehend isoliert da. Wichtige Verbündete sind weggebrochen oder geschwächt. Russland ist militärisch und wirtschaftlich stark an den Ukraine-Krieg gebunden und kann den Iran kaum noch unterstützen. In der Region hat das Regime entscheidende Stützpfeiler verloren: Ex-Syrien-Diktator Baschar al-Assad (60) ist nicht mehr an der Macht, die Terrorgruppen Hamas und Hisbollah wurden von Israel militärisch massiv geschwächt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 16:36:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zentralrat der Juden fordert:„Mullah-Regime muss jetzt fallen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zentralrat-der-juden-fordert-mullah-regime-muss-jetzt-fallen-6960f5a5fa56382de1f648a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960f5a5fa56382de1f648a8/2501cc01091912a8f81f41b3c88731de,757c9a7b?w=576" alt="Zentralrat der Juden fordert:„Mullah-Regime muss jetzt fallen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Anders als US-Präsident Donald Trump hält sich die Bundesregierung mit Solidaritätsbekundungen für die iranischen Anti-Mullah-Demonstranten weitgehend zurück. Am Freitag erklärte ein Regierungssprecher: „Wir rufen das iranische Regime auf, jede Art von Gewalt gegen Demonstrantinnen und Demonstranten umgehend einzustellen.“ Unterstützung für die Proteste gibt es bislang nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den Massendemonstrationen in zahlreichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->iranischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Städten sowie der Hauptstadt Teheran am Donnerstagabend fordert der Zentralrat der Juden in Deutschland nun eine Kurskorrektur von der Bundesregierung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Josef Schuster, Präsident des Zentralrats, sagte am Freitag zu BILD: „Deutschland muss in dieser historischen Stunde unbedingt seine diplomatische Zurückhaltung ablegen. Jedes Abwarten ist fehl am Platz. Das Gebot der Stunde sind entschlossenes Handeln und Zivilcourage. Deutschland muss sich unmissverständlich an die Seite der Bevölkerung im Iran und der Exil-Iraner in unserem Land stellen, die seit Jahren unter Lebensgefahr für ihre Freiheit kämpfen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Massendemo in Teheran am Donnerstagabend gegen das islamistische Regime<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 16:36:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Todesstrafe, Folter, Unterdrückung:So brutal terrorisieren die Mullahs ihre Bürger!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/irans-schreckensherrschaft-hinrichtungen-und-folter-6960cd578605767e8f930748</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960cd578605767e8f930749/ff1cba95fe79f06adb75fcc9b4ba6b91,640a96ab?w=576" alt="Todesstrafe, Folter, Unterdrückung:So brutal terrorisieren die Mullahs ihre Bürger!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran –<!--]--><!--[--><b> Das Schreckenssystem der Islamischen Republik: Todesstrafe, Gefängnis, Folter. Die Zahlen sind erschreckend: Mehr als 1000 Hinrichtungen allein in den ersten neun Monaten 2025, systematische Verfolgung von Regime-Gegnern, Frauen, LGBTQ+ und Minderheiten. BILD zeigt die grausame Realität im Iran.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Amnesty International wurden in den ersten neun Monaten bereits mehr als 1000 Menschen, darunter 45 Frauen, hingerichtet – die höchste dokumentierte Zahl seit mindestens 15 Jahren und mehr als die Länder Saudi-Arabien, Irak oder Afghanistan zusammen. Viele werden wegen angeblicher Drogendelikte hingerichtet, andere aufgrund vage formulierter Anklagen wie „Feindschaft zu Gott" oder „Verdorbenheit auf Erden". Die Revolutionsgerichte verhängen Todesurteile nach willkürlichen Prozessen ohne Zugang zu Rechtsbeistand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gesetze sind gnadenlos – hier die konkreten Artikel des iranischen Strafgesetzbuchs:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für Männer:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 16:36:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauma nach Helikopterabsturz:Arzt drohte Anna-Maria Zimmermann mit Amputation</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anna-maria-zimmermann-nach-helikopterunglueck-drohte-arzt-mit-arm-amputation-695f663b9c2c98991fda43c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f663b9c2c98991fda43c4/9f354e245d6fedc137811702a7eb0d8f,6ac28639?w=992" alt="Trauma nach Helikopterabsturz:Arzt drohte Anna-Maria Zimmermann mit Amputation" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>15 Jahre lang wurde Schlagerstar Anna-Maria Zimmermann von einem Trauma verfolgt, das ihr Leben veränderte. Nach einem schweren Hubschrauberabsturz im Jahr 2010 wurde sie stundenlang operiert und verlor fast ihren linken Arm.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tapfer stand sie die OP durch, doch die Worte ihres Unfallchirurgen wird die Sängerin nie vergessen: „Fällst du noch mal auf den Arm, schneide ich ihn dir ab!“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie Anna-Maria Zimmermann ihrem Trauma jetzt nach 15 Jahren den Kampf angesagt hat und warum sie sich nun als das „glücklichste Mädchen der Welt“ bezeichnet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 16:36:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Feuer-Katastrophe:Chef der Schweizer Todes-Bar in U-Haft!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/nach-feuer-katastrophe-betreiber-von-schweizer-todes-bar-in-u-haft-69610d740e8ad021f5546f00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69610d740e8ad021f5546f01/c4fb1f31131b41111d60c53bfa9bbacd,2344d3b2?w=576" alt="Nach Feuer-Katastrophe:Chef der Schweizer Todes-Bar in U-Haft!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Nach dem tödlichen Brand in der Silvesternacht in der Bar „Le Constellation“ im Schweizer Nobel-Skiort Crans-Montana greift die Justiz durch: Jacques Moretti (49), Chef der Bar, in der 40 Menschen ums Leben kamen, ist am Freitagnachmittag nach einer Vernehmung von der Walliser Staatsanwaltschaft in Gewahrsam genommen worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichtet die Zeitung „24 heures“. Die Maßnahme muss demnach innerhalb von 48 Stunden vom Walliser Zwangsvollstreckungsgericht bestätigt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft beantragte das Vorgehen wegen Fluchtgefahr. Am 4. Januar hatten sich die Walliser Staatsanwälte noch geweigert, den 49-jährigen Korsen ins Gefängnis zu schicken. In einer Pressemitteilung der Walliser Polizei hieß es damals: „Da die Voraussetzungen für Untersuchungshaft derzeit nicht erfüllt sind, wurden gegen die Angeklagten keine Zwangsmaßnahmen angeordnet.“ Damals habe kein Verdacht bestanden, dass die Angeklagten durch Flucht dem Strafverfahren oder der drohenden Strafe entgehen wollen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/feuer-hoelle-in-der-schweiz-gefangen-in-der-flammen-bar-6956ae392a0d5dae84dd2ff4"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer in der Silvesternacht<!--]--><!--]--></a><!--[--> gilt inzwischen als eine der schwersten Katastrophen in der jüngeren Schweizer Geschichte. Als im Luxus-Skiort Crans-Montana in der Bar „Le Constellation“ hunderte junge Menschen ins neue Jahr feierten, brach im Keller plötzlich ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 16:36:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Jahrgang im Test!:So schlagen sich aktuelle Grauburgunder</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/grauburgunder-2025-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69612caa0e8ad021f5547243/efdebb3ec5cbcd087dd3036501e53762,2a140492?w=656" alt="Neuer Jahrgang im Test!:So schlagen sich aktuelle Grauburgunder" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 16:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er flippt komplett aus:Skandal um deutschen Stürmer-Star in der Schweiz!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/skandal-um-deutschen-stuermer-star-in-der-schweiz-69611d524d1d5f581eeb175d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69611d524d1d5f581eeb175d/4f2c3ad55d571454336436c4cc00cfeb,9878dbff?w=320" alt="Er flippt komplett aus:Skandal um deutschen Stürmer-Star in der Schweiz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Auftritt sorgt für Entsetzen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Nationalspieler Kevin Behrens (34) ist beim Testspiel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nach-aus-in-wolfsburg-ex-nationalspieler-behrens-wechselt-in-die-schweiz-68769b2c7310134cfb62b1e2"><!-- --><!--[--><!--[-->seines Klubs FC Lugano<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen Viktoria Pilsen (2:4) völlig ausgerastet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der 72. Minute läuft der Ex-Bundesliga-Profi (Union Berlin und Wolfsburg) – im Ballbesitz der Tschechen – ohne erkennbaren Grund auf seinen eigenen Mitspieler Georgios Koutsias (21) zu, schubst ihn zu Boden und beleidigt ihn lautstark – im Livestream sind seine Worte klar zu hören.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Behrens brüllt: „Du kleine Missgeburt, sei leise!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 16:37:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WM-Hotel vom DFB steht fest:Wir ziehen auf eine Burg!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-team-hotel-steht-fest-dfb-elf-zieht-nach-north-carolina-6960ebd70e8ad021f5546b65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ebd70e8ad021f5546b66/0a71b4106968b54216266d463bff7fde,b3c8d61e?w=320" alt="WM-Hotel vom DFB steht fest:Wir ziehen auf eine Burg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt nimmt der WM-Countdown richtig Fahrt auf!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In fünf Monaten, am 11. Juni, wird die Weltmeisterschaft mit dem Spiel Mexiko gegen Südafrika angepfiffen. Drei Tage später startet die deutsche Nationalmannschaft dann ins Turnier.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und jetzt steht auch fest, wo die DFB-Elf ihr WM-Quartier aufschlagen wird – in Winston-Salem im US-Bundesstaat North Carolina. Die Mannschaft mit Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) wird dabei im Hotel „The Graylyn Estate“ wohnen – was optisch an eine mittelalterliche Burg erinnert und über 85 individuell gestaltete Zimmer verfügt, die über das gesamte 55 Hektar große Anwesen verteilt sind.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundestrainer Julian Nagelsmann schlägt mit der DFB-Elf Quartier in North Carolina auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 16:37:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturmtief „Elli“ tobt:Nächstes Bundesliga-Spiel abgesagt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sturmtief-elli-tobt-naechstes-bundesliga-spiel-abgesagt-69611c5efa56382de1f64cfd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69611c5efa56382de1f64cfe/2328e96c20da6a194e1663939da81591,ac6a89ca?w=992" alt="Sturmtief „Elli“ tobt:Nächstes Bundesliga-Spiel abgesagt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das nächste Spiel muss abgesagt werden! Nachdem bereits klar war, dass die Partie St. Pauli gegen Leipzig am Samstag (15.30 Uhr) aufgrund des heftigen Schneefalls in Deutschland nicht stattfinden kann, wird auch das Heimspiel von Werder gegen Hoffenheim (Sa., 15.30 Uhr) nicht angepfiffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgrund einer erheblichen Glättebildung und heftigen Schneeverwehungen in den Umläufen und dem Inneren des Weserstadions ist eine sichere An- und Abreise der Zuschauer nicht gesichert. Dass die Probleme bis zum Spielbeginn behoben sind, kann ebenfalls nicht garantiert werden. Hinzukommt, dass der Bahnverkehr in Norddeutschland größtenteils eingestellt worden ist. Wann das Spiel nachgeholt wird und wie der Umgang mit den Tickets erfolgt, entscheidet sich in den kommenden Tagen. Nach BILD-Informationen ist es möglich, dass das Spiel noch im Januar nachgeholt werden kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch am Mittag waren die Bremer optimistisch, dass das Spiel stattfinden kann. „Unsere Maßnahmen greifen“, hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen/startseite-werder-bremen-31074414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Werders<!--]--><!--]--></a><!--[--> Medien-Chef Christoph Pieper gegenüber dem <!--]--><!--[--><i>SID</i><!--]--><!--[--> gesagt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schnee-alarm-so-kaempft-werder-bremen-gegen-eine-absage-des-hoffenheim-spiels-695d35304d1d5f581eead95c"><!-- --><!--[--><!--[-->Werder hatte sich frühzeitig um eine Erhöhung des Personals, großflächige Schneeschipp- und Streu-Aktionen gekümmert<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch das Sturmtief „Elli“, das seit Donnerstag in Norddeutschland tobt, ist zu stark.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Absagen der Bundesliga-Partien sind die ersten seit knapp zwei Jahren. Damals musste die Partie Mainz gegen Union aufgrund von großer Eisbildung im Stadion verlegt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 16:37:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Wetter im Live-Ticker:Bahn fährt im Norden erst wieder ab Samstag</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/sturm-elli-deutsche-bahn-stellt-fernverkehr-im-norden-ein-695e73ae39f407efbce2d6e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e73ae39f407efbce2d6e1/533298ad237627e11e460a9d36621d1f,9df83556?w=576" alt="Das Wetter im Live-Ticker:Bahn fährt im Norden erst wieder ab Samstag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tief „Elli“ ist da. In weiten Teilen Deutschlands herrscht Schnee-Chaos. Bahnen, Busse oder Fähren fahren nicht oder nur eingeschränkt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> kämpft mit massiven Problemen, stellt Züge auf Bahnhöfe, in denen gestrandete Reisende Zuflucht vor der Kälte finden. Im Norden sollen Bahnen erst wieder am Samstag fahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf zahlreichen Autobahnen und Bundesstraßen stehen oder standen im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> zahlreiche Lastwagen quer. Es kam zu Staus. Leider verloren auch mehrere Menschen bei schweren Verkehrsunfällen auf glatten Straßen ihr Leben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und auch der Fußball ist vom Schnee-Chaos betroffen. Mehrere Bundesliga-Partien wurden bereits abgesagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 16:37:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturmtief „Elli“:Was das Wetter mit der BILD-Redaktion macht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wintersturmtief-elli-entfacht-schnee-debatte-in-deutschland-6960e95a0e8ad021f5546aea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960e95a0e8ad021f5546aeb/c983f92af9481a2c9ab0b9a51e15b020,1f9b9f9b?w=576" alt="Sturmtief „Elli“:Was das Wetter mit der BILD-Redaktion macht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den vergangenen 48 Stunden hat das Wintersturmtief „Elli“ ordentlich Schnee über Deutschland geblasen – und hitzige Debatten in die BILD-Redaktion. Plötzlich waren wir alle Wetteranen. Denn wir Menschen neigen ja nur zu gern dazu, die Vergangenheit zu verklären. Das ist bei BILD-Redakteuren nicht anders.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Endlich Winter“, ruft eine Kollegin zu Beginn der Morgenkonferenz. „Ich find’ das gar nicht lustig“, klagt der Nächste, die Bahn fahre schließlich nicht, und er wolle doch am Wochenende nach Hamburg. Und: „Wenn’s um Winter geht – also um das Konzept ‚kalt, weiß, von oben‘ –, dann sind wir als Nation ungefähr so belastbar wie ein Butterkeks im Fußbad.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kollege Tiede, der die Ostsee noch zugefroren kennt, hat inzwischen sein Handy ausgepackt und zeigt ein Werbevideo der Deutschen Bahn von 1966. Zu sehen: Autos im Schnee-Stau und im Gegenschnitt eine fahrende Lok. Die Botschaft: „Alle reden vom Wetter. Wir fahren immer!“ Ja, früher!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD-Redakteur Schneider, der seit Tagen nach einem Schneeunfall mit gebrochenem Wadenbein im Rollstuhl sitzt, hat natürlich Mitleid mit allen Kletteropfern, wundert sich aber, dass die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetterdienste<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor 40 Zentimeter hohen Schneewehen warnen: „Bei mir fängt eine Schneewehe bei einem Meter an“, sagt er empört und erzählt die Geschichte , wie er als Kind kilometerlang über Feld und Schnee ins Nachbardorf stapfen musste, weil ständig der Schulbus ausfiel. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 16:37:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Arzt-Besuch:Häftling auf der Flucht!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/gefangener-entkommt-aus-klinik-in-ravensburg-fahndung-laeuft-696115f44d1d5f581eeb1659</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696115f44d1d5f581eeb1659/4ee137ae7df2424815e8c78dc4d2a9ae,30ba96cf?w=320" alt="Nach Arzt-Besuch:Häftling auf der Flucht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ravensburg (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Flucht aus der Klinik! Ein Strafgefangener ist am Freitagvormittag aus dem Klinikum Ravensburg entkommen – während einer medizinischen Behandlung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 39-Jährige nutzte einen unbeobachteten Moment, riss auf dem Rückweg aus der Klinik in Ravensburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) zum Gefangenentransporter aus und verschwand zu Fuß. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 11 Uhr läuft eine großangelegte Fahndung, doch der Häftling bleibt wie vom Erdboden verschluckt. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> sucht dringend nach Hinweisen, setzte sogar einen Hubschrauber ein. Doch bislang gibt es von dem Mann keine Spur.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Mann floh zu Fuß, ist etwa 1,90 Meter groß, kräftig, hat braune Haare<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 16:37:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eigentlich nicht erlaubt:BILD-Reporter trickste bei Kane-Frage</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eigentlich-nicht-erlaubt-bild-reporter-trickste-bei-kane-frage-6960d08ffa56382de1f6445d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960d08ffa56382de1f6445d/4b1bd202670d167deaa5acacda04758c,2e15a295?w=320" alt="Eigentlich nicht erlaubt:BILD-Reporter trickste bei Kane-Frage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Bayern-Insider sprechen Heiko Niedderer und Christian Falk über eine mögliche Vertragsverlängerung Harry Kanes.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 16:37:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>