<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brisante Aussagen im Block-Prozess: Ostsee-Plan und ein mysteriöses Mittagessen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/emotionaler-brief-wurde-vorgelesen-wie-es-heute-beim-block-prozess-weitergeht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551533250-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=505px%2C0px%2C1875px%2C1875px&webp=1" alt="Brisante Aussagen im Block-Prozess: Ostsee-Plan und ein mysteriöses Mittagessen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und Anwalt Ingo Bott (r) verlassen das Strafjustizgebäude nach dem Prozess.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Brisante%20Aussagen%20im%20Block-Prozess:%20Ostsee-Plan%20und%20ein%20mysteri%C3%B6ses%20Mittagessen&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/emotionaler-brief-wurde-vorgelesen-wie-es-heute-beim-block-prozess-weitergeht/%0A%0ADatum:%2008.10.2025,%2015:30%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Streit: Frau flüchtet aufs Dach und stürzt in Gemüseladen – dann wird es bizarr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-streit-frau-fluechtet-aufs-dach-und-stuerzt-in-gemueseladen-dann-wird-es-bizarr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/einsatz-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=959px%2C848px%2C688px%2C688px&webp=1" alt="Nach Streit: Frau flüchtet aufs Dach und stürzt in Gemüseladen – dann wird es bizarr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frau sprang auf die Markise eines Gemüseladens.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Manis</span></p><p><strong>Ungewöhnlicher Einsatz für Polizei und Feuerwehr: Einsatzkräfte werden am Mittwoch zur Wohnsiedlung Kirchdorf-Süd in Wilhelmsburg alarmiert, kurz darauf rückten auch Höhenretter der Feuerwehr an. Dann nimmt die Situation eine bizarre Wendung.</strong></p><p>Was war passiert? Gegen 13.30 Uhr berichteten Nachbarn von einem heftigen Streit in einem Hochhaus am Erlerring: Eine Frau soll mit einer Gardinenstange auf ihren Ex-Partner losgegangen sein. Als die Polizei eintraf, eskalierte die Situation – die Frau flüchtete über den Balkon und kletterte auf das Dach einer angrenzenden Ladenzeile am Marktplatz.</p><p>Die Polizei nahm die Verfolgung auf, doch die Frau entkam zunächst – und sprang schließlich aus rund drei bis vier Metern Höhe auf die Markise eines Gemüseladens. Die hielt dem Gewicht nicht stand, riss – und die Frau stürzte direkt in die Auslage des Geschäfts, mitten in einen Stapel Kohlköpfe.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 20:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sperrung von S-Bahn-Strecke in Hamburg erneut verlängert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-sperrung-von-s-bahn-strecke-erneut-verlaengert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/imago0441183633h-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=775px%2C115px%2C1350px%2C1350px&webp=1" alt="Sperrung von S-Bahn-Strecke in Hamburg erneut verlängert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn der Linie S2.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hanno Bode/imago</span></p><p><strong>Die Sperrung dauert länger – zwischen den Halten Hauptbahnhof und Sternschanze in Hamburg startet der S-Bahnverkehr erst ab Freitag wieder. Was Reisende beachten sollten.</strong></p><p>Die S-Bahn Sperrung zwischen den Haltestellen Hauptbahnhof und Sternschanze in Hamburg wird erneut verlängert. Nach derzeitigem Stand kann die Strecke erst am Freitagmorgen wieder freigegeben werden, wie die Deutsche Bahn mitteilte. Ursprünglich sollte die Sperrung bis Montag andauern, diese wurde bereits um einen Tag verlängert.</p><p>Bei der Inbetriebnahme der Leit- und Sicherungstechnik, mit der unter anderem die Signale und Weichen gesteuert werden, <a href="https://www.eisenbahnbruecken-ehm.de/news-reader/verzoegerung-der-inbetriebnahme-am-ferdinandstor-an-der-alster.html">sei es zu Komplikationen gekommen</a>. Die Wege und Straßen für Fußgänger, Radfahrer und den Autoverkehr könne aber wie geplant am Donnerstagmorgen freigegeben werden. Die Durchfahrt für den Kfz-Verkehr gelte allerdings nur in Fahrtrichtung Jungfernstieg/Innenstadt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Hafen-Autobahn: Stoppt diese unendliche Peinlichkeit einfach</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/hamburgs-hafen-autobahn-stoppt-diese-unendliche-peinlichkeit-einfach/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/mds-hmp-2013-05-17-b6a77f1cde92488d8753352e6ad9a6df.jpg?resize=300%2C300&crop=518px%2C0px%2C982px%2C982px&webp=1" alt="Hamburgs Hafen-Autobahn: Stoppt diese unendliche Peinlichkeit einfach" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Visualisierung zeigt einen Entwurf der geplanten Autobahnbrücke Süderelbbrücke im Zuge der Planung des Ausbaus der Autobahn A26. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/BWVI/DEGES</span></p><p><strong>Wer wissen will, warum es in Deutschland derzeit an allen Ecken und Enden kriselt, muss sich nur die unendliche Geschichte der Hafenautobahn A26-Ost anschauen – die heute <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht-stoppt-a26-ost-planfeststellungsbeschluss-rechtswidrig/">per Gerichtsurteil gestoppt wurde</a>. </strong></p><p>Erste Planungen für eine in Ost-West-Richtung durch den Hafen laufende Autobahn gibt es schon in den 1930er Jahren. Seit den 80er Jahren brüten sie in den zuständigen Behörden unter diversen Regierungen über die „Hafenquerspange“, immer wieder werden neue Varianten, Brücken und Tunnellösungen geprüft – und wieder verworfen.</p><p>2011 fällt dann doch noch ein Beschluss: Die von Stade kommende A26 (deren Planung auch einige Jahrzehnte dauerte) soll über Moorburg und den Südrand Wilhelmsburgs A7 und A1 verbinden und so die enormen Lkw-Verkehre kanalisieren, die bislang durch Harburg und über Wilhelmsburg und die Veddel verlaufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 18:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau verschwindet aus Miniatur Wunderland – große Suchaktion in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-verschwindet-aus-miniatur-wunderland-suchaktion-hat-erfolg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/432713755.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Frau verschwindet aus Miniatur Wunderland – große Suchaktion in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frau verschwand aus dem Miniatur Wunderland. (Symblfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Schoening</span></p><p><strong>Schreckmoment am Dienstag im Hamburger Miniatur Wunderland: Ein Mann aus Dänemark meldete plötzlich, dass seine Frau verschwunden sei. Die Seniorin leidet an Demenz – sofort lief eine große Suchaktion an.</strong></p><p>Die dänische Reisegruppe war am Dienstag zu Besuch in Hamburg und machte unter anderem Halt im beliebten Miniatur Wunderland in der Speicherstadt. Während des Rundgangs schlug plötzlich die Stimmung um: Ein 73-Jähriger meldete seine 68-jährige Frau als vermisst. Die Frau ist an Demenz erkrankt.</p><p>Die Mitarbeiter des Wunderlands reagierten sofort, durchkämmten das Gebäude und das umliegende Gelände. Doch von der Vermissten fehlte jede Spur – deshalb wurde die Polizei alarmiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 18:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dating-Falle beim CSD: Polizei fahndet nach homophoben Schlägern auf St. Pauli</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dating-falle-beim-csd-polizei-fahndet-nach-homophoben-schlaegern-auf-st-pauli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/oeffifahndunghomophoberschlaeger-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dating-Falle beim CSD: Polizei fahndet nach homophoben Schlägern auf St. Pauli" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Foto lockten die homophoben Schläger ihr Opfer in die Falle. Nun dient es der Polizei für eine öffentliche Fahndung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Beim Christopher Street Day im August lockten homophobe Schläger einen 23-Jährigen mit einer fingierten Anzeige in die Dating-Falle. Nun fahndet die Polizei mit dem Bild aus der Annonce nach den Tätern.</strong></p><p>Sonntagnacht, 3 Uhr morgens: Ein damals 23-Jähriger will den CSD mit einem Date ausklingen lassen. Er hat auf eine Online-Anzeige reagiert, sich auf St. Pauli verabredet. An der Simon-von-Utrecht-Straße trifft er sich mit einem jungen Mann, der ihn in eine Grundstückszufahrt führt – „in der sich weitere augenscheinliche Bekannte des Verdächtigen aufhielten“, so eine Polizeisprecherin.</p><p>Dem Mann wird klar, dass er in eine Falle gelockt wurde, er flüchtet zurück in Richtung Fahrbahn – doch die Schläger holen ihn ein, verletzen ihn am Oberkörper und am Kopf. Der 23-Jährige kann sich schließlich losreißen, die Angreifer flüchten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 17:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kontrollen in Hamburg: Polizei gehen viele Verkehrssünder ins Netz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verkehrskontrollen-viel-alkohol-drogen-und-rotlichtfahrten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/kontrolle643-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=442px%2C116px%2C1638px%2C1638px&webp=1" alt="Kontrollen in Hamburg: Polizei gehen viele Verkehrssünder ins Netz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">5143 Fahrzeuge wurden im September in Hamburg angehalten und überprüft. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Unter dem Motto „Mobil aber sicher“ führte die Polizei im September umfangreiche Verkehrskontrollen im Hamburger Stadtgebiet durch. Dieses Mal im Fokus der Beamten: Rad- und Rollerfahrer sowie Alkohol- und Drogeneinfluss bei Fahrzeugführern.</strong></p><p>Mehr als 550-mal führten die Beamten im September Kontrollen durch und überprüften 5153 Fahrzeuge sowie 4954 Personen. Wie wichtig solche Kontrollen sind, zeigte die Bilanz, die Ende September gezogen wurde.</p><p>13 Fahrzeugführer, darunter drei Scooter-Fahrer, waren betrunken. 14, davon ein Scooter-Fahrer, waren bekifft. Diese Fälle wurden als Straftaten bewertet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 17:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogenhandel und Geldwäsche – Drogenrazzia im Norden und Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drogenhandel-und-geldwaesche-drogenrazzia-im-norden-und-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/547443992-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=528px%2C91px%2C1537px%2C1538px&webp=1" alt="Drogenhandel und Geldwäsche – Drogenrazzia im Norden und Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Razzia (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Nico Pointner</span></p><p><strong>Groß-Razzia wegen des Verdachts der Geldwäsche und der Rauschgiftkriminalität: Die Polizei hat am Mittwochmorgen 19 Gebäude in Schleswig-Holstein, Hamburg und Hessen durchsucht. Der Schwerpunkt der Gebäude befinde sich in und um Elmshorn (Kreis Pinneberg), wie die Polizei sagte. Darüber hinaus wurden zwei Objekte in Hamburg und ein Objekt im hessischen Bad Hersfeld durchsucht.</strong></p><p>Die Maßnahmen richteten sich demnach gegen 17 Beschuldigte im Alter zwischen 20 und 42 Jahren. Sie wurden nach Abschluss der polizeilichen Maßnahmen entlassen und müssen sich wegen Besitzes und illegalen Handelns mit Betäubungsmitteln sowie des Vorwurfs der Geldwäsche verantworten.</p><p>In Hamburg wurden die Ermittler von Beamten aus der Hansestadt unterstützt. Dort wurden Wohnungen in Altona und Wandsbek durchsucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 16:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Panikmache“: Bürgerschaft streitet über Klima-Entscheid – Fegebank schaltet sich ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/buergerschaft-streitet-ueber-klima-entscheid-fegebank-schaltet-sich-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/494805638-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=457px%2C221px%2C1508px%2C1508px&webp=1" alt="„Panikmache“: Bürgerschaft streitet über Klima-Entscheid – Fegebank schaltet sich ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Zweite Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne) äußerte sich im Parlament zum Zukunftsentscheid (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Niklas Graeber</span></p><p><strong>Heiße Debatte ums Klima: In der letzten Bürgerschaftsdebatte vor dem „Hamburger Zukunftsentscheid“ am Sonntag ging es noch einmal hoch her. Die Linke sprach von „Panikmache“. CDU-Fraktionschef Dennis Thering warf den Grünen Senatoren ein „falsches Spiel“ vor. Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) verteidigte die Linie des Senats.</strong></p><p>In den vergangenen Wochen habe es ein „unfassbares Stakkato an Panikmeldungen“ zum <a href="https://www.mopo.de/hamburg/stimmen-sie-jetzt-ab-mopo-umfrage-zum-klima-volksentscheid/">Zukunftsentscheid </a>gegeben, sagte der Linken-Abgeordnete Stephan Jersch eingangs. Hamburg stehe „entweder im Stau oder vor der Suppenküche“. Dabei sei der Zukunftsentscheid eine Hilfestellung, die der Senat benötigt, denn er stehe für „Verbindlichkeit und Verlässlichkeit“, so Jersch weiter.</p><p>Immer wieder stichelte die Linke auch gegen Finanzsenator Andreas Dressel (SPD), der sich in den Medien <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zoff-um-den-zukunftsentscheid-die-nerven-liegen-blank/">als „Privatperson“ gegen den Zukunftsentscheid positioniert hatte.</a> „Ich hatte noch darauf gewartet, dass der Bürger Dressel hier das Wort ergreift. Aber das darf er ja nicht“, sagte zum Beispiel Linken-Fraktionschefin Heike Sudmann. Im Parlament dürfen Senatoren nämlich nicht als Privatpersonen sprechen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 16:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil gefallen! Mann tötet Frau mit 23-Zentimeter-Messer in Hamburger Treppenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/derek-w-erstach-seine-ehefrau-jetzt-muss-er-fuer-lange-zeit-hinter-gitter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/a1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C92px%2C974px%2C955px&webp=1" alt="Urteil gefallen! Mann tötet Frau mit 23-Zentimeter-Messer in Hamburger Treppenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stefanie W. wurde erstochen – ihr Mann Derek flüchtete mit dem gemeinsamen Kind, bevor er sich stellte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot/LinkedIn &amp; Sebastian Peters</span></p><p><b>Am 2. Januar verstarb Stefanie W. in einem Treppenhaus in Groß Borstel. Die 38-Jährige war vorher von ihrem Ehemann Derek W. mit einem 23 Zentimeter langen Messer erstochen worden. Sie flüchtete sich noch in den Fahrstuhl, doch sie erlag noch im Haus ihren Verletzungen. Derek W. wurde wegen Mordes angeklagt. In seinem Urteil spricht das Gericht allerdings nicht von Mord.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 12:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Taxi rast auf dem Kiez über Bürgersteig und dann in Geschäft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/taxi-rast-auf-dem-kiez-ueber-buergersteig-und-dann-in-geschaeft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/081025-09.jpg?resize=300%2C300&crop=206px%2C0px%2C823px%2C823px&webp=1" alt="Taxi rast auf dem Kiez über Bürgersteig und dann in Geschäft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Taxifahrer raste über den Bürgersteig und dann in ein Geschäft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat / hfr</span></p><p><strong> Zerberstende Plastikmöbel einer Außengastronomie und Scheibenklirren: Auf der Reeperbahn ist es in der Nacht zu Mittwoch zu einem schweren Verkehrsunfall gekommen. Ein Taxifahrer hat gegen 2 Uhr am Mittwochmorgen die Kontrolle über sein Fahrzeug verloren und ist in die Front eines Geschäfts gekracht. Mit fatalen Folgen.</strong></p><p>Der Fahrer raste zunächst auf den Bürgersteig und riss Tische einer Außengastronomie um. Schließlich krachte er in die Fensterfront eines Geschäfts.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/verdaechtige-person-mops-sorgt-fuer-skurrilen-polizeieinsatz-vor-cdu-zentrale/">„Verdächtige Person!“ Mops sorgt für skurrilen Polizeieinsatz vor CDU-Zentrale</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 10:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update zu schwerem Unfall in Hamburg: Radfahrerin verstorben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-radfahrerin-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dscn6944-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=591px%2C549px%2C1351px%2C1352px&webp=1" alt="Update zu schwerem Unfall in Hamburg: Radfahrerin verstorben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Radfahrerin krachte in die geöffnete Beifahrertür.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall in Rotherbaum ist eine Radfahrerin (41) am Sonntagnachmittag lebensgefährlich verletzt worden. Jetzt die traurige Nachricht: Sie erlag im Laufe der darauffolgenden Woche ihren schweren Verletzungen. Ein Autofahrer hatte mitten auf der Straße gehalten, die Beifahrertür wurde plötzlich geöffnet. Die Radfahrerin kollidierte mit der Tür.</strong></p><p>Laut Polizei ereignete sich der Unfall gegen 13.40 Uhr an der Straße An der Verbindungsbahn. Dort hatte ein stadteinwärts fahrender Camper direkt neben dem dortigen Fahrradstreifen angehalten, um einen Beifahrer aussteigen zu lassen. Die von hinten herannahende Radfahrerin – mit normalem Rad und ohne Helm unterwegs – fuhr nahezu ungebremst gegen die plötzlich geöffnete und auf den Radweg ragende Tür und zog sich dabei laut Polizei lebensgefährliche Kopfverletzungen zu.</p><p>Zufällig anwesende Notfallretter hätten die Frau versorgt, sagte ein Sprecher der Feuerwehr. Sie sei mit einem sogenannten Polytrauma – also mehrfachen schweren Verletzungen – mit dem Notarzt in ein Krankenhaus gebracht worden. Dort erlag die Frau nun ihren schweren Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 10:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungschaos nach Reparatur: Vonovia lässt schwerbehinderte Mieterin im Stich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnungschaos-nach-reperatur-vonovia-laesst-schwerbehinderte-mieterin-im-stich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20250923-141703-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1005px%2C0px%2C1153px%2C1153px&webp=1" alt="Wohnungschaos nach Reparatur: Vonovia lässt schwerbehinderte Mieterin im Stich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fühlt sich allein gelassen: Andrea Rieß (63) in ihrer Küche.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Die Wohnung von Andrea Rieß in Hummelsbüttel ist klein. Sie hat 33 Quadratmeter und nur ein Zimmer. Seit mehr als einem Monat ist die Wohnung noch kleiner geworden, weil der Vermieter Vonovia der 63-Jährigen das Zimmer mit Möbeln vollgestellt hat. Grund waren Reparaturarbeiten in der Küche. Für Rieß gibt es keinen Platz mehr zum Leben. Sie fühlt sich alleingelassen.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 10:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktion im Norden: Warum Sie sich heute bis spät in den Abend impfen lassen können</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lange-nacht-des-impfens-hamburg-piekst-bis-in-den-spaeten-abend/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/550489784-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=617px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Aktion im Norden: Warum Sie sich heute bis spät in den Abend impfen lassen können" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der „Langen Nacht des Impfens“ geht es darum, auf die kommende Impfsaison aufmerksam zu machen. (Symbolbild) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sebastian Kahnert</span></p><p><strong>Im Arbeitsalltag fehlt oft Zeit für Arzttermine. Die jährliche Impfung gegen Grippe und Corona sollten Risikogruppen trotzdem nicht verpassen. Ein Extraangebot soll auch im Norden helfen.</strong></p><p>Zahlreiche Arztpraxen und Apotheken in Norddeutschland laden heute (8. Oktober) zur „Langen Nacht des Impfens“ ein. Bis zu später Stunde ist es an dem Tag möglich, sich gegen Corona und Grippe impfen zu lassen.</p><p>Zahlreiche Arztpraxen und Apotheken im Norden nehmen an der bundesweiten Aktion teil, <a href="https://lange-nacht-des-impfens.de/">wie der offiziellen Website zu entnehmen ist</a>. Mehrere Apotheken haben für die Aktion bis 22 Uhr geöffnet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 09:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>