<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Experte vor Ort: „Es gibt Kletterer, die Tage überlebt haben“:Dahlmeier hat Sauerstoff bei sich</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-hat-sauerstoff-bei-sich-gibt-kletterer-die-tage-ueberlebt-haben-6889e6ce04c6af4608d5c030</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889e6ce04c6af4608d5c031/31700047096fd7c73f040beb666c21e9,285b07d8?w=992" alt="Experte vor Ort: „Es gibt Kletterer, die Tage überlebt haben“:Dahlmeier hat Sauerstoff bei sich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeier (31) ist bei einer Expedition im pakistanischen Karakorum-Gebirge verunglückt, wurde am Montag von einem Steinschlag erfasst. Bis jetzt gibt es kein Lebenszeichen unserer früheren Biathlon-Königin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach zwei Nächten bei Minusgraden gibt es nun erste Details zu Dahlmeiers Ausstattung am Laila Peak auf der Höhe von rund 5700 Metern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn Karrar Haidri, Vizepräsident des Alpine Club of Pakistan, sagt der Nachrichtenagentur AP:  „Es gibt noch immer keine Klarheit über ihren Zustand. Sie hat schwere Verletzungen erlitten, aber sie hat Sauerstoff dabei.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Haidri weiter: „Es gibt Kletterer, die Tage überlebt haben.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:24:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Suche wieder aufgenommen:Jetzt versuchen sechs Spezialkräfte, zu Dahlmeier zu kommen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/medienberichte-ex-biathletin-laura-dahlmeier-in-pakistan-schwer-verunglueckt-6888bc1e893b255c80db057a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888bc1e893b255c80db057b/97f4b80fd87c978cf3627839291352de,c38e9b51?w=576" alt="Suche wieder aufgenommen:Jetzt versuchen sechs Spezialkräfte, zu Dahlmeier zu kommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch zwei Tage nach ihrem Unglück geht das Bangen um die frühere Biathlon-Königin Laura Dahlmeier weiter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie ist am Montag bei einer Expedition im pakistanischen Karakorum-Gebirge schwer verunglückt. Dahlmeier wurde von einem Steinschlag erfasst, es gab auch am Dienstag kein Lebenszeichen. Die Suche nach ihr war vorerst am Dienstagabend eingestellt worden, wie ein pakistanischer Behördensprecher mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund: die einbrechende Dunkelheit. Pakistan liegt zeitlich drei Stunden der deutschen Zeit voraus. Über den Schritt informierte ein Sprecher der Tourismusbehörde vor Ort die Deutsche Presse-Agentur am Abend (Ortszeit). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am heutigen Mittwochvormittag geht die Suche weiter. Das teilte ein Behördensprecher der Deutschen Presse-Agentur mit. Demnach könne die Mission aber nur am Boden stattfinden. Denn Helikopter seien wegen der schlechten Wetterbedingungen noch nicht gestartet. So versuchen jetzt vier erfahrene Kletterer und zwei Bergträger in zwei Teams, zu Dahlmeier auf den Berg zu kommen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:24:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pakistanisches Medium berichtet:Dahlmeier nahm nach Steinschlag Kontakt zu ihrer Kletterpartnerin auf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-biathlon-heldin-nahm-nach-steinschlag-kontakt-auf-6889b8668f091c7c8852e75b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889b8668f091c7c8852e75c/b1b1ee1bbff468ce7bc1b5ce1511b0a4,62910e92?w=576" alt="Pakistanisches Medium berichtet:Dahlmeier nahm nach Steinschlag Kontakt zu ihrer Kletterpartnerin auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Tage nach dem Unglück geht das Bangen um die ehemalige Biathlon-Königin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/medienberichte-ex-biathletin-laura-dahlmeier-in-pakistan-schwer-verunglueckt-6888bc1e893b255c80db057a"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Laura Dahlmeier</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (31) weiter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dahlmeier und ihre Seilpartnerin Marina Krauss waren im pakistanischen Karakorum-Gebirge auf dem Weg zum Laila Peak (6069 Meter). Auf 5700 Metern wurde Dahlmeier von einem Steinschlag getroffen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt gibt es neue Details zu dem Unglück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie das pakistanische Portal „Dawn.com“ meldet, soll es Dahlmeier gelungen sein, noch nach dem Unglück mit Marina Krauss zu kommunizieren. Doch Krauss sei es nicht möglich gewesen, zu ihrer verunglückten Seilpartnerin zu klettern. Sie befand sich zu diesem Zeitpunkt unterhalb von Dahlmeier an dem Berg. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:24:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teilzeit, Urlaubstage, Krankschreibungen:So viel arbeiten wir Deutsche wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/teilzeit-urlaub-krankheit-so-viel-arbeiten-wir-deutsche-wirklich-68872e9d692e7b4306464b3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68872e9d692e7b4306464b3b/427bcb4fba6cfd639ebd458b5025e05e,8bcb4a0d?w=992" alt="Teilzeit, Urlaubstage, Krankschreibungen:So viel arbeiten wir Deutsche wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie fleißig sind die Deutschen wirklich? Wirtschaftsministerin Katherina Reiche fordert: „Mehr und länger arbeiten.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber wie sieht die Situation in Deutschland wirklich aus beim Thema Arbeitszeit, Urlaubszeit und Krankenzeit?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD checkt die Zahlen im Vergleich zu anderen Ländern. Alle Details – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:24:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Jahr vor WM-Start:Nagelsmann verkündet Kimmich-Knaller!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalelf-nagelsmann-verkuendet-kimmich-knaller-6889ea67eba40421e07de441</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889ea67eba40421e07de442/2c7ede0506692e3d262d25fd7256018e,24dd3778?w=576" alt="Ein Jahr vor WM-Start:Nagelsmann verkündet Kimmich-Knaller!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rechtsverteidiger oder zentral auf der 6 - wie sieht zukünftig die Rolle von Bayern-Star Joshua Kimmich (30) in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Nationalmannschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> aus? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Juli hatte Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) eine klare Meinung: „Wir haben keinen Rechtsverteidiger, der ansatzweise das Niveau von Joshua erreicht. Das ist Fakt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Internationalen Trainer-Kongress in Leipzig sprach Nagelsmann nun erneut über Kimmich und verkündete ein Jahr vor WM-Start den Kimmich-Knaller. Der Bundestrainer im Gespräch mit Sky-Moderator Michael Leopold: „Stand jetzt kehrt er auf die 6 zurück, weil er einfach einer von zwei, drei Spielern ist, die im Klub immer spielen werden.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nagelsmann führt aus: „Ich glaube schon aufgrund der Kürze der Zeit, die wir zur WM haben, haben wir nicht die Möglichkeit zu viel zu gamblen auf der Position und dazu die Gefahr zu haben, dass wir Spieler finden, die vielleicht nur 30 oder 50 Prozent Spielzeit in ihren Klubs haben. Diese Gefahr besteht bei vielen anderen Sechsern leider.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:24:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mission Liebe ist geglückt!:Tom Cruise und Ana de Armas sind ein Paar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tom-cruise-und-ana-de-armas-haendchenhaltend-in-woodstock-6889bdb08f091c7c8852e79e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889bdb08f091c7c8852e79f/9066a3c85dbae84e0700c5f7781ce468,bfbe99e6?w=656" alt="Mission Liebe ist geglückt!:Tom Cruise und Ana de Armas sind ein Paar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Woodstock – <!--]--><!--[--><b>Seit Monaten rätseln Fans, was zwischen Tom Cruise und Ana de Armas läuft. Immer wieder werden sie zusammen gesichtet, halten aber einen Sicherheitsabstand. Doch jetzt wurden sie beim Händchenhalten „erwischt“!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit ist es offiziell: Der Megastar und das Bond-Girl („No Time to Die“) sind ein Paar! Sie halten sich fest an den Händen, als sie durch Woodstock spazieren. Das Städtchen, das nichts mit dem gleichnamigen Musikfestival zu tun hat, liegt im US-Bundesstaat Vermont und ist wegen seines neuenglischen Charmes bei Touristen beliebt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Geste sagt mehr als jedes Presse-Statement: Die beiden Stars halten Händchen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bondgirl-ana-de-armas-kriegt-sie-alle-die-maennerfluesterin-aus-hollywood-67b6d8fd19756d1c4d18c33d"><!-- --><!--[--><!--[-->Ana<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Tom sind von dem historischen Ort angetan. Im Lässig-Look schlendern sie an den Sehenswürdigkeiten vorbei. Sie schlicht in weißem T-Shirt und schwarzen Jeans, die Haare uneitel zum Ponyschwanz gebunden. Er topfit im engen Shirt. Trotz Baseball-Mütze und Pilotenbrille keine Chance auf Inkognito. Ihr Programm? Ganz normale Touri-Aktivitäten. Laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2025/07/29/tom-cruise-ana-de-armas-hold-hands-vermont/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„TMZ“<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren die beiden Eis essen und shoppen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:24:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jubel-Fail:Ganzes Stadion lacht plötzlich wegen Zverev</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/unangenehmer-moment-zverev-jubel-geht-voellig-schief-6889c26deba40421e07de10c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889c26deba40421e07de10c/ff1a5188cff734f3681b05e81e65a249,106abd28?w=320" alt="Jubel-Fail:Ganzes Stadion lacht plötzlich wegen Zverev" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zu früh gefreut! Tennis-Star Alexander Zverev feiert seinen gewonnenen Satzball bei den Toronto Open ein bisschen zu schnell.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endgültig!:Silvesterparty am Brandenburger Tor abgesagt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/berlin-hat-kein-geld-silvesterparty-am-brandenburger-tor-abgesagt-6889e7ea3b331b7336f00e01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889e7ea3b331b7336f00e01/806cb5502ee1879d70dac643c29d367a,efb51ff8?w=320" alt="Endgültig!:Silvesterparty am Brandenburger Tor abgesagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es hat sich ausgefeiert! Die traditionelle Silvesterparty am Brandenburger Tor in Berlin wird dieses Jahr nicht stattfinden. Das gab der Veranstalter bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Geschäftsführer der „Berlin feiert Silvester (BfS) GmbH“, Benedikt Alder, sagte zur Deutschen Presse-Agentur (dpa): „Eine Veranstaltung, wie es sie in den vergangenen Jahrzehnten immer gab am Brandenburger Tor, wird es aus meiner Sicht nicht geben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte sich Berlins Regierender Bürgermeister Kai Wegner (CDU) zu Wort gemeldet. „Es ist meiner Meinung nach nicht Aufgabe der Steuerzahler, solche Veranstaltungen mitzufinanzieren. Erst recht nicht in Zeiten einer angespannten Haushaltslage“, sagte er gegenüber dpa und erteilte der Finanzierung seitens des Landes damit eine Absage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Party mit zahlreichen Künstlern findet seit Jahrzehnten statt und gehört mittlerweile zu Berlin wie das Brandenburger Tor. Zuletzt wurde sie regelmäßig live vom ZDF übertragen. Über 65.000 Besucher aus aller Welt kamen, um zu feiern und um Mitternacht  das Feuerwerk zu sehen. Die Begeisterung vor den Fernsehern hat 2024 leicht abgenommen: 2,6 Millionen Zuschauer schalteten ein – etwa eine halbe Million weniger als 2023.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:25:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschende Fotos nach Knast-Drama:Ex Yeliz bei Jimi Blue Ochsenknecht aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nach-knast-drama-fotos-ex-yeliz-bei-jimi-blue-ochsenknecht-aufgetaucht-6889ba3deba40421e07de0bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889ba3deba40421e07de0bd/2acc422191db48234725631274f77dca,841f84c4?w=992" alt="Überraschende Fotos nach Knast-Drama:Ex Yeliz bei Jimi Blue Ochsenknecht aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Steiermark/Österreich – <!--]--><!--[--><b>Er darf Österreich nicht verlassen und macht das Beste daraus!  Nachdem sich Jimi Blue Ochsenknecht Mitte Juli gegen eine Kaution in Höhe von 15.000 Euro aus der Untersuchungshaft im Innsbrucker Knast „Ziegelstadl“ freikaufte, setzt er jetzt ganz auf Familie. Das zeigen überraschende Fotos, die seine Ex Yeliz Koc postete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrer Instagram-Story teilte Yeliz ein Bild, das sie mit Jimi und der gemeinsamen Tochter Snow zeigt. Entspannt sitzen sie auf einer Decke im Gras, unterhalten sich, umringt von Kindern, Ausmalbüchern und Stiften. Ein Anblick, der lange Zeit nicht möglich schien: Die beiden hatten nach ihrer Trennung ein eher schwieriges Verhältnis. Doch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jimi-blue-erst-rosenkrieg-jetzt-liebeserklaerung-an-yeliz-koc-6864d740bce3e14f8a528ec9"><!-- --><!--[--><!--[-->das Knast-Drama um Jimi<!--]--><!--]--></a><!--[--> scheint viel in Bewegung gebracht zu haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diesen harmonischen Schnappschuss teilte Yeliz Koc in ihrer Instagram-Story<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Yeliz hat nicht nur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/yeliz-koc-ex-freundin-blecht-fuer-jimi-blue-685d09a668273a6fda1e15e1"><!-- --><!--[--><!--[-->Jimis offene Hotelrechnung von rund 14.000 Euro beglichen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die ihn wegen Verdachts auf schweren Betrug ins Gefängnis brachte. Sie kämpft auch für ein intaktes Verhältnis zwischen Snow und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/jimi-blue-ochsenknecht/thema-jimi-blue-ochsenknecht-alle-infos-80748302.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jimi<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Weil sie selbst ganz genau weiß, wie es ist, ohne Vater aufzuwachsen, und ihrer Tochter das ersparen möchte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:25:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Konzerne mit Potenzial:Diese Aktien-Giganten haben immer noch eine glänzende Zukunft</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/aktien-diese-fuenf-giganten-versprechen-gewinne-68888d08893b255c80db0001</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68888d08893b255c80db0002/0706fcbe57127862608824d3becc6072,416ede6d?w=576" alt="Große Konzerne mit Potenzial:Diese Aktien-Giganten haben immer noch eine glänzende Zukunft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Langfristig investieren und satte Gewinne einfahren: Diese fünf Blue Chips versprechen stetiges Wachstum. Ein Experte analysiert diese Schwergewichte und deren Zukunftspotenzial. Lesen Sie detaillierte Prognosen und exklusive Einblicke mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An Steilküste auf Rügen:Wanderer stürzt an beliebtem Aussichtspunkt in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/unglueck-an-steilkueste-auf-ruegen-wanderer-stuerzt-an-beliebtem-aussichtspunkt-in-den-tod-6889b374e217651e1c9de653</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889b374e217651e1c9de654/6a0ac5e357a7d25b5296ccefe3ea82e7,b1448595?w=576" alt="An Steilküste auf Rügen:Wanderer stürzt an beliebtem Aussichtspunkt in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sassnitz – <!--]--><!--[--><b>Tödlicher Absturz auf Rügen! Am Dienstagmorgen ist ein Wanderer (32) auf der beliebten deutschen Urlaubsinsel an einem Abhang in die Tiefe gefallen. Rettungskräfte konnten nur noch seinen leblosen Körper bergen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll eine Wanderin gegen 10.15 Uhr einen herrenlosen Rucksack auf Höhe der Victoria-Sicht entdeckt haben. Der beliebte Aussichtspunkt liegt etwa 110 Meter über der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[--> und bietet einen beeindruckenden Panoramablick auf das Meer sowie die Kreidefelsen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Grauenvolle Vorstellung: Hier soll der Mann aufgeschlagen sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil die Zeugin den Besitzer des Rucksacks in Gefahr vermutete, alarmierte sie die Polizei. Die Beamten rückten mit Höhenrettern der Freiwilligen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> Sassnitz (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) sowie einem Rettungshubschrauber an, um nach dem Besitzer der Tasche zu suchen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>