<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Traditionslokal seit Jahren leer: Jetzt eröffnet hier ein neues Restaurant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/waldperle-in-blankenese-noch-vor-weihnachten-koennte-der-betrieb-starten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-22-um-124840.png?resize=300%2C300&crop=347px%2C143px%2C573px%2C574px&webp=1" alt="Hamburger Traditionslokal seit Jahren leer: Jetzt eröffnet hier ein neues Restaurant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach jahrelangem Leerstand: Noch vor Weihnachten soll das Restaurant „Waldperle” in Blankenese öffnen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>Der Vertrag ist unterschrieben, die Schlüssel überreicht:</strong> <strong>Seit dem Tod des Besitzers vor zwei Jahren stand das Traditionslokal „Zum Falkenstein“ in Blankenese leer – doch noch in diesem Jahr könnte dort wieder geschlemmt werden. Den neuen Chef kennt man in den Elbvororten bereits.</strong></p><p>„Ich war damals mehrmals im ‚Zum Falkenstein‘, ich liebe diesen Laden“, erzählt Sadegh Homayouni. Schon seit zwei Jahren liebäugelt er mit dem urigen Lokal in der Kösterbergstraße 105. Seit einer Woche gehören ihm die Schlüssel. Die ruhige Lage am Waldrand, unweit der Elbe, ohne direkte Nachbarn, hatte ihn gleich begeistert.</p><p>Als Gastronom ist er bereits erfahren. Homayouni betreibt seit einigen Jahren das italienische Restaurant „Boca“ in Rissen. Er hofft, noch vor Weihnachten die ersten Gäste in der „Waldperle“ zu empfangen. In seinem zweiten Lokal will er die Tradition deutscher Hausmannskost des früheren Besitzers fortsetzen. Auch die Größe ist für ihn perfekt: Trotz großer Nachfrage konnte er im „Boca“ aus Platzmangel keine größeren Veranstaltungen und Feiern ausrichten. Das soll sich mit der „Waldperle“ ändern.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 12:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hensel: Habe aus der Zeitung erfahren, dass die Kinder bei der Mutter sind</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-hamburg-gericht-live/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/548602487.jpg?resize=300%2C300&crop=1532px%2C653px%2C4702px%2C4703px&webp=1" alt="Hensel: Habe aus der Zeitung erfahren, dass die Kinder bei der Mutter sind" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nebenkläger Stephan Hensel (r), Ex-Ehemann und Vater der Kinder von Block, und Anwalt Philip von der Meden, Vertreter der Nebenklage, gehen in den Gerichtssaal im Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Fortsetzung im Block-Prozess: Heute geht der Prozess gegen Christina Block, Gerhard Delling und fünf weitere Angeklagte weiter. Zunächst wird Stephan Hensel, Vater der entführten Kinder und Nebenkläger, erneut befragt – er war bei dem Überfall verletzt worden. Die Aussage seiner Ehefrau ist für den 29. September geplant. Das Paar lebt mit den Kindern zusammen. Wir berichten live aus dem Gerichtssaal:</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Hensel:%20Habe%20aus%20der%20Zeitung%20erfahren,%20dass%20die%20Kinder%20bei%20der%20Mutter%20sind&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-hamburg-gericht-live/%0A%0ADatum:%2022.09.2025,%2014:55%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 14:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahn-Chaos im Norden: Zugausfälle und Verspätungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahn-chaos-im-norden-zugausfaelle-und-verspaetungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/deutsche-bahn-86150519-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=677px%2C379px%2C1255px%2C1256px&webp=1" alt="Bahn-Chaos im Norden: Zugausfälle und Verspätungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE der Deutschen Bahn (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul Zinken/dpa</span></p><p><strong>Zugausfälle und Verspätungen zwischen Hamburg, Berlin und Hannover. Eine defekte Oberleitung legt den Bahnverkehr im Norden lahm – auch der Regionalverkehr ist betroffen. Was Reisende wissen müssen – und wie sie reagieren.</strong></p><p>Eine defekte Oberleitung beim niedersächsischen Uelzen hat den Bahnverkehr zwischen Berlin und Hamburg ausgebremst. Nach Angaben der Bahn fielen die ICE-Züge zwischen beiden Städten in beide Fahrtrichtungen aus. Einer Bahnsprecherin zufolge dürften die Reparaturarbeiten bis zum Betriebsschluss Montagabend dauern.</p><p>Andere Zugverbindungen zwischen Hamburg und Hannover wurden umgeleitet. Fahrgäste mussten große Verspätungen in Kauf nehmen. Die Züge wurden zum großen Teil über Rotenburg umgeleitet, sagte die Sprecherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 14:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV-Großkontrolle: Diese Bahnhöfe und Haltestellen sind betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-grosskontrolle-diese-bahnhoefe-und-haltestellen-sind-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/484947463-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C617px%2C1145px%2C1145px&webp=1" alt="HVV-Großkontrolle: Diese Bahnhöfe und Haltestellen sind betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter kontrolliert die Fahrgäste in einer S-Bahn während des „Prüfmarathons” im vergangenen Jahr (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Achtung, Fahrkartenkontrolle – diesmal aber mit Ansage: In Bussen, Bahnen und an verschiedenen Haltestellen finden am Donnerstag, 25. September, im gesamten HVV-Gebiet Fahrkartenkontrollen statt. Das Ziel: die Notwendigkeit dieser Kontrollen zu verdeutlichen. </strong></p><p>Im ersten Halbjahr 2025 verlor der HVV nach eigenen Angaben ca. 16 Millionen Euro durch das Fahren ohne gültigen Fahrschein. Die vorherige Ankündigung des „Prüfmarathons“ ist eine Ausnahme.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/deutschlandticket-wird-teurer-kein-gutes-signal-was-die-hvv-chefin-jetzt-erwartet/#google_vignette">Deutschlandticket wird teurer: „Kein gutes Signal“ – – Was die HVV-Chefin jetzt erwartet</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 10:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ernie Reinhardt wird 70: Der Mann, der Lilo Wanders ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ernie-reinhardt-wird-70-der-mann-der-lilo-wanders-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/298129925-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=453px%2C201px%2C1501px%2C1502px&webp=1" alt="Ernie Reinhardt wird 70: Der Mann, der Lilo Wanders ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lilo Wanders wurde als Moderatorin der TV-Sendung „Wa(h)re Liebe“ zur „Aufklärerin der Nation“. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Robert Schmiegelt/Geisler-Fotopr</span></p><p><strong>Dieser Star hat mehr als „Wa(h)re Liebe“ zu bieten: Mit Charme und Witz engagiert sich Ernie Reinhardt alias Lilo Wanders bis heute für Menschlichkeit. Nun wird der Künstler 70 Jahre alt.</strong></p><p>Wenn Ernie Reinhardt in seinen Alltagsklamotten durch Hamburgs Straßen läuft, dürfte ihn kaum jemand erkennen. Ganz anders sieht es aus, wenn der 69-Jährige zuvor in seine Paraderolle geschlüpft ist und als glamourös frivole Entertainerin Lilo Wanders unterwegs ist. Dann ist das Hallo groß, vor allem auf der Reeperbahn. </p><p>Dort hat Reinhardt im von ihm mitgegründeten Schmidt Theater als platinblonder Travestie-Star jahrelang für ausverkaufte Shows gesorgt. Dem Fernsehpublikum ist „die Wanders“ vor allem als (S)Expertin der Vox-Sendung „Wa(h)re Liebe“ ein Begriff. Zehn Jahre lang – 1994 bis 2004 – plauderte sie entspannt, ehrlich, charmant und frech über Pornofilme, Swingerclubs, erotische Praktiken und vieles mehr. Nun – am kommenden Montag (22. September) – wird Ernie Reinhardt 70 Jahre alt. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ganz Hamburg betroffen: Hunderte Ampeln ausgefallen – Probleme auch am Morgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ganz-hamburg-betroffen-mehrere-ampeln-ausgefallen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/533680691-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=605px%2C259px%2C1449px%2C1448px&webp=1" alt="Ganz Hamburg betroffen: Hunderte Ampeln ausgefallen – Probleme auch am Morgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Über das ganze Hamburger Stadtgebiet sind am Sonntagabend Ampeln ausgefallen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Im ganzen Hamburger Stadtgebiet sind am Sonntagabend Ampeln ausgefallen. Die Ursache soll ein Stromausfall gewesen sein. Auch am Montagmorgen macht eine Ampel weiterhin Probleme.</strong></p><p>Am Sonntagabend sind über das gesamte Hamburger Stadtgebiet 252 Ampeln ausgefallen. Grund dafür: ein kurzer Stromausfall gegen 17.08 Uhr, bei dem Sicherungen der Ampeln wohl herausflogen. Als die Vollversorgung wiederhergestellt wurde, schaltete sich ein Großteil der Ampeln selbst wieder ein. Bis auf 40 Stück.</p><p>Diese werden jetzt von Technikern der Hamburger Verkehrsanlagen wieder angeschaltet. Am Sonntagabend hatte man noch 38 Stück vor sich. „Die wichtigsten sollten wir heute Nacht repariert bekommen“, sagte ein Sprecher der Verkehrsleitzentrale der Polizei der MOPO gegen 20 Uhr. Betroffen war da unter anderem noch eine Ampel an der Kreuzung Cuxhavener Straße/Geutensweg in Neugraben-Fischbek.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 06:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>