<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Erschreckende Parallelen in zwei Fällen von 1973 und 1981:Zwei Mädchen, ein Mörder!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/cold-cases-vor-aufklaerung-zwei-maedchen-morde-und-spuren-eines-moerders-696c8a6b752d6b8787ac95e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c8a6b752d6b8787ac95e7/20244efd63df6690a761861212296037,1c276d71?w=992" alt="Erschreckende Parallelen in zwei Fällen von 1973 und 1981:Zwei Mädchen, ein Mörder!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwei grausame Mädchenmorde aus den Jahren 1973 und 1981 in Bayern könnten bald aufgeklärt werden. Neue DNA-Spuren geben den Ermittlern Hoffnung, dass ein Serienmörder hinter den Taten steckt. Beide Opfer verschwanden nach Stadtfesten und wurden brutal ermordet. Die Polizei sucht nun nach Zeugen, die damals in Zirndorf oder Kempten lebten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was hat es mit den neuen Hinweisen auf sich, und wie helfen sie, das Rätsel zu lösen? Erfahren Sie alle Details zu diesen Cold Cases mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:41:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident schreibt brisanten Brief:Trump will „die totale Kontrolle über Grönland“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-will-die-totale-kontrolle-ueber-groenland-eu-plant-sondergipfel-wegen-zoellen-696dd72b4b28d19bc4344615</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dd72b4b28d19bc4344616/e21b7164be0eb62ccf93309eea1a3d31,b1a1c526?w=992" alt="US-Präsident schreibt brisanten Brief:Trump will „die totale Kontrolle über Grönland“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>In seinem – bisher noch verbalen – Kampf um Grönland rüstet US-Präsident Donald Trump (79) jetzt richtig auf. In einem Brief, den er an Norwegens Premier Jonas Gahr Støre (65) geschrieben hat, droht er: „Die Welt ist nicht sicher, solange wir nicht die vollständige und totale Kontrolle über Grönland haben.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> weiter: „Dänemark kann dieses Land weder vor Russland noch vor China schützen, und warum haben sie überhaupt ein ‚Eigentumsrecht‘ daran? Es gibt keine schriftlichen Dokumente – lediglich die Tatsache, dass dort vor Hunderten von Jahren ein Boot gelandet ist. Aber auch wir hatten Boote, die dort gelandet sind.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter dem Brief steckt offenbar die vom US-Präsidenten empfundene Kränkung, weil er den Friedensnobelpreis, der im norwegischen Oslo verliehen wird, nicht bekommen hat. „In Anbetracht dessen, dass dein Land beschlossen hat, mir den Friedensnobelpreis dafür nicht zu verleihen, dass ich acht Kriege und mehr beendet habe“, schreibt er, direkt an Premier Støre gerichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seiner Plattform <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://truthsocial.com/@realDonaldTrump/posts/115919803174585205" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Truth Social<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte Trump am Sonntagabend bereits heftig gegen Dänemark gepoltert: „Die Nato sagt Dänemark seit 20 Jahren: ‚Ihr müsst die russische Bedrohung von Grönland fernhalten.‘ Leider war Dänemark nicht in der Lage, etwas dagegen zu unternehmen. Jetzt ist es an der Zeit, und es wird erledigt werden!!!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:41:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans singen seinen Namen:Ganz Mailand liebt Füllkrug schon</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ganz-mailand-liebt-dfb-stuermer-niclas-fuellkrug-schon-fans-singen-seinen-namen-696dd02052c72697d24c32b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dd02052c72697d24c32b6/0f19c50fe1bd37f03ca6cb4af6285a81,bc1084bb?w=576" alt="Fans singen seinen Namen:Ganz Mailand liebt Füllkrug schon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Insgesamt 136 Minuten Einsatzzeit hat es gedauert, bis das San Siro in Mailand erstmals wegen Niclas Füllkrug (32) nicht nur köchelte, sondern kochte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->76. Minute Sonntagabend: Drei Minuten nach seiner Einwechslung schiebt sich der deutsche Nationalspieler nach einer Vorlage von Alexis Saelemaekers im Strafraum hoch, köpft den Ball vorbei an Lecce-Torwart Falcone. Sofort breitet er die Arme aus, bejubelt seinen Premieren-Treffer für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ac-mailand/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AC Mailand<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Gleichzeitig explodiert die Stimmung im Stadion, Fans feiern Füllkrug. Durch das Giuseppe-Meazza-Stadion brüllen die Anhänger „Füllkruuug, Füllkruuug.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Füllkrugs Treffer bleibt der einzige am Abend, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/niclas-fuellkrug-tor-debuet-fuer-milan-nach-einbruchs-schock-696d57fe8eb88eca02e51d40"><!-- --><!--[--><!--[-->Mailand gewinnt 1:0<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nach der Partie erklärt er: „Es war wunderbar, mein erstes Tor in diesem Stadion zu erzielen. Der erste Monat ist unglaublich gut verlaufen. Ich bin wirklich dankbar, hier zu sein und dieses Trikot zu tragen. Das Team hat mich sehr herzlich aufgenommen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Instagram schreibt er außerdem: „Einfach sprachlos! Ich bin unglaublich glücklich und stolz, mein erstes Tor in dieser Wahnsinnsatmosphäre, meinem neuen Zuhause, erzielt zu haben! Vielen Dank für eure (wieder einmal) großartige Unterstützung!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:41:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unbeschwerte Tage”:Meghan zeigt private Familienmomente</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/meghan-zeigt-private-familienmomente-unbeschwerte-tage-696dc9ffcb02badbe0a0e9a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dc9ffcb02badbe0a0e9a5/30d4f690116972c6e0130070fa87b5eb,bfc4b57c?w=576" alt="„Unbeschwerte Tage”:Meghan zeigt private Familienmomente" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Springs (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Es sind genau diese Momente, die sich Herzogin Meghan (44) immer für ihre Familie gewünscht hat. Augenblicke der Freiheit, des Glücks. Sechs Jahre, nachdem sie und Prinz Harry (41) der Royal Family auf eigenen Wunsch den Rücken gekehrt haben, scheinen die Sussexes in ihrer Wahlheimat Amerika angekommen zu sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun hat Meghan ihren Fans einen Einblick in ihren Alltag gegeben. Darauf zu sehen: wie die Sussexes ihr Wochenende verbringen. Die Herzogin unterlegte ihre Instagram-Story mit dem Song „Carefree Days“ – auf Deutsch: „Unbeschwerte Tage“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und tatsächlich sieht das Leben von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/meghan-herzogin-von-sussex/meghan-markle-alle-infos-76683152.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Herzogin Meghan<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/prinz-harry/prinz-harry-alle-infos-79485472.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Harry<!--]--><!--]--></a><!--[--> sowie den beiden Kindern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/harry-meghan-geniessen-strandtag-mini-surfer-archie-im-neoprenanzug-688f1cd85bfd36554e9e5b9a"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Archie<!--]--><!--]--></a><!--[--> (6) und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/herzogin-meghan-mit-lilibet-im-garten-hier-zeigt-sie-ihre-schoenste-rose-680f295dd40b10440c2b6d08"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinzessin Lilibet<!--]--><!--]--></a><!--[--> (4) ziemlich sorglos aus. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Sussexes zeigen ihre Kinder Prinz Archie (6) und Prinzessin Lilibet (4) nicht von vorn. Aufnahmen, auf denen das Profil der Kinder zu sehen ist, finden sich jedoch regelmäßig in den Instagram-Postings der Herzogin wieder. Dieses Foto wählten Harry und Meghan 2025 als Motiv für ihre Weihnachtskarte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:41:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt 39 Tote in Spanien:Hochgeschwindigkeits-Zug entgleist</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-spanien-2-tote-hochgeschwindigkeits-zuege-entgleist-696d40526b40895ba7f723b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d40526b40895ba7f723b7/d4d3c54e4658023590480ab7d8f3082e,3721f20f?w=656" alt="Jetzt 39 Tote in Spanien:Hochgeschwindigkeits-Zug entgleist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Córdoba (Spanien) – <!--]--><!--[--><b> Es sollte eine schnelle, sichere Reise sein, doch sie endete in Tod und Trümmern. Das spanische Hochgeschwindigkeitsnetz gilt als eines der modernsten der Welt. Umso größer ist der Schock, nachdem ein Hochgeschwindigkeitszug in der Nähe von Córdoba entgleiste. Nach neuesten Angaben starben bei dem Unglück am Sonntagabend 39 Menschen, etwa 75 wurden verletzt, 15 von ihnen schwer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut spanischen Medien entgleiste ein Iryo-Zug um 19.39 Uhr auf dem Weg von Málaga nach Madrid an dem Ort Adamuz. Bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/zugunglueck/news-nachrichten-news-fotos-videos-19575298.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Zugunglück<!--]--><!--]--></a><!--[--> an einer Weiche sprangen die letzten drei Waggons des Hochgeschwindigkeitszuges von den Gleisen – der hintere kippte auf die Seite.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei gerieten die Wagen auf das Nachbargleis und prallten gegen einen entgegenkommenden Personenzug der staatlichen Bahn. Folge: Auch die ersten beiden Waggons des entgegenkommenden Zuges wurden von den Gleisen geschleudert. In beiden Zügen gab es <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesopfer<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auch der Lokführer befindet sich unter den Toten.  73 verletzte Fahrgäste seien Behördenangaben zufolge in sechs verschiedene Krankenhäuser gebracht worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Passagier rettet sich selbst, klettert aus einem Fenster des Hochgeschwindigkeitszuges<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich mal gute Nachrichten:IWF rechnet mit mehr Wachstum in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/endlich-mal-gute-nachrichten-iwf-rechnet-mit-mehr-wachstum-in-deutschland-696df9e618af1f04e38dd884</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696df9e618af1f04e38dd884/a831af47772ff293029615b307a933f3,c39c4edd?w=320" alt="Endlich mal gute Nachrichten:IWF rechnet mit mehr Wachstum in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Gute Nachrichten für Deutschland: Der Internationale Währungsfonds (IWF) rechnet mit einem stärkeren Wachstum der deutschen Wirtschaft als bislang erwartet. Für 2026 prognostiziert der IWF ein Plus von 1,1 Prozent, das sind 0,2 Prozentpunkte mehr als in der Schätzung vom Oktober. Das teilte der IWF in Washington mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Treiber für den neuen Optimismus sind vor allem staatliche Milliardenimpulse. Öffentliche Ausgaben sollen kurzfristig für Auftrieb sorgen und die Belastungen durch US-Zölle zumindest teilweise abfedern. Auch für 2027 bleibt der IWF zuversichtlich und rechnet mit einem Wachstum von 1,5 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auffällig: Der IWF zeigt sich deutlich optimistischer als Bundesbank und Ifo-Institut. Gleichzeitig bleibt er vorsichtiger als die Bundesregierung, die für 2026 ein Plus von 1,3 Prozent erwartet. Die Bundesregierung setzt dabei vor allem auf die Binnennachfrage. Stabile Preise, steigende Löhne und Entlastungen sollen die Einkommen der Haushalte erhöhen und den Konsum ankurbeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:42:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kuriose Szenen:Handtuch-Skandal im Afrika-Cup-Finale</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/afrika-cup-drama-handtuch-skandal-im-finale-696de21b4b28d19bc43446e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de21b4b28d19bc43446e2/a84046dd13617e9296b56fa7e7a03259,3cc7a29f?w=320" alt="Kuriose Szenen:Handtuch-Skandal im Afrika-Cup-Finale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Szenen sorgen erneut für Kopfschütteln! Beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/senegal-triumphiert-beim-afrika-cup-skandal-szenen-und-drama-696d345f2c79c49a02b1fadd"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Afrika-Cup</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat Senegal Gastgeber Marokko in einem packenden Endspiel in der Verlängerung 1:0 geschlagen, ein unfassbares Drama inklusive Skandal-Szenen. Elfmeter-Irrsinn, Fast-Spielabbruch – und jetzt sorgen auch noch kuriose Aufnahmen für Wirbel, die den Gastgeber in kein gutes Licht rücken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf mehreren Videos ist zu sehen, wie Balljungen und Spieler das Handtuch von Senegal-Keeper Edouard Mendy (33) klauen oder es hinter die Werbebande werfen! Es sind unglaubliche Momente: Ersatztorwart Yehvann Diouf (26) verteidigt das Handtuch mit vollem Einsatz gegen mehrere Balljungen, die ihn auf dem Spielfeld regelrecht verfolgen und ihm das Tuch aus der Hand reißen wollen. Mendy wollte das Handtuch nutzen, um  seine Handschuhe zu trocknen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und auch Marokkos Kapitän Achraf Hakimi ist Teil der Handtuch-Schikane! Der PSG-Star nimmt das Handtuch während einer Behandlunspause und wirft es über die Bande – sehr zur Freude der Marokko-Fans. Senegal-Verteidiger El Hadji Malick Diouf springt hinterher und holt es zurück. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Szenen dürfte den Zuschauern bekannt vorkommen: Schon im Halbfinale zwischen Marokko und Nigeria (4:2 n.E.) hatte der Gastgeber für Handtuch-Wirbel gesorgt. Ein Ordner ließ das Tuch von Nigeria-Keeper Stanley Nwabali verschwinden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:42:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im TV nicht zu sehen:Heftige Massenschlägerei im Skandal-Finale</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/im-tv-nicht-zu-sehen-heftige-massenschlaegerei-im-skandal-finale-696de163cb02badbe0a0ea9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de163cb02badbe0a0eaa0/c15f7def799c1b97393f126c23fe6c26,f4aab3f0?w=576" alt="Im TV nicht zu sehen:Heftige Massenschlägerei im Skandal-Finale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Afrika-Cup-Finale zwischen Senegal und Marokko kam es zu heftigen Szenen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:42:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irre EM-Szenarien:Handballer können trotz Pleite weiterkommen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-deutschland-kann-mit-pleite-weiterkommen-irre-szenarien-696cec80cb02badbe0a0e0de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cec80cb02badbe0a0e0df/f704fc758737de7250c4b61c7e45480d,917c675f?w=576" alt="Irre EM-Szenarien:Handballer können trotz Pleite weiterkommen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt beginnt bei der EM das große Rechnen! Für die deutschen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Herren steht bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europameisterschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am Montagabend (20.30 Uhr, ZDF und Dyn) gegen Spanien das Endspiel um den Einzug in die Hauptrunde an. Nach der Niederlage gegen Serbien (27:30) droht der Mannschaft von Bundestrainer Alfred Gíslason (66) ein sehr frühes Aus.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das soll unbedingt verhindert werden! Klar ist: Gewinnt unser <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DHB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Team gegen Spanien mit drei Toren oder mehr, müssen wir nicht mehr rechnen oder auf andere schauen. Das würde fürs Weiterkommen reichen. Andere Wege in die Hauptrunde sind aber weitaus komplizierter. Selbst eine Niederlage gegen Spanien könnte zum Einzug reichen – wenn die Österreicher, die am Montag (18 Uhr, Dyn) vor uns gegen Serbien spielen, kräftig mithelfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was das EM-Spiel zu einer komplizierten Rechenaufgabe macht, ist der besondere Handball-Modus. Denn: Im Falle von Punktgleichheit zählt, anders als im Fußball, nicht das Torverhältnis, sondern erst der direkte Vergleich zwischen zwei (oder mehreren) Mannschaften. Sollte der kein Ergebnis bringen (bei Remis), entscheidet das Torverhältnis. Deshalb kann selbst das österreichische Team (ein Sieg gegen Serbien mit vier Toren plus ist Voraussetzung) über einen Dreier-Vergleich in die Hauptrunde einziehen. Wenn Deutschland anschließend gegen Spanien verliert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:42:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Minuten vor dem Feuer reißen die Aufnahmen ab:Wer löschte die letzten Videos aus der Todes-Bar?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-in-crans-montana-wer-loeschte-die-videos-aus-der-todes-bar-696cac236b40895ba7f71b9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cac236b40895ba7f71b9d/30daec0dcab9f4beab3b75c58c24a649,1e17f966?w=656" alt="Drei Minuten vor dem Feuer reißen die Aufnahmen ab:Wer löschte die letzten Videos aus der Todes-Bar?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Ermittler im Fall des Todes-Dramas in der Schweizer Bar „Le Constel­lation“ stehen vor neuen Rätseln: Nur Stunden nach dem tödlichen Feuer verschwanden Fotos und Videos der Bar aus dem Internet. Auch die letzten Aufnahmen der Video-Überwachung des Todes-Kellerswurden offenbar gelöscht! Mehr lesen Sie hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:42:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt „Reif ist live“ gucken:Alles zum Endspiel-Eklat im Afrika-Cup</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/jetzt-reif-ist-live-gucken-alles-zum-endspiel-eklat-im-afrika-cup-696de0c418af1f04e38dd6c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de0c418af1f04e38dd6c7/0d698d423cbc443bab7208b21eb6cb67,b056ac9d?w=320" alt="Jetzt „Reif ist live“ gucken:Alles zum Endspiel-Eklat im Afrika-Cup" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->„Reif ist live“, der BILD-Talk mit Kommentatoren-Legende Marcel Reif.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:42:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Machtpoker um Grönland:Trump schockt die Börsen, Gold knackt neue Rekorde</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/machtpoker-um-groenland-trump-schockt-die-boersen-gold-knackt-neue-rekorde-696de35018af1f04e38dd6f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de35018af1f04e38dd6f2/9cedcf1316316b4cbaa4e9340fd74459,b9868f89?w=320" alt="Machtpoker um Grönland:Trump schockt die Börsen, Gold knackt neue Rekorde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gold und Silber schießen auf neue Rekordstände – und an den Aktienmärkten wächst die Nervosität. Der Goldpreis sprang zeitweise auf über 4.690 Dollar je Unze, Silber kletterte bis auf 94,12 Dollar. Der eskalierende Machtpoker um Grönland und neue Zoll-Drohungen aus den USA treiben Anleger aus Aktien und in sichere Häfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Frankfurt rutscht der Dax zum Start um 1,35 Prozent ab. Auch an der Wall Street droht ein schwacher Start: Futures auf den S&amp;P 500 liegen rund 1 Prozent im Minus, der Nasdaq-100-Future verliert 1,25 Prozent. Händler sprechen von einer klassischen „Risk-off“-Bewegung: Anleger reduzieren Risiko und trennen sich von Aktien. Die US-Börsen selbst bleiben am Montag allerdings geschlossen – wegen des Feiertags zu Ehren von Martin Luther King.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin/Washington – US-Präsident Donald Trump eskaliert wegen des Widerstands gegen ein...</p><p><!--[--><!--[-->Der Auslöser kommt aus Washington. US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) hat im Streit um Grönland neue Strafzölle angekündigt. Acht europäische Länder, darunter Deutschland, Frankreich, Dänemark und Großbritannien, sollen wirtschaftlich unter Druck gesetzt werden, wenn sie einen US-Zugriff auf die zu Dänemark gehörende Insel weiter blockieren. Ab dem 1. Februar sollen Zölle von 10 Prozent greifen, ab Juni sogar 25 Prozent.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:42:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>