<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schwerer Motorradunfall in Hamburg – Fahrer muss reanimiert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/motorradfahrer-kollidiert-mit-baum-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/unknown-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=234px%2C622px%2C1297px%2C1298px&webp=1" alt="Schwerer Motorradunfall in Hamburg – Fahrer muss reanimiert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte kümmern sich um den schwer verletzten Motorradfahrer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Wandsbek: Ein Motorradfahrer ist in der Nacht zu Dienstag auf dem Friedrich-Ebert-Damm verunglückt. Er musste reanimiert werden.</strong></p><p>Der 34-Jährige war um kurz vor Mitternacht mit seinem Motorrad auf dem Friedrich-Ebert-Damm unterwegs, als er aus ungeklärter Ursache im kurvigen, unbewohnten Bereich die Kontrolle über sein Fahrzeug verlor und mit einem Baum kollidierte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozessauftakt-um-toten-jungen-die-mutter-weint-die-angeklagten-verstecken-sich/">Saif stirbt bei Balkonsturz: Die Mutter weint, die Angeklagten verstecken sich</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht auf Hamburgs Weihnachtsmärkten: Vor dieser Öko-Truppe warnen Sektenexperten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorsicht-auf-hamburgs-weihnachtsmarkten-vor-dieser-oko-truppe-warnen-sektenexperten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-9233-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C227px%2C1693px%2C1693px&webp=1" alt="Vorsicht auf Hamburgs Weihnachtsmärkten: Vor dieser Öko-Truppe warnen Sektenexperten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Weihnachtlicher Gänsemarkt“: Diese freundliche junge Dame verkauft Pesto und Pasten. Nach eigenen Angaben weiß sie gar nicht, dass „Lebe Gesund“ Teil einer ökoreligiösen Sekte ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>Tausende Hamburger laufen täglich daran vorbei – kaum einer ahnt, wer oder was wirklich dahintersteckt. Auf dem Weihnachtsmarkt „Weißer Zauber“ am Jungfernstieg und auf dem „Weihnachtlichen Gänsemarkt“ stehen zwei Stände, die Bio-Produkte anbieten: Pesto, vegane Pasten, Weihnachtsgebäck, Lebkuchen, Bauernbrot. Alles freundlich, öko, harmlos – jedenfalls auf den ersten Blick. Doch Sektenexperten schlagen Alarm: Hinter beiden Ständen steckt die Marke „Lebe Gesund“, ein Unternehmen aus dem Wirtschaftsimperium der religiösen Gruppierung „Universelles Leben“ (UL).</strong> <strong>Und wer in deren Fänge gerät, kommt nicht so schnell wieder heraus.</strong></p><p>Eine Sekte auf dem Hamburger Weihnachtsmarkt – das gab’s wohl noch nie. Nach Hinweisen von Lesern suchen MOPO-Reporter die Stände auf und verhalten sich zunächst wie normale Kunden. Zu Bekehrungs- oder Anwerbeversuchen kommt es nicht. Auch keine Spur von religiösem Wahn oder gar besonderer Frömmigkeit. Die geschäftstüchtigen Verkäufer reichen freundlich Probierhäppchen: Kekse, Lebkuchen, Brotwürfel mit Pesto. Erst als wir das Personal ansprechen, ändert sich die Stimmung.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>