<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorstoß von Thüringens Ex-Ministerpräsident:Ramelow will neue Flagge und Hymne</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bodo-ramelow-fordert-abstimmung-ueber-deutsche-flagge-68b13691cb148947151e9713</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b13691cb148947151e9714/48818bba944a86892229fa9c6299e978,ee2d678?w=992" alt="Vorstoß von Thüringens Ex-Ministerpräsident:Ramelow will neue Flagge und Hymne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schwarz, Rot, Gold hat für ihn besonderen Glanz – aber für viele Ostdeutsche nicht, meint Bodo Ramelow (69, Linke) und möchte gern eine Abstimmung über die deutsche Flagge initiieren. „Ich weiß, dass Schwarz-Rot-Gold die Absage an totalitäre Strukturen ist. Viele fremdeln aber auch mit der Nationalfahne“, sagte der ehemalige thüringische Ministerpräsident und aktuelle Bundestagsvizepräsident in der „Rheinischen Post“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zusätzlich erneuerte er seinen Vorschlag, auch über die Nationalhymne abzustimmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Bodo Ramelow sagt, er kenne viele Ostdeutsche, die „die Nationalhymne aus vielerlei Gründen nicht mitsingen. Ich würde daher tatsächlich gerne die Kinderhymne von Bertolt Brecht zur Abstimmung stellen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/bodo-ramelow/nachrichten-news-fotos-videos-38851696.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ramelow<!--]--><!--]--></a><!--[--> meint: „Die Kinderhymne hat einen wunderbaren Text. Über die Passage, dass ein besseres Deutschland blühe, könnten wir Zugang zu einer gesamtdeutschen Hymne finden, die wir alle zusammen mit Freude singen könnten“, betonte der Linken-Politiker. Er selbst singe die aktuelle Hymne allerdings „mit Begeisterung“ mit, weil er sie einordnen könne.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:35:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gerichtsstress hat sie auch noch:Liebes-Aus bei Lilly Becker?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/liebes-aus-bei-lilly-becker-und-gerichtsstress-hat-sie-auch-noch-68b038a8d492032667a5da95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b038a8d492032667a5da96/f663f323c18b769e7053b45a59a3b3d7,5b474b58?w=992" alt="Gerichtsstress hat sie auch noch:Liebes-Aus bei Lilly Becker?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Haben sich Lilly Becker und ihr Freund Thorsten Weck nach drei Jahren auseinandergelebt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut BILD-Informationen trennte sich das Paar vor einigen Wochen freundschaftlich, doch jetzt sollen sie sich wieder treffen und planen sogar einen gemeinsamen Besuch auf dem Oktoberfest.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Außerdem gibt es neue Entwicklungen in Lilly Beckers Gerichtsstreit mit ihrem Ex-Partner Pierre Uebelhack.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe zu ihrer Beziehung und den brisanten Details des Rechtsstreits.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:35:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ersetzt einen beliebten Kult-Moderator:Neue Show für Dschungel-Mann Jan Köppen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jan-koeppen-neue-show-fuer-den-dschungelcamp-moderator-68b076995d3e123a945ae90b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b076995d3e123a945ae90c/939cee5e3a735e2f57fe899fdf500eed,aa22f15e?w=576" alt="Er ersetzt einen beliebten Kult-Moderator:Neue Show für Dschungel-Mann Jan Köppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt muss er groß aufspielen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Dschungelcamp sorgt er an der Seite von Sonja Zietlow für die Lacher und führt durch die Sendung. Nun gibt es einen neuen Job für RTL-Moderator Jan Köppen. Er wird Teil des Moderatoren-Teams einer großen Spielshow. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, bei welcher Sendung Jan Köppen einsteigt, mit welchen Stars er vor der Kamera agieren wird – und welchen Publikumsliebling er ersetzen muss.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:35:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama und Krach bei US Open:Deutscher Tennis-Star sorgt für Sensation und teilt aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/daniel-altmaier-bezwingt-stefanos-tsitsipas-bei-us-open-68b1282a5d3e123a945aeeef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1282a5d3e123a945aeef0/39917434c6d09d6fd29f377c6ce0f14f,1fad5fe9?w=576" alt="Drama und Krach bei US Open:Deutscher Tennis-Star sorgt für Sensation und teilt aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine Tennis-Schlacht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/daniel-altmaier-siegt-episch-bei-us-open-gegen-serben-hamad-medjedovic-68af12017810010108f7d0fb"><!-- --><!--[--><!--[-->Daniel Altmaier <!--]--><!--]--></a><!--[-->(26) folgt Alexander Zverev (28) und Jan-Lennard Struff (35) in die 3. Runde der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US Open in New York<!--]--><!--]--></a><!--[--> (alle Spiele live bei sporteurope.tv)! Der Kempener schlägt überraschend Stefanos Tsitsipas (27) 7:6 (7:5), 1:6, 4:6, 6:3, 7:5.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach 4:21 Stunden verwandelt Deutschlands Nummer 2 den Matchball. Zuvor hat Altmaier beim Stand von 4:5 einen Matchball abgewehrt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:35:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details für unfassbares Behördenversagen:Warum fiel niemandem auf, dass Lehrerin 16 Jahre fehlte?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/lehrerin-aus-duisburg-16-jahre-krankgeschrieben-das-behoerdenversagen-68aed5b68d607631961f91fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aed5b68d607631961f91fc/2b97f6a21d44fb7dae4f8e5858b892d4,ba2f92a9?w=992" alt="Neue Details für unfassbares Behördenversagen:Warum fiel niemandem auf, dass Lehrerin 16 Jahre fehlte?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Lehrerin aus Nordrhein-Westfalen ist 16 Jahre lang krankgeschrieben, bekommt ihr volles Gehalt – und keiner merkt’s. Jetzt kommen Details ans Licht, die zeigen, wie die Behörden in diesem Fall versagt haben und wie ungeniert die Studienrätin trotz Krankschreibung in der Öffentlichkeit auftrat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die neuen Wendungen in dem Fall und, warum die Lehrerin spätestens nach acht Jahren hätte auffliegen müssen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:35:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Krebs-Operation:Jessie J sagt Europa-Tour ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jessie-j-sagt-europa-tour-ab-naechste-krebs-operation-68b0e3fb5d3e123a945aeddb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b0e3fb5d3e123a945aeddc/9e8049567ba4932eed66f6fc086e717d,b3451560?w=576" alt="Nächste Krebs-Operation:Jessie J sagt Europa-Tour ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die britische Sängerin Jessie J (37) hat sich am Donnerstagabend mit einer traurigen Nachricht bei ihren Fans gemeldet. Sie muss die Europa-Konzerte im Herbst um mehrere Monate verschieben. Der Grund ist eine weitere Operation im Zusammenhang mit ihrer Brustkrebs-Erkrankung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im Juni hatte sie ihr vorerst letztes Konzert gespielt. Den Zuschauern im Londoner Wembley-Stadion <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jessie-j-nimmt-sich-auszeit-von-der-buehne-will-meinen-brustkrebs-bekaempfen-68505e4076d906191a8dccae"><!-- --><!--[--><!--[-->sagte sie damals<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Die heutige Show wird meine letzte sein, bevor ich meinen Brustkrebs bekämpfe.“ Das bedeutete: Sie entschied sich für eine Mastektomie anstelle einer langwierigen Chemotherapie und konnte danach verkünden: Der Krebs hat sich nicht weiter ausgebreitet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichwohl hatten die Sängerin und ihre Familie damit zu kämpfen, wie sehr eine Krebserkrankung das Leben verändert. In Jamie Laings Podcast „Great Company“ sagte Jessie J vor nicht mal zwei Wochen: „Ich kann nicht die Mutter sein, die ich gern wäre.“ Es fühle sich an, als würde sie der Zeit mit ihrem kleinen Sohn beraubt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt nahm Jessie J ein Instagram-Video auf. Es gebe keinen Grund zur Sorge, ließ sie ihre Fans in dem Update wissen: „Leider brauche ich eine zweite Operation. Nichts zu Ernstes, aber es muss bis Ende des Jahres gemacht werden. Das fällt leider mitten in meine Tour. Es tut mir so leid, ich bin enttäuscht und traurig, aber ich muss mich darum kümmern, ich muss gesund werden.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:35:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur seine Tattoos erinnern noch an wilde Zeiten:Sorge um Hollywood-Bad-Boy Mickey Rourke</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mickey-rourke-nur-seine-tattoos-erinnern-noch-an-wilde-zeiten-68b01b4bd492032667a5d721</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b01b4bd492032667a5d722/aaaa7d07c9e9a71496c3259adfacf8c4,39c8b28c?w=656" alt="Nur seine Tattoos erinnern noch an wilde Zeiten:Sorge um Hollywood-Bad-Boy Mickey Rourke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beverly Hills – <!--]--><!--[--><b>Hätten Sie auf den ersten Blick erkannt, dass hier „9 1⁄2 Wochen“-Star Mickey Rourke die Tür öffnet?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als der Erotikstreifen vor 39 Jahren in die Kinos kam, wurden der Schauspieler und seine Filmkollegin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/kim-basinger/filme-news-fotos-videos-15783800.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kim Basinger<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu Sex-Symbolen. Das ist lange her, und im Leben von Mickey Rourke ist seitdem viel passiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie viele Stars der 80er hatte auch er mit Drogen- und Alkoholproblemen zu kämpfen, mehrere missglückte Schönheits-OPs veränderten sein Aussehen stark.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mickey Rourke (damals 33) und Kim Basinger (damals 33) im US-Erotikfilm „9 ½ Wochen“ (1986)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:35:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klartext aus dem Kanzleramt:Hamas darf keine Rolle mehr spielen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/lanz-talk-die-hamas-darf-keine-rolle-mehr-spielen-sagt-der-kanzleramtschef-68b0f34b5d3e123a945aedf8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b0f34b5d3e123a945aedf8/fe548e80393a8802b76580b7f69cb923,d7ff1d94?w=320" alt="Klartext aus dem Kanzleramt:Hamas darf keine Rolle mehr spielen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Direkt-Ansage aus der Schaltzentrale der deutschen Politik! Kanzleramtschef Thorsten Frei (52, CDU) hat bei Markus </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/markus-lanz/thema-markus-lanz-alle-infos-81728864.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lanz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (56) unmissverständlich klargestellt, dass die Bundesrepublik auch nach der Zuspitzung der Lage in Gaza weiter ganz eng an der Seite Israels steht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ziel, so sagte der Kanzler-Vertraute: „Es ist vollkommen klar, dass die Hamas in der Zukunft keine politische Rolle mehr spielen darf. Davon bin ich wirklich überzeugt!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frei zur Kritik an der Entscheidung von Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU), Israel keine Waffen mehr für den Gaza-Einsatz zu liefern: „Ich würde es nicht als Kehrtwende bezeichnen. Friedrich Merz hat unmittelbar danach gesagt, dass die Grundlinien der Israel-Politik nicht verändert werden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und, so Frei weiter: „Es ist auch nicht so, dass es keine Waffenlieferungen mehr an Israel gibt. Es ist völlig klar: Überall dort, wo sich Israel in einer sehr, sehr feindlichen Umgebung verteidigen muss, liefern wir so, wie es in der Vergangenheit der Fall war.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:35:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>7 Tricks gegen Stress:Zähneputzen mit links kann Ängste lösen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/stress-bekaempfen-7-psychologische-tricks-gegen-angst-und-sorgen-68ad9b145d3e123a945aba62</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ad9b145d3e123a945aba62/8fafd5e25deed5f94ad1c014cebfdd71,501037d6?w=320" alt="7 Tricks gegen Stress:Zähneputzen mit links kann Ängste lösen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Yoga, Meditation und Joggen kennen Sie sicher als Methoden gegen Stress. Aber wussten Sie, dass auch das Verwirren des Gehirns oder das Spielen von Tetris helfen kann? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wissenschaftler haben überraschende und wirksame Tricks entdeckt, um Grübelattacken, Angst und innere Unruhe zu stoppen. Ob das Rückwärtsaufsagen des Alphabets oder das Ausdrücken von Gefühlen in einer Fremdsprache – diese Techniken könnten Ihre Lebensqualität erheblich verbessern. Mit BILDplus lesen Sie die Methoden und wie Sie sie anwenden können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:35:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/12668d9670bea1472c64ba7713e92d23,75f6fc33?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:35:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschende Entwicklung:Hier ist der HSV jetzt viel besser als St. Pauli</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hamburg-derby-hier-ist-der-hsv-jetzt-viel-besser-als-st-pauli-68b044d23db0221f89403da9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b044d23db0221f89403daa/e1fdf09261dc55091c71a23cf89c3963,b3837d4b?w=576" alt="Überraschende Entwicklung:Hier ist der HSV jetzt viel besser als St. Pauli" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim Hamburger Stadt-Derby fordert dieses Jahr der Aufsteiger HSV den Bestands-Bundesligisten St. Pauli heraus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch der große Vergleich zeigt: In einer Kategorie ist der HSV inzwischen überraschend viel besser als der Rivale.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus, wo die HSVer die Nase deutlich vorn haben.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:35:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oh là là, Monsieur Merz:Bundeskanzler verblüfft mit Sprachtalent</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/oh-la-la-monsieur-merz-bundeskanzler-verbluefft-mit-sprachtalent-68b0b75a889ee42b5e17b29d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b0b75a889ee42b5e17b29e/898a1bd3032ab76a3c7aad59bc242f3b,3c215702?w=576" alt="Oh là là, Monsieur Merz:Bundeskanzler verblüfft mit Sprachtalent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was ist denn hier los? Bundeskanzler Friedrich Merz überrascht wieder einmal mit seinen Sprachskills. Zu Besuch in der Sommerresidenz von Emmanuel Macron parliert er einfach so in der Landessprache drauflos.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:35:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>