<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Überfall in ihrer Villa in Saint-Tropez:Der größte Albtraum von Carmen Geiss wurde Wirklichkeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/carmen-geiss-ueberfall-in-ihrer-villa-in-saint-tropez-684e91a5490b6730fbd1061a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e91a5490b6730fbd1061b/60cb07d70b96804dc094ee7c44e76a2e,9069c008?w=992" alt="Überfall in ihrer Villa in Saint-Tropez:Der größte Albtraum von Carmen Geiss wurde Wirklichkeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saint-Tropez – <!--]--><!--[--><b>In ihrem ganz privaten Refugium erlebten sie den schlimmsten Horror! Robert und Carmen Geiss sind in der Nacht zu Sonntag von 4 bewaffneten Unbekannten in ihrer Villa in Saint-Tropez überfallen worden. Carmen wurde am Hals verletzt. Robert postete gegen 2 Uhr morgens ein Gänsehaut-Video auf Instagram. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gendarmerie von Saint-Tropez bestätigte am Telefon gegenüber BILD einen Einsatz auf dem Anwesen. „Carmen hat das ein oder andere abbekommen“, so Robert in dem Clip. Überfall in den eigenen 4 Wänden – für Carmen wurde damit ihr größter Albtraum Wirklichkeit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Robert Geiss in dem emotionalen Video-Statement, in dem er von dem Horror-Überfall berichtete<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gerade für die Mutter zweier Töchter ist die Sicherheit der Familie ein großes Thema, wie BILD weiß. Wie frei können sich Carmens Mädchen Shania und Davina in der Öffentlichkeit bewegen? Wie sicher sind die jungen Frauen, die gerade <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/geissens-nach-zoff-geiss-schwestern-ziehen-doch-zusammen-6830275ad892283a30e7e6ab"><!-- --><!--[--><!--[-->planen, von zu Hause auszuziehen<!--]--><!--]--></a><!--[-->? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:31:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute tobt es noch mal über Deutschland:Bummel-Gewitter bringen Hagel und Sturzfluten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/sommer-wetter-mit-30-grad-und-gewitter-dann-kommt-die-wohlfuehl-woche-684e5f4145d84a2218a5325e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e5f4145d84a2218a5325f/ec54b85aa69be676e943be5d32570145,19304e75?w=992" alt="Heute tobt es noch mal über Deutschland:Bummel-Gewitter bringen Hagel und Sturzfluten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach heftigen Unwettern knallt es auch am Sonntag noch einmal – zumindest in Teilen Deutschlands. Auch diese haben es in sich. Ein Meteorologe erklärt, was die Gewitter so gefährlich macht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Diplom-Meteorologe Dominik Jung von Wetter.net zu BILD: „Die Gewitter ziehen sehr langsam. Das bedeutet, es kann viel Starkregen an einer Stelle herunterkommen. Und dann kann es regional zu hohen Regensummen kommen. Eng begrenzt kann es zu Sturzfluten von bis zu 50 l pro Quadratmeter kommen.“</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Sonntagabend ziehen Gewitter über Deutschland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind zunächst noch der Westen, später die Mitte und ab dem Nachmittag auch der Süden und Osten des Landes, wie auch der Deutsche Wetterdienst (<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dwd.de/DE/Home/home_node.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DWD<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mitteilt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:31:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Auflauf bei Stuttgart-Endspiel:Hummels & Nicola sehen Zverev-Pleite!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/star-auflauf-bei-stuttgart-endspiel-hummels-nicola-sehen-zverev-pleite-684eabb28858611e27643c38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684eabb28858611e27643c39/c74ff74cad6edbd2ef375d98f9d7ccd1,342c45ed?w=576" alt="Star-Auflauf bei Stuttgart-Endspiel:Hummels & Nicola sehen Zverev-Pleite!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Angstgegner ist zu stark!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boss-open-alexander-zverev-bezwingt-ben-shelton-und-steht-im-finale-684d64eac500125714a3bfec"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) verliert auch das fünfte Duell in Folge gegen Taylor Fritz (27). Der Amerikaner bezwingt den Hamburger im Finale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boss Open in Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> 6:3, 7:6 (7:0). Damit verpasst der Olympiasieger von 2021 seinen 25. Turniersieg und den ersten auf Rasen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Michael Stich (56), der 1991 noch auf Sand auf dem Weissenhof gewann, bleibt somit der letzte deutsche Gewinner dieses Turniers.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:31:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschlussfeier von Sohn Johan:Lippenleserin knackt den Heidi-Code mit Seal</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-und-seal-lippenleserin-entschluesselt-ihre-umarmung-684d6e9e95b19a005b7f74cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d6e9e95b19a005b7f74cc/62326a85de9d3b2dc72d923c8c368667,2eb5c67?w=576" alt="Abschlussfeier von Sohn Johan:Lippenleserin knackt den Heidi-Code mit Seal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei der Schul-Abschlussfeier ihres Sohnes umarmten sich Heidi Klum und Seal innig. Eine Lippenleserin hat für BILD entschlüsselt, wie herzlich die Begegnung des Ex-Paares wirklich war. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv bei BILDplus, was hinter der Umarmung steckt – und was beide sagten!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:31:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD trifft Tim Mälzer und Jamie Oliver:Wir sind Köche, wir sind gute Liebhaber</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kitchen-impossible-mit-jamie-oliver-koeche-sind-gute-liebhaber-684468de28e5c13c1b0563e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684468de28e5c13c1b0563e9/ae3f1026857f97c47ed10d66fe226bd8,7ba97c23?w=656" alt="BILD trifft Tim Mälzer und Jamie Oliver:Wir sind Köche, wir sind gute Liebhaber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zum zehnten Geburtstag der Kult-Show ist Jamie Oliver endlich Gast bei Tim Mälzers „Kitchen Impossible“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im exklusiven BILD-Doppelinterview sprechen die beiden Starköche über ihre 30-jährige Freundschaft, ihre gemeinsamen Anfänge in London und was sie voneinander gelernt haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die vollständige Geschichte und weitere spannende Details erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:31:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Recherchen zum Amok in Graz:12 Minuten nach dem Foto tötete er 10 Menschen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amok-in-graz-12-minuten-nach-diesem-foto-toetete-arthur-a-10-menschen-684c3ee2c500125714a3b555</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c3ee2c500125714a3b555/f1dc0cd29df6b96ed334031017cda6b4,767d45c8?w=320" alt="Recherchen zum Amok in Graz:12 Minuten nach dem Foto tötete er 10 Menschen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Arthur A. (†21) erschoss in einem Gymnasium neun Schüler und eine Lehrerin, bevor er sich selbst das Leben nahm. Er kündigte seine Tat offenbar mit verstörenden Social-Media-Postings an. Der letzte Beitrag ging an jenem Dienstag um 9.48 Uhr online – nur 12 Minuten vor dem Attentat. Das berichtet unter anderem die „Kronen Zeitung“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In sozialen Medien soll Arthur A. nur wenige Minuten vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/video-soll-amoklauf-in-graz-zeigen-684814b05f36f04e93217b37"><!-- --><!--[--><!--[-->Amoklauf<!--]--><!--]--></a><!--[--> Fotos veröffentlicht haben, auf denen er seine Waffen – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/amoklauf-in-oesterreich-neun-tote-viele-verletzte-an-schule-in-graz-6847ecc0a906b52025dcdee1"><!-- --><!--[--><!--[-->eine Glock-Pistole und eine abgesägte Schrotflinte<!--]--><!--]--></a><!--[--> – sowie seine Schuhe auf der Schultoilette zeigte. Das Foto mit den Waffen, das BILD vorliegt, kommentierte er mit den Worten <!--]--><!--[--><i>„very early birthday present for myself“</i><!--]--><!--[--> - zu Deutsch: „ein sehr frühes Geburtstagsgeschenk für mich“. Am 23. Juni wäre Arthur A. 22 Jahre alt geworden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Arthur A. erschoss an einem Gymnasium in Graz neun Schüler und eine Lehrerin, tötete sich dann selbst <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.sn.at/panorama/oesterreich/amoklaeufer-minuten-tat-graz-foto-schule-179880331" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Salzburger Nachrichten<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ zufolge bestätigten Polizeikreise inoffiziell die Echtheit des Fotos mit den Schuhen. Laut „Kronen Zeitung“ konnte die Landespolizeidirektion Steiermark offiziell zu den Fotos noch nichts Genaues sagen. Man prüfe sie, hieß es der Zeitung gegenüber.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:31:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrstündige Rundum-OP:Georgina lässt sich Sixpack schnitzen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/georgina-fleur-macht-mega-op-alles-neu-beim-reality-star-684d1ac5bc4dca5e3c869c53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d1ac5bc4dca5e3c869c54/e4c7610cf06a36a86bbb1d36f63ee102,8ee7bc81?w=320" alt="Mehrstündige Rundum-OP:Georgina lässt sich Sixpack schnitzen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Winterspeck statt Waschbrett? Wer jetzt noch einen Quick-Fix für den Sommer (an diesem Wochenende bis zu 30 Grad) sucht, dem bleibt nur schnelle Shaping-Bademode oder Souveränität. Anders macht’s Georgina Fleur: Die Dubai-Auswanderin legt den Waschbrett-Turbo ein – und hat sich die Bauch-Muckis jetzt operativ optimieren lassen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Reality-Star unterzog sich am Freitag einer mehrstündigen Mega-Beauty-OP, die nicht nur eine 360-Grad-Liposuktion (Fettabsaugung rund um den gesamten Rumpf) beinhaltete, sondern auch eine Hautstraffung und ein sogenanntes Sixpack Contouring.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Narkose, Schmerzen, Schwellungen … für den neuen Traumbody nimmt Georgina so einiges in Kauf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dr. Nick (31. l.), Georgina Fleur und Dr. Rick (34) kennen sich bereits von einem Dreh zu der Joyn-Sendung  „Die Schönheits-Docs“. Georginas aktueller Eingriff wird nächstes Jahr im TV zu sehen sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:31:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medizinerin über Po-Hygiene:„Klopapier reinigt nicht vollständig“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/medizinerin-ueber-hygiene-am-po-klopapier-reinigt-nicht-vollstaendig-6847ed42eaf9b317dbcfe7c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6847ed42eaf9b317dbcfe7ca/0a97e458a808b8c6244e5aa957b3b649,f789c006?w=576" alt="Medizinerin über Po-Hygiene:„Klopapier reinigt nicht vollständig“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hand aufs Herz: Wie viel Papier verbrauchen Sie bei größeren Toilettengängen? Streifen Sie ein-, zweimal drüber und hoffen, dass das reicht? Schrubben Sie so lange, bis vermeintlich alle Spuren beseitigt sind? Oder gehören Sie zu den wenigen Deutschen, die Ihr Hinterteil über ein Bidet halten, um es abzubrausen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, welche Methode die effektivste ist, weshalb das Papier alleine keine gute Lösung ist und wie oft Sie Ihren Hintern tatsächlich Hintern waschen sollten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:31:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grausame Folter:Russen brennen Ukrainer Parole in Bauch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/grausame-folter-russen-brennen-ukrainer-parole-in-bauch-684bd7fc8858611e2764155c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bd7fc8858611e2764155d/7747601595a775032f5474ae10c99e21,90a49f2b?w=576" alt="Grausame Folter:Russen brennen Ukrainer Parole in Bauch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Sadismus und die Grausamkeit der Russen kennen keine Grenzen. Wer nach knapp dreieinhalb Jahren Krieg immer noch einen Beweis dafür braucht, schaut sich bitte dieses Foto an. Es zeigt einen furchtbar zugerichteten Bauch eines ukrainischen Soldaten, der vor Kurzem im Zuge eines Gefangenenaustauschs wieder nach Hause kam.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine riesige Narbe zieht sich über seinen kompletten Bauch. Und auf seiner rechten Seite brannten ihm die Russen einen perfiden Propaganda-Schriftzug ein. „СЛАВА РОССИИ“ steht da in kyrillischen Großbuchstaben. Übersetzt heißt das „Russland lebe hoch“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kiew bestätigte mittlerweile die Echtheit dieses furchtbaren Fotos. „Leider handelt es sich um ein echtes Foto“, bestätigte Andrij Jussow, stellvertretender Leiter des Koordinierungszentrums für Kriegsgefangene im ukrainischen Fernsehen. Es stamme nicht vom letzten Gefangenenaustausch am<!--]--><!--[--><i> </i><!--]--><!--[-->9. Juni, sondern von einem der vorherigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Während einer Untersuchung in einem der regionalen Rehabilitationszentren der Soldaten konnte der Arzt es einfach nicht ertragen, machte ein Foto und veröffentlichte es online. Dies ist ein Beweis dafür, was unsere Verteidiger in der Gefangenschaft durchmachen“, so Jussow weiter.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:31:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Änderung bei Zustellung:Post schafft den roten Briefkasten-Punkt ab</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/auch-neues-bei-paketzustellung-post-schafft-roten-briefkasten-punkt-ab-684d4263c500125714a3bdc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d4263c500125714a3bdc7/8a01c12e0df8aab44e8cd8a9ae0e9bf0,96bd61f0?w=320" alt="Änderung bei Zustellung:Post schafft den roten Briefkasten-Punkt ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der rote Punkt auf unseren Briefkästen – seit Jahrzehnten immer ein wichtiger Hinweis: Hier wird noch spät am Abend und sonntags geleert. Doch nun hat der rote Punkt ausgedient. Ein Post-Sprecher bestätigt BILD: „Ja, den gibt es nicht mehr.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesanstalt-kommunikation/deutsche-bundespost-02-42676828.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Post<!--]--><!--]--></a><!--[--> modernisiert im Zuge der Digitalisierung die sogenannten Briefkastenleerungsanzeiger. Das sind die Schilder am Briefkasten. Statt des roten Punkts gibt es jetzt QR-Codes, über die Kunden Informationen wie Leerungszeiten, Laufzeiten und Preise abrufen können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Austausch der bisherigen Leerungsanzeiger erfolgt bundesweit im ersten Halbjahr 2025. In Berlin wurden zudem separat beschriftete Doppelbriefkästen aufgelöst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesanstalt-kommunikation/deutsche-bundespost-02-42676828.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Post<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sprecher: „Leerungen nach 20 Uhr werden nicht mehr angezeigt, da diese spät eingeworfenen Sendungen nicht mehr taggleich, sondern erst am nächsten Tag im Briefzentrum sortiert werden. Einen Kundenvorteil für diese Leerungen gibt es nicht mehr.“ Die Umstellung ist Teil der Strategie, auf den Rückgang der Briefmengen und den Anstieg der Paketsendungen zu reagieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:31:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Indien:Mehrere Tote nach Brücken-Einsturz befürchtet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/indien-bruecken-einsturz-mehrere-tote-befuerchtet-684ebbda490b6730fbd1088a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ebbda490b6730fbd1088a/03d8db037b621203f3fb46f8634832e3,211fc9f1?w=320" alt="In Indien:Mehrere Tote nach Brücken-Einsturz befürchtet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brücken-Tragödie in Indien! Beim Einsturz einer Brücke in einem beliebten Touristenort im Bundesstaat Maharashtra (liegt im Westen des Landes) sind offenbar mehrere Menschen gestorben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Einsturz der schmalen Fußgängerbrücke stürzten Personen in einen reißenden Fluss unterhalb, wurden von den Wassermassen mitgerissen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Zwischenfall passierte in der Gegend um Kundamala im Distrikt Pune. Dort hatte es in den vergangenen Tagen starke Regenfälle gegeben, wodurch der Fluss eine starke Strömung entwickelte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Behörden mitteilten, wurden mindestens fünf Menschen gerettet und in ein Krankenhaus gebracht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:31:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israels Heldin rettete Baby aus Trümmern:„Das ist der Grund, warum ich Polizistin geworden bin“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-baby-aus-truemmern-gerettet-polizistin-erklaert-das-wunder-684e7fe0c500125714a3c990</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e7fe0c500125714a3c991/78905cb56eee63e680714e350b48704c,d94582a1?w=992" alt="Israels Heldin rettete Baby aus Trümmern:„Das ist der Grund, warum ich Polizistin geworden bin“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Israel trauert um zehn Menschen, die bis Sonntagmorgen durch die iranischen Raketenangriffe starben, 130 Menschen wurden teils schwer verletzt und kämpfen noch um ihr Leben. Doch ein kleines Wunder – dokumentiert durch ein jetzt schon jetzt ikonisches Foto – spendet vielen Israelis Trost.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am 7. Oktober überfiel die Terror-Organisation Hamas Israel.</p><p><!--[--><!--[-->Die Aufnahme zeigt die israelische Polizistin Aviv Saranga, die ein drei Monate altes Baby im rosa Schlafanzug schützend umklammert, während um sie herum das Chaos tobt. Vier Häuser wurden in Rischon LeZion, der viertgrößten Stadt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israels<!--]--><!--]--></a><!--[--> (südlich von Tel Aviv, 250.000 Einwohner) von einer iranischen Rakete in Schutt und Asche gelegt, für zwei Menschen kam jede Hilfe zu spät. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizistin Aviv Saranga spricht über die geglückte Rettungsmission<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:31:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sirenen heulen im ganzen Land:Iran feuert erstmals tagsüber Raketen auf Israel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nahost-konflikt-iran-feuert-erstmals-tagsueber-raketen-auf-israel-684ec537c500125714a3ce15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ec537c500125714a3ce16/e2a001907a3f5dfa6062b3f734c05196,dd10ba2e?w=576" alt="Sirenen heulen im ganzen Land:Iran feuert erstmals tagsüber Raketen auf Israel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sirenen in ganz Israel! Der Iran hat am Sonntagnachmittag erstmals im laufenden Konflikt tagsüber ballistische Raketen auf Israel geschossen, berichtet die israelische Armee (IDF).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zivilisten in Zentral- und Nordisrael wurden angewiesen, sich bis auf Weiteres in Schutzräumen aufzuhalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die IDF teilt mit, dass sie daran arbeitet, die Raketen abzufangen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut dem israelischen Rettungsdienst Magen David Adom gab es zunächst keine Berichte über Einschläge oder Verletzte beim jüngsten ballistischen Raketenangriff aus dem Iran.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:31:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>