<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Block-Prozess wird fortgesetzt: Jetzt sagt Mitarbeiterinnen des Jugendamtes aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-wird-fortgesetzt-jetzt-sagt-das-jugendamt-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/559316333-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=727px%2C181px%2C1526px%2C1526px&webp=1" alt="Block-Prozess wird fortgesetzt: Jetzt sagt Mitarbeiterinnen des Jugendamtes aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block im Gericht</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Der Prozess um die Entführung der Block-Kinder Theo (12) und Klara (15) wird fortgesetzt: Am Donnerstag sollen drei Mitarbeiterinnen des Jugendamtes aussagen, die in das seit 2021 eskalierte Sorgerechtsverfahren zwischen Christina Block und Stephan Hensel involviert waren. Darunter auch eine Mitarbeiterin, die die Kinder nach der Entführung im Haus der Mutter Christina Block besucht hatte. Klara hatte sie <a href="https://www.mopo.de/hamburg/block-entfuehrung-tochter-erhebt-vorwuerfe-gegen-mitarbeiterin-des-jugendamts/">anschließend der unterlassenen Hilfeleistung </a>beschuldigt.</strong></p><p>Gegen die eine Zeugin, Mitarbeiterin des Jugendamtes im Bezirk Nord, war kurz sogar wegen Beihilfe zur Kindesentführung ermittelt worden: Klara hatte im Januar 2024 gegenüber den Ermittlern erklärt, die Jugendamtsmitarbeiterin habe bei dem Hausbesuch nach der Entführung nicht auf ihren Wunsch reagiert, von der Mutter weggebracht zu werden.</p><p>Die Geschwister, damals 10 und 13 Jahre alt, waren in der Silvesternacht 2023 gewaltsam von Dänemark nach Deutschland verschleppt worden. Sie habe sich bei dem Besuch an die Vertreterin des Jugendamtes gewandt und um Hilfe für sich und den Bruder gebeten, sagte Klara damals. Unter Tränen habe sie geschildert, dass sie ihre Familie in Dänemark vermisse, und den Wunsch geäußert, mit ihrem Vater zu telefonieren. Die Mitarbeiterin habe ihr aber nicht geholfen, so Klara, sie fühle sich im Stich gelassen, weil das Jugendamt doch ausdrücklich dazu da sei, Kindern zu helfen. Die Staatsanwaltschaft konnte aber keine Hinweise auf strafbares Verhalten finden und stellte die Ermittlungen gegen die Jugendamtsmitarbeiterin ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewegender Abschied von einem Hamburger Schauspiel-Titan</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bewegender-abschied-von-einem-hamburger-schauspiel-titan/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567578813-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Bewegender Abschied von einem Hamburger Schauspiel-Titan" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rolf Becker beim Hamburger Hafen Talk im März 2023. (Archivbild) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Familie, Freunde und Weggefährten haben sich von Schauspieler Rolf Becker verabschiedet. Viele Redner lobten seine Mitmenschlichkeit und seinen Kampf für eine bessere Welt.</strong></p><p>In einer bewegenden Trauerfeier in der Dreieinigkeitskirche in Hamburg-St. Georg haben Familie, Freunde und Weggefährten Abschied von Schauspieler Rolf Becker genommen. „Rolf fehlt. Als Ehemann, Vater, Großvater, Freund und Nachbar, Schauspielkollege und politischer Mitstreiter“, sagte Pastorin Dorothea Frauböse. </p><p>Neben der Urne waren Erinnerungsstücke, Blumen, Kerzen und ein Schwarz-Weiß-Foto von Rolf Becker aufgestellt. Unter den Trauergästen waren neben seiner Witwe Sylvia Wempner auch seine Kinder, darunter Schauspieler Ben Becker aus der Ehe mit der Schauspielerin Monika Hansen und Kolleginnen und Kollegen aus der TV-Serie „In aller Freundschaft“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 17:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-App prophezeit minus 19 Grad in Hamburg: Kann das wirklich stimmen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schneesturm-und-19-c-was-kommt-da-auf-uns-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/schnee-in-hamburg-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wetter-App prophezeit minus 19 Grad in Hamburg: Kann das wirklich stimmen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein völlig vereistes Fahrrad am Straßenrand in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Kälte-Schock am Morgen: Viele Hamburger trauten am Mittwoch ihren Augen kaum, als sie ihre Wetter-App auf dem Handy öffneten. Bei „Wetter Online“ wurden für den kommenden Montag minus 19 Grad angezeigt! Ist das wirklich realistisch? Die MOPO hat bei den Meteorologen nachgefragt. </strong></p><p>Wenige Stunden später folgt direkt die Entwarnung: Ein Mitarbeiter erklärt, dass man die Vorhersage bereits auf minus 14 Grad reduziert habe, und zwar für die Nacht. Tagsüber sollen es immerhin minus 8 Grad werden. Andere Apps prophezeien allerdings weniger kaltes Wetter.</p><p>Grund sind unterschiedliche Wettermodelle, die die Anbieter nutzen, erklärt „Wetter Online“. Die Firma nutze demnach ein europäisches Wettermodell, das auf deutsche Städte heruntergerechnet werde. Je nachdem, welche Modelle die Anbieter zugrunde legen, kommen auch andere Vorhersagen zustande.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in Hamburg: 44 Kilo Kokain gefunden – mehrere Dealer festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-44-kilo-kokain-gefunden-drei-dealer-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/433295239-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=550px%2C0px%2C1703px%2C1703px&webp=1" alt="Razzia in Hamburg: 44 Kilo Kokain gefunden – mehrere Dealer festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Spezialkräfte der Polizei bereiten sich auf den Einsatz vor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Schlag gegen den Drogenhandel im Hamburger Norden: Ermittler des Landeskriminalamts haben am Dienstagabend in Schnelsen eine Wohnung durchsucht und dabei eine enorme Menge Kokain sichergestellt. Drei Männer wurden festgenommen und ins Untersuchungsgefängnis gebracht.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei schlugen Beamte des Drogendezernats (LKA 62) gegen 17.30 Uhr in einer Wohnung in der Straße Vörn Brook zu. Vorausgegangen waren Hinweise aus einer gemeinsamen Ermittlungsgruppe von Polizei und Zoll, die auf einen mutmaßlichen Drogentransport und die Nutzung der Wohnung im Zusammenhang mit Rauschgifthandel hindeuteten.</p><p>Mit Unterstützung von Spezialkräften durchsuchten die Ermittler die Räume – offenbar nicht ohne Grund: In der Wohnung stießen sie auf rund 44 Kilogramm Kokain, außerdem auf etwa 4,6 Kilogramm Haschisch sowie zahlreiche Lösungsmittel und Chemikalien. Nach ersten Erkenntnissen nutzten die Tatverdächtigen die Wohnung als eine Art Drogenlabor.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So ist die Stimmung in norddeutschen Hotels und Restaurants</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-ist-die-stimmung-in-norddeutschen-hotels-und-restaurants/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/566072690-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=349px%2C0px%2C1709px%2C1710px&webp=1" alt="So ist die Stimmung in norddeutschen Hotels und Restaurants" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tourismus- und Reisebranche in Hamburg unter Druck (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Die Stimmung im norddeutschen Gastgewerbe hat sich einer Befragung der IHK Nord zufolge gebessert. Die Reisewirtschaft berichtet dagegen von einer verschlechterten Lage, wie aus dem Konjunkturreport Tourismuswirtschaft der IHK Nord aus Hamburg hervorgeht.</strong></p><p>Der Geschäftsklimaindex zum Gastgewerbe stieg innerhalb eines Jahres – auf einer Skala von 0 (schlecht) bis 200 (sehr gut) – von 83 auf 99 Punkte. Um den Report zu erstellen, haben die Kammern den Angaben nach mehr als 500 Betriebe befragt. Die Unternehmen bewerteten etwa die Geschäftslage zum Herbst 2025 und die Erwartungen an die nächste Saison.</p><p>Der Geschäftsklimaindex zur Reisewirtschaft fiel bis zum Herbst 2025 von 108,7 auf 102,4 Punkte. Gastgewerbe und Reisewirtschaft näherten sich in der Bewertung des Geschäftsklimas folglich an. Zu den Gründen der Entwicklung im Gastgewerbe, das etwa Hotels und Restaurants umfasst, machte die IHK Nord keine näheren Angaben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwalt im Block-Prozess: „Fühle mich bedroht“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/anwalt-im-block-prozess-fuehle-mich-bedroht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/536158772-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Anwalt im Block-Prozess: „Fühle mich bedroht“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anwalt Gerd Uecker vertritt den Vater der Block-Kinder in familienrechtlichen Angelegenheiten</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Er hat im Krieg um die Block-Kinder vor dem Familiengericht den Vater Stephan Hensel vertreten – und wurde mit schlimmsten, gefälschten Kinderporno-Vorwürfen überzogen. Nun hat der Familienrechtler Gerd Uecker in einem Podcast über dieses Geschehen berichtet, über eine Belastung, die bis heute anhält, über bedrohliche Tagebucheintragungen von Christina Block – und über eine merkwürdige Begegnung mit dem Familienpatriarchen Eugen Block.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefährliche Dachlawinen, Stürze: Hunderte Rettungseinsätze in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gefaehrliche-dachlawinen-stuerze-hunderte-rettungseinsaetze-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-1236-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=251px%2C0px%2C1517px%2C1520px&webp=1" alt="Gefährliche Dachlawinen, Stürze: Hunderte Rettungseinsätze in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gefahr von oben: Die Feuerwehr befreit ein Dach an der Rothestraße vom Schnee.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Katharina Langenbach</span></p><p><strong>„Das war knapp!“ – Immer wieder krachen Schneeladungen haarscharf an Fußgängern vorbei auf Gehwege. Dachlawinen sind nur eine von mehreren Gefahren, die die Feuerwehr in Hamburg aktuell beschäftigt: Seit dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wintereinbruch-in-hamburg-koehlbrandbruecke-gesperrt/">Wintereinbruch</a> gab es hunderte zusätzliche Rettungseinsätze. </strong></p><p>Mehr als 500 Mal war die Feuerwehr seit Freitag im Einsatz, weil Schnee und Eis von Dächern oder Bäumen fielen – oder herabzustürzen drohten, erklärt ein Sprecher. Besonders gefährlich wird es, wenn es tagsüber taut und nachts wieder friert. Auch frischer Schnee erhöht das Risiko, dass sich Schneebretter lösen, weil er feuchter und schwerer ist.</p><p>Wer von einer solchen Dachlawine getroffen wird, kann schwere Verletzungen erleiden, vor allem, wenn Eisplatten in der Schneeschicht verborgen sind. Die Feuerwehr empfiehlt Fußgängern, öfter den Blick nach oben zu richten, um die Gefahr unter Bäumen und Dächern frühzeitig zu erkennen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 15:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg bundesweit Spitze: Wirtschaftsleistung wächst nirgends stärker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-bundesweit-spitze-wirtschaftsleistung-waechst-nirgends-staerker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/553721384.jpg?resize=300%2C300&crop=1922px%2C459px%2C5003px%2C5005px&webp=1" alt="Hamburg bundesweit Spitze: Wirtschaftsleistung wächst nirgends stärker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eingang des Ifo-Instituts in Leipzig. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Matthias Balk</span></p><p><strong>Die deutsche Wirtschaftsflaute macht sich in den Bundesländern unterschiedlich stark bemerkbar. Nach Berechnungen des Ifo-Instituts stieg die Wirtschaftsleistung im dritten Vierteljahr 2025 in der Hälfte der Bundesländer, in den übrigen sank sie.</strong></p><p>An der Spitze standen Hamburg (plus 0,6 Prozent zum Vorquartal) und Bayern (plus 0,5 Prozent). Am Ende der Liste finden sich Schleswig-Holstein, Rheinland-Pfalz (jeweils minus 0,4 Prozent) und das Saarland (-0,6 Prozent). </p><p>Grund für die Unterschiede seien jeweils die regionale Wirtschaftsstruktur und wie stark die Unternehmen mit dem Ausland verflochten seien, erklärte das Institut. „Die Industrie befindet sich weiterhin in einer Krise und der Strukturwandel belastet manche Bundesländer stärker als andere“, sagte Studienautor Robert Lehmann. „In einigen Bundesländern gleichen jedoch Zuwächse bei Dienstleistern die konjunkturelle Schwäche der Industrie aus.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erklärt: Das müssen Radfahrer an Bushaltestellen beachten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erklaert-das-muessen-radfahrer-an-bushaltestellen-beachten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/220369061-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=656px%2C0px%2C1709px%2C1709px&webp=1" alt="Erklärt: Das müssen Radfahrer an Bushaltestellen beachten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bushaltestellen sind Konflikthotspots für Radfahrer. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Ralf Gosch/Shotshop | Ralf Gosch</span></p><p><strong>Der Bus hält an der Haltestelle und vorbeifahrende Radfahrer auf dem Radweg klingeln die Fahrgäste weg. Müssen Fahrgäste nun warten oder Radfahrer anhalten?</strong></p><p>Fahrgäste haben Vorrang. Seit es in Hamburg keine Straßenbahnen mehr gibt, ist diese Regel ein wenig in Vergessenheit geraten. Paragraf 20 StVO sieht vor, dass Fahrzeugführende – hierzu zählen auch Radfahrende – warten müssen, wenn Fahrgäste ein- oder aussteigen und sie zum Beispiel den Radweg oder einen Fahrstreifen überqueren müssen, um vom Bus auf den Gehweg zu gelangen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachrichten vom Arbeitsmarkt – aber im Norden nur für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachrichten-vom-arbeitsmarkt-aber-im-norden-nur-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/478713571-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C277px%2C1430px%2C1430px&webp=1" alt="Gute Nachrichten vom Arbeitsmarkt – aber im Norden nur für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Agentur für Arbeit in Hamburg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch | Maximilian Koch</span></p><p id="h-die-arbeitslosenquote-ist-in-hamburg-leicht-gefallen-das-ist-nicht-uberall-im-norden-so-der-chef-der-arbeitsagentur-sagt-in-den-vergangenen-monaten-zeige-sich-eine-positive-entwicklung"><strong>Die Arbeitslosenquote ist im Dezember in Hamburg leicht gefallen. Der Chef der Arbeitsagentur sagt: In den vergangenen Monaten zeige sich eine positive Entwicklung.</strong> <strong>Aber das ist nicht überall im Norden so.</strong></p><p>Die Zahl der Arbeitslosen in Hamburg ist im Dezember im Vergleich zum Vormonat minimal um 207 auf 92.581 Menschen gesunken. Die Arbeitslosenquote bleibe damit bei 8,2 Prozent, teilte die Agentur für Arbeit Hamburg mit. Vor einem Jahr lag die Quote bei 7,9 Prozent. Die Arbeitsagentur griff für die Statistik auf Datenmaterial zurück, das bis zum 11. Dezember vorlag. </p><p>„Trotz der weiterhin höheren Arbeitslosigkeit im Jahresvergleich zeigt die Entwicklung der vergangenen Monate eine gute und leicht entlastende Entwicklung“, erklärte der Chef der Hamburger Agentur für Arbeit, Sönke Fock. Die Arbeitslosigkeit sei den vierten Monat in Folge gesunken und weise den niedrigsten Stand des Jahres auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 10:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vollbrand in der Küche: Nachbar rettet 93-Jährigen aus brennender Küche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vollbrand-in-der-kueche-nachbar-rettet-93-jaehrigen-aus-brennender-kueche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260106-id40172-4.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Vollbrand in der Küche: Nachbar rettet 93-Jährigen aus brennender Küche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bekämpfen den Brand in Rotherbaum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Alarm in Hamburg-Rotherbaum: Am Dienstagabend ist in einem fünfstöckigen Haus an der Straße Durchschnitt ein Feuer ausgebrochen. Ein 93-Jähriger wurde von seinem Nachbarn gerettet.</strong></p><p>Das Feuer war gegen 19.50 Uhr im vierten Obergeschoss des Mehrfamilienhauses ausgebrochen, nachdem in der Wohnung des Seniors eine Pfanne in Brand geraten war. </p><p>Sein Nachbar hörte den Rauchwarnmelder, dachte aber zunächst an einen Fehlalarm. Als das Signal nach rund fünf Minuten nicht aufhörte, überkam den Mann ein ungutes Gefühl und er trat ins Treppenhaus, um nachzusehen. Dort stellte er eine Verrauchung fest.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 09:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Staus auf Autobahn in Hamburg: Defekte Transporter blockieren Fahrstreifen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/staus-auf-der-a1-defekte-transporter-blockieren-fahrstreifen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/stau-autobahn-symbolbild-567347864-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=293px%2C565px%2C1269px%2C1268px&webp=1" alt="Zwei Staus auf Autobahn in Hamburg: Defekte Transporter blockieren Fahrstreifen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau auf einer Autobahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack</span></p><p><strong>Ärger im Berufsverkehr am Mittwochmorgen: Auf der A1 sorgen zwei defekte Fahrzeuge für erhebliche Verkehrsbehinderungen. Sowohl in Richtung Norden kurz vor Billstedt als auch in Richtung Süden an der Norderelbbrücke gibt es Staus.</strong></p><p>Besonders eng ist es vor der Norderelbbrücke. Laut einer Sprecherin der Verkehrsleitzentrale blockiert hier ein kaputter Lkw seit 5 Uhr morgens gleich zwei Fahrspuren in Richtung Süden. Der Verkehr staut sich inzwischen auf sechs Kilometern zurück bis zur Auffahrt Öjendorf. Ein Techniker sei unterwegs.</p><p>Auch auf der entgegengesetzten Seite stockt der Verkehr, wenn auch weniger dramatisch. Kurz vor Billstedt ist der Anhänger eines Schwertransporters liegen geblieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 08:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann durch Messerattacke lebensgefährlich verletzt – ChatGPT hilft bei Rettung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerattacke-in-wilhelmsburg-mann-lebensgefaehrlich-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260107-id40175-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=730px%2C659px%2C1048px%2C1048px&webp=1" alt="Mann durch Messerattacke lebensgefährlich verletzt – ChatGPT hilft bei Rettung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten stehen vor der Unterkunft an der Schlenzigstraße in Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Bei einer Messerattacke in Hamburg-Wilhelmsburg ist in der Nacht zu Mittwoch ein Mann lebensgefährlich verletzt worden. Beim Notruf half ChatGPT.</strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen begann das Geschehen im Bereich einer Tankstelle und verlagerte sich anschließend auf die Schlenzigstraße, wo sich eine Asylunterkunft befindet. Dort stoppte gegen 23.20 Uhr ein schwer verletzter Mann, der mehrere Stichverletzungen am Oberkörper aufwies, ein vorbeifahrendes Auto und bat den Fahrer um Hilfe.</p><p>Nach Schilderung des Autofahrers habe der Mann auf Englisch „Police, police, please call police“ gerufen. Weil er selbst die Sprache des Verletzten nicht verstand, habe er ChatGPT eingesetzt, um sich den Inhalt der Worte übersetzen zu lassen. Anschließend wählte er den Notruf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 07:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann in Kneipe mit Messer lebensgefährlich verletzt – Verdächtiger stellt sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/blutspur-auf-der-strasse-polizeieinsatz-nach-schwerer-auseinandersetzung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260107-id40176-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=900px%2C378px%2C1325px%2C1325px&webp=1" alt="Mann in Kneipe mit Messer lebensgefährlich verletzt – Verdächtiger stellt sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeikräfte nahe dem Tatort in Billstedt: Eine Blutspur führt von der Kneipe auf die Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Blutiger Streit in Hamburg-Billstedt: Auf der Straße Kuriergang ist es in der Nacht zum Mittwoch zu einer schweren Auseinandersetzung zwischen zwei Männern gekommen. Dabei kam auch ein Messer zum Einsatz.</strong></p><p>Nach Angaben des Lagezentrums der Polizei begann der Einsatz um 3.35 Uhr. Vor Ort bot sich den Einsatzkräften ein deutliches Bild der Gewalt: Aus einer kleinen Kneipe führte eine Blutspur bis auf die Straße, im Inneren lag ein Stuhl umgekippt auf dem Boden. Zur Spurensicherung wurde der mutmaßliche Tatort weiträumig abgesperrt.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen war es in der Kneipe zu einem Streit zwischen zwei Männern gekommen. Dabei soll ein 51-Jähriger einen 55-Jährigen mit einem Messer verletzt haben. Das Opfer wurde ins Krankenhaus gebracht. Sein Zustand ist kritisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 12:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>