<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Taxifahrer erfasst zwei Fußgänger in der City – ein Mann in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/taxifahrer-erfasst-zwei-fussgaenger-frontal-ein-mann-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/unfall-deichtorplatz-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=768px%2C454px%2C1253px%2C1253px&webp=1" alt="Taxifahrer erfasst zwei Fußgänger in der City – ein Mann in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall am Deichtorplatz wurde ein Mann lebensgefährlich verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Schwerer Unfall am Deichtorplatz: Ein Taxifahrer hat in der Nacht zum Donnerstag zwei Männer angefahren. Einer von ihnen wurde lebensgefährlich verletzt.</strong></p><p>Die Polizei wurde kurz vor 1.30 Uhr zum Unfallort an der Ecke Klosterwall/Deichtorplatz gerufen. Ersten Ermittlungen zufolge waren die beiden Männer unvermittelt auf die Fahrbahn getreten. Der Fahrer des Taxis (65) erfasste beide frontal.</p><p>Ein 50-Jähriger wurde laut Polizei lebensgefährlich verletzt, der zweite Fußgänger (30) erlitt leichte Verletzungen, alle drei Unfallbeteiligten wurden ins Krankenhaus gebracht. Weitere Details zu den Verletzten und zum Unfallhergang hat die Polizei derzeit noch nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 06:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sechs Demonstrationen am Samstag: Worauf Hamburg sich einstellen muss</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sechs-demonstrationen-am-samstag-worauf-hamburger-sich-einstellen-muessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/509087153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=431px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Sechs Demonstrationen am Samstag: Worauf Hamburg sich einstellen muss" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zehntausende protestierten am Tag vor der Bundestagswahl in Hamburg gegen den Rechtsruck. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Gewalt gegen Frauen, Kriege, Rechtsextremismus: Am Samstag sind in Hamburg gleich sechs Demonstrationen zu verschiedensten Themen angemeldet. Besonders in der Innenstadt dürfte es eng werden.</strong></p><p>Der größte Aufzug läuft von 9 bis 17 Uhr unter dem Motto „Hamburg für die Prüfung rechtsextremer Parteien!“. Start und Ziel ist der Rathausmarkt, die Route führt über Jungfernstieg, Gänsemarkt, Dammtorstraße, Stephansplatz, Lombardsbrücke, Steintorwall und Mönckebergstraße zurück. Angemeldet sind laut Polizei 6000 Teilnehmer.</p><p>Von 11 bis 14 Uhr findet die Tanzdemo „One Billion Rising 2026 – Tanzdemo gegen Gewalt gegen Frauen und Mädchen!“ statt (angemeldet: 200 Teilnehmer): Start am Gänsemarkt, über Jungfernstieg und Bergstraße, Ende auf der Mönckebergstraße (Höhe Mönckebergbrunnen).</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit Wochen keine Heizung: Kita in Einkaufszentrum macht wieder dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/heiz-chaos-im-rahlstedt-center-kita-muss-erneut-schliessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260206-roeer-7423-931-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=564px%2C331px%2C1377px%2C1377px&webp=1" alt="Seit Wochen keine Heizung: Kita in Einkaufszentrum macht wieder dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die stellvertretende Kitaleitung Andrea (l.) und Muzaffer Erdogan (r.) in einem der unterkühlten Kitaräume.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Montagmorgen in der Kita Elbzwerge: Statt des fröhlichen Gewusels der kleinen Kinder herrscht gähnende Leere auf den Fluren. Aufgrund eines Rohrbruchs und eines erneuten Heizungsausfalls bleibt die Einrichtung seit Anfang Februar geschlossen. Die Leitung erhebt nun schwere Vorwürfe gegen das Centermanagement.</strong></p><p>Schon seit Mitte Januar funktionieren die Heizungen der Kita im Rahlstedt Center nicht mehr – seitdem sinken die Temperaturen kontinuierlich. Zunächst behalf sich das Team mit verlängerten Ausflügen ins Freie und verbrachte nur die Mittags- und Ruhezeiten im unterkühlten Gebäude.</p><p>Doch als das Thermometer schließlich nur noch acht Grad anzeigte, zog die Leitung des Familienunternehmens um Rayk, Muzaffer und Andrea Erdogan die Reißleine. Der Betrieb sei unter diesen Bedingungen nicht mehr verantwortbar. Die Konsequenz: Rund 80 Kinder müssen auf unbestimmte Zeit zu Hause bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg schließt Unterkünfte für Geflüchtete? Das stimmt nur halb</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-schliesst-fluechtlingsheime-das-stimmt-nur-halb/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/436464424.jpg?resize=300%2C300&crop=2162px%2C148px%2C3860px%2C3863px&webp=1" alt="Hamburg schließt Unterkünfte für Geflüchtete? Das stimmt nur halb" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aussenansicht eines Gebäudes am Überseering mit Unterkünften für Geflüchtete. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Anfang der Woche hieß es, Hamburg baue in diesem Jahr mehr als 10.000 Plätze für Geflüchtete ab, mehrere Standorte würden schließen. Auch die MOPO berichtete. Weitere Recherchen zeigen jedoch: Das stimmt nur so halb. Besonders zwei Großstandorte, die immer wieder für Probleme sorgen, sollen erhalten bleiben. Andererseits werden mehrere Tausend Plätze abgebaut, vor allem eine besonders teure Unterbringungsform wird stark zurückgefahren. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie in den USA: Investor plant riesige Sportanlage mit Hotel bei Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wie-in-den-usa-investor-plant-riesige-sportanlage-mit-hotel-bei-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/415174051-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=755px%2C483px%2C1158px%2C1159px&webp=1" alt="Wie in den USA: Investor plant riesige Sportanlage mit Hotel bei Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Topgolf-Anlage in St. Petersburg, Florida (USA) – wegen des standardisierten Bauverfahrens sehen alle Anlagen im Wesentlichen gleich aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ZUMAPRESS.com | Dirk Shadd</span></p><p><strong>Mega-Projekt auf Brachland in Halstenbek: Nach 20 Jahren soll auf der Greve-Fäche in dem Ort nahe Hamburg <strong>etwas Großes</strong></strong> <strong>entstehen. Ein Investor plant die zweite deutsche Golf-Eventanlage im USA-Stil von „Topgolf“ – die Gemeinde ist einverstanden. </strong></p><p>Auf knapp vier Hektar will die in Zürich sitzende „Greenreb-Gruppe“ als Investor eine riesige Golf-Anlage inklusive eines großen Hotels errichten. Die an eine Wohngegend angrenzende sogenannte Greve-Fläche liegt schon seit 20 Jahren brach, wie das „Abendblatt“ berichtet.</p><p>Geplant sei eine Eventanlage von „Topgolf“, einem US-Unterhaltungskonzept rund um den Golfsport. Weltweit gibt es davon inzwischen rund 100 Standorte, etwa in Metropolen wie Las Vegas, Bangkok und Dubai. Auch in Deutschland gibt es seit 2022 eine Anlage in Oberhausen im Ruhrgebiet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So häufig kommt die Rettung in Hamburg aus der Luft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/adac-so-haeufig-kommt-die-rettung-in-hamburg-aus-der-luft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/philipbockshammerr-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=649px%2C171px%2C1536px%2C1536px&webp=1" alt="So häufig kommt die Rettung in Hamburg aus der Luft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Rettungshubschrauber „Christoph Hansa“ des ADAC </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ADAC/Philip Bockshammerr</span></p><p><strong>Wenn jede Minute zählt, hebt in Hamburg regelmäßig der Rettungshubschrauber „Christoph Hansa“ ab. Auch 2025 war die ADAC-Luftrettung ein fester Bestandteil der Notfallversorgung in der Hansestadt – wenn auch etwas seltener als im Jahr zuvor. </strong></p><p>Insgesamt rückte die Crew 731-mal zu Einsätzen aus, rund 140 Einsätze weniger als 2024. In 26 Fällen kam dabei sogar die Rettungswinde zum Einsatz.</p><p>Seit mittlerweile 26 Jahren ist der ADAC mit einem Hubschrauber in Hamburg stationiert. Aktuell fliegt hier eine moderne Maschine vom Typ H145, die sowohl als Notarztzubringer zu Unfallorten als auch für Intensivverlegungen zwischen Kliniken eingesetzt wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie sind putzig, machen aber eine Menge Ärger: Nager stehen auf der Abschussliste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-sind-putzig-machen-aber-eine-menge-aerger-nager-stehen-auf-der-abschussliste/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/549416789-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=586px%2C356px%2C1336px%2C1337px&webp=1" alt="Sie sind putzig, machen aber eine Menge Ärger: Nager stehen auf der Abschussliste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nutrias breiten sich aus – und werden in Norddeutschland gejagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | bildbaendiger</span></p><p><strong>Sie fressen, graben und vermehren sich – damit sorgen Nutrias in Norddeutschland für verschiedene Probleme. Durch Jagd soll die Zahl der Tiere verringert werden. Wissenswertes rund um ein Tier, das auch Biberratte, Sumpfbiber, Sumpfratte oder Sumpfbiberratte genannt wird. </strong></p><p>Die Nagetiere stammen ursprünglich aus Südamerika und wurden zur Pelzgewinnung nach Europa gebracht. In Deutschland wurden sie ab dem Jahr 1926 in Pelztierfarmen gehalten. Immer wieder entkamen Tiere aus den Farmen oder wurden absichtlich freigelassen. In freier Wildbahn vermehrten sie sich schnell. Sie breiteten sich immer weiter aus – auch in Norddeutschland und sogar in Stadtstaaten wie Hamburg und Bremen. </p><p>Nutrias graben Tunnel in Uferböschungen, Deiche und Gräben, was die Stabilität wasserbaulicher Anlagen gefährden kann. Besonders in Hochwasserlagen besteht damit ein erhebliches Risiko, wie der Sprecher der niedersächsischen Landesjägerschaft schreibt. Die Tiere fressen demnach große Mengen an Röhricht- und Uferpflanzen. Damit verhindern sie die Renaturierung wertvoller Ökosysteme und zerstören Brut- und Rückzugsräume für gefährdete Arten. Durch ihr Fressverhalten bedrohen sie mitunter den Lebensraum von anderen, teils seltenen Tierarten. An Flussufern nagen und graben Nutrias bei Schilf und Röhricht an den Wurzeln und vernichten so die Pflanzen. Ohne Schilf am Ufer verändert sich die Fließgeschwindigkeit des Gewässers, die Artenvielfalt leidet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-donnerstag-12-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Sanfter Bewegungs- und Entspannungskurs (Yoga auf dem Stuhl oder im Stehen) für Erwachsene.<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/elbvororte-termin/fit-und-entspannt-in-der-buecherhalle/datum/20260212.html">Bücherhalle Elbvororte</a>, Sülldorfer Kirchenweg 1b, 22587 Hamburg · 11–11.45 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> Eintritt frei</p><p>Offener Treff für Anfänger:innen und Fortgeschrittene zum Stricken und Klönen.<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/elbvororte-termin/offener-stricktreff-in-der-buecherhalle-elbvororte-donnerstags/datum/20260212.html">Bücherhalle Elbvororte</a>, Sülldorfer Kirchenweg 1b, 15.30–18 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenfrei</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>