<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Final-Aufstellungen da:SO SPIELEN SIE!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-aufstellungen-da-so-spielen-psg-und-inter-mailand-683b3c9c5f7a8d25a5be9e2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683b3c9c5f7a8d25a5be9e2b/789f8ff727409a6745582a77e1cc7d34,f613758d?w=656" alt="Final-Aufstellungen da:SO SPIELEN SIE!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer gewinnt den Henkelpott?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Paris Saint-Germain und Inter Mailand treffen heute im Champions-League-Finale in der Münchener Allianz Arena aufeinander (21 Uhr/ZDF, DAZN und im BILD-Liveticker).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inter-Verteidiger Benjamin Pavard ist nach seiner Knöchelverletzung wieder fit geworden, steht in der Startelf. Der deutsche Innenverteidiger Yann-Aurel Bisseck sitzt damit zunächst auf der Bank.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei PSG gibt es keine Überraschungen. Coach Luis Enrique setzt auf seine Granden. Er stellt die jüngste Startelf in einem Champions-League-Finale des 21. Jahrhunderts auf (25 Jahre und 96 Tage). Inter dagegen ist das erste Team in einem CL-Finale mit drei Spielern, die älter als 35 sind (Sommer, Acerbi, Mkhitaryan).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 18:32:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Champions-League-Finale:Ultra-Schlägerei in Münchener U-Bahn</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vor-champions-league-finale-fan-schlaegerei-in-muenchener-u-bahn-683b33f87b0d59299d965975</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683b33f87b0d59299d965976/15a525def8a72061e0c4457aae7ac88e,30d3dfc7?w=576" alt="Vor Champions-League-Finale:Ultra-Schlägerei in Münchener U-Bahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schlimme Szenen vor dem Champions-League-Finale in München. Fans von PSG und Inter Mailand treffen auf dem Weg ins Stadion in der prall gefüllten U-Bahn aufeinander. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 18:32:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>München fest in Inter-Hand!:Zehntausende feiern auf den Straßen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vor-cl-finale-kult-musiker-schnura-heizt-inter-fans-ein-683b14405cb7415b2cf787f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683b14405cb7415b2cf787fa/5c4b0ef3a7cb5a7a6feffa9066897403,2966eb88?w=576" alt="München fest in Inter-Hand!:Zehntausende feiern auf den Straßen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München ist am heutigen Samstag Schwarz-Blau! Und André Schnura ist mittendrin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 18:32:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles zu Paris gegen Inter!:Der Henkelpott-Talk im Livestream</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/alles-zu-paris-gegen-inter-der-henkelpott-talk-im-livestream-683b21888b6e9d57f3785eed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683b21888b6e9d57f3785eed/c3b371b62b09890be7b0eaf6744b5eff,ff36de0?w=992" alt="Alles zu Paris gegen Inter!:Der Henkelpott-Talk im Livestream" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Kampf um Europas Krone steht an!
Am Samstag ist es so weit: Paris Saint-Germain trifft im Champions-League-Finale auf Inter Mailand. Schauplatz des europäischen Fußball-Gipfels ist die Münchner Allianz-Arena, Anstoß ist um 21 Uhr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 18:32:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Begnadigung von US-Präsident:Sie umgarnte Trump, um ihre Eltern zu befreien</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/donald-trump-begnadigte-ihre-eltern-wie-savannah-die-trumps-umgarnte-683966425f7a8d25a5be83b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683966425f7a8d25a5be83b9/2eb8485e1153559f04dd334a17c6d178,c621eabf?w=576" alt="Begnadigung von US-Präsident:Sie umgarnte Trump, um ihre Eltern zu befreien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erneut hat US-Präsident Donald Trump 26 Verurteilte begnadigt – darunter auch die Reality-Stars Julie und Todd Chrisley. Das Ehepaar war wegen schweren Finanzbetrugs und Steuerhinterziehung in Millionenhöhe zu langjährigen Haftstrafen verurteilt worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Medien, unter anderem die „New York Post“, decken jetzt auf, wie offenbar ihre Tochter, Savannah Chrisley, gezielt die Nähe von Donald Trump und seiner Familie suchte, um die Begnadigungen für ihre Eltern zu erreichen.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Chrisleys wurden bekannt durch die Reality-TV-Serie „Chrisley Knows Best“ (10 Staffeln), in der sie sich als gutgelaunte, gläubige (und schwerreiche) Südstaatenfamilie inszenierten. Das Saubermann-Image endete, als Julie und Todd Chrisley im November 2022 ins Gefängnis kamen, verurteilt zu sieben und zwölf Jahren Haft. Es ging um Bankenbetrug und Steuerhinterziehung im Wert von 30 Millionen US-Dollar (26,5 Millionen Euro). <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach nur 20 Stunden ist in der US-Politik wieder alles anders.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 18:32:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eigentlich sollte sie Millionen mehr kosten:Mertesackers Traumvilla fast zum halben Preis verkauft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/haus-in-hannover-villa-von-per-mertesacker-fuer-4-8-mio-euro-versteigert-683aaac151e9a16e87381ea1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683aaac151e9a16e87381ea2/5e70d58137db74f49587a9a60e31e6dc,afec3489?w=576" alt="Eigentlich sollte sie Millionen mehr kosten:Mertesackers Traumvilla fast zum halben Preis verkauft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fußball-Weltmeister Per Mertesacker (40) ließ für sich und seine Familie in Hannover eine feudale Villa bauen. Doch dann entschieden die Mertesacker, dass sie lieber in London bleiben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kam das Anwesen unter den Hammer. Lesen Sie nur mit BILDplus, wie die Auktion ablief, was es für ein Pracht-Bau ist und warum Mertesacker mit dem Auktionserlös zufrieden ist, obwohl der weit unter dem Schätzpreis blieb.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 18:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tornado-Warnung! Stark-Regen! Zugstrecken gesperrt!:Wetter-Chaos in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unwetter-in-deutschland-gewitter-mit-hagel-und-starkregen-in-nrw-683af5de484798545ac10376</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683af5de484798545ac10376/b5b2b3ff937aab74094ea493aa59c445,e748b274?w=656" alt="Tornado-Warnung! Stark-Regen! Zugstrecken gesperrt!:Wetter-Chaos in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es blitzt und kracht schon im Westen, Wasser und Hagel prasseln vom Himmel! Am Mittag zogen von Belgien kommend schwere </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/unwetter-mit-gewitter-superzellen-deutschland-6839afd0f4f76439d7b430d5"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hitze-Gewitter</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nach NRW. Jetzt brauen sich noch größere Unwetter-Gebiete zusammen, breiten sich weiter aus und bewegen sich in Richtung Osten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Stark-Regen sorgte im südlichen Teil von NRW für überflutete Keller, Überschwemmungen.  So kam es in Erftstadt laut Feuerwehr zu über 100 Einsätzen an Gebäuden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Zwischen 16.00 und 17.30 kam es allein in Mainz und umliegenden Landkreisen zu 15 Unwetter-Feuerwehreinsätzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► In Wiesbaden musste der Demozug des Christopher-Street-Days und seine rund 2.500 Teilnehmer kurzerhand wegen heftigen Starkregen pausieren<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 18:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Patricia Krenwinkel (77):Manson-Monster vor der Entlassung</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/kalifornien-mitglied-von-manson-mordbande-koennte-bald-frei-sein-683ac5138b6e9d57f37859c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ac5138b6e9d57f37859c9/392eb930ca29d26a2e70b7a2962faa35,95126ead?w=320" alt="Patricia Krenwinkel (77):Manson-Monster vor der Entlassung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Sie tötete für den Teufel in Menschengestalt. Jetzt könnte Patricia Krenwinkel (77) bald wieder frei sein! Das kalifornische Board of Parole Hearings (Bewährungsgremium) hat empfohlen, die Mordbestie nach mehr als 50 Jahren aus der Haft zu entlassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgrund ihres Alters und stets einwandfreier Führung bestehe nur ein geringes Rückfallrisiko, so die Gnadenrichter laut einem Bericht des Senders KFMP-TV. Das kalifornische Ministerium für Strafvollzug und Rehabilitation bestätigte Krenwinkels Bewährungstauglichkeit. Damit könnte die am längsten einsitzende Frau Kaliforniens demnächst die Gefängnismauern hinter sich lassen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lachende Manson-Family: Susan Atkins, Patricia Krenwinkel und Leslie Van Houten (v. l.) auf dem Weg zur Gerichtsverhandlung im Jahr 1970<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 18:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An der Grenze zu Belarus:Polen gelingt radikale Asyl-Wende</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/polen-stoppt-illegale-einwanderung-grenzuebertritte-aus-fast-halbiert-6839b8a2c5f6720d6401daa5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839b8a2c5f6720d6401daa5/39abedd05c2e03a3d5e5c95cf9d2a5ff,37c6aa54?w=320" alt="An der Grenze zu Belarus:Polen gelingt radikale Asyl-Wende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warschau –<!--]--><!--[--><b> Der Asyl-Stopp zeigt Wirkung: Polens radikaler Kurs an der Grenze zu Belarus lässt die Zahlen illegaler Grenzübertritte und Asylanträge dramatisch einbrechen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Seit der Aussetzung des Asylrechts hat sich die Zahl der Versuche halbiert. Noch beeindruckender ist der Rückgang bei den Asylanträgen: Sie sind um fast 97 Prozent gesunken, berichtet die polnische Zeitung „Rzeczpospolita“.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Ende März hatte die Regierung von Premierminister Donald Tusk (67) das Recht auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Asyl<!--]--><!--]--></a><!--[--> an dieser Grenze ausgesetzt und diese Maßnahme kürzlich um 60 Tage verlängert. Hintergrund war die gezielte „Instrumentalisierung der Migration“ durch Belarus. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Auswirkungen der neuen deutschen Migrationspolitik betreffen ganz Europa. Das zeigt...</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 18:32:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schauspielerin will toten Sohn (13) einfrieren lassen:Der letzte Versuch, nicht loslassen zu müssen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/leben-nach-dem-tod-schauspielerin-will-toten-sohn-einfrieren-lassen-683479755f7a8d25a5be2d82</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683479755f7a8d25a5be2d83/06ec4be8fa2b634ac76258e900743c47,9c9b35a2?w=992" alt="Schauspielerin will toten Sohn (13) einfrieren lassen:Der letzte Versuch, nicht loslassen zu müssen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New South Wales (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Kann eine Mutter den Verlust ihres Kindes je überwinden? Die australische Schauspielerin Clare McCann (32) klammert sich nach dem Tod ihres 13-jährigen Sohnes verzweifelt an eine Hoffnung, von der niemand weiß, ob sie Realität wird: Sie möchte ihn einfrieren und eines Tages wieder zum Leben erwecken lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die in Australien bekannte Schauspielerin nahm ihren Sohn öfter mit auf den roten Teppich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der sogenannten Kryonik werden Körper bei extrem niedrigen Temperaturen konserviert. Erste Menschen haben sich so zwar bereits der Wissenschaft zur Verfügung gestellt, ob tatsächlich eine Wiederbelebung möglich ist, konnte bislang allerdings nicht bewiesen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die trauernde Mutter reicht allein der Glaube daran, ihren geliebten Jungen eines Tages zurückzuholen zu können. Doch das Verfahren ist teuer – 300.000 australische Dollar, umgerechnet etwa 170.000 Euro, fehlen ihr. Dafür bittet sie öffentlich um Unterstützung. „Wir haben nur sieben Tage Zeit, um seinen Körper kryogenisch zu konservieren“, erklärte Clare McCann auf der Spendenplattform GoFundMe. „Wenn wir diese verpassen, verlieren wir die Chance auf eine zukünftige Wiederbelebung, die die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wissenschaft/news-fotos-videos-17018634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wissenschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> möglicherweise bieten könnte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 18:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch vor dem Urteil:Trump denkt über  Begnadigung für Diddy nach</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/donald-trump-us-praesident-denkt-ueber-begnadigung-fuer-diddy-nach-683b0383484798545ac1040b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683b0383484798545ac1040c/e8a8967f74e99d4c70a49c49e8c7e3d5,ef6ac457?w=576" alt="Noch vor dem Urteil:Trump denkt über  Begnadigung für Diddy nach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump wurde im Mai 2024 selbst verurteilt, nachdem er seine Affäre mit Porno-Star Stormy Daniels verschleiern wollte. Jetzt könnte er einem anderen Promi in dessen Prozess helfen. Der US-Präsident denkt nämlich über eine Begnadigung für Musikmogul Diddy nach. Noch vor dem offiziellen Urteil!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schwere Anschuldigungen von Diddys ehemaliger Assistentin Mia.</p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Rapper werden aktuell in einem Mammutprozess in New York zahlreiche Gewaltausbrüche und Sexualstraftaten bis hin zur Vergewaltigung zur Last gelegt. Im Falle eines Schuldspruchs droht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-heftige-anschuldigung-seiner-ex-assistentin-683a0b5a5f7a8d25a5be91dc"><!-- --><!--[--><!--[-->Diddy<!--]--><!--]--></a><!--[--> lebenslange Haft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 18:32:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Unfälle!:Mann klaut Radlader und geht auf Zerstörungsfahrt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/betrunkener-28-in-hessen-mit-geklautem-radlader-auf-zerstoerungs-tour-683b0bbe8b6e9d57f3785d93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683b0bbe8b6e9d57f3785d93/d5cc447e80b914fc96c749ff329fe6a2,860e4c54?w=576" alt="Mehrere Unfälle!:Mann klaut Radlader und geht auf Zerstörungsfahrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Burgwald (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>„Der fährt extra in die Autos rein, das ist doch nicht normal!“  Entsetzen macht sich bei dem Autofahrer breit, der die wohl dämlichste Feiertags-Aktion des Jahres filmte. Darauf zu sehen: Ein tonnenschwerer Radlader, der in Schlangenlinien über eine Bundesstraße heizt, die Leitplanke rammt und immer wieder in den Gegenverkehr lenkt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Steuer der Baumaschine saß ein 28-Jähriger, der den Radlader am Donnerstagabend von einem Firmengelände in Münchhausen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) geklaut hatte und dann auf die Bundesstraße zwischen Burgwald-Ernsthausen und Bottendorf lenkte. Dort ist auch das Video entstanden, das in den sozialen Medien geteilt wurde. Was ging dem Radlader-Chaoten wohl nur durch den Kopf?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer wieder, anscheinend mit Absicht, lenkte der 28-Jährige den Radlader in den Gegenverkehr, sobald dort ein Auto auftauchte. Manche Fahrer wichen dem Stahlkoloss nur knapp aus, in mindestens drei Fällen kam es allerdings zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Eine Fahrerin (55) musste verletzt ins Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diesen blauen SUV erwischte die Baumaschine am linken Kotflügel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 18:32:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei-Großeinsatz in Berlin:Linksradikale besetzen Stasi-Hochhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-linksradikale-besetzen-stasi-hochhaus-683b2d435f7a8d25a5be9d96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683b2d435f7a8d25a5be9d96/6ce2a215565b5241a0f2db034f1384b0,2ace7af6?w=320" alt="Polizei-Großeinsatz in Berlin:Linksradikale besetzen Stasi-Hochhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Linksradikale haben am Samstagnachmittag im Berliner Stadtteil Lichtenberg ein leerstehendes Hochhaus besetzt, das früher die Staatssicherheit (Stasi) der DDR nutzte. Die Polizei war mit einem Großaufgebot vor Ort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angemeldet war vorher eine Kundgebung zum Thema Häuser-Leerstand. Mehrere Chaoten nutzten offenbar die Demo, um das Gebäude an der Ruschestraße/Ecke Frankfurter Allee zu erstürmen und sich in den Räumen zu verschanzen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor dem besetzten Haus fand eine Protestkundgebung statt, die Polizei war mit 190 Beamten vor Ort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Komplex, das sogenannte „Haus 15“, wurde früher vom Ministerium für Staatssicherheit (MfS), der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/ddr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20442104.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stasi<!--]--><!--]--></a><!--[-->, genutzt. Ab 1978 war es Sitz der Hauptverwaltung Aufklärung (HV A) und des Auslandsspionagedienstes. Später zog die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein. Zuletzt war es ein Flüchtlingsheim, nun steht es leer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 18:32:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>