<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Wir gaben uns die Hand, nachdem ich auf ihn einschlug“: Koks-Eskalation auf dem Dom</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wir-gaben-uns-die-hand-nachdem-ich-auf-ihn-einschlug-koks-eskalation-auf-dem-dom/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/gerichtsbild-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=395px%2C1048px%2C872px%2C872px&webp=1" alt="„Wir gaben uns die Hand, nachdem ich auf ihn einschlug“: Koks-Eskalation auf dem Dom" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dem Angeklagten Tristan E. (l.) wird vorgeworfen, am auf seinen Freund Björn B. eingeschlagen und eingetreten zu haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: joshua vogler</span></p><p><strong>Der Hamburger Dom ist für viele ein Ort, an dem man unbeschwert Zeit mit Freunden verbringt. So dachten auch Tristan E. (28) und Björn B. (30), als sie sich am Abend des 25. August 2024 auf dem Heiligengeistfeld trafen. Doch was als Wiedersehen unter alten Freunden begann, endete in einer blutigen Auseinandersetzung unter Drogeneinfluss – mit Folgen, die das Opfer bis heute begleiten. Einer der beiden musste sich vor dem Amtsgericht Hamburg verantworten.</strong></p><p>Im Gerichtssaal tritt Tristan E., 28 Jahre alt, am Dienstag ruhig und gefasst auf. Im weißen Hemd sitzt der groß gewachsene Mann aufrecht auf seinem Platz. Nur sein rechtes Bein wippt ständig. E. wird beschuldigt, seinen langjährigen Freund Björn B. schwer verletzt zu haben – unter anderem mit gezielten Schlägen ins Gesicht und Tritten gegen den Körper, als dieser bereits am Boden lag.</p><p>Laut Anklage erlitt B. dabei einen Nasenbeinbruch sowie einen komplizierten Bruch des rechten Fußes. Eine Woche musste er stationär im Krankenhaus behandelt werden, laut ärztlicher Einschätzung wird er bleibende Schäden davontragen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 18:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei befürchtete Schlimmes: Vermisster (40) aus Hamburg gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosse-sorge-in-hamburg-mann-40-spurlos-verschwunden-polizei-befuerchtet-schlimmes/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/vermissterquerverpixelt.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Polizei befürchtete Schlimmes: Vermisster (40) aus Hamburg gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 40-jährige Tomasz S. wurde gefunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Er galt als vermisst – und die Sorge war groß: Seit Dienstagabend fehlte von dem 40-jährigen Tomasz S. jede Spur. Weil eine Eigengefährdung nicht ausgeschlossen werden konnte, fahndete die Polizei Hamburg öffentlich mit einem Lichtbild nach dem Mann. Jetzt gaben die Beamten Entwarnung.</strong></p><p>Eine Bekannte hatte zuletzt am Abend des 13. August Kontakt zu S. Trotz umfangreicher Such- und Überprüfungsmaßnahmen konnte der Mann jedoch zunächst nicht gefunden werden. Eine Richterin hatte daraufhin die öffentliche Fahndung angeordnet. Eigengefährdung konnte laut Polizei Hamburg nicht ausgeschlossen werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/13-jaehriger-stuerzt-vor-s-bahn-kaum-bekannter-lebensretter-bewahrt-ihn-vor-dem-tod/">13-Jähriger stürzt vor S-Bahn: Kaum bekannter Lebensretter bewahrt ihn vor dem Tod</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teenie stirbt auf Zahnarztstuhl – BGH hebt Hamburger Urteile wieder auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/tod-nach-zahnbehandlung-bgh-hebt-urteile-wieder-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/dominik-a-tod-auf-zahnartzstuhl.jpg?resize=300%2C300&crop=217px%2C41px%2C771px%2C770px&webp=1" alt="Teenie stirbt auf Zahnarztstuhl – BGH hebt Hamburger Urteile wieder auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dominik A. erlitt während einer Vollnarkose ein Herz-Kreislauf-Versagen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat/Bearbeitung: MOPO</span></p><p><strong>Ein 18-Jähriger hat Panik vor dem Zahnarzt. Seine Zähne sind in einem schlimmen Zustand. Er lässt sich auf eine Vollnarkose ein – und überlebt sie nicht. Zwei Hamburger Mediziner müssen nun erneut vor Gericht.</strong></p><p>Nach dem Tod eines jungen Zahnarzt-Patienten, der 2016 nach langer Vollnarkose gestorben ist, müssen sich die beiden zuständigen Mediziner erneut vor Gericht verantworten. Der Bundesgerichtshof (BGH, Außenstelle Leipzig) hat <a href="https://www.mopo.de/hamburg/teenie-stirbt-auf-zahnarztstuhl-aerzte-wegen-toedlichem-pfusch-vor-gericht/">die vor einem Jahr gesprochenen Urteile des Landgerichts Hamburg</a> gegen die Zahnärztin und den Narkosearzt aufgehoben, wie das Gericht mitteilte.</p><p>Während die Ärztin im Juli 2024 freigesprochen wurde, war der Anästhesist zu einer Freiheitsstrafe von einem Jahr und sechs Monaten auf Bewährung für Körperverletzung mit Todesfolge verurteilt worden. Gegen das erste Urteil hatte die Staatsanwaltschaft Revision eingelegt, gegen das zweite der Angeklagte.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 17:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Camper in Hamburg in Flammen – Polizei geht von Brandstiftung aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/camper-in-hamburg-in-flammen-polizei-geht-von-brandstiftung-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncn-pkws-in-flammen-katendeich-20250814-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=533px%2C22px%2C1178px%2C1178px&webp=1" alt="Camper in Hamburg in Flammen – Polizei geht von Brandstiftung aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Beamtin der Brandermittlung am Tatort.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>In Bergedorf ist in der Nacht zu Donnerstag ein Camper in Flammen aufgegangen. Dadurch wurden weitere Autos stark beschädigt. Die Polizei geht von Brandstiftung aus.</strong></p><p>Gegen 0.10 Uhr ging ein Notruf aus der Straße Katendeich ein. Laut Feuerwehr meldete der Anrufer Flammen auf einem Parkplatz.</p><p>Als die Einsatzkräfte eintrafen, stand ein Camper in Flammen. Das Feuer hatte bereits auf daneben geparkte Pkw übergegriffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>21-Jähriger aus Hamburg vermisst: Jetzt gibt es traurige Gewissheit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wer-hat-leon-gesehen-21-jaehriger-aus-eidelstedt-vermisst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/21-jahrigertot.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="21-Jähriger aus Hamburg vermisst: Jetzt gibt es traurige Gewissheit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Foto suchte die Polizei nach dem Vermissten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Ein 21-Jähriger aus Eidelstedt wurde seit Montag vermisst. Jetzt die traurige Gewissheit: Der junge Mann ist tot.</strong></p><p>Die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wasserleiche-treibt-in-der-elbe-kripo-ermittelt/">Leiche wurde am Mittwochabend auf Höhe der Billwerder Bucht aus der Norderelbe geborgen</a>. Hinweise auf Straftaten oder eine Fremdeinwirkung ergaben sich laut Polizei bislang nicht. Genauere Angaben liegen nicht vor.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zoff-um-beliebten-hamburger-badesee-politik-will-mehr-liegeflaechen-behoerde-dagegen/">Riesenzoff um beliebten Hamburger Badesee: Umweltschutz kontra Erholung</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 14:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Reederei-Riese: Gewinn bricht ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-reederei-riese-gewinn-verlust-von-fast-300-millionen-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/496913765-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=550px%2C283px%2C1423px%2C1423px&webp=1" alt="Hamburger Reederei-Riese: Gewinn bricht ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Containerschiff der Hamburger Reederei Hapag-Lloyd (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | alimdi / Arterra / Philippe Clém</span></p><p><strong>Deutschlands größte Containerreederei Hapag-Lloyd hat im zweiten Quartal einen enormen Gewinnrückgang verzeichnet. Der Gewinn vor Zinsen und Steuern fiel im Vorjahresvergleich von 450 Millionen auf 156 Millionen Euro, was auch auf gestiegene Kosten zurückzuführen war. Diese entstanden wegen Störungen in Häfen, Umleitungen und Anlaufkosten der Reederei-Allianz „Gemini”, wie aus dem Halbjahresfinanzbericht hervorgeht. </strong></p><p>Der Konzernumsatz legte trotz merklich gestiegener Transportmengen nur leicht um zwei Prozent auf 4,6 Milliarden Euro zu, was auch mit rückläufigen Preisen (Frachtraten) zusammenhing. Unterm Strich lag der Gewinn bei 263 Millionen Euro. Im Vorjahr hatte er bei 434 Millionen Euro gelegen. </p><p>Von April bis Juni transportierte das Hamburger Unternehmen rechnerisch rund 3,4 Millionen Standardcontainer, was einem Plus von 12,4 Prozent entsprach. Die Reederei verzeichnete in allen Fahrtgebieten, beispielsweise Asien-Europa, mehr Transporte. Diese Entwicklung erklärte das Unternehmen mit guter Nachfrage und gesteigerter Kapazität.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 13:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massenprügelei auf Party in Hamburger Edel-Viertel – fünf Polizisten verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/massenpruegelei-auf-schausteller-party-fuenf-polizisten-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hnxx-massenschlagerei-alsterglacis-20250814-000162.jpg?resize=300%2C300&crop=505px%2C276px%2C804px%2C804px&webp=1" alt="Massenprügelei auf Party in Hamburger Edel-Viertel – fünf Polizisten verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zahlreiche Beamte waren am Alsterglacis im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>In Rotherbaum ist in der Nacht zu Donnerstag eine Party aus dem Ruder gelaufen: Rund 50 Personen hatten dort aufeinander eingeprügelt. Als die Polizei eintraf, wurden die Beamten attackiert. Fünf Polizisten wurden dabei verletzt.</strong></p><p>Laut einer Polizeisprecherin sei gegen 3.20 Uhr eine Auseinandersetzung in einer Event-Location am Alsterglacis gemeldet worden. Nach MOPO-Informationen fand dort eine Schausteller-Party statt. Rund 50 Personen sollen aus ungeklärtem Anlass aufeinander eingeprügelt haben.</p><p>Als die ersten Streifenwagenbesatzungen dort eintrafen, sollen die eingesetzten Beamten von der Menge attackiert worden sein. Daraufhin hätten die Beamten Verstärkung angefordert. Zahlreiche Einsatzfahrzeuge, darunter auch solche von der Bereitschafts- und der Bundespolizei, sowie vier Rettungswagen rückten an.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>UCI seit einem Jahr dicht: Was wird aus dem Hamburger Wasserschaden-Kino?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-schliessung-des-uci-was-wird-aus-dem-kino-in-othmarschen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/20240930-141119-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=634px%2C254px%2C1188px%2C1187px&webp=1" alt="UCI seit einem Jahr dicht: Was wird aus dem Hamburger Wasserschaden-Kino?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das UCI-Kino in Othmarschen ist seit Monaten geschlossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b> Vor rund einem Jahr schloss das UCI-Kino im „Othmarschen Park“ nach einem Wasserschaden plötzlich seine Türen. Wenige Monate später machte es komplett dicht. Inzwischen werkeln Arbeiter hinter den Glastüren  – und es macht sich Unruhe breit. </b><br/> <br/> <br/> <br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lohnt sich Arbeit noch? Neue Studie mit Zahlen für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lohnt-sich-arbeit-noch-neue-studie-mit-zahlen-aus-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/478713571-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C44px%2C1662px%2C1663px&webp=1" alt="Lohnt sich Arbeit noch? Neue Studie mit Zahlen für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgergeld oder Mindestlohn? Ob sich Arbeit noch lohnt, wird in der Politik gerade heftig diskutiert (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch | Maximilian Koch</span></p><p><strong>Das Bürgergeld ist zu hoch, da lohnt sich das Arbeiten nicht mehr – so lautet ein gängiges Vorurteil. Gefördert wird diese Meinung auch durch CDU und CSU, die das Bürgergeld als „Fehlanreiz“ betiteln und reformieren wollen. Eine neue Studie zeigt jetzt: Arbeit lohnt sich doch! Anhand verschiedener Beispiele hat die Studie verglichen, was Mindestlöhner oder Bürgergeldempfänger in bestimmten Lebenslagen verdienen würden – auch für Hamburg. </strong></p><p>Wäre ein Bürgergeldempfänger schlechter gestellt, wenn er eine Arbeit aufnimmt? Dieser Frage hat sich die Hans-Böckler-Stiftung in ihrer aktuellen Studie gewidmet. Dafür wurden drei Haushaltskonstellationen betrachtet: alleinstehende Männer, alleinerziehende Frauen mit einem Kind (etwa fünf Jahre) und Ehepaare mit zwei Kindern im Alter von fünf und 14 Jahren.</p><p>Für Hamburg kommen die Forscher auf folgende Rechnungen: Ein alleinstehender Mann würde mit Bürgergeld etwa 1118 Euro pro Monat zur Verfügung haben. Mit Mindestlohn stünden ihm 1611 Euro zu. Er würde also 493 Euro mehr erhalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann streitet lautstark am Hauptbahnhof – Festnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-streitet-lautstark-am-hauptbahnhof-festnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/416933230-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=795px%2C129px%2C1580px%2C1581px&webp=1" alt="Mann streitet lautstark am Hauptbahnhof – Festnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Bundespolizei-Streife hat am frühen Mittwochmorgen im Hamburger Hauptbahnhof einen 30-Jährigen festgenommen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Nach einem lautstarken Streit hat die Bundespolizei am frühen Mittwochmorgen im Hamburger Hauptbahnhof einen Mann festgenommen. Grund war aber nicht das Geschrei.</strong></p><p>Der Mann soll lautstark mit einem Passanten gestritten haben, wie die Bundespolizei sagte. Dabei zog er die Aufmerksamkeit einer Bundespolizei-Streife auf sich. Von den Beamten angesprochen, habe der 30-Jährige äußerst aggressiv reagiert. Daraufhin überprüften die Beamten die Personaldaten des Mannes.</p><p>Das Ergebnis: Seit Mitte Juli wurde der Mann mit einem Untersuchungshaftbefehl des Amtsgerichts Hamburg gesucht. Der 30-Jährige wurde unter anderem wegen schweren Raubes gesucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>