<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>10 statt 16 Bundesländer:Das würde der Söder-Plan für Deutschland bedeuten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weniger-bundeslaender-das-wuerde-der-soeder-plan-fuer-konkret-bedeuten-69676a6e587b0b1176afb574</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69676a6e587b0b1176afb575/fcd1bd2028adc25113cbab679ad40f06,74cef75f?w=992" alt="10 statt 16 Bundesländer:Das würde der Söder-Plan für Deutschland bedeuten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bayerns Ministerpräsident Markus Söder plant eine radikale Neugestaltung Deutschlands: Die Anzahl der Bundesländer soll von 16 auf nur noch 10 reduziert werden. Was steckt hinter diesem Vorschlag? Und ist der Vorschlag überhaupt Verfassungskonform?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv, welche Auswirkungen diese Zusammenlegung auf Finanzen, Sicherheit und den Arbeitsmarkt hätte und ob Berlin bald wie Washington D.C. verwaltet werden könnte. Erfahren Sie die spannenden Details und lesen sie die Experteneinschätzungen jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Duell um viel Geld!:Joko Winterscheidt verklagt Bauträger auf 678.000 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/joko-winterscheidt-klage-gegen-bautraeger-in-muenchen-69689097e954401861ee11bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69689097e954401861ee11be/443ca272da926d890330bf716643c92c,4ac7f290?w=992" alt="Duell um viel Geld!:Joko Winterscheidt verklagt Bauträger auf 678.000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Duell um viel Geld. In seinem Haus in München kämpft Moderator Joko Winterscheidt (47, „Duell um die Welt“) mit schweren Baumängeln – und zieht deshalb vor Gericht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Winterscheidt klagt am Landgericht München I gegen Architekten und Bauträger. Insgesamt geht es in vier Verfahren um rund 678.000 Euro. Das bestätigte Gerichtssprecherin Cornelia Kallert der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tz.de/muenchen/stadt/bogenhausen-ort43345/joko-winterscheidt-klagt-wegen-baumaengeln-auf-678-000-euro-94122903.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum ersten Prozesstermin am Mittwoch (14. Januar) erschien <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/joko-winterscheidt/thema-joko-winterscheidt-alle-infos-78491844.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winterscheidt<!--]--><!--]--></a><!--[--> persönlich. In Wollpulli und Jeans nahm er im Saal Platz, hielt sich aber zurück. Die juristische Arbeit überließ er seinem Anwalt Torsten Ilgner, einem Spezialisten für Bau- und Immobilienrecht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seltener gemeinsamer Auftritt: Joko Winterscheidt (damals 33) mit seiner Frau Lisa Sauer (Alter unbekannt) 2012 auf der Fashion Week in Berlin. Sie leben gemeinsam in der Villa in München<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:32:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amanda Seyfried im BILD-Interview:Ihr Kuss-Geheimnis mit Sydney Sweeney</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/the-housemaid-star-amanda-seyfried-ihr-kuss-geheimnis-mit-sydney-sweeney-696622bfd57b0276d945baad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696622bfd57b0276d945baae/c45fa8c3c92ff8202cf28a7d6c0ca9b7,3c8f612d?w=576" alt="Amanda Seyfried im BILD-Interview:Ihr Kuss-Geheimnis mit Sydney Sweeney" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amanda Seyfried und Sydney Sweeney haben am Set von „The Housemaid“ mehr als nur eine professionelle Beziehung entwickelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im exklusiven Gespräch mit BILD gibt Seyfried Einblicke in die innige Zusammenarbeit und die Herausforderungen, die der Hype um die Romanvorlage mit sich bringt. Welche Geheimnisse die Figuren in „The Housemaid“ verbergen und alles rund um die Busenfreundschaft der beiden Hollywood-Ladys erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star flehte Wirtz an:Bitte geh nicht zu Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-star-flehte-wirtz-an-bitte-geh-nicht-zu-bayern-69689436d00f642432b12549</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69689436d00f642432b1254a/1f95ad2aff75ee9f39030eecfe46060b,64df3d00?w=656" alt="DFB-Star flehte Wirtz an:Bitte geh nicht zu Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Transfer elektrisiert wie kein anderer in der Bundesliga. Florian Wirtz (22) wechselte im vergangenen Sommer für 140 Millionen Euro Ablöse von Bayer Leverkusen zum FC Liverpool. In England dreht der deutsche Nationalspieler immer mehr auf. Dem FC Bayern, der sich im Poker um den Weltklasse-Spieler lange in der Pole-Position wähnte, sagte Wirtz ab. Jetzt kommt heraus, wie Mitspieler versucht haben, den Spielmacher in der Kabine bei seiner Entscheidung zu beeinflussen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein DFB-Star flehte Wirtz sogar an: Bitte geh‘ nicht zu Bayern! Das verrät Nationalspieler Robert Andrich (31). Der Bayer-Kapitän war überzeugt, dass Wirtz nach München wechseln würde – und wollte das verhindern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe zu ihm gesagt: Bitte mach’s nicht! Tu uns das nicht an“, erzählt Andrich im Podcast „Spielmacher“ von 360Media. In seiner Kindheit war Andrich selbst Bayern-Fan. Aber diesen Triumph, auch den besten deutschen Spieler zu bekommen, gönnte er dem Rivalen nicht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leverkusen-Kapitän Robert Andrich (31) wollte Wirtz auf keinen Fall im Bayern-Trikot sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:32:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Toller Junge“:Bayern-Boss Eberl schwärmt von Kölns El Mala!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-toller-junge-bayern-boss-eberl-schwaermt-von-koelns-el-mala-696896c8e954401861ee1206</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696896c8e954401861ee1206/10607a52591ac03661d2ba9db18f9b38,4154d5d7?w=320" alt="„Toller Junge“:Bayern-Boss Eberl schwärmt von Kölns El Mala!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er zählt zu den Senkrechtstartern der laufenden Bundesliga-Saison! Said El Mala (19) gelangen für den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln/startseite-koeln-31148750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>1. FC Köln</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in der aktuellen Spielzeit schon sieben Tore, dazu bereitete der Offensivmann drei weitere Treffer vor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD weiß, hat sich El Mala mit seinen Leistungen längst in den Fokus des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern <!--]--><!--]--></a><!--[-->gespielt. Der Flügelspieler steht ebenso wie Yan Diomande (19/RB Leipzig) auf einer Transfer-Shortlist des deutschen Rekordmeisters. Bedeutet: Die Münchner beobachten die Entwicklung des aufstrebenden Shooting-Stars genau. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem direkten Duell zwischen dem Deutschen Meister und Köln (3:1) am Mittwochabend sprach Max Eberl (52) in den Katakomben des Rheinenergiestadions offen und ehrlich über El Mala. Der Bayern-Sportvorstand machte keinen Hehl daraus, dass der Kölner für ihn ein interessanter Spieler ist. Eberl schwärmte: „Toller Junge. Es macht Spaß, ihn Fußball spielen zu sehen.“  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf die Frage, was er von El Mala halte und ob der gebürtige Krefelder künftig auch einer für die Bayern sein könnte, antwortete Eberl: „Da müssen Sie die Kölner Kollegen fragen, was sie von ihm halten. Er ist beim FC unter Vertrag. Tolle Geschichte. Er ist ein Kölner Junge, der auch mal in der Gladbacher Jugend gespielt hat, wenn ich das richtig verstanden habe.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:32:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Fall Kuntz:HSV-Mitarbeiterin spricht von „unangemessenem Körperkontakt“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/stefan-kuntz-hsv-mitarbeiterin-spricht-von-unangemessenem-koerperkontakt-6967fc42587b0b1176afc167</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967fc42587b0b1176afc168/68499ab4a344ac74f23c63b53857622d,134822fe?w=320" alt="Der Fall Kuntz:HSV-Mitarbeiterin spricht von „unangemessenem Körperkontakt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach den am Sonntag von BILD veröffentlichten Informationen über die Hintergründe der Trennung von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-vorwurf-sexuelle-belaestigung-warum-stefan-kuntz-wirklich-gehen-musste-69610046fa56382de1f649bc"><!-- --><!--[--><!--[-->Stefan Kuntz (63)<!--]--><!--]--></a><!--[--> als Sportvorstand beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburger SV <!--]--><!--]--></a><!--[-->hat sich nun auch eine Mitarbeiterin des Klubs gegenüber dem „Spiegel“ geäußert – und dabei konkrete Vorwürfe erhoben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der „Spiegel“ am Mittwoch berichtete, habe man Kontakt zu einer betroffenen HSV-Mitarbeiterin gehabt. Der „Spiegel“ schreibt: „Sie bestätigt Schilderungen der Bild und erhebt Vorwürfe.“ Demnach habe sich Kuntz gegenüber ihr und anderen Kollegen unpassend geäußert. Auch zu „unangemessenem Körperkontakt“ soll es gekommen sein, wird die Frau wörtlich zitiert. Zwei weitere Quellen bestätigen laut „Spiegel“ ähnliche Beobachtungen. Intern sei Kuntz demnach von mehreren Mitarbeitenden als touchy guy wahrgenommen worden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So hatte BILD am Sonntag am 11. Januar über den Fall berichtet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kuntz selbst hatte die am Wochenende von BILD publik gemachten Vorwürfe der sexuellen Belästigung in einer persönlichen Erklärung bei Instagram am Sonntagabend als „falsch“ zurückgewiesen. Aus seinem Umfeld war zudem von einer mutmaßlichen Verleumdungskampagne die Rede, mit dem Ziel, eine Trennung herbeizuführen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:32:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Flieger waren schon in der Luft!:Hat Trump einen Iran-Angriff in letzter Minute abgeblasen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-flieger-waren-schon-in-der-luft-hat-trump-iran-angriff-in-letzter-minute-abgesagt-69688ec4e954401861ee11b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69688ec4e954401861ee11b1/405d3411d55ef3898295d49a09351787,a61d73aa?w=992" alt="US-Flieger waren schon in der Luft!:Hat Trump einen Iran-Angriff in letzter Minute abgeblasen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Das Iran-Regime hat nach dem größten Aufstand seiner Geschichte Tausende Demonstranten ermordet, mehr als 18.000 Menschen festgenommen (laut HRANA). Trotzdem gingen die Proteste weiter. Und US-Präsident Donald Trump (79) hatte den Freiheitskämpfern Unterstützung zugesagt – Hilfe sei unterwegs! Tatsächlich deutete in der Nacht auf Donnerstag zunächst vieles auf eine militärische US-Intervention hin – doch die blieb am Ende aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ist passiert? Hat Trump im letzten Moment gekniffen? Lässt er die Demonstranten plötzlich im Stich, nachdem er sie erst am Dienstag mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/trump-fordert-iraner-auf-protestiert-weiter-uebernehmt-eure-institutionen-69665db5587b0b1176afa8a9"><!-- --><!--[--><!--[-->„Protestiert weiter!“<!--]--><!--]--></a><!--[--> animiert hatte? Oder hat er noch eine Überraschung parat? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Möglicherweise haben die USA geplante Angriffe auf Ziele im Iran erst im letzten Moment abgebrochen! Zuerst wurden US-Militärangehörige am Mittwoch in Sicherheit gebracht. Dann, um 21.15 Uhr (deutscher Zeit), wurde der Luftraum über dem Iran gesperrt. Radarbilder zeigten, dass keine Zivilflüge mehr über dem Iran unterwegs waren. Und gleichzeitig stiegen Tankflugzeuge von der US-Luftwaffenbasis in Katar in die Luft, wie jedermann bei Flugdaten-Diensten mitverfolgen konnte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinzu kommt: Langstreckenbomber der Vereinigten Staaten waren in Alarmbereitschaft versetzt worden, um bei Bedarf Sekundärangriffe durchzuführen, berichtet die „New York Times“. Doch dies schien am späten Mittwochabend deutscher Zeit ausgesetzt worden zu sein, sagte ein anderer US-Beamter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:32:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftiger Zoff mit Mitspieler:NBA-Superstar sorgt für Berlin-Eklat!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-ja-morant-sorgt-fuer-berlin-eklat-heftiger-zoff-mit-mitspieler-696891b2587b0b1176afc661</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696891b2587b0b1176afc662/3b4d4dd51007248e9f0956c8e0bd078a,e3d19929?w=576" alt="Heftiger Zoff mit Mitspieler:NBA-Superstar sorgt für Berlin-Eklat!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit etlichen Tagen sorgt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/nba/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15887220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NBA-Star</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Ja Morant (26) für ordentlich Zoff. Der Point Guard der Memphis Grizzlies will weg. Intern soll er deutlich gemacht haben, dass er nie wieder für das Team spielen wird. Vor dem Berlin-Spiel gegen die Orlando Magic (20 Uhr, Prime und </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/basketball/usa-nba/ma11549849/orlando-magic_memphis-grizzlies/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>im BILD-Liveticker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) hat er nun für den nächsten Eklat gesorgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während des Abschluss-Trainings in Berlin geriet Morant in einen heftigen Streit mit Teamkollege Vince Williams Jr. (25). Das hitzige Wortgefecht zwischen den beiden Profis dauerte über eine Minute – und wurde auf Video festgehalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter anderem kam es dabei zu diesem Dialog:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Morant: „Ich hab keinen Bock auf euch, mir ist alles egal.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:32:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fit mit 92!:RTL-Moderatorin megastolz auf ihren Papa</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fit-mit-92-rtl-moderatorin-megastolz-auf-ihren-papa-6965f3bfdde9a8fca9169170</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965f3bfdde9a8fca9169171/d29db7b039f957acfa05d694bf2c5f29,4cfa463d?w=576" alt="Fit mit 92!:RTL-Moderatorin megastolz auf ihren Papa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->RTL-Moderatorin Frauke Ludowig mit einem ganz besonderen Sportpartner! Ihrem gerade erst 92 Jahre alt gewordenen Vater, Franz Ludowig! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:32:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hoch ansteckende Influenza-Variante:Neue Variante: Grippeimpfung schützt nicht richtig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/grippewelle-trifft-deutschland-impfung-weniger-effektiv-69676a23587b0b1176afb565</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69676a23587b0b1176afb565/6eb683ed1818bd52597fc3463da9c306,fc908d36?w=656" alt="Hoch ansteckende Influenza-Variante:Neue Variante: Grippeimpfung schützt nicht richtig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Grippewelle hat Deutschland in diesem Winter früher und heftiger als sonst getroffen. Besonders die ansteckende Variante A (H3N2) Subklade K sorgt für hohe Infektionsraten. Trotz Impfung erkranken viele Menschen. BILD sprach mit Experten und erklärt, wer besonders betroffen ist. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:32:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bizarre Mullah-Propaganda:So verzerrt Irans Regime die Wirklichkeit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bizarre-mullah-propaganda-so-verzerrt-irans-regime-die-wirklichkeit-696795d6587b0b1176afba3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696795d6587b0b1176afba3a/fd6b279400c3f50f536cd04bd41728b0-miniSquare,7ff9ace7?w=320" alt="Bizarre Mullah-Propaganda:So verzerrt Irans Regime die Wirklichkeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bizarre Propagandabilder aus dem Iran. Bilder, veröffentlicht im Staatsfernsehen des Terror-Regimes, für das es sie Massen an Menschen mobilisiert. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:32:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>