<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kommt §218 endlich weg? Hamburger Ärzte fordern legale Abtreibungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kommt-218-endlich-weg-hamburger-aerzte-fordern-legale-abtreibungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/393722471-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=296px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="Kommt §218 endlich weg? Hamburger Ärzte fordern legale Abtreibungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Schwangerschaftsabbruch ist in Deutschland laut Strafgesetzbuch nur unter bestimmten Voraussetzungen legal (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / epd-bild | Heike Lyding</span></p><p><strong>Wer in Deutschland abtreibt, begeht eine Straftat – nur unter bestimmten Bedingungen ist ein Schwangerschaftsabbruch straffrei. Um die Abschaffung des entsprechenden Paragrafen 218 gab es in der vergangenen Legislaturperiode viele Debatten, doch nach dem Ampel-Aus wurde nicht mehr darüber abgestimmt. Jetzt fordert die Hamburger Ärztekammer auf dem Deutschen Ärztetag eine Streichung aus dem Gesetzbuch</strong> <strong>– und erhält dafür großen Zuspruch von den Kollegen.</strong></p><p>Die Hamburger Ärztekammer fordert, eine zeitgemäße Anpassung des Abtreibungsrechts zügig umzusetzen. Dafür haben sie einen Antrag auf dem 129. Deutschen Ärztetag in Leipzig gestellt. Der Gesetzgeber soll tätig werden und Regulierungen für den Schwangerschaftsabbruch unter Beibehaltung der Beratungspflicht für betroffene Frauen außerhalb des Strafgesetzbuches treffen, heißt es darin. Der Antrag wurde vom Ärztetag mehrheitlich angenommen.</p><p>Aktuell steht im Paragraf 218 eine Art Kompromiss: Eine Abtreibung ist in Deutschland grundsätzlich rechtswidrig, weil laut Grundgesetz das ungeborene Leben geschützt werden muss. Sie ist aber nicht strafbar, wenn sie innerhalb der ersten zwölf Wochen stattfindet und die Frau sich zuvor hat beraten lassen. Ohne Strafe bleibt ein Abbruch auch, wenn medizinische Gründe vorliegen oder wenn er wegen einer Vergewaltigung vorgenommen wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 20:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Segelboot in Flammen – Yachtbesitzer hilft Einsatzkräften</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/segelboot-in-flammen-yachtbesitzer-hilft-einsatzkraeften/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/dsc-7509.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C239px%2C591px%2C590px&webp=1" alt="Segelboot in Flammen – Yachtbesitzer hilft Einsatzkräften" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bei den Löscharbeiten am Billekanal</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Schwieriger Einsatz für die Feuerwehr in der Nacht zu Donnerstag in Rothenburgsort: Auf dem Billekanal war ein Segelboot in Brand geraten. Es lag allerdings so abgelegen, dass die Feuerwehr Mühe hatte, die Flammen zu löschen.</strong></p><p>Der Einsatz begann laut Feuerwehr gegen 3.15 Uhr. Über den Notruf wurde ein brennendes Segelboot auf dem Wasser in Höhe der Großmannstraße gemeldet. Die Retter der nahegelegenen Feuerwache waren rasch vor Ort. Sie sahen die Flammen, konnten jedoch zunächst nichts tun.</p><p>Das Boot lag an einer Stelle ohne ordentliche Zuwegung. Ein Yachtbesitzer, der auf den Einsatz aufmerksam wurde, kam zur Hilfe. Er vertäute das brennende Boot und zog es zu einem Steg, wo Feuerwehrleute warteten. Trotz intensiver Löschversuche wurde das Boot durch die Flammen zerstört und versank im trüben Wasser. Verletzte gab es zum Glück nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 18:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einmalig in Hamburg: Die spannende Geschichte hinter dieser Villa</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/villa-kunterbunt-mitten-in-lokstedt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250416-125159-710-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=554px%2C69px%2C1372px%2C1373px&webp=1" alt="Einmalig in Hamburg: Die spannende Geschichte hinter dieser Villa" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „Villa Kunterbunt“ in Lokstedt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Es war einmal ein Malermeister in Lokstedt, der wollte eigentlich Künstler sein und hatte auch Talent. In Bayern sah er liebevoll verzierte Fassaden, nach dem Krieg begann er, sein Haus an der Niendorfer Straße 77 zu verschönern. Bis zu seinem Tod 1998 werkelte der damals 88-Jährige und schuf eine „Villa Kunterbunt“. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 16:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburg: Einbrecher nimmt Frau in seine Gewalt und raubt sie aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-einbrecher-nimmt-frau-in-seine-gewalt-und-raubt-sie-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/435818182-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="In Hamburg: Einbrecher nimmt Frau in seine Gewalt und raubt sie aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei bittet um Hinweise. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Polizei fahndet nach einem Mann, der am Dienstagmorgen in das Gebäude einer kirchlichen Einrichtung in St. Georg eingebrochen ist. Der Täter wurde dabei von einer Angestellten überrascht und nahm die Frau in seine Gewalt.</strong></p><p>Laut Polizei geschah der Vorfall gegen 6.40 Uhr an der Danziger Straße. Hier hatte eine Frau (56) die Räume einer kirchlichen Einrichtung betreten und einen Einbrecher überrascht. Nach MOPO-Informationen handelte es sich dabei um Räume des Erzbistum. Der Täter packte die Frau und zog sie in die Toilettenräume. Dann forderte er die 56-Jährige auf, ihm Wertgegenstände auszuhändigen.</p><p>Danach flüchtete er mit der Geldbörse der Frau, die unverletzt blieb, sowie zwei Laptops in unbekannte Richtung. Der Mann soll 20 bis 30 Jahre alt sein, circa 1,70 Meter groß, mit schlanker Figur und nach Angaben der Polizei ein „südländisches Erscheinungsbild“ haben. Er trug einen kurzen, gepflegten Vollbart und dunkle Kleidung. Hinweise an Tel. (040) 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 16:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hakenkreuzattacke auf Büro von Hamburger Politiker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hakenkreuzattacke-auf-buero-von-hamburger-politiker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/502097165-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=508px%2C511px%2C1278px%2C1279px&webp=1" alt="Hakenkreuzattacke auf Büro von Hamburger Politiker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Deniz Celik (Die Linke) spricht während der Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft im Rathaus (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Unbekannte haben in der Nacht zum vergangenen Donnerstag (22. Mai) das Büro des Bürgerschaftsabgeordneten Deniz Çelik (Die Linke) in Dulsberg mit einem Hakenkreuz beschmiert. Das berichtet seine Partei und ruft zu einer Solidaritätskundgebung mit dem Politiker auf</strong>.</p><p>Den Angaben zufolge wurden bereits zuvor immer wieder Plakate beschmiert und die Scheiben des Büros bespuckt. Es habe sich um ein Plakat mit einem Aufruf zur Gedenkdemonstration zum Hanau-Anschlag sowie um eines mit dem Gesicht des Abgeordneten gehandelt, heißt es weiter.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/unverhoffter-mitglieder-ansturm-das-ist-der-5000-hamburger-linke/">Unverhoffter Mitglieder-Ansturm: Das ist der 5000. Hamburger Linke</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr Fälle von Kinderpornografie bleiben liegen: Justiz kommt nicht hinterher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/deutlich-mehr-faelle-von-kinderpornografie-hamburger-justiz-kommt-nicht-hinterher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/448322992-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=600px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Immer mehr Fälle von Kinderpornografie bleiben liegen: Justiz kommt nicht hinterher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Staatsanwaltschaft Hamburg kommt nicht hinterher: Die Zahl der unerledigten Fälle der Kinderpornografie hat sich fast vervierfacht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Jan Woitas</span></p><p><strong>Bei der Hamburger Justiz bleiben erschreckend viele Fälle liegen. Vor allem im Bereich der Kinderpornografie kommt die Staatsanwaltschaft nicht hinterher. Innerhalb von vier Jahren hat sich die Zahl der unerledigten Fälle fast vervierfacht. Woran liegt das?</strong></p><p>Bei der Hamburger Staatsanwaltschaft steigt die Zahl unerledigter Ermittlungsverfahren vor allem in den Deliktbereichen Diebstahl und Unterschlagung, Kinderpornografie und Geldwäsche. Auch bei Verstößen gegen das Ausländer- und das Betäubungsmittelgesetz hat sich die Zahl der unerledigten Verfahren besonders stark erhöht, wie aus der Senatsantwort auf eine Große Anfrage der AfD-Fraktion hervorgeht.</p><p>Als Grund für den besonders deutlichen Anstieg gab der Senat unter anderem steigende Eingangszahlen bei der Staatsanwaltschaft an. „Ein Anstieg von Neueingängen ist vielfach wiederum durch eine höhere Kontrolldichte bedingt“, heißt es weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 15:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei warnt vor Verkehrschaos: Ironman-Sperrungen schon ab Freitag</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/riesiges-sportevent-in-hamburg-polizei-warnt-vor-verkehrschaos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/466025002-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=730px%2C676px%2C1031px%2C1031px&webp=1" alt="Polizei warnt vor Verkehrschaos: Ironman-Sperrungen schon ab Freitag" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für den diesjährigen Ironman werden wieder Straßen und Gebiete in ganz Hamburg weiträumig gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / nordphoto GmbH | nordphoto GmbH/ Witke</span></p><p><strong>Auch in diesem Jahr laufen, fahren und schwimmen wieder tausende von Menschen durch Hamburg: Für den Ironman am kommenden Sonntag sperrt die Polizei großflächig Straßen und Gebiete. </strong></p><p>Am 1. Juni nehmen rund 3000 Athlet:innen am „Ironman European Championship“ in Hamburg teil. Der Veranstalter erwartet zudem mehrere tausend sportbegeisterte Fans. Damit die Veranstaltung sicher verlaufen kann, werden einige Straßen im Hamburger Westen und Süden gesperrt. Die Polizei warnt vor Verkehrschaos.</p><p>Die ersten Straßen sind schon ab Freitag um 10 Uhr im Bereich Ballindamm/Jungfernstieg gesperrt. Darüber hinaus werden am Sonntag dann Lombardsbrücke, Glockengießerwall und Wallringtunnel bis zum Deichtorplatz gesperrt. Für die Radfahrstrecken sind dann die Gebiete um den Hohenzollernring (Ottensen) und den Zollenspieker-Hauptdeich (Kirchwerder) gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 10:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diebstahl mit außergewöhnlicher Masche – Polizei nimmt zwei Täter fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/diebstahl-mit-aussergewoehnlicher-masche-polizei-nimmt-zwei-taeter-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/100057493-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=99px%2C621px%2C1284px%2C1284px&webp=1" alt="Diebstahl mit außergewöhnlicher Masche – Polizei nimmt zwei Täter fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Täter öffneten die Autotür, bevor der Schließmechanismus einsetzte. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ein Auto per Knopfdruck zu verschließen ist heute längst zur Selbstverständlichkeit geworden. Viele Autobesitzer verlassen sich beim Weggehen ganz auf die moderne Technik. Zwei Männer nutzten genau das am Dienstagabend in Eilbek schamlos aus – und hatten dadurch leichtes Spiel.</strong></p><p>Gegen 17.20 Uhr meldete eine aufmerksame Zeugin über den Notruf zwei verdächtige Männer (20 und 27 Jahre), die sich auf einem Supermarktparkplatz an geparkten Autos zu schaffen machten. Nach Angaben der Polizei nutzten die Täter gezielt den Moment, in dem Autobesitzer ihre Fahrzeuge per Funksignal verriegeln wollten. Noch bevor der Schließmechanismus aktiv wurde, schlichen sich die Männer heran, öffneten unbemerkt die Türen und entwendeten Wertgegenstände.</p><p>Zivilfahnder trafen schnell am Einsatzort ein und nahmen einen 20-Jährigen fest. Sein mutmaßlicher Komplize (27) konnte zunächst fliehen. Doch nur wenig später entdeckten die Beamten ihn in einem Hotelzimmer in St. Georg, für das ein richterlicher Durchsuchungsbeschluss vorlag. Beide Männer wurden dem Haftrichter vorgeführt. In dem Zimmer fanden die Polizisten neben einem gefälschten Ausweis auch mehrere elektronische Geräte und mutmaßliches Diebesgut.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 09:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Attacke am Hauptbahnhof: Messer und Elektroschocker bei Kontrollen gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-messerattacke-am-hauptbahnhof-zahlreiche-messer-bei-kontrollen-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250528waffenkontrolle1-hbf0307jpeg-kopie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=541px%2C253px%2C1185px%2C1186px&webp=1" alt="Nach Attacke am Hauptbahnhof: Messer und Elektroschocker bei Kontrollen gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte von Bundes- und Landespolizei stellten zahlreiche Messer sicher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Bei Kontrollen am Hamburger Hauptbahnhof haben Polizisten fünf Tage nach<a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/attacke-am-hauptbahnhof-taeterin-wurde-einen-tag-vorher-aus-psychiatrie-entlassen/"> der Messerattacke mit 18 Verletzten </a>erneut zahlreiche Waffen sichergestellt. Bei dem Schwerpunkteinsatz von Bundes- und Landespolizei am späten Mittwochnachmittag seien 17 gefährliche Gegenstände, darunter elf Messer, ein Schlagring und ein als Taschenlampe getarnter Elektroschocker gefunden worden, hieß es in einer gemeinsamen Mitteilung.</strong></p><p>Mehr als 40 Einsatzkräfte hätten über 1.000 Menschen am Bahnhof überprüft. In 38 Fällen seien Personalien festgestellt worden. Neunmal wurden Strafanzeigen geschrieben, darunter wegen Verstößen gegen das Waffen- und das Betäubungsmittelgesetz. Am Hamburger Hauptbahnhof gilt seit Oktober 2023 ein Waffenverbot.</p><p>Die Maßnahmen der Polizei wurden durch annähernd 80 Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Hamburger Hochbahnwache und der DB Sicherheit verstärkt. Hierbei überprüften sie knapp 2.600 Fahrgäste. Bei den Kontrollen wurden insgesamt 17 gefährliche Gegenstände sichergestellt. Darunter unter anderem elf Messer, einen Schlagring und ein als Taschenlampe getarnter Elektroschocker.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 09:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>