<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brisante Palästina-Umfrage:Wissen Starmer und Co., wen sie da anerkennen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisante-palaestina-umfrage-wissen-starmer-und-co-wen-sie-da-anerkennen-68cfe042b5e24668292210a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cfe042b5e24668292210a8/6dd5bdab202c179d4bc7e638f536ddee,ad4b8177?w=992" alt="Brisante Palästina-Umfrage:Wissen Starmer und Co., wen sie da anerkennen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Immer mehr westliche Regierungen wollen einen palästinensischen Staat anerkennen. Am Sonntag preschten Großbritannien, Kanada und Australien vor, bald will Frankreich nachziehen. Damit brechen die Länder mit dem jahrelangen Kurs, dass eine Zwei-Staaten-Lösung das Ergebnis von Verhandlungen zwischen Israel und den Palästinensern sein sollte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie würde ein Staat Palästina politisch ticken? Immer wieder wird betont, dass ein palästinensischer Staat demokratisch sein und in Frieden mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> leben sollte. Doch Umfragen lassen massive Zweifel daran aufkommen. Ein großer Teil der Zivilbevölkerung hält demnach den Überfall auf Israel vom 7. Oktober 2023 für richtig und unterstützt die islamistische Terror-Organisation Hamas.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Briten-Premier Keir Starmer (63, Labour) hat am Sonntag zusammen mit Kanada und Australien einen Palästinenserstaat anerkannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies geht aus Umfragen des palästinensischen Meinungsforschungsinstituts „Palestinian Center for Policy and Survey Research“ hervor.*<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 17:19:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Witwe von Charlie Kirk (†31):Erika Kirk trägt blutbefleckte Kette ihres Mannes</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/erika-kirk-charlie-kirks-witwe-traegt-blutbefleckte-kette-ihres-mannes-68cfd30fb5e2466829220fe2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cfd30fb5e2466829220fe3/aa0d007e14e20e845a1e0e17ebbf8c30,2bfb8b69?w=992" alt="Witwe von Charlie Kirk (†31):Erika Kirk trägt blutbefleckte Kette ihres Mannes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nicht einmal eine Woche nach dem Mord an ihrem Mann sprach Erika Kirk in einem Videocall zu den 1500 Mitarbeitern von Turning Point USA – der Organisation, die Charlie Kirk (†31) mit 18 Jahren gegründet hat. Niemand werde seinen Job verlieren, versicherte sie. Die Mission ihres Mannes werde fortgeführt. „Genau so, wie er es geplant hat.“ Seit Samstag ist die Witwe Geschäftsführerin. Es war der Wunsch ihres Mannes.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Anführer werden nicht geboren, sie werden gemacht“, schrieb Erika Kirk (geborene Frantzve) vor vielen Jahren in ihr Highschool-Jahrbuch – eine Wahrheit, die heute bitter für sie klingen muss. Kirk führt nun eine der einflussreichsten konservativen Bewegungen in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> an. Sie ist die neue Gallionsfigur der Ultrarechten, Sprachrohr der christlichen Jugend. Gemacht hat sie dazu eine Kugel aus einem Jagdgewehr. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erika Kirk (l.) hält eine Kette in der Hand, als sie zusammen mit Vizeprasident JD Vance und Ehefrau Usha am 11. September den Leichnam ihres Mannes aus Utah abholt  <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 17:19:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Recherche über Sadisten-Netzwerk:White-Tiger-Verdächtige laufen frei herum</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/white-tiger-polizei-entdeckt-zwei-mittaeter-68ce72f75d604c6d7adac961</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce72f75d604c6d7adac962/49cf3088ca66623571331c89c53de72b,c44661be?w=576" alt="BILD-Recherche über Sadisten-Netzwerk:White-Tiger-Verdächtige laufen frei herum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Hamburger Polizei hat weitere Mitglieder des rechtsradikalen Sadisten-Netzwerks CVLT/764 identifiziert. Trotz Hinweisen auf Kinderpornografie und Gewalttaten wurden gegen die beiden Verdächtigen bisher keine Ermittlungen eingeleitet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum zögern die Behörden, obwohl die Brutalität des Netzwerks aktenkundig ist? Erfahren Sie mit BILDplus alle Hintergründe und Details zu diesen Ermittlungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 17:19:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kritik an Kompany-Auftritt:„Halte ich für ziemlichen Unsinn“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kritik-an-kompany-auftritt-halte-ich-fuer-ziemlichen-unsinn-68cfed505d604c6d7adad828</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cfed505d604c6d7adad829/510d14a36fafc34a15d2ddf0c658a6d7,f8f59eeb?w=576" alt="Kritik an Kompany-Auftritt:„Halte ich für ziemlichen Unsinn“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Spannende Aussage!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 17:19:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufstellung da:Dicke Überraschung in BVB-Startelf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-dicke-ueberraschung-in-bvb-startelf-68d027cf5d604c6d7adadbd4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d027cf5d604c6d7adadbd5/7e555fe1f62a78b19c6a79f5b76d345c,525d45ca?w=576" alt="Aufstellung da:Dicke Überraschung in BVB-Startelf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Willkommen zurück in der Bundesliga, Nico Schlotterbeck!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund empfängt den VfL Wolfsburg zum Abschluss des 4. Bundesliga-Spieltags. Anstoß ist um 19.30 Uhr (DAZN und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/bundesliga/ma11199719/borussia-dortmund_vfl-wolfsburg/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->hier im BILD-Liveticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->) im Signal Iduna Park.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und BVB-Trainer Niko Kovac überrascht mit seiner Aufstellung!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nico Schlotterbeck (25) feiert sein BVB-Comeback<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 17:19:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalt im Wald:Massenschlägerei zwischen Dortmund und Schalke-Hools</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/dortmund-400-schalke-und-bvb-hools-pruegeln-sich-im-wald-68cfece9d81e3d6aaf08f2bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cfece9d81e3d6aaf08f2bc/973ccaf460cf912fca4163f82594f876,b6391018?w=656" alt="Gewalt im Wald:Massenschlägerei zwischen Dortmund und Schalke-Hools" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund (NRW) – <!--]--><!--[--><b>In der Nähe des Bahnhofs Dortmund-Scharnhorst haben sich am Samstagabend fast 400 Hooligans von Schalke 04 und Borussia Dortmund eine Massen-Schlägerei geliefert. Die Polizei stellte unter anderem Handschuhe, Boxbandagen, Skimasken und Zahnschutz sicher und ermittelt nun u. a. wegen gefährlicher Körperverletzung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu der Massenschlägerei im Dortmunder Nord-Osten kam es, als die Schalke-Anhänger am Samstagabend per Zug vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/magdeburg-krise-trainer-fiedler-unter-druck-nach-pleite-gegen-schalke-68cea5135d604c6d7adacc54"><!-- --><!--[--><!--[-->Auswärtssieg in Magdeburg (2:0)<!--]--><!--]--></a><!--[--> zurück ins Ruhrgebiet waren. Auf der Fahrt durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dortmund/home-tEfE9FBcspDqbA9qV8Aj"><!-- --><!--[--><!--[-->Dortmund<!--]--><!--]--></a><!--[--> zogen die Schalker gleich zweimal nacheinander die Notbremse und stoppten den Zug.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei und die Bundespolizei rückten mit einem Großaufgebot an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beim zweiten Stopp gegen 22.50 Uhr im Stadtteil Scharnhorst verließ dann eine größere Gruppe Schalker den Zug. In einem nahegelegenen Waldstück kam es anschließend zu der „körperlichen Auseinandersetzung (…) mit gewaltbereiten Anhängern des BVB und des 1. FC Köln“, hieß es von der Polizei.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 17:19:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Filiale, 220 Mitarbeiter:Bekannte Bäckerei-Kette meldet Insolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/grosse-baeckerei-kette-pleite-40-filialen-von-insolvenz-betroffen-68cfb4506199625f8c0f80b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cfb4506199625f8c0f80b6/00f7ada5caeebd1ffdb98e4f52000208,7e75b102?w=320" alt="40 Filiale, 220 Mitarbeiter:Bekannte Bäckerei-Kette meldet Insolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gifhorn – <!--]--><!--[--><b>Die Insolvenzwelle erfasst den nächsten mittelständischen Betrieb. Es trifft es die Bäckerei-Kette Leifert mit 40 Filialen und 220 Mitarbeitern. Die Traditionsbäckerei rutscht in die Insolvenz und kämpft ums Überleben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der traditionsreiche Familienbetrieb gerät nach 74 Jahren in finanzielle Schieflage. Die Bäckerei Leifert aus Gifhorn (Niedersachsen) hat eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Eigenverantwortung gestartet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund für die Pleite: gestiegene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Energie, Rohstoffe, schwache Konjunktur. „Die Bäckereibranche steht vor großen Herausforderungen“, sagt Sanierungsexperte Joachim Walterscheid, der den Prozess als Generalbevollmächtigter begleitet. „Mit der Eigenverwaltung schaffen wir die Basis, die Strukturen an die aktuellen Marktbedingungen anzupassen“, so Walterscheid. Heißt: Alles kommt auf den Prüfstand, auch das Filialnetz.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine der Filialen der Bäckerei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 17:19:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz aller Sparversprechen:Miet-Kosten beim Bürgergeld auf neuem Rekord</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/trotz-sparversprechen-schon-wieder-ein-miet-rekord-beim-buergergeld-68ccf30707326f0ac4f741dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ccf30707326f0ac4f741dd/3f3b37bed7cc31b5395031a34c38c681,e2b52914?w=320" alt="Trotz aller Sparversprechen:Miet-Kosten beim Bürgergeld auf neuem Rekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundesregierung will die Bürgergeld-Kosten drücken – doch das klappt bislang nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Die Ausgaben für die Mieten der Stütze-Empfänger steigen weiter. Aus jüngsten Daten der Bundesagentur für Arbeit geht hervor: Im Mai erreichten die Mietkosten mit 1,478 Milliarden Euro einen neuen Rekord. Das waren noch einmal rund 320.000 Euro mehr als im April und zwei Millionen mehr als im März.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wohnkosten für Bürgergeld-Empfänger erreichen Höchststand. Kritik an Mietzahlungen wächst.</p><p class="teaser__text">Arbeitsmarktexperte kritisiert Bürgergeld: Hohe Wohnkosten und fehlende Anreize!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 17:19:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In sensationeller Zeit:Harry Styles läuft Berlin-Marathon unter falschem Namen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/in-sensationeller-zeit-harry-styles-laeuft-inkognito-berlin-marathon-68d005cd5d604c6d7adad9cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d005cd5d604c6d7adad9ce/c980576e4f529dee4e7f9bac7b3653b4,8fea04ca?w=992" alt="In sensationeller Zeit:Harry Styles läuft Berlin-Marathon unter falschem Namen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Popstar undercover! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Harry Styles (31) tauschte am Sonntag Mikro gegen Laufschuhe – und mischte sich unter die 50 000 Starter beim 51. Berlin-Marathon. Unter dem falschen Namen „Sted Sarandos“ (Startnummer 31261) knackte der Brite, mit Stirnband und Sonnenbrille ausgestattet, sogar die magische Drei-Stunden-Marke. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Hammerleistung: Die 42,195 Kilometer durch die Hauptstadt lief er in 2:59:13 Stunden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Veranstalter bestätigten die Teilnahme. Zuerst hatte der Tagesspiegel von Styles Undercover-Teilnahme berichtet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 17:19:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>71 Prozent teurer seit 2021:Spekulatius-Preise explodieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spekulatius-preisschock-68cfc2416199625f8c0f81ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cfc2416199625f8c0f81ac/8b0b7a1e72663108b115db042fc0e4ca,1ccf83cf?w=576" alt="71 Prozent teurer seit 2021:Spekulatius-Preise explodieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Schon seit Ende August stapeln sich Spekulatius-Packungen wieder in den Regalen der Supermärkte. Doch der Biss in das knusprige Weihnachtsgebäck wird für viele von Jahr zu Jahr bitterer. Denn: Die Preise sind durch die Decke gegangen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Berechnung des Marktforschungsinstituts NIQ für die „Frankfurter Allgemeine Zeitung“ (FAZ) ist Spekulatius seit 2021 um 71 Prozent teurer geworden. Generell wurde Weihnachtsgebäck seit 2021 um 64 Prozent teurer. Zum Vergleich: Lebensmittel insgesamt stiegen „nur“ um 29,2 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der größte Produzent Borggreve aus Neuenhaus (Niedersachsen) verlangt für eine 600-Gramm-Packung 1,69 Euro. Vor vier Jahren waren es noch 1,09 Euro! Geschäftsführer Gerrit Vrielink schiebt es auf gestiegene Energie- und Personalkosten sowie Rohstoffpreise. Besonders Palmöl und Zucker hätten kräftig angezogen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bahlsen betont dagegen: Schuld sei der Kakaopreis, der sich seit 2020 verdreifacht habe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 17:19:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>