<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Crumbach schmeißt beim BSW hin:Brandenburgs Vize löst Regierungs-Beben aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/regierung-vor-dem-aus-bsw-chef-in-brandenburg-schmeisst-hin-695bb30fc83d5f8e0659cf63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bb30fc83d5f8e0659cf64/1b49737b71a162c3be6528bb53fd48c0,5b2230ae?w=992" alt="Crumbach schmeißt beim BSW hin:Brandenburgs Vize löst Regierungs-Beben aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam – <!--]--><!--[--><b>Gut ein Jahr nach dem Start liegt Deutschlands einzige SPD/BSW-Koalition in Trümmern. Brandenburgs Vize-Ministerpräsident und Finanzminister Robert Crumbach (63, BSW) tritt aus der BSW-Fraktion und der Wagenknecht-Partei aus – nach monatelangem Streit in der Wagenknecht-Fraktion.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Diese Entscheidung ist mir nicht leichtgefallen“, so Crumbach in einer Erklärung, die BILD vorliegt. „Sie ist das Ergebnis langer, sorgfältiger Überlegungen und zahlreicher intensiver Gespräche mit meiner Familie sowie mit Menschen meines Vertrauens.“ Am Montag um 14 Uhr will Crumbach im Brandenburger Finanzministerium eine Erklärung abgeben. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vier Abgeordnete verlassen die BSW, Brandenburg droht eine Regierungskrise.</p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte er die politische Lage der lila-roten Koalition „besorgniserregend“ genannt. Grund: Mehrfach hatten einzelne oder mehrere BSW-Abgeordnete im Potsdamer Landtag gegen die eigene Regierung gestimmt. Folge: Die SPD konnte sich der knappen Koalitionsmehrheit nicht mehr sicher sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 14:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Venezuela-Diktator:Hier ist Maduro auf dem Weg zu seinem Richter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/venezuela-diktator-hier-ist-maduro-auf-dem-zum-richter-695bad73c83d5f8e0659ced2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bad73c83d5f8e0659ced3/c9e0d715b1c8aae100a1514d7876f66b,65bfdf3?w=992" alt="Venezuela-Diktator:Hier ist Maduro auf dem Weg zu seinem Richter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Nicolás Maduro (63) ist auf dem Weg zu seinem Richter! TV-Aufnahmen zeigen, wie der festgesetzte Venezuela-Diktator streng bewacht von einem Fahrzeug in einen Hubschrauber gebracht wird. Ziel: Downtown Manhattan! Dort soll Maduro vor dem Bundesgericht einer ersten Anhörung unterzogen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maduro wurde nach seiner Gefangennahme im Metropolitan Detention Center (MDC) im New Yorker Stadtteil Brooklyn untergebracht. Es handelt sich um ein Bundesgefängnis, das für Gewalt, prominente Insassen und Vorwürfe wegen unmenschlicher Haftbedingungen bekannt ist.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Maduro und Ehefrau Cilia Flores nach der Ankunft in New York City<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sicherheitskräfte begleiten Maduro nach der Landung in Downtown Manhattan<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 14:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Maduro-Sturz:Deutschland rückt ins Visier der Fentanyl-Kartelle</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/maduro-sturz-deutschland-rueckt-ins-visier-der-fentanyl-kartelle-695a318cf6fc544dba9bbeb5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a318cf6fc544dba9bbeb6/9639b856d6d9372cd8a3737ee975826f,f8cd6ebb?w=576" alt="Nach Maduro-Sturz:Deutschland rückt ins Visier der Fentanyl-Kartelle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Deutsche Sicherheitsbehörden sind alarmiert: Nach der Festnahme von Venezuelas Machthaber Nicolás Maduro (63) könnte sich eine neue Drogenroute für Fentanyl aus Südamerika auftun – mit Deutschland im Fadenkreuz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Diktator werden massive Verstrickungen in den illegalen und tödlichen Fentanyl-Handel in die USA vorgeworfen. US-Präsident Donald Trump (79) hatte erst im Dezember Fentanyl zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-trump-erklaert-fentanyl-als-massenvernichtungswaffe-6940799b11416590a630c242"><!-- --><!--[--><!--[-->Massenvernichtungswaffe <!--]--><!--]--></a><!--[-->erklärt – 2023 und 2024 starben 124.000 Amerikaner an der Todes-Droge. Seit seinem Amtsantritt im Januar 2025 kämpft Trump massiv gegen die Drogenflut aus Lateinamerika, lässt Kuriere jagen und Drogenboote sprengen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für südamerikanische Kartelle und ihre chinesischen Zulieferer ist der US-Markt damit zum Minenfeld geworden. Die Folge: Sie suchen für ihren tödlichen Stoff neue Absatzmöglichkeiten. Europa droht zum Ausweichbecken zu werden – und Deutschland zum Einfallstor für eine Fentanyl-Welle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund: </b><!--]--><!--[-->Deutschland ist eines der größten Importländer für illegale Drogen, aus Südamerika wird hauptsächlich über die Nordseeroute geschmuggelt – in die Häfen Hamburg, Bremen und Rotterdam.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 14:32:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Maduro:Wen schnappt Trump sich als Nächstes?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-maduro-wen-schnappt-trump-sich-als-naechstes-695a222bfd458507c1914239</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a222bfd458507c191423a/cbacb3cbcba95d5d85b684a8c7abd89b,8780302b?w=576" alt="Nach Maduro:Wen schnappt Trump sich als Nächstes?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Militäraktion in Venezuela treibt anderen Staatschefs Schweißperlen auf die Stirn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer gerät jetzt ins Visier? Mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 14:32:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Größe spielt also doch eine Rolle:Penis-Wirbel bei der Vierschanzentournee</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/penis-wirbel-bei-vierschanzentournee-sorgt-fuer-diskussionen-695abf3887cfb9675dd2d7bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695abf3887cfb9675dd2d7be/f2ccf1a1059a1b2074a9f7c79d03123b,dfe39c2?w=992" alt="Die Größe spielt also doch eine Rolle:Penis-Wirbel bei der Vierschanzentournee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt soll sogar der Penis eine Rolle spielen. Keine Sportart ist sensibler als das Skispringen – Millimeter können über Erfolg oder Misserfolg entscheiden. Nun deutet alles darauf hin, dass nach dem Anzugs-Betrug ein Penis-Gate das Skispringen erschüttert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, wird hinter den Kulissen bereits heiß über Hoden und Penisse diskutiert. Es geht dabei um Hyaluronsäure und Silikon in einem Kondom in der Hose. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Geschichte, die wirklich unglaublich klingt. Alle Details um den Penis-Wirbel lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 14:32:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Todes-Drama in Nordsee in England:Mutter und Tochter ins Meer gespült</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/england-drama-an-nordsee-mutter-und-tochter-ins-meer-gespuelt-695b7e72fb77630dac277cb7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b7e72fb77630dac277cb8/06adecdea7c87b64252137fa27da5dcb,73320d65?w=576" alt="Todes-Drama in Nordsee in England:Mutter und Tochter ins Meer gespült" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->York (England) –<!--]--><!--[--><b> Die Nordsee kann eine Bestie sein. Was als ruhiger Moment am </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/meere-aktuellen-news-und-infos-cKDVZqItALT4fGAyavFM"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Meer </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>begann, endete in einer Tragödie: Eine Mutter und ein hilfsbereiter Passant sind tot. Eine 15-Jährige wird vermisst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drama im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/grossbritannien/thema-grossbritannien-alle-infos-80028546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->englischen Nordsee-Küstenort<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Schülerin Grace (15) und ihre Mutter Sarah K. (45) standen auf einer Treppe, die zum Strand hinunterführte, und beobachteten von dort aus die gewaltigen Wellen. Dann der Schock: Eine große Woge erfasste das Mädchen und riss sie ins eiskalte Wasser.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tragisch: Mark R. (67) ertrank beim Versuch, die Teenagerin Grace aus dem eiskalten Wasser zu ziehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Augenzeugen berichten von dramatischen Minuten. Cafébesitzer Paul Whitehead (60) sagte, die Jugendliche habe sich auf einer unteren Stufe befunden, als eine „riesige Welle“ sie erfasste und mitriss.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 14:32:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lange nicht gesehen:Kennen Sie noch diese Tennis-Legende?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/lange-nicht-gesehen-kennen-sie-noch-diese-tennis-legende-695b7bf7fb77630dac277c90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b7bf7fb77630dac277c91/bb9795a3e6c7fc04a604683823577fe9,20613acd?w=576" alt="Lange nicht gesehen:Kennen Sie noch diese Tennis-Legende?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Jeans, Sneaker, blaue Nike-Trainingsjacke und zwei Coffee-to-go in der Hand: Ein durchtrainiert wirkender Mann verlässt eine Starbucks-Filiale in Beverly Hills. Er wirkt extrem fit, auch wenn man ihm die Jahre mittlerweile ansieht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist Tennis-Legende Pete Sampras (54), einer der Größten aller Zeiten: 14 Grand-Slam-Titel, sechs Jahre in Folge die Nummer eins der Welt. Seine Karriere beendete er 2002, standesgemäß mit einem Sieg bei den US Open. Danach zog er sich fast vollständig aus der Öffentlichkeit zurück – ungewöhnlich für einen Superstar seines Formats.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noch immer gut in Form: Der 14-fache Grand-Slam-Gewinner Pete Sampras (54)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 14:32:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihr Leben nach dem Horrorüberfall:Carmen Geiss trägt jetzt Panikknopf 
am Handgelenk</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/carmen-geiss-und-der-horrorueberfall-jetzt-traegt-sie-einen-panikknopf-am-handgelenk-695a24d4fb77630dac276e28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a24d4fb77630dac276e28/ffdcd3e25201252da168af7cab524165,53b1ae07?w=656" alt="Ihr Leben nach dem Horrorüberfall:Carmen Geiss trägt jetzt Panikknopf 
am Handgelenk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Albtraum in ihrer eigenen Villa bei Saint-Tropez: Die Geissens wurden im Juni 2025 Opfer eines brutalen Überfalls, der ihr Leben für immer verändert hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Robert und Carmen Geiss erzählten jetzt, wie sie den Überfall erlebten. Wie das Paar dem Tod ins Auge blickte und wie die Geissens ihr Anwesen in den vergangenen Monaten zur Festung umbauen ließen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 14:32:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seine Videos begeistern Millionen:Mann läuft 5 Kilometer in Waschmaschine</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/seine-videos-begeistern-millionen-mann-laeuft-5-kilometer-in-waschmaschine-69591ab5cf4737ac6059ae06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69591ab5cf4737ac6059ae06/183c4cedd8a9f722d3a2e9a669a9a6a2,c62005ff?w=320" alt="Seine Videos begeistern Millionen:Mann läuft 5 Kilometer in Waschmaschine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der US-Amerikaner Jacob Cohen ist bekannt dafür, fünf Kilometer an sehr außergewöhnlichen Orten zu laufen. Mal läuft er diese Kilometer auf seinem Kühlschrank, mal auf oder unter seinem Auto. Ja, selbst die Badewanne wurde schon zur Rennbahn umfunktioniert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 14:32:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vogelschlag!:Lufthansa-Maschine muss in Budapest zwischenlanden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/vogelschlag-lufthansa-maschine-muss-in-budapest-zwischenlanden-695b9693fb77630dac277e98</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b9693fb77630dac277e98/75adbda75aaa2272020fb4df59dc8f24-miniSquare,ca296b4?w=320" alt="Vogelschlag!:Lufthansa-Maschine muss in Budapest zwischenlanden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München/Budapest – <!--]--><!--[--><b>Schreckmoment an Bord eines Lufthansa-Flugs: Am frühen Sonntagnachmittag musste eine Maschine auf dem Weg von München nach Klausenburg (Rumänien) außerplanmäßig in Budapest landen. Der Grund war ein Vogelschlag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/airbus/nachrichten-news-fotos-videos-19180438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Airbus<!--]--><!--]--></a><!--[--> A320 kollidierte kurz nach dem Start mit einem Vogel. Die Crew entschied sich daraufhin, den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/fluege/flugreise/thema-flugreise-alle-infos-80410564.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flug<!--]--><!--]--></a><!--[--> abzubrechen und den Flughafen Liszt Ferenc in der ungarischen Hauptstadt anzusteuern. Das bestätigte Katalin Valentínyi, stellvertretende Generaldirektorin des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/budapest/nachrichten-news-fotos-videos-17242790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Budapester<!--]--><!--]--></a><!--[--> Flughafens. Nach Angaben des „Merkur“ befanden sich zu diesem Zeitpunkt 93 Passagiere an Bord.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sieht spektakulär aus, aber gefährlich sind Vogelschläge in der Regel nicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Landung verlief problemlos, das Flugzeug setzte sicher auf. Verletzte gab es nicht, die Sicherheit von Passagieren und Crew war laut Flughafen zu keiner Zeit gefährdet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 14:32:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alicia und Diana unter den 40 Todesopfern in der Schweiz:Schwestern (14, 15) sterben bei Feuer-Inferno in Keller-Bar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/brandkatastrophe-in-crans-montana-drei-juedische-teenager-unter-den-opfern-695b5c48b0086aa64be6eb0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b5c48b0086aa64be6eb0e/43a97fe9cc6c6b9fe5f93adf49af409e,cad80690?w=992" alt="Alicia und Diana unter den 40 Todesopfern in der Schweiz:Schwestern (14, 15) sterben bei Feuer-Inferno in Keller-Bar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana – <!--]--><!--[--><b>Sie verloren ihr Leben an einem Ort, an dem man eigentlich glücklich sein sollte. Die jüdischen Schwestern Alicia G.-L. (15) und Diana G.-L. (14) gehören zu den Todesopfern der Brandkatastrophe in der Kellerbar „Le Constellation“ im Schweizer Nobel-Skiort Crans-Montana. Die Schweizer Behörden und die jüdische Gemeinde von Lausanne, in der die beiden Teenager Mitglieder waren, bestätigten ihre Identität am Sonntagabend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie unter anderem die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.juedische-allgemeine.de/juedische-welt/nach-toedlicher-brandkatastrophe-drei-juedische-personen-vermisst/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Jüdische Allgemeine <!--]--><!--]--></a><!--[-->berichtet, ist die 15-jährige israelische Staatsbürgerin Charlotte ebenfalls unter den Todesopfern. Sie besitzt neben der israelischen auch noch die britische und französische Staatsbürgerschaft. Nach Angaben aus Israel ist ihre Identität inzwischen offiziell bestätigt. An der Begleitung der Familie und der Identifizierung sind neben den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweizer<!--]--><!--]--></a><!--[--> Behörden auch Spezialisten der jüdischen Hilfsorganisation ZAKA beteiligt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch die 15-jährige Charlotte verlor ihr Leben, als sie Silvester feiern wollte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/40-tote-bei-schweiz-inferno-alle-opfer-identifiziert-die-haelfte-war-minderjaehrig-695ace5ef6fc544dba9bc630"><!-- --><!--[--><!--[-->Damit sind nun alle 40 Todesopfer identifiziert.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Die erschütternde Bilanz: Die Hälfte der Opfer war minderjährig. Zwei 14-Jährige (Diana und ein junger Franzose) sind die jüngsten Opfer, das älteste ist 39 Jahre alt. Zudem wurden 119 Menschen, überwiegend junge Gäste, teils schwer verletzt. Einige kämpfen weiter um ihr Leben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 14:32:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischen Sorgen und Nöten:Wenn das liebe Geld zum Beziehungskiller wird</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/streit-ums-geld-so-verhindern-sie-dass-ihre-beziehung-leidet-694fb21cba368aa0126a456b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fb21cba368aa0126a456c/0d4e3dc89ea866324349ac0210c05601,4c859f5?w=576" alt="Zwischen Sorgen und Nöten:Wenn das liebe Geld zum Beziehungskiller wird" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stellen Sie sich vor, Sie heiraten Ihre große Liebe und entdecken kurz darauf die finanziellen Untiefen Ihres Partners. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was tun, wenn Schulden und Geheimnisse das Vertrauen erschüttern? Eine Paartherapeutin und eine Familien-Anwältin bieten wertvolle Einblicke und Strategien, um finanzielle Konflikte in der Beziehung zu bewältigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, warum Kommunikation und „Geld-Dating“ entscheidend für ein harmonisches Miteinander sind und wann professionelle Hilfe nötig wird. Lesen Sie mit BILDplus, wie Sie Ihre Beziehung auf solide finanzielle Beine stellen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 14:32:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>