<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zoff, Tränen und Dramen sind garantiert:BILD kennt alle 12 Dschungel-Kandidaten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-bild-kennt-alle-12-kandidaten-692613aded2b4653d17e0b18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692613aded2b4653d17e0b19/fbfbcac69732d36ef566f7ff48fa5282,566d551f?w=992" alt="Zoff, Tränen und Dramen sind garantiert:BILD kennt alle 12 Dschungel-Kandidaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Vorfreude steigt! RTL startet im Januar wieder „Ich bin ein Star – Holt mich hier raus!“.
</b><!--]--><!--[-->Nach Monaten voller Geheimverhandlungen steht jetzt fest, wer am australischen Lagerfeuer sitzen wird. BILD kennt exklusiv alle Namen!
<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, welcher Skandal-Musiker, Trash-Stars und Erzfeindinnen aufeinander treffen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:33:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der deutsche Fast-Food-Markt:Kult-Burger gelingt, woran Five Guys scheiterte</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/nach-dem-fall-von-five-guys-wie-gehts-unseren-fast-food-ketten-6925b612f60b758bebd571a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925b612f60b758bebd571a7/5ab206979de5de0f1be98d44d814eafa,14194361?w=656" alt="Der deutsche Fast-Food-Markt:Kult-Burger gelingt, woran Five Guys scheiterte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vom Kult-Burger zur Krisen-Kette. Seit dem Start 2017 hat Five Guys in Deutschland rund 60 Millionen Euro Verlust angehäuft, allein 7,5 Millionen Euro im Jahr 2023. Der Absturz zeigt, wie hart der deutsche Fast-Food-Markt geworden ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit 1440 Filialen und 63.600 Beschäftigten bleibt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/mcdonalds/organisation-news-fotos-videos-19915476.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->McDonald’s<!--]--><!--]--></a><!--[--> klarer Marktführer in Deutschland. Der Umsatz lag 2024 bei 4,85 Milliarden Euro – damit sogar über dem Vor-Corona-Niveau, allerdings wegen der gestiegenen Preise, nicht wegen größerer Nachfrage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während 48.000 unabhängige Restaurants zwischen 2020 und 2023 schließen mussten, hat McDonald’s seine Position ausgebaut. Größenvorteile bei Einkauf und Logistik federn Kosten ab, doch steigende Löhne und Energiepreise drücken die Margen. Bis 2030 sollen drei Milliarden Euro in 500 neue Filialen und 1000 Modernisierungen fließen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->McDonald’s möchte ihre Marktführung über die nächsten Jahre noch ausbauen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:33:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Eine Schande!“ +++ „Tiefschlaf!“:Deutscher Handball-Boss attackiert ARD & ZDF</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-wm-dhb-praesident-geht-auf-ard-und-zdf-los-692726001b28cda3730a6632</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692726001b28cda3730a6632/2d255ee835d79410417837b2c75097c3,ec865381?w=320" alt="„Eine Schande!“ +++ „Tiefschlaf!“:Deutscher Handball-Boss attackiert ARD & ZDF" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Endlich, die </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportbild.bild.de/sportmix/handball/handball/home-49760070.sport.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Handball-Heim-WM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> geht los. Die Mannschaft und ihre Fans in der Stuttgarter Porsche Arena freuen sich auf den ersten Pfiff (18 Uhr/Bezahlstream Sporteurope.tv).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch vor dem ersten Spiel der deutschen Frauen platzt dem Präsidenten des <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportbild.bild.de/sportmix/handball/handball/home-49760070.sport.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Deutschen Handballbundes (<!--]--><!--]--></a><!--[-->DHB) so richtig der Kragen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf Nachfrage, wie er es findet, dass die öffentlich-rechtlichen Fernsehanstalten die WM im eigenen Land nicht übertragen und erst zum eventuellen Viertelfinale einsteigen wollen, sagt Andreas Michelmann (66) zu BILD: „Ehrlich, ich finde das eine Schande. Das haben unsere Frauen nicht verdient. Dass die ARD nicht in der Lage ist und man die WM mit dem zweiten Auge auch nicht besser sieht beim ZDF ist schlicht und ergreifend eine Schande.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:33:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann (55) festgenommen!:Verletztes Baby stirbt nach dramatischem Notruf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/festnahme-verletztes-baby-stirbt-nach-dramatischem-notruf-6926ec4d1b28cda3730a5f1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926ec4d1b28cda3730a5f1c/f7a74665c6c0ff134b88c974e175f185,75ddb160?w=320" alt="Mann (55) festgenommen!:Verletztes Baby stirbt nach dramatischem Notruf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ilberstedt (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Was hat sich in diesem gelben Einfamilienhaus abgespielt? Nach einem verzweifelten Anruf in der Notrufzentrale starb hier ein erst fünf Monate altes Mädchen. Die Ermittler sind sicher: Es kam gewaltsam zu Tode – und es gibt einen Verdächtigen aus der eigenen Familie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie jetzt bekannt wurde, war die Polizei am Montagabend nach Ilberstedt im Salzlandkreis (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->) geschickt worden. Laut Einsatzleitstelle waren am Notruftelefon panische Schreie zu hören. Es sei lediglich die Adresse zu verstehen gewesen und dass ein Baby bewusstlos geworden war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizei und Rettungsdienst rückten mit einem Großaufgebot aus. Ein Notarzt landete per Hubschrauber auf einem nahegelegenen Sportplatz, eilte zu dem Einfamilienhaus, aus dem der Hilferuf kam. Nach Informationen der „Mitteldeutschen Zeitung“ kämpften die Einsatzkräfte eine Stunde lang um das Leben des Kindes, bis es noch vor Ort im Rettungswagen für tot erklärt wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Toter Säugling in Bremen lebte zwei Tage, Identität und Herkunft weiter unbekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:33:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als 300 angehende Beamte betroffen:Tests ungültig! Prüfungs-Skandal bei Sachsens Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/pruefungs-skandal-bei-polizeischule-in-sachsen-mehr-als-250-angehende-polizisten-betroffen-6926f472b4508c8851a51ada</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926f472b4508c8851a51adb/e1dcf5c314ab850ae47eea9131a2174b,4522578c?w=992" alt="Mehr als 300 angehende Beamte betroffen:Tests ungültig! Prüfungs-Skandal bei Sachsens Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sachsens Polizei wirbt mit dem Slogan „Verdächtig gute Jobs“ um Polizei-Nachwuchs – doch nun gibt es Ermittlungen zu verdächtigen Vorgängen in den eigenen Reihen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Chef von Sachsens Polizeischule musste jetzt die letzte Prüfung der Polizeischüler für ungültig erklären. Der Grund: ein Skandal. Was laut Polizei-Insidern dahintersteckt und warum mehr als 300 angehende Polizisten jetzt ihre Prüfung nachholen müssen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:33:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihr Handy lag im Gebüsch:Influencerin (32) nach Weihnachtsfeier verschwunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/handy-lag-im-gebuesch-influencerin-nach-weihnachtsfeier-verschwunden-6926a79ba7ffaf1fe5c73dcc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926a79ba7ffaf1fe5c73dcd/8349f9e81a4048307cadc4438d69d49c,4f44510?w=576" alt="Ihr Handy lag im Gebüsch:Influencerin (32) nach Weihnachtsfeier verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Was geschah in der Nacht nach der Weihnachtsfeier? Von einer jungen Frau aus Österreich fehlt seit fast vier Tagen jede Spur. Am Abend vor ihrem Verschwinden wurde die Beauty-Influencerin Stefanie P. (32) noch auf der Party gesehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mittlerweile wurde eine Vermisstenmeldung tausendfach im Netz geteilt. Die Polizei bittet um Hinweise, Freunde und Familie um Mithilfe bei der Suche.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 32-Jährige habe sich noch bei einer Freundin gemeldet, dann brach jeder Kontakt ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stefanie, die alle nur „Fani“ nennen, sei am Samstagabend auf einer Weihnachtsfeier in ihrer Heimat Graz in der Steiermark gewesen, wie die österreichische „Kronen-Zeitung“ berichtet. Am frühen Morgen soll sie sich zusammen mit einer Freundin ein Taxi nach Hause geteilt haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:33:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Analyse von Phillip Arens:So jagt Hjulmand auch die Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-bild-analyse-von-phillip-arens-so-jagt-kasper-hjulmand-auch-den-fc-bayern-6926bdbaa7ffaf1fe5c73f5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926bdbaa7ffaf1fe5c73f5c/f61c4a057f03fd0bb61d4ad3a924cbae,c5cf779d?w=576" alt="BILD-Analyse von Phillip Arens:So jagt Hjulmand auch die Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kurz nach 4 Uhr endete am Mittwochmorgen ein denkwürdiger Königsklassen-Trip für die Leverkusen-Stars an der BayArena. Ohne Komplikationen auf der Rückreise und mit einem 2:0-Sieg bei Manchester City im Gepäck. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„An diese Nacht werden wir noch lange denken“, meinte Trainer Kapser Hjulmand (53) nach dem Triumph in Manchester. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Leverkusen hat einen neuen Liebling: Kasper Wundermand! </b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Däne hat die Werkself, die von Spiel zu Spiel besser wird, auf Kurs gebracht. Er schwärmt von seinem Team: „Wir haben so viel Potenzial, wir können noch besser werden. Ein Sieg wie gegen City ist Benzin für unsere Entwicklung.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:33:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>COMPUTER BILD prüft die Black Week:DIESE Schnäppchen lohnen sich wirklich!</title>
    <link>https://www.bild.de/service/digital/computer-bild-prueft-die-black-week-diese-schnaeppchen-lohnen-sich-wirklich-69242dc63efb35afaeccc2f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69242dc63efb35afaeccc2f7/a88f8fee4a658694450e9f5d9f59d634,fbab54ae?w=656" alt="COMPUTER BILD prüft die Black Week:DIESE Schnäppchen lohnen sich wirklich!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deal oder kein Deal? Die Profis des BILD-Kaufberaters empfehlen nur, was wirklich taugt – ohne Wenn und Aber. Dafür haben wir das ganze Jahr Produkte gnadenlos geprüft – im hauseigenen Testlabor! In unserer Show „Die Deals-Checker“ sortieren wir täglich ab 17.45 Uhr den Black-Week-Wahnsinn – live, klar, unbestechlich. Hier finden Sie alle heutigen Deals!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieser <!--]--><!--[--><b>Kaffeevollautomat</b><!--]--><!--[--> punktet im COMPUTER BILD-Test mit viel Komfort: Zwölf Kaffeeprogramme, ein übersichtliches Farbdisplay und das schlauchlose LatteGo-Milchsystem nehmen Ihnen viel Arbeit ab. Die Maschine ist kompakt, leicht zu bedienen und schnell gereinigt – ideal, wenn Sie morgens lieber auf „Knopfdruck genießen“ statt „Bedienungsanleitung studieren“ setzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das HP OmniBook X Flip 16 beweist im COMPUTER BILD-Test, dass ein großes <!--]--><!--[--><b>Notebook</b><!--]--><!--[--> trotzdem erstaunlich flexibel sein kann. Das 360-Grad-Scharnier wechselt mühelos zwischen Laptop, Tablet und Sofa-Modus, und das helle Display macht Arbeiten wie Streamen angenehm. Eine gute Wahl für alle, die viel Bildschirm wollen, ohne dabei an Beweglichkeit einzubüßen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><!--[--><b>Kryptonite Evolution 790</b><!--]--><!--[--> zeigt im Test, dass ein Schloss zugleich sicher und alltagstauglich sein kann. Die robusten Stahlglieder machen Langfingern das Leben schwer, während die 90 cm Länge genug Flexibilität fürs Anschließen bieten. Ein guter Kompromiss für alle, die ihr Rad zuverlässig sichern wollen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:33:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Therapiehund hilft Julie:Vier Pfoten gegen die Angst</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ein-herz-fuer-kinder/therapiehund-spirit-hilft-julie-12-vor-ihren-schweren-hueft-op-68f0c0c8dbad4b72062af326</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0c0c8dbad4b72062af326/2ba0768bc4bae78084793b3c46b60593/EHFK,3fda14d?w=320" alt="Therapiehund hilft Julie:Vier Pfoten gegen die Angst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Julies Gefühle sind gemischt. Da ist die Angst vor der Hüft-OP, die im Helios Klinikum Emil von Behring in Berlin durchgeführt werden muss, zwei Schrauben auf jeder Seite, die den Hüftkopf des kleinwüchsigen Mädchens fixieren. Und da ist die Vorfreude darauf, dass sie „Spirit“ endlich wiedersehen kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Julie ist kleinwüchsig, sie hat Probleme mit den Gelenken und der Wirbelsäule. Unzählige Operationen hat sie bereits hinter sich. Immer wieder Krankenzimmer und OP-Säle, immer wieder Ärzte mit Mundschutz, immer wieder Narkose, seit sie fünf Jahre alt war. Die Angst vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat sich tief in ihre Kinderseele gewühlt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Therapeutin Jacki begleitet mit ihren Hunden Julie zu Terminen ins Krankenhaus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen diese Angst kuschelt Spirit an: ein Australian Shepherd, 9 Jahre alt. Spirit ist ein Therapiehund, der wunde Kinderseelen heilen hilft. „Er bringt mir Mut“, sagt Julie.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:33:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurse rauschen ab:Krypto-Kollaps kostet die Trumps Milliarden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-familie-verliert-milliarden-krypto-krise-trifft-hart-6925e021ed2b4653d17e083d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925e021ed2b4653d17e083d/e3df1b7f302483239dea5e41d6b9aa71,b3e756ce?w=320" alt="Kurse rauschen ab:Krypto-Kollaps kostet die Trumps Milliarden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die jüngste Krypto-Krise lässt das Vermögen der Trump-Familie schrumpfen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was zuvor steil nach oben ging, stürzt nun schmerzhaft ab: US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-plant-frieden-ultimatum-fuer-die-ukraine-6922c9698553befaa4af4b84"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79), seine Söhne (Spitzname „Krypto-Jungs“) und weitere Familienmitglieder verlieren massiv. Das Ausmaß? Mindestens eine Milliarde Dollar!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Trump-Familie musste während der starken Krypto-Talfahrt erhebliche Rückschläge hinnehmen: Der Bitcoin fiel vom Rekordhoch von mehr als 126.000 Dollar im Oktober auf rund 82.000 Dollar – ein Minus von 32 Prozent. Auch andere digitale Währungen gaben kräftig nach. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump plant erneute Überprüfung aller unter Biden aufgenommenen Flüchtlinge in den USA.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bitter, absolut bitter!“:Riesen-Rätsel um deutschen Skisprung-Helden!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/skispringen-riesen-raetsel-um-deutschen-helden-692715741b28cda3730a649b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692715741b28cda3730a649c/79133b43460a3124ed4cbecd5bb267d5,51453287?w=992" alt="„Bitter, absolut bitter!“:Riesen-Rätsel um deutschen Skisprung-Helden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist bislang überhaupt nicht seine Saison ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/skispringen/skispringen-alle-infos-78626338.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Skispringer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Andreas Wellinger hat erneut den zweiten Durchgang verpasst!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Weltcup im schwedischen Falun kommt er auf der WM-Schanze für 2027 mit einer Weite von nur 115,5 Metern lediglich auf Rang 40.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am Sonntag verpasste Wellinger auf der Normalschanze als 40. ebenfalls den zweiten Durchgang. „Es ist weit weg von irgendeiner Leichtigkeit oder Selbstvertrauen“, sagte Wellinger danach. „Ich habe gewusst, dass ich nicht in der besten Form bin. Aber dass es so zach geht, hätte ich auch nicht erwartet.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:34:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war die deutsche Madonna:Sandra über Ruhm, Krebs und die 80er</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sandra-die-deutsche-madonna-spricht-ueber-ruhm-krebs-und-die-80er-6925dd5cf60b758bebd57618</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925dd5cf60b758bebd57619/48d4330e86f05d94d8aeb7947c55c726,54c95472?w=576" alt="Sie war die deutsche Madonna:Sandra über Ruhm, Krebs und die 80er" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ibiza – <!--]--><!--[--><b>In den 80ern war sie die deutsche Madonna: Sandra eroberte mit Welthits wie „Maria Magdalena“, „In the Heat of the Night“ und „Everlasting Love“ die europäischen Charts, verkaufte mehr als 30 Mio. Platten und war ein optisches Vorbild. 2026 kommt sie beim Open Air „Die 80er live“ in Hamburg zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn Sandra heute an die 80er denkt, wird sie fast ein bisschen wehmütig. „Ich vermisse am meisten die Zeit ohne Handy und ohne Computer“, sagt sie BILD. „Die Ruhe von damals fehlt mir manchmal.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finanziell muss sich die Sängerin keine Sorgen machen. „Über Geld spricht man ja eigentlich nicht, aber ich kann bestätigen, dass es mir sehr gut geht. Ich habe mir im Laufe der Jahre ein schönes Leben aufgebaut.“ Welches <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/saarland-news/krebs-outing-sandra-es-war-die-hoelle-80156104.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sandra<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor allem auf Ibiza genießt. „Dafür bin ich dankbar“, sagt sie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders zwei Songs liegen ihr bis heute am Herzen. „‚<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=cHkBMgWOwDc" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Johnny Wanna Live‘<!--]--><!--]--></a><!--[--> trifft mich immer noch. Ich bin ein großer Tierfan und kann es nicht ertragen, dass Tiere wegen ihres Fells getötet werden.“ Und: „‚<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=ow9uv19SmyE" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Hiroshima<!--]--><!--]--></a><!--[-->‘ singe ich immer wieder als Warnung gegen Kriege. Ein Appell für den Frieden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:34:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pflege, Dienstleistungen, Versicherungen:Menschen werden immer älter!  Mit diesen 8 Aktien können Sie davon profitieren</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pflege-dienstleistungen-versicherungen-profitieren-sie-mit-diesen-8-aktien-6921b7bab524e0ce7f1c4d8f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6921b7bab524e0ce7f1c4d90/14f8af5e847495c1fdb674e2ecabfcc3,e79d3128?w=576" alt="Pflege, Dienstleistungen, Versicherungen:Menschen werden immer älter!  Mit diesen 8 Aktien können Sie davon profitieren" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-761"><!--[--><!--[--><b>Die Menschen werden immer älter. Das ist eine unaufhaltsame Realität. Gerade erst wurde bekannt, dass sich die Zahl der pflegebedürftigen Menschen in Deutschland in acht Jahren auf 5,7 Millionen nahezu verdoppelt hat. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-761"><!--[--><!--[-->Der demografische Wandel stellt die Sozialsysteme vor große Herausforderungen. Er eröffnet jedoch gleichzeitig langfristige Wachstumschancen für Unternehmen, die sich auf die Bedürfnisse einer älteren Bevölkerung spezialisiert haben und Produkte und Dienstleistungen anbieten, die überdurchschnittlich oft von Senioren und Seniorinnen genutzt werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das ist auch für Investitionen durchaus interessant. Welche Unternehmen interessant sind und welche Aktien sich besonders lohnen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:34:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Kontrolle:Polizist schob Unschuldigem Drogen unter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mannheim-polizist-schob-verdaechtigem-drogen-unter-6926ed471b28cda3730a5f35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926ed471b28cda3730a5f35/587824ecf5b03464df98931a2836b7de/Kennung_Symbolfoto,a48ed331?w=320" alt="Bei Kontrolle:Polizist schob Unschuldigem Drogen unter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mannheim – <!--]--><!--[--><b>Ein Polizist soll einem Verdächtigen Marihuana untergeschoben haben. Der Grund: Bei einer Kontrolle fanden die Beamten keine Drogen – angeblich wollte der 27-Jährige deshalb nachhelfen. Jetzt steht der Mann vor Gericht. Die Anklage lautet auf Verfolgung Unschuldiger. Ihm droht eine Haftstrafe von bis zu vier Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über seinen Anwalt wies der suspendierte Beamte die Vorwürfe zurück. Der Verteidiger sagte in seinem Namen: „Ich habe stets pflichtgemäß gehandelt. Ich bin Polizeibeamter aus Überzeugung.“ Er habe weder Betäubungsmittel besessen noch welche untergeschoben. Die Vorwürfe könne er sich nur mit Missverständnissen erklären.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? Im März 2024 kontrollierten Polizisten einen Mann wegen des Verdachts des Drogenhandels, wie ein Zeuge vor Gericht aussagte. Das Ergebnis: keine Drogen, lediglich mehr als 1000 Euro Bargeld. Der Verdächtige kam trotzdem in Gewahrsam – wegen eines Sicherungshaftbefehls. Er hatte gegen Bewährungsauflagen verstoßen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> wirft dem Polizisten vor, mit dem erfolglosen Einsatz nicht zufrieden gewesen zu sein. Also habe er dem Mann fünf Plomben Marihuana untergeschoben – insgesamt etwa 2,5 Gramm. Woher das Rauschgift stammen soll, blieb unklar. Mit den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/drogen/drogen-infos-sucht-illegale-substanzen-36176776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drogen<!--]--><!--]--></a><!--[--> als Beweismittel wollte der 27-Jährige einen Durchsuchungsbeschluss für die Wohnung des Mannes erwirken und ihn in Untersuchungshaft bringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:34:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff ums „Kontaktverbot“:Wie wirtschaftsfreundlich ist die AfD wirklich?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zoff-ums-kontaktverbot-wie-wirtschaftsfreundlich-ist-die-afd-wirklich-69257f30ed2b4653d17dfde6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69257f30ed2b4653d17dfde6/e3d429bed7c96c79e7715152ba227e29,9e076c51?w=320" alt="Zoff ums „Kontaktverbot“:Wie wirtschaftsfreundlich ist die AfD wirklich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Verband der Familienunternehmer will sich der AfD öffnen, künftig mit einzelnen Abgeordneten ins Gespräch kommen. Das sorgt für heftige Kritik!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Noch im April 2024 schrieb der Verband in einer Analyse (Titel: „Die wirtschaftsfeindliche Politik der AfD“): Die AfD habe sich „entschieden gegen die Interessen des familiengeführten deutschen Mittelstands und zum Schaden des Standorts Deutschland aufgestellt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt plötzlich die Wende! Das sorgt für Empörung bei Parteien und Verbänden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD macht den Check und analysiert das Programm zur Bundestagswahl 2025: Was hat die AfD wirklich mit der Wirtschaft vor? Wie wirtschaftsfreundlich ist sie wirklich?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:34:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>