<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Leerstand, Bauarbeiten, Verluste: Umgestaltung soll Colonnaden retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/leerstand-bauarbeiten-verluste-umgestaltung-soll-colonnaden-retten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua2307-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=297px%2C113px%2C1594px%2C1594px&webp=1" alt="Leerstand, Bauarbeiten, Verluste: Umgestaltung soll Colonnaden retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Restaurant von Helo De Souza hat durch die Bauarbeiten mit hohen Verlusten zu kämpfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Unablässig schreiende Kreissägen, Bauzäune, leerstehende Geschäfte und mitten im Weg parkende Autos: Die Colonnaden zwischen Neuem Jungfernstieg und Esplanade laden schon lange nicht mehr zum Flanieren und Entspannen ein. Dabei ist die Straße mit ihren traditionsreichen und inhabergeführten Geschäften, mit ihren Bögen und Ornamenten einzigartig in Hamburg. Um ihr altes Flair wieder aufleben zu lassen, soll eine große Jury nun ein Planungsbüro für die Umgestaltung auswählen. Doch während Modernisierungen und Werbemaßnahmen langsam anlaufen, gibt ein Traditionsgeschäft nach dem anderen langsam auf.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 21:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diebstahl bei Kokain-Kontrollen? Polizisten vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/diebstahl-bei-kokain-kontrollen-polizisten-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/533780801.jpg?resize=300%2C300&crop=419px%2C0px%2C1572px%2C1571px&webp=1" alt="Diebstahl bei Kokain-Kontrollen? Polizisten vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen Diebstahls mit Waffen sind ein 34 Jahre alter Polizist (hinten l.) und ein 50 Jahre alter Polizist (vorne) im Landgericht Hannover angeklagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Christina Sticht</span></p><p><strong>Mutmaßlich kriminelle Polizeibeamte sollen Bargeld von Drogenhändlern gestohlen haben. Am Landgericht bestreitet ein Angeklagter die Vorwürfe, sein Kollege verweist auf ein selbstloses Motiv.</strong></p><p>Zwei Polizisten sollen über einen längeren Zeitraum Kokainhändlern bei Drogenkontrollen Bargeld abgenommen und sich damit bereichert haben. Seit Montag stehen die 34 und 50 Jahre alten Beamten vor dem Landgericht Hannover. Ihnen wird unter anderem Diebstahl mit Waffen und Strafvereitelung im Amt vorgeworfen. Beide sollen durch Straftaten jeweils etwas mehr als 6000 Euro erlangt haben. </p><p>Laut Anklage sollen die Streifenpolizisten keine polizeilichen Vorgänge zu den Kontrollen angelegt haben. Zudem hätten sie keine etwaige Sicherstellung der Gelder dokumentiert. Bei den Überprüfungen sollen sie ihre Dienstwaffen getragen haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 20:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche in der Elbe entdeckt – Großeinsatz an den Landungsbrücken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leiche-in-der-elbe-entdeckt-grosseinsatz-an-den-landungsbruecken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250630-id37425-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=345px%2C910px%2C1010px%2C1010px&webp=1" alt="Leiche in der Elbe entdeckt – Großeinsatz an den Landungsbrücken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte an der Elbe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Peters</span></p><p><strong>Großalarm am Montagabend an den Hamburger Landungsbrücken: Gegen 18 Uhr wurde eine mutmaßlich leblose männliche Person von Passanten im Wasser entdeckt. Die verständigten darauf die Polizei. </strong></p><p>Die Leiche trieb in Höhe der Überseebrücke in der Elbe, wie die Polizei gegenüber der MOPO bestätigte. Sofort rückten Polizei, Feuerwehr und weitere Einsatzkräfte zum Ort des Geschehens aus.</p><p>Die Bergung des Toten gestaltete sich aufwendig: Taucher der Feuerwehr, mehrere Einsatzboote und ein Rettungshubschrauber waren im Einsatz. Auch die Deutsche Lebens-Rettungs-Gesellschaft (DLRG) unterstützte die Bergungsaktion auf dem Wasser. Die Wasserschutzpolizei übernahm die weiteren Ermittlungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 20:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerangriff am Hansaplatz – Jugendlicher verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-am-hansaplatz-jugendlicher-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/gepixelt-hansaplatz-n5-250630-id37421-4.jpg?resize=300%2C300&crop=441px%2C307px%2C773px%2C773px&webp=1" alt="Messerangriff am Hansaplatz – Jugendlicher verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten am Tatort am Hansaplatz in Hamburg-St. Georg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>Blutiger Vorfall nahe dem Hansaplatz in St. Georg: Am frühen Montagabend (30. Juni) ist es auf der Straße Zimmerpforte offenbar zu einem Messerangriff gekommen. </strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen gerieten mehrere Jugendliche aneinander – plötzlich zog einer laut Augenzeugen ein Messer und stach zu. Ein Jugendlicher wurde dabei laut Lagedienst der Polizei am Oberkörper verletzt und musste mit einem Notarztwagen ins Krankenhaus gebracht werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/schweinelaster-kracht-in-leitplanke-autobahn-bei-hamburg-voll-gesperrt/">Schweinelaster kracht in Leitplanke: Autobahn bei Hamburg voll gesperrt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umbau-Pläne: Diese Zukunft sieht CDU-Mann Ploß für die Häfen im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ploss-haefen-als-hotspots-der-energiewende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/454621435-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=589px%2C378px%2C1475px%2C1474px&webp=1" alt="Umbau-Pläne: Diese Zukunft sieht CDU-Mann Ploß für die Häfen im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christoph Ploß (CDU) ist Maritimer Koordinator der Bundesregierung</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Der neue Koordinator der Bundesregierung für die Maritime Wirtschaft, Christoph Ploß (CDU), hält einen Umbau der Häfen für notwendig. In einem Bereich sieht er große Chancen und kündigt Hilfe an.</strong></p><p>Der neue Koordinator der Bundesregierung für die Maritime Wirtschaft und den Tourismus, Christoph Ploß, sieht in deutschen Häfen an Nord- und Ostsee künftige Energie-Drehkreuze. „Uns ist sehr wichtig, dass in dieser Legislaturperiode die Häfen einen wichtigen Beitrag leisten, die Energiewende voranzubringen und die Häfen auch Umschlagplätze werden für neue und klimafreundliche Energieträger“, sagte Ploß der Deutschen Presse-Agentur. Als Beispiele nannte er neben Wasserstoff klimafreundliche Kraftstoffe wie Methanol oder auch E-Fuels.</p><p>„Dazu werden wir noch in diesem Jahr als Bundesregierung Maßnahmen präsentieren, mit denen wir aufzeigen, wie die Häfen in Schleswig-Holstein, in Hamburg, in Mecklenburg-Vorpommern, in Niedersachsen und auch mit Abstrichen in Bremen und Bremerhaven umgebaut werden können“, sagte Ploß. Dies könne der Bund ohne vorherige verfassungsrechtliche Diskussionen auch finanziell unterstützen. Grundsätzlich sind für die Finanzierung der Häfen jedoch die Bundesländer zuständig.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieter zahlen Hunderttausende Euro zu viel: Schockierende Bilanz zur Mietpreisbremse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-schockierende-bilanz-zur-mietpreisbremse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/414077872-1.jpg?resize=300%2C300&crop=758px%2C0px%2C5189px%2C5190px&webp=1" alt="Mieter zahlen Hunderttausende Euro zu viel: Schockierende Bilanz zur Mietpreisbremse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Mieterverein hat zahlreiche Verstöße gegen die Mietpreisbremse festgestellt (Symbolbild),</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Vor zehn Jahren trat in Hamburg das erste Mal die Mietpreisbremse in Kraft. Das Ziel: überteuerten Mieten den Kampf anzusagen. Doch gebremst hat die Regel offenbar nur wenig. Das geht jetzt aus einer Bilanzrechnung des Mietervereins zu Hamburg hervor.</strong></p><p>Erstmals trat die Mietpreisbremse am 1. Juli 2015 in Kraft. Ursprünglich war vorgesehen, dass sich der Mietmarkt innerhalb von fünf Jahren wieder entspannt und die Mietpreisbremse überflüssig wird. „Stattdessen hat der Bundestag gerade eine Verlängerung der Mietpreisbremse um weitere vier Jahre beschlossen und damit dem immer noch herrschenden Mangel an bezahlbarem Wohnraum Rechnung getragen“, sagt Rolf Bosse, Chef des Mietervereins zu Hamburg und ergänzt: „Wir brauchen die Mietpreisbremse dringender denn je. Und sie muss gemäß unseren Forderungen entfristet, bußgeldbewehrt und um ihre vielen Ausnahmen bereinigt werden.“</p><p>Der Mieterverein zu Hamburg hat den Jahrestag zum Anlass genommen, die Beratungsanfragen zur Mietpreisbremse seit Ende 2022 auszuwerten. Die Auswertung liegt nun bis Januar 2025 vor. Demnach gab es in 93 Prozent der insgesamt 2361 Anfragen Hinweise auf Verstöße gegen die Mietpreisbremse. In den überprüften Fällen zahlten laut des Mietervereins zwischen Dezember 2022 und Januar 2025 die Betroffenen mutmaßlich rund 805.000 Euro zu viel Miete. Im Schnitt lag die geforderte Miete 56 Prozent über der nach Mietpreisbremse zulässigen Miete.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall bei Hamburg: Mutmaßlich Betrunkener rammt Notarztwagen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verkehrsunfall-mit-trunkenheit-suedlich-der-elbe-notarzt-einsatzfahrzeug-beschaedigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/231237585-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=856px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Unfall bei Hamburg: Mutmaßlich Betrunkener rammt Notarztwagen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blaulicht (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Lino Mirgeler</span></p><p><strong>Am Samstagabend kam es in Stade bei Hamburg zu einem Unfall mit einem Notarzteinsatzfahrzeug. Der mutmaßliche Unfallverursacher war offenbar betrunken.</strong></p><p>Gegen 21.40 Uhr war der Wagen auf der Schiffertorsstraße unterwegs, als es auf Höhe des Stadeums auf den Linksabbiegerstreifen wechselte. Beim anschließenden Abbiegen kollidierte der VW Multivan mit einem nachfolgenden Mercedes Citan. Der Mercedes krachte in das Einsatzfahrzeug, riss eine Fußgängerampel um und kam schließlich zum Stehen.</p><p>Bei dem Unfall wurde der 44-jährige Notarzt aus Hamburg leicht verletzt. Der Fahrer des Notarztfahrzeugs (49) sowie der 43-jährige Mercedesfahrer aus Großenwörden blieben unverletzt. Die Polizei bemerkte bei Letzterem Alkoholgeruch und typische Auffälligkeiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandserie? Gabelstapler fängt in Hamburger Fabrik plötzlich Feuer – ein Verletzter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brandserie-gabelstapler-faengt-in-hamburger-fabrik-ploetzlich-feuer-ein-verletzter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hhcs-brennender-gabelstapler-in-lagerhalle-aluminiumwerke-20250630-0002-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Brandserie? Gabelstapler fängt in Hamburger Fabrik plötzlich Feuer – ein Verletzter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Aluminiumfabrik in Altenwerder brannte ein Gabelstapler.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Einsatz für die Feuerwehr am Montagnachmittag in Altenwerder: Um 14.45 Uhr wurde ein Brand in einer Lagerhalle an der Aluminiumstraße gemeldet. In einem Betrieb der Aluminiumwerke stand ein Gabelstapler in Flammen – dichter Rauch drang aus dem Gebäude.</strong></p><p>Vier Mitarbeiter atmeten Rauch ein, ein Betriebsarzt überprüfte ihren Gesundheitszustand. Drei von ihnen konnten vor Ort behandelt werden. Ein Mitarbeiter musste allerdings mit einem Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht werden. Laut Lagedienst hatte er Rauch eingeatmet, sonst aber keine schwereren Schäden davongetragen. Ein Unternehmenssprecher hingegen sagte der MOPO, es sei kein Mitarbeiter ins Krankenhaus gebracht worden.</p><p>Die Feuerwehr hatte den Brand zügig unter Kontrolle und konnte das Feuer löschen. Weiterer Sachschaden neben dem beschädigten Gabelstapler sei laut Lagedienst nicht entstanden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 18:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zur höchsten Stufe: Waldbrandgefahr im Norden – auch in einem Hamburger Stadtteil</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stufe-5-von-5-hitze-und-hoechste-waldbrandgefahr-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/waldbrand-imago-marius-schwarz-85102691-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=140px%2C451px%2C1258px%2C1256px&webp=1" alt="Bis zur höchsten Stufe: Waldbrandgefahr im Norden – auch in einem Hamburger Stadtteil" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Waldbrand (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Marius Schwarz</span></p><p><strong>Obwohl es <a href="https://www.mopo.de/hamburg/regenjacken-raus-es-wird-stuermisch-in-norden/">kürzlich viel geregnet hat,</a> lässt die Hitze der kommenden Tage im Norden die Gefahr von Waldbränden steigen. Vor allem am Mittwoch ist höchste Vorsicht geboten.</strong></p><p>Am Mittwoch werden auch im Norden Temperaturen von mehr als 30 Grad erwartet, in Hamburg soll es laut dem Deutschen Wetterdienst (DWD) sogar bis zu 37 Grad warm werden. Das lässt die Waldbrandgefahr steigen. Im gesamten Norden wird mindestens Stufe 3 auf der fünfstufigen Skala des Waldbrandgefahrenindexes erreicht – in einigen Teilen sogar Stufe 5, wie aus den DWD-Daten hervorgeht. Stufe 3 steht für mittlere Gefahr, Stufe 5 für sehr hohe Gefahr. </p><p>Gerade im Südosten von Mecklenburg-Vorpommern sowie im Dreiländereck zu Niedersachsen und Schleswig-Holstein könnte es demzufolge brenzlig werden: Für die Regionen um Greifswald, Ueckermünde, Trollenhagen, Waren (Müritz), Boizenburg und Feldberg/Mecklenburg sagt der DWD Stufe 5 voraus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 15:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg hat jetzt ein Café für mehr Selbstvertrauen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/knopf-und-kruemel-ein-cafe-fuers-selbstvertrauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburg-eimsbuettel-produktionsschule-knopf-und-kruemel-eichenstrasse-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburg hat jetzt ein Café für mehr Selbstvertrauen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Café „Knopf und Krümel“ hat im Frühjahr in der Eichenstraße 85 eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rainer Wiemers</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/knopf-kruemel-cafe-produktionsschule-jugendliche-magazin-39/">„Knopf und Krümel“: Ein Café fürs Selbstvertrauen</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Im neuen Ladencafé „Knopf und Krümel“ in der Eichenstraße können Jugendliche zur Schule gehen, die es in der Regelschule schwer haben.</strong></p><p>Bei einer ihrer Schülerinnen habe man die Entwicklung förmlich an ihrer Körperhaltung sehen können, erzählt Ina Koch vom <em>Café Knopf und Krümel</em>. „Als sie hier ankam, hat sie die Schultern hängen lassen und auf den Boden geschaut“, erinnert sich die Betriebsleiterin. „Wenn sie jetzt morgens reinkommt, läuft sie gerade und mit erhobenem Kopf.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 13:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei soll Streit bei Party schlichten – und räumt Cannabisplantage ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-wird-wegen-streit-zu-party-gerufen-und-entdeckt-ein-halbes-kilo-marihuana/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250630marihuana-anzengruberstrasse086327.jpeg?resize=300%2C300&crop=362px%2C0px%2C1081px%2C1080px&webp=1" alt="Polizei soll Streit bei Party schlichten – und räumt Cannabisplantage ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei stellte sechs Cannabispflanzen sicher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Eigentlich wurde die Polizei wegen eines Streits auf einer Geburtstagsfeier in Wilstorf gerufen. Doch neben den Streithähnen entdeckten die Beamten erst <strong>diverse Cannabispflanzen</strong></strong> <strong>in der Wohnung –</strong> <strong>und dann mehr als ein halbes Kilogramm Marihuana.</strong></p><p>Auf einer Geburtstagsfeier in der Anzengruberstraße brach am späten Sonntagabend ein Streit zwischen einer Gruppe Männer aus. Die Partygäste gingen aufeinander los, sodass kurz darauf die Polizei vor der Tür stand.</p><p>Beim Eintreffen die Überraschung: Schon der Geruch in der Dachgeschosswohnung des 38-jährigen Gastgebers machte die Beamten offenbar misstrauisch. Als sie genauer hinschauten, entdeckten sie sechs<strong> </strong>zum Teil erntereife Marihuana-Pflanzen und zahlreiche Aufzuchtutensilien.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 12:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugig, staubig, ungepflegt: Jetzt soll Ottensens hässlichster Platz zur Oase werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zugig-staubig-ungepflegt-ottensens-haesslichster-platz-soll-zur-oase-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-1644-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=530px%2C403px%2C1516px%2C1517px&webp=1" alt="Zugig, staubig, ungepflegt: Jetzt soll Ottensens hässlichster Platz zur Oase werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Marktplatz Ottensen wirkt wenig einladend. In der Mitte: ein längst wasserloser Brunnen, an der Seite eine Klönbank. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julian König</span></p><p><b>Umringt von prächtigen Gründerzeit-Häusern liegt ein unscheinbarer kleiner Platz: Der Marktplatz von Ottensen, längst nicht mehr als solcher genutzt, wirkt wenig einladend. Nun will die Bezirkspolitik das Kleinod mit den mächtigen alten Kastanien und einem trockenen Brunnen aus dem Dornröschenschlaf holen. Was die Pläne sind, lesen Sie hier.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kran-Alarm! Illegaler Kletterer sorgt für Großeinsatz im Hafen – zum zweiten Mal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kran-kletterer-sorgt-fuer-grosseinsatz-im-containerhafen-zum-zweiten-mal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hncs-mann-auf-hafenkran-20250629-00035.jpeg?resize=300%2C300&crop=593px%2C295px%2C693px%2C694px&webp=1" alt="Kran-Alarm! Illegaler Kletterer sorgt für Großeinsatz im Hafen – zum zweiten Mal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten durchsuchten den Kran nach dem fremden Kletterer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Kran-Alarm im Hamburger Hafen! Ein Mann kletterte unerlaubt auf eine Containerbrücke in Altenwerder – bereits zum zweiten Mal innerhalb einer Woche.</strong></p><p>Der Sicherheitsdienst rief gegen 6.20 Uhr Polizei und Feuerwehr, weil ein unbekannter Mann auf dem Gelände am Ballinkai entdeckt wurde. Der Eindringling soll dann in Richtung einer Containerbrücke gelaufen und hinauf geklettert sein, sagte eine Polizeisprecherin.</p><p>Die Einsatzkräfte legten laut Feuerwehr zunächst den Fahrstuhl, der nach oben führt, still. Die Polizei durchsuchte daraufhin den Kran. Sie fand den Mann kurz darauf und nahm ihn am Boden in Gewahrsam.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>