<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schwanenvater hat viel zu tun: Marder in der Vase und Gans auf dem Containerschiff</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schwanenvater-hat-viel-zu-tun-400-einsaetze-mehr-als-letztes-jahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/417144472-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=98px%2C107px%2C1594px%2C1596px&webp=1" alt="Schwanenvater hat viel zu tun: Marder in der Vase und Gans auf dem Containerschiff" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwanenvater Olaf Nieß (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Hamburgs Schwanenvater Olaf Nieß und sein Team sind nicht nur für Hamburgs Alsterschwäne, sondern auch für die Rettung von Wildtieren zuständig. Dafür ist das Team des Schwanenwesens Tag und Nacht unterwegs. In diesem Jahr ist es mehr als 1700 Mal ausgerückt. Was waren die kuriosesten Einsätze?</strong></p><p>Verunglückter Greifvogel, angefahrener Schwan oder Enten auf Irrwegen: Das Team des Hamburger Schwanenwesens ist in diesem Jahr mehr als 1700 Mal ausgerückt, um in Not geratene Tiere zu retten. Das war deutlich mehr als in den vergangenen Jahren, wie Schwanenvater Olaf Nieß sagte. </p><p>„Das war schon wirklich gewaltig. Ich hätte nicht damit gerechnet, dass das doch so viel und so massiv ist.“ Normalerweise stehen am Ende des Jahres rund 1300 Einsätze zu Buche. Das zehnköpfige Team ist in Hamburg nicht nur für die berühmten Alsterschwäne zuständig, die übers Jahr auf den Hamburger Gewässern paddeln und im Winter im Winterquartier versorgt werden. Auch hilflose Wildtiere gehören zum Einsatzbereich des Schwanenwesens.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 15:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kater Blacky: Sein erstes schönes Weihnachtsfest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kater-blacky-sein-erstes-schoenes-weihnachtsfest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-3182-2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=622px%2C123px%2C1788px%2C1789px&webp=1" alt="Kater Blacky: Sein erstes schönes Weihnachtsfest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Findet das Sofa ziemlich gemütlich: der ehemalige Straßenkater Blacky</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: /privat</span></p><p><b>Er tigerte von Haustür zu Haustür. Hier und da wurde er gelegentlich gefüttert – aber nirgends war der schwarze Kater in unserer Nachbarschaft wirklich zu Hause. Dabei merkte man ihm an, wie sehr er sich danach sehnte. Und er hatte Glück: Jetzt verbringt Blacky sein erstes Weihnachten in seiner neuen Familie.</b> <br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte bei Spendenaktion: „Liebe in Schleifen“ beschenkt Bedürftige</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hunderte-bei-spendenaktion-liebe-in-schleifen-beschenkt-beduerftige/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dscn9420-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=411px%2C445px%2C1473px%2C1475px&webp=1" alt="Hunderte bei Spendenaktion: „Liebe in Schleifen“ beschenkt Bedürftige" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hunderte warten an Heiligabend vor dem „Schrødingers” auf den Start der Spendenaktion „Liebe in Schleifen“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Hunderte Menschen stehen vor dem „Schrødingers” am Rand des Schanzenparks Schlange. Ihr Ziel: die Aktion „Liebe in Schleifen“. Jedes Jahr öffnet das Kulturzentrum am 24. Dezember seine Türen für Menschen, die einsam, hilfsbedürftig oder obdachlos sind. Sie bekommen eine warme Mahlzeit, Lebensmittel, Tierfutter oder Hygieneartikel – alles kostenlos</strong>.</p><p>Einige waren bereits mehrere Stunden vor der offiziellen Eröffnung vor Ort. Aufgrund des großen Andrangs startete die Aktion in diesem Jahr fast eine Stunde früher als geplant, berichtet ein Reporter vor Ort. Auch in diesem Jahr erhalten Gäste nicht nur materielle Unterstützung, sondern können vor Ort auch Gemeinschaft erleben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/weihnachten-allein-so-machen-sie-die-feiertage-zu-ihrem-eigenen-fest/">Weihnachten allein? So machen Sie die Feiertage zu Ihrem eigenen Fest</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 12:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsgeschäft bleibt mau: Darauf hofft der Handel jetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachtsgeschaeft-bleibt-mau-darauf-hofft-der-handel-jetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/565920992-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C5px%2C1683px%2C1684px&webp=1" alt="Weihnachtsgeschäft bleibt mau: Darauf hofft der Handel jetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für viele Händler im Norden lief bislang das Weihnachtsgeschäft nicht so gut wie erhofft. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Da hatten sich viele Händler mehr erwartet: Im Norden blieb das Weihnachtsgeschäft für viele Geschäftsinhaber bislang enttäuschend. Doch es gibt auch klare Ausnahmen.</strong></p><p>Früher war mehr Shopping: Für viele Händler im Norden Deutschlands lief bislang das Weihnachtsgeschäft nicht so gut wie erhofft. Die Geschäftsinhaber seien vom Blick auf die Zahlen enttäuscht, sagte Brigitte Nolte, Geschäftsführerin des Handelsverbandes Nord in Hamburg. „Sogar die Woche vor dem 4. Advent, die üblicherweise die umsatzstärkste ist, brachte nicht die nötigen Umsätze.“</p><p>Ein Grund dafür sei wohl die schlechte Verbraucherstimmung. Viele hätten Angst um ihren Arbeitsplatz und seien von steigenden Kosten gebeutelt. Das bekämen die Händler zu spüren. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 10:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht weiß, aber winterlich: So wird das Weihnachtswetter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nicht-weiss-aber-winterlich-so-wird-das-weihnachtswetter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/urn-newsml-dpa-com-20090101-251223-911-004029-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=471px%2C191px%2C1172px%2C1173px&webp=1" alt="Nicht weiß, aber winterlich: So wird das Weihnachtswetter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Über die Feiertage herrschen kalt-winterliche Temperaturen in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Über die Feiertage herrschen kalt-winterliche Temperaturen im Norden. Während der erste Weihnachtsfeiertag noch mit Sonne überrascht, wird es zum Wochenende wieder trüber und nebliger.</strong></p><p>An Weihnachten herrschen winterliche Temperaturen im Norden. Der Heiligabend wird zunächst bewölkt bei maximal drei bis fünf Grad. Jedoch lockert sich die Wolkendecke in Schleswig-Holstein immer mehr auf, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilt.</p><p>In Mecklenburg-Vorpommern ist es mit minus 1 bis plus 2 Grad etwas eisiger. An der See kann es vereinzelt zu Windböen kommen. Nachts muss mit Frost gerechnet werden. In Schleswig-Holstein werden Temperaturen zwischen null und minus 7 Grad erwartet, in Mecklenburg-Vorpommern bis zu minus 9 Grad. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 10:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Modernisierung: Vom S-Bahn-Schmuddelkind zum Vorbild für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/millionen-modernisierung-vom-s-bahn-schmuddelkind-zum-vorbild-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/nettelnburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=375px%2C406px%2C1035px%2C1035px&webp=1" alt="Millionen-Modernisierung: Vom S-Bahn-Schmuddelkind zum Vorbild für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neu gestaltete Unterführung der S-Bahn in Nettelnburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Moderne Kacheln in Mosaik-Optik, moderne elektronische Anzeigetafeln und neue Wetterschutz-Häuschen – das ist nur ein Teil der großen Veränderung am S-Bahnhof Nettelnburg. Für vier Millionen Euro wurde der Schmuddel-Halt deutlich aufgewertet. Als erster „Zukunftsbahnhof“ in Hamburg soll er zum Vorbild werden. Diese Stationen sind als nächste dran:</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 10:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachrichten an Heiligabend: Vermisste Elfjährige wieder aufgetaucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/elfjaehrige-aus-bergedorf-vermisst-wer-hat-malaika-gesehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/gepixelt-vp-11-jahrige-bergedorf-polhh.jpeg?resize=300%2C300&crop=471px%2C0px%2C1501px%2C1501px&webp=1" alt="Gute Nachrichten an Heiligabend: Vermisste Elfjährige wieder aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die vermisste Elfjährige aus Bergedorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Montag wurde die elfjährige Malaika aus Hamburg-Bergedorf vermisst. Nach einer öffentlichen Suche hat die Polizei an Heiligabend gute Nachrichten.</strong></p><p>Malaika hatte ihre Wohnunterkunft am Montag mit unbekanntem Ziel verlassen. Weil sie auch am Dienstag nicht gefunden werden konnte, wurde schließlich öffentlich nach ihr gesucht.</p><p>An Heiligabend nun die gute Nachricht: Wie die Polizei mitteilt, ist das Mädchen „wohlbehalten angetroffen“ worden, es gibt keine Hinweise auf Straftaten im Zusammenhang mit ihrem Verschwinden. (tst/josi)</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 10:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Johannes B. Kerner: „Sorry, Labskaus ist nichts für mich“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/johannes-b-kerner-sorry-labskaus-ist-nichts-fuer-mich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/315690860-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C119px%2C1586px%2C1587px&webp=1" alt="Johannes B. Kerner: „Sorry, Labskaus ist nichts für mich“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Showmaster Johannes B. Kerner (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Panama Pictures | Christoph Hardt</span></p><p><strong>Erstmals sendet das ZDF seine Silvesterparty aus Hamburg – mit einer schwimmenden Bühne auf der Elbe. Karten für die Show in der HafenCity, bei der Johannes B. Kerner der Ko-Moderator ist, gibt’s bei „Silvester in Concert“. Die MOPO hat dem 61-Jährigen sieben Fragen gestellt.</strong></p><p><strong>1. Einen Tag Bürgermeister in Hamburg – Ihre erste Amtshandlung?</strong> Ein paar Baustellen schneller beenden und die Vorteile der Olympiabewerbung ganz deutlich benennen.</p><p><strong>2. An welchem Ort in Hamburg geht Ihnen das Herz auf?</strong> Ganz privat, bei uns zu Hause, im öffentlichen Raum in der <a href="https://heiliggeist.org/st-elisabeth/">St. Elisabeth-Kirche</a> an der Hochallee, ist zwar für katholische Verhältnisse eher karg eingerichtet, aber lässt gerade deshalb viel Platz für eigene Gedanken.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 09:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details zur Bluttat vor Weihnachten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tod-vor-weihnachten-mann-in-hamburgs-osten-erstochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hncs-toetungsdelikt-neukoellner-ring-20251224-0005.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neue Details zur Bluttat vor Weihnachten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten suchen das Umfeld des Tatorts nach der Mordwaffe ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>In Rahlstedt wurde am Dienstag ein Mann erstochen, der Tatverdächtige rief selbst die Polizei.</strong></p><p>Rahlstedt, Dienstagabend: Polizei und Rettungsdienst werden zu einem Mehrfamilienhaus am Neuköllner Ring gerufen.  Dort war kurz zuvor ein 68-Jähriger attackiert und so schwer verletzt worden, dass er noch am Tatort starb. Ein 43-Jähriger wurde als dringend tatverdächtig in der Nähe des Tatorts festgenommen.</p><p>Laut Polizei war er gegen 21.30 Uhr zur Wohnung des Opfers und seiner Frau gekommen und hatte dort geklingelt. Als der 68-Jährige zur Tür kam, „stach ihm der Tatverdächtige nach jetzigem Ermittlungsstand unvermittelt mit einem Messer mehrfach in den Oberkörper und fügte ihm schwerste Verletzungen zu“, so Polizeisprecher Holger Vehren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 11:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Burger bis Game-Controller: Das hat Hamburg dieses Jahr bestellt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-burger-bis-spielkonsole-lieferando-report-zeigt-was-hamburg-dieses-jahr-bestellt-hat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/481114048.jpg?resize=300%2C300&crop=1357px%2C596px%2C5743px%2C5740px&webp=1" alt="Von Burger bis Game-Controller: Das hat Hamburg dieses Jahr bestellt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lieferando-Kurier (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack</span></p><p><strong>Der Lieferando-Report 2025 ist da – und zeigt, was Hamburg in diesem Jahr am häufigsten bestellt hat.</strong></p><p>Wenn der Magen knurrt, wird in der Hansestadt nicht lange experimentiert. Ganz oben auf der Bestellliste stehen Fast-Food-Klassiker: Cheeseburger, Dürüm-Döner und Chickenburger – solide und altbewährt.</p><p>Hin und wieder wurde dann aber doch ein wenig ausprobiert. So hat etwa der Single-Smash-Cheeseburger in den Bestellungen ordentlich zugelegt, als Beilagen wurden Smiley’s Knobi-Sticks oder Knoblauch-Naan verdrückt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Miamedes-Angestellte: Wer zahlt uns nun unser Geld?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-miamedes-angestellte-wer-zahlt-uns-nun-unser-geld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/unknown-7-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=319px%2C480px%2C1439px%2C1440px&webp=1" alt="Ex-Miamedes-Angestellte: Wer zahlt uns nun unser Geld?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Das geht nicht spurlos an einem vorüber“: Die Medizinische Fachangestellte Sandra B. (56) wartet noch immer auf rund 13.000 Euro, die ihr Ex-Arbeitgeber Miamedes ihr schuldet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><b>Monatelang hatte der Skandal um das in finanzielle Schieflage geratene Unternehmen Miamedes mit zahlreichen Arztpraxen Hamburg erschüttert. Nach dem Verkauf an das MVZ Afzali Ende September und der Übertragung von Kassensitzen im Dezember keimte Hoffnung auf. Doch nun zeigt sich: Geändert hat sich fast nichts. Die Probleme gehen weiter.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krank zu Weihnachten? Hier gibt es schnelle Hilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/krank-zu-weihnachten-hier-gibt-es-schnelle-hilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/notfallpraxis-104671587-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=405px%2C172px%2C1398px%2C1398px&webp=1" alt="Krank zu Weihnachten? Hier gibt es schnelle Hilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Behandlung in der Notfallpraxis Harburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Weihnachtenist da – doch wohin, wenn plötzlich ärztliche Hilfe nötig ist? Die Notfallpraxen der Kassenärztlichen Vereinigung Hamburg (KVH) haben <strong>an den Festtagen</strong> ihre Öffnungszeiten erweitert.</strong></p><p>Ob Husten, Fieber oder plötzlich auftretende Schmerzen – bei akuten Beschwerden, mit denen man normalerweise eine Haus- oder Kinderarztpraxis aufsuchen würde, hilft der „Arztruf Hamburg“ unter Tel. 116117. Eine vorherige Terminvereinbarung ist nicht notwendig.</p><p>Die genauen Öffnungszeiten der Notfallpraxen finden Patient:innen <a href="http://arztruf-hamburg.de" rel="noreferrer noopener" target="_blank">online</a>. Kurzfristige Änderungen sind möglich – wer sicher gehen will, bekommt auch unter der Nummer 116117 Auskunft.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>