<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Promis als Kellner: Besondere Weihnachtsfeier für Obdachlose in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachtsfeier-fuer-obdachlose-in-der-fischauktionshalle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hsv-vorstand-stefan-kuntz-und-zweite-burgermeisterin-katharina-fegebank-bei-mehr-als-eine-warme-mahlzeit-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C147px%2C1557px%2C1560px&webp=1" alt="Promis als Kellner: Besondere Weihnachtsfeier für Obdachlose in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">HSV-Vorstand Stefan Kuntz und Hamburgs Zweite Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne) griffen am Dienstagabend ebenfalls zur Schürze.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Friendscup</span></p><p><strong>Unter dem Motto „Mehr als eine warme Mahlzeit“ konnten am Dienstagabend wieder rund 460 Obdachlose und weitere bedürftige Hamburger eine ganz besondere Weihnachtsfeier in der Fischauktionshalle feiern. Dabei griffen zahlreiche prominente Hamburger selbst zur Schürze.</strong></p><p>Weiße Tischdecken und große Kerzenständer schmückten die zahlreichen Tische, die in der Fischauktionshalle aufgereiht standen. Bereits zum 14. Mal veranstaltete der <a href="https://www.friendscup.de/projekte/">Friends-Cup-Förderverein</a> am Dienstagabend einen Weihnachtsabend für obdachlose und bedürftige Menschen.</p><p>40 prominente Hamburger servierten gemeinsam mit 100 weiteren Ehrenamtlichen ein Drei-Gänge-Menü – darunter waren Schauspielerin Andrea Lüdke, Sänger Johannes Oerding, Ex-Fußballnationalspieler Thomas Helmer und Hamburgs Zweite Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne). „Besonders heute möchte ich unseren Gästen zeigen: Ihr gehört zu Hamburg, und ihr seid nicht allein“, so die Grünen-Politikerin.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 20:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt wird es ernst: Hamburg plant die neue Mega-Arena</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-wird-es-ernst-hamburg-plant-die-neue-mega-arena/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/nhb-arenamoka-studio-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=219px%2C709px%2C767px%2C768px&webp=1" alt="Jetzt wird es ernst: Hamburg plant die neue Mega-Arena" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte der neue „Elbdome“ in Rothenburgsort einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: moka-studio</span></p><p><b>Ist er einmal fertig gebaut, soll er eine bestehende Lücke in der Hamburger Arenen-Landschaft füllen: der „Elbdome“. Seit zehn Jahren ist diese Sport- und Eventarena in der Stadt im Gespräch, gebaut wurde bislang allerdings kein einziger Stein. Das könnte sich jetzt ändern, denn die Pläne werden endlich konkret. Eine Rolle spielt dabei auch Hamburgs mögliche Olympia-Bewerbung.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 19:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Katastrophe“ und „brandgefährlich“: Neue Kritik an Blocks Verteidigungsstrategie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/katastrophe-und-brandgefaehrlich-neue-kritik-an-blocks-verteidigungsstrategie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551533250-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=352px%2C45px%2C1788px%2C1789px&webp=1" alt="„Katastrophe“ und „brandgefährlich“: Neue Kritik an Blocks Verteidigungsstrategie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und Anwalt Ingo Bott (r) verlassen das Strafjustizgebäude nach dem Prozess.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Im Aufsehen erregenden Prozess um die Entführung der Block-Kinder stand immer wieder ein Mann im Rampenlicht: Christina Blocks Anwalt Ingo Bott. Auffällig war er nicht nur durch <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/titel-arger-pin-up-girls-und-riesen-ego-die-schillernde-show-des-block-verteidigers/">seine Weste mit Pin-up-Girls im Stil der 50er Jahre</a> und seine gute Laune, sondern vor allem durch seine energische Verteidigungsstrategie. Bott betonte immer wieder: Seine Mandantin sei unschuldig und habe von der Entführung nichts geahnt. Unter Juristen stieß diese Strategie bereits auf Kritik. Nun schließt sich auch der Verteidiger des mitangeklagten Israelis dieser Einschätzung an.</strong></p><p>Dabei handelt es sich um Sascha Böttner, der den angeklagten Israeli Tal S. (36) im Block-Prozess vertritt. S. wird vorgeworfen, Teil des Entführungskommandos gewesen zu sein, das die zwei jüngsten Kinder von Christina Block in der Silvesternacht 2023/2024 kidnappte. Der 36-Jährige war bereits geständig. Ihm sei es allerdings so präsentiert worden, als tue er etwas Gutes, als würde er die Kinder aus den Händen eines kriminellen Vaters befreien, sagte er aus.</p><p>Sein Anwalt Sascha Böttner kritisiert jetzt den Kollegen Ingo Bott gegenüber dem NDR scharf. Wenn die Verteidigungsstrategie nicht geändert werde, könne der Prozess für Christina Block in einer „Katastrophe“ enden, so der Anwalt. Bott hatte immer wieder wiederholt, dass seine Mandantin unschuldig sei, dass sie zwar sehr stark unter der Trennung der Kinder gelitten hatte – „wie jede Löwenmutter“ –, aber von der Entführung überhaupt nichts gewusst habe. Er plädierte für Christina Block auf Freispruch.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 19:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wird die neue Chefin der Hamburger Staatsanwaltschaft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-wird-die-neue-chefin-der-hamburger-staatsanwaltschaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-250123-935-419895-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=909px%2C126px%2C1583px%2C1582px&webp=1" alt="Sie wird die neue Chefin der Hamburger Staatsanwaltschaft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Haupteingang zur Staatsanwaltschaft Hamburg im Michaelis-Quartier.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Wechsel an der Spitze der Hamburger Staatsanwaltschaft: Nachdem der frühere Leitende Oberstaatsanwalt Ralf Peter Anders nach Schleswig-Holstein gewechselt ist, steht nun seine Nachfolgerin fest. Diese bringt wertvolle Erfahrung mit ins Amt.</strong></p><p>Die Leitende Oberstaatsanwältin Kathrin Hiersemenzel führt künftig die Staatsanwaltschaft Hamburg. Die 57-Jährige folgt damit auf Ralf Peter Anders, der im Juni als Generalstaatsanwalt nach Schleswig-Holstein gewechselt ist.</p><p>„Mit Kathrin Hiersemenzel übernimmt eine erfahrene Leitende Oberstaatsanwältin die Leitung der Staatsanwaltschaft Hamburg“, erklärt Justizsenatorin Anna Gallina (Grüne). Die Hamburgerin habe sich als konsequente Strafverfolgerin und kompetente Managerin bewährt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 19:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto fängt im Feierabendverkehr Feuer – wichtige Straße gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-faengt-im-feierabendverkehr-feuer-wichtige-strasse-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251203-id39712-25.jpg?resize=300%2C300&crop=778px%2C171px%2C909px%2C909px&webp=1" alt="Auto fängt im Feierabendverkehr Feuer – wichtige Straße gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Renault brannte lichterloh.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>Ein brennendes Auto sorgte am Mittwoch für Chaos im Feierabendverkehr. Während des Einsatzes musste eine Hauptverkehrsader in Hamburg gesperrt werden.</strong></p><p>Dichter Rauch stieg am Mittwochnachmittag über der Steinstraße (Hamburg-Altstadt) in den Himmel: Ein Auto hatte dort gegen 16.30 Uhr Feuer gefangen.</p><p>Zwar konnte die Feuerwehr das Feuer löschen, der Renault brannte dennoch völlig aus. Verletzt wurde niemand. Laut Polizei soll ein technischer Defekt die Ursache für den Brand gewesen sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 18:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen (13) auf Hamburger Schulhof geschlagen, getreten und rassistisch beleidigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/maedchen-13-auf-hamburger-schulhof-geschlagen-getreten-und-rassistisch-beleidigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/geschwister.jpg?resize=300%2C300&crop=105px%2C158px%2C1036px%2C1037px&webp=1" alt="Mädchen (13) auf Hamburger Schulhof geschlagen, getreten und rassistisch beleidigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bruder Emil M. möchte Gerechtigkeit für das, was seiner Schwester angetan wurde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b> Ein 13 Jahre altes Mädchen wird an einer Hamburger Schule von Mitschülerinnen angegriffen, geschlagen und rassistisch beleidigt, erhält sogar Morddrohungen. Einzelfall oder Fehler im System? Der Bruder des Mädchens erhebt schwere Vorwürfe, die Familie fühle sich alleingelassen. Und sie fordert Konsequenzen. Ein Mitarbeiter der Schule und eine Lehrerin berichten über die Probleme und ihren teils belastenden Schulalltag.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zigarettenautomat gesprengt – Fahndung nach Tätern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zigarettenautomat-gesprengt-fahndung-nach-taetern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/91563053-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zigarettenautomat gesprengt – Fahndung nach Tätern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein gesprengter Zigarettenautomat. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / rtn - radio tele nord</span></p><p><strong>Unbekannte haben in der Nacht zu Mittwoch einen Zigarettenautomaten in Ohlsdorf gesprengt. Die Täter erbeuteten Bargeld und Zigaretten. Nach ihnen wird gefahndet.</strong></p><p>Eine Passantin hatte gegen 2.20 Uhr einen lauten Knall an der Fuhlsbüttler Straße gehört und daraufhin die Polizei alarmiert. Als die Beamten eintrafen, entdeckten sie einen gesprengten Zigarettenautomaten.</p><p>Laut einer Polizeisprecherin ist davon auszugehen, dass die Täter Bargeld und Zigaretten erbeuten. Sie flüchteten unerkannt. Zeugen, die Hinweise zu den Tätern geben können, werden gebeten, sich unter Tel. (040) 4286 56789 bei der Polizei zu melden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 15:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Pedo-Hunter” verhaftet: Sie sollen Männer in Sex-Fallen gelockt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/pedo-hunter-verhaftet-sie-sollen-maenner-in-sex-fallen-gelockt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/382891772-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=739px%2C640px%2C1062px%2C1063px&webp=1" alt="„Pedo-Hunter” verhaftet: Sie sollen Männer in Sex-Fallen gelockt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Ausgabe der Strafprozessordnung (StPO) liegt auf einem Aktenordner mit der Aufschrift „Staatsanwaltschaft Ermittlungssache Strafsache“. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Sie sollen Männer über das Internet zu fingierten Sextreffen gelockt, ausgeraubt und verletzt haben: Die Polizei vermutet bei mehreren Festgenommenen eine Masche, die im Internet kursiert.</strong></p><p>Mehrere junge Männer sollen in der Region Stuttgart Erwachsene zu fingierten Sextreffen gelockt, dort ausgeraubt und zum Teil schwer verletzt haben. Bislang seien vier Männer im Alter von 18 und 19 Jahren verhaftet und mehr als zwei Dutzend Wohnungen durchsucht worden, teilte die Staatsanwaltschaft Stuttgart mit. Weitere 15 Männer und drei Frauen würden verdächtigt, in unterschiedlicher Weise beteiligt gewesen zu sein.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/sport/fussball/fussball-nationalspieler-verbreitet-sex-video-von-minderjaehrigen-haft-droht/">Fußball-Nationalspieler verbreitet Sex-Video von Minderjährigen – Haft droht</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darf die SAGA Mietern im Neubaugebiet Autos verbieten? Das sagt ein Fachanwalt dazu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/saga-will-mietern-im-neubaugebiet-autos-verbieten-das-sagt-ein-fachanwalt-dazu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua5930-926-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=694px%2C178px%2C1531px%2C1530px&webp=1" alt="Darf die SAGA Mietern im Neubaugebiet Autos verbieten? Das sagt ein Fachanwalt dazu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neuen SAGA-Häuser in Georgswerder sind schon fast fertig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Demnächst gehen beim städtischen Vermieter SAGA 58 wunderschön gelegene Wohnungen in die Vermietung. Doch den Zuschlag erhält nur, wer unterschreibt, dass er kein Auto hat – und sich auch keins anschaffen wird. Doch ist das bindend? Ob Vermieter solche Verbote überhaupt erteilen dürfen, dazu hat sich jetzt ein Fachanwalt geäußert.</strong></p><p>Die IBA Hamburg hat in Georgswerder ein hübsches kleines Neubaugebiet aufgelegt, mit Einfamilien- und Reihenhäusern. Plus einer überschaubaren Anzahl an Mietshäusern mit insgesamt 100 Wohnungen. Einen Teil davon realisiert die SAGA gerade – allerdings gibt es in dem kleinen Gebiet nur sehr wenige Parkplätze und das städtische Unternehmen baut selbst keine für seine Mieter. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/geheimtipp-vermietung-von-58-wohnungen-zwischen-schrebergaerten-und-dove-elbe-startet/">Damit die nun nicht die Straßen blockieren, bekommt nur einen Mietvertrag, wer kein Auto hat und auch keins plant. </a></p><p>Von einem SAGA-Sprecher heißt es dazu: „Die Wohnungen richten sich an Menschen, die keinen eigenen Pkw besitzen.“ Das werde Interessenten vor Vertragsabschluss sehr genau erläutert und im Mietvertrag festgehalten. Stattdessen gibt eine Car-Sharing-Station sowie Stellplätze für 20 Lastenräder und rund 140 Fahrräder. Die Besucher dieser Mieter könnten aber die öffentlichen Parkplätze im Wohngebiet nutzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radfahrer (17) nach Kollision mit Bus in Lebensgefahr – Zeugen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-nach-kollision-mit-bus-in-lebenfgefahr-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/unfall-symbol1.jpg?resize=300%2C300&crop=316px%2C183px%2C988px%2C988px&webp=1" alt="Radfahrer (17) nach Kollision mit Bus in Lebensgefahr – Zeugen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht Zeugen, die den Unfall zwischen dem Radfahrer und dem Bus beobachtet haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Bergedorf: Bei einer Kollision mit einem Bus ist ein junger Radfahrer lebensgefährlich verletzt worden. Nun sucht die Polizei Zeugen.</strong></p><p>Ersten Erkenntnissen zufolge bog der Fahrer (56) des Linienbusses gegen 13.30 Uhr von der Wentorfer Straße nach links in die Straße Pfingstberg ab.</p><p>Der 17-jährige Radfahrer, der zu diesem Zeitpunkt auf dem Radweg an der Wentorfer Straße in Richtung Mohnhof unterwegs gewesen war, kollidierte dann aus bislang ungeklärter Ursache mit dem Heck des abbiegenden Busses. Dabei zog er sich eine lebensgefährliche Kopfverletzung sowie mehrere Knochenbrüche zu.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 10:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgische Staatsoper: Neuer Geschäftsführer steht fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wechsel-an-der-spitze-der-staatsoper/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/506072969-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=167px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburgische Staatsoper: Neuer Geschäftsführer steht fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburgische Staatsoper (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Neubesetzung der Geschäftsführung in der Hamburgischen Staatsoper: Einige Monate nachdem Jürgen Braasch <strong>vorübergehend</strong></strong> <strong>die Geschäftsführung des Hauses übernommen hatte, steht nun sein Nachfolger fest. Dieser bringt wichtige Erfahrung mit.</strong></p><p>Ein halbes Jahr hat die Suche gedauert, aber jetzt steht fest: Matthias Schloderer wird der neue Kaufmännische Direktor der Hamburgischen Staatsoper. Das gab die Kulturbehörde am Dienstag bekannt.</p><p>Der 42-Jährige folgt damit auf Jürgen Braasch, der die Geschäftsführung der Staatsoper vorübergehend für die Spielzeit 2025/26 übernommen hatte, nachdem sein Vorgänger Ralf Klöter zum Theater Kiel gewechselt war.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 09:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ethanolofen setzt Zimmer in Brand – drei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ethanolofen-setzt-zimmer-in-brand-drei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251202wohnungsbrand-grossborstel4385-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=778px%2C686px%2C1021px%2C1021px&webp=1" alt="Ethanolofen setzt Zimmer in Brand – drei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bei den Löscharbeiten in dem denkmalgeschützten Haus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>In Groß Borstel ist es am Montagabend zu einem Einsatz von Feuerwehr und Rettungsdienst gekommen. In einem denkmalgeschützten Haus war ein Brand ausgebrochen. Es gab drei Verletzte.</strong></p><p>Wie die Feuerwehr mitteilte, sei gegen 19.30 Uhr ein Brand in einem Reihenhaus an der Alsterkrugchaussee gemeldet worden. Nach MOPO-Informationen war ein Ethanolofen außer Kontrolle geraten, die Flammen erfassten Mobiliar und Teile des Zimmers im Obergeschoss des Hauses.</p><p>Laut einem Feuerwehrsprecher habe es drei leicht verletzte Bewohner gegeben. Alle kamen in die Klinik. Die Löscharbeiten und die anschließende Belüftung des Hauses dauerten bis 21.05 Uhr an. Das vom Brand betroffene Obergeschoss gilt als nicht mehr bewohnbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtiger neuer S-Bahn-Tunnel für Hamburg: Planung steht still</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wichtiger-neuer-s-bahn-tunnel-fuer-hamburg-planung-stockt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/538995341-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C0px%2C1437px%2C1437px&webp=1" alt="Wichtiger neuer S-Bahn-Tunnel für Hamburg: Planung steht still" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dichtes Gedränge am Hamburger Hauptbahnhof (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz | Markus Scholz</span></p><p><strong>Eigentlich sollen schon bald mehr Züge durch Hamburg fahren, doch die Strecken sind überlastet. Ein neuer S-Bahn-Tunnel sollte Entlastung bringen – doch das Projekt ist ins Stocken geraten.</strong></p><p>Das Projekt eines neuen S-Bahn-Tunnels zwischen dem Hamburger Hauptbahnhof und dem neuen Bahnhof Altona ist zum Stillstand gekommen. Der sogenannte Verbindungsbahnentlastungstunnel (VET) soll ermöglichen, dass auf der vielbefahrenen Verbindungsbahn über Dammtor und Sternschanze zwei S-Bahngleise freiwerden und von Fern- und Regionalzügen genutzt werden können. „Beim VET sind derzeit keine Planungsfortschritte erkennbar”, erklärte der Senat auf eine Kleine Anfrage der CDU-Bürgerschaftsfraktion.</p><p>Eine angekündigte Studie zum Eisenbahnknoten Hamburg habe das Bundesverkehrsministerium bislang nicht beauftragt. Auch die Finanzierung des Projekts sei unklar. Der Senat sieht den Bund in der Pflicht. „Eine Finanzierungszusage des Bundes erfolgte bisher nicht”, hieß es. Zu den geschätzten Kosten wollte der Senat keine Angaben machen. Die Entlastung der Verbindungsbahn ist für den Ausbau des Deutschlandtakts wichtig.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 07:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Vorwürfe gegen Senat: Darum tut Hamburg nichts gegen den Mietwucher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mietenwucher-mehr-als-1000-verdachtsfaelle-aber-null-personal-bei-der-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/414077872.jpg?resize=300%2C300&crop=1598px%2C965px%2C4224px%2C4225px&webp=1" alt="Schwere Vorwürfe gegen Senat: Darum tut Hamburg nichts gegen den Mietwucher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viele Verdachtsfälle von Mietwucher wurden den Bezirksämtern gemeldet (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><b>Es war das vermutlich erfolgreichste Projekt der Linken überhaupt: die Mietwucher-App, mit der man seine Miethöhe online überprüfen lassen konnte. Weil das Angebot dermaßen einschlug, richtete der Senat im Februar 2025 – eilig im Wahlkampf – einen eigenen „Mietenmelder“ ein. Der Erfolg: Hamburgs gepeinigte Mieter nutzten die beiden Kanäle lebhaft und meldeten den Bezirksämtern mehr als 1300 Verdachtsfälle von Wuchermieten. Wieviele davon wurden inzwischen bearbeitet? Das wollte die Linke nun vom Senat wissen – und erhielt eine erschütternde Antwort.</b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>