<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Wie ein Kind, dem man das Spielzeug nicht gekauft hat“:Russen ätzen gegen Trumps Ukraine-Wende</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russen-aetzen-ueber-trump-wie-ein-kind-dem-man-das-spielzeug-nicht-gekauft-hat-68d38e836199625f8c0fb3ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d38e836199625f8c0fb3f0/196310b1cc0efe7fd1172d97ced1043b,f69d076a?w=992" alt="„Wie ein Kind, dem man das Spielzeug nicht gekauft hat“:Russen ätzen gegen Trumps Ukraine-Wende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Russland-Kritik von US-Präsident Donald Trump wird in Moskau mit Erstaunen aufgenommen. Und man glaubt nicht daran, dass aus Trumps Worten ein Sieg für die Ukraine werden kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zuge seines Auftritts bei der UN erklärte Trump, dass die Ukraine es schaffen könne, ihr gesamtes Gebiet von Russland zurückzuerobern – und kündigte an, dem Land weiterhin Waffen zu liefern. Gleichzeitig spottete der US-Präsident über das russische Militär („Papiertiger“) und erklärte, eine echte Militärmacht hätte den Krieg binnen einer Woche gewinnen müssen. Der Wirtschaft von Diktator Wladimir Putin bescheinigte er große Probleme.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies ist eine eindeutige Wende: Bislang hatte Trump von Kiew gefordert, eroberte Gebiete an Russland abzutreten und einen Frieden mit schmerzhaften Zugeständnissen einzugehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was passiert, wenn die Nato Putins Jets abschießt? Hören Sie jetzt die Podcast-Folge von Paul Ronzheimer mit Expertin Florence Gaub. Bei <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://open.spotify.com/episode/2gwQwjsuVFMee6FTzWMDBU?si=nhpo0jywRVqJziywaFfKKw" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Spotify<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://podcasts.apple.com/de/podcast/nato-will-putin-jets-abschie%C3%9Fen-trumps-eu-attacke-mit/id1700432142?i=1000728148368" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Apple Podcast<!--]--><!--]--></a><!--[--> und überall, wo es Podcasts gibt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:50:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie geht Boerne und Thiel künftig auf die Nerven:Newcomerin wird neuer „Tatort“-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tatort-muenster-sie-ermittelt-mit-prahl-und-liefers-68d2d7bf3bd7ed0da220d94a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2d7bf3bd7ed0da220d94a/373b09c8d69de606c18e6d3133f95317,532349a7?w=656" alt="Sie geht Boerne und Thiel künftig auf die Nerven:Newcomerin wird neuer „Tatort“-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>BILD lüftet ein großes TV-Krimi-Geheimnis: Eine Newcomerin wird der neue Star des Münster-„Tatorts“!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Karl-Friedrich Boerne (Jan-Josef Liefers) und Frank Thiel (Axel Prahl) müssen die langjährige Staatsanwältin Wilhelmine Klemm verabschieden. Schauspielerin Mechthild Großmann gibt nach 23 Jahren ihre Rolle der kettenrauchenden Kultfigur auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß, wer den Ermittlern in Deutschlands beliebtesten „Tatort“ (bis zu 15 Millionen Zuschauer) künftig auf die Nerven und mit ihnen auf die Spur nach den Mördern geht. Die Dreharbeiten laufen schon – lesen Sie alle Details hier mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:50:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil rechtskräftig:Polizisten-Killer wandert lebenslänglich in den Knast</title>
    <link>https://www.bild.de/news/urteil-in-mannheim-rechtskraeftig-polizist-rouven-l-erstochen-68d3cbaf6199625f8c0fb99f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3cbaf6199625f8c0fb9a0/2ba0c0164608d2e12a2c5d1049c51f39,28a73b8d?w=320" alt="Urteil rechtskräftig:Polizisten-Killer wandert lebenslänglich in den Knast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mannheim/Stuttgart –<!--]--><!--[--><b> Das Urteil zum tödlichen Messerangriff auf den Polizisten Rouven Laur (✝︎29) in Mannheim ist rechtskräftig. Täter Sulaiman Ataee (26) muss lebenslänglich ins Gefängnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es seien innerhalb der einwöchigen Frist für die Revision keine Rechtsmittel eingelegt worden, weshalb nun Rechtskraft eingetreten sei, teilte das Oberlandesgericht Stuttgart am Mittwoch mit. Das Gericht hatte den Angeklagten Sulaiman Ataee am Dienstag vergangener Woche zu einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/polizist-in-mannheim-getoetet-hoechststrafe-fuer-mord-an-rouven-laur-68c83a9063f3b3031922e1c5"><!-- --><!--[--><!--[-->lebenslangen Haftstrafe verurteilt<!--]--><!--]--></a><!--[--> und außerdem die besondere Schwere der Schuld festgestellt, was eine vorzeitige Haftentlassung nahezu ausschließt. Ataee wurde auch wegen versuchten Mordes in vier Fällen sowie gefährlicher Körperverletzung verurteilt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Killer hatte bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/er-ermordete-polizist-rouven-laur-29-messer-terrorist-von-mannheim-angeklagt-672b8c45b2e3a65c7bce89e6"><!-- --><!--[--><!--[-->islamistisch motivierten Angriff auf dem Mannheimer Marktplatz<!--]--><!--]--></a><!--[--> am 31. Mai 2024 sechs Menschen mit einem Messer verletzt: fünf Teilnehmer einer Kundgebung der islamkritischen Bürgerbewegung Pax Europa (BPE) sowie den Polizisten Rouven Laur.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Der Beamte starb zwei Tage später an seinen Verletzungen. Der damals 25-jährige Angreifer wurde von einem anderen Polizisten niedergeschossen und verletzt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rouven Laur (29) starb im Dienst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:50:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leak enthüllt:So radikal spart Musk beim Billig-Model Y</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/leak-enthuellt-so-radikal-spart-musk-beim-billig-model-y-68d2897e6199625f8c0fa818</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2897e6199625f8c0fa818/bd5d599af20f2a6c73c309e6935d97f2,51aac253?w=320" alt="Leak enthüllt:So radikal spart Musk beim Billig-Model Y" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Elon Musk hat wieder einmal die Automobilwelt überrascht: Statt des versprochenen 25.000-Dollar-Tesla kommt jetzt eine stark abgespeckte Version des Model Y. Ein Leak zeigt, wie massiv hier gespart wurde – von fehlendem Glasdach bis hin zu weniger verstellbaren Sitzen und einfachen Stahlrädern. Doch trotz aller Kürzungen bleibt der Preis über 25.000 Dollar. Wird diese Spar-Version ein Erfolg oder erlebt Musk eine weitere Pleite? Die Details lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:50:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die rücksichtsloseste Entlassung meiner Karriere“:Ancelotti-Abrechnung mit Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-ex-trainer-ancelotti-rechnet-ab-exklusive-auszuege-aus-seiner-biografie-68d3841ad038d71e52611c16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3841ad038d71e52611c17/6554968fd5f7b0029a53af451dbfd5de,6217a0f5?w=992" alt="„Die rücksichtsloseste Entlassung meiner Karriere“:Ancelotti-Abrechnung mit Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Trainer-Legende packt aus! Carlo Ancelotti (66) lüftet in seiner neuen Biografie „Der Traum: Wie man die Champions League gewinnt“ (25 Euro, 320 Seiten, C. Bertelsmann Verlag, erscheint am 1. Oktober) Geheimnisse seiner großen und erfolgreichen Karriere.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über seine Zeit beim FC Bayern schreibt der Italiener zwar kein eigenes Kapitel, doch mitten im Buch rechnet der aktuelle Nationaltrainer Brasiliens knallhart mit dem deutschen Rekordmeister ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD zeigt exklusiv Auszüge aus der Ancelotti-Biografie – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:50:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bluttat im Elsass:Schüler (14) rammt Lehrerin Messer ins Gesicht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/attacke-in-frankreich-schueler-14-rammt-lehrerin-messer-ins-gesicht-68d3b924d038d71e5261209e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3b924d038d71e5261209f/7c76676fd60d6d3294af89dfaa37125f,28c8e2b0?w=576" alt="Bluttat im Elsass:Schüler (14) rammt Lehrerin Messer ins Gesicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Benfeld – <!--]--><!--[--><b>Blutige Attacke an einer Schule im Elsass (Frankreich), nur wenige Kilometer von der deutschen Grenze entfernt! Ein Schüler (14) stach am Mittwochmorgen mit einem Messer auf seine Musiklehrerin (66) ein. Die Frau wurde schwer verletzt, schwebt aber nicht in Lebensgefahr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bluttat ereignete sich gegen 8 Uhr an der Robert-Schuman-Mittelschule, einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sekundarschule<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Benfeld (Frankreich) südlich von Straßburg. Der Teenager attackierte die Pädagogin plötzlich und verletzte sie schwer im Gesicht. Dann flüchtete er.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch Spezialeinsatzkräfte der Polizei und der Gendarmerie rückten aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizisten stellten den Angreifer wenig später auf einer Straße zwischen Benfeld und Huttenheim. Laut Polizei verletzte er sich bei seiner Festnahme selbst mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Hals.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:50:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sohn (19) stirbt bei Crash:Mutter (45) getötet und auf Bolzplatz liegen gelassen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/eberbach-leichenfund-und-toedlicher-unfall-sorgen-fuer-entsetzen-68d29cc48695644543555239</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d29cc48695644543555239/3bec397fe101bb0060d0791542615394,757bcbdd?w=656" alt="Sohn (19) stirbt bei Crash:Mutter (45) getötet und auf Bolzplatz liegen gelassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Spaziergänger findet die Leiche einer Mutter auf einem Bolzplatz in Eberbach (Baden-Württemberg). Wenige Stunden zuvor stirbt ihr Sohn bei einem Unfall. Die Polizei vermutet einen Zusammenhang: Hat Niklas K. seine Mutter getötet und sich danach selbst in den Tod gefahren? Die Ermittlungen laufen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die aktuellen Entwicklungen und Hintergründe zu diesem tragischen Fall.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:50:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Show für DHDL-Star:Löwe Dümmel brüllt jetzt woanders</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ralf-duemmel-hoehle-der-loewen-star-bekommt-eigene-show-alle-details-68d39fdff690fb3eb9734802</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d39fdff690fb3eb9734802/1af597ba1037dd0df257d6d6d8db2db1,11a8e1e8?w=320" alt="Neue Show für DHDL-Star:Löwe Dümmel brüllt jetzt woanders" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>BILD erfuhr: Ralf Dümmel, der Star-Investor aus „Die Höhle der Löwen“, arbeitet heimlich an seiner eigenen Show! Potenzielle Kandidaten können sich sogar schon bewerben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Show soll bei Sat.1 ausgestrahlt werden – Konkurrenzsender der „Höhle der Löwen“-Heimat VOX. Dümmels Investor-Kollegen aus der beliebten Show sollen nicht dabei sein. Die neue Show ist auf „Mr. Regal“ zugeschnitten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch worum geht es genau? Wieder umm schlaue Ideen! Erfahren Sie mit BILDplus, warum in Dümmels neuer Show jeder mit seiner Idee Geld machen kann und was die Verpflichtung für seinen Investoren-Job bei den Löwen bedeutet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:50:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gespräche über XXL-Turnier:Fifa diskutiert WM-Erweiterung auf 64 Teams</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fifa-diskutiert-wm-erweiterung-auf-64-teams-gespraeche-ueber-xxl-turnier-68d3b884f690fb3eb9734acb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3b884f690fb3eb9734acb/8306690e8d4538a0697713fb8522cd63,55234806?w=320" alt="Gespräche über XXL-Turnier:Fifa diskutiert WM-Erweiterung auf 64 Teams" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>100 Jahre WM – und vielleicht die größte aller Zeiten?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fußball-Weltmeisterschaft 2030 soll ein ganz besonderes Turnier werden – schließlich feiert die WM dann ihr 100-jähriges Jubiläum. Doch jetzt sorgt eine mögliche Erweiterung auf 64 teilnehmende Nationen für Diskussionen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf Anregung des südamerikanischen Kontinentalverbandes CONMEBOL trafen sich am Dienstag in New York hochrangige Vertreter aus Politik und Sport mit Fifa-Präsident Gianni Infantino (55), um über eine erneute Aufstockung des Turniers zu sprechen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir glauben an eine historische WM 2030“, erklärte CONMEBOL-Chef Alejandro Domínguez (53) nach den Gesprächen im Trump Tower. Unterstützung erhielt er von den Staatspräsidenten Paraguays, Santiago Peña (46), und Uruguays, Yamandú Orsi (58), sowie von mehreren nationalen Verbandschefs. Der Vorschlag liegt seit März offiziell auf dem Tisch – und Domínguez machte mit einem emotionalen Appell klar, wohin die Reise gehen soll: „Wir rufen dazu auf, groß zu träumen. Denn wenn Fußball von allen gelebt wird, ist das Fest wahrhaft global.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:50:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weidel geht auf Merz los:„Sie Bankrotteur unter allen Kanzlern“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weidel-geht-auf-merz-los-sie-bankrotteur-unter-allen-kanzlern-68d3ca85d038d71e5261231b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3ca85d038d71e5261231c/3d36c8ee6f6215e2b7fafa8d153dd35e,e104a311?w=992" alt="Weidel geht auf Merz los:„Sie Bankrotteur unter allen Kanzlern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Redeschlacht im Bundestag – und AfD-Chefin Alice Weidel nutzt die Haushaltsdebatte für eine Frontalattacke auf Kanzler Friedrich Merz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Fokus ihrer Rede: Die Schuldenaufnahme der Regierung (174 Milliarden von insgesamt 520 Milliarden Euro Haushalt). Mit diesem Haushalt habe sich die Regierung „ein Denkmal gesetzt“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alice-weidel/thema-alice-weidel-alle-infos-80011802.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Weidel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> giftet: „Sie Bankrotteur unter allen Kanzlern der Bundesrepublik Deutschland werden in die Geschichte eingehen.“ Sie wirft der Regierung „extreme Politik“ vor. „Das ist Verrat an den Bürgern, denen Sie etwas ganz anderes versprochen haben. Das ist der direkte Marsch in den Staatsbankrott.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Seit 9 Uhr läuft der große Schlagabtausch im Bundestag – Generaldebatte! Im Mi...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:50:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Schnuffeltüchern und Schulrucksack unterwegs:Leon (11) seit Montag vermisst</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/vermisste-person-junge-11-aus-dem-ruhrgebiet-seit-montag-verschwunden-68d39b664a958e24fe6c0183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d39b664a958e24fe6c0184/1ce844430d5bd868dcf0e6ae93107954,27c821cb?w=576" alt="Mit Schnuffeltüchern und Schulrucksack unterwegs:Leon (11) seit Montag vermisst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ennepetal (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Der 11-jährige Leon aus dem Ruhrgebiet ist seit Montag verschwunden. Er ist vermutlich irgendwo mit seinem Schulrucksack und Schnuffeltüchern in der Tasche unterwegs. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Angaben der Polizei Ennepe-Ruhr-Kreis kehrte der Junge nicht wie vereinbart am Montag (22. September) zu seiner Wohngruppe in der Jugendhilfeeinrichtung „Ev. Stiftung Loher Nocken“ in Ennepetal zurück. Die Polizei sucht öffentlich mit einem Foto nach dem Kind. „Wer kann Hinweise zum Aufenthaltsort des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vermissten<!--]--><!--]--></a><!--[--> geben?“, fragt sie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie ein Polizeisprecher gegenüber BILD mitteilte, verschwand Leon in den Abendstunden. Er hat offenbar Bezüge nach Mülheim an der Ruhr – dort sollen Familienangehörige wohnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob er sich dort aufhält, ist jedoch nicht bekannt. Allerdings sprachen in den vergangenen Stunden bereits Kontaktpersonen mit dem Jungen und sagten der Polizei, dass es ihm gut geht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:50:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tipps für den Erfolg:So bleiben Sie in stressigen Börsen-Zeiten gelassen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/fuer-erfolgreiche-investoren-drei-reichmacher-tipps-fuer-mehr-boersen-gewinne-68d25d058695644543554a4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d25d058695644543554a4f/177f5b74967ff48aacea43d8753a7257,60e53a25?w=576" alt="Tipps für den Erfolg:So bleiben Sie in stressigen Börsen-Zeiten gelassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>An der Börse trennt mentale Stärke die Gewinner von den Verlierern. Börsen-Profi Markus Herfert erklärt, warum kühle Köpfe in turbulenten Zeiten entscheidend sind und wie Panikverkäufe vermieden werden können. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, welche Strategien erfolgreiche Händler anwenden und wie Sie Ihre Nerven behalten, wenn Ihre Investments ins Minus rutschen. Entdecken Sie die Tipps und Techniken für mentale Stärke – jetzt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:50:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>