<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Ich arbeite doch so gerne hier“:1500 Jobs weg! Bosch-Städtchen unter Schock</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/ich-arbeite-doch-so-gerne-hier-1500-jobs-weg-bosch-staedtchen-unter-schock-68d588e40356251aa91fae31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d588e40356251aa91fae32/f4386ab1e30cf7bae4e5684bb8692e85,ee71a1a9?w=992" alt="„Ich arbeite doch so gerne hier“:1500 Jobs weg! Bosch-Städtchen unter Schock" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Der Schock sitzt tief in Bühl. Hier trifft die Menschen eine Hiobsbotschaft: Von den rund 2900 Jobs am örtlichen Bosch-Standort sollen 1550 gestrichen werden. Mehr als jeder zweite Arbeitsplatz weg – für Mitarbeiter und die Menschen in der Region ist das wie ein Schlag in die Magengrube.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bühl liegt am Rand des Schwarzwalds – im Automobil-Land <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Hier ist die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/jobsuche/ratgeber-karriere-nachrichten-news-fotos-videos-17041556.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Arbeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei einem Auto-Hersteller oder Zulieferer mehr als ein Job. Sie ist Teil der Identität: „Ich schaff’ beim Benz“, sagen die einen stolz, „ich bin beim Bosch“, die anderen zufrieden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Den Bosch-Standort in Bühl mit bis zuletzt 2900 Mitarbeitern gibt es schon seit über 60 Jahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch im Juli wurde im Bühler Bosch-Werk groß gefeiert: 60 Jahre Standort, Familientag mit 7000 Besuchern, fröhliche Mitarbeiter. Jetzt ist davon nichts mehr übrig. Statt Party herrschen Frust, Angst, Wut.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 04:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Läuft da wieder was mit Kevin von Anhalt?:Luna Schweiger kommt ihrem Ex ganz nah</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/luna-schweiger-und-kevin-von-anhalt-sie-kommt-ihrem-ex-nun-ganz-nah-68d637c18ccfa02ca82bcf3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d637c18ccfa02ca82bcf40/65fd2b0ffc4d78df44f35f8624f178ff,6f16148c?w=992" alt="Läuft da wieder was mit Kevin von Anhalt?:Luna Schweiger kommt ihrem Ex ganz nah" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei einem Abendessen sorgten Schauspielerin Luna Schweiger und ihr Ex Kevin Prinz von Anhalt jetzt für Getuschel unter den Gästen. Zeigten sich Seite an Seite, wirkten sehr vertraut, lächelten ... Was ist da los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im BILD-Interview sprechen jetzt die beiden über ihr Verhältnis und ihre Zukunftspläne. Erfahren Sie mit BILDplus alle Details und welche beruflichen Überraschungen die beiden bereithalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 04:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Iran lässt Ultimatum verstreichen:Sanktionen ab Sonntag! UN-Machtwort im Atomstreit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-sanktionen-ab-samstag-un-machtwort-im-atomstreit-68d72e1788300c7476b98cb4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d72e1788300c7476b98cb5/9dd0293d8edc186b520f99a040f287d7,4f2e4411?w=576" alt="Iran lässt Ultimatum verstreichen:Sanktionen ab Sonntag! UN-Machtwort im Atomstreit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klare Kante gegen den Iran: Die Vereinten Nationen setzen ihre Strafmaßnahmen gegen das Mullah-Regime in Teheran ab Sonntag, 2 Uhr deutscher Zeit erneut in Kraft. Die Sanktionen verbieten Waffenlieferungen an den Iran, untersagen dem Land die Urananreicherung und ermöglichen, das Vermögen iranischer Regierungsmitglieder einzufrieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund: Großbritannien, Frankreich und Deutschland werfen dem Iran vor, gegen das Atomabkommen von 2015 zu verstoßen, das die Entwicklung einer Atomwaffe verhindern soll. Das sei „klar und vorsätzlich“, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/atom-streit-wadephul-stellt-iran-ultimatum-zusammen-mit-briten-und-franzosen-68b071b6d492032667a5e0ab"><!-- --><!--[--><!--[-->sagte Außenminister Johann Wadephul (CDU) kürzlich<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Iran habe „keine zivile Rechtfertigung für seine Bestände an hoch angereichertem Uran“. Teherans Nuklearprogramm stelle „weiterhin eine eindeutige Bedrohung des Weltfriedens dar“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Russland und China hatten noch versucht, die Sanktionen um ein halbes Jahr zu verschieben. Ihr Vorstoß scheiterte am Freitag im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/vereinte-nationen/un-sicherheitsrat-alle-infos-79262816.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->UN-Sicherheitsrat<!--]--><!--]--></a><!--[-->; neun Mitglieder stimmten dagegen, nur vier waren für den Aufschub, zwei enthielten sich. Die britische UN-Botschafterin Barbara Wood sagte nach der Abstimmung: „Wir haben uns unermüdlich in diplomatischen Bemühungen engagiert, um Bedenken auszuräumen. Wir bedauern, dass der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Prozess blockiert hat.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Iran und Russland haben einen neuen Atom-Deal geschlossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 04:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Was passiert hier?“:Neue Regel schockt „The Voice“-Coaches</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/the-voice-of-germany-neue-regel-schockt-die-coaches-68d6a71351eff902da7b7517</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6a71351eff902da7b7518/ed945336b5aa15822903326867593fbf,11f77958?w=576" alt="„Was passiert hier?“:Neue Regel schockt „The Voice“-Coaches" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Zweite Runde bei „The Voice of Germany“ – und plötzlich reibt sich die Jury die Augen. Denn was da auf der Bühne passiert, hat es so noch nie gegeben. Zum allerersten Mal wird der „Joker“ gezückt – und der hat es faustdick hinter den Ohren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Joker kommen gleich mehrere Promis ins Spiel. Der Auslöser: Kandidatin Laura Kensy aus Braunschweig. Sie singt „Wie du manchmal fehlst“ von Dauner, Ski Aggu &amp; Zartmann – und berührt damit die Coaches.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kandidatin Laura Kensy (25) überzeugt nicht nur mit ihrer Stimme, sondern auch mit ihrem Talent an der Gitarre<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fanta-4-the-voice-und-viel-mehr-michi-beck-im-steckbrief-65e9950ddd83e36b5e3e330a"><!-- --><!--[--><!--[-->Michi Beck<!--]--><!--]--></a><!--[--> (57) und Smudo (57) von den Fantastischen Vier drücken den Buzzer. Auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/shirin-david-alle-infos-und-news-inVumWYlmPPDTIEpeDBS"><!-- --><!--[--><!--[-->Shirin David<!--]--><!--]--></a><!--[--> (30) und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nico-santos-im-steckbrief-in-diesem-land-ist-der-saenger-aufgewachsen-64491c09c870154fd21290a7"><!-- --><!--[--><!--[-->Nico Santos<!--]--><!--]--></a><!--[--> wollen die Sängerin in ihrem Team. Doch Laura kennt einen Coach bereits persönlich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 04:27:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheim-Operation Luftsicherheit!:Das ist Deutschlands Drohnen-Abschussplan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/geheim-operation-luftsicherheit-das-ist-deutschlands-drohnen-abschussplan-68cbde24c914d40a280ec620</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbde24c914d40a280ec621/7627a25b49ba4113050f667a8167c114,111b3d32?w=656" alt="Geheim-Operation Luftsicherheit!:Das ist Deutschlands Drohnen-Abschussplan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Putins Drohnen zwingen Deutschland zum Handeln – mit einem Geheimplan Luftsicherheit, der auch den Abschuss der unbemannten Flugobjekte ermöglicht. Was BILD erfuhr – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 04:27:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch müde?:Diese 6 Wachmacher wirken statt Kaffee</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/schwarztee-mate-oder-matcha-sanfte-wachmacher-statt-kaffee-68d689563204c86ca0dda276</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d689563204c86ca0dda276/8093828d556a5488ba9aa3c55d6c52f3,e39df1e4?w=320" alt="Noch müde?:Diese 6 Wachmacher wirken statt Kaffee" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-407"><!--[--><!--[--><b>Für viele beginnt der Tag mit dem Duft von Kaffee – ein vertrautes Ritual. Doch was, wenn einem das bittere Heißgetränk partout nicht schmecken will, die Müdigkeit aber trotzdem einschlägt? </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-407"><!--[--><!--[-->Wer den Tag ohne Kaffee beginnt, entscheidet sich nicht gegen Energie, sondern für eine neue Art der Aufmerksamkeit. Und entdeckt – jenseits der Bohne – überraschend vielfältige Wege, Körper und Geist sanft in Bewegung zu bringen.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-407-815"><!--[--><!--[-->Schwarztee wirkt mild anregend, enthält weniger Koffein als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaffee/kaffee-genuss-aus-feinsten-bohnen-02-42319880.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kaffee<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ist dabei magenfreundlicher. Dank seiner Gerbstoffe entfaltet sich die Wirkung langsamer, aber nachhaltiger. Nicht zuletzt deshalb wird Schwarztee mit verbesserter Herzgesundheit und niedrigerem Cholesterin in Verbindung gebracht – und von Teekennern geschätzt.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-407-815"><!--[--><!--[-->Die Pflanze stammt aus dem Amazonasgebiet und enthält doppelt so viel Koffein wie Kaffeebohnen, wirkt aber gleichmäßiger. Das Pulver lässt sich in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klums-smoothie-fuer-16-euro-schmeckt-der-bild-bechert-the-kluminator-6883930310b8f718b6501958"><!-- --><!--[--><!--[-->Smoothies<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Getränken einrühren und liefert Energie, ohne den typischen Absturz. Besonders für Langstrecken im Alltag eine interessante Option.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 04:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heizkosten, Schimmel ...:Deshalb sollten Sie JETZT einen Ventilator kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/ventilatoren-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6a14588300c7476b9871d/bb592c2f4d9dce34b05b4a8e53044d8d,374f8ae?w=320" alt="Heizkosten, Schimmel ...:Deshalb sollten Sie JETZT einen Ventilator kaufen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 04:27:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefährlicher Dealer war vorher Finanzberater:Kripo jagt Kapitän Koks</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/polizei-fahndet-mit-internationalem-haftbefehl-nach-kokain-dealer-68d65e25106d82761e233d6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d65e25106d82761e233d6f/d7bec6423d94d7d7d854aebfe393bfbf,e854b07f?w=992" alt="Gefährlicher Dealer war vorher Finanzberater:Kripo jagt Kapitän Koks" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ravensburg (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Der Mann auf dem Foto genießt offensichtlich die Sonnenseite des Lebens: Mit freiem Oberkörper entspannt er sich an Bord eines Bootes. In einer Hand hält er das Steuer, in der anderen einen Bier-Energy-Mixgetränk.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Mann auf dem Foto ist weder Bademeister noch Model – er heißt Jonatan Günther Oelkuch und ist ein international gesuchter Dealer!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jonatan Günther Oelkuch (24) lebte zuletzt im Raum Ravensburg, ist vorbestraft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geht es nach dem Willen von Staatsanwaltschaft Ravensburg und Kriminalpolizei Friedrichshafen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->), so tauscht Oelkuch schnellstmöglich seine Badeshorts gegen Sträflingskleidung. Und die ungetrübte Aussicht über ein sonniges Gewässer gegen den Blick durch Zellengitter!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 04:27:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefährliche Notoperation:Junge Mutter bricht sich beim Gähnen das Genick</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/england-junge-mutter-bricht-sich-beim-gaehnen-das-genick-68d23f776199625f8c0fa0a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d23f776199625f8c0fa0a3/a190cd0867e3f06a462b035bfc6ca4aa,f44e7439?w=576" alt="Gefährliche Notoperation:Junge Mutter bricht sich beim Gähnen das Genick" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Gähnen veränderte Hayley Blacks Leben für immer: Die junge Mutter brach sich dabei das Genick und war auf ihrer rechten Seite gelähmt. Während sie um ihr Überleben kämpfte, musste sie sich einer riskanten Operation unterziehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Hayley es schaffte, wieder zu laufen, und welche Herausforderungen sie seitdem bewältigen muss, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 04:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meine Fußball-Woche von Alfred Draxler:Darum hätte ich Dembélé den Ballon d’Or nicht gegeben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ballon-dor-alfrex-draxler-darum-haette-ich-dembele-den-ballon-dor-nicht-gegeben-68d6f7383204c86ca0dda8a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6f7383204c86ca0dda8a2/2780d2e259414557b0bad090d38fe2c9,9625a054?w=576" alt="Meine Fußball-Woche von Alfred Draxler:Darum hätte ich Dembélé den Ballon d’Or nicht gegeben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Ballon d’Or (Goldene Ball), der in dieser Woche an den Franzosen Ousmane Dembélé von Paris St-Germain verliehen wurde, ist die prestigeträchtigste Einzelauszeichnung im Weltfußball. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um den Gewinner gibt es zwar jedes Jahr große Diskussionen, aber das ist bei der Oscar-Verleihung in Hollywood nicht viel anders.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutsche Gewinner waren bisher Gerd Müller, Beckenbauer (2 x), Rummenigge (2 x), Matthäus und Sammer. Große Namen – aber alles schon sehr, sehr lange her!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die aktuelle Journalistenwahl zeigt dagegen ziemlich deutlich, wie es um den deutschen Fußball und seine Stars im Moment bestellt ist. Mit Florian Wirtz ist auf Platz 29 nur ein Deutscher unter den 30 Nominierten dabei! Aus der Bundesliga sind wenigstens noch Kane (Platz 13), Guirassy (21.) und Olise (30.) platziert.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 04:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meldungen aus den USA:Trump zu Gaza: Verhandeln, bis der Frieden steht!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-ticker-gericht-erklaert-trump-zoelle-fuer-rechtswidrig-68b22a9d5d3e123a945b00ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b22a9d5d3e123a945b00ad/488180ed1a3b3c4ba0ab77bb4a27c643,cbc9b81e?w=320" alt="Meldungen aus den USA:Trump zu Gaza: Verhandeln, bis der Frieden steht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat sich nahezu euphorisch zum Stand der Friedensverhandlungen im Gaza-Krieg geäußert. Auf seinem Dienst </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://truthsocial.com/@realDonaldTrump/posts/115272913573921379" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>„Truth Social“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> schrieb er von „sehr anregenden und produktiven“ Gesprächen mit den Ländern des Nahen Ostens. Jetzt werde verhandelt, bis der Frieden steht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der aussehen könnte, hatte der US-Präsident bereits am Dienstag skizziert. Er legte einen 21-Punkte-Plan vor, der mit den Hamas-Terroristen verhandelt werden sollte. Kernforderung: Sie übergeben die letzten 48 Geiseln binnen 48 Stunden nach der Unterschrift. Im Gegenzug werde Israel die Armee nach und nach aus dem Gazastreifen zurückziehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Einigung sei „sehr nahe“, schwärmte Trump am Freitag: „Seit vier Tagen laufen intensive Verhandlungen, und sie werden so lange fortgesetzt, wie es notwendig ist, um ein erfolgreich abgeschlossenes Abkommen zu erreichen. Alle Länder der Region sind daran beteiligt, Hamas ist sich dieser Gespräche sehr wohl bewusst, und Israel wurde auf allen Ebenen informiert. Es gibt mehr guten Willen und Eifer, ein Abkommen zu erreichen, als ich es je zuvor erlebt habe – nach so vielen Jahrzehnten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie die neuesten Entwicklungen in den USA: </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 04:27:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler-Ansage in Köln:„Hören wir doch mal auf, so wehleidig zu sein“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kanzler-ansage-in-koeln-hoeren-wir-doch-mal-auf-so-wehleidig-zu-sein-68d6ce89ddb84e3be304c551</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6ce89ddb84e3be304c551/f78e2aca56519b2465a7e71978b7eaca,27623a3?w=320" alt="Kanzler-Ansage in Köln:„Hören wir doch mal auf, so wehleidig zu sein“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln –<!--]--><!--[--><b> Klartext-Ansagen vom Kanzler gegen Miesmacher und Schlecht-Redner der Republik – und: in der eigenen Partei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Regierungschef Friedrich Merz (69, CDU) redete sich vor den Delegierten des in der Kölner „Motorworld“ versammelten Partei-Mittelstands (MIT) so in Rage, dass er sich am Ende ein paar Schweißperlen von der Stirn tupfen musste.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es wirkte fast so, als habe er von den Kritikern in den eigenen Reihen, die mehr Unions-Handschrift in der Regierung und eine härtere Gangart im Umgang mit der SPD fordern, in gewisser Hinsicht die Nase voll.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Riesen-Frust in der Union, weil der Herbst der Reformen ausfällt. Der Druck auf Merz wächst.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 04:27:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das Parfum“-Schöpfer erstmals seit 10 Jahren gesichtet:Das geheime Leben von Star-Autor Patrick Süskind</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/das-parfum-autor-patrick-sueskind-sein-geheimes-leben-in-suedfrankreich-68d646010356251aa91fb438</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d646010356251aa91fb439/835f1eb55fef49516e25b56fc739808f,4c61c15e?w=992" alt="„Das Parfum“-Schöpfer erstmals seit 10 Jahren gesichtet:Das geheime Leben von Star-Autor Patrick Süskind" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seine Bücher sind weltberühmt, doch sein Gesicht bleibt ein Mysterium! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Patrick Süskind (76), der Autor vom Weltbestseller „Das Parfum“, wurde nun nach zehn Jahren erstmals wieder gesichtet! Der scheue Schriftsteller tauchte in einem französischen Bücherdorf auf, wo er seit vielen Jahren zurückgezogen lebt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details über sein geheimes Leben in Südfrankreich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 04:27:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diesel-Skandal war der Anfang:Wie Deutschland seine Autoindustrie zerstört hat</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/diesel-skandal-war-der-anfang-wie-deutschland-seine-autoindustrie-zerstoerte-68d6bab24feefe67406eb593</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6bab24feefe67406eb594/90afeccd136e352fb9b7a36ecfe7edba,c659cee8?w=576" alt="Diesel-Skandal war der Anfang:Wie Deutschland seine Autoindustrie zerstört hat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ausländische Hersteller lachen über uns<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 04:27:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>