<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Alle Geiseln frei:Die historischen Stunden im Nahen Osten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/freilassung-der-geiseln-rueckt-naeher-die-historischen-stunden-im-nahen-osten-68ebd300ff70575ab37a1857</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebd300ff70575ab37a1858/d0d4388d30a6d6c385fab59af6db5545,831e896a?w=992" alt="Alle Geiseln frei:Die historischen Stunden im Nahen Osten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nie war die Hoffnung auf Frieden so groß wie jetzt. Hamas und Israel haben den Gaza-Plan von US-Präsident Donald Trump (79) unterschrieben. In einem ersten Schritt hat sich Israel im Gaza-Streifen bis zu einer festgelegten Linie zurückgezogen. Jetzt sollen alle Geiseln frei kommen! BILD zeigt die Livebilder aus Israel und Gaza und ist mit Reportern vor Ort<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Foto ging um die Welt:Frei! Der Mann, der schon sein  Grab schaufeln musste</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israel-freilassung-von-20-lebenden-hamas-geiseln-hat-begonnen-68ec7df6ff70575ab37a1cc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec7df6ff70575ab37a1cc8/62d33ff8c473eee719c820ddd71c7458,d869d9ca?w=992" alt="Sein Foto ging um die Welt:Frei! Der Mann, der schon sein  Grab schaufeln musste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Die Welt war schockiert: Anfang August verbreitete die Hamas ein Propagandavideo des völlig abgemagerten Evyatar David (24), der in einem Tunnel unterhalb Gazas sein eigenes Grab schaufeln sollte. Jetzt ist der junge Israeli frei und zurück in den Armen seiner Familie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Am 7. Oktober 2023 war David auf dem Nova-Festival mit seinem Freund Guy Gilboa-Dalal (24) entführt und nach Gaza verschleppt worden. Beide mussten sich von Terroristen immer wieder erniedrigen lassen. </i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Evyatar David nach der Freilassung mit seinen Eltern <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Bilder gingen um die Welt: David musste sein eigenes Grab in einem Hamas-Tunnel schaufeln<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisantes Interview:Sohn eines Hamas-Gründers nennt Entwaffnungsplan „naiv“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/terror-experte-warnt-hamas-entwaffnung-ein-sehr-naiver-gedanke-68eca1520bda2290ccea93b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eca1520bda2290ccea93b5/5b423d98ed1cc06fdddf2f649c2c955b,5dabda06?w=992" alt="Brisantes Interview:Sohn eines Hamas-Gründers nennt Entwaffnungsplan „naiv“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney – <!--]--><!--[--><b>Mitten im weltweiten Jubel um die Freilassung der letzten israelischen Geiseln aus den Fängen der Hamas meldet sich ein Terror-Experte zu Wort und hinterfragt den Waffenstillstands-Deal für Gaza.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die australische TV-Moderatorin Erin Molan (42) interviewte in einer Sonderausgabe ihrer <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=kKFpyTRPllg" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Podcast-Show<!--]--><!--]--></a><!--[--> den sogenannten „Sohn der Hamas“ – Mosab Hassan Yousef.  Der Islamkritiker zerpflückt darin den „sehr naiven“ Trump-Friedens-Deal.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Moderatorin Molan kündigt ihren Interview-Gast mit den Worten an: „Niemand kennt die Hamas besser als der Mann, dessen Vater die Hamas gegründet hat.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Moderatorin Molan interviewte Mosab Hassan Yousef zu den neuesten Entwicklungen in Israel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:21:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>++ Die Highlights der historischen Rede“ ++:„Trump, Trump, Trump!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/in-israels-parlament-knesset-donald-trump-feiert-geisel-deal-es-fuehlt-sich-so-gut-an-68ecc5360bda2290ccea9735</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecc5360bda2290ccea9736/124f11eb1d24f981f8a7e93f3ed9e22f,e8df8a6e?w=576" alt="++ Die Highlights der historischen Rede“ ++:„Trump, Trump, Trump!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Jerusalem - <!--]--><!--[--><b>Der US-Präsident hätte kein stärkeres Zeichen der Israel-Unterstützung in die Welt schicken können. Donald Trump kam in das Herz der einzigen Demokratie des Nahen Ostens, ins israelische Parlament (Knesset), um seinen Geisel-Deal zu feiern. Und: Eine Ära des Friedens in der gesamten Region auszurufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rede begann spirituell: „Wir haben uns hier versammelt, um dem Gott Abrahams, Isaaks und Jakobs zu danken.“ Trump las zunächst streng vom Teleprompter ab. Dann wich er vom Skript ab und lieferte eine launige Siegesrede ab – mit politischen Botschaften, die tief in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[--> Gedanken blicken lassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst lobte er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israels<!--]--><!--]--></a><!--[--> Premierminister Benjamin Netanjahu, dem er in den Verhandlungen mit palästinensischen Terroristen schmerzhafte Kompromisse abgenötigt hatte. Um dem in der Kritik stehenden Regierungschef zu helfen, sagte Trump: „Er ist nicht der einfachste Mensch, mit dem man streiten kann, aber genau das macht ihn so großartig.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen Ende der Rede wurde Trump noch expliziter: Er forderte Israels Präsident Jitzchak Herzog auf, Netanjahu zu begnadigen – und so die laufenden Prozesse (u.a. wegen Korruption) zu stoppen. „Er ist einer der besten Anführer in Kriegszeiten. Zigarren und Champagner? Wen kümmert’s?“, fragte Trump und spielte auf die Annahme teurer Geschenke an, die Netanjahu vorgeworfen wird. Dann erklärte der US-Präsident: „Na gut, genug Kontroverse für den heutigen Tag“ – und beendete das Thema.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Palästinenser feiern Freilassung:Terroristen kehren ins zerstörte Gaza zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/palaestinenser-feiern-freilassung-terroristen-kehren-ins-zerstoerte-gaza-zurueck-68ecf4d7637f7eb93d630866</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecf4d7637f7eb93d630867/b9a4f1e62c5a7d16182ee39392d51238,2f1f080a?w=576" alt="Palästinenser feiern Freilassung:Terroristen kehren ins zerstörte Gaza zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ramallah/Chan Junis – <!--]--><!--[--><b>Im Westjordanland und im Gazastreifen sind die ersten Busse mit palästinensischen Terroristen angekommen, die im Zuge des umgesetzten Trump-Plans freigelassen werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Teil des Geisel-Deals: Israel wird etwa 250 Gefangene, die wegen Terroranschlägen oder anderer schwerer Verbrechen zu lebenslanger Haft verurteilt wurden, und zusätzlich rund 1700 weitere Palästinenser, die während des Gaza-Kriegs festgenommen wurden, aus seinen Gefängnissen entlassen – darunter verurteilte Schwerverbrecher, Mörder und vor allem Terroristen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Bus mit Palästinensern erreicht Ramallah <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Während einige Busse mit freigelassenen Palästinensern das weitaus erträglichere Westjordanland zum Ziel hatten, erreichen zahlreiche Busse mit ehemaligen Häftlingen den völlig zerstörten Gazastreifen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:21:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Promi Big Brother“-Aus für Doreen Dietel:„Jetzt habe ich gut bezahlten Urlaub!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/promi-big-brother-aus-so-geht-es-doreen-dietel-nach-ihrem-abgang-aus-der-show-68ecce020c19a688ca750a4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecce020c19a688ca750a4a/0bfc654e0eb264ba069327cf29b776b4,758d745?w=656" alt="„Promi Big Brother“-Aus für Doreen Dietel:„Jetzt habe ich gut bezahlten Urlaub!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Schock war groß: Doreen Dietel musste als Erste „Promi Big Brother“ verlassen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sprach wenige Stunden nach dem Auszug mit der Schauspielerin. Im Interview verrät sie, warum sie trotz der frühen Heimreise keine Reue empfindet und welche Herausforderungen ihr Einsatz bei „Promi BB“ für ihre Familie mit sich brachte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was Dietels Sohn in der Schule erleben musste, warum er von ihrem Abgang noch gar nichts weiß – und warum Dietel nun einen gut bezahlten Urlaub hat. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für „Die Holländerinnen“:Dorothee Elmiger gewinnt Deutschen Buchpreis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/fuer-die-hollaenderinnen-dorothee-elmiger-gewinnt-deutschen-buchpreis-68ed2d674c021bc4e0aa71c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ed2d674c021bc4e0aa71c9/46855f8c67272bc6c9577b4a9dc9b440,30c655fa?w=320" alt="Für „Die Holländerinnen“:Dorothee Elmiger gewinnt Deutschen Buchpreis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Die Schweiz jubelt, Frankfurt applaudiert! Die Schweizer Schriftstellerin Dorothee Elmiger hat den Deutschen Buchpreis 2025 gewonnen – und damit 25.000 Euro sowie den wichtigsten Literaturtitel des Landes. Die fünf anderen Nominierten dürfen sich mit je 2.500 Euro trösten.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Jury nennt Elmigers Werk „Die Holländerinnen“ (Hanser) „ein Ereignis – eine faszinierende Reise ins Herz der Finsternis“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jubel, Herzklopfen und ganz viel Freude: Dorothee Elmiger (M.) bei der Bekanntgabe der Gewinnerin des Deutschen Buchpreis 2025<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Elmiger selbst zeigte sich gerührt: „Ich danke allen, die geholfen haben” – vom Lektor bis zur Schriftstellerei allgemein. Sie sagt: „Dankeschön!“ Und erzählt, wie sie im Vorfeld mit einem Freund in einer Bar saß und den Moment des Gewinnens gedanklich durchgespielt hat. Abschließend zitiert sie die Band Tocotronic: „Das Unglück muss zurückgeschlagen werden.“
Im altehrwürdigen Kaisersaal des Frankfurter Römers wurde es ein Abend für die Literatur – feierlich, emotional, voller Spannung. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:21:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fit im Büro oder vorm TV:Walking Pads im Praxis-Test!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/walking-pad-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ed169a3a9df81c4ad2fc34/b69dea6447958f2c7178e17fc5faf394,4c428b66?w=320" alt="Fit im Büro oder vorm TV:Walking Pads im Praxis-Test!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:21:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheime Rede enthüllt:Nagelsmann warnt DFB-Stars!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-geheim-rede-nagelsmann-warnt-vor-nordirland-fans-68ed14bf6871057cc12d1ee0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ed14bf6871057cc12d1ee1/4a8abd3512578362f16e504d00bba9d5,d54a5181?w=992" alt="Geheime Rede enthüllt:Nagelsmann warnt DFB-Stars!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim WM-Quali Spiel am Abend (20.45 Uhr/live RTL und im Live-Ticker bei BILD.de) in Belfast kämpft die DFB-Elf nicht nur gegen Nordirland. Sondern auch gegen die hitzige </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hamann-warnt-vor-nordirland-wut-wird-deutschland-zu-spueren-bekommen-68ec94b280a32d3b31a8f21f"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Atmosphäre im Windsor Park</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->18000 leidenschaftliche Fans werden dabei sein, darunter 850 aus Deutschland im ebenfalls ausverkauften Gästeblock. Seit zwei Jahren ist die Mannschaft von Trainer Michael O'Neill (56) in ihrem Heimstadion ungeschlagen – auch wegen des starken Supports ihrer Fans.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was sagt Nico Schlotterbeck über seine persönliche Zukunft?</p><p class="teaser__text">Ein DFB-Star von Bundestrainer Nagelsmann zieht das Interesse von Weltklubs auf sich.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:21:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizeieinsatz, Verspätungen, Ausfälle:Sperrung auf ICE-Strecke München-Nürnberg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/polizeieinsatz-verspaetungen-ausfaelle-ice-strecke-zwischen-muenchen-und-nuernberg-gesperrt-68ed0e643a9df81c4ad2fb88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ed0e643a9df81c4ad2fb89/1296f3e08198c6b3e14493d20fdc29f6,eafd2649?w=576" alt="Polizeieinsatz, Verspätungen, Ausfälle:Sperrung auf ICE-Strecke München-Nürnberg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Wegen einer Streckensperrung müssen Bahnfahrer zwischen München und Nürnberg aktuell mit Verspätungen und Zugausfällen rechnen. Grund sei ein Polizeieinsatz, sagte ein Bahnsprecher. Details nannte er nicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ICEs würden wegen der Sperrung der Schnellstrecke über Treuchtlingen umgeleitet, was für Fahrgäste – auch auf der viel genutzten Route <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Berlin – etwa eine halbe Stunde Verspätung bedeute. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Regionalzüge würden zudem in Ingolstadt-Nord und in Allersberg nicht mehr weiterfahren. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> bemühe sich um einen Ersatzverkehr, sagte der Bahnsprecher am Nachmittag. Kurze Zeit später meldete die Bahn, dass dieser nun vorhanden sei. Wie lange der Einsatz und die Sperrung noch dauern könnten, war zunächst unklar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:21:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lungenärzte-Chef berichtet aus seinem Alltag:„Im Herbst füllen sich die Klinikbetten wieder“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/grippe-corona-rsv-im-herbst-fuellen-sich-die-klinikbetten-wieder-68cbd053c914d40a280ec427</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbd053c914d40a280ec428/7b009b5fd04d9c6a032bb99fcfdc5a79,5126abb4?w=576" alt="Lungenärzte-Chef berichtet aus seinem Alltag:„Im Herbst füllen sich die Klinikbetten wieder“" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-640"><!--[--><!--[-->Essen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Die Corona-Pandemie ist längst vorbei, das Virus ist geblieben. Heute ist es für einen Großteil der Menschen nur noch eines von vielen Erkältungsviren, wie die Grippe (Influenza) oder das RS-Virus (RSV), die uns im Herbst und Winter husten, schniefen und schnupfen lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-640"><!--[--><!--[-->Bilder von überfüllten Krankenhäusern, Ärzten und Pflegern, die erschöpft auf den Klinikfluren hockten, gehören der Vergangenheit an. Trotzdem können Infektionen mit Erkältungsviren für bestimmte Risikogruppen (z.B. Immunschwäche, Asthma, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/herz/ratgeber-gesundheit-herz-kreislauf-blutgefaesse-38728488.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Herz-Kreislauf-Erkrankungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Ü60-Jährige) auch heute noch sehr gefährlich sein. Beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/bild-vorsorgegipfel/gesundheit/deutschland-sorgt-vor-77772934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BILD-Vorsorgegipfel<!--]--><!--]--></a><!--[--> am 12. Oktober diskutieren Top-Experten darüber, wie wichtig Impfungen für Risikopatienten sind. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-640-1440"><!--[--><!--[--><b>„Im Herbst füllen sich die Klinikbetten wieder“, sagt Prof. Christian Taube, Direktor der Klinik für Pneumologie der Universitätsmedizin Essen-Ruhrlandklinik und Präsident der Deutschen Gesellschaft für Pneumologie und Beatmungsmedizin (DGP).</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-640-1440"><!--[--><!--[-->Auf seiner Station in der Ruhrlandklinik Essen gibt es 135 Betten, davon 20 Intensivbetten. „Im Sommer entspannt sich die Lage, aber sobald die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/erkaeltung/erkaeltung-alle-infos-78158714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Erkältungssaison<!--]--><!--]--></a><!--[--> startet, werden fast täglich Patienten mit Atemwegserkrankungen eingewiesen, die nicht ambulant behandelt werden können.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:21:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama in Hamburg:Sohn greift TV-Journalistin und Jurist mit Messer an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-messerangriff-in-der-nacht-erschuettert-prominente-familie-68ecdd7d84576357cfe10c0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecdd7d84576357cfe10c0c/d0375fa6e81bf013a4fcc1e5ffb5b286,30f7ff57?w=656" alt="Drama in Hamburg:Sohn greift TV-Journalistin und Jurist mit Messer an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine menschliche Tragödie erschüttert das feine Hamburg: In der Sonntagnacht eskalierte ein Streit in einer renommierten Familie. Ein 26-Jähriger griff seine Eltern mit einem Messer an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Mutter und Vater nur leicht verletzt wurden, kam der Sohn mit schweren Verletzungen in die Klinik. Die Mordkommission ermittelt wegen des Verdachts auf versuchte Tötung gegen ihn. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie die Tat ablief, um wen es sich bei den prominenten Opfern handelt und was jetzt mit dem Sohn passiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:21:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>