<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bekannter Fifa-Streamer erschossen: Lebenslange Haft gefordert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/fifa-streamer-erschossen-mammut-prozess-geht-zuende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/bildschirmfoto-2024-04-03-um-121523.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bekannter Fifa-Streamer erschossen: Lebenslange Haft gefordert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses Foto postete Misagh A. von sich auf Instagram. Dreieinhalb Jahre später wurde er in Sasel getötet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Instagram/privat</span></p><p><strong>Der Fall sorgte für Entsetzen in der Szene: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-fifa-streamer-vor-shisha-bar-getoetet-mord-prozess/">Der 24 Jahre alte Misagh A., ein bekannter Fifa-Streamer (Online-Fußballspielen mit Publikum), wurde am 1. Oktober 2023 vor der Hamburger Shishabar „Cherie“ erschossen</a>. Angeklagt wurden zwei Brüder. Der Prozess vor dem Hamburger Landgericht dauerte mehr als anderthalb Jahre, doch nun wurden die Plädoyers gehalten – und der Termin für das Urteil verkündet.</strong></p><p>Laut Anklage hatten die beiden Brüder, inzwischen 23 und 31 Jahre alt, den Streamer in der Shisha-Bar an der Saseler Chaussee getroffen, angeblich, um sich bei ihm für eine Bedrohung zu entschuldigen. Es wurde vereinbart, dass der ältere Bruder dem jüngeren eine Ohrfeige verpassen solle, vor den Augen des Streamers, quasi als Wiedergutmachung.</p><p>Als die Männer für diese Aktion vor die Tür der Bar traten, soll der Jüngere das Opfer unvermittelt geschlagen haben. Der ältere Bruder habe den Streamer daraufhin zu Boden gestoßen und auf ihn geschossen: Sieben Schüsse aus einer Kurzwaffe aus kurzer Distanz. Das Opfer, ein Deutsch-Iraner, starb am Tatort. Freunde, Bekannte und Familienangehörige, die wenig später eintrafen, mussten von Sanitätern versorgt und von DRK-Kräften seelsorgerisch betreut werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 16:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krawalle vor HSV-Spiel befürchtet: Polizei nimmt 55 Fußballfans in Gewahrsam</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/krawalle-befuerchtet-polizei-nimmt-55-fussballfans-in-gewahrsam/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/witters-2081995-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=289px%2C235px%2C1407px%2C1408px&webp=1" alt="Krawalle vor HSV-Spiel befürchtet: Polizei nimmt 55 Fußballfans in Gewahrsam" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Volksparkstadion (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: WITTERS</span></p><p><strong>Kurz vor Beginn des <a href="https://www.mopo.de/sport/hsv/hsv-eintracht-frankfurt-liveticker-zum-spiel-der-bundesliga/">HSV-Spiels gegen Eintracht Frankfurt</a> hat die Polizei 55 Fans von beiden Mannschaften in Gewahrsam genommen. Sie wurden in sogenannte Gefangenensammelstellen gebracht.</strong></p><p>Ein Sicherheitsdienst hatte in der Nacht zu Samstag gegen 1.30 Uhr eine größere Ansammlung von Fans in der Nähe des Volksparkstadions in Bahrenfeld bemerkt, die sich laut Lagedienst in einer aufgeheizten Stimmungslage befanden. Daraufhin sei die Polizei alarmiert worden, die mit mehreren Einsatzfahrzeugen anrückte.</p><p>Angesichts von befürchteten Ausschreitungen seien insgesamt 55 Personen in Gewahrsam genommen worden, davon 39 Eintracht-Frankfurt-Anhänger und 16 HSV-Fans, teilte der Sprecher mit. Wegen der Gefahr der Ausübung eines schweren Landfriedensbruchs seien die Fangruppen getrennt auf zwei Gefangenensammelstellen verteilt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 14:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fensterputzer drohen in Hamburg abzustürzen – Großalarm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fensterputzer-drohen-in-hamburg-abzustuerzen-grossalarm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/thumbnail-img-6624.jpg?resize=300%2C300&crop=181px%2C300px%2C1120px%2C1120px&webp=1" alt="Fensterputzer drohen in Hamburg abzustürzen – Großalarm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr rettete zwei Fensterputzer aus großer Höhe in der HafenCity.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Harms</span></p><p><strong>Zwei Fensterputzer geraten in der HafenCity in Not: Nach einem Defekt hängt ihr Arbeitskorb schief in großer Höhe – die Feuerwehr rückt zur Rettung an.</strong></p><p>Einsatzort war ein Gebäude in der Straße Am Sandtorpark, bei dem sich zwei Fensterputzer gegen 12.40 Uhr in einem Arbeitskorb einer Hubarbeitsbühne befanden. Nach ersten Erkenntnissen geriet der Arbeitskorb infolge eines technischen Defekts in der Höhe in eine deutliche Schieflage und ließ sich nicht mehr sicher bewegen.</p><p>Die beiden Personen saßen in mehreren Metern Höhe fest. Aufgrund der akuten Absturzgefahr sprach die Feuerwehr die Fensterputzer gezielt an und wies sie eindringlich an, den Arbeitskorb nicht eigenmächtig zu verlassen oder herauszuklettern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 14:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Panik bricht aus: Großeinsatz bei bekanntem Italiener in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/reizgas-einsatz-in-der-nacht-bei-bekanntem-italiener/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20210613-131505-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=455px%2C0px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Panik bricht aus: Großeinsatz bei bekanntem Italiener in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem italienischen Restaurant „Palazzo” an der Rothenbaumchaussee sorgte ein Tierabwehrspray für einen Großeinsatz von Feuerwehr und Polizei (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ein versehentlich freigesetztes Tierabwehrspray löst im italienischen Restaurant „Palazzo“ in Harvestehude einen großen Rettungseinsatz aus. Die Feuerwehr hat die Situation schnell unter Kontrolle.</strong></p><p>In dem Restaurant an der Rothenbaumchaussee hat in der Nacht von Freitag auf Samstag ein Reizgas-Einsatz für Aufregung gesorgt: Um 0.58 Uhr wurden Feuerwehr und Polizei alarmiert, mehrere Streifenwagen rückten an, bestätigt ein Polizeisprecher gegenüber MOPO.</p><p>Der Auslöser: Einer Frau war ein Tierabwehrspray zu Boden gefallen. Beim Aufheben wurde die Dose versehentlich ausgelöst, das Gas verteilte sich im Raum. Nach Angaben des polizeilichen Lagedienstes befanden sich zu diesem Zeitpunkt rund 50 Gäste im Restaurant, die panisch das Lokal verließen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es wird kälter: Weiße Weihnachten in Hamburg doch möglich!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frostige-naechte-in-sicht-weisse-weihnachten-im-norden-moeglich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/441140125-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=485px%2C294px%2C1415px%2C1416px&webp=1" alt="Es wird kälter: Weiße Weihnachten in Hamburg doch möglich!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Winter Wonderland: Weiße Weihnachten in Hamburg ist doch nicht ganz ausgeschlossen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Nebel und Wolken bestimmen das Wochenende, danach wird es kälter. Der DWD schließt Schneefall in Hamburg und Norddeutschland zu Weihnachten nicht aus.</strong></p><p>In <strong>Hamburg </strong>und <strong>Schleswig-Holstein</strong> dominieren am Wochenende viele Wolken, örtlich auch Nebel oder Sprühregen. Die Temperaturen erreichen tagsüber meist 5 bis 8 Grad, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilte. In den Nächten sinken die Werte auf etwa 4 Grad.</p><p>Ab Montag bleibt es überwiegend trocken, zugleich frischt der Ostwind an den Küsten auf und kann stark bis stürmisch böig werden. In der Nacht zum Mittwoch sind im Binnenland vereinzelt Frost und Glätte, an der Ostsee einzelne Schneeschauer möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Podolskis Döner-Laden ab heute in Hamburg  – womit der Fußballstar punkten will</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/podolskis-doener-laden-ab-heute-in-hamburg-womit-der-fussballstar-punkten-will/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago31983395-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=635px%2C314px%2C1393px%2C1393px&webp=1" alt="Podolskis Döner-Laden ab heute in Hamburg  – womit der Fußballstar punkten will" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fußballstar Lukas Podolski gut gelaunt an einem Dönerspieß (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Eibner</span></p><p><strong>Döner-Läden gibt es viele – aber dieser hier gehört einem echten Fußballstar: Lukas Podolskis „Mangal Döner“ eröffnet heute um 12 Uhr in Bergedorf. Es ist der erste Standort in Hamburg. Die MOPO erklärt, was die Gäste bei Essen und Ambiente erwartet und womit der 40-Jährige begeistern will.</strong></p><p>Für Fans von Fast Food – und von Lukas Podolski – ist es ein echtes Highlight: Die Döner-Kette des Ex-Nationalspielers <a href="https://mangal-lp10.de/">„Mangal Döner X Lukas Podolski“</a> hat ab heute auch ein Restaurant in Hamburg. Im City Center Bergedorf (Bergedorfer Straße 106) geht es um 12 Uhr mit einem Soft Opening los – das Lokal liegt in der Vorkassenzone von „Kaufland“.</p><p>Und was hat ein Fußballer nun mit Döner zu tun? „Ich habe schon als Kind Döner geliebt und gegessen“, sagt Podolski. Er selbst wird nach MOPO-Informationen heute nicht dabei sein. Ob er zur offiziellen Eröffnung im Januar nach Hamburg kommt, werde zu einem späteren Zeitpunkt verkündet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 11:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bibbern im Einkaufs-Palast: Wenn Shopping im Westfield zur Frösteltour wird</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bibbern-im-einkaufs-palast-wenn-shopping-im-westfield-zur-froesteltour-wird/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-7268-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C650px%2C1592px%2C1593px&webp=1" alt="Bibbern im Einkaufs-Palast: Wenn Shopping im Westfield zur Frösteltour wird" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Westfield Hamburg-Überseequartier herrscht keine angenehme Shopping-Temperatur </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Medina Naim</span></p><p><b>Luxus-Flair, moderne Architektur – und überraschend niedrige Temperaturen. Für viele ist das Überseequartier kein Ort zum Verweilen: Es ist zu ungemütlich zum Anprobieren und im Food-Court behält man seine Jacke auch lieber an. Und diejenigen, die der Kälte nicht entfliehen können, sitzen mit Heizlüftern hinter der Kasse, um ihren Arbeitsalltag zu bewältigen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 10:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rangelei auf dem Kiez: Männer stürzen Rolltreppe herab – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rangelei-auf-dem-kiez-zwei-maenner-stuerzen-die-rolltreppe-herab-ein-verletzter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/imago0133184968h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1232px%2C556px%2C1150px%2C1151px&webp=1" alt="Rangelei auf dem Kiez: Männer stürzen Rolltreppe herab – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Streifenwagen der Hamburger Polizei im Einsatz (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago / C. Tamke</span></p><p><strong>Zwischenfall am S-Bahnhof Reeperbahn: In der Nacht zu Samstag ist es am Eingang Talstraße zu einer Rangelei zwischen zwei Kiezbesuchern gekommen. Dabei wurde einer von beiden verletzt. Die Polizei rückte mit einem Großaufgebot an.</strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen der Bundespolizei hatte der Konflikt zwischen den beiden Männern auf dem Bahnsteig begonnen. So soll ein 31-Jähriger einen Anfang zwanzigjährigen Studenten angerempelt haben.</p><p>Daraufhin sei der Jüngere dem Älteren gefolgt, woraufhin es gegen 1.47 Uhr zu einer körperlichen Auseinandersetzung auf der Rolltreppe kam. Laut einem Sprecher der Bundespolizei haben die beiden Streithähne dabei das Gleichgewicht verloren und stürzten gemeinsam die Rolltreppe herab.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 10:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Monate nach Überfall in Hamburg: Zwei Männer festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwei-monate-nach-ueberfall-in-hamburg-zwei-maenner-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/urn-newsml-dpa-com-20090101-250506-930-504055-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=391px%2C0px%2C1762px%2C1762px&webp=1" alt="Zwei Monate nach Überfall in Hamburg: Zwei Männer festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist hält ein Paar Handschellen in der Hand. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Zwei Monate sind seit dem Überfall auf ein Ehepaar in Hamburg-Uhlenhorst vergangen. Jetzt haben die Ermittler zwei Männer verhaftet und bei Durchsuchungen Beweismittel sichergestellt.</strong></p><p>Nach dem Überfall auf ein Ehepaar in Hamburg-Uhlenhorst Ende Oktober haben Einsatzkräfte zwei Tatverdächtige festgenommen. Wie Polizei und Staatsanwaltschaft mitteilten, handelt es sich um einen 35- und einen 54-Jährigen.</p><p>Ein Unbekannter hatte das Ehepaar Ende Oktober in seiner Uhlenhorster Wohnung überfallen und mit Reizgas verletzt. Umfangreiche Ermittlungen des zuständigen Raubdezernats sowie die Auswertung von Tatortspuren haben nun schließlich zu den beiden Männern geführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 11:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Knappe Kasse der Uni Hamburg: Vorwürfe gegen den Senat – „politisches Wegducken“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/knappe-kasse-der-uni-hamburg-vorwuerfe-gegen-den-senat-politisches-wegducken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/556543538-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=440px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Knappe Kasse der Uni Hamburg: Vorwürfe gegen den Senat – „politisches Wegducken“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Uni Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Angesichts knapper Kassen sieht die Uni Hamburg die Studienqualität gefährdet. Der Senat verweist auf die Haushalts-Eigenständigkeit der Hochschule. Für die Opposition ist das nicht genug.</strong></p><p>Die CDU in der Hamburgischen Bürgerschaft fordert vom rot-grünen Senat eine verlässliche Finanzierungsstrategie für die Hamburger Hochschulen. Hintergrund ist ein kürzlich bekanntgewordener Brandbrief des Präsidenten und des Kanzlers der Universität Hamburg, Hauke Heekeren und Martin Hecht, an Wissenschaftssenatorin Maryam Blumenthal (Grüne), in dem angesichts knapper Kassen vor „irreversiblen Strukturschäden“ gewarnt wurde.</p><p>Als Grund für die finanzielle Schieflage hatte die Uni-Führung unter anderem steigende Personal- und Energiekosten, akute Digitalisierungs- und Informationssicherheitsbedarfe sowie einen Kaufkraftverlust durch Inflation genannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 11:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarm im Hamburger Hafen: Arbeiter fällt von Schiff in die eiskalte Elbe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/arbeiter-faellt-von-schiff-in-die-elbe-feuerwehr-rettet-mann-aus-dem-wasser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251219-id39926-5.jpg?resize=300%2C300&crop=462px%2C268px%2C812px%2C812px&webp=1" alt="Alarm im Hamburger Hafen: Arbeiter fällt von Schiff in die eiskalte Elbe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte bringen den unterkühlten Arbeiter zum Krankenwagen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Mann über Bord in Finkenwerder: Am Freitagabend ist ein Arbeiter im Dradenauhafen vom Schiff gefallen. Er musste aus dem eiskalten Wasser gerettet werden.</strong></p><p>Der Unfall geschah gegen 21.25 Uhr am Dradenaudeich, wo ein Arbeiterschiff an einem Anleger auf dem Industriegelände festgemacht war. Nach Angaben der Feuerwehr stürzte ein Mann Ende 40 von dem Schiff, das für die Firma ArcelorMittal im Einsatz war, ins Wasser.</p><p>Ein Angler, der sich in der Nähe des Hafenbeckens aufhielt, hörte ein lautes Plätschern und dann Hilferufe. Ein Kleinboot der Feuerwehr Hamburg, das sich zufällig in der Nähe befand, konnte den Mann schnell aus der Elbe retten und auf ein Löschboot bringen, das den stark unterkühlten Mann an Land brachte. Dort wartete bereits ein Rettungswagen, der den Mann ins Krankenhaus transportierte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 10:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die ersten „Gastarbeiter“ kamen vor 70 Jahren: Sie haben Deutschland mit aufgebaut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/die-ersten-gastarbeiter-kamen-vor-70-jahren-sie-haben-deutschland-mitaufgebaut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/allgemein-gastarbeiter-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1974px%2C1974px&webp=1" alt="Die ersten „Gastarbeiter“ kamen vor 70 Jahren: Sie haben Deutschland mit aufgebaut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Gruppe der ersten 86 italienischen „Gastarbeiter“ winkt während eines Aufenthalts auf dem Hauptbahnhof in Hannover aus dem Zug. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance / dpa | Heckmann</span></p><p><b>Der 20. Dezember 1955 – ein Tag, der in der deutschen Geschichte und auch in der Geschichte Hamburgs weit mehr Beachtung verdient hätte. Vor genau 70 Jahren schloss die Bundesrepublik mit Italien das erste sogenannte Anwerbeabkommen. Es war der Auftakt einer Entwicklung, die Deutschland tiefgreifend verändern sollte, nicht nur wirtschaftlich, sondern auch kulturell. In den folgenden Jahren wurden weitere Verträge mit Griechenland, der Türkei, Spanien, Portugal und Jugoslawien geschlossen. Doch eine Gedenkstunde im Bundestag? Zeitzeugen, die im Plenarsaal eine Rede halten? Flaggen an öffentlichen Gebäuden? Nichts davon ist für den Jahrestag vorgesehen. Eine Chance, an die Leistungen von Millionen „Gastarbeitern“ und ihren Nachfahren zu erinnern, bleibt ungenutzt. Bis 1973 wurden rund 14 Millionen Arbeitskräfte angeworben, etwa zwölf Millionen von ihnen kehrten später zurück. Fest steht: Ohne diese Menschen wäre das Wirtschaftswunder der 1950er und 1960er Jahre in sich zusammengefallen. Die Bundesrepublik wäre nie zu jener Wirtschaftsmacht aufgestiegen, als die sie sich heute versteht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gigantischer Abriss mitten in Hamburg schreitet voran – was hier entstehen soll</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gigantischer-abriss-mitten-in-der-hamburger-city-geht-voran/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-0812-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C384px%2C1535px%2C1536px&webp=1" alt="Gigantischer Abriss mitten in Hamburg schreitet voran – was hier entstehen soll" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Abriss an der Ecke Große Bleichen/Poststraße ist in vollem Gange.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><strong>Wer in der Hamburger Innenstadt unterwegs ist, kann diese gigantische Baustelle nicht übersehen: An der Ecke Große Bleichen/Poststraße kreisen schon länger die Abriss-Bagger, jetzt ist von dem ehemals schönen Gründerzeithaus nichts mehr übrig geblieben. Was dort entstehen soll, lesen Sie hier. </strong></p><p>Passanten, die im vorweihnachtlichen Geschenkestress durch die City hasten, verweilen kurz und machen Fotos: Es ist ein gigantischer und gleichzeitig trauriger Anblick. In den vergangenen Monaten ist das Gebäude, das einst das Stadtbild zwischen Hanseviertel, Alter Post und Alsterhaus prägte, Stück für Stück verschwunden.</p><p>Dabei handelte es sich um den hinteren Teil der Einkaufspassage Hamburger Hof am Jungfernstieg. Die Immobilie gehört den Versicherungskonzernen Ergo und Munich Re. Sie wollen in den Gebäudekomplex ein paar Hundert Millionen Euro investieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>