<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Der Fall „White Tiger“: Polizisten verlangen mehr Befugnisse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/der-fall-white-tiger-polizisten-verlangen-mehr-befugnisse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/531977606-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=317px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Der Fall „White Tiger“: Polizisten verlangen mehr Befugnisse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte fordern im Fall „White Tiger“ mehr Befugnisse im Kampf gegen Pädokriminelle.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Karl-Josef Hildenbrand</span></p><p><strong>Nach der Festnahme eines 20-Jährigen in Hamburg, der als Kopf einer Gruppe jahrelang Kinder im Internet missbraucht und in einem Fall zum Suizid gedrängt haben soll, fordert der Bund Deutscher Kriminalbeamter (BDK) mehr Befugnisse im Kampf gegen Pädokriminelle. Bislang würden solche Fälle oft nur zufällig oder durch Hinweise aus dem Ausland entdeckt, sagte der Hamburger BDK-Vorsitzende Jan Reinecke dem NDR.</strong></p><p>Auf Täter, die sich ausschließlich im Internet bewegten, sei die Polizei nicht ausreichend vorbereitet. „Wir brauchen spezialisierte Kräfte, die gezielt im Netz nach solchen Taten suchen – nicht erst dann, wenn ein Kind tot ist“, sagte Reinecke und forderte mehr Personal, neue rechtliche Befugnisse, eine zentrale Zuständigkeit – etwa beim Bundeskriminalamt – sowie eine rechtssichere Vorratsdatenspeicherung.</p><p>Der 20-Jährige, der am Dienstag unter Mordverdacht in der Wohnung seiner Eltern verhaftet worden war, ist laut Staatsanwaltschaft dringend verdächtig, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfassbare-abgruende-nicht-auszuhalten-polizei-schnappt-sadistischen-verbrecher/">seit seinem 16. Lebensjahr mehr als 120 Straftaten begangen zu haben</a> – darunter solche, die sich gegen das Leben, die körperliche Unversehrtheit und die sexuelle Selbstbestimmung von insgesamt acht kindlichen und jugendlichen Opfern gerichtet hätten. Einen 13-jährigen US-Amerikaner soll er in den Suizid getrieben haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 16:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es war eine schöne Zeit“: Beliebte Hamburger Bar schließt – das ist der Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/es-war-eine-schoene-zeit-nachbarschaftsbar-zieht-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburg-eimsbuettel-rye-and-dry-bar-schliesst-bismarckstrasse.jpg?resize=300%2C300&crop=192px%2C246px%2C504px%2C504px&webp=1" alt="„Es war eine schöne Zeit“: Beliebte Hamburger Bar schließt – das ist der Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">2017 hat die Bar „Rye &amp; Dry“ in der Bismarckstraße eröffnet. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Eimsbütteler Nachrichten</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/rye-dry-bar-schliessung-bismarckstrasse/">„Es war eine schöne Zeit“: Nachbarschaftsbar zieht aus</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Das „Rye &amp; Dry“ verlässt die Bismarckstraße. Einer der Inhaber hat von den Aufs und Abs der letzten Jahre erzählt. Warum die Bar nun weiterzieht.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tonnenweise Koks nach Hamburg geschmuggelt: SEK rückt mit Panzer an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sek-einsatz-nahe-hamburg-taeter-schmuggelten-tonnenweise-kokain/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250617-joto-sek-winsen-001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=674px%2C417px%2C1290px%2C1289px&webp=1" alt="Tonnenweise Koks nach Hamburg geschmuggelt: SEK rückt mit Panzer an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das SEK war mit dem gepanzerten Fahrzeug Survivor in Winsen im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JOTO</span></p><p><strong>Einsatz für das Hamburger Spezialeinsatzkommando in Winsen/Luhe: Die Beamten des SEK fuhren am Dienstag mit einem gepanzerten Fahrzeug vor und stürmten ein Gebäude. Hier nahmen sie mehrere Personen fest, die im Verdacht stehen, mehr als drei Tonnen Kokain nach Hamburg geschmuggelt zu haben.</strong></p><p>Laut Polizei stürmte das SEK am frühen Dienstagnachmittag zwei Objekte im Bereich des Winsener Bahnhofs, darunter ein Gebäude am Moorweg. Dabei seien mehrere Türen aufgesprengt worden, was laute Explosionsgeräusche verursacht habe. Die Hamburger Polizei leitet den Einsatz, bei dem auch ein gepanzertes Fahrzeug vom Typ Survivor R zum Einsatz kam.</p><p>Nun kam heraus: Bei der Razzia wurden sechs Männer verhaftet. Sie sollen organisiert haben, dass auf dem Seeweg 3,6 Tonnen hochreines Kokain nach Hamburg gelangen – versteckt in Bananenkisten. Doch die Männer hatten ihre Rechnung ohne die Ermittler der „Gemeinsamen Ermittlungsgruppe Rauschgift“ (GER) gemacht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrrad-Kontrollen in Hamburg: Viele Rotsünder geschnappt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fahrrad-kontrollen-in-hamburg-viele-fuehren-bei-rot-und-wurden-ertappt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/kontrolle437-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=795px%2C507px%2C1206px%2C1207px&webp=1" alt="Fahrrad-Kontrollen in Hamburg: Viele Rotsünder geschnappt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Beamten kontrollierten 83 Zweiradnutzer. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Unter dem Motto „Mobil, aber sicher“ hat die Polizei am Mittwoch verstärkte Kontrollen in Hoheluft-West durchgeführt. Im Visier der Beamten: Fahrradfahrer und Nutzer von E-Scootern. Dabei wurden viele Verstöße geahndet – vor allem, weil viele rote Ampeln missachtet wurden.</strong></p><p>Laut Polizei postierten sich die Beamten der Fahrradstaffel von 7.30 Uhr bis 12.30 Uhr an der Hoheluftchaussee und hielten dort nach Verkehrssündern auf zwei Rädern Ausschau. In den fünf Stunden hatten die Polizisten jede Menge zu tun.</p><p>51 Radfahrer und ein E-Scooter-Nutzer wurden dabei erwischt, als sie trotz rot zeigender Ampel die Straße überquerten. Sie erwartet ein Bußgeld in Höhe von 60 Euro. Sollte die Ampel länger als eine Sekunde rot gezeigt haben, erhöht sich das Bußgeld auf 100 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 14:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>33 Grad! Jetzt kommt das Super-Sommer-Wochenende in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/33-grad-jetzt-kommt-das-super-sommer-wochenende-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/477788134-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="33 Grad! Jetzt kommt das Super-Sommer-Wochenende in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Abkühlung gibt's am Wochenende unter anderem im Kaifu-Freibad. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Heiß, heißer, Hamburg! Zum Wochenende geht es mit den Temperaturen in unserer Stadt kräftig nach oben. Bis zu 33 Grad warm kann es werden. </strong></p><p>Donnerstag und Freitag bleibt es noch recht angenehm. Bei Temperaturen von 21 bis 23 Grad und schwachem Wind lässt es sich gut auf dem Balkon sitzen. Nachts sinken die Werte auf 11 Grad.</p><p>Samstag schnellen die Temperaturen laut Deutschem Wetterdienst (DWD) auf bis zu 29 Grad nach oben. Es gibt Sonne satt und wenig Wolken. Am Sonntag wird es dann noch heißer. Laut DWD sind bis zu 33 Grad in Hamburg möglich, selbst an der Nordseeküste wird es mit 30 Grad richtig heiß. Ein schwacher Südwind sorgt nur für wenig Abkühlung.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 13:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autofahrer wendet direkt vor HVV-Bus – mehrere Fahrgäste verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autofahrer-wendet-bus-notbremsung-fahrgaeste-erleiden-blutige-verletzungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250619-id37182-1.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C0px%2C1078px%2C1080px&webp=1" alt="Autofahrer wendet direkt vor HVV-Bus – mehrere Fahrgäste verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Menschen wurden leicht verletzt, als ein Autofahrer illegal wendete und den Bus so zu einer Notbremsung zwang.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Mehrere Menschen erleiden blutende Schnittverletzungen, weil ein Autofahrer illegal gewendet hat: Am Donnerstagmorgen kam es zu einem schweren Unfall auf der Hoheluftchaussee.</strong></p><p>Der Bus der Linie 5 war stadtauswärts auf der Busspur in der Mitte der Fahrbahn unterwegs. Ein vor dem Bus fahrender Pkw-Fahrer wendete laut Polizei plötzlich auf Höhe des Eppendorfer Wegs. Der Busfahrer leitete eine Notbremsung ein.</p><p>Dadurch kamen mehrere Fahrgäste zu Fall. Im Bereich der Fahrerkabine zerbrach eine Glasscheibe. Einige Insassen zogen sich an den scharfen Kanten Schnittverletzungen zu, wie die Polizei bestätigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 11:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Döner unter Einkaufspreis – brutaler Preiskampf in Ottensen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/teuer-war-gestern-doener-zum-taschengeldtarif/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-3676-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C128px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Döner unter Einkaufspreis – brutaler Preiskampf in Ottensen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drei Läden in Ottensen bieten jetzt Döner für 3-4 Euro an. Einer davon ist „Bey Kebab“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MOPO</span></p><p><b>Weiches Brot, saftiges Fleisch und knackiges Gemüse – fertig ist der perfekte Döner. Doch seit Jahren gibt es Klagen, dass die Brottasche immer teurer wird. Doch im Hamburger Stadtteil Ottensen ist jetzt ein echter Preiskampf ausgebrochen. Mittlerweile drei Läden bieten das beliebte Drehspieß-Gericht jetzt für schlappe drei Euro an. Kann das noch schmecken? Ein Betreiber sagt: Ich zahle bei jedem Döner drauf.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 11:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“: Wie der Killer aus dem Kinderzimmer Menschen in den Tod trieb</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/der-fall-white-tiger-wie-der-killer-aus-dem-kinderzimmer-menschen-in-den-tod-trieb/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/white-tiger-2.jpg?resize=300%2C300&crop=735px%2C0px%2C934px%2C933px&webp=1" alt="„White Tiger“: Wie der Killer aus dem Kinderzimmer Menschen in den Tod trieb" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Villa seiner Eltern in Marienthal saß Shariar J. in seinem Kinderzimmer und quälte Kinder – einen Jungen trieb er anscheinend in den Selbstmord.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: Screenshot Google Earth/hfr</span></p><p><strong>Was Shahriar J. unter dem Decknamen „White Tiger“ getan haben soll, ist so unvorstellbar schrecklich, dass selbst erfahrenste Ermittler fassungslos sind: Der Hamburger soll zwischen 2021 und 2023 psychisch labile Kinder im Internet gezielt dazu gebracht haben, sich selbst vor laufender Kamera schlimmste Verletzungen zuzufügen – <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfassbare-abgruende-nicht-auszuhalten-polizei-schnappt-sadistischen-verbrecher/">bis hin zum Selbstmord.</a> Betroffen sind Kinder auf der ganzen Welt, aber auch in Hamburg und Niedersachsen. LKA-Chef Jan Hieber sprach am Mittwoch von einer „besonders teuflischen Vorgehensweise“. Wer ist der 20-Jährige, der aus seinem Kinderzimmer in einer weißen Villa heraus Kinder bis zum Tod quälte?</strong> <strong>Warum wollte er wirklich Medizin studieren?</strong> <strong>Wie lebte er mitten in Hamburg? Und warum dauerte es fast zwei Jahre von der ersten Hausdurchsuchung bis zur Festnahme?</strong></p><p>In der Nacht zu Dienstag wurde Shahriar J. von der zuständigen Sonderkommission und einer Spezialeinheit in seinem Elternhaus festgenommen. Die Festnahme erfolgte in den frühen Morgenstunden. J. chattete offenbar regelmäßig bis spät in die Nacht an seinem Rechner, das SEK hoffte, den Mann direkt vor seinem Computer zu erwischen, damit dieser entsperrt ist und im Nachhinein nicht erst aufwendig geknackt werden muss.</p><p>Nach MOPO-Informationen lebt der Deutsch-Iraner in einer weißen Villa im wohlhabenden Stadtteil Marienthal im Bezirk Wandsbek zusammen mit seinen Eltern. Neben Messern und Schlagringen wurden bei ihm vor allem technische Geräte und Festplatten sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 09:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U-Bahnlinie mitten in der City zwei Wochen lang dicht – ohne Ersatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/u-bahnlinie-in-der-city-zwei-wochen-lang-dicht-ohne-ersatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/landungsbruecken-u3-juergen-ritter-imago-hvv-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=302px%2C468px%2C1239px%2C1239px&webp=1" alt="U-Bahnlinie mitten in der City zwei Wochen lang dicht – ohne Ersatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die U3 an den Landungsbrücken in Hamburg-St. Pauli (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Jürgen Ritter</span></p><p><strong>Fahrgäste können die U-Bahnstrecke zwischen Rathaus und St. Pauli für zwei Wochen nicht nutzen. Einen Ersatzverkehr für die U3 wird es in dieser Zeit nicht geben.</strong></p><p>Der Streckenabschnitt mit dem spektakulären Hafenblick wird am Freitag gesperrt. Vom 20. Juni bis zum 3. Juli werden Gleise und Schwellen erneuert, wie die Hochbahn bekannt gibt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-bushaltestellen-sprechen-kuenftig-mit-fahrgaesten/">„Wie komme ich nach …“: Hamburgs Haltestellen sprechen künftig mit Fahrgästen (M+)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 07:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann stürzt aus drittem Stock – Lebensgefahr!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-stuerzt-aus-drittem-stock-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/lohbruegge-balkonsturz-dsc-5977-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=832px%2C270px%2C1379px%2C1379px&webp=1" alt="Mann stürzt aus drittem Stock – Lebensgefahr!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte versorgen den schwerverletzten 56-Jährigen vor dem Haus in Hamburg-Lohbrügge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Dramatischer Einsatz in Lohbrügge: Ein Mann ist in der Nacht zum Donnerstag aus dem dritten Stock eines Mehrfamilienhauses gefallen. Er kam mit lebensbedrohlichen Verletzungen ins Krankenhaus.</strong></p><p>Der Notruf ging um 23.12 Uhr bei der Feuerwehr ein. Vor dem Haus an der Straße Am Beckerkamp fanden die Rettungskräfte den 56-Jährigen. Er war laut Feuerwehr von einem Balkon im dritten Obergeschoss gefallen.</p><p>Der Mann hatte mehrere schwere Verletzungen – ein sogenanntes Polytrauma – erlitten, war beim Eintreffen der Rettungskräfte aber noch ansprechbar. Er schwebt in Lebensgefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 07:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frisch verurteilte Gaza-Aktivistin schimpft über „Maulkorb“ und „dumme“ Protestler</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pro-palaestinensische-saengerin-regt-sich-ueber-gaza-aktivisten-in-aegypten-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/image-2-1.jpg?resize=300%2C300&crop=363px%2C39px%2C800px%2C780px&webp=1" alt="Frisch verurteilte Gaza-Aktivistin schimpft über „Maulkorb“ und „dumme“ Protestler" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Sängerin Nina L. schimpft in einem Video über andere Gaza-Protestler.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: screenshot: twitter@NMaleika</span></p><p><strong>Nazi-Vergleiche, antisemitische Parolen und verbotene Hamas-Kennzeichen in den sozialen Medien: Die Hamburger Sängerin und Palästina-Aktivistin Nina L. ist am Freitag zu einer Freiheitsstrafe von sechs Monaten auf Bewährung verurteilt worden. Doch statt sich ab jetzt zurückzuhalten, flog sie noch im Anschluss an die Gerichtsverhandlung für einen umstrittenen Protestmarsch nach Ägypten. In den sozialen Medien äußert sie sich trotz des Urteils weiterhin – und kritisiert eine bekannte Mitstreiterin, die ebenfalls für Schlagzeilen sorgte.</strong></p><p>Nina L. meldete sich direkt nach der vierstündigen Gerichtsverhandlung bei ihren knapp 22.000 Followern auf Instagram. „Sollte ich noch einmal einen juristisch zu verfolgenden Post ablassen, wandere ich sofort für sechs Monate in den Knast“, erzählt sie in einem Video. „Das bedeutet, dass ich in den nächsten zwei Jahren einen Maulkorb verpasst bekomme.“</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamas-dreiecke-und-hakenkreuze-hamburgerin-verurteilt/">Das Gericht hatte sie am Freitag wegen Verwendens von Kennzeichen verfassungswidriger und terroristischer Organisationen zu einer Bewährungshaftstrafe von sechs Monaten verurteilt. </a>Seit dem Angriff der Terrororganisation Hamas am 7. Oktober 2023 und der darauffolgenden Eskalation im Nahen Osten fällt L. immer wieder mit fragwürdigen Aussagen im Internet und während Demonstrationen auf. Früher arbeitete sie als Sängerin unter anderem mit Stefan Raab, Sarah Connor und Yvonne Catterfeld zusammen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das steckt hinter dem traurigen kleinen Haus im Herzen Ottensens</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-traurige-kleine-haus-im-herzen-von-ottensen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-1346-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=315px%2C691px%2C1143px%2C1145px&webp=1" alt="Das steckt hinter dem traurigen kleinen Haus im Herzen Ottensens" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verfällt zusehends: Das kleine Haus am Alma-Wartenberg-Platz in Ottensen stammt aus dem Jahr 1882.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephanie Lamprecht</span></p><p><b>Ein einstöckiges Häuschen, weiß mit blauen Fenstern, duckt sich zwischen zwei viel größeren Nachbarn. Ungeliebt und vernachlässigt sieht es aus, wie es da mit seinen beschmierten Fenstern am Alma-Wartenberg-Platz steht, im Sommer einer der beliebtesten Corner-Treffpunkte der Stadt. Als das Häuschen 1860 erbaut wurde, gehörte Ottensen zum dänischen Hoheitsgebiet und wandelte sich gerade vom Dorf zum Industriestandort, der jede Menge Wohnraum für Arbeiter brauchte. Was über die Geschichte des traurigen kleinen Hauses von Ottensen bekannt ist.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was ist denn da los? Hamburger Landwirte bauen plötzlich Inseln</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-ist-denn-da-los-hamburger-landwirte-bauen-ploetzlich-inseln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bildschirmfoto-2025-06-11-um-161920.png?resize=300%2C300&crop=48px%2C0px%2C409px%2C409px&webp=1" alt="Was ist denn da los? Hamburger Landwirte bauen plötzlich Inseln" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schützen die Kiebitze in der Marsch: die Landwirte Jan-Hendrik Langeloh (l.) und Christian Oest mit Ilka Nüske vom Nabu.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Ob Tierhaltung, Düngen und Spritzen, oder frühe Heuernte – Landwirte und Naturschützer sind selten einer Meinung und vieles scheint unvereinbar. Ein ambitioniertes Projekt zum Schutz eines typischen Hamburger Vogels zeigt, dass gemeinsam ganz viel erreicht werden kann. Da sehen Landwirte plötzlich schwarz-weiß und werden sogar zu Insel-Bauern. Das Projekt läuft sehr erfolgreich. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>