<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mega-Fotos! Nicola und Brooklyn erneuern ihr Ehegelübde:Die neuen Beckhams!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicola-peltz-und-brooklyn-beckham-sie-erneuern-ihr-ehegeluebde-689afdb2a4a1a521b7dd49cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689afdb2a4a1a521b7dd49cc/48cb5e8c24d1d838474ced89eaff08e7,62751c02?w=992" alt="Mega-Fotos! Nicola und Brooklyn erneuern ihr Ehegelübde:Die neuen Beckhams!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Westchester County – <!--]--><!--[--><b>Liebe, Lächeln und leiser Giftpfeil: In einer stimmungsvollen Zeremonie voller Romantik haben Nicola Peltz und Brooklyn Beckham ihre Ehegelübde ein zweites Mal bekräftigt. Die intime Feierlichkeit fand am 2. August auf dem weitläufigen Anwesen der Peltz-Familie in Westchester County, New York, statt. Die Fotos? Hollywood-Glamour pur! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag teilte das Paar Impressionen der Feierlichkeiten auf Instagram. Für die Eltern des Bräutigams dürfte es die einzige Chance sein, wenigstens einen kleinen Einblick in den wichtigen Tag ihres Sohnes zu bekommen. Eingeladen waren Victoria (51) und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/david-beckham/fussball-nachrichten-news-fotos-videos-15796132.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->David Beckham<!--]--><!--]--></a><!--[--> (50) nämlich nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brooklyn und Nicola erneuern ihre Ehegelübde vor engen Freunden und ihrer Familie – Nicolas Milliardärs-Papa Nelson (83, M.) spielte eine wichtige Rolle bei der Zeremonie. Brooklyns Angehörige waren nicht vor Ort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stattdessen dürfen sie sich die strahlend schönen Fotos der Festlichkeit auf ihrem Handy-Display anschauen. Bräutigam Brooklyn, der seine Braut verliebt wie am ersten Tag anschaut. Braut Nicola, die ihren Liebsten ganz fest an sich drückt. Fast erinnern die Schnappschüsse an die junge Victoria und ihren David: ein Paar wie aus dem Bilderbuch – die neuen Beckhams! Für die alten Beckhams, die ihren ältesten Sohn und dessen Frau seit Monaten nur noch auf Fotos sehen, dürften diese Fotos ein Stich ins Herz sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:38:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Belastende Dokumente aufgetaucht:War der deutsche Rolex-Gründer ein Nazi-Spion?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/geheimdienst-dokumente-briten-hielten-rolex-gruender-fuer-nazi-spion-6899a89ca557b470b23bd9cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899a89ca557b470b23bd9cd/6c7316d5dc2335c8285604313f4eb1ee,12402086?w=656" alt="Belastende Dokumente aufgetaucht:War der deutsche Rolex-Gründer ein Nazi-Spion?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er erfand die erste wasserdichte Armbanduhr und gründete die weltbekannte Firma Rolex. Doch jetzt belasten ehemals geheime Dokumente des britischen Inlandsgeheimdienstes den deutschen Uhren-Pionier Hans Wilsdorf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle spannenden Details lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:38:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klöckner und Pilawa sind ein Paar:Warum mich diese Liebe so sehr freut</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/julia-kloeckner-und-joerg-pilawa-maynen-segen-haben-sie-689afcb44998f96a23031373</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689afcb44998f96a23031373/8fd68b537b4bd295c72b930ad6467e68,24978390?w=320" alt="Klöckner und Pilawa sind ein Paar:Warum mich diese Liebe so sehr freut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Herz trifft Kopf, Humor und Charme. Für mich sind Julia Klöckner und Jörg Pilawa ein perfektes Paar auf Augenhöhe, auch wenn ihre Liebe für viele überraschend kam. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die mächtige Bundestagspräsidentin schätze ich als nahbare, menschliche Politikerin mit großer Begeisterung für Karneval, das elterliche Weingut (sie war Weinkönigin), Musik (spielt Querflöte) und Mode. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/joerg-pilawa/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15786866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jörg Pilawa<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist für mich der Gentleman der TV-Moderatoren, uneitel, zuverlässig und ehrlich; er engagiert sich sozial (u.a. Die Tafel), drehte für SAT.1 Reportagen über Altersarmut oder Bürgergeld.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Julia Klöckner, BILD-Show-Chefin Tanja May und Forschungsministerin Dorothee Bär (47, CSU, v.l.) auf dem „Ein Herz für Kinder“-Sommerfest<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Man kann mit beiden über alles reden, es ist nie langweilig. Julia Klöckner wuchs auf in der Pfalz, Jörg Pilawa in Hamburg. Als er 15 war, starb sein geliebter Vater. Ihre Eltern ließen sich scheiden, als Julia Klöckner kurz vor dem Abitur stand. Sie und ihr Bruder blieben beim Vater. Von ihm lernte sie früh, auf eigenen Beinen zu stehen und ihr eigenes Geld zu verdienen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:38:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israelischer Luftangriff:Internationale Empörung über Tötung von Reporter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israelischer-luftangriff-in-gaza-internationale-empoerung-ueber-toetung-von-reporter-689b2d51f3b330071983f499</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b2d51f3b330071983f499/0cd6f667b616f0250739d63404324be6,a5d6e5b0?w=320" alt="Israelischer Luftangriff:Internationale Empörung über Tötung von Reporter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Gaza - <!--]--><!--[--><b>Nach dem tödlichen Angriff auf mehrere Reporter im Gazastreifen steht die israelische Armee international massiv in der Kritik. Besonders der Tod des bekannten Al-Jazeera-Reporters Anas al-Sharif am 10. August hat Empörung ausgelöst. Al-Sharif und vier weitere Medienschaffende wurden bei einem Luftangriff in Gaza-Stadt getötet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die israelische Armee veröffentlichte Ausschnitte aus Dokumenten, die von der Hamas stammen sollen und aus denen hervorgehen soll, dass Sharif ein aktives Mitglied der Terror-Truppe war. Die Dokumente lassen sich nicht unabhängig verifizieren. Einem israelischen Armeesprecher zufolge soll neben Sharif auch ein weiterer getöteter Reporter ein Terrorist gewesen sein. Über die anderen Getöteten wurden von Israel keine Angaben gemacht. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Israel hat einen Al-Jazeera-Reporter getötet, angeblich stand er der Hamas nahe.</p><p class="teaser__text">Ruby und Hagit Chen kritsieren in einem offenen Brief die Waffen-Wende von Merz.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:38:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüler müssen blechen und malern:Ferien nach Abi-Streich gestrichen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/schueler-muessen-blechen-und-malern-ferien-nach-abi-streich-gestrichen-689ae2545e4de35bacb79c20</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689ae2545e4de35bacb79c21/fca763e31481910ce6688c67ddcd9eb2,fba1cd03?w=992" alt="Schüler müssen blechen und malern:Ferien nach Abi-Streich gestrichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rottenburg (Baden-Württemberg) – Farbe drauf, Schule ruiniert – und die freie Zeit nach dem Abi auch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich sollte es nur ein harmloser Abi-Streich werden: ein paar bunte Sprüche mit Kreidespray, ein bisschen Spaß an der Fassade. Doch die Aktion der Abschlussklasse des Eugen-Bolz-Gymnasiums in Rottenburg endet nun mit Schweiß, Schulden – und drei Tagen knallhartem Streicheinsatz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zum 10. Juli hatte die Stufe die Schulwände mit vermeintlich abwaschbarer Sprühkreide verschönert – dachten sie. Fröhlich beschrifteten die Abiturienten die Wände der Schule mit ihrem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/allgemeine-hochschulreife/abitur-fotos-videos-20391306.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Abi-Motto<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „PunjABI 2025“ – darüber die Zeichnung eines Krokodils. Der große Schreck am Morgen: Die Farbe ließ sich nicht mehr entfernen. Getrocknet – nichts zu machen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Eugen-Bolz-Gymnasium in Rottenburg endete ein Abi-Streich im Farbeinsatz – jetzt müssen die Schüler den Schaden selbst beseitigen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:38:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umfrage-Schock für Merz:AfD überholt die Union</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umfrage-schock-merz-zustimmungswerte-stuerzen-ab-689b1abaeb14e20ada75a882</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b1abaeb14e20ada75a883/ad986f5a0ca4587eadc931d7f2c53695,a90bbdb8?w=576" alt="Umfrage-Schock für Merz:AfD überholt die Union" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Umfrage-Schock für die schwarz-rote Koalition zum 100-Tage-Jubiläum!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einer Forsa-Umfrage für RTL und N-TV stürzen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Union<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf zusammen nur noch 37 Prozent. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> hingegen legt zu und wäre mit jetzt 26 Prozent stärkste Kraft. Sie steht damit vor der Union, die auf 24 Prozent absackt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Solch niedrige Werte hatte die Union zuletzt Ende April.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die CSU gewinnt Stimmen, während die CDU verliert und nur noch knapp vor der AfD liegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:38:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach angeblicher Fahrerflucht gefeuert:Ließ Feuerwehrmann Radfahrer sterbend auf Straße zurück?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/unfall-mit-fahrerflucht-in-thueringen-liess-feuerwehrmann-radfahrer-sterbend-zurueck-6899cd2d6fbe021a8512f550</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899cd2d6fbe021a8512f551/e6063c3463d0dc6e4146d0136d7f9027,74cdc376?w=576" alt="Nach angeblicher Fahrerflucht gefeuert:Ließ Feuerwehrmann Radfahrer sterbend auf Straße zurück?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sömmerda (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Als ein Mann (64) von einem Fußballspiel nach Hause radelt, wird er von einem Wagen erfasst. Doch statt anzuhalten, türmte der Unfallfahrer, lässt den Radfahrer sterbend zurück. Jetzt wurde ein Verdächtiger geschnappt: Er ist Feuerwehrmann! Das kommunizierte die Freiwillige Feuerwehr Gebesee nun selbst</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>öffentlich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 64-Jährige war am Sonntagnachmittag auf der Kreisstraße von Haßleben nach Ringleben unterwegs. Da rammte ihn von hinten ein Fahrzeug, der Mann prallte gegen die Windschutzscheibe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch statt sich um den Schwerverletzten zu kümmern, gab der Fahrer Gas und türmte! Autofahrer entdeckten das Opfer schließlich am Straßenrand und alarmierten die Rettungskräfte. Trotz Wiederbelebungsversuchen starb der Radfahrer an der Unfallstelle.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das demolierte Fahrrad des Opfers wurde sichergestellt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:38:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Nordsee-Dorf:Vergewaltigungs-Vorwürfe gegen Ex-Bürgermeister</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/in-nordsee-dorf-vergewaltigungs-vorwuerfe-gegen-ex-buergermeister-68503e886fab6e690eaa6257</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68503e886fab6e690eaa6258/0672e3b0d3a9648f4376484268a4d2d2,c9c7884e?w=656" alt="In Nordsee-Dorf:Vergewaltigungs-Vorwürfe gegen Ex-Bürgermeister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Nordsee-Dorf steht unter Schock. Der ehemalige Bürgermeister Philipp W. (45) wird schwerer Straftaten beschuldigt. Er soll kinderpornografische Aufnahmen eines elfjährigen Mädchens hergestellt und ein weiteres Mädchen vergewaltigt haben. Kurz nach einer Presseanfrage trat W. überraschend zurück. </b><!--]--><!--[-->

Alle Hintergründe und exklusiven Details erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:38:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Für mich abgeschlossen“:MontanaBlack enttäuscht wegen Gamescom</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/montanablack-gamescom-erteilt-dem-twitch-star-eine-abfuhr-6894acde204e050eae2329ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6894acde204e050eae2329ac/8f1a78bb939c7e009dd595f23a204a16,bf21d174?w=320" alt="„Für mich abgeschlossen“:MontanaBlack enttäuscht wegen Gamescom" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn Deutschlands größter Streamer MontanaBlack auf der Gamescom auftaucht, herrscht Ausnahmezustand. Doch die Messe hat ihm nun erneut strenge Auflagen erteilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Was MontanaBlack unterlassen soll, weshalb diese Entscheidung getroffen wurde und ob MontanaBlack bei der Veranstaltung überhaupt auftaucht, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:38:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit 2021 verschwunden:Leiche von vermisster Milina (22) in Wald gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/seit-2021-vermisst-leiche-von-milina-k-in-sachsen-anhalt-gefunden-689b2da0f3b330071983f4a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b2da0f3b330071983f4a6/5402e23b3dc83bacff610b5a811a84c2,7d5b6b7c?w=320" alt="Seit 2021 verschwunden:Leiche von vermisster Milina (22) in Wald gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Luckenwalde (Brandenburg) – <!--]--><!--[--><b>Am 25. September 2021 verschwand die damals 22-jährige Milina K. in Luckenwalde (Landkreis Teltow-Fläming) spurlos. Jetzt wurde ihre Leiche gefunden – in einem Waldgebiet in Sachsen-Anhalt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei geht von einem Tötungsdelikt aus. Darauf deuteten die Auffindesituation und der Umstand ihres Verschwindens hin, teilten die Polizei in Brandenburg an der Havel und die Staatsanwaltschaft in Potsdam am Dienstag mit. Wann genau und von wem die Leiche der jungen Frau entdeckt wurde, ist nicht bekannt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zum 25. September <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-aktuell/fall-milina-22-aus-luckenwalde-polizei-hat-verdaechtigen-im-visier-80002766.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->verschwand Milina K. im Nuthepark in Luckenwalde<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Brandenburg), wo sie sich mit Freunden getroffen hatte. Laut Freunden verließ die junge Frau den Park gegen 1.30 Uhr. Ihr Fahrrad wurde später dort gefunden, wo sie es immer abstellte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Foto aus der Nacht, das sie auf einer Parkbank zeigt, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/news-inland/achtung-fahndung-milina-schickte-noch-ein-video-dann-war-sie-weg-78008232.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ist das letzte Lebenszeichen der jungen Frau<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:38:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter erinnert sich:Im Freibad meiner Kindheit …</title>
    <link>https://www.bild.de/lifestyle/2022/lifestyle/bild-reporter-erinnert-sich-ein-sommer-wie-er-frueher-einmal-war-81006466.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/62f913bf60a3e73b21ea5017/2e26a5f92def0af0e84e0a696e243430,3c542e97?w=992" alt="BILD-Reporter erinnert sich:Im Freibad meiner Kindheit …" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bottrop – <!--]--><!--[--><b>Wir brauchten früher keine große Reise.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wir wurden braun im Revierpark Vonderort im Ruhrgebiet, es war 1988, und in der Schlange zum Fünfer konnte man sehr lange darüber nachdenken, dass man trotz reifender Panik keinesfalls kneifen konnte. Es war die größte, die einzige Sorge in diesem scheinbar unendlichen Sommer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Mädchen aus der 8d lagen gleich neben dem Becken, der Weg in ihre Herzen führte über diesen Turm. Sie belächelten jeden, den erst die Courage und der dann den Sprungturm über die Leiter verließ. Die Coolen trugen Adidas-Hosen aus Polyester, sie trauten sich Kopfsprung, den wir „Köpper“ nannten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:38:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10 Sommer-Rezepte:Diese Erdbeer-Pannacotta lässt die Sonne scheinen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/ernaehrung-diese-sommer-rezepte-schmecken-nach-urlaub-fuer-den-gaumen-6899a379a4a1a521b7dd3818</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899a379a4a1a521b7dd3819/24e4aa6ba6ded15e15b62ff7305aa353,409d963a?w=576" alt="10 Sommer-Rezepte:Diese Erdbeer-Pannacotta lässt die Sonne scheinen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wassermelone trifft Feta, Mango flirtet mit Aubergine, Zander badet im Erbsenpüree. Ob Grillabend, Balkon-Mahlzeit oder leichtes Lunch-Date, diese Rezepte machen Schluss mit Langeweile auf dem Teller. Frisch, bunt und einfach lecker, von leichten Speisen über Hauptgerichte bis zu süßen Desserts: BILD zeigt, wie der Sommer auf der Zunge tanzt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zutaten (für 4 Portionen)</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wassermelonen-Feta-Salat mit einem extra Frische-Kick<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zubereiten</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:38:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Playboy-Abenteuer in Kapstadt:„Ich liebe es, neue Erfahrungen zu machen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/playboy-abenteuer-in-kapstadt-ich-liebe-es-neue-erfahrungen-zu-machen-6899e307a557b470b23bdf91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899e307a557b470b23bdf92/8ad7fb24b703feda778d19b506052ec9,64c8b993?w=320" alt="Playboy-Abenteuer in Kapstadt:„Ich liebe es, neue Erfahrungen zu machen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Interview mit Isabell Stern zum Playboy-Shooting in Kapstadt<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 13:38:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>