<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ex-Schumi-Manager in seiner Villa ausgeraubt und geschlagen:Als er den Tresor-Code nicht verriet, schlugen die Täter zu</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/willi-weber-brutal-ueberfallen-jetzt-spricht-er-in-bild-6939739011f914c89b859207</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939739011f914c89b859208/4295a55600e009ea622681cfe22078c1,f529bee1?w=992" alt="Ex-Schumi-Manager in seiner Villa ausgeraubt und geschlagen:Als er den Tresor-Code nicht verriet, schlugen die Täter zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ausgerechnet an dem Ort, an dem er sich am sichersten fühlen sollte, kam es zu einem traumatischen Vorfall: Willi Weber, der ehemalige Manager von Formel-1-Ikone Michael Schumacher, wurde in seiner Villa brutal überfallen. Mit Sturmhauben maskierte Täter drangen ein, schlugen Weber, bis er den Tresor-Code preisgab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Raubüberfall hinterließ nicht nur körperliche Spuren, sondern versetzte ihn auch in einen Schockzustand. Welche Details der Überfall aufgedeckt hat, wie es Weber jetzt geht und was er über den Abend sagt, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:43:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fünf Jahre rückwirkend:Trump will US-Touristen auf Social Media durchleuchten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-donald-trump-will-touristen-auf-social-media-durchleuchten-69392f64ff72d1ca14997fcf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69392f64ff72d1ca14997fd0/5d49a834e810e42298c37d86a018c04e,7d4da9eb?w=576" alt="Fünf Jahre rückwirkend:Trump will US-Touristen auf Social Media durchleuchten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Reißen Sie sich auf Social Media am Riemen, wenn Sie demnächst in die USA einreisen wollen: Die Regierung von US-Präsident Donald Trump schmiedet einen neuen Plan, nach dem Touristen die letzten fünf Jahre ihrer Aktivitäten auf Facebook, Instagram und Co. offenlegen sollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Mitteilung des Heimatschutzministeriums hieß es am Mittwoch, die US-Zoll- und Grenzschutzbehörde füge „Social Media als obligatorisches Datenelement hinzu“ – der Überprüfungsprozess für Besucher wird also verschärft. Die neue Regelung würde dann u.a. auch für Einreisende aus Australien, Deutschland, Japan und Großbritannien gelten, die derzeit noch ohne Visum einreisen dürfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt wären etwa 40 Länder betroffen, die zum Visa Waiver Program (VWP) zählen und deren Staatsangehörige aktuell für bis zu 90 Tage ins Land dürfen. Bis jetzt wurden diese mit dem Esta-Verfahren überprüft (steht für <!--]--><!--[--><b>E</b><!--]--><!--[-->lectronic <!--]--><!--[--><b>S</b><!--]--><!--[-->ystem for <!--]--><!--[--><b>T</b><!--]--><!--[-->ravel <!--]--><!--[--><b>A</b><!--]--><!--[-->uthorization – also elektronisches Reisegenehmigungsverfahren).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Social-Media-Idee entspringt dem generellen Plan der US-Regierung, die Einreise in die Vereinigten Staaten massiv zu beschränken. Das Dokument ist noch nicht rechtskräftig. Nach seiner Veröffentlichung im Bundesregister steht es zunächst für 60 Tage zur Diskussion. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:43:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Genmutation übersehen:Samenspender zeugt fast 200 Kinder mit Krebs-Risiko</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schock-daenischer-samenspender-mit-gefaehrlicher-mutation-693978f97a0ab5a4f7a80c55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693978f97a0ab5a4f7a80c56/e4c9968fe408de517c8730e967559947,cd166ce7?w=576" alt="Genmutation übersehen:Samenspender zeugt fast 200 Kinder mit Krebs-Risiko" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen – <!--]--><!--[--><b>Weltweiter Schock um einen dänischen Samenspender! Fast 200 Kinder wurden mit dem Sperma eines Mannes gezeugt, der die seltene, aber hochriskante Mutation des Gens TP53 trägt – und jahrelang wusste niemand davon. Erst nachdem mehrere durch seine Spende gezeugte Kinder an Krebs erkrankten, flog der Fall auf. Viel zu spät!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die European Sperm Bank (EBS) mit Sitz in Dänemark war laut Recherchen des dänischen Fernsehsenders DR und weiterer 13 europäischer Rundfunkanstalten bereits 2020 über ein erkranktes Spenderkind informiert worden. Doch eine damals untersuchte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/sperma-erste-samenbank-testet-wie-schlau-der-spender-ist-6914971c35739e1972508d1c"><!-- --><!--[--><!--[-->Spermaprobe<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Spenders – registriert unter dem Pseudonym „Kjeld“ – zeigte keine Auffälligkeiten. Ergebnis: Der Mann blieb weiter zugelassen, sein Sperma wurde weltweit eingesetzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><b> Erst drei Jahre später kam der nächste Fall: wieder ein erkranktes Kind, wieder dieselbe Mutation. Diesmal wurden mehrere Proben untersucht – und erst dann stellte sich heraus, dass der Spender selbst zwar gesund ist, aber die Mutation in einem Teil seiner Spermien trägt. Eine medizinische Besonderheit, aber mit potenziell dramatischen Folgen. Seit Oktober 2023 ist sein Sperma gesperrt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein gesundes Kind ist Eltern das Wichtigste (Symbolbild)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:43:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit großer Tabelle:So viel mehr bringt Ihnen die neue Pendlerpauschale</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pendlerpauschale-steigt-ab-2026-so-stark-profitieren-sie-grosse-tabelle-6932938311f914c89b85379e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932938311f914c89b85379e/92fb46f3ef09d43771e6f2751082f94e,f7493014?w=656" alt="Mit großer Tabelle:So viel mehr bringt Ihnen die neue Pendlerpauschale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab 2026 gibt es für Pendler eine erfreuliche Änderung: Die Entfernungspauschale steigt für alle Beschäftigten. Die rund 20 Millionen Menschen, die täglich zur Arbeit pendeln, können dadurch mehr Geld vom Finanzamt zurückholen und erhebliche Steuerersparnisse erzielen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was das für Betroffene bedeutet, wann die Steuerersparnis wirklich greift und wie Sie die Pauschale optimal in Ihrer Steuererklärung nutzen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:43:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geprüft im TV-Labor:Diese XL-Fernseher sind Vorweihnachts-Schnäppchen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/weihnachten-tv-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939c92011f914c89b8598a0/acdc3fe963a9db3097de0d897079be13,6391b175?w=320" alt="Geprüft im TV-Labor:Diese XL-Fernseher sind Vorweihnachts-Schnäppchen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:43:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jauch über Gottschalk-Abschied:„Davor haben einige ganz schön gezittert“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/guenther-jauch-ueber-gottschalk-abschied-davor-haben-einige-gezittert-69397d3bc3b4893a9e2b489e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69397d3bc3b4893a9e2b489e/28ab070b6c0f3b2627fe4898c7f80a5c,ecd16c44?w=320" alt="Jauch über Gottschalk-Abschied:„Davor haben einige ganz schön gezittert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Diesen Jahresrückblick gibt es nicht im Fernsehen. Bereits zum dritten Mal in Folge blickte Comedian und Entertainer Oliver Pocher in seiner „Abrechnung des Jahres“ auf die vergangenen Ereignisse der letzten zwölf Monate. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Comedian Luke Mockridge (36) und Satiriker Serdar Somuncu (57) hatte sich Pocher dieses Mal einen ganz besonderen TV-Star ausgesucht: Moderator Günther Jauch („Wer wird Millionär?“).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Oliver Pocher (47) und Günther Jauch ließen das Jahr anekdotisch Revue passieren <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleich zu Beginn des rund 100-minütigen Jahresrückblicks im Berliner Admiralspalast sprach Gastgeber Pocher Jauch auf den TV-Abschied von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/thomas-gottschalk/thema-thomas-gottschalk-alle-infos-82022690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Gottschalk<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Wochenende an und bat um ein Resümee.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:43:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die BVB-Wahrheit?:Komm endlich in die Pötte, Schlotterbeck!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nico-schlotterbeck-entscheidungsdruck-in-dortmund-6939d7f711f914c89b859933</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939d7f711f914c89b859934/14e18b226131f751c23080e35a73a480,2dfa1a39?w=992" alt="Die BVB-Wahrheit?:Komm endlich in die Pötte, Schlotterbeck!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nico Schlotterbeck, was willst Du wirklich?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Dortmund bauen sie Dir gerade ein Denkmal – und Du überlegst, ob Dir das Trikot von Barcelona, Bayern oder Liverpool besser steht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Oder grübelst Du wegen Champions-League-Blamagen wie gegen Norwegen-Gigant Bodø/Glimt (2:2) in Wahrheit schon länger gar nicht mehr über Deine Zukunft?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sicher ist: Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[--> sieht in Dir den Kapitän der Zukunft. Chef der Kabine. Gesicht des Vereins. Der neue Mats Hummels (36), der neue Marco Reus (36) – am besten beide Legenden in einem.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:43:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich lief eine andere Melodie:Hymnen-Panne in der Champions League</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-hymnen-panne-ploetzlich-lief-eine-andere-melodie-6939d28411f914c89b8598f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939d28411f914c89b8598f6/e274c10475c7c5708d743ab4ec0f1ae5,2c945b30?w=576" alt="Plötzlich lief eine andere Melodie:Hymnen-Panne in der Champions League" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da hat der Stadion-DJ wohl die falsche Platte aufgelegt ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 6. Spieltag der Liga-Phase der Champions League ist es am Mittwoch zu einer kuriosen Hymnen-Panne gekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Grund: Beim Duell zwischen Villarreal und Kopenhagen (2:3) läuft plötzlich statt der Champions-League-Hymne die Europa-League-Hymne.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und wie reagieren die Spieler auf die andere Melodie? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:43:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Blamage gegen No-Name-Norweger:Schlotterbeck-Vorwürfe gegen seinen BVB!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-schlotterbeck-vorwuerfe-gegen-seinen-bvb-nach-blamage-6939ce3111f914c89b8598c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939ce3111f914c89b8598c3/fd467b6447543295d5fa9e549407fade,d4ebb1cb?w=576" alt="Nach Blamage gegen No-Name-Norweger:Schlotterbeck-Vorwürfe gegen seinen BVB!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er legt den Finger in die Wunde!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund blamiert sich in der Champions League gegen den norwegischen No-Name-Gegner Bodø/Glimt (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-reus-und-grosskreutz-sehen-sorgen-auftritt-des-bvb-693997d611f914c89b8595cc"><!-- --><!--[--><!--[-->2:2<!--]--><!--]--></a><!--[-->), kassiert dafür von den eigenen Fans Pfiffe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach Abpfiff nimmt Dortmund-Kapitän Nico Schlotterbeck (26/BILD-Note 4) kein Blatt vor den Mund, erhebt dabei sogar Vorwürfe gegen seinen BVB und seine Team-Kollegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schlotterbeck am DAZN-Mikro deutlich: „Wir fangen an, nach dem 1:0 extrem fahrig zu spielen, haben unfassbar schlechte erste Kontakte. Jeder spielt so ein bisschen sein Spiel. Die Spieler, die reinkommen, verlieren jeden Ball. Ich sage immer, Winner-Mentalität ist, das Spiel zu killen. Das haben wir nicht hinbekommen. Wir chippen vor dem Torhüter, umkurven noch ein, zwei Spieler und wollen es schön machen. Das reicht dann nicht.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:43:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Pleite-Prozess wurde zum Kuriositäten-Kabinett:„Onkel Berni“ 
war Benkos 
Herr der Ringe</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pleite-prozess-wurde-zum-kuriositaeten-kabinett-onkel-berni-war-benkos-herr-der-ringe-69397161c3b4893a9e2b4728</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69397161c3b4893a9e2b4728/9d157fb0a18e5ce555493ade655511f1,cb55086b?w=656" alt="Der Pleite-Prozess wurde zum Kuriositäten-Kabinett:„Onkel Berni“ 
war Benkos 
Herr der Ringe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck – <!--]--><!--[--><b>Mächtig viel Theater bot der Prozess gegen das Pleite-Ehepaar René und Nathalie Benko am Mittwoch vor dem Landesgericht Innsbruck. ER wurde zu 15 Monaten Haft auf Bewährung verurteilt, SIE freigesprochen. Die Verhandlung mutierte zum Kuriositätenkabinett. Besonders im Fokus: Zeuge „Onkel Berni“ W., in dessen Tresor ohne Ende Luxusgüter verschwunden sein sollen. BILD war vor Ort – und zeigt, wie „Onkel Berni“ zu Benkos Herr der Ringe wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der enge Bekannte des Ehepaars sagte vor Gericht selbst aus, „nicht verwandt und verschwägert“ mit den Benkos zu sein, aber eine Art „weiterer Großvater“ für deren Kinder.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und er war offenkundig auch Benkos Herr der Ringe! Denn im Safe von „Berni“ und seiner Frau Monika (natürlich auch „Tante Moni“ genannt) soll der frühere Milliardär Luxusgüter im Wert von mindestens 370.000 Euro versteckt haben – so zumindest der Vorwurf der Staatsanwaltschaft, die u.a. darauf den Tatvorwurf der „Betrügerische Krida“ begründete. Das entspricht in Österreich dem deutschen Bankrott. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwei der Ringe, die die Ermittler aus dem Tresor von Bernhard und Monika W. sicherstellten. Sie wurden dort von den Benkos deponiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:43:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Royals beim Staatsbankett:Nach Epstein-Enthüllungen! Prinzessin Sofia fehlt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-skandal-erschuettert-prinzessin-sofia-meidet-nobelbankett-69399532d865906264177ea5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69399532d865906264177ea5/87c505fd7e2d8cf63e861526c87a45e8,65d55e73?w=320" alt="Royals beim Staatsbankett:Nach Epstein-Enthüllungen! Prinzessin Sofia fehlt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stockholm – <!--]--><!--[--><b>Als es am Mittwochabend in Stockholm beim Nobelpreis-Bankett (Nobel Banquet) glitzerte und funkelte, fehlte eine, die sonst nie eine Gelegenheit für royale Strahlkraft auslässt: Prinzessin Sofia.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgerechnet jetzt, wo neue Enthüllungen ihre frühere Nähe zu Jeffrey Epstein öffentlich gemacht haben, blieb sie dem Nobel-Bankett fern. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Carl-Philip sitzt beim Nobelpreis-Bankett nicht neben seiner Ehefrau, sondern ist Tischnachbar einer anderen Dame<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Liegt es an diesen skandalösen Enthüllungen? Sofia hatte mehrfach persönlichen Kontakt zu Sexualstraftäter Jeffrey Epstein. Der schwedische Hof musste gegenüber der überregionalen Zeitung „Dagens Nyheter“ einräumen: „Prinzessin Sofia hat die betreffende Person vor etwa 20 Jahren ein paar Mal getroffen. Sie wurde der betreffenden Person um das Jahr 2005 herum einige Male vorgestellt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:43:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wollte Lkw überholen:Frau (51) stirbt bei Frontalcrash</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unfall-im-fichtelgebirge-frau-stirbt-bei-frontalcrash-693a574811f914c89b859c38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a574811f914c89b859c38/b81a4cf53bce0e81472f22db4bad9bcc,f46ebc0e?w=320" alt="Sie wollte Lkw überholen:Frau (51) stirbt bei Frontalcrash" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Arzberg (Bayern) –<!--]--><!--[--><b> Die B303 gleicht einem Trümmerfeld – schrecklicher Unfall im Fichtelgebirge. Eine Frau starb, nachdem sie beim Überholen in den Gegenverkehr gekracht war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Autofahrerin war am Mittwochabend auf der Bundesstraße im Kreis Wunsiedel (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) unterwegs. Kurz vor Arzberg näherte sie sich einem langsamer fahrenden Lkw. Sie wollte überholen, scherte aus, gab Gas. Da passierte es.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im Bundesstaat Illinois will eine 80-jährige Autofahrerin mit ihrem Wagen noch schnell ...</p><p class="teaser__text">Stell dir vor, du fährst auf der Autobahn. Und plötzlich kommt dir ein Flugzeug entgegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:43:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>