<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Klirrende Kälte im Norden: Gibt's bald nochmal Schnee?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klirrende-kaelte-im-norden-gibts-bald-nochmal-schnee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua0352-214-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=654px%2C658px%2C1051px%2C1050px&webp=1" alt="Klirrende Kälte im Norden: Gibt's bald nochmal Schnee?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Hamburgerin läuft durch das Schneetreiben (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Nach einem sonnigen Start bringt die Wochenmitte in Norddeutschland ungemütliches Wetter. Es wird sogar mit Schnee gerechnet.</strong></p><p>Nach einem sonnigen Start in die Woche wird es in der zweiten Wochenhälfte vermehrt bewölkt. Der Mittwoch zeigt sich in Hamburg und Schleswig-Holstein überwiegend mit Wolken, ansonsten heiter und trocken, die Maximalwerte liegen bei bis zu einem Grad. Im Nordwesten ist es bis in den späten Vormittag noch frostig und glatt. An der Küste kann es teils böig werden. In Mecklenburg-Vorpommern ziehen erst abends Wolken auf, davor wird es meist sonnig. Gebietsweise gibt es hier Dauerfrost mit Höchsttemperaturen zwischen minus zwei und null Grad. </p><p>In der Nacht auf Donnerstag bleibt es laut Deutschem Wetterdienst (DWD) zunächst wolkig, an der Grenze zu Dänemark kann Schneegriesel fallen. Dort muss mit Glätte gerechnet werden. Die Tiefsttemperaturen sinken auf minus ein Grad an der dänischen Grenze und bis minus fünf Grad in Hamburg und Lauenburg. In Mecklenburg-Vorpommern liegen die Minimalwerte sogar bei minus vier bis minus sieben Grad im Landesinneren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raubüberfall auf Seniorin – Täter riss der Frau Ohrringe raus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raubueberfall-auf-seniorin-taeter-riss-der-frau-ohrringe-raus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago87730245-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=265px%2C52px%2C1416px%2C1415px&webp=1" alt="Raubüberfall auf Seniorin – Täter riss der Frau Ohrringe raus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Überfall auf Seniorin (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Joko</span></p><p><strong>In Stellingen wurde am Dienstagnachmittag eine Seniorin brutal überfallen und beraubt: Der Täter riss der Frau Ohrringe heraus und verletzte sie. Nach ihm wird gefahndet.</strong></p><p>Laut Polizei wurden die Beamten gegen 14.30 Uhr zu einem Wohnhaus am Langenfelder Damm gerufen, wo eine Seniorin (86) vor ihrer Haustür Opfer eines Raubüberfalles geworden war. Die 86-Jährige wurde dabei verletzt und von der Besatzung eines Rettungswagens versorgt.</p><p>Erste Ermittlungen ergaben, dass die Seniorin vom Einkaufen gekommen war, als ein Unbekannter sie nach der Uhrzeit fragte. Die 86-Jährige ahnte offenbar, dass der Mann nichts Gutes im Schilde führte, und rief um Hilfe. Daraufhin riss der Täter ihr die Ohrringe ab und flüchtete.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hype um Starbucks-Glas: Unternehmen mit Ankündigung für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bizarrer-hype-um-baeren-glas-jetzt-kommt-es-auch-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/starbucks.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C589px%2C1170px%2C1171px&webp=1" alt="Hype um Starbucks-Glas: Unternehmen mit Ankündigung für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seinetwegen drehen die Fans durch: der „Bearista Cup“ von „Starbucks“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Instagram</span></p><p><strong>In den USA spielten sich absurde Szenen ab – und das wegen eines gläsernen Bechers in Bären-Optik. Menschen drängten sich hier im November in die „Starbucks“-Filialen, um eines der limitierten Stücke zu ergattern. Es soll sogar zu körperlichen Auseinandersetzungen gekommen sein, Kritik an der Café-Kette wurde laut. Nun kommt das Objekt der Begierde auch nach Deutschland.</strong></p><p>Um vier Uhr morgens warteten <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kunden-rangeln-um-baeren-becher-von-starbucks-gibt-es-sie-auch-in-hamburg/">im November Menschenmengen vor „Starbucks“-Filialen in den USA</a>, stürmten in die Cafés, griffen sich die wenigen Bären-Becher. Es soll teilweise auch zu Rangeleien gekommen sein, wie Videoausschnitte und Schilderungen zeigen, die auf Social Media kursieren. Die Café-Kette hatte vorher ihren neuen weihnachtlichen „Bearista Cup“ (590 ml, für Kaltgetränke geeignet) angepriesen – einen gläsernen Teddybären mit grüner Mütze als Deckel für stolze 30 Dollar (25 Euro). Innerhalb kürzester Zeit waren alle ausverkauft.</p><p style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;"><a href="https://www.instagram.com/p/DTr9CXFiHzp/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von Starbucks Coffee Germany (@starbucksde)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Gastro-Geheimtipp: Sternekoch übernimmt Kirchen-Café – das ist geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-gastro-geheimtipp-sternekoch-uebernimmt-kirchen-cafe-das-ist-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/pastorale-96.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C7000px%2C7000px&webp=1" alt="Neuer Gastro-Geheimtipp: Sternekoch übernimmt Kirchen-Café – das ist geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sternekoch Marc Mueller kocht vegane und vegetarische Gerichte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: © Lucja Romanowska</span></p><p><b>Für sein neues Lokal hat sich Sternekoch Marcus Mueller einen ungewöhnlichen Ort ausgesucht: Er hat das Kirchen-Café der Gemeinde Stellingen übernommen. In seinem „Pastorale“ gibt es tagsüber günstigen Mittagstisch und abends gehobene Küche. Der MOPO hat er verraten, womit er seine Gäste begeistern möchte.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 11:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundespolizist mit Nagelschere attackiert – Festnahme im Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-wurde-immer-wieder-gewalttaetig-festnahme-am-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567730793-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bundespolizist mit Nagelschere attackiert – Festnahme im Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann beging im Hauptbahnhof immer wieder Straftaten. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Zivilfahnder der Bundespolizei haben am Dienstagabend im Hauptbahnhof (St. Georg) einen Mann festgenommen, der in der Vergangenheit mehrfach wegen Delikten aufgefallen und zur Fahndung ausgeschrieben war. </strong></p><p>Die Liste der Taten, die der Mann (25) begangen hatte, ist lang: Im Februar 2025 hatte er eine Glasflasche auf einen Mitarbeiter der DB-Sicherheit geworfen. Der Security-Mann blieb unverletzt. Im März des gleichen Jahres hatte er eine Rollstuhlfahrerin attackiert und diese auf den Hinterkopf geschlagen.</p><p>Im Oktober 2025 hatte er dann einen Bundespolizisten mit einer Nagelschere angegriffen und durch dessen Handschuh gestochen. Später erließ ein Richter aufgrund der Gesamtumstände einen Haftbefehl gegen den 25-Jährigen, der zu dem Zeitpunkt bereits untergetaucht war.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 11:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu schön, um wahr zu sein? So schützen Sie sich vor Anlagen-Betrug</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zu-schoen-um-wahr-zu-sein-so-erkennen-sie-anlagen-betrug-darauf-muessen-sie-achten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/548559383-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C2560px%2C2560px&webp=1" alt="Zu schön, um wahr zu sein? So schützen Sie sich vor Anlagen-Betrug" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor allem Anlagen in Kryptowährungen bergen Risiken – Verbrecher nutzen die Verlockung schamlos aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Anastasiia Torianyk</span></p><p><b> Betrüger, die mit gefälschten Kryptogeschäften und Fantasie-Renditen ihre Opfer in die Falle locken, machen Millionenerlöse. Allein in Hamburg ergaunerten die Verbrecher in drei Jahren fast 30 Millionen Euro. Hamburg, Deutschlands Stadt mit den meisten Millionären, ist daher begehrtes Jagdgebiet (MOPO berichtete). Treffen kann es aber jeden – so schützen Sie sich vor „Cybertrading-Fraud“, darauf müssen Sie unbedingt achten.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogen, Fäkalien, Lärm: Langjähriger Zoff um diesen Hamburger Innenhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/junkies-faekalien-laerm-langjaehriger-zoff-um-diesen-hamburger-innenhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-7371-478-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Drogen, Fäkalien, Lärm: Langjähriger Zoff um diesen Hamburger Innenhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Um diesen Innenhof wird seit über zwei Jahren gestritten: Der Altstädter Hof in der Hamburger Innenstadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Das Bild der Steinstraße am Rande der Hamburger Altstadt ist vor allem durch Kontorhäuser, Einzelhandel und Büros geprägt. Dass hier auch Menschen wohnen, wissen die wenigsten. Seit über zwei Jahren schwelt dort ein erbitterter Streit um einen Innenhof. Im Zentrum steht die Tageseinrichtung der Caritas, eine Anlaufstelle für wohnungs- und obdachlose Menschen. Mieter erzählen von Lärm, Exkrementen, Drogen und Personen in den Hauseingängen, die Caritas berichtet wiederum von teils fehlender Gesprächsbereitschaft und einer inzwischen aggressiven Grundstimmung gegenüber der Einrichtung – eine verfahrene Situation?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen aus Drogengeschäften: Polizei nimmt Geldkurier-Bande hoch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/millionen-aus-drogengeschaeften-polizei-nimmt-geldkurier-bande-hoch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/razzia-243504696-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=337px%2C0px%2C1581px%2C1581px&webp=1" alt="Millionen aus Drogengeschäften: Polizei nimmt Geldkurier-Bande hoch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei-Razzia (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild | Paul Zinken</span></p><p><strong>Großeinsatz in Bahrenfeld: Ermittler des Drogendezernats haben am Dienstag die Wohnungen zweier 21-jähriger Männer durchsucht, die im Verdacht stehen, Drogengelder im großen Stil entgegengenommen und weitergeleitet zu haben. Wie die Polizei auf Anfrage mitteilt, geht es um Geldtransfers in Millionenhöhe. Gegen einen der beiden Tatverdächtigen wurde inzwischen Haftbefehl erlassen.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen sollen die beiden 21-Jährigen seit Ende Juli 2025 in mindestens 96 Fällen mehr als 2,9 Millionen Euro angenommen und größtenteils an Dritte weitergegeben haben. Das Geld soll entweder zur Finanzierung weiterer Drogengeschäfte oder zum Kauf von Wertgegenständen genutzt worden sein.</p><p>Bei den Durchsuchungen in Bahrenfeld stellten die Einsatzkräfte mehr als 10.000 Euro Bargeld sowie zahlreiche Beweismittel sicher, die nun ausgewertet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U-Bahn entgleist: Bergung kann noch nicht beginnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/u-bahn-entgleist-auf-der-u2-truemmer-treffen-weiteren-zug/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hn-bb-bergung-der-entgleisten-u-bahn-202601210004.jpg?resize=300%2C300&crop=473px%2C391px%2C809px%2C809px&webp=1" alt="U-Bahn entgleist: Bergung kann noch nicht beginnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die leere U-Bahn war am Dienstagabend entgleist – die Fahrgäste eines weiteren Zuges hatten großes Glück.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Schwerer Zwischenfall auf der U2: In Billstedt ist am Dienstagabend eine U-Bahn entgleist, drei Waggons sprangen aus den Schienen. Die betroffene Teilstrecke der U2 bleibt noch mindestens bis Donnerstag gesperrt.</strong></p><p>Nach dem schweren Zwischenfall in Billstedt bleibt eine Teilstrecke der U2 noch länger gesperrt: Die eigentlichen Bergungsarbeiten werden frühestens am Donnerstag beginnen, erklärte die Hochbahn am Mittwoch. „Nach der gestrigen Zughavarie dauern die Untersuchungen zur Unfallursache vor Ort aktuell noch an“, so ein Sprecher. „Erst nach Abschluss dieser wird die Hochbahn eventuelle Schäden an der Strecke genau begutachten und prüfen können, wie und wann der betroffene Streckenabschnitt wieder für den Fahrgastbetrieb freigegeben werden kann.“</p><p>Bevor der aus den Schienen gesprungene Zug geborgen werden kann, muss zudem Material entfernt werden, das um die Unfallstelle herum gelagert wird. Erst dann komme man mit schwerem Gerät überhaupt direkt an den Zug heran. Der Ersatzverkehr mit Bussen zwischen den U2-Haltestellen Mümmelmannsberg und Billstedt bleibe bis mindestens Donnerstag bestehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 12:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pro-kurdische Demo am Hauptbahnhof: Pfefferspray gegen Polizeikräfte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spontane-demo-in-der-innenstadt-tausende-kurden-auf-der-strasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-20260120-181214-718.jpg?resize=300%2C300&crop=603px%2C454px%2C420px%2C420px&webp=1" alt="Pro-kurdische Demo am Hauptbahnhof: Pfefferspray gegen Polizeikräfte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Dienstagnachmittag haben sich am Hamburger Hauptbahnhof mehr als 1000 pro-kurdische Demonstrierende versammelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Großdemo in der Innenstadt: Am Dienstagnachmittag haben sich am Hachmannplatz direkt neben dem Hauptbahnhof Hunderte pro-kurdische Demonstrierende versammelt. Es kam am Rand zu Auseinandersetzungen.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei kamen die Teilnehmenden ab 15.45 Uhr zunächst unangemeldet zusammen, die Zahl wuchs innerhalb einer Stunde auf „vierstellige Höhe“ an. Gegen 16.45 Uhr setzte sich der Demonstrationszug in Richtung Gänsemarkt in Bewegung und wurde im Nachgang offiziell angemeldet.</p><p>Die Demo wurde von der Polizei begleitet. Am Jungfernstieg kam es zu Zusammenstößen zwischen Teilnehmern und anderen Personen am Rand des Demonstrationszuges. Als Einsatzkräfte der Polizei diese unterbinden wollten, wurden laut Auskunft der Polizei mehrere von ihnen durch Pfefferspray leicht verletzt. Fünf Rettungswagen waren im Einsatz. Eine Person, die mutmaßlich Pfefferspray eingesetzt hat, wurde vorläufig festgenommen. Zudem wurden zwei Platzverweise erteilt. <br/><br/>Die Demo endete zunächst am Gänsemarkt. Später zogen die Demonstranten ohne weitere Vorkommnisse weiter in Richtung St. Pauli.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 07:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>