<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schattenspender und Klimaschützer: So steht es um Hamburgs Bäume</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-gepflanzt-als-gefaellt-hamburg-zieht-positive-baumbilanz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/489136199.jpg?resize=300%2C300&crop=2752px%2C0px%2C5504px%2C5504px&webp=1" alt="Schattenspender und Klimaschützer: So steht es um Hamburgs Bäume" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg wurden im vergangenen Jahr mehr Bäume gepflanzt als gefällt. Hier zu sehen der Versmannkai.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>An Hamburgs Straßen stehen rund 230.000 Bäume. Sie spenden Schatten und binden das Treibhausgas CO₂. Immer wieder fallen sie Baustellen oder Krankheiten zum Opfer. Aber die Zahl der Fällungen geht zurück.</strong></p><p>In Hamburg sind im vergangenen Jahr mehr Bäume neu gepflanzt als gefällt worden – bereits zum zweiten Mal in Folge. 2024 stünden 1850 Neupflanzungen von Straßenbäumen 1565 Fällungen gegenüber, sagte Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) bei der Vorstellung der Straßenbaumjahresbilanz 2024.</p><p>Aktuell stehen an Hamburgs Straßen demnach fast 230.000 Bäume – über 30.000 davon sind älter als 80 Jahre. Bäume seien die „grüne Infrastruktur“ Hamburgs „und ein Stück weit DNA unserer Stadt“, sagte die Senatorin. Sie seien nicht nur schön anzusehen, sondern erfüllten wichtige Funktionen. „Sie beschatten ein Viertel der gesamten Stadtfläche, kühlen unsere Stadt in immer heißeren Sommern ab, sie filtern Schadstoffe aus der Luft und binden CO₂“, sagte sie.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 17:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frontal-Crash endet vor Schuttcontainer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kollision-auf-offener-strasse-pkw-prallt-gegen-schuttcontainer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/gepixelt-hnbb-unfall-schiffbeker-hoehe-20250722-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=701px%2C296px%2C718px%2C717px&webp=1" alt="Frontal-Crash endet vor Schuttcontainer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehrsunfall auf der Straße Schiffbeker Höhe in Hamburg-Billstedt: Ein Pkw kam vor einem Schuttcontainer zum Stehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Frontal-Crash in Billstedt: Am Dienstagnachmittag krachten zwei entgegenkommende Pkw ineinander. Der Unfall endete für einen der Fahrer vor einem Schuttcontainer. </strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 15.27 Uhr auf der Schiffbeker Höhe, bestätigte ein Sprecher der Polizei. Der Fahrer eines schwarzen Pkws krachte nach dem Zusammenstoß mit dem anderen Auto frontal gegen einen weinroten Schuttcontainer. Dort kam er zum Stehen.</p><p>Einige Meter weiter vorn blieb der graue Pkw liegen. Die Fronten beider Fahrzeuge wurden stark demoliert, auf der Straße lagen Trümmerteile. Bei dem Zusammenstoß soll zudem Flüssigkeit ausgelaufen sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sommerfest im Rathaus: Hamburg dankt seinen Ehrenamtlichen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sommerfest-im-rathaus-hamburg-dankt-seinen-ehrenamtlichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/3p8a7687-1600px.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C354px%2C713px%2C713px&webp=1" alt="Sommerfest im Rathaus: Hamburg dankt seinen Ehrenamtlichen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Parlamentarische Sommerfest im Jahr 2024.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburgische Bürgerschaft</span></p><p><strong>1600 Gäste aus Politik und Gesellschaft trafen sich am Dienstag im Innenhof des Hamburger Rathauses. Zum 28. Mal fand das Parlamentarische Sommerfest statt<strong> und zum ersten Mal in der neuen Legislatur. Bürgerschaftspräsidentin Carola Veit</strong> (SPD) begrüßte daher auch viele neue Gesichter und bedankte sich bei allen, die Hamburgs Demokratie am Laufen halten.</strong></p><p>Zu Beginn der Veranstaltung erinnerte die Bürgerschaftspräsidentin daran, wie wichtig zivilgesellschaftliches Engagement für die Demokratie ist: „Dieses Jahr wurde vor dem Hintergrund der Bürgerschaftswahlen in Hamburg intensiv über die Zukunft der Demokratie diskutiert. Seit dem Beginn der 23. Wahlperiode im März ringen die Fraktionen wieder um die besten Lösungen und begleiten kritisch die Arbeit des Senats“, sagte Veit.</p><p>Auf das zivilgesellschaftliche Engagement könne man nicht verzichten, So biete das Parlamentarische Sommerfest eine gute Plattform, um das Fundament der Demokratie gemeinsam zu stärken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Krankenhaus: Ätzende Chemikalie tritt aus – drei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-krankenhaus-aetzende-chemikalie-tritt-aus-drei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/ak-harburg-chemikalie-lenthe-image1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=353px%2C439px%2C1001px%2C1001px&webp=1" alt="Großeinsatz in Krankenhaus: Ätzende Chemikalie tritt aus – drei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Großeinsatz an der Asklepios-Klinik Harburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Aktuell ist die Feuerwehr seit etwa 15 Uhr am Asklepios Klinikum Harburg im Großeinsatz. Dort ist offenbar in den Räumen des Asklepios MVZ im Keller eine reizende und ätzende Flüssigkeit ausgetreten. </strong></p><p>Nach Auskunft der Feuerwehr wurden drei Personen mit Atemwegsreizungen und Augenreizungen verletzt in der Notaufnahme behandelt. Nach Informationen eines Reporters vor Ort soll es sich um Angestellte der Klinik handeln.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-auf-dem-kiez-lokale-durchsucht-persnen-festgesetzt/">Razzia auf dem Kiez: Zoll stürmt mehrere Lokale – Festnahmen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 17:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eigenanteil für Pflege stark gestiegen – besonders in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eigenanteil-fuer-pflege-stark-gestiegen-besonders-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/465733441-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Eigenanteil für Pflege stark gestiegen – besonders in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pflegekraft und Bewohnerin (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Wer in einem Pflegeheim versorgt wird, muss eine immer höhere monatliche Eigenbeteiligung aufbringen. Im Bundesdurchschnitt ist jetzt die Marke von 3000 Euro überschritten, sagen die Ersatzkassen.</strong></p><p>Die Pflege im Heim ist für Bewohnerinnen und Bewohner noch teurer geworden. Die Zahlungen aus eigener Tasche im ersten Aufenthaltsjahr sind in Hamburg um 322 Euro pro Monat gestiegen. Das hat eine Auswertung des Verbandes der Ersatzkassen ergeben.</p><p>Demnach müssen Pflegebedürftige in Hamburg seit dem 1. Juli 2025 eine monatliche Eigenbeteiligung von 3179 Euro aufbringen. Ein Jahr zuvor waren es noch 2857 Euro. Mit dieser Eigenbeteiligung liegt Hamburg noch über dem bundesweiten Durchschnitt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 16:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen in Hamburger Park angefallen – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/maedchen-in-hamburger-park-angefallen-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/aussenmuehlendamm-harburg-streetview.png?resize=300%2C300&crop=259px%2C365px%2C412px%2C412px&webp=1" alt="Mädchen in Hamburger Park angefallen – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Harburger Stadtpark vom Außenmühlendamm aus gesehen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Google Streetview</span></p><p><strong>Ein Sexualdelikt in Wilstorf beschäftigt seit Sonntagabend die Ermittler der Kripo. Am Außenmühlenpark soll ein unbekannter Mann eine erst 13-Jährige angefallen haben. Die Polizei geht von einer sexuell motivierten Tat aus und sucht Zeugen.</strong></p><p>Laut Polizei habe sich eine 13-Jährige gegen 19.30 Uhr am Außenmühlendamm in dem Park aufgehalten. Dann sei sie plötzlich von einem Unbekannten angegriffen worden. Der Täter habe jedoch plötzlich von dem Mädchen abgelassen und sei geflüchtet.</p><p>Die Schülerin sei daraufhin nach Hause gelaufen. Eine Anzeige hat sie erst später erstattet. Der Täter ist nach Polizeiangaben circa 20 bis 24 Jahre alt und etwa 1,80 bis 1,85 Meter groß mit leicht kräftiger Statur. Er hatte dunkle Haare, buschige Augenbrauen und einen Drei-Tage-Bart.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 16:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie: Das macht die Cannabis-Legalisierung mit Hamburgs Teenagern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/trotz-cannabis-legalisierung-hamburgs-teenager-kiffen-weniger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/5267179-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=442px%2C368px%2C1305px%2C1306px&webp=1" alt="Neue Studie: Das macht die Cannabis-Legalisierung mit Hamburgs Teenagern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kiffen ist unter Jugendlichen kein Trend mehr (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/KEYSTONE | Gaetan Bally</span></p><p><b>Jugendliche in Hamburg scheinen das Kiffen zunehmend hinter sich zu lassen. Eine neue Studie zeigt überraschende Ergebnisse beim Konsumverhalten von 14- bis 17-Jährigen. Alkohol, Tabak und Cannabis verlieren an Bedeutung – dafür rücken neue Suchtformen in den Fokus.</b> <br/><br/><br/>.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 16:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia auf dem Kiez: Zoll stürmt mehrere Lokale – Festnahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-auf-dem-kiez-lokale-durchsucht-persnen-festgesetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/whatsapp-image-2025-07-22-at-115647.jpeg?resize=300%2C300&crop=153px%2C79px%2C820px%2C820px&webp=1" alt="Razzia auf dem Kiez: Zoll stürmt mehrere Lokale – Festnahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Einsatzwagen des Zolls auf der Clemens-Schulz-Straße auf St. Pauli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat / hfr</span></p><p><strong>Zollbeamte haben am Dienstagmittag mehrere Lokale auf dem Kiez gestürmt. Die Aktion erfolgte im Zuge der Bekämpfung von Schwarzarbeit. Mehrere Personen wurden abgeführt.</strong></p><p>Um Punkt 12 Uhr fuhren mehrere Mannschaftsbusse an der Clemens-Schulz-Straße vor. Zollbeamte sprangen aus den Fahrzeugen und stürmten zwei Lokale. Niemand der Anwesenden durfte die Räume verlassen, keine Gäste durften hinein.</p><p>Drinnen setzten die Beamten mehrere Mitarbeiter fest. Laut einem Zeugen sollen auch mehrere Personen abgeführt worden sein. Die hatten die Zollbeamten im Keller aufgefunden, wo sie sich offenbar versteckt hatten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 15:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg zieht mehr Touristen an, aber ...</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-zieht-mehr-touristen-an-aber/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/11/imago0136312800h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=502px%2C761px%2C945px%2C946px&webp=1" alt="Hamburg zieht mehr Touristen an, aber ..." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Touristen in Hamburg (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Eibner</span></p><p><strong>Nach Hamburg hat es im Mai mehr Touristen gezogen als im Vorjahresmonat. Doch bei der Zahl der Übernachtungen ist die Entwicklung anders.</strong></p><p>Im Mai haben mehr Gäste eine Unterkunft in Hamburg gebucht als noch im Vorjahresmonat – doch die Anzahl der Übernachtungen ist gesunken. Die Zahl der Gäste stieg um 2,8 Prozent auf 703.000, die Zahl der Übernachtungen sank um 0,9 Prozent auf 1,5 Millionen, wie das Statistikamt Nord mitteilte.</p><p>Die meisten Übernachtungen wurden den Angaben zufolge von Gästen aus Deutschland gebucht – mit einem Minus von 2,2 Prozent waren das 1,15 Millionen. Ausländische Besucherinnen und Besucher buchten 344.000 Nächte (plus 3,7 Prozent). Die durchschnittliche Aufenthaltsdauer der Gäste betrug 2,1 Tage.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 13:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mein Lieblingsplatz in Hamburg? Eine Rolltreppe!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mein-lieblingsplatz-in-hamburg-eine-rolltreppe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/463348318-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=320px%2C167px%2C1524px%2C1524px&webp=1" alt="Mein Lieblingsplatz in Hamburg? Eine Rolltreppe!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kultursenator Carsten Brosda (SPD) in seinem Büro. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Carsten Brosda (50, SPD) wurde 2017 unter Olaf Scholz Kultursenator. Aufgewachsen ist er in Gelsenkirchen. Den Ruhrpott trägt er im Herzen. In Hamburg hat er einen ganz besonderen Lieblingsplatz: eine Rolltreppe!</strong></p><p><strong>1. An diesem Ort in Hamburg geht mir das Herz auf (und warum):</strong> Wenn ich in der Elbphilharmonie mit der Rolltreppe auf das große Fenster zufahre und dann im Lauf der Elbe die Sonne versinkt, dann schmecke ich fast das Salz der Nordseeluft …</p><p><strong>2. Diesen schrecklichen Ort sollten wir lieber an Berlin abgeben (und warum): </strong>Ach, Berlin hat es doch schon schwer genug. Und ein bisschen Schrecken lässt das Schöne an Hamburg umso heller strahlen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Männer, eine Frau: Das größte Bewerbungsgespräch der Stadt – darum geht's</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/bezirkschef-von-altona-das-groesste-bewerbungsgespraech-der-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-1800-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=380px%2C92px%2C1662px%2C1663px&webp=1" alt="Zwei Männer, eine Frau: Das größte Bewerbungsgespräch der Stadt – darum geht's" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bewerben sich für die Leitung des Bezirks Altona: Baudezernent Sebastian Kloth, Juristin Christiane Kuhrt und Unternehmer Mark Classen (v.l.) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephanie Lamprecht</span></p><p><b>Das gab's noch nie in Hamburg: Die drei Kandidaten, zwei Männer und eine Frau, für das Amt des Altonaer Bezirkschefs haben sich in einer Art Bewerbungsgespräch den Fragen der Bürger gestellt. Rund 150 Menschen waren am Montagabend ins Rathaus gekommen und haben den drei sehr unterschiedlichen Aspiranten auf den Zahn gefühlt, mit Themen von Elterngeld bis Kneipenlärm. Einmal wurde der Tonfall unvermittelt scharf und einer der Bewerber wehrte sich gegen eine „schwurblerische Vorstellungswelt“.</b><br/> <br/> Wer wird Nachfolger oder Nachfolgerin der grünen Bezirksamtschefin Stefanie von Berg? Das Publikum, das den Kollegiensaal samt Balustrade füllt, hat darüber nicht zu entscheiden, so viel steht fest. Die Wahl trifft die Bezirksversammlung, trotzdem ist das Interesse an den drei Kandidaten, die da vorn an einem Tisch sitzen, riesig: Sebastian Kloth, Baudezernent in Altona und unterstützt von den Grünen, Christiane Kuhrt, Juristin und Kandidatin der CDU sowie Mark Classen, Unternehmer und von der SPD ins Rennen geschickt.<br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 11:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U1 wochenlang unterbrochen – das ist der Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/u1-wochenlang-unterbrochen-das-ist-der-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/529495592-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1103px%2C455px%2C1296px%2C1295px&webp=1" alt="U1 wochenlang unterbrochen – das ist der Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">U-Bahn der Linie U1 fährt in den Bahnhof Stephansplatz ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Schlechte Nachrichten für Bahn-Pendler: Im August fahren zwischen den U1-Haltestellen Norderstedt Mitte und Garstedt für mehr als zwei Wochen in beiden Richtungen keine U-Bahnen. Grund hierfür sind Bauarbeiten zur Erneuerung von Gleisen und Schwellen.</strong></p><p>Von Montag, den 4. August, ab 4 Uhr morgens, bis Sonntag, den 24. August, um 1 Uhr nachts, ist die U1 zwischen den Haltestellen Norderstedt Mitte und Garstedt in beiden Richtungen unterbrochen. Die Hochbahn richtet einen Ersatzverkehr mit Bussen auf dem betroffenen Streckenabschnitt ein. Für Bahn-Pendler verlängert sich die Fahrt dadurch je nach Verkehrslage um bis zu 20 Minuten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-in-farmsen-mutmasslich-tote-sek-im-einsatz/">Mann erschießt seine Frau – und sich selbst: Polizei veröffentlicht neue Details</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 11:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann wird geblitzt, rastet vollkommen aus und bringt Polizisten in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-wird-geblitzt-rastet-vollkommen-aus-und-bringt-polizisten-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/449363377.jpg?resize=300%2C300&crop=2152px%2C508px%2C5537px%2C5540px&webp=1" alt="Mann wird geblitzt, rastet vollkommen aus und bringt Polizisten in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Radarfalle in einem zivilen Polizeiauto (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Er fuhr in einer Tempo-30-Zone zu schnell und wurde dabei geblitzt. Das veranlasste einen Mann am Montagabend in Langenhorn zu einer Wahnsinnstat. Nun wird wegen versuchten Totschlags gegen ihn ermittelt.</strong></p><p>Wie die „Bild“ zuerst berichtete, geschah der Vorfall gegen 18.35 Uhr in der Tangstedter Landstraße. Im Bereich einer dortigen Schule ist eine Tempo-30-Zone eingerichtet. Dieses Tempolimit überschritt ein Mann (38), der dort in seinem Ford unterwegs war, um acht km/h. Ein vor der Schule für die Verkehrsüberwachung geparktes ziviles Polizeifahrzeug blitzte den Wagen.</p><p>Das muss den 38-Jährigen völlig aus der Fassung gebracht haben. Er wendete, fuhr zurück und rammte das Blitzer-Auto in die Seite. Doch damit nicht genug. Nach dem Aufprall setzte der außer Kontrolle geratene Autofahrer seinen Wagen zurück, um dann mit Vollgas nochmals in das Polizeifahrzeug zu crashen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blaue Moschee ist seit einem Jahr dicht – so geht es weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/blaue-moschee-ist-seit-einem-jahr-dicht-so-geht-es-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/islamisches-zentrum-blaue-moschee-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Blaue Moschee ist seit einem Jahr dicht – so geht es weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Imam-Ali-Moschee, besser bekannt als Blaue Moschee: In den 60er Jahren wurde das islamische Gotteshaus erbaut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Blaue Moschee an der Hamburger Außenalster gibt es seit über 60 Jahren. Seit einem Jahr ist sie geschlossen – seit dem Verbot des IZH. Ihre Zukunft ist ungewiss und wird kontrovers diskutiert.</strong></p><p>Ein Jahr nach dem Verbot des Islamischen Zentrums Hamburg (IZH) und der Schließung der Blauen Moschee ist die weitere Nutzung des Gotteshauses an der Außenalster noch immer unklar. Bis zur gerichtlichen Klärung des Streits über die Rechtmäßigkeit des von der damaligen Bundesinnenministerin Nancy Faeser (SPD) erlassenen Vereinsverbots wird sich daran auch nichts ändern, wie der Senat auf eine Anfrage aus der CDU-Bürgerschaftsfraktion mitteilte. Gegen das Verbot hatten das IZH sowie zwei seiner Teilorganisationen vor dem Bundesverwaltungsgericht geklagt.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/ein-jahr-nach-dem-verbot-heftiger-streit-um-die-zukunft-der-blauen-moschee/">Seit der Beschlagnahmung der Blauen Moschee am 24. Juli vergangenen Jahres</a> steht das unter Denkmalschutz stehende Objekt unter Verwaltung des Bundes, genauer gesagt unter der des Bundesinnenministeriums (BMI). Das Gelände an der Schönen Aussicht ist abgeriegelt. Betreten verboten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>