<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jetzt live:Das Statement der Koalitionsspitzen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/jetzt-live-das-statement-der-koalitionsspitzen-6915eee70558ca65b4d65774</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915eee70558ca65b4d65774/a460291f284aafd153436781c7b24ce9-landscape,513ac8d9?w=992" alt="Jetzt live:Das Statement der Koalitionsspitzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Koalitionsausschusses im Bundestag: Nach BILD-Informationen wollen die Regierungspartner Union und SPD einen Energie-Booster starten und dazu einen Pakt präsentieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 18:36:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„2600 Euro? Das könnte ich mir vorstellen“ ++ „Will kein Kanonenfutter werden“ ++:Das sagen junge Männer zum neuen Wehrdienst</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/umfrage-das-sagen-junge-maenner-zum-neuen-wehrdienst-691599a9418baeaaac0ea6e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691599a9418baeaaac0ea6e2/693cbab65a2cb99af79ac4337c731578,f90de635?w=992" alt="„2600 Euro? Das könnte ich mir vorstellen“ ++ „Will kein Kanonenfutter werden“ ++:Das sagen junge Männer zum neuen Wehrdienst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stillgestanden!?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der seit Monaten schwelende Streit um das neue Wehrdienstgesetz ist beigelegt. Jetzt ist klar: Alle 18 Jahre alten Männer müssen künftig (wohl ab 2026) zur Musterung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn sich aber weniger als die zunächst geplanten 20.000 jungen Männer freiwillig melden, dann kommt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutscher-bundestag/nachrichten-news-fotos-videos-SKFoY9SLoW4VnOsaPXrD"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundestag<!--]--><!--]--></a><!--[--> erneut zusammen. In diesem Fall könnten 18-Jährige auch zum Dienst verpflichtet werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 18:36:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spahn-Appell an junge Männer:Neue Wehrpflicht: „Euer Vaterland braucht euch!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spahn-appell-an-junge-maenner-euer-vaterland-braucht-euch-6915feef0558ca65b4d65969</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915feef0558ca65b4d6596a/67949c3ae34113eded1b9d8c897e166f,d83e815a?w=576" alt="Spahn-Appell an junge Männer:Neue Wehrpflicht: „Euer Vaterland braucht euch!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Koalition bringt einen neuen Wehrdienst auf den Weg!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vier Politiker stellten am Donnerstag das zukünftige Modell vor. Direkt an die betroffenen jungen Menschen wandten sich CSU-Landesgruppenchef Alexander Hoffmann, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fraktionsvorsitzender Matthias Miersch, Unionsfraktionschef Jens Spahn und Verteidigungsminister Boris Pistorius (SPD) allerdings nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das holt Spahn jetzt gegenüber BILD nach: „Euer Vaterland braucht euch“, appelliert der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Politiker. Und weiter: „Eine freie Gesellschaft muss sich verteidigen können. Mit einer jungen Generation, die Verantwortung übernimmt, die aus dieser Verantwortung wächst und damit unser Land prägen wird. Danke für diesen Einsatz!“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spahn, der selbst ausgemustert wurde und daher keinen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/neuer-wehrdienst-einer-von-15-maennern-muss-zum-bund-691588eb0407e2fef73cb0ba"><!-- --><!--[--><!--[-->Wehr- oder Ersatzdienst <!--]--><!--]--></a><!--[-->geleistet hat, richtet damit einen eindringlichen Appell an die junge Generation!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 18:36:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Körperliche Fitness und Drogentest:So läuft eine Musterung bei der Bundeswehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-erwartet-junge-maenner-bei-der-musterung-6915a0ea71dafa6e0afd2750</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915a0ea71dafa6e0afd2751/12c37a6728443dd45de71fa94c8e5104,da6a3f9b?w=576" alt="Körperliche Fitness und Drogentest:So läuft eine Musterung bei der Bundeswehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Musterung kehrt zurück! Union und SPD haben sich geeinigt: Mit dem neuen „Bedarfswehrdienst“ sollen alle jungen Männer ab 18 zur Untersuchung. Der Bundestag muss dem Gesetz noch zustimmen – doch klar ist: Bei Hunderttausenden jungen Männern soll künftig geprüft werden, ob sie körperlich und medizinisch fit für den Wehrdienst sind. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen 1957 und 2011 bestand für männliche deutsche Staatsbürger ab dem 18. Lebensjahr die Pflicht zur Musterung, wobei diese oft bereits vor dem 18. Geburtstag durchgeführt wurde. Verweigern konnte man nur den Dienst, nicht aber die Untersuchung. Wer unentschuldigt fehlte, riskierte ein Bußgeld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was erwartet junge Männer bei der Musterung? Bis zum Jahr 2011 erhielt jeder volljährige junge Mann einen Bescheid, sich zur Musterung vorzustellen. Sie wurde im örtlichen Kreiswehrersatzamt durchgeführt. Zuletzt gab es davon 52. Seit Aussetzung der Wehrpflicht im Jahr 2011 wird die Musterung für Freiwillige in den Karrierecentern der Bundeswehr durchgeführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schwerpunkt ist die medizinische Untersuchung auf die körperliche Tauglichkeit eines Wehrpflichtigen. Dazu gehören:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 18:36:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mama Carmen Geiss findet’s gut!:Da ist doch was neu an dir, Davina?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-busen-op-bei-davina-geiss-22-691590e1418baeaaac0ea635</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691590e1418baeaaac0ea636/d74fd508a6af3a9caf96307a7c71da8d,f1e25b9a?w=992" alt="Mama Carmen Geiss findet’s gut!:Da ist doch was neu an dir, Davina?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufregung um Davina Geiss: Die Tochter der berühmten TV-Familie zeigt sich mit deutlich veränderter Oberweite. War ein Beauty-Doc am Werk? Fans spekulieren noch, aber BILD kennt schon alle Details – und wie es Mama Carmen findet, lesen Sie exklusiv bei BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 18:36:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensmittelvergiftung nach Streetfood:Zwei deutsche Kinder sterben im Türkei-Urlaub</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/lebensmittelvergiftung-deutsche-kinder-sterben-in-tuerkei-urlaub-691601c47ff132e7560faa3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691601c47ff132e7560faa3b/64b5ffb9dcb1b949346a9c7260413585,23aa35ea?w=576" alt="Lebensmittelvergiftung nach Streetfood:Zwei deutsche Kinder sterben im Türkei-Urlaub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Was für eine Tragödie: Zwei kleine Kinder aus Deutschland sind im Türkei-Urlaub mutmaßlich an einer Lebensmittelvergiftung gestorben. Wie das türkische Gesundheitsministerium am Donnerstag mitteilte, starben die Geschwister (3 und 6) der deutsch-türkischen Familie in einem Krankenhaus der Millionenmetropole Istanbul.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher des Ministeriums sagte, es sei ein Ermittlungsverfahren eingeleitet worden. Auch die Polizei ermittle. Laut dem türkischen TV-Sender „NTV“ stammt die Familie mit türkischen Wurzeln aus Deutschland und war zum Urlaub in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tuerkei/thema-tuerkei-alle-infos-80032998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Türkei <!--]--><!--]--></a><!--[-->gereist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach übereinstimmenden Medienberichten hatten Servet und Çiğdem B. am Dienstag mit ihren Kindern, dem 6-jährigen Sohn und der 3-jährigen Tochter, im beliebten Touristenviertel Örtaköy bei einem Straßenhändler Muscheln und gefüllte Kartoffeln gegessen. Wenige Stunden später klagten alle vier über Übelkeit und starke Schmerzen, sie kamen ins Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Behandlung wurde die Familie entlassen, kehrte zunächst ins Hotel zurück, berichtet „The Turkish Post“. Am nächsten Morgen soll Mutter Çiğdem B. bemerkt haben, dass ihre Tochter   regungslos im Bett lag. Rettungskräfte brachten die Familie erneut ins Krankenhaus. Dort konnten die Ärzte das Leben der beiden Kinder nicht mehr retten. Vater Servet B., wurde intubiert, die Mutter Çiğdem liegt ebenfalls weiterhin auf der Intensivstation, berichtet die „Turkish Post“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 18:36:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konzern taumelt:11 Milliarden-Loch! VW verschiebt Investitions-Paket</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/volkswagen-verschiebt-milliardenentscheidung-6914f39f0407e2fef73cace8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914f39f0407e2fef73cace9/7c6ade468bfc3585c4ccfa99c435ae61,70b92ae5?w=656" alt="Konzern taumelt:11 Milliarden-Loch! VW verschiebt Investitions-Paket" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolfsburg – <!--]--><!--[--><b>Niemand weiß, wofür bei VW überhaupt noch Geld da ist! Der Aufsichtsrat des Konzerns hat die Verabschiedung seines Investitionspaketes nach BILD-Informationen verschoben. Eigentlich sollte das Gremium am morgigen Freitag darüber entscheiden. Doch die Kassenlage des Autobauers ist so unsicher, dass sich die Manager derzeit nicht zutrauen, die Planungen für neue Modelle und Ausgaben für die rund 100 Werke abzuschließen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies könne jetzt noch Monate dauern, so erfuhr BILD von mehreren Quellen aus dem Konzern. Dabei ist die Investitionsplanung bei Volkswagen das Herzstück der Konzernstrategie. Von der Größe der Budgets hängt ab, welche Werke modernisiert, welche Modelle gebaut und welche Technologien gefördert werden. Wird diese Planung verschoben, geraten Projekte ins Wanken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohne klare Zusagen können Zulieferer nicht planen, Entwicklungsprogramme stocken, und selbst laufende Umrüstungen geraten ins Risiko. VW erlebt also neue Chaos-Tage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während der Aufsichtsrat früher bei seinen Novembertreffen stets in fette Milliarden-Töpfe. blickte und es dann ans große Geld-Verteilen ging, fehlen jetzt allein für das nächste Jahr nach internen Prognosen rund elf Milliarden Euro für Investitionen. Ein gewaltiges Loch! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 18:36:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geplante Lauterbach-Entführung:Reichsbürger-Razzia bei AfD-Politiker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/geplante-lauterbach-entfuehrung-reichsbuerger-razzia-bei-afd-politiker-6915fa687ff132e7560fa975</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915fa687ff132e7560fa975/3e03abaaab8a0491113d57c32c07f1ae/Kennung_Symbolfoto,a48e5750?w=320" alt="Geplante Lauterbach-Entführung:Reichsbürger-Razzia bei AfD-Politiker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>SEK-Einsatz in der Wohnung und in den Geschäftsräumen eines AfD-Politikers aus Thüringen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Thüringer Generalstaatsanwaltschaft dem Nachrichten-Portal „Insuedthueringen.de“ sagte, handelt es sich dabei um ein Mitglied im Stadtrat von Ilmenau sowie im Kreistag des Ilm-Kreises. Zum Namen des beschuldigten Lokalpolitikers machten die Behörden bisher keine Angaben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Razzia steht im Zusammenhang mit der geplanten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Entführung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> des ehemaligen Bundesgesundheitsministers </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/dr-karl-lauterbach/karl-lauterbach-alle-infos-76683544.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Karl Lauterbach</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (62, SPD). Ziel sei die Sicherung von Beweismitteln. Da der verdächtige </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>AfD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Mann auch Pilot und Fluglehrer ist, wurde auch der Flugplatz Osthausen-Wülfershausen (Ilm-Kreis) durchsucht, heißt es. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hat der Staat Steuern in Millionenhöhe aus Angst vor Reichsbürgern nicht eingetrieben?</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 18:36:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue DNA-Analyse zeigt sexuelle Dysfunktion:Hitler hatte einen Mikropenis</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/adolf-hitler-dna-zeigt-sexuelle-dysfunktion-69157f0b418baeaaac0ea52b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69157f0b418baeaaac0ea52b/d9266edaf4e86c8c0c663dee7c0fe720,3a6488c8?w=320" alt="Neue DNA-Analyse zeigt sexuelle Dysfunktion:Hitler hatte einen Mikropenis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->80 Jahre nach Hitlers Tod sorgt ein spektakulärer Fund für weltweites Aufsehen: Ein blutdurchtränkter Sofastoff aus seiner Berghof-Wohnung wurde erstmals vollständig genetisch untersucht – und die Analyse liefert überraschende Hinweise auf mögliche körperliche und hormonelle Störungen des Diktators.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gewebe war 1945 von US-Soldaten mitgenommen und jahrzehntelang privat aufbewahrt worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, an welchem Syndrom Adolf Hitler möglicherweise litt und welche Störungen darauf schließen lassen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 18:36:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich weiß nicht, ob er es schon weiß“:Nagelsmann verkündet Kapitäns-Entscheidung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/julian-nagelsmann-verkuendet-kapitaens-ersatz-fuer-joshua-kimmich-69160cfd58d2cfb625f5b3d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69160cfd58d2cfb625f5b3d4/d39f4591258b83f6d79ccdee0f393491,ed953d8c?w=992" alt="„Ich weiß nicht, ob er es schon weiß“:Nagelsmann verkündet Kapitäns-Entscheidung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nun herrscht Gewissheit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil DFB-Kapitän Joshua Kimmich (30) am Freitagabend gegen Luxemburg (20.45 Uhr, RTL und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://m.sport.bild.de/fussball/wm-quali-europa/ma10798250/luxemburg_deutschland/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->im BILD-Liveticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ausfällt, stellte sich die Frage, wer die deutsche Mannschaft stattdessen aufs Feld führen wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch seine Stellvertreter, die Vize-Kapitäne Antonio Rüdiger und Kai Havertz, fehlen verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bundestrainer Julian Nagelsmann gab die Entscheidung am Donnerstagabend auf der Pressekonferenz bekannt: </b><!--]--><!--[-->„Jonathan Tah wird ihn ersetzen. Wir haben vor der Nations League einen Mannschaftsrat bestimmt – davon sind nicht mehr viele übrig, weil einige verletzt sind. Jona ist der einzige Verbliebene. Er spielt eine gute Saison und hat sich das verdient. Ich weiß nicht, ob er es schon weiß. Aber jetzt weiß er es – und ich hoffe, dass er nicht nervös wird.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 18:36:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung nach acht Jahren:Ruhnert verlässt Union Berlin sofort</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/riesen-ueberraschung-ruhnert-verlaesst-union-berlin-sofort-6915f6fbc1c11b27ab81f762</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915f6fbc1c11b27ab81f763/f8dc93efcf5bb3283b1b06ba23133322,893b77da?w=576" alt="Überraschung nach acht Jahren:Ruhnert verlässt Union Berlin sofort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wird so manchem Union-Fan wehtun. Der Verein und Chefscout sowie Kaderplaner Oliver Ruhnert (53) gehen ab sofort getrennte Wege.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach haben sich beide Seiten auf eine Beendigung der mehr als achtjährigen Zusammenarbeit verständigt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/union-berlin/startseite-union-31148690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Union-Präsident Dirk Zingler<!--]--><!--]--></a><!--[--> (61): „Der sportliche Weg unserer Männermannschaft seit 2018 hat unserem Klub einen gewaltigen Entwicklungsschub beschert. Oliver Ruhnert hatte daran einen wichtigen Anteil. Wir sind ihm sehr dankbar für seinen Einsatz.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Florenz startet nächsten Leite-Versuch! Nach BILD-Informationen ist die AC Florenz erne...</p><p class="teaser__text">Herthas Vizepräsidentin spricht über den Aufstieg, Finanzen und Stadtrivalen!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 18:36:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der Sauna ins Eisbad:So schön bibbert Lola Weippert!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/von-der-sauna-ins-eisbad-so-schoen-jauchzt-nur-lola-weippert-6915923e0407e2fef73cb11d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915923e0407e2fef73cb11e/535db164cb67edf6a0750ddadf5c3c51,8f37aba7?w=576" alt="Von der Sauna ins Eisbad:So schön bibbert Lola Weippert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So schön quiekt nur Lola Weippert! Kein Wunder, taucht sie in Finnland in das Wasser eines eiskalten Sees – und das, nachdem sie zuvor in der heißen Sauna war. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 18:36:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>