<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gartenlauben in Hamburg brennen lichterloh: Löschwasser-Problem behindert Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gartenlauben-in-flammen-und-das-loeschwasser-weit-weg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncs-drei-gartenlauben-in-flammen-20250806-0002.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C418px%2C780px%2C780px&webp=1" alt="Gartenlauben in Hamburg brennen lichterloh: Löschwasser-Problem behindert Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Neugraben standen in der Nacht drei Gartenlauben in Flammen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Drei Gartenlauben sind in der Nacht zu Mittwoch bei einem Feuer in der Francoper Straße (Neugraben) zerstört worden. Bereits auf der Anfahrt sahen die Feuerwehrkräfte den hellen Schein der Flammen. </strong></p><p>Beim Eintreffen der Einsatzkräfte um kurz nach 2 Uhr in der Nacht standen zwei miteinander verbundene Gartenlauben bereits vollständig in Flammen, eine dritte hatte bereits begonnen, zu brennen. Das Problem: Vor Ort gab es kein Löschwasser, die Feuerwehr orderte weitere Kräfte, um Schläuche zu verlegen. Insgesamt waren 30 Helfer vor Ort.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/unfall-bei-starkregen-aquaplaning-bei-180-sachen-auf-der-a23/">Unfall bei Starkregen! Aquaplaning bei 180 Sachen – der Fahrer hat großes Glück</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Unfall: Laster blockiert Autobahn im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/nach-unfall-laster-blockiert-autobahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-5009-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C473px%2C1235px%2C1234px&webp=1" alt="Nach Unfall: Laster blockiert Autobahn im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lastwagen war gegen drei Uhr nachts gegen die Leitplanke gefahren</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Sprenger</span></p><p><strong>Für Stillstand sorgte in der Nacht zu Mittwoch ein Lkw im Baustellenbereich auf der A23 bei Pinneberg. </strong></p><p>Zwischen den Anschlussstellen Pinneberg-Mitte und Pinneberg-Nord in Fahrtrichtung Norden war der Lastwagen um kurz vor 3 Uhr nach rechts gegen die Leitplanke gefahren und kam nicht mehr eigenständig aus der Bankette heraus. Für die dahinter fahrenden Fahrzeuge war dadurch kein Weiterkommen mehr möglich. Sie mussten teilweise durch die Polizei zurückgeführt werden, was jedoch viel Zeit in Anspruch nahm.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/abgefahrene-reifen-unfall-auf-der-a24-mann-verletzt/">Abgefahrene Reifen: Unfall auf Autobahn – Mann verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Deutschland undenkbar, in Dänemark möglich: Traumhäuser für jedermann!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weil-haeuser-dort-viel-billiger-sind-immer-mehr-deutsche-ziehen-nach-daenemark/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/532935734-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=323px%2C191px%2C1403px%2C1403px&webp=1" alt="In Deutschland undenkbar, in Dänemark möglich: Traumhäuser für jedermann!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sehnsuchtsziel Dänemark: Immer mehr Deutsche ziehen um – und zwar nicht nur, weil es dort so „hyggelig“ ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><b>Ein eigenes Haus zu kaufen, das erscheint bei den explodierten Immobilienpreisen vor allem in Hamburg, aber auch in vielen Teilen Deutschlands kaum noch möglich. Hinter der Grenze in Süddänemark hingegen lässt sich der Traum vom Eigenheim noch viel leichter verwirklichen – und das in traumhaft schönen Häusern. Wir haben uns am Immobilienmarkt unserer Nachbarn umgeschaut.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notbremsung, Todsünden, unverschämte Frage: Führerschein-Erlebnisse der MOPO-Reporter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fuehrerschein-die-pruefungsflop-bekenntnisse-der-mopo-mitarbeiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/sun-2877-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Notbremsung, Todsünden, unverschämte Frage: Führerschein-Erlebnisse der MOPO-Reporter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Redakteurin Annalena Barnickel hat ihren Führerschein zwar beim Erstversuch bestanden. Die Fahrstunden sind ihr trotzdem in Erinnerung geblieben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><strong>Hamburg ist Deutschlands Hauptstadt der Fahrprüfungs-Durchfaller: Aktuelle Zahlen zeigen, dass <a href="https://www.mopo.de/hamburg/so-viele-hamburger-rasseln-durch-die-zweite-fahrpruefung/">43 Prozent aller Prüflinge beim ersten Versuch durch die praktische Prüfung rasseln</a>. Auch einige der MOPO-Redakteure müssen sich zu Prüfungsflops bekennen – und können von überfahrenen roten Ampeln und Notbrems-Erlebnissen berichten. </strong></p><p><strong>Annalena Barnickel</strong>: Ich habe meinen Führerschein nicht in Hamburg gemacht, sondern in meiner Heimatstadt in Hessen. Bedeutet: kleinere Straßen, weniger Verkehr. Als Fahranfängerin in einem (für mich damals) riesigen 3er-BMW erschien mir all das trotzdem erst einmal beängstigend. Mein Fahrlehrer zeigte dafür allerdings, nett ausgedrückt, blankes Unverständnis. Als wir das erste Mal auf einer Autobahn unterwegs waren, ging ihm das nicht schnell genug. „Los, wir überholen diesen Schleicher vor uns“, sagte er und wies mich an, links zu überholen – dann trat er voll aufs Gas. Ich schrie auf, hielt das Lenkrad aber zum Glück fest. Mit etwa 180 Kilometern pro Stunde überholten wir immer mehr Autos, während mir der Schweiß den Rücken hinunterlief. Trauma oder gute Vorbereitung? Bei der tatsächlichen Prüfung bestand ich jedenfalls beim ersten Versuch – ohne riskante Überholmanöver.</p><p><strong>Thomas Hirschbiegel</strong>: Ich war Ende 1970er-Jahre überzeugter Radfahrer und radelte für die MOPO zu Unfallorten oder Großfeuern. Im City-Bereich war ich damals oft auch schneller als die Kollegen der „Bild“, die unter anderem Opel Manta fuhren. Doch irgendwann drohte der Chefredakteur: „Du musst den Führerschein machen, ein Reporter ohne Auto, das ist undenkbar”. Widerwillig nahm ich Fahrstunden, doch der Fahrlehrer war ein arroganter Idiot, der mich außerdem oft als Chauffeur für seine Einkaufstouren missbrauchte. Ich nahm das alles nicht ernst und die Fahrstunden wurden immer mehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Automat in Hamburg rettet jedes Grillfest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieser-automat-in-hamburg-rettet-jedes-grillfest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua4706-525-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=355px%2C307px%2C1402px%2C1401px&webp=1" alt="Dieser Automat in Hamburg rettet jedes Grillfest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Was soll das denn sein?! Ein Passant schaut sich den Automaten an. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ein knallbunter Kasten mit Grillwurst drauf – manch einer schaut verwundert auf das riesige Ding. Seit neuestem steht der Würstchen-Automat auf dem Parkplatz an der Lagerstraße auf St. Pauli. Für alle, die nach Ladenschluss noch spontan grillen wollen.</strong></p><p>Snack-Automaten mit Schokoriegeln und Getränken gibt es in Hamburg viele. Würstchen-Automaten sind da eher eine Seltenheit. Auf dem Parkplatz an der Lagerstraße 26 (St. Pauli) steht nun einer – unübersehbar. Darin: Rund 40 Produkte, vor allem verschiedene Würste zum Grillen oder Aufwärmen – Geflügel, Schwein, Rind, Veggie. Dahinter steckt das Hamburger Unternehmen „Salzbrenner“.</p><p>„Unser Automat ist für alle gedacht, die unterwegs Lust auf einen herzhaften Snack haben – oder sich zu später Stunde noch mit Wurst für Zuhause eindecken möchten“, sagt eine Sprecherin zur MOPO. „Der Container hat natürlich eine Kühlanlage, sodass die Lebensmittel gekühlt gelagert werden.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Investor kauft Neubau im Herzen von Ottensen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/investor-kauft-neubau-im-herzen-von-ottensen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hamburg-bahrenfelder-strasse.jpeg?resize=300%2C300&crop=546px%2C528px%2C1292px%2C1291px&webp=1" alt="Investor kauft Neubau im Herzen von Ottensen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieser Neubau an der Bahrenfelder Straße gehört jetzt einem institutionellen Investor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: © Elbe &amp; Spree Invest GmbH</span></p><p>I<strong>n Ottensen findet man so ziemlich alles, was das Herz begehrt: Kleine Cafés an der Straßenecke, edle Restaurants und jede Menge Bars. Im Herzen des Stadtteils hat ein Investor nun einen großen Neubau an der Bahrenfelder Straße gekauft. </strong></p><p>Aus dem Stadtbild von Ottensen ist der Neubau an der Bahrenfelder Straße 177-181 kaum noch wegzudenken: Nur zehn Gehminuten vom Bahnhof Altona entfernt, beherbergt das Gebäude unter anderem das Copenhagen Coffee-Lab und die L’antica Pizzeria Da Michele Hamburg, die für ihre traditionelle neapolitanische Pizza bekannt ist.</p><p>Diesen Neubau hat nun ein institutioneller Investor über die Quantum Immobilien AG erworben. Das Gebäude umfasst auf sechs Stockwerken 33 Wohnungen und vier Gewerbeeinheiten, die unter anderem von der Pizzeria, dem Copenhagen Coffee Lab und einem Kumpir-Imbiss genutzt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>14-Jährige spurlos verschwunden: Passanten entdecken sie am Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/14-jaehrige-vermisst-polizei-bittet-um-hilfe-bei-der-suche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/14-jahrige-1.jpg?resize=300%2C300&crop=784px%2C91px%2C763px%2C762px&webp=1" alt="14-Jährige spurlos verschwunden: Passanten entdecken sie am Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Foto suchte die Polizei nach der Vermissten</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Anfang dieser Woche ist in Hamburg eine 14-Jährige spurlos verschwunden. Die Polizei suchte öffentlich mit einem Foto nach ihr. Mittlerweile ist die Jugendliche wieder aufgetaucht.</strong></p><p>Wie die Beamten mitteilten, erkannten Passanten das Mädchen wegen der Öffentlichkeitsfahndung auf einem Bahnsteig des Hamburger Hauptbahnhofs. Bundespolizisten nahmen die 14-Jährige in Obhut und übergaben sie wohlbehalten ihrer Mutter.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren</strong>: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/seniorin-ausgeraubt-dna-spuren-ueberfuehren-teenie-schlaeger/">Seniorin ausgeraubt – DNA-Spuren überführen brutalen Teenager</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>