<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sie starb mit 85:Stefan Mross trauert um seine Mutter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sie-starb-mit-85-stefan-mross-trauert-um-seine-mutter-stefanie-68a73bd98c33b226bcae3568</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a73bd98c33b226bcae3569/c616a0d047e56840261e8880791f9806,25b25d05?w=992" alt="Sie starb mit 85:Stefan Mross trauert um seine Mutter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Trauer bei Stefan Mross! Der beliebte Sänger und Moderator muss den überraschenden Tod seiner Mutter Stefanie verkraften, die im Alter von 85 Jahren gestorben ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie nur mit BILDplus, warum der Tod so überraschend kam, wo seine Mutter zuletzt lebte und wie es mit seiner Sendung „Immer wieder sonntags“ jetzt weitergeht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt klagte sie, weil sie nicht zum Amtsarzt will:Lehrerin seit 16 Jahren krankgeschrieben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/lehrerin-16-jahre-krankgeschrieben-jetzt-klagt-sie-gegen-amtsarzt-besuch-68a6b60e07777411494cdfce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6b60e07777411494cdfcf/0a534222f8d7b8e442480d6db73deb5c,7d5551d?w=992" alt="Jetzt klagte sie, weil sie nicht zum Amtsarzt will:Lehrerin seit 16 Jahren krankgeschrieben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Münster – <!--]--><!--[--><b>Seit 16 Jahren kassiert eine Lehrerin aus Nordrhein-Westfalen ihr volles Gehalt – ohne in dieser Zeit vor einer Schulklasse gestanden zu haben. Jahr für Jahr verlängerte die Frau ihre Krankschreibungen. Jetzt ist damit Schluss. Das Oberste Gericht urteilte: Die Pädagogin muss sich einer amtsärztlichen Untersuchung stellen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 2009 blieb die verbeamtete Studienrätin aus Duisburg zu Hause. Trotzdem überwies das Land NRW Monat für Monat weiter ihr Gehalt. Anders als bei normalen Angestellten bekommen Beamte bei längerer Krankheit weiterhin unbefristet ihre volle Bezahlung. Die Frau ließ ihre Atteste wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/psychische-erkrankung/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-15883164.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->psychischer Probleme<!--]--><!--]--></a><!--[--> immer wieder verlängern, ging nicht in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schule<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->All die Jahre kam sie ohne einen einzigen Amtsarzt-Besuch davon. Grund: Das Land <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[--> erteilte keine entsprechende Anordnung. Bis zum April 2025, als sie endlich aufgefordert wurde, sich einem Amtsarzt vorzustellen. Doch dieser medizinischen Begutachtung wollte sie sich entziehen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Überraschung: Die Blaumacher sind nicht schuld an den hohen Krankschreibungszahlen</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:27:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von wegen Dolce Vita:Dieser Kassenbon erzürnt das Netz!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/diese-rechnung-ueberrascht-restaurant-verlangt-kuriosen-aufpreis-68a564b6f3a73f1f1bfe83a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a564b6f3a73f1f1bfe83a6/82be021f54cbc614af8581f1e4f4121e,fc87f117?w=576" alt="Von wegen Dolce Vita:Dieser Kassenbon erzürnt das Netz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bari (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Sonne, Meer, Pasta und atemberaubende Landschaften: Für viele klingt Italien nach dem perfekten Urlaub. Doch was einem Touristen in der Hafenstadt Bari passierte, sorgt für hitzige Diskussionen im Netz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Urlauber bestellte eine Pizza und hatte nur einen kleinen Extrawunsch: eine Prise Pfeffer. Was in den meisten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/restaurants/news-fotos-videos-17021500.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Restaurants<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbstverständlich ist, kostete in diesem Fall extra. 50 Cent! Für ein bisschen Pfeffer auf der Pizza. Die Zeitung „La Repubblica“ berichtete über den Fall. Der Mann hatte seinen Kassenbon unter einem Artikel auf Facebook gepostet. Die Kommentare ließen nicht lange auf sich warten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Also, ab jetzt werde ich meinen Pfeffer selbst mitbringen, um den Aufpreis zu sparen“, schrieb ein empörter Nutzer. Doch das Beispiel aus Bari scheint kein Einzelfall zu sein. Kuriose <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> tauchen in italienischen Restaurants immer wieder auf. So verriet ein User auf TripAdvisor: 2023 musste ein Paar in Gera Lario am Comer See zwei Euro mehr zahlen, weil – kein Witz – dessen Toast geschnitten wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Profi-Schwimmerin Elena Di Liddo (31, Olympiateilnehmerin 2020) meldete sich zu Wort. Auf Instagram erzählte sie, dass sie in einem Restaurant in Süditalien eine Pizza Tricolore ohne Tomaten bestellt habe. Dafür verlangte das Restaurant 1,50 Euro zusätzlich – für eine Zutat, die sie nicht gegessen hat!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:27:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum Stromer in China viel weniger kosten:E-Autos in Deutschland bis zu 162 Prozent teurer!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/e-autos-sind-in-deutschland-bis-zu-162-prozent-teurer-68a5c3ab56d29713c923acd2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5c3ab56d29713c923acd3/5e947f36ee702d62972f4caf038bb88e,a9ae84f5?w=576" alt="Warum Stromer in China viel weniger kosten:E-Autos in Deutschland bis zu 162 Prozent teurer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Elektroautos kosten in Deutschland deutlich mehr als in China. Teilweise sind die Modelle hier bis zu 162 Prozent teurer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In China liefern sich die Hersteller derzeit einen gnadenlosen Preiskampf. Gewinne spielen kaum eine Rolle – entscheidend ist, möglichst viele Autos auf die Straße zu bringen und sich so Marktanteile zu sichern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was passiert, wenn ein Hersteller nicht mitzieht, zeigt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/porsche/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19106644.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Porsche<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Taycan kostet in China sogar 10.750 Euro mehr als in Deutschland (Basispreis: 96.968 Euro statt 86.218 Euro). Das Ergebnis: Die Verkäufe sinken. Ganz anders VW: Der ID.3 startet hierzulande bei 28.008 Euro, in China dagegen schon bei 15.301 Euro (die Preise sind ohne Mehrwertsteuer). Mehr als 12.000 Euro Unterschied! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Aldi bietet einen Mini-Bagger, perfekt für Gartenprojekte ohne Führerschein.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Sidos Ex Flirt-Nachrichten mit KI schreibt:Charlotte Würdigs raffinierter Dating-Trick!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mit-chatgpt-charlotte-wuerdig-nutzt-ki-fuer-flirts-in-dating-apps-68a6b0f7f3a73f1f1bfe969a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6b0f7f3a73f1f1bfe969b/0ebd80675d00f1be3ba664b4be65a41d,d20a4844?w=992" alt="Wie Sidos Ex Flirt-Nachrichten mit KI schreibt:Charlotte Würdigs raffinierter Dating-Trick!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hammer-Tool für die „Hammerbraut“! Charlotte Würdig, TV-Moderatorin und Ex von Rapper Sido, setzt auf künstliche Intelligenz beim Dating. Mit Hilfe von ChatGPT, liebevoll „Mr. Brain“ genannt, formuliert sie charmante Nachrichten an potenzielle Partner.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Interview mit BILD verrät sie, wie die KI ihren Flirtstil verändert hat. Wie funktioniert das genau und welche Beispiele gibt Würdig für erfolgreiche KI-Nachrichten? Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:27:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht zu Nord-Stream-Verdächtigen:Festgenommener war ukrainischer Geheimagent</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/medienbericht-zu-nord-stream-verdaechtigen-festgenommener-war-ukrainischer-geheimagent-68a72d9f811e9a650bf5876f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a72d9f811e9a650bf58770/eac826e3116e2fbac72017134929af74,250a6c32?w=576" alt="Medienbericht zu Nord-Stream-Verdächtigen:Festgenommener war ukrainischer Geheimagent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er war nicht nur Teil des Sabotage-Kommandos – sondern der Kopf! Der in Italien festgenommene Ukrainer Serhii K. (49) ist einem Bericht zufolge der mutmaßliche Anführer des Kommandos, das die Nord-Stream-Pipelines in die Luft jagte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am späten Mittwochabend <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/spiegel-berichtet-mutmasslicher-nord-stream-angreifer-gefasst--68a6edfb93468d1ba10d0326"><!-- --><!--[--><!--[-->schlugen Polizisten nahe San Clemente an der Adria zu<!--]--><!--]--></a><!--[-->, als K. gerade seinen Sohn zu einer Uni begleitete. Das berichtet das „Wall Street Journal“. Deutsche Ermittler hatten bereits seit Monaten internationale Haftbefehle gegen ihn und weitere Verdächtige ausgeschrieben – Ergebnis einer fast dreijährigen Fahndung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ K. tappte in eine simple Falle: Laut Bericht nutzte er seinen ukrainischen Pass, um Flugtickets von Polen zu kaufen – und checkte damit auch in einem Hotel in Italien ein. So geriet er ins Netz der Fahnder.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Er genoss mit seiner Familie den Urlaub unter Italiens Sonne. Dann der Zugriff!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:27:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltrekord-Angler fängt Fisch seiner Träume:Auf diesen Riesen-Wels habe ich 35 Jahre gewartet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/rekord-angler-faengt-riesen-wels-auf-den-habe-ich-35-jahre-gewartet-68a5e485d1b9764005a7b1e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5e485d1b9764005a7b1e2/02298696a83bd728907aecf1274e7a93,ab98dc93?w=656" alt="Weltrekord-Angler fängt Fisch seiner Träume:Auf diesen Riesen-Wels habe ich 35 Jahre gewartet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Prag – <!--]--><!--[--><b>Für andere ist es nur eine Zahl, für ihn ist es der Lebenstraum: Star-Angler Jakub Vágner (43) hat erneut einen Rekord gebrochen. Mit einem 2,72 Meter langen Fisch! Es ist der größte Wels, der in seiner Heimat Tschechien je aus einem Gewässer gezogen wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit setzte er seine bisherige Bestmarke von 2,68 Metern aus diesem Sommer noch einmal um vier Zentimeter nach oben. „Nach 35 Jahren harter Arbeit hat es endlich geklappt!“, verkündete Vágner voller Stolz. „Zum ersten Mal habe ich die 2,70 Meter gebrochen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der 43-Jährige angelt seit seiner Kindheit. Mit dem 2,72 Meter langen Wels ist für ihn ein Traum wahr geworden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem TV-Star, bekannt aus Serien wie „Fish Warrior“ und „Big Fish Man“, eine absolute Seltenheit: „Das ist eine Länge, die selbst in den Legenden bestimmter Orte in Spanien, Italien oder Frankreich selten vorkommt.“ Vágner warf bereits in etlichen Ländern der Erde seine selbst entwickelte Rute aus, hält mehrere Weltrekorde im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/angeln/sport-nachrichten-news-fotos-videos-31951124.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Angeln<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preis in EU schon hoch:Deutscher Personalausweis soll teurer werden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/preissteigerung-geplant-personalausweis-bei-uns-fast-am-teuersten-in-der-eu-68a6e5bb93468d1ba10d0209</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6e5bb93468d1ba10d0209/f6e87bb3752b66de4f18c7ba89f7742d,e921ae9e?w=320" alt="Preis in EU schon hoch:Deutscher Personalausweis soll teurer werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unser Leben wird immer teurer: Lebensmittel, Reisen, Energie. Jetzt will der Staat auch noch die Gebühren für den Personalausweis erhöhen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Bundesinnenministerium reagiert damit auf gestiegene Kosten bei der Bundesdruckerei. Dazu kommt: Das Papierfoto wurde zum 1. Mai abgeschafft, für den Perso werden nur noch digitale Fotos angenommen (ca. 6. Euro). Da fragt man sich: Was zahlen unsere Nachbarn für das Dokument? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Auswertung zeigt: Bei uns ist der Perso beinahe am teuersten in der EU. In Zahlen: 37 Euro für Erwachsene ab 24 Jahre, für Jüngere 22,80 Euro, seit Mai 52 Euro bei Direktversand.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Papier-Passfotos nur bis Juli 2025 gültig. Ab August nur digitale Bilder erlaubt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Andre Schiebler tritt an:ApeCrime-Sensation bei Fame Fighting</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-apecrime-sensation-andre-schiebler-steigt-in-den-boxring-68a58b48f3a73f1f1bfe8691</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a58b48f3a73f1f1bfe8691/c333decac8cc6fb659bf3b409e2d9e8a,4917a32e?w=320" alt="Andre Schiebler tritt an:ApeCrime-Sensation bei Fame Fighting" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen (NRW) –<!--]--><!--[--><b> Mit ApeCrime eroberte er YouTube – jetzt will er im Boxring dominieren! Netz-Star Andre Schiebler tritt am 18. Oktober in der Grugahalle in Essen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/fame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3"><!-- --><!--[--><!--[--><b>(live und exklusiv nur bei BILD)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen/fame-fighting-85633536.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fame Fighting 3</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> an. Eine echte Sensation!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ApeCrime? Moment mal! Waren das nicht die …? Genau! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->Das Trio aus Andre Schiebler, Cengiz Dogrul und Jan-Christoph Meyer gehörte zwischen 2008 und 2019 zu den erfolgreichsten deutschen YouTube-Stars. Mit Comedy-Clips, Musik-Parodien und Sketchen holten sie Millionen Klicks und stürmten die Charts. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimnisvolle Drohung an Putin:Trump will die Ukraine „zurückschlagen“ lassen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-drohung-an-putin-ukraine-soll-zurueckschlagen-duerfen-68a723b35d3e123a945a68ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a723b35d3e123a945a68ee/c6b952e82fcf515c6685b6400da2ae50,3f11c159?w=992" alt="Geheimnisvolle Drohung an Putin:Trump will die Ukraine „zurückschlagen“ lassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Noch Anfang der Woche glaubte die Welt an die Möglichkeit von ernsthaften Friedensgesprächen zwischen der Ukraine und Russland. Wenige Tage später schwinden die Hoffnungen – schon wieder. Jetzt droht US-Präsident Donald Trump der russischen Seite in einem neuen Post auf seinem Netzwerk Truth Social.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump dort wörtlich: „Es ist sehr schwer, wenn nicht sogar unmöglich, einen Krieg zu gewinnen, ohne das Land des Invasors anzugreifen. Das ist wie bei einer großartigen Sportmannschaft, die eine fantastische Verteidigung hat, aber keine Offensive spielen darf. Es gibt keine Chance zu gewinnen! So ist es auch mit der Ukraine und Russland.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trump weiter: „Der korrupte und grob inkompetente Joe Biden ließ die Ukraine nicht ZURÜCKSCHLAGEN, sondern nur VERTEIDIGEN. Wie hat das funktioniert? Ungeachtet dessen ist dies ein Krieg, der NIEMALS passiert wäre, wenn ich Präsident gewesen wäre – NULL CHANCE. Interessante Zeiten voraus!!! Präsident DJT“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:27:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Skandal um Neonazi:Union will ran ans Trans-Gesetz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-skandal-um-neonazi-union-will-ran-ans-trans-gesetz-68a6fed293468d1ba10d0508</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6fed293468d1ba10d0509/c64b5c7256dfe91ef1f518a6d339ca4d,5523ec4c?w=576" alt="Nach Skandal um Neonazi:Union will ran ans Trans-Gesetz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sorgt der Frauenknast-Skandal um den angeblich transsexuellen Neonazi Sven Liebich (53) jetzt doch noch für eine Änderung des Selbstbestimmungsgesetzes? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn es nach der Unionsfraktion im Bundestag geht, ja – und zwar zeitnah. Die CSU-Abgeordnete Anja Weisgerber (49) fordert in BILD: „Die Evaluation des Gesetzes muss bis spätestens nächstes Jahr abgeschlossen werden!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Hintergrund: Liebich (verurteilt wegen diverser Delikte, u. a. Volksverhetzung) sollte seine Haftstrafe in der Frauen-JVA Chemnitz antreten – denn der Neonazi hatte sein Geschlecht gewechselt, als sich abzeichnete, dass er hinter Gitter muss. Liebich heißt inzwischen „Marla-Svenja“, liest sich als Frau, im Ausweis steht „weiblich“.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">FDP-Chef Dürr fordert die Verlegung des Neonazis Sven Liebich aus dem Frauenknast</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:27:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Talent nach Eindhoven verkauft:Deutliche Eberl-Worte über Wanner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-deutliche-worte-von-max-eberl-ueber-paul-wanner-68a6e0080a16084cd8d4ea34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6e0080a16084cd8d4ea35/24befcc8a11a2cfeffc95e5222389b8e,8efce024?w=576" alt="Talent nach Eindhoven verkauft:Deutliche Eberl-Worte über Wanner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Bayern-Kader ist in der Offensive extrem ausgedünnt. Dennoch wird Paul Wanner an die PSV Eindhoven verkauft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Pressekonferenz vor dem Leipzig-Spiel wird <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern-Sportvorstand<!--]--><!--]--></a><!--[--> Max Eberl (51) deutlich und erklärt, warum sich der Klub von dem Offensivspieler trennt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eberl sagt: „Es kommt auf die Spieler drauf an, ob sie besser werden und sich Herausforderungen stellen wollen.“ Er führt aus, dass der Klub in der Offensive „relativ dünn besetzt“ sei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eberl weiter: „Und wenn man dann nicht glaubt, dann muss man halt auch eine Entscheidung treffen. Und wir wollen an Spieler glauben. Wir wollen mit Spielern arbeiten, die Bock darauf haben, Bayern-München-Spieler zu werden. Da gehören halt Schritte dazu und da gehört auch Mut dazu. Mit denen wollen wir uns beschäftigen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nick W. soll seine Ex-Partnerin brutal ermordet haben:Nach der Tat pfiff der Killer im Treppenhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/ex-getoetet-sohn-verletzt-nach-der-tat-pfiff-der-killer-ein-lied-68a5b16d7e2e0843ffaa5072</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5b16d7e2e0843ffaa5072/5cd6ff3b726507661c695bed4da68a37-square,63d4223?w=656" alt="Nick W. soll seine Ex-Partnerin brutal ermordet haben:Nach der Tat pfiff der Killer im Treppenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit unvorstellbarer Brutalität soll Nick G. aus Leipzig über seine einstige Freundin hergefallen und sie umgebracht haben. Jetzt kommen mehr Details ans Licht.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Hintergründe und Augenzeugenberichte mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:27:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>