<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>War es Mord oder ein Unfall?:Neues Video zeigt Hannas Todesnacht im Eiskeller</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/eiskeller-mordprozess-beginnt-neu-videos-zeigen-hanna-kurz-vor-ihrem-tod-68da57247a0d4c499e8bbee1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da57247a0d4c499e8bbee2/8722c8239ec117ffc0ac6be61317f4eb,4576fb92?w=992" alt="War es Mord oder ein Unfall?:Neues Video zeigt Hannas Todesnacht im Eiskeller" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind die letzten Bilder, auf denen Hanna W. (†23) lebend zu sehen ist. Sie zeigen die Medizinstudentin in einer Diskothek, es fließt viel Alkohol in jener Nacht. Kurz darauf ist Hanna tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Jahre ist der Fall, der als „Eiskeller-Mord§ bekannt wurde, nun her. Aber war es überhaupt ein Mord? Das Video einer Überwachungskamera könnte nun Klarheit über die mysteriösen Todesumstände der Studentin bringen. Denn gegen den Verdächtigen Sebastian T. läuft zum zweiten Mal ein Mordprozess.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDPlus, was genau die Szenen des Videos zeigen und was die Anwälte des Mordverdächtigen damit beweisen wollen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 19:18:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicole Kidman hat die Scheidung eingereicht:Er war doch ihr Happy End!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicole-kidman-scheidung-eingereicht-ehe-aus-nach-19-jahren-68db97f188300c7476b9c15f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db97f188300c7476b9c160/f11cd749dd404ceace900e6b50fa9c6c,3922f0a9?w=576" alt="Nicole Kidman hat die Scheidung eingereicht:Er war doch ihr Happy End!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In einer Welt, in der Hollywood-Ehen oft nicht länger halten als bis zur Papierhochzeit (ein Jahr!), galt ihre Beziehung als Ausnahme. Nicole Kidman und Keith Urban haben 19 – nach außen sehr glückliche Jahre – aufs Papier gebracht. Die Porzellanhochzeit, den 20. Hochzeitstag, werden sie wohl nicht mehr zusammen feiern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere US-Medien berichten seit Montagabend (deutscher Zeit) übereinstimmend, dass sich die Oscar-Schauspielerin und der Country-Musiker getrennt haben. Laut US-Dienst „TMZ“ soll Kidman bereits die Scheidungspapiere eingereicht haben. Ihre Liebe endet, wie sie einst begann: ziemlich überraschend! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2005 trafen sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/keith-urban-soll-nicole-kidman-nach-19-jahren-ehe-verlassen-haben-68db27593204c86ca0ddd54d"><!-- --><!--[--><!--[-->Nicole Kidman und Keith Urban<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei einer Gala zur Förderung australischer Talente in Los Angeles – beide Superstars wuchsen in Australien auf. „Unser allererstes gemeinsames Foto, wenige Minuten nachdem wir uns kennengelernt hatten“, schrieb Urban Jahre später zum ersten gemeinsamen Schnappschuss (Foto unten). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SIE soll sofort von ihm angetan gewesen sein, ER war zunächst zögerlich – trotzdem tauschten beide bereits an Tag eins Nummern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 19:18:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Umfrage-Knall:AfD vergrößert Vorsprung zur Union</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-ueberholt-union-neue-umfrage-ueberrascht-68dc21c212c5eba0ff7611c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dc21c212c5eba0ff7611c7/2ad573b0768548ed452bd30c5d20a06e,515d0cfb?w=576" alt="Neuer Umfrage-Knall:AfD vergrößert Vorsprung zur Union" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Zuletzt lag die AfD in fast allen Umfragen auf Bundesebene vor der Union. Jetzt baut sie ihren Vorsprung weiter aus! Laut dem neuen RTL/ntv-Trendbarometer liegt die AfD inzwischen bei 27 Prozent – und damit drei Prozentpunkte vor der Kanzlerpartei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die SPD tritt derweil bei 13 Prozent auf der Stelle. Die Grünen können sich im Vergleich zur Vorwoche leicht verbessern und erreichen zwölf Prozent. Die Linke kommt auf elf Prozent, das Bündnis Sahra Wagenknecht liegt bei vier Prozent, die FDP bei drei Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit manifestiert sich auch: Würde jetzt gewählt werden, hätte die schwarz-rote Koalition von Kanzler Friedrich Merz (70, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) keine Mehrheit mehr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Parteien von Vizekanzler Lars Klingbeil (47, SPD, l.) und Regierungschef Friedrich Merz (70, CDU) bekommen in der neuen Umfrage keine Mehrheit mehr<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 19:19:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Passt nicht ins System“:Hartes Rooney-Urteil über Wirtz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rooney-ledert-ueber-wirtz-sehe-nicht-wo-er-spielen-koennte-68dc0edd12c5eba0ff7610eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dc0edd12c5eba0ff7610ec/00768e35137461790d168beed4dd5327,c3c89c90?w=576" alt="„Passt nicht ins System“:Hartes Rooney-Urteil über Wirtz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hartes Urteil nach Wackel-Start!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon acht Spiele für den FC Liverpool und noch keine Torbeteiligung – Florian Wirtz (22) Start bei den „Reds“ ist holprig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Fans finden, dass der 125-Millionen-Transfer aus Leverkusen sein Geld bislang nicht wert ist – beim englischen Meister hat der deutsche Nationalspieler noch nicht den prägenden Einfluss wie einst bei Bayer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Da reißt so manchem der Geduldsfaden!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 19:19:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Real-Sieg:Mbappé überholt Müller in Giganten-Liste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-kylian-mbappe-ueberholt-thomas-mueller-in-giganten-liste-68dc0d9912c5eba0ff7610de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dc0d9912c5eba0ff7610df/7a1fee4b1896ed434e7c260f516156f7,b4a27797?w=576" alt="Bei Real-Sieg:Mbappé überholt Müller in Giganten-Liste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mbappé, Mbappé, Mbappé!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Real Madrid gewinnt in der Champions League gegen Kasachstan-Klub Kairat Almaty locker mit 5:0. Kylian Mbappé (26) erzielt einen Dreierpack – und überholt damit Thomas Müller in der ewigen Torschützenliste der Königsklasse. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Franzose steht jetzt bei 60 Treffern, zieht an Bayern-Legende Müller (57 Tore) vorbei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur fünf Spieler haben in der Geschichte der Champions League mehr Tore erzielt: Cristiano Ronaldo (140), Lionel Messi (129), Robert Lewandowski (105), Karim Benzema (90) und Raúl (71).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 19:19:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autobauer hat ein Disziplin-Problem:VW feuert 500 Blaumacher</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/vw-mehr-als-500-mitarbeiter-wegen-regelverstoessen-gefeuert-68dbccc4a429f108c56224f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbccc4a429f108c56224f8/6e3d929f6b71f6654584fa824a977d5d,35597307?w=656" alt="Autobauer hat ein Disziplin-Problem:VW feuert 500 Blaumacher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolfsburg – <!--]--><!--[--><b>Volkswagen greift immer härter gegen Mitarbeiter durch. Der Autokonzern feuerte im ersten Halbjahr 2025 weltweit 548 Beschäftigte wegen Regelverstößen. Hinzu kommen 2079 Abmahnungen. Das geht aus dem Bericht zur Disziplinarstatistik hervor, den VW halbjährlich intern veröffentlicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der häufigste Grund für Sanktionen: unentschuldigtes Fehlen. BILD erfuhr: Bei der Kernmarke VW hagelte es 2025 deshalb bereits mehr als 300 Kündigungen – allein an den sechs deutschen Standorten Wolfsburg, Braunschweig, Emden, Hannover, Salzgitter und Kassel! Das entspricht in etwa der Gesamtzahl im Vorjahr. Und bedeutet auch: Die Zahl der Rauswürfe stieg in den vergangenen Monaten rasant an.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">VW steht vor radikalem Wandel: Neue Struktur soll Klarheit und Effizienz bringen.</p><p><!--[--><!--[-->Doch das ist offenbar erst der Anfang: Nach BILD-Informationen rechnet das Unternehmen in diesem Jahr mit weiteren Kündigungen im dreistelligen Bereich – alle wegen zu vieler Fehlzeiten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 19:19:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Bestseller im Test:DAS ist derzeit Deutschlands meistgekauftes Spiel!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/hitster-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dc1704e12da109b804f77f/a397f91a1250dd430c3da98158d96987,8d9b040d?w=320" alt="Der Bestseller im Test:DAS ist derzeit Deutschlands meistgekauftes Spiel!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 19:19:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Treffen mit Militärspitze:Trump und Hegseth schwören US-Militär auf Krieg ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/generaele-aus-aller-welt-zusammengetrommelt-hegseth-schwoert-us-militaer-auf-krieg-ein-68dbd5989207ead1797a37e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbd5989207ead1797a37e9/6b0eb9b9cd9860db2eda5fb11bb3850e,c509a5b9?w=320" alt="Treffen mit Militärspitze:Trump und Hegseth schwören US-Militär auf Krieg ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Quantico – <!--]--><!--[--><b>Pentagon-Chef Pete Hegseth hat die US-Militärführung während einer Rede dazu aufgefordert, sich auf einen Krieg vorzubereiten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trumps Kriegsminister erklärte vor hochrangigen Militärs, die extra für ein Treffen auf der Marine-Militärbasis Quantico im US-Staat Virginia einbestellt wurden und teils auf der ganzen Welt stationiert sind, dass fortan „die einzige Mission des neu wiederhergestellten Kriegsministeriums“ sei, Krieg zu führen, „sich auf den Krieg vorzubereiten und sich auf den Sieg vorzubereiten“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine krasse Ansage, die er anschließend teilweise wieder einkassierte: Das sei nicht deswegen notwendig, weil die USA einen Krieg wollten, sondern weil sie Frieden liebten. „Niemand hier will Krieg“, betonte er. Doch die, die Frieden wollten, müssten sich auf Krieg vorbereiten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ranghohes Militär wurde von US-Stützpunkten weltweit zusammengetrommelt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 19:19:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine legte Großstadt lahm:Nach Überraschungsangriff! Plötzlich fürchten Russen die „Niederlage“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-ukraines-schock-angriff-ploetzlich-fuerchten-russen-die-niederlage-68db8e4933dd0a2d11b107f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db8e4933dd0a2d11b107fa/145481e04ff969ddbd29a7e9a997f2ea,a81564e9?w=992" alt="Ukraine legte Großstadt lahm:Nach Überraschungsangriff! Plötzlich fürchten Russen die „Niederlage“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schockstarre und Wut in Russland!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ukraine hat es geschafft, eine russische Großstadt lahmzulegen – mit einem Angriff, den der Kreml nicht kommen sah.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist in Russland plötzlich von der „Niederlage“ die Rede. Lesen Sie alles über große Russen-Angst nach dem Angriff jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 19:19:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlimmer Trainingsunfall:Olympia-Anwärter (19) stürzt am Reck – tot!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-spiele-trainings-unfall-turn-talent-stuerzt-am-reck-tot-68dbc6171b9f01e517478d5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbc6171b9f01e517478d5d/027cf1938fdbb97b3c3a7b59d0ac66d2,c2d5bfd4?w=576" alt="Schlimmer Trainingsunfall:Olympia-Anwärter (19) stürzt am Reck – tot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Er träumte von einer Teilnahme an den Olympischen Spielen 2028, arbeitete hart für sein Ziel. Jetzt ist Naufal Takdir Al Bari tot. Das indonesische Turn-Talent kam bei einem schweren Trainingsunfall in Russland ums Leben. Der junge Sportler wurde nur 19 Jahre alt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Medienberichten zufolge passierte der Unfall bereits vor rund zwei Wochen. Al Bari hatte eine Übung am Reck vollzogen, als es zum tödlichen Sturz kam. Fatal: Der Turner fiel in eine Schaumstoffgrube, die die Sportler eigentlich beim Abgang oder Stürzen schützen soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ging aus noch ungeklärter Ursache schief: Al Bari zog sich beim Aufprall eine schwere Nackenverletzung zu. Fast zwei Wochen lang sollen die Ärzte um das Leben des Nachwuchs-Turners gekämpft haben – vergeblich, wie jetzt bekannt wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Berichten zufolge ereignete sich die Tragödie in der russischen Stadt Pensa (rund neun Autostunden südöstlich von Moskau). Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat Ermittlungen aufgenommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 19:19:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klausurtagung:Das ist der Anti-Bürokratie-Plan der Regierung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/klausurtagung-so-will-die-regierung-die-buerokratie-zurueckbauen-68dbf05774573f5a6973e370</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbf05774573f5a6973e371/5d1ee137f0c5135c2833f948b49849b8,b740f56a?w=576" alt="Klausurtagung:Das ist der Anti-Bürokratie-Plan der Regierung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands Verwaltungen ächzen unter bürokratischen Auflagen, dem Paragrafendschungel und einem Flickenteppich an EDV- und IT-Systemen. Jetzt will die Bundesregierung gegensteuern und den Staatsapparat schlanker aufstellen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch soll das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kabinett<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf seiner Klausurtagung in der Villa Borsig am Tegeler See eine „Modernisierungsagenda“ des Anti-Bürokratie-Ministers <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/karsten-wildberger-im-steckbrief-vom-konzernchef-zum-digitalminister-680f5a931ad6da6415c21775"><!-- --><!--[--><!--[-->Karsten Wildberger<!--]--><!--]--></a><!--[--> (56) beschließen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD kennt den aktuellen Entwurf und nennt zentrale Punkte: </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Einrichtung eines Bürokratie-Prangers für Bürger (neues Meldeportal). Wo Irrsinns-Vorschriften wuchern, sollen Bürger Meldung machen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 19:19:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetter-Alarm auf Ibiza:Sturzregen! Schwere Sturmböen! Gewaltige Schäden!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ex-hurrikan-gabrielle-ueberschwemmt-ibiza-rettungskraefte-am-limit-68dbde59e12da109b804f319</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbde59e12da109b804f319/7cfc8e6824239cebeceaecf70dcdc9fe,d4be6d0?w=320" alt="Unwetter-Alarm auf Ibiza:Sturzregen! Schwere Sturmböen! Gewaltige Schäden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ibiza – <!--]--><!--[--><b>Zehn Tage lang tobte „Gabrielle“ als Hurrikan über dem Atlantik. Zwar schwächte sich der Sturm ab, bevor er Europa erreichte – trotzdem richtete er verheerende Schäden an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Punkt 12 Uhr schlugen auf der Mittelmeerinsel Ibiza reihenweise Handys Alarm. Eine offizielle Warnung vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde verschickt: „Die Bevölkerung wird gebeten, Fahrten und Tätigkeiten im Freien zu vermeiden.“ Der spanische Wetterdienst Aemet rief die höchste Warnstufe (Rot) für Ibiza und Formentera aus!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anwohner und Touristen wurden vor Aktivitäten im Freien gewarnt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Autos kämpften sich ihren Weg durch das Hochwasser<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 19:19:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>