<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Handyshop oder Online? Hier schließen Sie am besten Ihren Mobilfunkvertrag ab!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/handyshop-oder-online-hier-schliessen-sie-am-besten-ihren-handyvertrag-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/504166922-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=591px%2C335px%2C1372px%2C1372px&webp=1" alt="Handyshop oder Online? Hier schließen Sie am besten Ihren Mobilfunkvertrag ab!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Verbraucherzentrale Hamburg empfiehlt, Mobilfunkverträge lieber online abzuschließen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Vertrag mit Tücken: Im ersten Halbjahr erreichte die Verbraucherzentrale Hamburg auffallend viele Beschwerden zu Handyverträgen. Dabei wurden auch Unterschiede zwischen Verträgen aus Handyshops und online abgeschlossenen Verträgen deutlich. Die Verbraucherzentrale Hamburg hat eine klare Empfehlung.</strong></p><p>Die Verbraucherzentrale Hamburg in St. Georg empfiehlt, Mobilfunkverträge möglichst online abzuschließen. Wie die Verbraucherzentrale schreibt, sorgten untergejubelte Verträge oder Verträge mit abweichenden Konditionen für fast die Hälfte aller erfassten Beschwerden im Bereich Mobilfunk im ersten Halbjahr 2025.</p><p>Das Auffällige: Diese Probleme tauchten häufig dann auf, wenn der Vertrag in einem Handyshop oder anderen Ladengeschäften abgeschlossen wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragischer Tod der Zwillinge rührt die Menschen zu Tränen: 153.000 Euro gespendet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tragischer-tod-der-zwillinge-ruehrt-die-menschen-zu-traenen-143-000-euro-gespendet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/cf50f9fd-ad03-4fd7-b382-398febfd0dc1.jpg?resize=300%2C300&crop=131px%2C651px%2C949px%2C949px&webp=1" alt="Tragischer Tod der Zwillinge rührt die Menschen zu Tränen: 153.000 Euro gespendet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zum Start der Berufsschule bekamen Minh Nguyen (l.) und Quang Nguyen (r.) Schultüten von ihrer Chefin Dr. Christina Essers überreicht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: privat</span></p><p><b>Der vietnamesische Botschafter hat sich eingeschaltet, Hilfsorganisationen bieten Unterstützung an, in den Medien des südostasiatischen Landes ist er Thema Nummer eins: Der tödliche Scooter-Unfall zweier vietnamesischstämmiger Hamburger Brüder in Frankfurt vor rund zwei Wochen. Die Hilfsbereitschaft in Deutschland ist so grandios, dass die Familien und die Freunde der Opfer gar nicht wissen, wie sie ihre Dankbarkeit zum Ausdruck bringen sollen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gänseplage! Schietalarm an der Alster – sogar die Natur leidet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-alsterwiesen-gans-beschissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/417278428-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=382px%2C244px%2C1360px%2C1361px&webp=1" alt="Gänseplage! Schietalarm an der Alster – sogar die Natur leidet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gänse auf der Alsterwiese Schwanenwik: Ihr Kot stinkt Besuchern und Anwohnern</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Alle Jahre wieder: Kaum will der erholungssuchende Mensch seine Picknickdecke an der Alster ausbreiten, waren sie schon da, die Gänse, und haben das getan, was man so tut, nachdem man sich den Bauch vollgeschlagen hat. Gans beschissene Idee, sich zwischen die Häufchen zu legen. Die CDU spricht von einer „Gänseplage“. Nun hat der Senat bekannt gegeben, wie viele Graugänse inzwischen auf Hamburgs Grünflächen grasen, wo besonders viel Kot anfällt – und was die Stadt tun könnte, damit die Alsterwiesen für Gänse weniger attraktiv werden.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-donnerstag-fuer-sie-75/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/04/imago0194245520h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C270px%2C1423px%2C1422px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop aktuell: Hier gibt's kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images/Zoonar</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">In Verhandlungen müssen Sie heute Details besonders aufmerksam beachten. Lassen Sie sich nicht zu Versprechungen hinreißen, die Sie keinesfalls halten können!</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Spannen Sie vormittags aus. Nachmittags dürfen Sie einem Gerücht nicht zu viel Bedeutung beimessen. Vorsicht – abends neigen Sie dazu, in Ihrer Begeisterung zu übertreiben!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hilfsaktion für arme Kinder: Wer hat noch einen Schulranzen übrig?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hilfsaktion-fuer-arme-kinder-wer-hat-noch-einen-schulranzen-uebrig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/482134153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=387px%2C185px%2C1521px%2C1522px&webp=1" alt="Hilfsaktion für arme Kinder: Wer hat noch einen Schulranzen übrig?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein neuer Schulranzen mit Zubehör kann schnell 250 Euro kosten. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Schulranzen gibt es in allen Formen und Farben – und für einen stolzen Preis: Während der Schulstart für Erstklässler ein aufregender Neuanfang ist, kann er somit besonders bei Eltern mit wenig Einkommen für Kopfzerbrechen sorgen. Bereits zum zehnten Mal möchte eine Hamburger Spendenaktion diesen Familien unter die Arme greifen.</strong> <strong>So können Hamburger helfen</strong>.</p><p>Federmäppchen, Turnbeutel und dann natürlich der Schulranzen: Die Liste an Neuanschaffungen für den Schulstart ist lang – und teuer. 250 Euro für einen Ranzen mit Zubehör sind nichts Ungewöhnliches, doch für viele unerschwinglich. „Die Einschulung sollte ein Fest für alle sein, nicht nur für die, deren Eltern es sich leisten können“, sagt Claudia Meister von Hanseatic Help.</p><p>Gemeinsam mit dem Verein Budnianer Hilfe, Budni und mehreren Hamburger Rotary Clubs stellt Hanseatic Help aus diesem Grund bereits zum zehnten Mal die <a href="https://hanseatic-help.org/project/fairer-schulstart/">Spendenaktion „Fairer Schulstart für alle Kinder“</a> auf die Beine. Bei der Aktion werden gut erhaltene Ranzen gesammelt, mit gespendetem Schulmaterial aufgefüllt und an Kinder verteilt, deren Familien Unterstützung brauchen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 06:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>