<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ein Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Darum kämpft BILD gegen Gewalt an Frauen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/gewalt-gegen-frauen-schweigen-brechen-handeln-691af955e2c7d59420f79622</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691af955e2c7d59420f79623/f514e54ae9796b932ccf8a6d4312b8ae,d430d64b?w=992" alt="Ein Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Darum kämpft BILD gegen Gewalt an Frauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ich bin es so unendlich leid, dass die Realität in Deutschland ist: Alle 68 Sekunden wird eine Frau oder ein Mädchen Opfer von Gewalt. Wir werden vergewaltigt, genötigt, geschlagen, gewürgt, getötet. Zu Hause und in der Öffentlichkeit. Und wenn wir Glück haben, werden wir „nur“ belästigt. Nicht irgendwo weit weg, sondern hier bei uns.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum ich <!--]--><!--[--><b>wir</b><!--]--><!--[--> schreibe?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil es jede Frau treffen kann. Egal, wie alt. Egal, wie gebildet oder wie „gut verheiratet“. Egal, ob hier geboren oder zugewandert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich kenne dieses Gefühl. Dieses Lauschen auf Schritte hinter einem. Den Schlüssel zwischen den Fingern, bereit, sich zu wehren. Die Angst um die eigenen Töchter. Ich kenne Frauen, die so verzweifelt waren, dass sie sagten: Soll er mich doch umbringen, ich kann nicht mehr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:29:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Initiative gegen Gewalt an Frauen:„Wir sind Überlebende“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/initiative-gegen-gewalt-an-frauen-wir-sind-ueberlebende-691ddeb1800234221d23b99b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ddeb1800234221d23b99c/ab977b996853a0dd27310ea4b106c9b8,cdbb37b5?w=656" alt="Initiative gegen Gewalt an Frauen:„Wir sind Überlebende“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei BILD erzählen 23 Frauen und ein Vater<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:29:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Wechsel, WM-Ticket und Kovac:Diese Knallhart-Konsequenzen drohen Adeyemi</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-diese-knallhart-konsequenzen-drohen-adeyemi-wechsel-wm-ticket-und-kovac-691dfc14800234221d23bc9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691dfc14800234221d23bc9c/685105d64eb150ed61c83b97936ea77a,6c165cca?w=992" alt="Es geht um Wechsel, WM-Ticket und Kovac:Diese Knallhart-Konsequenzen drohen Adeyemi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Welche Folgen drohen Karim Adeyemi (23) jetzt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hatte am vergangenen Wochenende enthüllt, dass gegen den Nationalspieler von Borussia Dortmund ein Strafbefehl wegen illegalen Waffenbesitzes vorliegt. Die Staatsanwaltschaft belegte Adeyemi mit einer Geldstrafe in Höhe von 450.000 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILD PLUS erfahren Sie, welche Knallhart-Konsequenzen Adeyemi im Bezug auf seine Vertrags-Zukunft, sein WM-Ticket und auf Trainer Niko Kovac drohen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:29:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum sich Schweden noch qualifizieren kann:Kein Sieg, Gruppenletzter, aber noch WM-Chancen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-quali-kein-sieg-gruppenletzter-warum-sich-schweden-noch-qualifizieren-kann-691d84281e5b9ce0068149b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d84281e5b9ce0068149ba/96cb4d07d2a79061645e719f42c77713,4b65a50a?w=576" alt="Warum sich Schweden noch qualifizieren kann:Kein Sieg, Gruppenletzter, aber noch WM-Chancen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Gruppenphase der europäischen WM-Qualifikation ist vorbei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwölf Gruppensieger (darunter Deutschland) qualifizierten sich direkt für die Weltmeisterschaft 2026 in Kanada, Mexiko und den USA. Top-Nationen wie Italien, die Türkei oder Polen stolperten in ihren Gruppen, buchten ihr WM-Ticket noch nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei sind die Qualifikationsgruppen gar nicht der einzige Weg, über den sich Länder für die WM qualifizieren können. 16 Nationen spielen jetzt in einem Playoff-Turnier (Auslosung am heutigen Donnerstag) um die letzten vier europäischen WM-Tickets.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am Wochenende soll die Rennserie durch die Straßen der Glücksspielmetropole fahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:29:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt auch das Model Y:Nächste TÜV-Klatsche für Tesla</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/tesla-model-y-beim-tuev-schlechtestes-modell-seiner-altersklasse-691d9f80dca5d80035a06a0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d9f80dca5d80035a06a0d/d770eee6909dadf79c6760fb3dbdba7e,30dea4a5?w=576" alt="Jetzt auch das Model Y:Nächste TÜV-Klatsche für Tesla" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-613"><!--[--><!--[--><b>Viele Tesla Model Y haben mittlerweile ihren ersten Termin beim TÜV hinter sich. Und wie schon das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/auto-news/auto-news/elektroautos-beim-tuev-tesla-model-3-mit-extremer-durchfallquote-83052420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Model 3</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> lässt auch sein SUV-Bruder Y bei der ersten Hauptuntersuchung (HU) reichlich Federn: Letzter Platz beim TÜV in seiner Altersklasse mit insgesamt 110 untersuchten Modellen. Bitter!</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-613"><!--[--><!--[-->Diese erschütternde Bilanz enthüllt der druckfrische TÜV-Report 2026 von AUTO BILD, seit heute im Handel erhältlich. Das einmalige Gebrauchtwagen-Nachschlagewerk basiert in diesem Jahr auf 9.458.562 TÜV-Untersuchungen und trennt in Sachen Qualität die Spreu vom Weizen.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-613"><!--[--><!--[-->Weil Auto-Modelle wegen der Vergleichbarkeit erst ab einer größeren Anzahl von Hauptuntersuchungen im TÜV-Report auftauchen, erlebt das kleine Tesla-SUV erst in diesem Report seine traurige Premiere. Mit grottigem Ergebnis: 17,3 Prozent der Model Y fallen durch den ersten TÜV-Termin (bei Privatfahrzeugen in der Regel nach drei Jahren). Das Model Y rasselt damit bei der ersten HU sechsmal häufiger durch den TÜV als das beste Modell in dieser Altersklasse, der Mazda 2.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-613-1182"><!--[--><!--[-->Schwachpunkte des Model Y: Beleuchtung vorn, Bremsscheiben und die Achsaufhängungen werden von den TÜV-Prüfern am häufigsten bemängelt. Besonders dramatisch: eine Vielzahl ausgeschlagener Trag- und Führungsgelenke am Fahrwerk.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:29:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die mögen mich nicht“:Nico Santos enthüllt Zoff mit Tokio Hotel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nico-santos-enthuellt-zoff-mit-tokio-hotel-die-moegen-mich-nicht-691d6bab1e5b9ce006814833</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d6bab1e5b9ce006814833/4cbce2c0c3df82b719def144439dd184,daa5dcbb?w=656" alt="„Die mögen mich nicht“:Nico Santos enthüllt Zoff mit Tokio Hotel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Im Netz geht gerade ein Video um, das für ordentlich Wirbel sorgt! Die Tokio-Hotel-Stars Bill und Tom Kaulitz sticheln öffentlich gegen Nico Santos – und der Popstar lässt sich das nicht gefallen. Jetzt schießt er zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ist passiert? Eigentlich wollten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tokio-hotel-so-schaffte-die-kult-band-ihr-mega-comeback-689fa683f3b3300719843392"><!-- --><!--[--><!--[-->Tokio Hotel<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim Radiosender „Bayern 3“ nur ein TikTok-Video aufnehmen. Die Band sollte zehn deutschsprachige Musiker von Platz eins bis zehn ranken. Dabei wird Nina Chuba (27) von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-kaulitz-mit-neuen-zaehnen-war-das-die-7-stunden-op-6916d75fc7cd0ff6c6201543"><!-- --><!--[--><!--[-->Bill Kaulitz<!--]--><!--]--></a><!--[--> sofort auf die Nummer eins gesetzt, der Rapper <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/sido/der-rapper-mit-der-totenkopf-maske-20556290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sido<!--]--><!--]--></a><!--[--> (44) landet auf Platz zwei und Apache 207 (28) auf dem dritten Platz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der „The Voice of Germany“-Coach Rea Garvey (52) wird bewertet – er landet auf Rang sieben. Bei Michael Schulte (35) herrscht zunächst Ratlosigkeit: Die Jungs wissen nicht so recht, wer er ist. Nachdem sie schließlich auf seinen Namen kommen, landet er auf dem letzten Platz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann taucht das Gesicht von Nico Santos auf – und Bill Kaulitz macht eine Bemerkung, die die Fans aufregt: „Oh, Nico Santos – da war die Zehn leider schon vergeben. Aber: sechs!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:29:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ministerin Bas überarbeitet Gesetzentwurf:Bürgergeld! Plötzlich ist doch Milliarden-Einsparung drin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buergergeld-reform-ploetzlich-ist-doch-milliarden-einsparung-drin-691df1ac800234221d23bb8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691df1ac800234221d23bb8d/283b4ffc7b203d6ca201152d280d26c7,e4af7f2d?w=320" alt="Ministerin Bas überarbeitet Gesetzentwurf:Bürgergeld! Plötzlich ist doch Milliarden-Einsparung drin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Also doch: Sozialministerin Bärbel Bas (57, SPD) hält es für möglich, dass ihre Bürgergeld-Reform zu Einsparungen von rund einer Milliarde Euro oder mehr führen kann! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus dem überarbeiteten Referentenentwurf zur Stütze-Reform geht hervor: Je mehr Bürgergeld-Bezieher in einen Job vermittelt werden, umso größer der Einspareffekt für den Staat. Und der kann bei rund einer Milliarde Euro im Jahr oder sogar darüber liegen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret heißt es im Entwurf: Sollten z. B. 100.000 Stütze-Bezieher einen Job erhalten, würden die Ausgaben des Staates „pro Jahr um rund 850 Millionen Euro sinken“. Dazu werden rund 75 Millionen Euro/Jahr eingespart, weil Stütze-Bezieher weniger Vermögen behalten dürfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das klingt deutlich anders als noch Mitte Oktober. Damals hatte Bas einen ersten Entwurf zur Stütze-Reform an andere Ministerkollegen verschickt, in dem nur von 86 Millionen Euro Einsparung im Jahr 2026 die Rede war. 2027 sollten es sogar nur 69 Millionen Euro sein.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Früher Black Friday:Dieses Angebot liest man zweimal!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690fb4dc0166cd59ef99949e/35c50bca96be74e3cbe85086c3836988,d8a2b322?w=320" alt="Früher Black Friday:Dieses Angebot liest man zweimal!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:29:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizeieinsatz bei TV-Star Felix Eitner (†58):Rätselhafter Wikipedia‑Eintrag kurz vor seinem Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/felix-eitner-raetselhafter-wikipediaeintrag-kurz-vor-seinem-tod-691d7a3d5013669acdf02c58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d7a3d5013669acdf02c59/e3805cacc89995d0d311ff978c8a48e2,95a0015b?w=992" alt="Polizeieinsatz bei TV-Star Felix Eitner (†58):Rätselhafter Wikipedia‑Eintrag kurz vor seinem Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Tod von TV-Star Felix Eitner erschüttert die Schauspiel-Branche.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der beliebte Schauspieler wurde am 8. November tot aufgefunden, 58 Jahre alt. Die traurige Nachricht war aber erst neun Tage später öffentlich geworden. Doch es gibt noch viele Fragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, warum es an seinem Todestag (8. November) einen Polizeieinsatz an Felix Eitners Wohnhaus gab, was Nachbarn über ihn sagen und welche brisante Information kurz vor seinem Tod bei Wikipedia auftauchte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:29:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paukenschlag bei Maischberger:Boris Palmer: AfD soll unter CDU mitregieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/boris-palmer-bei-maischberger-afd-soll-unter-cdu-mitregieren-691e6aa9800234221d23bfe3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e6aa9800234221d23bfe4/4927109ad9a10c800e2a14591f7ad8fa,225ebedf?w=576" alt="Paukenschlag bei Maischberger:Boris Palmer: AfD soll unter CDU mitregieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Entzaubern oder verbieten? Tübingens Oberbürgermeister Boris Palmer (53) hat jetzt bei Sandra Maischberger (59) überraschend ein konkretes Modell vorgestellt, mit dem er die AfD zunächst im Osten in die Regierungsverantwortung nehmen möchte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als ersten Versuch, die Rechtsaußen öffentlich zu entblättern, hatte Palmer bereits im September in Tübingen ein Streitgespräch mit Baden-Württembergs AfD-Landeschef Markus Frohnmaier (34) organisiert. Begründung des OB damals: Er könne „zehn Millionen Wähler der AfD“ nicht mehr einfach ignorieren. Prompt gab es Krawalle und ein massives Polizeiaufgebot.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tübingens parteiloser OB Boris Palmer (53, Mitte) mit Juso-Chef Philipp Türmer (29) bei Sandra Maischberger (59)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/sandra-maischberger/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15786810.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Maischberger<!--]--><!--]--></a><!--[--> warnte Palmer eindringlich vor neuen, immer dramatischeren AfD-Zuwächsen, besonders bei den Landtagswahlen in Sachsen-Anhalt: „Erst mal frage ich: Was ist die Alternative, wenn die AfD bei 40 Prozent steht? Ist das eine Allparteienregierung? Wie erfolgreich kann die sein? Wie gut wird die Politik sein, die sie für das Land macht, und wie stark ist die AfD dann bei den Wahlen danach? Ich fürchte, dann hat sie die absolute Mehrheit!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:29:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie turnt wie Pink, singt wie Adele und tourt wie Taylor:Helene Fischer feiert zwanzig Jahre Karriere mit Mega-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/helene-fischer-feiert-20-jaehriges-buehnenjubilaeum-691c33c244ecdb8c5971988c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c33c244ecdb8c5971988d/5279de75e2d58906631a410743e7b74f,77941afa?w=576" alt="Sie turnt wie Pink, singt wie Adele und tourt wie Taylor:Helene Fischer feiert zwanzig Jahre Karriere mit Mega-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ihre Stimme ist gewaltig wie die von Adele. Ihre Akrobatik ist nervenaufreibend wie die von Pink. Ihre Shows sind aufwendig wie die von Taylor Swift. Helene Fischer ist Deutschlands größter Musik-Star – und vereint etliche Superstar-Stärken in nur einer Show!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im nächsten Jahr feiert sie 20-jähriges Bühnenjubiläum, geht mit einer gigantischen 360-Grad-Show auf Tour. 14 Stadien in Deutschland, Österreich und der Schweiz. Tourstart ist am 10. Juni in Dresden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILD spricht Fischer jetzt über ihre Anfänge im Showbusiness. Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, wieso es der Sängerin irgendwann nicht mehr reichte, nur mit Mikro auf der Bühne zu stehen, warum sie sich „vom Glück geküsst“ fühlt, wie ihre Shows zu einer eigenen Nische wurden und weshalb das sogar Auswirkungen auf Florian Silbereisen hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:29:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident Trump unterschreibt Gesetz:Epstein-Akten werden enthüllt!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-gibt-epstein-akten-frei-brisante-dokumente-werden-enthuellt-691d1692bfb7cbd8b9c55989</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d1692bfb7cbd8b9c55989/fc899ea64679209f0e8f5ba410af532f/Kennung_Archivfoto,f6bd0727?w=656" alt="US-Präsident Trump unterschreibt Gesetz:Epstein-Akten werden enthüllt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) unterschrieb am Mittwochabend (Ortszeit) das Gesetz zur Freigabe der Epstein-Akten. Diese müssen nun innerhalb der nächsten 30 Tage veröffentlicht werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Unterzeichnung machte Trump auf seiner Plattform Truth Social bekannt. Das Gesetz sieht vor, dass alle nicht als geheim eingestuften Dokumente, Mitteilungen und Ermittlungsmaterialien innerhalb von 30 Tagen öffentlich zugänglich gemacht werden müssen. Dies gilt ebenfalls für Unterlagen von FBI und Staatsanwaltschaft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Vortag hatten sowohl das US-Repräsentantenhaus als auch der Senat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-us-senat-stimmt-fuer-freigabe-der-akten-jetzt-haengt-alles-an-trump-691cccc858bed58dd4b7dc26"><!-- --><!--[--><!--[-->für das Gesetz<!--]--><!--]--></a><!--[--> zur Freigabe der Epstein-Akten gestimmt. Trump hatte sich zunächst gegen die Freigabe gewehrt, lenkte aber unter wachsendem Druck seiner Partei ein. Die Zahl der Unterstützer in den Reihen seiner Republikaner war immer weiter angewachsen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wie eng standen sich diese beiden Männer? Epstein mit Donald Trump im Jahr 1997 in Mar-a-Lago<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:29:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Comeback auf dem roten Teppich!:Wow-Auftritt von Kate und William</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/wow-auftritt-von-kate-und-william-1-red-carpet-auftritt-nach-2-jahren-691e71b8800234221d23bff8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e71b8800234221d23bff8/43c8576221c2a438014cde0aab19ebf4,9659523f?w=320" alt="Comeback auf dem roten Teppich!:Wow-Auftritt von Kate und William" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Prinzessin Kate und Prinz William sind zurück auf dem roten Teppich! Am Mittwochabend besuchte das Paar die Variety Performance in der Royal Albert Hall in London. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihrem Glamour-Look hätten die beiden auch bei einer Filmpremiere in Hollywood auftauchen können: er im schwarzen Samtanzug mit schwarzer Fliege, sie im smaragdgrünen Samtkleid mit kurzen Ärmeln und V-Ausschnitt. Wie „Daily Mail“ mutmaßt, könnte die Kreation von dem deutschen Label Talbot und Runhof stammen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass Kate bei knackigen zwei Grad fror und sogar Gänsehaut hatte, wie „Daily Mail“ beobachtete – egal! Die Prinzessin ist ein Medienprofi und knipste für die Fotografen ihr schönstes Lächeln an.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Prinzessin Catherine im figurbetonten Kleid und mit Ohrringen, die einst Queen Elizabeth getragen hat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:29:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>