<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weil sie ihn allein beim Arzt ließ: Frau brutal verprügelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/weil-sie-ihn-allein-beim-arzt-liess-frau-brutal-verpruegelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/41690851-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Weil sie ihn allein beim Arzt ließ: Frau brutal verprügelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Asklepios Klinik Nord (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: obs/Asklepios Kliniken</span></p><p id="h-wegen-einer-lappalie-soll-ein-mann-in-hamburg-vollig-die-kontrolle-verloren-haben-weil-seine-begleiterin-ihn-wahrend-einer-behandlung-kurz-allein-liess-wurde-sie-anschliessend-brutal-attackiert"><strong>Wegen einer Lappalie soll ein Mann in Hamburg völlig die Kontrolle verloren haben: Weil seine Begleiterin ihn während einer Behandlung kurz allein ließ, wurde sie anschließend brutal attackiert. Der Angeklagte ist mit dem Strafbefehl gegen ihn nicht einverstanden – Montag startet der Prozess.</strong></p><p>Der 39-Jährige war am 20. September 2024 auf dem Gelände der Asklepios Klinik Nord – Heidberg in Rage geraten, nachdem die Frau den Behandlungsraum verlassen hatte. Laut Anklage packte er sie am Nacken, schrie sie an, schubste sie und würgte sie mehrere Sekunden lang.</p><p>Doch damit nicht genug: Kurz darauf soll er auf der Tangstedter Landstraße weiter auf sein Opfer losgegangen sein – trat ihr mehrfach gegen das Gesäß, schlug auf ihren Hinterkopf und verpasste ihr eine so heftige Ohrfeige, dass sie ins Taumeln geriet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 07:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ZOB-Neubau wird viel später fertig – das hat auch Folgen für Autofahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zentraler-bahnhof-wird-noch-spaeter-fertig-verkehrschaos-im-zentrum-bleibt-erhalten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/zob-harburg-2-2024-0516-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=911px%2C98px%2C544px%2C542px&webp=1" alt="ZOB-Neubau wird viel später fertig – das hat auch Folgen für Autofahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der neue ZOB Harburg bekommt ein von schmalen Säulen getragenes, riesiges Dach.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Blunck+Morgen Architekten BDA</span></p><p><b>Verzögerung folgt auf Verzögerung beim neuen ZOB in Harburg: Die gigantische Baustelle rund um den Bahnhof, die den gesamten Verkehr in der Harburger Innenstadt lähmt, bleibt noch lange bestehen. Auch Pendler und Anwohner müssen noch mehr Geduld haben. Für die Läden im Phoenixcenter in Harburg bedeutet das nichts Gutes, wie die CDU kritisiert.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herbststurm über Hamburg: Umstürzende Bäume und eine weitere Sturmflut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/herbststurm-ueber-hamburg-feuerwehr-im-dauereinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/image0-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=411px%2C434px%2C1374px%2C1375px&webp=1" alt="Herbststurm über Hamburg: Umstürzende Bäume und eine weitere Sturmflut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Harburger Phoenixviertel stürzte ein Baum auf einen geparkten Pkw.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Der Herbstregen prasselte auf die Hamburger Straßen – und hat am Sonntag für zahlreiche Einsätze der Feuerwehr gesorgt. Seit dem frühen Nachmittag rückten die Einsatzkräfte im gesamten Stadtgebiet zu mehreren Dutzend wetterbedingten Einsätzen aus. Außerdem gab es eine weitere Sturmflut.</strong></p><p>50 der insgesamt 72 Einsätze standen laut Lagedienst der Feuerwehr im Zusammenhang mit Wasser – meist, weil Laub die Gullydeckel verstopfte und das Regenwasser nicht abfließen konnte. Die restlichen 21 betrafen abgebrochene Äste oder umgestürzte Bäume, die der kräftige Wind zu Boden riss.</p><p>An der Max-Schmeling-Straße am Altonaer Volkspark (Bahrenfeld) hielt die Einsatzkräfte ein rund 30 Meter hoher Ahornbaum stundenlang auf Trapp. Der morsche Baum war durch die starken Böen am frühen Nachmittag auf die Straße gestürzt und hatte dabei auch eine Straßenlaterne beschädigt. Das Zersägen und Abtragen dauerte mehr als fünf Stunden. Erst gegen 19.30 Uhr konnte der Einsatz beendet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 06:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>