<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die Tränen und die Wut der Sparkassen-Kunden:„Mein ganzes Leben ist da drin“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gelsenkirchen-einbruch-in-sparkassen-tresor-kunden-bangen-um-ihren-wertvollsten-besitz-69526c7bba368aa0126a5f17</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69526c7bba368aa0126a5f18/16ccbe5f0be2cc76ccc42572f47ea923,df92b6b4?w=992" alt="Die Tränen und die Wut der Sparkassen-Kunden:„Mein ganzes Leben ist da drin“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Täter bohrten ein Loch zum Tresorraum, öffneten die Schließfächer und klauten, was sie in die Finger bekamen. Der Coup in Gelsenkirchen ist für die betroffenen Kunden ein Albtraum – von der Altersvorsorge bis zu lebenslangen Ersparnissen ist plötzlich alles in Gefahr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sprach mit Sparkassen-Kunden, die nun um ihren wertvollsten Besitz bangen. Lesen Sie mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prevc gewinnt Tournee-Auftakt:Wegen Disqualifikation! DSV-Adler steht auf dem Podium</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/vierschanzentournee-wegen-disqualifikation-dsv-adler-steht-auf-dem-podium-69529be9ba368aa0126a6383</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69529be9ba368aa0126a6384/af38261f9d110518ed54571309f9cacb,70bde621?w=576" alt="Prevc gewinnt Tournee-Auftakt:Wegen Disqualifikation! DSV-Adler steht auf dem Podium" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Plötzlich steht ein Deutscher auf dem Podium!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Slowene Domen Prevc (26) gewinnt das Auftaktspringen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/skispringen/skispringen-alle-infos-78626338.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vierschanzentournee<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Oberstdorf. Mit Sprüngen auf 141,5 und 140 Meter ist Prevc in seiner eigenen Welt. Er hat 10 Meter Vorsprung auf die Konkurrenz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->DSV-Adler Felix Hoffmann (28) wird überraschender Dritter. Er fliegt zunächst auf 132,5 Meter, schafft es dann auf 136 Meter. Nach Ende des Springens rutscht er aufs Podium, weil der Slowene Timi Zajc nachträglich disqualifiziert wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund: Der Anzug war nicht regelkonform! 3 Millimeter an der Beinlänge entscheiden am Ende – und lassen Hoffmann jubeln. Die Disqualifikation ist das Ergebnis des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/skispringen-urteil-fuer-schummel-norweger-im-anzugskandal-gefallen-6899caab6fbe021a8512f509"><!-- --><!--[--><!--[-->Schummel-Skandals der vergangenen Saison<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Weltverband FIS will daher härter durchgreifen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Goldrausch an der Wall Street:US-Superinvestoren setzen jetzt auf diese drei Aktien</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/wall-street-us-superinvestoren-setzen-jetzt-auf-diese-drei-aktien-69493aabba368aa0126a0ca7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69493aabba368aa0126a0ca8/8baa3bc385c59f586eacb394c6359405,617a9346?w=576" alt="Goldrausch an der Wall Street:US-Superinvestoren setzen jetzt auf diese drei Aktien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Cloud-Aktien erleben derzeit ein überraschend starkes Comeback. Und das große Geld kehrt zurück, verrät Maik Komoss, Portfoliomanager bei der Frankfurter Vates Invest GmbH. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die neuesten US-Börsendaten (13F) sprechen dabei für sich: Wall-Street-Legenden wie Stanley Druckenmiller und mächtige Hedgefonds wie ValueAct Capital kaufen sich massiv bei den KI-Gewinnern ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche drei Aktien die Profis dabei besonders im Fokus haben, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Residenz angegriffen?:Propaganda-Krieg um Putins geheimes Liebesnest</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/russland-behauptet-ukraine-greift-putins-familien-residenz-mit-drohnen-an-69529f1b1fd60a92dfe213b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69529f1b1fd60a92dfe213b4/2c39dee30e6b46c79117ab476ca6f4c4,6fc125d7?w=992" alt="Residenz angegriffen?:Propaganda-Krieg um Putins geheimes Liebesnest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Finte oder Fakten? Nur einen Tag nach dem Gipfeltreffen von US-Präsident Donald Trump (79) mit Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) beschuldigt Russlands Außenminister Sergej Lawrow (75) die Ukraine, eine der Hauptresidenzen von Kreml-Führer Wladimir Putin angegriffen zu haben! Man habe bereits „mögliche Ziele für einen Vergeltungsschlag“ identifiziert, sagte Lawrow.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Teil der psychologischen Kriegsführung der Russen nach dem Trump/Selenskyj-Gipfel? Kiew jedenfalls dementierte umgehend. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Privathaus der Putins, ein Holzpalast in der Form einer Familien-Pagode<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu früheren Attacken auf ein Putin-Schloss am Schwarzen Meer hatte Kiew sich bekannt. Nun wies die Ukraine die Vorwürfe umgehend als Lüge zurück. Russland wolle mit den Anschuldigungen den Fortschritt bei den Gesprächen zwischen der Ukraine und den USA untergraben, sagte Präsident Wolodymyr Selenskyj. Vielmehr bereite die Regierung in Moskau den Boden für einen Angriff auf ukrainische Regierungsgebäude in Kiew. Die USA sollten auf die russischen Drohungen entsprechend reagieren, forderte der Präsident.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/senator-status-2026-mit-nur-drei-reisen-erreichen-es-war-nie-so-einfach-6937ea8617663b2de93108bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ea8617663b2de93108bd/3b836960794fcac11b26d2c06e5bf5ee,1b342c49?w=576" alt="Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor kurzem hatte BILD berichtet, wie Sie noch in diesem Jahr fehlende Statuspunkte für den Frequent Traveller (FTL) oder Senator bei Lufthansa sammeln können. Mehr Zeit haben Sie, wenn Sie 2026 eines der beiden Ziele anpeilen. Profi-Punktesammler planen schon jetzt das gesamte Jahr. Die Erkenntnis: Der Senator-Status war noch nie einfacher und günstiger zu erreichen – im besten Fall mit drei preiswerten Reisen. Grund sind günstige Konstellationen im Lufthansa-Netz und positive Veränderungen beim Vielflieger-Programm „Miles &amp; More“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt Schritt für Schritt, wie 2026 fast jeder mit recht geringem Aufwand Senator werden kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schade für den BVB-Trainer:Kovac-Liebling geht Dortmund durch die Lappen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-kovac-liebling-geht-dortmund-durch-die-lappen-69524c2a1fd60a92dfe20d5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69524c2a1fd60a92dfe20d5d/35cd1e3cb256c89b870263f7a31ddb96,6070ec84?w=656" alt="Schade für den BVB-Trainer:Kovac-Liebling geht Dortmund durch die Lappen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Dortmund</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> droht ein Personal-Puzzle in der Defensive! Im kommenden Sommer könnten die BVB-Bosse gleich drei Abwehr-Abgänge auffangen müssen: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-real-madrid-steigt-in-schlotterbeck-poker-ein-69515c66f6fc544dba9b5b25"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Nico Schlotterbeck</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (26) zockt auf den Wechsel zu einem Top-Klub mit Titel-Ambitionen, Real Madrid soll nun die Bemühungen intensiviert haben. Der auslaufende Vertrag mit Niklas Süle (30) wird nach BILD-Informationen nicht verlängert. Und Leih-Profi Aaron Anselmino (20) kehrt zunächst zu Stammklub Chelsea zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Borussia hat perspektivisch mehrere potenzielle Stars für die Abwehr im Blick. Einen davon müssen die BVB-Bosse jetzt allerdings wohl von der Beobachtungsliste streichen. Dabei handelt es sich ausgerechnet um eine Entdeckung von Cheftrainer Niko Kovac (54).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der BVB plant im Januar Abgänge, Duranville und Campbell könnten ausgeliehen werden.</p><p class="teaser__text">BVB: Neuer Plan von Real Madrid im Poker um Nico Schlotterbeck</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Methanol-Antrieb:Dieses Auto ist sogar gut fürs Klima</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/prototyp-mit-methanol-antrieb-dieses-auto-ist-gut-fuers-klima-6936e7fc9f2b81ad2aca08a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936e7fc9f2b81ad2aca08a2/6a6b86aefb2d24a5a64a8faf3aef53b0,8998aaf5?w=320" alt="Methanol-Antrieb:Dieses Auto ist sogar gut fürs Klima" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zukunft der Autoindustrie fährt elektrisch, das ist spätestens seit den neuesten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/eu-kommission-verbrenner-aus-durch-die-hintertuer-694019ba43c8f856a8ea9ddb"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EU-Plänen zum Verbrenner-Aus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> klar. Aber für die „Technologieoffenheit“ werden neben Akkus und E-Motoren noch andere Antriebskonzepte erforscht. Ein besonders Spannendes wurde im Dezember in Berlin vorgestellt: ein Prototyp des österreichischen Unternehmens Obrist, laut Hersteller das „weltweit erste klima-positive Fahrzeug“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Versuchsauto sieht aus wie ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/tesla-model-y-auf-testfahrt-elektro-suv-billiger-besser-und-bissiger-69020a6472f1c438f34d065f"><!-- --><!--[--><!--[-->Tesla Model Y<!--]--><!--]--></a><!--[-->, doch unter dem Blech arbeitet neue Technik: Der als „Zero Vibration Generator“ (ZVG) bezeichnete Hilfsmotor erzeugt an Bord Strom, dieser wiederum wird in einem Akku zwischengespeichert und treibt den E-Motor an. Vom Prinzip ein Range-Extender (auf Deutsch: Reichweitenverlängerer). Solche seriellen Hybride feiern aktuell in China Zuwachsraten von fast 80 Prozent und gelten auch als Übergangstechnologie für Regionen mit schlechter Ladeinfrastruktur wie etwa Afrika und Indien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Clou von Obrist: Der ZVG nutzt Methanol (Alkohol) als Treibstoff. „Methanol kann in Sonnenwüsten mit Solarstrom preiswert produziert werden, rund 30 Cent pro Liter sind realistisch. Das nötige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/auto-bmw-plant-60-mio-tonnen-co2-reduktion-692f06e431de18ec03a8ec3c"><!-- --><!--[--><!--[-->Kohlendioxid (CO₂)<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Wasser zur Erzeugung von Wasserstoff (H₂) für die Synthese werden dabei aus der Luft entnommen. Wenn unser Hyper-Hybrid-Prototyp 100 Kilometer fährt, hat er unter dem Strich fast ein Kilogramm CO₂ aus der Atmosphäre gezogen“, verrät Thorsten Rixmann, Marketing-Direktor von Obrist. „Vereinfacht machen wir technisch nach, was Pflanzen bei der Fotosynthese machen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der ZVG-Motor hat zwei Zylinder, knapp einen Liter Hubraum und soll vibrations- und geräuscharm laufen. Neben Methanol kann er auch herkömmliches Benzin oder beides zugleich verbrennen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behörde gibt Update zum Unfall des Box-Giganten:Ursache für Joshuas Horror-Crash bekannt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/anthony-joshua-horror-unfall-von-box-gigant-zwei-menschen-sterben-695273191fd60a92dfe210e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695273191fd60a92dfe210e2/df2931f47c98e23e0ac9799e2c6cb1d0,f7caa344?w=320" alt="Behörde gibt Update zum Unfall des Box-Giganten:Ursache für Joshuas Horror-Crash bekannt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sorgen um Box-Gigant Anthony Joshua (36)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der mehrfache Weltmeister ist in Makun im Bundesstaat Ogun (Nigeria) in einen Horror-Unfall verwickelt gewesen. Zwei Menschen sollen noch am Unfallort verstorben sein. Das berichten mehrere nigerianische Medien übereinstimmend. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Box-Gigant Anthony Joshua (36) in dem demolierten Auto<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Augenzeugen berichten, dass sich der Vorfall am Montag gegen 11 Uhr auf einer vielbefahrenen Autobahn der Schnellstraße Lagos-Ibadan ereignete. Laut den Berichten saß Joshua in einem SUV der Marke Lexus mit dem Kennzeichen KRD 850 hinter dem Fahrer. Neben Joshua sollen drei weitere Personen in dem Fahrzeug gesessen haben. Der Lexus soll mit einem stehenden LKW kollidiert sein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starb Hanna W. (23) durch einen unglaublichen Unfall?:Das letzte Rätsel im Eiskeller-Mord, der keiner war</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/eiskeller-fall-gutachten-sprechen-fuer-unfalltod-von-hanna-691eee26263defd436de3289</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691eee26263defd436de328a/dd2394e66a087a33fa7bf19542ae6d7e,68a6164a?w=992" alt="Starb Hanna W. (23) durch einen unglaublichen Unfall?:Das letzte Rätsel im Eiskeller-Mord, der keiner war" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Anfang Dezember wurde Sebastian T. (23) im Eiskeller-Mordfall freigesprochen. Das Gericht kam zum Schluss, dass der Azubi mit dem Tod der Medizinstudentin Hanna W. (†23) im Oktober 2022 nichts zu tun hatte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Hanna nach ihrem Disco-Besuch in Aschau zu Tode kam, klärte das Gericht nicht auf. Die Verteidigung hatte Gutachten vorgelegt, die einen möglichen Unfall untersuchten. Doch wenn es tatsächlich ein Unfall war, warum wurde kurz vor ihrem Tod noch ein Notruf von ihrem Handy abgesetzt? Lesen Sie die Lösung des letzten Rätsels um Hannas Fall mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit Heiligabend vermisst:Sheriff: Camila (19) womöglich nicht mehr in den USA</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/seit-heiligabend-vermisst-camila-19-womoeglich-nicht-mehr-in-den-usa-69528d67f6fc544dba9b69ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69528d67f6fc544dba9b69eb/190c4fe6268a740cecc029111b06c665,6b5820f5?w=576" alt="Seit Heiligabend vermisst:Sheriff: Camila (19) womöglich nicht mehr in den USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Antonio (USA) – <!--]--><!--[--><b>Seit dem Morgen des 24. Dezember 2025 wird die 19-jährige Camila Mendoza Olmos aus San Antonio vermisst. Die junge Frau verschwand offenbar während eines morgendlichen Spaziergangs. Seitdem fehlt von ihr jede Spur.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der zuständige Sheriff Javier Salazar betonte, dass man nach derzeitigem Ermittlungsstand „nichts ausschließen“ könne. Möglicherweise befinde sich die Studentin gar nicht mehr im Land, so Salazar. Wörtlich sagte der Sheriff laut dem Sender „ABC News“: „Wir wollen auf keinen Fall etwas übersehen … Wir schließen nicht aus, dass dieser Fall uns außerhalb der Grenzen der kontinentalen Vereinigten Staaten führen könnte.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Aufnahme einer Überwachungskamera ist das letzte Lebenszeichen der Vermissten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zahlreiche Freunde und Verwandte beteiligen sich an der Suche nach Camila<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Respekt pur:DIESER Moment zeigt Ronaldos ganze Größe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/mega-stars-mit-mega-respekt-heftiger-aura-moment-von-ronaldo-69527ad5ba368aa0126a60ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69527ad6ba368aa0126a60f0/33e513bcc59cc92bb476df73fa338571,a785b919?w=576" alt="Respekt pur:DIESER Moment zeigt Ronaldos ganze Größe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wenn der Boss kommt, erheben sich alle! Bei den Globe Soccer Awards begrüßen zahlreiche Sport-Größen DEN Star des Abends: Cristiano Ronaldo.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Letzte Boeing 727-100 auf Friedhof:Ende des Freiheits-Jets von Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/boeing-727-100-letzter-flug-ins-abstellgleis-beendet-aera-695264f745876d161e2334b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695264f745876d161e2334b2/8166774741df8a496d263802f77ca8ed,43be431b?w=656" alt="Letzte Boeing 727-100 auf Friedhof:Ende des Freiheits-Jets von Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Sie war laut. Sie war stark. Und sie war ein Versprechen von Freiheit: die Boeing 727-100.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn über Jahrzehnte war der Luftverkehr für West-Berlin eine Notwendigkeit. Der Flughafen Tegel war das zentrale Tor zur Bundesrepublik – und die Boeing 727-100 eines der Flugzeuge, die diesen Verkehr über Jahrzehnte regelmäßig sicherstellten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nun ist dieses Kapitel Luftfahrtgeschichte endgültig beendet. Die letzte noch flugfähige Maschine dieses Typs wurde vor wenigen Tagen außer Dienst gestellt. Ihr letzter Flug ging vom Flughafen Van Nuys in Kalifornien (USA) nach Kingman in Arizona. (<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.aerointernational.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->aerointernational.de<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtete zuerst). Ein Flugzeugfriedhof, von dem selten ein jemals dort gelandetes Flugzeug nochmals abhebt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die letzte Boeing 727-100 war zuletzt in Privatbesitz. 2017 landete sie auch auf dem Stuttgarter Flughafen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten schlagen Alarm:Arbeitsagenturen brauchen     29 Milliarden Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/jobkrise-arbeitsagenturen-brauchen-29-milliarden-euro-695265f8f6fc544dba9b6635</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695265f8f6fc544dba9b6635/5aecc49115ce1a5833c5bc08985da629,30176bde?w=320" alt="Experten schlagen Alarm:Arbeitsagenturen brauchen     29 Milliarden Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg – <!--]--><!--[--><b>Die Wirtschaft steckt seit drei Jahren in der Dauerkrise, die Arbeitslosigkeit steigt und die Rücklagen der Bundesagentur für Arbeit (BA) sind mittlerweile komplett aufgezehrt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehr noch: Die BA benötigt dieses Jahr schon mehr als zwei Milliarden Euro Zuschuss, um über die Runden zu kommen (wird als Darlehen gezahlt). Da ein Ende der Krise nicht in Sicht ist, schlagen Experten jetzt Alarm und fordern: Die BA braucht eine 29-Milliarden-Euro-Spritze, um gegen weiteren Jobabbau in Firmen gewappnet zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret regen die Fachleute des Instituts für Arbeitsmarkt- und Berufsforschung (IAB) eine Rücklage „in Höhe von mindestens 0,65 Prozent des BIP“ (Bruttoinlandsprodukt, also in Höhe der Wirtschaftsleistung, d. Red.) an. Die Rücklage sei nötig, „um eine normale Rezession abfedern zu können“. Aktuell wären dies etwa 29 Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland in Job-Krise: Arbeitsmarkt stagniert, viele Arbeitslose finden keinen Job.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:21:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>