<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Oktoberfest eröffnet:Der Wiesn-Sprint</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/warten-auf-die-wiesn-seit-mitternacht-hier-ab-12-gibts-bier-68ce48ce5d604c6d7adac6ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce48ce5d604c6d7adac6eb/9660168b6fbfcb3f7e75a17b6703d14f,a9db432a?w=992" alt="Oktoberfest eröffnet:Der Wiesn-Sprint" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Sie tun fast alles für einen Platz im Bierzelt! Viele stehen bereits kurz nach Mitternacht auf, warten noch vor Sonnenaufgang am Absperrgitter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eröffnungssamstag für das größte Volksfest der Welt! Auch dieses Jahr beginnt das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/oktoberfest/thema-oktoberfest-alle-infos-80875608.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oktoberfest<!--]--><!--]--></a><!--[--> inoffiziell noch in der Dunkelheit des frühen Morgens. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->A Wahnsinn: In den frühen Morgenstunden drängen sich schon Hunderte am Wiesn-Gelände<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem Jugendliche aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> stehen fertig in Dirndl und Lederhosen vor dem noch versperrten Haupteingang. Denn: erst um 9 Uhr dürfen sie hinein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:21:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unheimlicher Verdacht um vermisste Margarete (74):Als meine demente Frau verschwand, geriet ich unter Mordverdacht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/spurlos-verschwundene-rentnerin-ehemann-kurzzeitig-festgenommen-68c933eb5edc9510719a9563</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c933eb5edc9510719a9564/062911cae0a79dac7c3bd2c21c1910ba,96e735c0?w=992" alt="Unheimlicher Verdacht um vermisste Margarete (74):Als meine demente Frau verschwand, geriet ich unter Mordverdacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit fast vier Monaten sorgt das mysteriöse Verschwinden der 74-jährigen Margarete K. aus Frankenberg für Rätsel. Ihr Ehemann Gerd K. wurde vorläufig festgenommen, doch der Verdacht eines Tötungsdelikts hat sich bislang nicht erhärtet. Familienmitglieder belasten ihn jedoch weiter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie sich der Tag ihres Verschwindens zugetragen haben soll und wie der aktuelle Stand der Ermittlungen ist, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bordell-Razzia wegen Schwarzarbeit:„Mama San“ soll fast 1 Mio. Euro hinterzogen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/schwarzarbeit-im-rotlicht-puffmutter-soll-fast-1-mio-euro-hinterzogen-haben-68cd1a5d6199625f8c0f6487</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd1a5d6199625f8c0f6488/7b2de9b8f9b4c6dea8f42617d6868193,90ddcd31?w=576" alt="Bordell-Razzia wegen Schwarzarbeit:„Mama San“ soll fast 1 Mio. Euro hinterzogen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Sie sollen Frauen über chinesische Chat-Dienste für ein illegales Bordell in Deutschland angeworben haben: In Frankfurt stehen bald drei Chinesen vor Gericht. Der Vorwurf: bandenmäßiges Einschleusen von Ausländern und Schwarzarbeit im Rotlicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 62-jährige „Mama San“ (chinesischer Slang für Puffmutter) und ihre Mitarbeiterin (30)  bauten einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/baden-wuerttemberg-und-hessen-riesen-razzia-gegen-china-bordelle-6799cb8b08bc756e749d0bfa"><!-- --><!--[--><!--[-->Bordellbetrieb in Wiesbaden auf<!--]--><!--]--></a><!--[-->, lautet der Vorwurf der Generalstaatsanwaltschaft Frankfurt/Main: „Zur Ausübung der Prostitution sollen die Angeschuldigten die Einreise und den Aufenthalt von mindestens 16 Frauen organisiert haben, die als chinesische Staatsangehörige nicht über Aufenthaltstitel verfügten, die zur Aufnahme einer Erwerbstätigkeit in der Bundesrepublik berechtigte.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Hauptbeschuldigte wird bei der Razzia abgeführt, sitzt bis heute in U-Haft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da die Frauen freiwillig beschäftigt waren, aber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schwarzarbeit/nachrichten-news-fotos-videos-20643346.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->schwarz arbeiteten,<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei Renten-, Kranken- und Arbeitslosenversicherung ein Schaden von 870.000 Euro entstanden. Daraus kann hochgerechnet werden, dass Freier fast drei Millionen Euro bei den Prostituierten ließen. Nach BILD-Informationen zahlten sie 100 Euro für eine halbe, 150 für eine ganze Stunde. Mit Stempelkarte gab's nach zehn Besuchen den elften gratis.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:22:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau fühlte sich diskriminiert:Friseur gibt Kopftuch-Rabatt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/frau-fuehlte-sich-diskriminiert-friseur-gibt-kopftuch-rabatt-68cd34b66199625f8c0f672b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd34b66199625f8c0f672c/cf0fe7d79cf3c00d17d32dbaa2b1e139,cb0f4065?w=576" alt="Frau fühlte sich diskriminiert:Friseur gibt Kopftuch-Rabatt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover/ Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein verlockendes Angebot, mit dem ein Friseur aus Hannover wirbt: „Mittwochs 40 Prozent auf alles“. ABER: Das Angebot gilt ausdrücklich „nur für Damen mit Kopftuch“. Nanu! Diskriminiert der Friseur damit nicht Frauen ohne Kopftuch?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sah jedenfalls eine Frau – die kein Kopftuch trägt – so. Sie fühlte sich benachteiligt und wandte sich an die Antidiskriminierungsstelle. Das hat die Stadt Hannover auf BILD-Anfrage bestätigt. Zuerst hatte die „Hannoversche Allgemeine Zeitung“ über den Fall berichtet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Antidiskriminierungsstelle Hannover erklärt auf BILD-Anfrage, die „Irritation der Anfragestellerin [sei] nachvollziehbar, dass sie sich als Frau, die kein Kopftuch trägt, anders behandelt fühlt als kopftuchtragende Frauen“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So wirbt der Hannoveraner Friseur. Laut Inhaber gibt es aber auch für alle Frauen – mit oder ohne Kopftuch – tägliche Sonderangebote<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:22:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gunnar Schupelius: Offen gesagt:Das ist der Schlüssel zu mehr Abschiebungen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/migration-das-ist-der-schluessel-zu-mehr-abschiebungen-kolumne-68cd74071c054163f16564be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd74071c054163f16564bf/9d707bd0d15c7ddfdff6058f0e5bf9fc,8527a4f?w=992" alt="Gunnar Schupelius: Offen gesagt:Das ist der Schlüssel zu mehr Abschiebungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn ich in die vergangene Woche zurückblicke, fällt mir auf, dass es Nachrichten gibt, die keine weitere Beachtung fanden, obwohl sie sehr wichtig sind. Zum Beispiel diese: </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im ersten Halbjahr 2025 sind 11.807 Ausländer aus Deutschland abgeschoben worden, meldete das Bundesinnenministerium. Zugleich konnten 17.593 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/maedchen-aus-schule-geholt-abschiebung-gescheitert-weil-kinder-laut-schrien-68307df011c54108e4fe742c"><!-- --><!--[--><!--[-->Abschiebungen „nicht vollzogen werden“.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Die Begründung liest sich sperrig, ich fasse sie zusammen: 16.918 Abschiebungen wurden „vor Übergabe an die Bundespolizei abgebrochen und 675 während oder nach Übernahme durch die Bundespolizei“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Grund für den Abbruch war eine „nicht erfolgte Zuführung“ und eine „Stornierung des Ersuchens“ um Abschiebung durch die Innenministerien der Bundesländer.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was sagen uns diese Zahlen? Dass fast zwei Drittel aller Abschiebungen von abgelehnten Asylbewerbern scheitern! Insider werden sagen: Das wissen wir doch schon längst. Doch dem breiten Publikum wird von den Politikern ständig erklärt, dass die wirklich schutzbedürftigen Migranten erkannt und aufgenommen werden und die anderen das Land wieder verlassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:22:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit unglaublicher Begründung:Verurteilter IS-Terrorist klagt gegen seine Abschiebung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/regensburg-verurteilter-is-terrorist-klagt-gegen-seine-abschiebung-68cd62a7af784b5fa5e3cd0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd62a7af784b5fa5e3cd0e/7af9e91cc7eacd452f92452b0f82dcfb,647d6d40?w=576" alt="Mit unglaublicher Begründung:Verurteilter IS-Terrorist klagt gegen seine Abschiebung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Regensburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Er saß fünf Jahre im Gefängnis, weil er in Deutschland für die Terrororganisation Islamischer Staat Selbstmordattentäter anwerben wollte und offenbar auch einen Anschlag auf eine Berliner Synagoge plante. Jetzt soll der verurteilte IS-Terrorist nach Syrien abgeschoben werden. Gegen diese Abschiebung klagte Abdulhadi B. (37). Mit unglaublicher Begründung! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag begann die Verhandlung vor dem Verwaltungsgericht Regensburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Abdulhadi B. hob beim Betreten des Gerichtssaals den rechten Zeigefinger und zeigte den sogenannten „Tauhid-Finger“. Unter Muslimen eigentlich eine harmlose Geste, im Kontext mit der Terrororganisation Islamischer Staat (IS) allerdings ein Zeichen der Radikalisierung. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor dem Verwaltungsgericht Regensburg fand die Verhandlung statt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Falle von B. dürfte die Symbolik eindeutig sein. Der Syrer ist verurteilter IS-Terrorist, saß über fünf Jahre im Gefängnis, weil er in Deutschland für die Terrororganisation Selbstmordattentäter anwerben und einen Kindersoldaten rekrutieren wollte. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/is-terrorist-fuer-144000-euro-verlasse-ich-deutschland-662675675ecf513bd0d5ebf6"><!-- --><!--[--><!--[-->Zudem fanden Ermittler Hinweise, denen zufolge er einen Anschlag auf eine Synagoge in Berlin habe verüben wollen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. 2018 wurde B. (saß vorher in U-Haft) verurteilt, seit 2022 ist er wieder auf freiem Fuß. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:22:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv! Sportmanager spricht bei BILD:Marcus Höfl ist wieder mit seiner Ex-Ex zusammen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marcus-hoefl-exklusiv-sportmanager-ist-wieder-mit-seiner-ex-ex-zusammen-68cc1f7bc914d40a280eccbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc1f7bc914d40a280eccbe/0af975c0a4c3c6baaf8e139662ba48dd,177cae69?w=656" alt="Exklusiv! Sportmanager spricht bei BILD:Marcus Höfl ist wieder mit seiner Ex-Ex zusammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sportmanager Marcus Höfl und seine frühere Freundin Marion Popp (50) sind wieder ein Liebespaar. </b><!--]--><!--[-->
Exklusiv bei BILD spricht er über sein altes, neues Glück.
<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, wann aus ihrer Freundschaft wieder Liebe wurde und wie das Paar ihre Zukunft plant.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:22:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im Interview:ZDF-Moderatorin mit Brillen-Ansage an Zehnkämpfer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm-zehnkaempfer-steinforth-kriegt-ansage-im-tv-interview-68ce28d35d604c6d7adac5d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce28d35d604c6d7adac5d4/f059f04ccd059f3b162c81be78c63c24,8ce7ddf6?w=320" alt="Mitten im Interview:ZDF-Moderatorin mit Brillen-Ansage an Zehnkämpfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bitte ohne schnelle Brille!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zehnkämpfer sind heute in ihren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm/thema-leichtathletik-wm-alle-infos-80748860.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->WM-Wettkampf<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Tokio gestartet. Für Till Steinforth lief es am Morgen überhaupt nicht rund. Der deutsche Athlet kämpft nach einer kleinen OP immer noch mit Schmerzen, quält sich durch den Wettkampf. Platz 22 nach drei Disziplinen – und bekommt dann auch noch eine Ansage im TV!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vielversprechender Start – aber da geht noch mehr! Tag 1 für unsere Zehnkämpfer bei der...</p><p class="teaser__text">Nach zweimal Silber für Deutschland fehlt noch der ganz große Wurf.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:22:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für den ersten Sieg:Die Kabinen-Tricks des HSV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-die-kabinen-kniffe-fuer-den-klassenerhalt-68cc086c416a177d432af23b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc086c416a177d432af23b/cb33f68470b3f703f2e54dbff938c5ca,8730b222?w=320" alt="Für den ersten Sieg:Die Kabinen-Tricks des HSV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die HSV-Mannschaft ist immer noch dabei, sich zu finden, das betonen die Verantwortlichen aktuell regelmäßig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit der Umbruch mit elf Neuen aus zehn Ländern schnellstmöglich klappt und der erste Sieg kommt, setzt der Klub auf einige Kabinen-Tricks. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche das sind, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:22:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Poldi schlägt Deutschland-Alarm!:„Wir brauchen keine Muttersöhnchen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/podolski-ueber-nachwuchsfussball-wir-brauchen-keine-muttersoehnchen-68ce4c2e5d604c6d7adac718</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce4c2e5d604c6d7adac719/2b3aabb80482d9adf9c43f08972f9340,f3a2db15?w=992" alt="Poldi schlägt Deutschland-Alarm!:„Wir brauchen keine Muttersöhnchen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klartext von Lukas Podolski!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unser Weltmeister von 2014 äußert sich gegenüber dem „Kölner Stadtanzeiger“ zur Jugendarbeit im deutschen Fußball. Nach dem WM-Triumph in Brasilien 2014 folgte bei den großen Turnieren regelmäßig das frühe Aus – 2018 und 2022 jeweils in der Vorrunde, 2021 bei der EM schon im Achtelfinale. Auch beim Heimturnier 2024 platzte der Traum: Im Viertelfinale scheiterte die DFB-Elf an Spanien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt schlägt Poldi Alarm! Er sagt: „Wir bräuchten wieder allgemein mehrere solche Typen und nicht die Muttersöhnchen, denen alles abgenommen und hinterhergetragen wird.“ Offenbar sieht Podolski (130 Länderspiele/49 Tore) einen zu weichen Kurs in der Ausbildung deutscher Fußballtalente.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Liga staunt über Köln! Da macht sich auch Leipzig-Coach Ole Werner seine Gedanken.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:22:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Vorstoß:Wer den Hausarzt umgeht, soll draufzahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-wer-den-hausarzt-umgeht-soll-draufzahlen-bis-zu-200-euro-68cd29ed6199625f8c0f666b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd29ed6199625f8c0f666c/7be921cbc922d3d14061199d333fed9e,6a89af7c?w=576" alt="CDU-Vorstoß:Wer den Hausarzt umgeht, soll draufzahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Union und SPD wollen mit einem neuen Hausarzt-Modell die Kostenexplosion bei den Krankenkassen stoppen! Konkret geplant: Kassen-Patienten sollen immer erst zum Hausarzt gehen. Der soll – wenn nötig – zum Facharzt überweisen („Primärarztsystem“). Ziel: weniger (unnötige) Termine, schnellere Behandlungen, weniger Kosten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell arbeitet Gesundheitsministerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/nina-warken-im-steckbrief-alle-infos-ueber-merz-gesundheitsministerin-680e5494716a613fb785593e"><!-- --><!--[--><!--[-->Nina Warken<!--]--><!--]--></a><!--[--> (46) an der Reform. Im Gespräch ist auch ein Bonus für Patienten, die immer erst zum Hausarzt gehen. Wer direkt zum Facharzt geht, könnte hingegen aus eigener Tasche draufzahlen müssen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kanzler Merz fordert grundlegende Reformen der Krankenversicherung</p><p class="teaser__text">Die Praxisgebühr wurde 2013 aus gutem Grund abgeschafft. Eine Neuauflage braucht niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:22:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Flughafen BER betroffen:Cyberangriff an europäischen Airports</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cyberangriff-sorgt-fuer-chaos-am-ber-flughafen-68ce44035d604c6d7adac69a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce44035d604c6d7adac69b/a798defbdbfa413854d6026070ce8b05,4742476f?w=576" alt="Auch Flughafen BER betroffen:Cyberangriff an europäischen Airports" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein Cyberangriff auf einen externen Dienstleister hat am Freitagabend für Chaos bei der Passagierabfertigung gesorgt. Das hatte Verspätungen am Berliner Flughafen BER zur Folge. Der Flughafen selbst kappte aus Sicherheitsgründen die Verbindungen zu den Systemen – mit drastischen Folgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Flughafen selbst ist nicht Ziel des Cyberangriffs gewesen und davon nur indirekt betroffen“, erklärte die Flughafengesellschaft. Für die Reisenden heißt das allerdings auch weiterhin: stundenlange Wartezeiten beim Check-in und Boarding, Verspätungen und möglicherweise gestrichene Flüge.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Auf der Internetseite des Flughafens war am Morgen zu sehen, dass viele Flüge ohne Verspätung starten konnten, bei manchen kam es aber zu kurzen und zum Teil auch längeren Verspätungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Derzeit versuchen wir, mit Papierlisten und Bleistift zum Abhaken zu arbeiten und bemühen uns um eine schnelle Behebung. Daher dauert alles länger“, sagte ein Sprecher des Hauptstadt-Airports. Wie lange die Einschränkung andauere, könne er nicht sagen. Ein Krisenstab sei eingerichtet worden. Der Online-Check-in funktioniere aber.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:22:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>