<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>17-Jährige Sudanez aus Eidelstedt wird vermisst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/17-jaehrige-sudanez-aus-eidelstedt-wird-vermisst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-3542.jpg?resize=300%2C236&webp=1" alt="17-Jährige Sudanez aus Eidelstedt wird vermisst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 17-jährige Sudenaz Milenova aus Eidelstedt wird vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit vergangenem Sonntag, 28. Dezember 2025, wird die 17-jährige Sudenaz Milenova aus dem Stadtteil Eidelstedt vermisst. Die Polizei bittet bei der Suche nun um Mithilfe aus der Bevölkerung.</strong></p><p>Nach dem derzeitigen Stand der Ermittlungen verließ die Jugendliche ihre Wohnanschrift, um nach eigenen Angaben den Eidelstedter Platz aufzusuchen, und sagte zu, etwa 30 Minuten später wieder zu Hause zu sein. Nachdem sie nicht wie verabredet nach Hause kam, informierte die Mutter die Polizei.</p><p>In den darauffolgenden Tagen bestand noch vereinzelt telefonischer Kontakt (Videocalls) von mehreren Familienangehörigen mit der Vermissten. Dazu ergaben die Ermittlungen einen Hinweis auf einen möglichen Aufenthaltsort von Sudenaz in der Friesenstraße im Stadtteil Hammerbrook.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 18:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Nachricht wird Hundebesitzer in Hamburg ärgern!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-nachricht-wird-hundebesitzer-in-hamburg-aergern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/566829680-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Diese Nachricht wird Hundebesitzer in Hamburg ärgern!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hunde werden in diesem Jahr zu einem teureren Vergnügen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ANP | Jeffrey Groeneweg</span></p><p><strong>Schlechte Nachrichten für Hundehalter und Besitzer von Zweitwohnungen: Die Zweitwohnungs- und die Hundesteuer in Hamburg sollen steigen. Auch die Kultur- und Tourismustaxe fällt nach Plänen des Senats von 2027 an höher aus. Das betrifft beispielsweise Urlauber, die Hamburg besuchen.</strong></p><p>Der Hamburger Senat hat eine Erhöhung der Hundesteuer, der Zweitwohnungssteuer und der sogenannten Übernachtungssteuer beschlossen. Die Erhöhungen sollen von 2027 an gelten, wie die Finanzbehörde mitteilte. Hundehalter sollen künftig 120 Euro zahlen, bisher beträgt die Hundesteuer in Hamburg für die meisten Hunde 90 Euro im Jahr. Eine Erhöhung gab es zuletzt 1995.</p><p>Bei der Zweitwohnungssteuer soll der Steuersatz von acht auf zwölf Prozent steigen. Wer in Hamburg einen Zweitwohnsitz unterhält, muss in der Regel seit der Einführung der Abgabe im Jahr 1993 unverändert acht Prozent der Jahres-Nettokaltmiete zahlen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 16:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen lauter Musik: Streit unter Nachbarn eskaliert – Mann verblutet im Treppenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wegen-lauter-musik-streit-unter-nachbarn-eskaliert-mann-verblutet-im-treppenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-9909-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=46px%2C246px%2C1343px%2C1344px&webp=1" alt="Wegen lauter Musik: Streit unter Nachbarn eskaliert – Mann verblutet im Treppenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem Haus in Bramfeld wurde ein Mann festgenommen. In der Nacht fanden Zeugen im Treppenhaus eine Leiche.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Laute Musik dröhnt durch das Treppenhaus an der Bramfelder Chaussee. Einem Bewohner in der zweiten Etage reicht es. Er will seinen Nachbarn zur Rede stellen. Doch Carsten F. (Name geändert) erwartet ihn bereits – mit Pfefferspray und einem 28 Zentimeter langen Küchenmesser. So steht es in der Anklage, die am Freitag zum Prozessauftakt verlesen wurde. Noch ist unklar, ob der Angeklagte überhaupt für die Tat verantwortlich gemacht werden kann.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 15:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>11-Jähriger in Hamburg vermisst – Polizei  bittet um Mithilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/11-jaehriger-in-hamburg-vermisst-polizei-bittet-um-mithilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/felipe.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="11-Jähriger in Hamburg vermisst – Polizei  bittet um Mithilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit Donnerstag wird Felipe (11) vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>In Hamburg wird seit Donnerstagnachmittag ein 11-jähriges Kind in aus Wilhelmsburg vermisst. Die Polizei bittet die Bevölkerung um Mithilfe.</strong></p><p>Wie die Polizei am Freitag mitteilte, hat der 11-jährige Felipe Leonardo Gimenez-Berisha am Donnerstag zusammen mit seinem Bruder die elterliche Wohnung an der Rotenhäuser Straße verlassen. Der Bruder sei in einer Wohneinrichtung untergebracht.</p><p>Seither fehlt von Felipe, der geistig nicht altersgerecht entwickelt ist, jede Spur. Der Junge ist etwa 1,50 Meter groß. Er hat schwarze Haare und war zuletzt mit einem Godzilla-T-Shirt, einer schwarzen Bomberjacke, einer schwarzen oder grauen Hose bekleidet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 16:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder! Wichtige Verkehrsader erneut wochenlang gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schon-wieder-wichtige-verkehrsader-erneut-wochenlang-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/553892570-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=164px%2C267px%2C1442px%2C1443px&webp=1" alt="Schon wieder! Wichtige Verkehrsader erneut wochenlang gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Radfahrer müssen im Lessingtunnel derzeit absteigen. Doch viele halten sich nicht daran.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Es ist eine (erneute) Hiobsbotschaft für Altonas Autofahrer: Der gerade erst wiedereröffnete Lessingtunnel, eine zentrale Verbindung zwischen Ottensen und Altona-Nord, wird ab Montag erneut wochenlang gesperrt. Wie die Deutsche Bahn das begründet und was für Fußgänger und Radfahrer gilt.</strong></p><p>Seit September schon werkelt die DB InfraGo, eine Tochtergesellschaft der Deutschen Bahn, an der Eisenbahnüberführung über der Julius-Leber-Straße. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/geduldsprobe-fuer-autofahrer-lessingtunnel-bleibt-noch-laenger-gesperrt/">Nachdem der geplante Eröffnungstermin Anfang Dezember aufgrund von Lieferengpässen</a> bei den Stahlbauteilen verschoben werden musste, konnten die Bauarbeiten am 19. Dezember abgeschlossen werden.</p><p>Autofahrer, die vor allem in der Holstenstraße, der Bleickenallee und Keplerstraße mit den Stau-Auswirkungen zu kämpfen hatten, atmeten auf. Endlich wieder freie Fahrt! Doch die Freude währte nur kurz.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 15:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spionage-Verdacht: Immer mehr Drohnen in Hamburg – Polizei reagiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spionage-verdacht-immer-mehr-drohnen-in-hamburg-polizei-reagiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/514125404-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=380px%2C269px%2C1437px%2C1438px&webp=1" alt="Spionage-Verdacht: Immer mehr Drohnen in Hamburg – Polizei reagiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das BKA registrierte im Jahr 2025 mehr verdächtige Drohnensichtungen in Deutschland. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Daniel Kubirski</span></p><p><strong>Über Industrieanlagen, Energie-Infrastruktur und militärischen Einrichtungen häufen sich verdächtige Drohnensichtungen. Allein in Niedersachsen wurden 2025 bis Mitte Dezember 409 Fälle registriert – mehr als dreimal so viele wie im Vorjahr. Auch in Hamburg werden es immer mehr. Wie jetzt der Hafen geschützt werden soll. </strong></p><p>Bundesweit wurden laut Bundeskriminalamt zuletzt immer wieder verdächtige Drohnensichtungen registriert. In den Stadtstaaten Hamburg und Bremen sowie in Schleswig-Holstein, Mecklenburg-Vorpommern und Niedersachsen gab es verstärkte Drohnenaktivitäten insbesondere über Industrieanlagen, Häfen und Energieinfrastruktur. Die Zahl der verdächtigen Sichtungen steigt auch in Norddeutschland.</p><p>In Schleswig-Holstein gab es 2025 bis Mitte Dezember „141 gemeldete mutmaßliche Drohnensichtungen”, teilte ein Sprecher des Innenministeriums der Deutschen Presse-Agentur mit. Die genauen Orte und Daten dieser Sichtungen wollte er mit Hinweis auf die laufenden staatsanwaltlichen Ermittlungen und des „besonders sensiblen Ermittlungsbereichs” nicht nennen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kältewelle trifft Hamburg: Das gilt jetzt für Heizen, Streuen und Fahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kaelte-welle-trifft-hamburg-was-jetzt-gilt-fuer-heizen-streuen-und-fahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/560226437-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=752px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Kältewelle trifft Hamburg: Das gilt jetzt für Heizen, Streuen und Fahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Hamburger befreit die Straße vom Schnee. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Hamburg rutscht in den Wintermodus: In den kommenden Tagen soll es kräftig schneien, dazu fallen die Temperaturen nachts auf bis zu minus zehn Grad. Glatte Straßen, vereiste Gehwege und hohe Heizkosten werden für viele zum Thema. Die MOPO beantwortet die wichtigsten Fragen rund um Schnee, Kälte und Sicherheit.</strong></p><p>Seit 7.45 Uhr am Freitagmorgen ist der Winterdienst der Stadt Hamburg mit mehr als 500 Einsatzkräften und 260 Fahrzeugen im Einsatz. Der einsetzende Schneefall und eisige Temperaturen machen das nötig.</p><p>Dabei streuen und räumen die Einsatzkräfte zwar wichtige Hauptverkehrsstraßen und Strecken mit Buslinienverkehr, Busbuchten, ein ausgewähltes Radwegenetz sowie Bushaltestellen und Fußgängerüberwege. Sie sind jedoch nicht für alle Wege zuständig.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 12:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Chef, ein Mega-Abriss und Spielplätze: Das passiert 2026 im Bezirk Eimsbüttel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-passiert-2026-im-bezirk-eimsbuettel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9154-429-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neuer Chef, ein Mega-Abriss und Spielplätze: Das passiert 2026 im Bezirk Eimsbüttel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für die Baustelle an der Osterstraße wurde der gesamte Verkehr lahmgelegt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Eimsbüttel ist mit seinen 277.656 Einwohnern der am dichtesten besiedelte Bezirk Hamburgs. Mit seinen zentralen Stadtteilen Eimsbüttel, Rotherbaum, Harvestehude, Hoheluft-West, Lokstedt, Niendorf, Schnelsen, Eidelstedt und Stellingen gehört er zudem zu den beliebtesten Wohngegenden. Umso mehr wird hier auch gebaut, saniert, neues konstruiert – auch in 2026..</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wintereinbruch in Hamburg: Köhlbrandbrücke ist wieder frei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wintereinbruch-in-hamburg-koehlbrandbruecke-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260102-id40087-5.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wintereinbruch in Hamburg: Köhlbrandbrücke ist wieder frei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bereits am Vormittag hatte die Sperrung der Brücke für Staus gesorgt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS 5</span></p><p><strong>Es schneit, es hat zahlreiche Unfälle gegeben, die Stadtreinigung ist im Einsatz. Wintereinbruch in Hamburg – in unserem Liveticker halten wir Sie auf dem Laufenden. </strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Wintereinbruch%20in%20Hamburg:%20K%C3%B6hlbrandbr%C3%BCcke%20ist%20wieder%20frei&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/wintereinbruch-in-hamburg-koehlbrandbruecke-gesperrt/%0A%0ADatum:%2002.01.2026,%2020:06%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 20:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneefall in Hamburg: Viele Unfälle und ein Busunglück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schneefall-in-hamburg-viele-unfaelle-und-ein-busunglueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260102-id40083-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schneefall in Hamburg: Viele Unfälle und ein Busunglück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bus geriet auf eine Barriere, die Wendemannöver verhindern soll.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Der am Freitagmorgen einsetzende Schneefall hat im Hamburger Stadtgebiet und im Umland zu Verkehrsbehinderungen und Unfällen geführt. An der Grindelallee (Rotherbaum) verunglückte sogar ein Linienbus.</strong> <strong>In Hamburg musste die Feuerwehr auch zu vielen anderen schneebedingten Einsätzen ausrücken.</strong></p><p>Zum Teil starker Schneefall hatte die Straßen im Hamburger Stadtgebiet und im Umland in eine gefährliche Rutschlandschaft verwandelt. Dadurch kam es zu mehreren Unfällen. An der Grindelallee verlor sogar ein Busfahrer die Kontrolle über seinen Gelenkbus.</p><p>Das tonnenschwere Fahrzeug geriet auf der Busspur außer Kontrolle und fuhr auf eine Barriere auf, die dort eingerichtet wurde, um das plötzliche Wenden von Pkws zu verhindern. Dadurch war es in den vergangenen Jahren nämlich immer wieder zu schweren Zusammenstößen zwischen Bussen und Autos gekommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw erfasst Fußgängerin – Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-erfasst-fussgaengerin-die-hatte-einen-schutzengel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/unfalln5.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Lkw erfasst Fußgängerin – Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lkw erfasste die Fußgängerin, als sie die Straße überqueren wollte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Unfall in Poppenbüttel: Eine Fußgängerin ist am Freitagmorgen von einem Lkw erfasst worden. Ein Großaufgebot an Rettungskräften rückte an.</strong></p><p>Zu dem Unglück kam es gegen 6.20 Uhr am Saseler Damm. Dort wollte eine Frau an einer Ampel die Straße überqueren und wurde dabei von einem Lkw erfasst.</p><p>Wie die Feuerwehr mitteilte, konnte rasch Entwarnung gegeben werden. Die Frau war zum Glück nur leicht verletzt und kam mit einem Rettungswagen in die Klinik. Die Polizei ermittelt nun, wie es zu dem Unfall kommen konnte und ob ein Rotlichtverstoß vorlag.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 09:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Sturmflut des Jahres: Hochwasser-Alarm am Fischmarkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hochwasser-alarm-am-fischmarkt-winterdienst-auf-den-strassen-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/566820977-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Erste Sturmflut des Jahres: Hochwasser-Alarm am Fischmarkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg am Freitagmorgen: Das Wasser der Elbe ist bei der Sturmflut auf den Fischmarkt gelaufen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Hochwasser-Alarm am Fischmarkt: Am Freitagmorgen hat die erste Sturmflut des Jahres Hamburg getroffen. Auch an anderen Orten im Norden war die Feuerwehr im Einsatz.</strong></p><p>Eine Sturmflut hat die Elbe über die Ufer treten lassen. In Hamburg wurde der Fischmarkt überflutet, das Wasser drang bis vor die Fischauktionshalle vor.</p><p>Auch an der nordfriesischen Küste und im weiteren Elbegebiet erreichte der Wasserstand zwischen 1,5 und 2 Meter über dem mittleren Hochwasser und damit Sturmflutniveau, teilte das Bundesamt für Seeschifffahrt und Hydrographie (BSH) mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit wegen lauter Musik: Hamburger tötet seinen Nachbarn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/streit-wegen-lauter-musik-hamburger-toetet-seinen-nachbarn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-9909-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=46px%2C246px%2C1343px%2C1344px&webp=1" alt="Streit wegen lauter Musik: Hamburger tötet seinen Nachbarn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem Haus in Bramfeld wurde ein Mann festgenommen. In der Nacht fanden Zeugen im Treppenhaus eine Leiche.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Ein 49-jähriger Hamburger hörte im Juni laut Musik in seiner Wohnung. Als sich ein Nachbar wegen der Lautstärke beschwerte, soll der Mann mit einem Küchenmesser auf ihn eingestochen haben, mutmaßlich in einem psychischen Ausnahmezustand. Jetzt steht er vor Gericht wegen Mordes. </strong></p><p>In einem Mehrfamilienhaus in der Bramfelder Chaussee soll der Beschuldigte am Abend des 30. Juni 2025 laut Musik gehört haben. Als ein Nachbar klopfte, um sich zu beschweren, geraten die beiden aneinander. Unvermittelt soll der 49-jährige Beschuldigte daraufhin seinen Nachbarn mit einem Pfefferspray und einem Küchenmesser attackiert haben, so steht es in der Anklage.</p><p>Das Opfer soll daraufhin im Treppenhaus zusammengebrochen sein und starb an einem Verblutungsschock. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leiche-in-mehrfamilienhaus-entdeckt-mordkommission-ermittelt/">In der Nacht zum ersten Juli fanden Nachbarn den 54-Jährigen und riefen die Polizei. Rettungskräfte konnten nur noch den Tod feststellen. </a> Nach Ermittlungen am Tatort habe sich ein konkreter Tatverdacht ergeben, weshalb die Polizisten den 49-jährigen Nachbarn festnahmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baustellen-Chaos auf Hamburgs Autobahnen: So geht es 2026 weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baustellen-chaos-auf-hamburgs-autobahnen-so-geht-es-2026-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/566738285-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=136px%2C147px%2C1552px%2C1553px&webp=1" alt="Baustellen-Chaos auf Hamburgs Autobahnen: So geht es 2026 weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Baustelle am künftigen Autobahnkreuz Hamburg-Hafen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Baustellen ohne Ende, echte Entlastung kaum in Sicht: In Hamburg laufen große Autobahnprojekte weiter – bei A26, Brücken und Elbquerungen müssen Autofahrer auch 2026 vor allem eins mitbringen: Geduld.</strong></p><p>Seit Jahren behindern mehrere große Baustellen den Autoverkehr in Hamburg. Der 2014 begonnene Ausbau der A7 wird nach Angaben der Projektgesellschaft Deges bis Ende 2029 weitergehen. Südlich und nördlich des Elbtunnels wird die viel befahrene Autobahn auf acht Spuren erweitert. Andere dringende Bauprojekte wie der Neubau der Köhlbrandbrücke oder der Norderelbbrücke im Verlauf der A1 haben dagegen noch gar nicht begonnen. Bringt das neue Jahr grundsätzliche Verbesserungen für Autofahrer in Hamburg?</p><p>Täglich fahren rund 120.000 Fahrzeuge durch die Baustelle an der A7 im Bereich Altona. Das ganze Jahr 2026 wird an dem Tunnel, der die Anwohner vor dem Lärm der künftig achtspurigen Autobahn schützen soll, weitergebaut. Erst im Frühjahr 2027 soll nach Angaben der Deges (Deutsche Einheit Fernstraßenplanungs- und -bau GmbH) der Verkehr durch die erste, westliche Tunnelröhre rollen. Das gesamte Projekt soll Ende 2029 fertig sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>