<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gericht gleicht einem Labyrinth:Das Hochsicherheitssystem um Diddy!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-prozess-hochsicherheitssystem-so-wird-er-vor-gericht-bewacht-6834713a68d7712e54fbf129</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834713a68d7712e54fbf12a/1c2e13137e0c3e20ee4e77de96f97604,c35a9aea?w=992" alt="Gericht gleicht einem Labyrinth:Das Hochsicherheitssystem um Diddy!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hinter der Tür, durch die Sean „Diddy“ Combs jeden Morgen den Gerichtssaal betritt, befindet sich ein ganzes Labyrinth aus Zellen, Besprechungsräumen, Richterkammern, Notausgängen und Sicherheitszonen. Denn ein Hochsicherheitssystem sichert den Diddy-Prozess!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD-Reporterin Katie Pfleghar ist seit Tag 1 vor Ort, begleitet den Promi-Prozess des Jahres und bekommt alle Details rund um den prominenten Angeklagten hautnah mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche strengen Sicherheitsmaßnahmen im Saal und auf dem Weg vom Knast zum Gericht getroffen werden, welche krassen Auflagen es für Anwesende bei Gericht gibt – und wie Fluchtversuche von Häftlingen verhindert werden sollen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:33:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20 Zimmer und riesiger Park:„Reichsbürger“-Schloss wird für fast
1 Mio. Euro verkauft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/beschlagnahmt-staat-verkauft-reichsbuerger-schloss-fuer-fast-1-mio-euro-683597125f7a8d25a5be3c26</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683597125f7a8d25a5be3c26/a30cac21cc4ce040acbfe74d9f86e5dd,191af849?w=656" alt="20 Zimmer und riesiger Park:„Reichsbürger“-Schloss wird für fast
1 Mio. Euro verkauft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bärwalde (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Der selbsternannte „Reichsbürger-König“ sitzt in U-Haft, sein Verein „Königreich Deutschland“ wurde vor zwei Wochen verboten, die letzten Untertanen sind nach einer Razzia aus dem Schloss geworfen worden. Jetzt wird die Residenz des rechtsextremen „Regenten“ verkauft – für fast eine Million Euro.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schloss Bärwalde in der Oberlausitz in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->: 1922 erbaut, 20 Zimmer, mehr als 50.000 Quadratmeter Land. Früher Wohnsitz eines Gutsherren, dann Lungenklinik – und nach fast 30 Jahren Leerstand <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/regional/dresden/dresden-aktuell/reichsbuerger-fitzek-mit-welchen-tricks-er-sich-jetzt-millionen-schloesser-siche-80320568.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->2022 trickreich von „Reichsbürger-König“ Peter Fitzel (59) erworben<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der scharte hier seine Anhänger um sich, wollte ein sogenanntes „Gemeinwohldorf“ gründen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht – kurz BaFin – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-aktuell/polizei-stuermt-bei-peter-fitzek-razzia-beim-reichsbuerger-koenig-86259070.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ende 2023 Schloss Bärwalde durchsuchte<!--]--><!--]--></a><!--[-->, stellten die Ermittler Belege für unerlaubte Bankgeschäfte sicher. So sollen die „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/reichsbuerger-alle-news-und-infos-lRunJnnHIbmtoeIrB14i"><!-- --><!--[--><!--[-->Reichsbürger<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ u.a. eine eigene Krankenkasse gegründet haben. Das Schloss wurde damals geräumt und steht seitdem leer. Auch Schloss Wolfsgrün im Erzgebirge wurde damals beschlagnahmt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Da waren sie gerade eingezogen: „Reichsbürger-König“ Peter Fitzek mit Lebensgefährtin Annett Ullmann im Juni 2022 im Kaminsaal von Schloss Bärwalde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:33:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So lässig, so entspannt:Boris und seine Königin auf Mallorca</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-und-seine-lilian-laessiger-urlaub-auf-mallorca-68345d9dc3d43c3a5fc744b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68345d9dc3d43c3a5fc744b2/9b2af691f2c956703f0333abf5d7e16d,b5425d1e?w=320" alt="So lässig, so entspannt:Boris und seine Königin auf Mallorca" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Pool, zwei Verliebte – und die Sonne über allem: Boris Becker und seine Ehefrau Lilian de Carvalho Monteiro zeigen auf Mallorca, wie leicht sich das Leben anfühlen kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram teilt der Tennis-Star ein Foto, das Lust auf einen süßen Sommer macht: Am Pool des exklusiven „Neuendorf House“, einem minimalistischen Luxus-Retreat im Südosten der Insel, trägt Lilian einen eleganten Sonnenhut, lehnt sich liebevoll an Boris – der wirkt entspannt und zufrieden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Vor Roland Garros noch einmal auftanken. Ein schönes Wochenende aus dem sonnigen Mallorca“, schreibt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/boris-becker/thema-boris-becker-alle-infos-79964872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Becker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er lässt damit erahnen: Bevor er beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/tennis/french-open/thema-french-open-alle-infos-80040486.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->French Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Paris wieder als Tennisexperte gefragt ist, gönnt er sich mit seiner Liebsten eine Auszeit in der Sonne. Die Tennisanlage in der Seine-Stadt, wo das Turnier stattfindet, ist nach dem Luftfahrtpionier Roland Garros (1888-1918) benannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:33:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Vorwürfe von Buch-Autor:Biden-Vertuschung schlimmer als „Watergate“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neue-vorwuerfe-von-autor-biden-vertuschung-schlimmer-als-watergate-6835c5f0ab81fd1d6dbf5d3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835c5f0ab81fd1d6dbf5d3a/ffb7e061dc158d21e3c6a71e0b7ed77c,7e607b66?w=320" alt="Neue Vorwürfe von Buch-Autor:Biden-Vertuschung schlimmer als „Watergate“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Ein US-Präsident, der Personen vergaß, mit Orientierungshilfen zu Auftritten geschickt wurde, das Regieren der Supermacht praktisch seiner Frau, seinem korrupten Sohn und engen Top-Beratern überließ – und ein Weißes Haus, das den alarmierenden geistigen und körperlichen Verfall nach Kräften vertuschte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Gesundheits-Skandal rund um Ex-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/er-drehte-e-t-hollywood-regisseur-sollte-biden-patzer-kaschieren-6827612d12e3f312c4bcbfe2"><!-- --><!--[--><!--[-->Joe Biden<!--]--><!--]--></a><!--[--> (82) hat Amerika aufgeschreckt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der damalige US-Präsident Joe Biden und First Lady Jill umarmen sich während des „Classroom to Career Summit“ im East Room des Weißen Hauses im November 2024 <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Einer der Autoren des wichtigsten Enthüllungsbuches zu der Affäre („Original Sin“), Jake Tapper (56), legt nun nach. Eigentlich sei die Affäre schlimmer gewesen als „Watergate“, der berühmteste Polit-Skandal in den Annalen Amerikas, der Richard Nixon (†81) aus dem Oval Office fegte. Der Republikaner hatte Handlanger 1972 in ein Demokraten-Wahlbüro einbrechen lassen und das Verbrechen dann vertuscht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:33:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Selenskyj zu Notfall-Besuch in Berlin:Welche Waffen hat Merz im Köcher?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/selenskyj-besucht-berlin-wird-seine-waffen-hoffnung-bei-merz-wahr-68356effab81fd1d6dbf5191</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68356effab81fd1d6dbf5192/c0205b55bfcb8a2e9a29f5c9b61d18ac,ed9e0b87?w=992" alt="Selenskyj zu Notfall-Besuch in Berlin:Welche Waffen hat Merz im Köcher?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Denkwürdiger Besuch: Ukrainischer Präsident Selenskyj trifft deutschen Kanzler Merz. Wird Merz neue Waffen liefern? Insider verraten den letzten Stand zu den Taurus-Marschflugkörpern und welche Waffen es außerdem geben könnte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Waffensysteme im Gespräch sind und wie Deutschland die ukrainische Verteidigung noch unterstützen könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:33:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kretschmann legt Grüne-Jugend-Chefin Parteiaustritt nahe:„Verstehe nicht, was die bei uns will“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kretschmann-zu-nietzard-verstehe-nicht-was-die-bei-uns-will-6836a4015f7a8d25a5be60c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6836a4015f7a8d25a5be60c7/07dd408bc425360934e324b4c8a4b9e2,c8153ec9?w=576" alt="Kretschmann legt Grüne-Jugend-Chefin Parteiaustritt nahe:„Verstehe nicht, was die bei uns will“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Mit einem Anti-Polizei-Pullover löste die Chefin der Grünen Jugend eine große Kontroverse aus. Nun meldet sich auch der einzige Ministerpräsident der Partei zu Wort!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Winfried Kretschmann aus Baden-Württemberg hat die Bundeschefin der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grünen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Jugend, Jette Nietzard (26), zum Parteiaustritt aufgefordert. „Ich verstehe überhaupt nicht, was die bei uns will“, sagte der Grünen-Politiker in Stuttgart. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach Kritik an Instagram-Beitrag rudert die Vorsitzende der Grünen Jugend zurück.</p><p class="teaser__text">Riesen-Empörung bei der Polizei über die Chefin der Jungen Grünen, Jette Nietzard (26).</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:33:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diego Pooths „Let’s Dance“-Erfolg:Für seinen Sieg hat Louisa ihr Studium hinten angestellt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/diego-pooth-fuer-seinen-lets-dance-sieg-hat-louisa-ihr-studium-hinten-angestellt-6833354211c54108e4fe8ecc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6833354211c54108e4fe8ecd/f6b74c693448626fb918c15ee14fbb04,7adbe06a?w=576" alt="Diego Pooths „Let’s Dance“-Erfolg:Für seinen Sieg hat Louisa ihr Studium hinten angestellt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt haben sie sich endlich wieder! Diego Pooth hat am Freitag das große Finale von „Let’s Dance“ gewonnen. Seine Freundin Louisa Büscher „stärkte“ ihm während der gesamten Staffel „den Rücken“. Sie stellte ihr Studium aufopferungsvoll hinten an, wie Diego jetzt BILD verriet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wohin es für die beiden direkt nach dem Finale ging, wie viele Kilos bei Diego während der Staffel purzelten und worauf er sich jetzt ganz besonders freut, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:33:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aussage ließ City-Wechsel platzen:Welcher Pep-Satz Wirtz verschreckte</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-warum-er-bayern-wirklich-absagte-6835b82c8063414c22afb371</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835b82c8063414c22afb371/6a67b1ccc750832e6ca743a0e02957ca,c2c0543?w=656" alt="Aussage ließ City-Wechsel platzen:Welcher Pep-Satz Wirtz verschreckte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Florian Wirtz hat den Bayern abgesagt und will zu Liverpool! SPORT BILD enthüllt, warum er sich gegen München entschieden hat. Wie haben die Gespräche mit den Trainern Wirtz beeinflusst? Mit welchem Satz Pep Guardiola einen City-Wechsel platzen ließ. Das lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:33:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es wird heiß!:Meteorologen prophezeien Rekord-Temperaturen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/es-wird-heiss-meteorologen-prophezeien-rekord-temperaturen-68369b555f7a8d25a5be6070</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68369b555f7a8d25a5be6070/730559c010bc4d21cc6f9b352441516c-miniSquare,ecbb1d0f?w=320" alt="Es wird heiß!:Meteorologen prophezeien Rekord-Temperaturen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kühler wird es wohl nicht mehr. Im Gegenteil. Nach dem Rekordjahr 2024 werden die globalen Durchschnittstemperaturen in den fünf Folgejahren weiterhin auf Rekordniveau bleiben, heißt es in einer Prognose, die die Weltmeteorologieorganisation (WMO) am Mittwoch in Genf vorlegte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Es gebe sogar eine 70-prozentige Wahrscheinlichkeit, dass eines der Jahre bis 2029 noch heißer werde als 2024. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben gerade schon die zehn wärmsten Jahre seit Beginn der Wetteraufzeichnungen erlebt“, erklärte die Vize-Generalsekretärin der WMO, Ko Barrett. „Leider liefert dieser WMO-Bericht keinen Hinweis für eine Atempause in den kommenden Jahren. Das bedeutet, dass es zunehmende <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/sommerurlaub-auswaertiges-amt-warnt-vor-hitze-in-griechenland-und-italien-682b611babc30c0850e5e7e4"><!-- --><!--[--><!--[-->negative Auswirkungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf unsere Wirtschaft, unseren Alltag, unsere Ökosysteme und unseren Planeten geben wird.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Worauf Sie achten sollten, wie Sie sich schützen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:33:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ER soll erster FCA-Transfer werden:Wagner will Bundesliga-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-augsburg-wagner-will-bundesliga-star-als-ersten-sommer-transfer-6835abf05f7a8d25a5be3e5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835abf05f7a8d25a5be3e5f/ff7ddce336ebe009a76b7c27d5885e2e,9c2fd532?w=320" alt="ER soll erster FCA-Transfer werden:Wagner will Bundesliga-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sandro Wagner ist neuer Cheftrainer beim FC Augsburg und soll den Klub zu neuem Erfolg führen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Planungen für die nächste Saison laufen – und Wagner will einen Bundesliga-Star nach Augsburg locken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv bei BILDplus die Pläne des neuen Trainers in Sachen Transfers und Talentförderung. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:33:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mittwoch erster Koalitions-Gipfel:Platzt das große Bürgergeld-Versprechen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/koalitions-ausschuss-platzt-das-grosse-buergergeld-versprechen-68348c0e5f7a8d25a5be2f00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68348c0e5f7a8d25a5be2f01/4b039725929a83c8d676084e11329ca5,4e0d041a?w=992" alt="Mittwoch erster Koalitions-Gipfel:Platzt das große Bürgergeld-Versprechen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es war eines der zentralen Versprechen von CDU/CSU im Wahlkampf: Das Bürgergeld soll weg, eine strenge Grundsicherung soll kommen. Und zwar so schnell wie möglich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Umsetzung stockt gewaltig. BILD erfuhr: Ein Starttermin zu Beginn 2026 scheint kaum noch möglich. Denn die Umstellung ist eine Mammutaufgabe, warnen Experten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fest steht: Arbeits- und Sozialministerin Bärbel Bas (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) muss das Bürgergeld abschaffen, die neue Grundsicherung einführen. Doch das kann dauern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn Bas beabsichtigt bei der Reform alle Sozialpartner (etwa Gewerkschaften) einzubinden. Wie lange das dauert? Unklar!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:33:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Vertrag bis 2031:Wahnsinn, wie gut Yamal mit 12 schon war!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/unfassbare-aufnahmen-wahnsinn-wie-gut-yamal-mit-12-schon-war-68136e6810132913ef602c8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68136e6810132913ef602c8c/832acba4626bc6b4c11ee111ff4573e6,64d58305?w=576" alt="Mega-Vertrag bis 2031:Wahnsinn, wie gut Yamal mit 12 schon war!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Shooting-Star vom FC Barcelona Lamine Yamal war schon mit 12 Jahren ein wahres Wunderkind – jetzt erobert der Spanier die Fußballwelt!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:34:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge (1) stirbt in Hitze-Truck:Nach Stunden lief der Babysitter panisch zum Auto</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-junge-1-stirbt-in-hitze-auto-babysitter-war-junger-verwandter-6835943565affa2cddcdc222</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835943565affa2cddcdc222/753d8bb78839fe222312268bd93c927b,45ac26db?w=576" alt="Junge (1) stirbt in Hitze-Truck:Nach Stunden lief der Babysitter panisch zum Auto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Über mehrere Stunden war der einjährige Junge alleine und hilflos in dem Auto gefangen, hatte keine Chance, sich eigenständig zu befreien – und starb schließlich in dem überhitzten Fahrzeug. Sein Babysitter hatte ihn dort zurückgelassen und war viel zu spät und nur durch einen Zufall wieder zum Auto zurückgekehrt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist eine beklemmende Vorstellung, die allen Eltern die Brust zusammenschnürt: Sie geben ihr kleines Kind in die Obhut eines Babysitters und wollen es nachmittags wieder abholen – doch dazu wird es nie kommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Albuquerque im US-Bundesstaat New Mexico durchlebt eine Familie den Schmerz dieses Schicksals: Die Eltern hatten ihren Sohn am Sonntagvormittag einem jüngeren Verwandten anvertraut. Als sie ihn am Nachmittag anriefen, der Schock: Panisch stellte der Aufpasser fest, dass sich das Kleinkind gar nicht bei ihm im Haus befand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sofort stürmte der von der Polizei nicht identifizierte Babysitter nach draußen – und stellte dort fest, dass er den vermissten Jungen in seinem Truck zurückgelassen hatte. Nicht für 20 Minuten, sondern stundenlang. Das Kleinkind hatte beim Auffinden längst das Bewusstsein verloren; erst gegen 17 Uhr (Ortszeit) ging der verzweifelte Notruf bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:34:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Siebträgermaschinen unter 500 €:Die Tops und Flops unseres Kaffee-Experten</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/guenstige-siebtraegermaschinen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835a9dcab81fd1d6dbf58e4/ea975e0aa3bf26af58c40450b4d7a566,a795dc8b?w=320" alt="Siebträgermaschinen unter 500 €:Die Tops und Flops unseres Kaffee-Experten" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:34:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>