<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Spitzenkoch verrät: So braten Sie das perfekte Steak!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-spitzenkoch-verraet-so-braten-sie-das-perfekte-steak/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/atlantic-grill-u-health-daniel-thompson-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Spitzenkoch verrät: So braten Sie das perfekte Steak!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit rund einem Jahr ist Daniel Thompson Küchenchef im „Atlantic Grill &amp; Health“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Atlantic</span></p><p><b>Feinste Fleisch-Gerichte vom Grill kommen im Restaurant „Grill &amp; Health“ im Hotel „Atlantic“ auf den Tisch. Seit rund einem Jahr ist Daniel Thompson hier der Küchenchef. Der 43-Jährige ist gebürtiger Engländer, hat schon in vielen Sterneküchen und sogar im Buckingham Palace gearbeitet. Er erklärt: So gelingt Ihnen das perfekte Steak auch zu Hause!</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viele Straftaten und Haftbefehle – Schwarzfahrt wird Mann zum Verhängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/viele-straftaten-und-haftbefehle-schwarzfahrt-wird-mann-zum-verhaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/515027939-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1019px%2C204px%2C1426px%2C1426px&webp=1" alt="Viele Straftaten und Haftbefehle – Schwarzfahrt wird Mann zum Verhängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Mann am S-Bahnhof Altona fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Dienstagmorgen im Bahnhof Altona (Altona-Altstadt) einen Mann festgenommen. Dieser war ohne Fahrschein in einer S-Bahn erwischt worden und wollte sich nicht ausweisen. Bei der Überprüfung auf der Wache kam es dann ganz dicke für ihn.</strong></p><p>Bundespolizisten waren gegen 11.30 Uhr von Mitarbeitern der DB-Sicherheit zum S-Bahnsteig gerufen worden. Dort war ein Mann (36) ohne gültigen Fahrschein angetroffen worden und wollte seine Personalien nicht preisgeben. Für die weitere Überprüfung führten ihn die Beamten auf die Wache.</p><p>Auf der Wache staunten die Bundespolizisten nicht schlecht. Es stellte sich heraus, dass gegen den 36-Jährigen fünf Haftbefehle vorlagen. Diese bezogen sich auf Schwarzfahren, unentschuldigtes Fernbleiben von einem Gerichtstermin, Betrug und Führen eines Fahrzeugs ohne Fahrerlaubnis. Obwohl er zu Geldstrafen verurteilt worden war, hatte er diese nie beglichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Zug masturbiert und dann Polizisten geschlagen – Mann in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-zug-masturbiert-und-dann-polizisten-geschlagen-mann-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/470908555.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="In Zug masturbiert und dann Polizisten geschlagen – Mann in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Mann im Zug fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Dienstagabend in Rahlstedt eine Regionalbahn stoppen lassen. Aus der kam zuvor der Notruf einer jungen Frau, die Opfer sexueller Belästigung durch einen Fahrgast geworden war. Als die Beamten ihn überprüften, eskalierte die Situation.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Bundespolizei mitteilte, wurden die Beamten gegen 21 Uhr durch den Notruf einer jungen Frau (18) über eine im Zug Richtung Hauptbahnhof stattgefundene sexuelle Belästigung informiert. Daraufhin wurde die Regionalbahn in Rahlstedt gestoppt.</p><p>Befragungen der 18-Jährigen ergaben, dass sich ein Mann (40) ihr im Zug gegenüber gesetzt haben soll und an seinem Geschlechtsteil manipulierte. Dabei soll er die Frau zielgerichtet angestarrt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leichen in Hamburger Wohnung entdeckt: Mann tötet erst Ehefrau und dann sich selbst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-mann-toetet-erst-ehefrau-und-dann-sich-selbst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/moko-22.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Leichen in Hamburger Wohnung entdeckt: Mann tötet erst Ehefrau und dann sich selbst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte der Mordkommission. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Polizisten haben am Dienstagmorgen zwei Leichen in einer Wohnung in Alsterdorf entdeckt.</strong> <strong>Offenbar hat ein Mann erst seine Frau und im Anschluss sich selbst getötet.</strong></p><p>Laut Polizei habe eine Betreuerin gegen 9.05 Uhr den Notruf gewählt und mitgeteilt, dass sie zwei Tote in einer Wohnung an der Alsterdorfer Straße entdeckt hatte. Dabei handelt es sich um eine Frau (70) und ihren Ehemann (66).</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/sport/sportmix/management-bestaetigt-ehemalige-deutsche-biathletin-laura-dahlmeier-ist-tot/">Management bestätigt: Ehemalige deutsche Biathletin Laura Dahlmeier ist tot</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>England-Flair auf der Dove-Elbe: Diese Hausboote können Sie mieten!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hausboote-nach-englischem-vorbild-kanal-feeling-auf-der-dove-elbe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/image01282-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=682px%2C495px%2C945px%2C945px&webp=1" alt="England-Flair auf der Dove-Elbe: Diese Hausboote können Sie mieten!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hausboote „Sutje“ und „Lüttje“ am Liegeplatz am Moorfleeter Deich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgBoats</span></p><p><b>Sie heißen „die Entspannte“ und „die Kleine“, sind bunt, britisch – und in Hamburg daheim. Mareijke und Heiko Buhr haben mit viel Herz zwei einzigartige Boote bauen lassen. Eigentlich hätten Gäste damit auch losfahren können. Doch 17 Tonnen Gewicht haben diesem Plan einen Strich durch die Rechnung gemacht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“: Netzwerk in Deutschland größer als bislang bekannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-netzwerk-in-deutschland-groesser-als-bislang-bekannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/whitetigerhahnoefersand.jpg?resize=300%2C300&crop=830px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="„White Tiger“: Netzwerk in Deutschland größer als bislang bekannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Jugendgefängnis Hahnöfersand sitzt er ein: Shariar J. (20) soll als „White Tiger“ im Netz Kinder gequält und einen Teenager in den Suizid getrieben haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: picture alliance/ABBfoto/hfr</span></p><p><strong>Der Fall des „White Tiger“, der Mitte Juni an die Öffentlichkeit kam, erschüttert weiterhin: Der 20-jährige Hamburger Shahriar J. soll unter diesem Pseudonym Teil der extremistischen, international vernetzten Online-Community „764“ gewesen sein und im Netz furchtbarste Verbrechen begangen haben. Jetzt zeigt sich: Das Netzwerk ist in Deutschland offenbar größer als bislang bekannt.</strong></p><p>Mehrere Landeskriminalämter (LKA) in Deutschland ermitteln derzeit im Zusammenhang mit dem internationalen pädokriminellen Netzwerk „764”. Nach Recherchen des NDR laufen entsprechende Verfahren nicht nur in Hamburg, sondern in mindestens vier weiteren Bundesländern.</p><p>Die international vernetzte Gruppierung soll im Internet Minderjährige manipuliert, sexuell ausgebeutet und gequält haben. In Einzelfällen wurden offenbar Jugendliche gezielt in den Suizid getrieben. Das Netzwerk wurde Mitte Juni bundesweit bekannt, nachdem ein 20-jähriger Hamburger festgenommen wurde. Ihm wird vorgeworfen unter dem Online-Namen „White Tiger” im Netz schwere Straftaten begangen zu haben, darunter sexueller Missbrauch, versuchter Mord und Mord.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 12:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Griechisches Kriegsschiff zu Gast in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/griechisches-kriegsschiff-zu-gast-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/271045111-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=894px%2C1146px%2C543px%2C543px&webp=1" alt="Griechisches Kriegsschiff zu Gast in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das griechische Versorgerschiff „HS Prometheus“ besucht Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / NurPhoto | Nicolas Economou</span></p><p><strong>Besuch der griechischen Marine in Hamburg: Das griechische Versorgungsschiff „HS Prometheus“ und seine 235-köpfige Besatzung erreichen die Überseebrücke im Hamburger Hafen am Freitag gegen 15.30 Uhr. Auch die Besichtigung ist am Wochenende möglich.</strong></p><p>Die „HS Prometheus“ misst vom Bug bis zum Heck 146 Meter, von Back- nach Steuerbord 21 Meter. Der Tiefgang beträgt 7,50 Meter. Das Schiff verfügt über acht 20-Millimeter-Kanonen sowie mehrere tragbare Waffen. Es kann einen Hubschrauber betreiben und transportieren. Im Jahr 2003 nahm das Schiff seinen Dienst auf. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst über den anstehenden Besuch.</p><p>Am Sonntag (3. August) ist auf der „HS Prometheus“ an der Überseebrücke „Open Ship“ – zwischen 17 und 21 Uhr können Interessierte das Versorgungsschiff besichtigen. Eine Voranmeldung ist dafür nicht nötig. Taschen und Rucksäcke sind an Bord nicht erlaubt. Am Montag (4. August) wird das Schiff Hamburg gegen 10 Uhr wieder verlassen. (mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Drogenfund im Norden: Razzia am Hamburger Großmarkt, drei Festnahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-drogenfund-im-norden-razzia-am-hamburger-grossmarkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/106666258-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=396px%2C468px%2C1184px%2C1184px&webp=1" alt="Nach Drogenfund im Norden: Razzia am Hamburger Großmarkt, drei Festnahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drogenfahnder nahmen nach einer Razzia am Hamburger Großmarkt einen Mann fest (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Razzia in Hamburg: Drogenfahnder stürmten am Mittwochmorgen den Hamburger Großmarkt in Hammerbrook, wie die Polizei bestätigt. Bereits Mitte Juni hatte es in dem Zusammenhang eine Razzia in Winsen (Luhe) gegeben, bei der mehrere Männer festgenommen wurden. Sie stehen in Verdacht mehrere Tonnen Kokain nach Hamburg geschmuggelt zu haben. </strong></p><p>Wie die MOPO erfuhr, hat es am frühen Mittwochmorgen eine weitere Razzia im Zusammenhang mit geknackten Chats unter Mitgliedern von Drogenbanden gegeben: Drogenfahnder stürmten den Hamburger Großmarkt in Hammerbrook. Die Polizei bestätigte den Einsatz. Demnach seien dort drei Haftbefehle vollstreckt worden. Zu den Verhafteten und deren Mitwirken am Drogenschmuggel konnten noch keine genauen Angaben gemacht werden.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sek-einsatz-nahe-hamburg-taeter-schmuggelten-tonnenweise-kokain/">Am 19. Juni durchsuchten Drogenfahnder zwei Gebäude an der Bahnhofstraße in Winsen (Luhe)</a>. Dabei kamen auch das SEK und ein Survivor Panzerwagen aus Hamburg zum Einsatz. Türen wurden aufgesprengt und mehrere Männer verhaftet. Sie stehen in Verdacht, mehr als drei Tonnen hochreines Kokain nach Hamburg geschmuggelt zu haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 11:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>PIN-Nummern ausgespäht – Mitarbeiter der Sparkasse reagieren sofort</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pin-nummern-ausgespaeht-mitarbeiter-der-sparkasse-ragiert-sofort/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-7798-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=583px%2C0px%2C1470px%2C1471px&webp=1" alt="PIN-Nummern ausgespäht – Mitarbeiter der Sparkasse reagieren sofort" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jan Gribb und Nils Wunderlich riefen die Polizei und sorgten so für die Festnahme des 46-Jährigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Große Aufregung am Montagvormittag in einer Bankfiliale in Billstedt: Zwei aufmerksame Mitarbeiter erkannten einen Mann wieder, der dort offenbar nicht zum ersten Mal mit zwielichtigen Absichten auftauchte – und alarmierten sofort die Polizei. Die Einsatzkräfte des Polizeikommissariats 42 rückten an und nahmen den Verdächtigen fest.</strong></p><p>Der 46-Jährige soll laut Ermittlungen des Landeskriminalamts (LKA 1B) wiederholt versucht haben, an Bankdaten älterer Menschen zu kommen – mit einer besonders fiesen Masche: dem sogenannten <em>Shouldersurfing</em>. Dabei spähen Täter an Geldautomaten heimlich die PINs aus, meist bei Seniorinnen und Senioren, lenken ihre Opfer dann gezielt ab – und schlagen zu. Mit geklauten Bankkarten und gemerktem Code räumen sie anschließend die Konten leer.</p><p>In diesem Fall kam der mutmaßliche Trickdieb allerdings nicht mehr weit: Die Polizisten nahmen ihn direkt in der Filiale fest. Nils Wunderlich und sein Kollege Jan Gribb hatten den Täter eine Weile im Vorraum der Bank beobachtet. „Sein verdächtiges Handeln fiel uns sofort auf, wir wollten aber sicher gehen, nicht jemanden falsch zu verdächtigen. Als wir uns sicher waren, riefen wir die Polizei.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Straße im Internet versteigert – es gibt noch weitere herrenlose Orte in Hamburg!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/strasse-im-internet-versteigert-irrsinn-es-gibt-weitere-herrenlose-orte-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/niemandes-land-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=605px%2C0px%2C1708px%2C1707px&webp=1" alt="Straße im Internet versteigert – es gibt noch weitere herrenlose Orte in Hamburg!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses verwilderte Stück Land am alten Friedhof in Harburg gehört niemandem und es wird von niemandem gepflegt. Deshalb ist es vollgewuchert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Jemand reißt sich eine Straße unter den Nagel, die niemandem gehört, und versteigert sie für viel Geld im Internet. Dieser unglaubliche Vorfall ist gerade in Hamburg passiert. Jetzt stellt sich heraus: Es gibt in der Stadt noch weitere Grundstücke ohne Eigentümer. Auch die könnte sich jeder zwielichtige Geschäftemacher kostenlos aneignen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 06:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parks, Heide, Moore: Katharina Fegebank nennt Grünflächen-Bilanz erfolgreich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/umweltbehoerde-nennt-gruenflaechen-bilanz-erfolgreich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vollhoefner-weiden-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=300px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Parks, Heide, Moore: Katharina Fegebank nennt Grünflächen-Bilanz erfolgreich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bäume liegen im Wald der Vollhöfner Weiden in Hamburg über Kreuz (Archiv). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lukas Schulze/dpa</span></p><p><strong>Die Hamburger Umweltbehörde hat die eigene Bilanz beim Erhalt und Ausbau von Grünflächen als erfolgreich bezeichnet. „Wir haben fast alle gesetzten Ziele heute schon erreicht!“, sagte Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) laut Mitteilung. Anlass war die Vorstellung eines Zwischenstandberichts. Die CDU kritisierte das Papier: „Liest sich wie ein Werbeprospekt.“ </strong></p><p>Grundlage des Berichts ist der 2019 von der Bürgerschaft beschlossene „Vertrag für Hamburgs Stadtgrün“, der auch auf Druck des Naturschutzbundes (Nabu) zustande kam. Im Vertrag enthalten sind mehrere Ziele über den Schutz und die Aufwertung von Grünflächen. Hintergrund war die Sorge der Naturschützer, dass immer mehr Grün dem Wohnungsbau weichen muss.</p><p>Fegebank verwies unter anderem darauf, dass inzwischen mehr als zehn Prozent der Landesfläche Naturschutzgebiete sind. Das entsprechende Zehn-Prozent-Ziel ist in dem Vertrag festgeschrieben. Ende 2024, also während des Berichtsjahres, lag der Anteil der Naturschutzgebiete bei rund 9,8 Prozent. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17-Jährige aus Hamburg eine Woche lang spurlos verschwunden: Polizei gibt Update</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/17-jaehrige-aus-osdorf-vermisst-polizei-bittet-hamburger-um-hilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vermisste-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="17-Jährige aus Hamburg eine Woche lang spurlos verschwunden: Polizei gibt Update" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Foto suchte die Polizei nach der Vermissten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Eine Woche lang wurde eine 17-Jährige aus Osdorf vermisst. Nachdem die Polizei mit einem Foto nach ihr suchte, gaben die Beamten nun bekannt: Die Jugendliche ist wieder da.</strong></p><p>Laut Polizei hatte das Mädchen die Wohnung der Eltern am vergangenen Mittwoch verlassen, war jedoch nicht in ihrer Berufsschule aufgetaucht.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/spazieren-statt-scrollen-wie-eine-hamburgerin-durch-spaziergaenge-frauen-verbindet/">Schlendern statt scrollen: Wie eine Hamburgerin durch Spaziergänge Frauen verbindet</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>