<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Knapp 40 Grad diese Woche:Heiße „Julia“ bringt Sahara-Glut</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-in-deutschland-wird-heiss-bis-zu-40-grad-am-mittwoch-68997e6dcf51d73f997d9552</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68997e6dcf51d73f997d9553/11e98d16cfc9a924272340e3f120b396,a7dd80a8?w=992" alt="Knapp 40 Grad diese Woche:Heiße „Julia“ bringt Sahara-Glut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt nimmt der Sommer noch mal richtig Anlauf! Nach Temperaturen von teils schon über 30 Grad am Montag legt die Sonne bis Donnerstag in ganz Deutschland immer weiter nach – und kratzt ab der Wochenmitte an der 40-Grad-Marke.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Tropfen Regen, schwacher bis mäßiger Wind, ungetrübter Sonnenschein mit Ausnahme einiger dünner Wolken im Norden. Darunter 24, sonst 25 bis zu 32 Grad in Nordrhein-Westfalen: So startet die Hurra-Woche laut Deutschem Wetterdienst (DWD). <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sommer/news-fotos-videos-23945572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sommer<!--]--><!--]--></a><!--[--> satt!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei gefühlten 42 Grad sind Abkühlung und viel Flüssigkeitszufuhr in den nächsten Tagen wichtig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann kommt Hoch „Julia“ mit Sahara-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hitzewelle/thema-hitzewelle-alle-infos-80747866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hitze<!--]--><!--]--></a><!--[--> und -Staub aus südwestlicher Richtung. Zu Wochenbeginn schiebt die Glut-Walze bis zu 44 Grad nach Spanien und Frankreich – und nimmt dann Kurs auf Deutschland. Während sich am Dienstag im Norden noch Sonne und Wolken bei Temperaturen bis 29 Grad abwechseln, zeigt das Thermometer im Südwesten vereinzelt schon 36 Grad an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:30:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umstrittene Waffen-Wende:Erster CDU-Ministerpräsident kritisiert Merz offen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umstrittene-waffen-wende-erster-cdu-ministerpraesident-kritisiert-merz-offen-6899abae97e8ab260eca8096</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899abae97e8ab260eca8097/5946932e3b696850ec78bb3284290832,b8e0602e?w=992" alt="Umstrittene Waffen-Wende:Erster CDU-Ministerpräsident kritisiert Merz offen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Wiesbaden – <!--]--><!--[--><b>Als erster CDU-Ministerpräsident kritisiert Hessens Regierungschef Boris Rhein die Entscheidung von Kanzler Friedrich Merz, Rüstungsexporte nach Israel einzuschränken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf X (Twitter) erklärte Rhein am Montag: „Die Position der CDU Hessen ist glasklar: Wir stehen uneingeschränkt an der Seite Israels. Die Sicherheit Israels ist und bleibt deutsche Staatsräson. Wir unterstützen deshalb das Recht Israels, der einzigen Demokratie in der Region, auf Selbstverteidigung gegen den Terror. Dafür gehört für mich auch sehr klar, Israel militärisch zu unterstützen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Soll heißen: Rhein lehnt die Ankündigung von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Lieferung von Rüstungsgütern einzuschränken, die Israel in seinem Krieg gegen die Hamas-Terroristen in Gaza nutzen kann, eindeutig ab.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">CSU gegen Waffenwende: Söder fühlt sich übergangen und lässt Merz scharf kritisieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:30:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alexander K. nach 12 Jahren freigelassen:Maschsee-Mörder will Geld mit seinem Verbrechen machen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/nach-12-jahren-frei-maschsee-moerder-macht-geld-mit-seinem-verbrechen-6890f4cb25b84e6d4210aa3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6890f4cb25b84e6d4210aa3e/e91c391da2831f43d02ab7b08ddf1492,6e9ae598?w=992" alt="Alexander K. nach 12 Jahren freigelassen:Maschsee-Mörder will Geld mit seinem Verbrechen machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er tötete und zerstückelte eine Frau, saß 12 Jahre in Haft und wurde im Mai entlassen. Doch kaum ist Alexander K. (37) in Freiheit, verhöhnt er sein Opfer, verteilt widerliche T-Shirts – am liebsten an Frauen. Jetzt warnt ein renommierter Psychologe vor den Shirts: Wer sie trägt, begibt sich in Lebensgefahr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus das erschreckende Gutachten des Psychologen, warum er davon ausgeht, dass K. wieder gewalttätig wird – und warum die Ekel-Shirts des Frauenmörders so gefährlich sind.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:30:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Aufgabe für Ex-Nationalspieler:TV-Job für Max Kruse!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/neue-aufgabe-fuer-ex-nationalspieler-tv-job-fuer-max-kruse-689607a179645525eef02038</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689607a179645525eef02039/db6ad6c30f10bd23db2f0d6cf0b602fd,1b3487bf?w=576" alt="Neue Aufgabe für Ex-Nationalspieler:TV-Job für Max Kruse!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neuer Job für Ex-Nationalspieler Max Kruse (37)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der langjährige Bundesliga-Profi heuert bei RTL an und wird dort Experte. Bei der Sendergruppe kommt er in der neuen Saison bei den Übertragungen des Zweitliga-Top-Spiels (RTL und Nitro) sowie der Europapokal-Spieltagsshow „Matchday“ auf der Streaming-Plattform RTL+ zum Einsatz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich brenne nach wie vor für den Fußball – ab sofort auch mit TV-Mikrofon in der Hand“, sagt Kruse. „Für RTL wechsle ich erstmals die Seiten und kann das Spiel aus einer ganz neuen Perspektive begleiten. Ob Europapokal oder zweite Liga: Ich werde meine Erfahrung einbringen, wie gewohnt klar und deutlich Stellung beziehen und den Fans somit ehrliche Einblicke liefern.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kruse war bisher nicht als TV-Experte tätig, aber sammelte Fernseh-Erfahrung bei „Promi Big Brother“ und „Schlag den Star“. Außerdem kommentierte er im Podcast „Flatterball“ mit Martin Harnik (38) das Fußball-Geschehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:30:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock für Kiew ++ Verteidigungsanlagen waren fast leer:Front-Durchbruch! Russen stürmen Kiews Stellungen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/durchbruch-in-donezk-russen-ueberrennen-fast-leere-ukraine-bunker-68999f2e204e050eae235f8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68999f2e204e050eae235f8a/cff3e4223d0632a713275969d88bdbae,1c466847?w=656" alt="Schock für Kiew ++ Verteidigungsanlagen waren fast leer:Front-Durchbruch! Russen stürmen Kiews Stellungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schock für die Ukraine – und das kurz vor dem Kriegsgipfel zwischen Trump und Putin!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Russlands Armee ist ein neuer Frontdurchbruch gelungen. Russische Truppen haben ukrainische Stellungen gestürmt. Und das brisante ist: Sie waren fast verlassen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über Putins neuen Frontdurchbruch in der Ukraine nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:30:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Angeln in Bosnien:Brazzo zeigt seine Mega-Muckis!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-brazzo-zeigt-seine-mega-muckis-im-urlaub-in-bosnien-689992ce204e050eae235ea1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689992ce204e050eae235ea1/1f567b2ee2fb3208d30700427805c2e3,e6382a74?w=320" alt="Beim Angeln in Bosnien:Brazzo zeigt seine Mega-Muckis!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Boah, ist der fit! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sportvorstand Hasan Salihamidžić (48/von Juli 2020 bis Mai 2023 beim Rekordmeister als Sportvorstand im Amt) hat 13 Jahre, nachdem er seine aktive Spielerkarriere (für HSV, Bayern, Juventus Turin und Wolfsburg) beendet hat, noch immer einen top durchtrainierten Körper. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram veröffentlichte „Brazzo“ am Sonntag eine Story aus dem Familien-Urlaub in Jablanca (Bosnien-Herzegowina). Dort steht Salihamidžić lässig oberkörperfrei in einer dunkelgrünen Badehose an einem See. Deutlich zu sehen: Seine Mega-Muckis inklusive Sixpack. In seiner Hand hält er eine Angel<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Klub-WM in den USA fand in Deutschland mehr kritische Stimmen als Fürsprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:30:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„WEIT weg von Hauptstadt“:Trump will Obdachlose aus Washington rauswerfen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/weit-weg-von-stadt-trump-will-obdachlose-aus-washington-vertreiben-68998747cf51d73f997d959f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68998747cf51d73f997d959f/4468b1d0a7f7d6c4419d13c37f62c773,34e5018e?w=320" alt="„WEIT weg von Hauptstadt“:Trump will Obdachlose aus Washington rauswerfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Trump will mit harter Hand gegen Obdachlose und Kriminelle in Washington vorgehen – sogar unter Einsatz der Nationalgarde! Der US-Präsident kündigte auf „Truth Social“ eine Pressekonferenz im Weißen Haus an – für Montag um 10 Uhr Ortszeit (16 Uhr MESZ). Sein Ziel: die Hauptstadt „sicherer und schöner machen als je zuvor“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶Trump<!--]--><!--[--><i> schreibt: „Die Obdachlosen müssen SOFORT weg. Wir geben euch einen Platz zum Wohnen – aber WEIT weg von der Hauptstadt. Und an die Kriminellen: Ihr müsst nicht wegziehen. Wir stecken euch ins Gefängnis – dahin, wo ihr hingehört.“</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Da ist die Tür? Donald Trump (79) hat eine Botschaft an die Obdachlosen in Washington <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vergangene Woche hatte Trump die Bundespolizeien angewiesen, für mindestens sieben Tage mehr Präsenz in der Hauptstadt zu zeigen. Verlängerung nicht ausgeschlossen. Doch Washingtons Bürgermeisterin Muriel Bowser (53) schlägt Alarm. „Jeder Vergleich mit einem Kriegsgebiet ist übertrieben und falsch“, sagte sie. Vergangene Woche hatte Bowser betont, die Verbrechenszahlen gingen zurück – nachdem sie 2023 gestiegen waren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:30:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Coman-Deal kurz vor Abschluss!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-bvb-heisse-geruechte-ueber-sancho-wechsel-zu-borussia-dortmund-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/2808792cb76ca39418a3813fb5b9d3e2,1223bcd7?w=992" alt="Transfer-Ticker:Coman-Deal kurz vor Abschluss!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt geht es doch ganz schnell!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:30:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetter in Japan:3 Millionen Menschen droht Evakuierung!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unwetter-in-japan-3-millionen-menschen-droht-evakuierung-6899a1496fbe021a8512f116</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899a1496fbe021a8512f117/9a1a2edcf9d5fb2661e393ad23159a24,d7be57c5?w=576" alt="Unwetter in Japan:3 Millionen Menschen droht Evakuierung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tokio – <!--]--><!--[--><b>In </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/japan/thema-japan-alle-infos-80032892.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Japan</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> haben anhaltende Regenfälle zu schweren Überschwemmungen, Erdrutschen und zahlreichen Beeinträchtigungen im öffentlichen Leben geführt. Bis zu drei Millionen Menschen könnten wegen der Unwetterlage evakuiert werden! Diese Zahl ist zwar (noch) hypothetisch, doch Wetterbehörden bereiten sich auf das Schlimmste vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders betroffen vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist demnach die Insel Kyushu, wo in mehreren Regionen der Katastrophenfall ausgerufen wurde. Die Japanische Wetterbehörde meldete in der Präfektur Kumamoto innerhalb von 24 Stunden Niederschlagsmengen von mehr als 40 Zentimetern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Überschwemmte Straßen in Kumamoto (Südjapan)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Folge wurde zunächst die höchste von fünf Warnstufen („Lebensgefahr! Alle müssen sofort Schutzmaßnahmen ergreifen“) ausgegeben. Am Montag wurde die Warnung zwar teilweise zurückgestuft, doch die Behörden warnen weiterhin vor drohenden Erdrutschen und Überschwemmungen, insbesondere in Westjapan, wo weitere starke Regenfälle erwartet werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:30:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was macht er?!:Dumm-Rot für Torwart-Rambo</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/was-macht-er-dumm-rot-fuer-torwart-rambo-6898d5b3204e050eae235964</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6898d5b3204e050eae235965/da429bf98a9513fb81c1ec6c41bd012b,121c1488?w=576" alt="Was macht er?!:Dumm-Rot für Torwart-Rambo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieser Platzverweis für Kersken von Arminia Bielefeld ist nur noch doof.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:30:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die große Sommer-Diskussion:Männer überall oben ohne – sexy oder sexistisch?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/shirtless-maenner-sexy-oder-sexistisch-6899a69fa4a1a521b7dd3864</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899a69fa4a1a521b7dd3865/d1d9c18e7a8a6a49a37e93c2fd9e990f,e6040129?w=656" alt="Die große Sommer-Diskussion:Männer überall oben ohne – sexy oder sexistisch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Joggende Männer im Park, der schnelle Radfahrer an der Hauptstraße, der ältere Nachbar beim Gassigehen, der Senior bei der Gartenarbeit: Wenn es warm wird, ziehen manche Herren einfach ihr Shirt aus. Männer oben ohne trifft man im Sommer nicht mehr nur im Freibad, am Strand oder auf Baustellen an. Und Frauen müssen sich an schweißgebadeten nackten Rücken und Bäuchen vorbeidrücken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Umfrage in Frankfurt am Mainufer: „Ich weiß, dass mir viele gleich Narzissmus unterstellen oder mich als toxisches Alphamännchen sehen, wenn ich mein T-Shirt ausziehe“, sagt ein Mittzwanziger. Er mache das nur gelegentlich, um nicht allzu viel Augenrollen abzubekommen. Man gelte schnell als Sexist, der sein männliches Privileg nicht hinterfrage, meint der offenherzige junge Mann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Internet zeigen sich viele Männer weit sorgloser. Unter Hashtags wie #Shirtlessmen oder #shirtlessguys finden sich Selfies durchtrainierter Oberkörper, und auch Promis wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/zac-efron/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15804578.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Zac und Dylan Efron<!--]--><!--]--></a><!--[-->  posieren gern ohne Shirt – sogar bei Hobbys wie Golfen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schauspieler und Sänger Zac Efron (37) zeigt sich so beim Golfen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:30:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in Deutschland:In diesem Fluss ist alles Gold, was glänzt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/schatzsuche-in-deutschland-in-diesem-fluss-ist-alles-gold-was-glaenzt-6813576112ee6b68d1b7df58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6813576112ee6b68d1b7df58/93d471487824c908e9a6e12d1e767a35,2883e053?w=320" alt="Mitten in Deutschland:In diesem Fluss ist alles Gold, was glänzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lieben Sie Schatzsuchen? Dann sind Sie hier goldrichtig! An diesem Ort in Deutschland finden sie ganz sicher Gold und dürfen es sogar behalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, in welchem Fluss in Deutschland man besonders fündig wird, was man für die Schatzsuche alles braucht und auf was man achten muss, um erfolgreich zu sein.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:30:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Treffen in Alaska:USA wollen Dreier-Gipfel mit Selenskyj</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-treffen-in-alaska-usa-wollen-dreier-gipfel-mit-selenskyj-68997da5dbbc3327c9f833de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68997da5dbbc3327c9f833df/e46f157b6e4a6f630bcec367700b6781,69892640?w=320" alt="Ukraine-Treffen in Alaska:USA wollen Dreier-Gipfel mit Selenskyj" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Kommt es jetzt doch noch zu einem Dreier-Gipfel zur Zukunft der Ukraine? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während sich der russische Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf ein Treffen nur mit Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Freitag in Alaska vorbereitet, hält US-Vizepräsident JD Vance (41) die Tür für eine Teilnahme des ukrainischen Präsidenten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wolodymyr Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[--> offen. Die USA arbeiten daran, ein Treffen zu organisieren, an dem auch Selenskyj teilnimmt, so Vance.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vizepräsident sagte am Sonntag, dass das Weiße Haus versucht herauszufinden, „wann diese drei Führer sich zusammensetzen und über ein Ende des Konflikts sprechen könnten“. In der Sendung „Sunday Morning Futures“ auf Fox News sagte Vance, er halte es nicht für eine gute Idee, wenn Putin und Selenskyj sich noch vor Trumps Treffen mit Putin am Freitag treffen. Er deutete aber an, dass ein Treffen aller drei möglich sei und die USA das anstreben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der US-Botschafter bei der Nato, Matthew Withaker, hatte am Sonntag angedeutet, der ukrainische Präsident könne womöglich doch am Gipfeltreffen teilnehmen. „Ja, ich denke, dass das sicherlich möglich ist“, sagte Whitaker dem US-Nachrichtensender CNN. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 10:30:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>