<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Spektakulärer Coup in Gelsenkirchen:Einbrecher bohren Loch in Tresorraum von Sparkasse</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gelsenkirchen-einbrecher-bohren-loch-in-tresorraum-von-sparkasse-695233d7ba368aa0126a5ae1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695233d7ba368aa0126a5ae2/beb26b468e576ca10668b5dc33142c16,1f09893c?w=992" alt="Spektakulärer Coup in Gelsenkirchen:Einbrecher bohren Loch in Tresorraum von Sparkasse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Es war ein filmreifer Einbruch, bei dem sogar die Polizei am Ende zugeben muss: Die Kriminellen wussten genau, was sie taten …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unbekannte haben in Gelsenkirchen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ein Loch in den Tresorraum einer Sparkassen-Filiale gebohrt. Als sie durch die dicke Wand waren, durchsuchten sie Schließfächer und flohen mit ihrer Beute. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Bislang unbekannte Täter haben die Ruhe der Weihnachtstage genutzt, um dort mit einem großen Bohrer ein Loch in einen Tresorraum zu bohren und die darin befindlichen Wertschließfächer zu durchsuchen“, teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit. Aufmerksam wurden die Ermittler auf den Einbruch durch einen Brandmeldealarm, der am Montagmorgen gegen 3.58 Uhr bei der Feuerwehr einging.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wie lange die Täter an dem Loch bohrten, ist unklar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:37:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwerksverkauf startete um Mitternacht:Erzieher verböllert 3800 Euro!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/feuerwerksverkauf-gestartet-ich-verboellere-3800-euro-6950f82cf3140d4649da4113</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950f82cf3140d4649da4114/ec7a9c9ca32189f8c1ade27ad4120fba,1942c58?w=992" alt="Feuerwerksverkauf startete um Mitternacht:Erzieher verböllert 3800 Euro!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Hamburg/Herten – <!--]--><!--[--><b>Seid ihr eigentlich böller-böller? In Deutschland wird immer mehr Geld für Silvester-Feuerwerk ausgegeben. Allein im vergangenen Jahr gingen laut der globalen Datenbank „Statista“ Raketen und Böller im Wert von 197 Millionen Euro über den Ladentisch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Geld verpufft sprichwörtlich in der Luft, der Spaß dauert nur wenige Minuten – doch den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/silvester/silvester-alle-infos-78626266.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Silvester<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Knallern ist das egal. Sie lieben ihr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/feuerwerk/nachrichten-news-kultur-fotos-videos-20913532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwerk<!--]--><!--]--></a><!--[--> und geben gerne mal locker ein Monatsgehalt dafür aus. BILD traf einige von ihnen und fragte: Wie viel habt ihr für die Silvester-Böllerei ausgegeben?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Böllerverkauf startete in Berlin-Weißensee um 0.00 Uhr in der Nacht zu Montag. Menschen stehen in einer langen Warteschlange an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kurz nach Ladenöffnung in der Nacht: Noch sind die Auslagen im Feuerwerksgeschäft in Berlin voll<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:37:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boots-Drama in Indonesien:Tochter (12) des Valencia-Trainers tot geborgen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/boots-drama-leiche-der-tochter-des-valencia-trainers-geborgen-69522930ba368aa0126a5a74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69522930ba368aa0126a5a75/df75b3b2eb3beb9790c0c2844fe06ea8,29351d2f?w=576" alt="Boots-Drama in Indonesien:Tochter (12) des Valencia-Trainers tot geborgen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es traurige Gewissheit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag-Morgen wurde die Leiche der Tochter (12) von Fernando Martin Carreras, Trainer der zweiten Frauenmannschaft von Valencia, geborgen. Dies berichtet die spanische Tageszeitung „El Pais“ unter Berufung auf indonesische Rettungskräfte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einer Mitteilung der nationalen Such- und Rettungsagentur entdeckte ein Bewohner der Insel Serai (Indonesien) die Leiche, die etwa eine halbe Meile von der mutmaßlichen Untergangsstelle gefunden wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag-Morgen wurde ein Rettungsfloß zur Bergung der sterblichen Überreste entsandt. Kurz darauf bestätigte ein Mitglied des Rettungsteams gegenüber der Nachrichtenagentur EFE, dass es sich bei der Leiche um das vermisste Mädchen der Familie handelte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:37:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>App schickte ihn auf Kletterweg:Wanderer (49) stürzt mit Hund von Felswand</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/wanderer-und-hund-stuerzen-in-saechsischer-schweiz-ab-69522b8f45876d161e233144</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69522b8f45876d161e233145/e370121deb4432577c8fa5bc85b4a6a1,ec2ecc0e?w=576" alt="App schickte ihn auf Kletterweg:Wanderer (49) stürzt mit Hund von Felswand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Schandau (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Weil er sich offenbar auf seine Wander-App verließ, stürzten in der Sächsischen Schweiz ein Wanderer (49) und sein Hund ab. Beide überlebten schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann war am Sonntag mit Partnerin und Hund am Fritschenstein bei Waltersdorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) unterwegs. Nachdem das Paar die Aussicht auf die am anderen Polenz-Ufer gelegene Brand-Baude genossen hatte, machte es sich am Nachmittag auf den Rückweg. Nach BILD-Informationen benutzte der Mann dafür eine bekannte Wander-App. Die schickte ihn allerdings auf einen mit Kletterpassagen gespickten Weg. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Verletzte wurde mit dem Hubschrauber in die Klinik gebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dabei stürzte der 49-jährige Mann vom Felsband circa fünf Meter zum Wandfuß“, teilte die Bergwacht Bad Schandau mit. Auch der treue Hund war offenbar mit abgestürzt. Die Frau konnte zum Glück den Notruf absetzen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bergrettung-aktuelle-news-und-infos-PCgkIXl257LfmzBMPDgW"><!-- --><!--[--><!--[-->Bergretter<!--]--><!--]--></a><!--[--> eilten zur Absturzstelle. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:37:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gold, Platin und Co.:Jetzt auf diese Edelmetalle für 2026 setzen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/goldpreis-2026-heraeus-warnt-vor-abkuehlung-6936a584c3b4893a9e2b1b78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936a584c3b4893a9e2b1b78/7cd5d0c2cf0c18003c55313d26eb0de0,772782b4?w=656" alt="Gold, Platin und Co.:Jetzt auf diese Edelmetalle für 2026 setzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Jahr 2025 war ein Rekordjahr für Edelmetalle, doch wie wird sich der Markt 2026 entwickeln? Der Edelmetall-Riese Heraeus gibt einen Überblick. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Faktoren den Markt beeinflussen könnten, und warum sich Investitionen in Gold und Platin dennoch lohnen könnten, erfahren Sie in unserem ausführlichen Bericht. Jetzt mit BILDplus weiterlesen und die Trends der Edelmetallmärkte 2026 kennenlernen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:37:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Molly und Abigail:Influencerin verliert zwei Töchter in nur 20 Monaten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/usa-influencerin-verliert-zwei-toechter-in-nur-20-monaten-6950651dba368aa0126a4c3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950651dba368aa0126a4c3d/a2a0f339565e51624605957b032644fe/Kennung_Archivfoto,f6bd7404?w=320" alt="Trauer um Molly und Abigail:Influencerin verliert zwei Töchter in nur 20 Monaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eltern fotografieren ihre Kinder an Weihnachten normalerweise dabei, wie sie aufgeregt ihre Geschenke auspacken oder glücklich vor dem geschmückten Baum stehen. Von der kleinen Molly Carlton aus den USA gibt es dieses Jahr solch ein Foto nicht. Stattdessen sieht man das Mädchen in einem Krankenbett. Schützend legen ihre Eltern Melissa Mae und Tom ihre Arme um sie.  Doch vor dem Allerschlimmsten konnten sie ihr Kind nicht bewahren: Molly ist am 25. Dezember gestorben, wie Melissa auf ihrem Instagram-Account bekannt gibt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind am Boden zerstört. Wir können es nicht fassen. Wir sind verwirrt und stehen unter Schock“, gibt die trauernde Mutter Einblick in ihr Seelenleben. „Wir sind erschöpft und zutiefst erschüttert nach einem Tag voller Trauma und Kummer. Ich fühle mich wie betäubt. Ich kann immer noch nicht glauben, dass das wahr ist. Ich bin nicht bereit für diesen Schmerz.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein Schmerz, den die Eltern schon einmal ertragen mussten: Im April 2024 starb ihre ältere Tochter Abigail mit nur neun Jahren an einer Sepsis. „Am Weihnachtsmorgen wurden unsere liebe Molly und ihre große Schwester Abi wieder vereint. Das ist das Einzige, was mir auch nur ein kleines bisschen Trost spendet. Molly hat ihre Schwester so sehr vermisst“, schreibt Melissa weiter auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar ging es Molly, deren Alter die Eltern für sich behalten, am Weihnachtsmorgen plötzlich sehr schlecht. „Die Rettungssanitäter waren nur drei Minuten entfernt stationiert und trafen schnell ein. Das pädiatrische Traumazentrum war nur fünfzehn Minuten von uns entfernt. Wir befanden uns am bestmöglichen Ort, alles war optimal vorbereitet für die bestmöglichen Bedingungen und den bestmöglichen Ausgang. Ihr kleiner Körper kämpfte so tapfer.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:37:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sollten öfter trainieren“:Van Gerwen attackiert deutsche Darts-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-van-gerwen-attackiert-deutsche-stars-sollten-oefter-trainieren-69522fc8ba368aa0126a5ab3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69522fc8ba368aa0126a5ab3/baf2b48467d2c59ad545f5259f2f6525,aebd3cf2?w=320" alt="„Sollten öfter trainieren“:Van Gerwen attackiert deutsche Darts-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alle acht Deutschen haben sich frühzeitig von der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darts-WM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> verabschiedet. Michael van Gerwen wird im Anschluss an seinen Sieg gegen Debütant Arno Merk nach den Gründen gefragt. Der Superstar kassiert eine gern bemühte Ausrede ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Michael van Gerwen nach seinem Sieg gegen Arno Merk (4:1) auf der Pressekonferenz gesagt bekam, dass deutsche Reporter im Raum sind, imitierte er ein ganz bestimmtes Geräusch. Es klang wie der hämische Sound aus einer Gameshow, wenn einer der Teilnehmer falsch geantwortet oder das Spiel verloren hatte. Drei Töne gab der niederländische Darts-Superstar von sich. Sie trafen die deutsche Stimmung bei der Darts-WM auf den Punkt. Mies.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es sollte der deutsche Super-Sonntag werden. Am Ende wurde es der Horror-Sonntag!</p><p class="teaser__text">Dieser Humphries war einfach zu stark!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:37:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich im Super-Rabatt:Bayern sortiert Müller-Trikots aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-ploetzlich-will-bayern-mueller-trikots-aussortieren-695145d8f6fc544dba9b5a01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695145d8f6fc544dba9b5a02/51f7cbb7ec3a26ecd67ac4bdb94c0e80,ae5a023b?w=992" alt="Plötzlich im Super-Rabatt:Bayern sortiert Müller-Trikots aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kurz vor dem Jahreswechsel sorgt der</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b> FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mit einer besonderen Rabatt-Aktion für Aufsehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Sonntag gibt es auf die Trikots von Legende Thomas Müller (36) im Online-Fan-Shop und in den Geschäften vor Ort mit dem Codewort „DANKE25“ 25 Prozent Rabatt – passend zu seiner ehemaligen Trikot-Nummer bei den Bayern.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bayern-Keeper Manuel Neuer spricht über seine Karriere, sein Kind und seinen Kaffee</p><p class="teaser__text">Harry Kane ist Bayern-Spieler des Jahres, Sacha Boey floppt, Luis Díaz bester Neuzugang.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:37:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Arzt-Praxen und Kliniken:So viel sollen Patienten künftig selbst zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/in-arzt-praxen-kliniken-patienten-sollen-kuenftig-mehr-selbst-zahlen-6950eef3ba368aa0126a4f73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950eef3ba368aa0126a4f74/a2856aeeb6b0b897b47c3a3ff540a580,5801f2f3?w=576" alt="In Arzt-Praxen und Kliniken:So viel sollen Patienten künftig selbst zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Gesundheitskosten explodieren, und die schwarz-rote Regierung plant eine umfassende Reform. Gesundheitsministerin Nina Warken will Arztbesuche reduzieren und Kosten senken, ohne viele Leistungen zu kürzen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie können diese Maßnahmen die finanzielle Krise der Krankenkassen lösen? Alles zur geplanten Gesundheitsreform lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:37:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Star genießt die Karibik:Wontorra urlaubt auf legendärem Luxus-Segelschiff</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/laura-wontorra-geniesst-luxus-kreuzfahrt-durch-die-karibik-6951246bf3140d4649da4394</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6951246bf3140d4649da4394/dd52d6aa2290adfb15f0e97edd1eede3,af4524c6?w=656" alt="TV-Star genießt die Karibik:Wontorra urlaubt auf legendärem Luxus-Segelschiff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit ihr würden viele Menschen gerade wohl gern tauschen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn während wir aufgrund von Kälte und Glatteis gerade durch Deutschland rutschen, ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/sommer-segel-weihnachten-laura-wontorra-sendet-sonnige-urlaubsgruesse-694a55b836dab63128b5b139"><!-- --><!--[--><!--[-->Laura Wontorra (36)<!--]--><!--]--></a><!--[--> dem Winter entflohen und schippert bei herrlich sommerlichen Temperaturen von 26 Grad Celsius und mehr durch die Karibik. Ihre Fans nimmt die TV-Moderatorin (u.a. DAZN und RTL) dabei täglich mit und liefert Einblicke von der Luxus-Kreuzfahrt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar ist Wontorra aktuell an Bord der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sommer-segel-weihnachten-laura-wontorra-sendet-sonnige-urlaubsgruesse-694a8d35832c476d0f35a0d6"><!-- --><!--[--><!--[-->„Sea Cloud Spirit“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie ist die kleine Schwester (fertiggestellt 2021) der legendären „Sea Cloud“, die bereits 1931 gebaut wurde und während des 2. Weltkriegs als Wetter- und Patrouillenschiff der US-Navy diente. Seit 1979 wird sie als Luxus-Segeljacht genutzt. Die Crew klettert tatsächlich noch selbst in die Masten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutlich jüngere „Sea Cloud Spirit“ ist 138 Meter lang, gehört wie das legendäre Schwesterschiff zum Hamburger Unternehmen Sea Cloud Cruises und bietet Platz für bis zu 136 Passagiere. Eine davon ist Wontorra, die während der Reise im Rahmen einer Partnerschaft auf ihrem Instagram-Profil für die Firma wirbt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:37:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer hätte das gedacht?:Hollywood-Star gewinnt Mega-Poker-Pot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wer-haette-das-gedacht-hollywood-star-gewinnt-mega-poker-pot-69512847ba368aa0126a528a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69512847ba368aa0126a528a/bdb1b8a0985b4ef30fb698c31c0fdb5d,4e55b025?w=320" alt="Wer hätte das gedacht?:Hollywood-Star gewinnt Mega-Poker-Pot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da staunten seine Kontrahenten sicherlich nicht schlecht! In der neuesten Staffel von „High Stakes Poker“, einer der bekanntesten Poker-Shows der USA, sitzt diesmal auch ein absoluter Hollywood-Star mit am Tisch. Comedian Kevin Hart (46), der unter anderem den Film Jumanji mit Dwayne „The Rock“ Johnson (53) drehte, zeigt den echten Profis, dass auch er es am Kartentisch faustdick hinter den Ohren hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Highlight: Briten-Star Andrew Robl eröffnete die Setzrunde mit 7 und 4 in Pik, erhöhte auf 15.000 Dollar. Hart, der zwei Buben auf der Hand hielt, ging einfach nur mit. Auch Landsmann Justin Gavri blieb mit 5 und 3 in Herz dabei. Der Flop: 5, Bube und Dame. Wobei die letzten beiden Karten in Pik waren. Ein Knaller-Flop, weil jeder Spieler was getroffen hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Cool und entspannt: Kevin Hart (46) spielt mit hohen Einsätzen bei einer Cash-Game-Runde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:37:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Best of Sport-Videos 2025:Plötzlich öffnet sie ihr Oberteil</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ist-das-legal-ploetzlich-oeffnet-sie-ihr-oberteil-678f90895808b878aecd195c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/678f90895808b878aecd195c/120f7d27f9bb15b061706ce86959db68,43cd3aa9?w=320" alt="Best of Sport-Videos 2025:Plötzlich öffnet sie ihr Oberteil" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BJJ-Kämpferin Francine Almeida löst mitten in ihrem Kampf bei den IBJJF-Championships ihren „Gi“, um ihre Gegnerin zum Aufgeben zu zwingen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:37:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischenruf von Chef-Autor Peter Tiede:Dieser Gipfel ist ein Mini-Erfolg für Selenskyj</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/zwischenruf-von-chef-autor-peter-tiede-dieser-gipfel-ist-ein-mini-erfolg-fuer-selenskyj-6951ad37ad3fd5aba8798e85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6951ad37ad3fd5aba8798e86/f4e89e42def3c5fdc020d11cbe01be0e,f3451dff?w=992" alt="Zwischenruf von Chef-Autor Peter Tiede:Dieser Gipfel ist ein Mini-Erfolg für Selenskyj" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Weg zu einem Frieden für die Ukraine: Wenn es ihn denn überhaupt mit dem Kreml-Führer Putin gibt, dann besteht er wohl aus verdammt vielen kleinen Würfen. Fehlwürfe inklusive. Der Gipfel in Florida zwischen den Präsidenten Selenskyj (Ukraine) und Trump (USA) am Sonntag war zumindest das: kein Fehlwurf. Keine Katastrophe. Ob es mehr war, hängt mal wieder am Mann in Moskau. Senkt der den Daumen oder nicht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterm Strich steht aber auf jeden Fall ein Erfölgchen für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Er ist nicht unter die Räder gekommen, er wurde nicht von Trump in dessen Mar-a-Lago-Speisesaal verfrühstückt. Seine Ukraine auch nicht. Er musste den Donbass nicht, wie von Putin gefordert, „unverzüglich“ an den Kriegs-Russen abtreten. Und – politisches Hochreckturnen: Er hat sich Trump gewogen, den US-Präsidenten bei Laune gehalten. Allein das ist schon verdammt viel wert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Selenskyj hat Trump seine Punkte gelassen: Man redet über Geschäfte und Wahlen in der Ukraine. Trump hat – das ist ein Fortschritt – anerkannt, dass jedes Verhandlungsergebnis in der Ukraine vom Volk abgesegnet werden muss. Und: Europa ist mit am Tisch.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Krieg gegen die Ukraine – aktuelle Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:37:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>