<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Block-Prozess live: Richterin streitet mit Anwalt um Christina Blocks Tagebuch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-im-liveticker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Block-Prozess live: Richterin streitet mit Anwalt um Christina Blocks Tagebuch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neue Konstellation: Christina Block mit ihrem Anwalt Ingo Bott. Statt Otmar Kury sitzt nun Paula Wlodarek aus Botts Kanzlei neben Block.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess%20live:%20Richterin%20streitet%20mit%20Anwalt%20um%20Christina%20Blocks%20Tagebuch&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-im-liveticker/%0A%0ADatum:%2015.08.2025,%2010:18%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 10:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>E-Scooterfahrer fährt bei Rot – Audi kann nicht mehr bremsen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/glueck-im-unglueck-e-scooterfahrer-wird-vor-den-messehallen-von-audi-erfasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/gepixeltimg-0598-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1355px%2C580px%2C963px%2C964px&webp=1" alt="E-Scooterfahrer fährt bei Rot – Audi kann nicht mehr bremsen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der E-Scooterfahrer trug nur leichte Schürfwunden davon. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Glück gehabt! Am Donnerstagabend gegen 21.30 Uhr tat ein E-Scooterfahrer das, was man eigentlich besser lassen sollte: Er fuhr bei Rot über eine Ampel – und wurde von einem Audi erfasst. Erst vor wenigen Tagen war ein 65-Jähriger bei einem Crash mit einem E-Scooter <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-bei-e-scooter-crash-schwer-verletzt-polizei-sucht-nach-oben-ohne-mann/">schwer verletzt worden.</a> </strong></p><p>Der E-Scooterfahrer fuhr an den Messehalle auf der Ecke Karolinenstraße/Holstenglacis über eine rote Ampel. Der Fahrer eines Audi konnte nicht mehr bremsen und fuhr den Ampelsünder an – dieser hatte Riesenglück, zog nur leichte Schürfverletzungen zu.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mit-steakmesser-auf-stiefmutter-eingestochen-schreckliche-bluttaten-in-hamburg/">Mordprozess im Hochsicherheitstrakt: Mutter erstochen, Polizisten gebissen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 07:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Suff-Fahrt von CDU-Politiker hat weitere Konsequenzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/suff-fahrt-von-cdu-politiker-hat-weitere-konsequenzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/1497256-lobodamaxim-201-publicaddress.jpg?resize=300%2C300&crop=121px%2C91px%2C1423px%2C1423px&webp=1" alt="Suff-Fahrt von CDU-Politiker hat weitere Konsequenzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Maxim Loboda hat seinen Posten als Vize-Chef der Jungen Union in Hamburg niedergelegt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Public Address</span></p><p><b>Nachdem der Vize-Chef der Jungen Union Hamburg, Maxim Loboda, mit Alkohol am Steuer erwischt wurde, legte er direkt seine Parteiämter nieder. Nach Angaben der Polizei versuchte der 25-Jährige nach der Trunkenheitsfahrt auch zu fliehen und verletzte dabei Beamte – laut Loboda entspricht dies nicht den Tatsachen. Jetzt fordert ihn der Vorstand der CDU-Bezirksfraktion in Eimsbüttel offiziell auf, noch weiter zu gehen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 06:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier brauchen Pendler in Hamburg bald starke Nerven</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-brauchen-pendler-in-hamburg-starke-nerven/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/96346767-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hier brauchen Pendler in Hamburg bald starke Nerven" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Park+Ride-Anlage (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Daniel Reinhardt/dpa | Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Pendler in Hamburg müssen sich bald auf Einschränkungen einstellen: Die Park+Ride-Anlage in Neugraben wird für drei Wochen komplett dicht gemacht. Vom 8. bis zum 28. September sind sämtliche Parkplätze gesperrt – wer hier sonst sein Auto abstellt, muss auf andere Stationen ausweichen. </strong></p><p>Bereits ab dem 18. August gibt es Einschränkungen vor der eigentlichen Sperrung. Ab diesem Datum steht nur noch ein Parkdeck zur Verfügung und auch nach der Vollsperrung bleibt die Kapazität bis zum 31. Oktober eingeschränkt.</p><p>Die Stadt bietet die P+R-Anlagen an den S-Bahnhöfen Neuwiedenthal (Striepenweg 31) und Veddel (Harburger Chaussee 17) als Ausweichmöglichkeit an. Der Vorteil: Bereits gekaufte Parkscheine aus Neugraben gelten auch dort. So können Pendler trotz der Bauarbeiten ohne zusätzliche Kosten auf andere Strecken ausweichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Jahre Taliban-Herrschaft: Hamburgerin kämpft für Mädchen in Afghanistan</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgerin-kaempft-fuer-maedchen-in-afghanistan-nach-der-grundschule-ist-schluss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/202010-khwaja-boghra-c-rada-akbar-fur-visions-for-children-01-1-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=249px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Vier Jahre Taliban-Herrschaft: Hamburgerin kämpft für Mädchen in Afghanistan" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine der Grundschulen in Kabul, die die Hamburger Organisation „Visions for Children e.V.“ unterstützt. Hila Limar (38) ist Vorsitzende des Vereins.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: Carolin Windel und Rada Akbar for Visions for Children</span></p><p><b>Sechs Jahre Grundschule, mehr Bildung ist für Mädchen in Afghanistan nicht mehr vorgesehen, seit die Taliban das Land im August 2021 widerstandslos eingenommen haben. Architektin Hila Limar (38), als Kind aus Afghanistan geflohen und in Langenhorn aufgewachsen, kämpft dafür, dass afghanische Mädchen am Ende der Grundschule wenigstens lesen und schreiben können. Die Vorsitzende der Organisation „Visions for Children e.V.“ erklärt, was fehlende Toiletten mit mangelnden Lesekenntnissen zu tun haben, wie der Unterricht in Afghanistan oft aussieht – und warum sie von der Bundesregierung enttäuscht ist.</b><br/><br/><br< p=""></br<></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimnisvolle Baustelle: In Hamburger Shoppingcenter entsteht ein ganz neues Konzept</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-einmaliges-konzept-in-diesem-shoppingcenter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/imago302708758-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=614px%2C560px%2C1147px%2C1147px&webp=1" alt="Geheimnisvolle Baustelle: In Hamburger Shoppingcenter entsteht ein ganz neues Konzept" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Hamburger Alstertal-Einkaufszentrum (AEZ) entsteht ein besonderes neues Laden-Konzept (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/APress</span></p><p><strong>Viele Kunden des Alstertal-Einkaufszentrums (AEZ) dürften sich bereits über die geheimnisvolle Baustelle gewundert haben: Ein großer Teil des Untergeschosses von Galeria Kaufhof ist mit weißen Wänden abgesperrt. Die MOPO hat jetzt erfahren, dass hier ein ganz besonderes Konzept entsteht.</strong></p><p>Der Eingang zur Galeria-Filiale im Untergeschoss des AEZ ist aktuell deutlich schmaler als gewöhnlich. Plakate weisen auf Bauarbeiten hin, doch weiße Wände versperren die Sicht. Die MOPO fragt nach: „Lidl in Deutschland wird noch in diesem Jahr auf einer Teilfläche im Untergeschoss der Galeria-Filiale im AEZ in Hamburg eine neue Filiale eröffnen“, sagt eine Sprecherin von Galeria.</p><p>Die Fläche von rund 1100 Quadratmetern sei dafür bereits aufwendig umgebaut worden – insgesamt ist die Filiale rund 13.000 Quadratmeter groß. Mit dem Einzug von Lidl soll jetzt der finale Schritt erfolgen. Ein besonderer Fokus der neuen Filiale wird auf dem Frischesortiment in den Bereichen Obst und Gemüse, Backwaren und Molkereiprodukte liegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 10:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder: Rennradfahrer krachen in geparktes Auto – zwei Schwerverletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schon-wieder-rennradfahrer-krachen-in-geparktes-auto-ein-schwerverletzter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/radunfall-1.jpg?resize=300%2C300&crop=399px%2C134px%2C1018px%2C1018px&webp=1" alt="Schon wieder: Rennradfahrer krachen in geparktes Auto – zwei Schwerverletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Radsportler wurden bei dem Unfall schwer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Entlang der bei Rennradfahrern beliebten Deichstrecke in Kirchwerder hat sich erneut ein schwerer Unfall ereignet: Am Donnerstagabend prallten zwei Radfahrer gegen ein geparktes Auto – mit schweren Folgen.</strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 19.40 Uhr am Zollenspieker Hauptdeich. Dort waren zwei Rennradfahrer mit hohem Tempo und mit gesenkten Köpfen unterwegs, um den Luftwiderstand zu minimieren.</p><p>Diese Körperhaltung wurde ihnen zum Verhängnis: In voller Fahrt krachten beide in das Heck eines am Straßenrand geparkten Autos und verletzten sich dabei schwer – einer der beiden schwebte zunächst in Lebensgefahr, er wurde mit dem Rettungshubschrauber ins Krankenhaus gebracht. Der zweite Radler kam mit dem Rettungswagen in die Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 10:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>