<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Liverpool-Star stirbt bei Lamborghini-Unfall:Jota fuhr selbst und zu schnell</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/liverpool-star-stirbt-bei-lamborghini-unfall-diogo-jota-fuhr-selbst-und-zu-schnell-686d1d2522966104c8e3ad32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d1d2522966104c8e3ad33/6acddc44f71f8f08e0ceb14dc98c0eba,865ce8ab?w=992" alt="Liverpool-Star stirbt bei Lamborghini-Unfall:Jota fuhr selbst und zu schnell" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der FC-Liverpool-Star und portugiesische Nationalspieler Diogo Jota (28) war bei seinem tödlichen Autounfall in Spanien ersten Ermittlungsergebnissen zufolge wahrscheinlich mit überhöhter Geschwindigkeit unterwegs. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Reifenspuren deuteten auf eine „Überschreitung der Höchstgeschwindigkeit auf der Straße“ hin, erklärte die spanische Polizei am Dienstag. Es deute zudem alles darauf hin, „dass Diogo Jota der Fahrer des verunglückten Fahrzeugs war“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jotas Lamborghini war nach Angaben der Polizei am 3. Juli auf einer Autobahn in der nordwestspanischen Provinz Zamora von der Fahrbahn abgekommen und in Brand geraten. Neben Jota starb bei dem Unfall auch sein Bruder André Silva (25), der ebenfalls Fußballprofi war und beim portugiesischen Zweitligisten FC Penafiel spielte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unmittelbar nach dem Unfall war die spanische Polizei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/diogo-jota-28-tot-liverpool-star-stirbt-bei-unfall-mit-lamborghini-68664595aa0dfb270f8045aa"><!-- --><!--[--><!--[-->noch von einem geplatzten Reifen während eines Überholmanövers<!--]--><!--]--></a><!--[--> als Unfallursache ausgegangen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hammerbande überfiel Rechtsradikale:Linksextremisten wegen versuchten Mordes angeklagt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nach-angriffen-auf-neonazis-in-budapest-wegen-mordversuchs-angeklagt-686ce411d1592e395c9d41e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ce411d1592e395c9d41e2/db5241d2ef3f792fb54e38888dc6d5be,96cac35e?w=576" alt="Hammerbande überfiel Rechtsradikale:Linksextremisten wegen versuchten Mordes angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Sie reisten in die ungarische Hauptstadt Budapest, um dort mit Hämmern, Schlagstöcken und Reizgas bewaffnet Jagd auf politische Gegner zu machen. Jetzt klagte die Bundesanwaltschaft sechs Mitglieder (21–27) der linksextremistischen Hammerbande an. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihnen werden unter anderem Mitgliedschaft in einer kriminellen Vereinigung, gefährliche Körperverletzung sowie versuchter Mord zur Last gelegt. Die Angeklagten sollen sich vor dem Staatsschutzsenat des Oberlandesgerichts (OLG) in Düsseldorf verantworten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Überwachungskamera filmt, wie Mitglieder der „Hammerbande“ im Februar 2023 in Budapest (Ungarn) einen mutmaßlichen Neonazi mit Schlagstöcken attackieren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/linksextremismus-7-mitglieder-der-hammerbande-stellen-sich-678e331871e8ff50ef9b75ea"><!-- --><!--[--><!--[-->Januar und im März dieses Jahres<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatten sich die mutmaßlichen Gewalttäter in Köln, Kiel, Bremen und Hamm <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/linksextreme-geliebte-von-hammerbanden-chef-in-thueringen-verhaftet-67dc259d559c903aae816407"><!-- --><!--[--><!--[-->den Behörden gestell<!--]--><!--]--></a><!--[-->t. Grund: Sie wollten so einer Verhaftung und einer damit drohenden Auslieferung nach Ungarn entgehen. Denn gegen die Linksextremisten lagen sowohl deutsche als auch europäische Haftbefehle vor.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:25:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Belohnung fürs Zeugnis:Wie viel Geld sollten Eltern für eine 1 zahlen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/bildung-schule-studium/zeugnisse-und-sommerferien-wie-sollten-eltern-einser-belohnen-686cae17a163b4707ba95ebc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686cae17a163b4707ba95ebd/de96fa38db30d660f6493acc62a9e498,9db9c875?w=576" alt="Belohnung fürs Zeugnis:Wie viel Geld sollten Eltern für eine 1 zahlen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sollten gute Noten finanziell belohnt werden? Kinderpsychologe Dr. Niko Hüllemann und Familienpsychologin Nina Grimm haben klare Antworten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus erfahren Sie, wie viel Geld okay ist, welche alternativen Methoden zur Motivation sie empfehlen und wie Eltern am besten auf schlechte Noten reagieren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:25:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konflikte in der Ukraine und Nahost:Wenn die Welt wackelt – wie rette ich mein Geld?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/ukraine-krieg-und-nahost-konflikt-wenn-die-welt-wackelt-wie-rette-ich-mein-geld-6859106b87419b0f72747a69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6859106b87419b0f72747a6a/ffccb584193cf1e09a0b8e61cffed6db,566fc54f?w=992" alt="Konflikte in der Ukraine und Nahost:Wenn die Welt wackelt – wie rette ich mein Geld?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einkaufen, Tanken, Heizen – alles wird teurer. Kriege, insbesondere in der Ukraine, treiben die Preise an. Energie, Sprit und Lebensmittel kosten mehr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was bedeutet das für Ihren Alltag? Wie schützen Sie Ihr Erspartes in Krisenzeiten? Erfahren Sie, wie Sie klug sparen und investieren. Alle Details und Tipps – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eklat bei Umzug in Hannover:Schützen küssen Polizistin – Strafanzeige!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/eklat-beim-schuetzenfest-polizistin-gekuesst-marschierer-abgefuehrt-686bd74cd009353a0c962e32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686bd74cd009353a0c962e33/6216678f183c30b29ef57c9477a78ec0,85c50b48?w=576" alt="Eklat bei Umzug in Hannover:Schützen küssen Polizistin – Strafanzeige!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Links ein Küsschen, rechts ein Küsschen auf die Wange und viel Ärger … Beim traditionellen Ausmarsch der Schützen am vergangenen Sonntag in Hannover sollen zwei Marschierer den Körperkontakt mit der Polizistin übertrieben haben: Anzeige wegen sexueller Belästigung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber von vorn: Heiter und ausgelassen zogen vormittags rund zehntausend Teilnehmer unter Fanfarenmusik durch die Innenstadt zum Festplatz. Gegen 11.40 Uhr kam es zum Eklat: Zwei Schützen aus Hildesheim (Niedersachsen) gingen auf eine junge Beamtin der Zentralen Polizeidirektion (ZPD) zu, die den Weg durch die Menge sicherte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Ausmarsch der Vereine durch die Innenstadt wurde von der Polizei abgesichert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Unvermittelt“, so die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Polizei</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Hannover auf BILD-Anfrage, sei die Beamtin von den 33 und 43 Jahre alten Tatverdächtigen gleichzeitig auf beide Wangen geküsst worden. „Dies erfolgte ohne Einverständnis und gegen den Willen der Beamtin. Dies ergab den Verdacht einer sexuellen Belästigung der beiden Männer zum Nachteil der Polizeibeamtin, weshalb gegen beide Männer jeweils ein Strafverfahren eingeleitet wurde.“ </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:25:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flugbetrieb in Bergamo unterbrochen:Mann auf Rollfeld von Turbine eingesaugt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/flugbetrieb-in-bergamo-unterbrochen-mann-auf-rollfeld-von-turbine-eingesaugt-686cfcebd009353a0c963cc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686cfcebd009353a0c963cc6/671487c9679d59fb31379c67d32b188d,527dcc2c?w=656" alt="Flugbetrieb in Bergamo unterbrochen:Mann auf Rollfeld von Turbine eingesaugt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bergamo (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Am Flughafen Mailand-Bergamo ist es am Dienstagvormittag zu einem schweren Unglück gekommen: Eine Person wurde auf der Start- und Landebahn vom Triebwerk eines startenden Flugzeugs angesaugt und tödlich verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bestätigten italienische Medien und die Flughafenbetreiber. Die Identität des Opfers war zunächst unklar. Laut lokalen Medien handelt es sich wohl um einen Mann, der sein Auto außerhalb des Flughafengeländes parkte und anschließend auf das Flugfeld lief. Der Verstorbene war demnach weder Passagier noch Mitarbeiter des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughafens<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie der Flughafen mitteilte, ereignete sich das Drama gegen 10.20 Uhr. Bei dem betroffenen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Flugzeug</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> handelt es sich um einen Airbus A319 von der spanischen Billigfluggesellschaft Volotea mit Ziel Oviedo.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft und Polizei haben die Ermittlungen zu dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufgenommen. Auch die Feuerwehr war im Einsatz. Vermutet wird, dass der Mann Suizid begehen wollte. Unklar war zunächst, wie er trotz der Absperrungen auf die Piste gelangen konnte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:25:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit nur einer Ladung:Reichweiten-Rekord! E-Auto schafft 1205 Kilometer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/mit-nur-einer-ladung-e-auto-von-lucid-schafft-1205-kilometer-686d0fd9a163b4707ba9675c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d0fd9a163b4707ba9675c/c5db58c81300cdde1a8f6848bfb457e0,8ef1a15?w=320" alt="Mit nur einer Ladung:Reichweiten-Rekord! E-Auto schafft 1205 Kilometer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Hauptgrund gegen den Kauf eines E-Autos ist für viele Fahrer die geringe Reichweite. Durchschnittlich sind mit einer Ladung bei Premium-Modellen zwischen 600 und 800 Kilometer drin. Doch neue Stromer können immer länger. Jetzt wurde sogar ein Rekord aufgestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/auto-news/elektroauto/elektroauto-alle-infos-78345868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elektroauto<!--]--><!--]--></a><!--[--> des US-Herstellers Lucid schaffte rund 1205 Kilometer mit nur einer Stromladung. Am Wochenende rollte der Air Grand Touring von Sankt Moritz in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz <!--]--><!--]--></a><!--[-->über Österreich bis nach München. Das brachte sogar einen Eintrag in das „Guinnessbuch der Rekorde“, teilte der Hersteller mit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Strecke ging es viel bergab, Sankt Moritz liegt etwa 1800 Meter und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> circa 500 Meter über dem Meeresspiegel. Der tiefste Punkt der Fahrt war am Bodensee mit knapp 400 Metern über dem Meeresspiegel, danach ging es den Angaben zufolge bergauf bis zum Arlbergtunnel auf mehr als 1200 Metern – und dann wieder hinunter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das „Guinnessbuch der Rekorde“ bestätigte den Höchstwert in der Kategorie „Weiteste Reise eines Elektroautos mit einer Ladung“. Den bisherigen Rekord hielt ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/mercedes-benz/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19107984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mercedes<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Stromer mit 1045 Kilometern. Im Alltag dürfte die Reichweite allerdings deutlich niedriger sein. Auf dem Messstand bringt es der Air Grand Touring mit seinen 831 PS auf 960 Kilometer. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:25:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue INSA-Umfrage:Klatsche für Weidel und Wagenknecht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-bsw-koalition-skepsis-bei-waehlerinnen-und-waehlern-686bc159d1592e395c9d34b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686bc159d1592e395c9d34b8/f3115e21960c4b713effd00cd5c58387,22852143?w=320" alt="Neue INSA-Umfrage:Klatsche für Weidel und Wagenknecht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sahra Wagenknecht schließt Gespräche mit der AfD-Spitze nicht aus – und in Thüringen haben sich die Landeschefs von BSW und AfD bereits zu einem mehrstündigen Gespräch getroffen. Doch wie blickt die Bevölkerung auf eine mögliche Zusammenarbeit der beiden Parteien? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine INSA-Umfrage zeigt das Meinungsbild – alle Ergebnisse und Einordnungen lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:25:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Sorry, Kanzler, aber der Schuss geht nach hinten los</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-sorry-kanzler-aber-der-schuss-geht-nach-hinten-los-686ccce4a163b4707ba96069</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ccce4a163b4707ba9606a/9cfa49227fe4b3d3f5c4f554f32f0c80,86cffb34?w=992" alt="Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Sorry, Kanzler, aber der Schuss geht nach hinten los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist doch mal ein Kompliment: Offenbar hält Kanzler Merz BILD für so mächtig, dass unsere Gespräche mit Ministerpräsidenten und anderen CDU-Politikern ganze Regierungsvorhaben sprengen könnten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Bemerkung <!--]--><!--[--><i>‚Wenn man will, dass etwas nicht klappt, muss man es in BILD fordern‘</i><!--]--><!--[--> klingt, als hätte er mehr Angst vor Überschriften als vor möglichen Fehlern im Gesetz. Vertrauen in die eigene Politik zeigt sich aber, indem man sie selbstbewusst erklärt – nicht indem man Kritik abstraft.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Merz fordert CDU-Politiker auf, keine Forderungen über BILD zu stellen.</p><p><!--[--><!--[-->Gott sei Dank wird Deutschland nicht in Hinterzimmern regiert. Wenn die Ministerpräsidenten Wüst und Rhein Zweifel haben, dürfen – ja sollen – sie das öffentlich sagen. Wer Kritik verbietet, verschließt das Sicherheitsventil der Demokratie. Wenn etwas „nicht klappt“, liegt das meist an schlechtem Handwerk, nicht an guter Berichterstattung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:25:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Star freigesprochen!:Ihr positiver Doping-Test kam durchs Küssen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-star-ihr-positiver-doping-test-kam-durchs-kuessen-686cd657d009353a0c9638c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686cd657d009353a0c9638c8/89ce58d88201df28131ebbd2910e8267,e8612a49?w=576" alt="Olympia-Star freigesprochen!:Ihr positiver Doping-Test kam durchs Küssen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Küsse mit Folgen ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Internationale Sportgerichtshof (CAS) hat die französische Olympia-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/fechten/fechten-alle-infos-76674818.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fechterin<!--]--><!--]--></a><!--[--> Ysaora Thibus (33) vom Doping-Vorwurf freigesprochen. Die Begründung ist kurios: Der verbotene Stoff Ostarine soll durch Küsse mit ihrem Ex-Partner in ihren Körper gelangt sein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sky-Mann Peter Hardenacke bekommt einen ihm unbekannten Interview-Partner zugeführt.</p><p class="teaser__text">Dieses TV-Outfit sorgt für Wirbel.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:25:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Klub für HSV-Helden?:Selke vor Abflug nach Istanbul</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-neuer-klub-davie-selke-vor-abflug-nach-istanbul-686ce511d1592e395c9d4201</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ce511d1592e395c9d4202/212d725db717e8a2f94e080004cc2faf,ed6d7fc?w=576" alt="Neuer Klub für HSV-Helden?:Selke vor Abflug nach Istanbul" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wechsel-Gerüchte in der Türkei um Davie Selke. BILD sagt, was dran ist und wo der Aufstiegsheld des HSV mit seinem Berater und seiner Frau Dienstag tatsächlich hinfliegt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Alle Hintergründe mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:25:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>