<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kulturkampf um Hamburgs berühmteste Prachtstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/egoismus-oder-friedens-ini-der-unendliche-streit-um-die-elbchaussee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/elbchaussee-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1372px%2C93px%2C323px%2C323px&webp=1" alt="Kulturkampf um Hamburgs berühmteste Prachtstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Elbchaussee bei Nienstedten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><b>Wenn die Elbchaussee für Bauarbeiten gesperrt wird, dann wird den Elbvorotlern nicht nur ihre Hauptstrecke Richtung Innenstadt abgeklemmt – es wird auch jedes Mal emotional. Die weltberühmte Prachtstraße steht für Kontinuität und altes Geld. Und nun wird ein Radweg gebaut, Parkplätze fallen weg und die Bewohner gehen auf die Barrikaden. Alles Egoisten? Selten hat ein Thema so hohe Wellen geschlagen unter den MOPO-Lesern.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 12:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Branche auf einmal optimistisch: „Talsohle beim Wohnungsbau durchschritten“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verband-auf-einmal-optimistisch-talsohle-beim-wohnungsbau-durchschritten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/neubau-470009275-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=415px%2C315px%2C1604px%2C1605px&webp=1" alt="Branche auf einmal optimistisch: „Talsohle beim Wohnungsbau durchschritten“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wohnungsneubau in der HafenCity (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Nach Jahren der Krise sehen Immobilienunternehmen im Norden Anzeichen für eine Trendwende beim Wohnungsbau. Woran der Verband seinen vorsichtigen Optimismus festmacht.</strong></p><p>Die freien Immobilien- und Wohnungsunternehmen im Norden sehen nach Jahren der Krise ein Licht am Ende des Tunnels. „Es sieht so aus, als ob die Talsohle beim Wohnungsbau durchschritten ist“, sagte der Vorstandsvorsitzende des BFW Landesverbands Nord, Kay Brahmst.</p><p>Er verwies damit auf das jüngste Neubaumonitoring des Verbands. Demnach haben die Mitgliedsunternehmen im vergangenen Jahr in Hamburg 2058 Wohnungen fertiggestellt und damit 6,8 Prozent mehr als im Jahr zuvor. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hoffnungsschimmer“ bei Arbeitslosigkeit: Aber eine Personengruppe profitiert nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arbeitslosigkeit-agentur-fuer-arbeit-spricht-von-hoffnungsschimmer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/527866019-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=568px%2C0px%2C1660px%2C1661px&webp=1" alt="„Hoffnungsschimmer“ bei Arbeitslosigkeit: Aber eine Personengruppe profitiert nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Agentur für Arbeit veröffentlichte neue Zahlen zur Arbeitslosigkeit in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Die Arbeitslosenquote liegt nun bei 8,5 Prozent. Die Zahlen fallen besser aus als erwartet. Die Arbeitsagentur sieht darin einen Hoffnungsschimmer.</strong></p><p>Die Zahl der Arbeitslosen in Hamburg ist im Februar im Vergleich zum Januar gesunken. Allerdings nur um 0,1 Punkte. Sie liegt damit im Februar bei 8,5 Prozent. Vor einem Jahr lag die Quote allerdings noch bei 8,3 Prozent. Insgesamt zeigt sich der Februar in der Gesamtbetrachtung laut Agentur für Arbeit besser als erwartet.</p><p>Fast alle Personengruppen profitieren, außer die Jugendlichen und jungen Erwachsenen. Die Arbeitslosigkeit bei den 15- bis unter 25-Jährigen stieg um +339 (+4,2 Prozent) auf 8.386.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschlandticket weniger gefragt: Das ist der Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weniger-wollen-deutschlandtickets-das-ist-der-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/214979717-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1043px%2C31px%2C1426px%2C1428px&webp=1" alt="Deutschlandticket weniger gefragt: Das ist der Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Anzahl von Deutschlandticket-Abos ist leicht gesunken. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Rund 1,24 Millionen Menschen haben im Januar für ein Deutschlandticket des HVV gezahlt. Das sind etwas Abonnenten weniger als im Vormonat. Der Grund? Zum Jahreswechsel stieg der Preis des Tickets um fünf Euro.</strong></p><p>Nach der Preiserhöhung des Deutschlandtickets ist die Zahl der Abonnenten beim Hamburger Verkehrsverbund (HVV) im Monatsvergleich leicht gesunken. Im Januar verfügten 1,24 Millionen Menschen über ein Deutschlandticket des HVV, wie der Verkehrsverbund mitteilte. Im Vergleich zum Dezember 2025 entspricht das einem geringen Rückgang um 0,5 Prozent. </p><p>Zu der Entwicklung teilte der HVV mit: „Vor einem Jahr (im Januar 2025) gab es einen Effekt in gleicher Größenordnung, auch damals war der Preis des Deutschlandtickets gestiegen.” Im Jahresverlauf wurde der Rückgang demnach kompensiert: Die aktuelle Abonnentenzahl liegt mit 1,24 Millionen über dem Vorjahreswert von nahezu 1,23 Millionen. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall auf der A25: Frau in Lebensgefahr – Autobahn gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-person-im-auto-eingeklemmt-frau-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260227-id40982-2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=631px%2C348px%2C1091px%2C1092px&webp=1" alt="Schwerer Unfall auf der A25: Frau in Lebensgefahr – Autobahn gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein völlig zerstörter Kleinwagen steht auf dem Seitenstreifen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Schwerer Unfall im Berufsverkehr: Auf der A25 sind am Freitagmorgen mehrere Fahrzeuge kollidiert. Zwei Personen wurden schwer verletzt, eine von ihnen war in einem der Wagen eingeklemmt. Eine Frau schwebt in Lebensgefahr. </strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 8.25 Uhr auf der A25 auf der Fahrbahn Richtung Hamburg, zwischen den Anschlussstellen Nettelnburg und Neuallermöhe-West. Vier Autos kollidierten, so ein Sprecher der Polizei. Ersten Erkenntnissen nach sei zunächst ein Lkw auf ein Pkw aufgefahren, bevor zwei weitere Autos involviert wurden.</p><p>Bei dem heftigen Unfall wurden zwei Personen verletzt, so ein Sprecher der Feuerwehr. Eine Person war im Auto eingeklemmt und musste befreit werden. Eine Frau wurde lebensgefährlich verletzt, ein Mann erlitt schwere Verletzungen. Beide wurden mit Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht. Zunächst hatte es geheißen, die Frau sei mit dem Rettungshubschrauber abtransportiert worden, später korrigierte sich die Feuerwehr diesbezüglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Millionen Euro für den Fernsehturm: Top, die Wette gilt ...</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/40-millionen-euro-fuer-den-fernsehturm-top-die-wette-gilt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/530803979-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=471px%2C106px%2C1601px%2C1601px&webp=1" alt="40 Millionen Euro für den Fernsehturm: Top, die Wette gilt ..." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick übers Heiligengeistfeld auf den Fernsehturm, davor der Feldstraßenbunker und das Millerntorstadion.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Die Bürgerschaft gibt grünes Licht: Der Fernsehturm bekommt sein Geld. 40 Millionen Euro fließen in die Sanierung. Das Ziel: Der Heinrich-Hertz-Turm soll endlich wieder für Hamburger und Touristen öffnen, samt Hamburg-Rundblick aus rund 130 Metern Höhe. </strong></p><p>Der Beschluss fällt fast einstimmig, nur die Linke enthält sich. Formal ging es im Rathaus am Mittwoch um eine Nachbewilligung: Das Projekt ist 2,6 Millionen Euro teurer geworden als geplant. Damit ist aber klar: Die Gesamtfinanzierung der Sanierung steht. Rund 40 Millionen Euro fließen an die Eigentümer des Heinrich-Hertz-Turms, die Deutsche Funkturm GmbH (DFMG). 18,6 Millionen kommen vom Bund, der Rest von der Stadt.</p><p>Bund und Stadt spendieren das Geld, weil die Sanierung für die private DFMG allein nicht zu stemmen sei. Der Turm ist ein Denkmal, gilt als Wahrzeichen und soll wieder für Besucher öffnen. Die Bedingung für die öffentliche Förderung: Der Fernsehturm muss 20 Jahre lang fürs Publikum geöffnet sein und wirtschaftlich betrieben werden. Geplant sind eine kostenpflichtige Aussichtsplattform im 14. Stock und eine Eventfläche im 13. Stockwerk. Die DFMG verpachtet den Betrieb an eine Betreibergesellschaft.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18 Grad?! Klingt nach Frühsommer, wird aber trotzdem ungemütlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-in-hamburg-18-grad-klingt-nach-fruehsommer-wird-aber-trotzdem-ungemuetlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/220926059-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=586px%2C0px%2C1548px%2C1551px&webp=1" alt="18 Grad?! Klingt nach Frühsommer, wird aber trotzdem ungemütlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wetter im Norden bleibt trotz milder Temperaturen ungemütlich. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Thomas Warnack</span></p><p><strong>Zwischen Regenschauern und Frühlingsgefühlen: Das Wetter in Hamburg und dem Rest des Nordens spendiert milde Temperaturen, aber auch dichte Wolken und Regen. Wo es am freundlichsten ist und wo ein starker Wind weht.</strong></p><p>Zum Wochenende hin wird es im Norden mild und wechselhaft. In Schleswig-Holstein und Hamburg bleibt es am Freitag überwiegend stark bewölkt. Ab nachmittags kann Regen einsetzen. An den Küsten muss mit teils stürmischem Wind gerechnet werden, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilt.</p><p>Die Maximalwerte liegen bei 8 Grad auf Helgoland und Sylt sowie bei bis zu 18 Grad in Hamburg und im Herzogtum Lauenburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notwehr? Sie stach zu, er sprang blutüberströmt aus dem Fenster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/notwehr-sie-stach-zu-er-sprang-blutueberstroemt-aus-dem-fenster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-2746-7s20-720.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C540px%2C540px&webp=1" alt="Notwehr? Sie stach zu, er sprang blutüberströmt aus dem Fenster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ebenezer A. sprang mit einer schweren Stichverletzung aus dem 1. Stock und starb. Seine Ex-Freundin Joana C. soll aus Notwehr zugestochen haben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr/Zoe Clausen</span></p><p><strong>Ein kleiner Blumenstrauß im Hinterhof erinnert an das, was hier vor einer Woche passiert ist: Gegen 11 Uhr springt ein blutüberströmter Mann plötzlich aus dem ersten Stock einer Wohnung im Wilhelmine-Hundert-Weg (Neuallermöhe). Ein Streit mit seiner Ex-Freundin soll eskaliert sein, bis sie auf ihn einstach und ihn tödlich verletzte. Die MOPO war vor Ort und sprach mit Nachbarn, die in dem Haus leben und mitansahen, wie der Mann im schneebedeckten Innenhof zusammenbrach.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum der Ohlsdorfer Friedhof jetzt die Durchfahrtszeiten beschränkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kroeten-ohlsdorfer-friedhof-beschraenkt-durchfahrtszeiten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua5692-638-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=661px%2C795px%2C919px%2C919px&webp=1" alt="Warum der Ohlsdorfer Friedhof jetzt die Durchfahrtszeiten beschränkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ohlsdorf: Nur Anwohner und Personen „mit Friedhofsbezug“ dürfen aktuell die Abkürzung über den Friedhof nehmen (Symbolbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Wegen einer neuen Umleitung wurde der Ohlsdorfer Friedhof im vergangenen Jahr für viele Kröten zur Todesfalle. Die örtliche Gruppe des Nabu kam <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-friedhof-umleitung-wird-zur-todesfalle-fuer-kroeten/">mit dem Einsammeln toter Tiere kaum hinterher.</a> Mit Beginn der Krötenwanderung sollen jetzt die Durchfahrtszeiten vorübergehend eingeschränkt werden.</strong></p><p>Zwischen Februar und April erwachen die Kröten aus der Winterstarre und machen sich auf den Weg zu ihren Laichplätzen – einige davon befinden sich in den Teichen des Ohlsdorfer Friedhofs. Sobald die Wanderung der Tiere startet, schließen die beiden Tore an der Fuhlsbüttler Straße und der Kleinen Horst früher. Das gab die Umweltbehörde am Donnerstag bekannt.</p><p>Die Tore sind dann von 6 bis 20 Uhr für den Autoverkehr geöffnet – statt bis 23 Uhr. Denn die Kröten wandern vor allem im Dunkeln. Zusätzlich schützen ehrenamtliche und angestellte Helfer die Tiere mit Amphibienschutzzäunen und tragen sie sicher über die Fahrbahn.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Chance gegen das Elend am Bahnhof Holstenstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-chance-gegen-das-elend-am-holstenbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/460747780-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C250px%2C1459px%2C1460px&webp=1" alt="Neue Chance gegen das Elend am Bahnhof Holstenstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund um den Bahnhof Holstenstraße gibt es viel Elend (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b>Sucht, Obdachlosigkeit und Drogen: Das Elend rund um den Holstenbahnhof in Altona ist bekannt. In direkter Nachbarschaft ist jetzt eine neue Chance für obdachlose Menschen entstanden. Kommende Woche eröffnet dort eine Tagesaufenthaltsstätte. Langfristig sollen in dem Gebäude auch mehrere Menschen ohne festen Wohnsitz ein Zuhause finden – die MOPO hat sich vor Ort umgesehen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hurra, 2000 neue Wohnungen! Aber wer soll die bezahlen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/holsten-areal-2000-wohnungen-aber-zu-welchem-preis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/neubau-einer-wohnanlage-der-bgfg.jpg?resize=300%2C300&crop=2586px%2C660px%2C4707px%2C4704px&webp=1" alt="Hurra, 2000 neue Wohnungen! Aber wer soll die bezahlen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neubauten in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa/dpa-tmn</span></p><p><strong>Das Holsten-Areal in Altona ist ein Mahnmal verpasster Chancen. Weil die Stadt vor Jahren nicht selbst zugriff, durften Spekulanten Monopoly spielen. Das Grundstück wurde weitergereicht, der Preis explodierte – gebaut wurde nichts. Leidtragende sind diejenigen, die bis heute auf bezahlbare Wohnungen warten.</strong></p><p>Nun also der Neustart. Quantum und die städtische SAGA wollen es richten. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/holsten-areal-wer-wird-sich-die-wohnungen-leisten-koennen/">Doch statt Transparenz herrscht Schweigen.</a> Ja, es gibt einen Vertrag über 700 der geplanten 2000 Wohnungen auf dem Holsten-Areal. Aber wie groß werden sie? Welche Förderwege gibt es? Und vor allem: Was kostet der Quadratmeter?</p><p><strong><strong>Die WochenMOPO – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!</strong></strong><br/><strong><strong>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong></strong></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Drohnen-Spektakel und Promis: Hamburg startet Rennen um Olympia</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-drohnen-und-promis-hamburg-startet-das-rennen-um-olympia/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua6772-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=577px%2C126px%2C1580px%2C1581px&webp=1" alt="Mit Drohnen-Spektakel und Promis: Hamburg startet Rennen um Olympia" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Spektakel über dem Hafen: Eine Drohnen-Show lässt eine Basketballerin am Nachthimmel zum Wurf ansetzen – und der Ball landet im Korb.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>In drei Monaten sollen die Hamburger über eine Olympia-Bewerbung abstimmen. Bisher ist die Vorfreude auf mögliche Spiele in der Hansestadt überschaubar. Das soll sich nun ändern. Mit einer großen Drohnenshow über dem Hamburger Hafen läutete Bürgermeister Peter Tschentscher den Start der Kampagne ein – damit aus dem Olympia-Feuerchen große Euphorie wird.</strong></p><p>900 Drohnen erleuchteten am Donnerstagabend den Nachthimmel nahe der Elbphilharmonie. Die ganze Stadt sollte es sehen: „Olympia in Hamburg. Eine Chance für alle”, so lautet der Slogan der Kampagne. Sportarten wie Fechten, Rudern, oder Gewichtheben wurden mit den Drohnen inszeniert.</p><p>Zuvor stellte Tschentscher gemeinsam mit der Zweiten Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne) und Sportsenator Andy Grote (SPD) in der Elphi einige der über 50 Motive vor, die bald auf Plakaten überall in der Stadt zu sehen sein sollen. Mit Sprüchen wie „Die schönste Arena der Welt: Hamburg“ will die Stadt auf die Möglichkeiten hinweisen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-kaempft-der-ganze-norden-fuer-hamburgs-olympia-plaene/">die die Spiele der Stadt bieten können.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>