<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Ein Wunder, dass ich Weihnachten feiern darf“:Feuerwehrmann (49) war schon zweimal tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/feuerwehrmann-aus-hamburg-ein-wunder-dass-ich-weihnachten-feiern-darf-6932f50af4bf598c0697b2d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932f50af4bf598c0697b2d8/4de63c02c79de497428697bfdd83d1c8,75bdf8f3?w=992" alt="„Ein Wunder, dass ich Weihnachten feiern darf“:Feuerwehrmann (49) war schon zweimal tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ingo Wolf, Feuerwehrmann aus Schleswig-Holstein, erlebte das Unvorstellbare: Zweimal blieb sein Herz stehen, und zweimal wurde er ins Leben zurückgeholt. Sein Überleben grenzt an ein Wunder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie der 49-Jährige gleich zweimal gerettet wurde, wie er mit dieser Erfahrung umgeht und warum dieses Weihnachten für ihn ein ganz besonderes Fest ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 18:38:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wie eine Milliardärin“:Lily Allen wegen Shoppingsucht in Therapie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lily-allen-wegen-shoppingsucht-in-therapie-wie-eine-milliardaerin-694ba469ba368aa0126a27b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ba469ba368aa0126a27b5/146595e3fd09e9de0d62e9504eccbbe3,c310b9ef?w=576" alt="„Wie eine Milliardärin“:Lily Allen wegen Shoppingsucht in Therapie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Der Jahreswechsel ist nicht nur eine Zeit der Besinnlichkeit, sondern auch des Innehaltens – und bei Lily Allen offensichtlich der Eingeständnisse. Pünktlich zum Weihnachtsfest outet sich die Sängerin jetzt als kaufsüchtig. Und geht dabei öffentlich hart mit sich ins Gericht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrem Podcast „Miss Me?“ nimmt die „Smile“-Interpretin kein Blatt vor den Mund. Laut eigenen Angaben legt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/lily-allen/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15797966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lily Allen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein „wahnsinniges Kaufverhalten“ an den Tag – und zückt die Kreditkarte „wie eine Milliardärin“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch den Ursprung ihrer Shoppingsucht kann sie benennen: „Man muss sich etwas gönnen und den Moment feiern“, erklärt die Britin ihren übermäßigen Konsum. Inzwischen scheint Allen die Dynamiken und Motive hinter ihrer Oniomanie, so der psychologische Fachbegriff für Kaufsucht, reflektieren zu wollen. Sie befindet sich in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/psychotherapie/ratgeber-gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-20784198.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Therapie<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neben dem von Diamanten umgebenen Smaragdstein glitzern an Lily Allens Händen außerdem gleich mehrere Luxus-Armbänder, unter anderem von „Van Cleef &amp; Arpels“ sowie „Cartier“ <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 18:38:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Braucht man Millionen?:Ab diesem Kontostand halten Banken Sie für reich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/braucht-man-millionen-schon-ab-diesem-kontostand-halten-banken-sie-fuer-reich-694abd4bf6fc544dba9b243a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694abd4bf6fc544dba9b243b/2ae7eeaffad011c4d44e3fd7d2ee0394,f5ef191a?w=576" alt="Braucht man Millionen?:Ab diesem Kontostand halten Banken Sie für reich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wann bin ich für meine Bank reich? Genügt schon ein Haus in guter Wohnlage? Oder braucht man wenigstens eine Luxusvilla mit Champagner im Pool plus Privatjet und Hunderte Millionen auf dem Konto?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Banken lassen sich bei der Beurteilung dieser Frage nicht von Klischees leiten. Vielmehr teilen sie die Vermögenden in drei konkrete Gruppen ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche das sind und mit welchem Kontostand Sie schon zu den Reichen gehören, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 18:38:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywood, Herzschmerz, Drama:Erst Geschenke, dann Glotze! Neue Filme und Serien</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/weihnachten-2025-die-besten-neuen-filme-und-serien-zum-fest-69286a3a273e02d8aa5fe320</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69286a3a273e02d8aa5fe320/0fbadccc7b665063bfdbbd8415d29963,608d7d5f?w=656" alt="Hollywood, Herzschmerz, Drama:Erst Geschenke, dann Glotze! Neue Filme und Serien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Weihnachten ist die Zeit, in der Geschichten leise leuchten. Diese Tage, an denen wir näher zusammenrücken, atmen und unser Herz ein Stück weiter öffnen. Und genau jetzt kommen Filme, die uns erinnern, wie schön es ist, zu fühlen: zu lieben, zu lachen, zu weinen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geschichten, die uns umarmen wie eine warme Decke und uns dorthin mitnehmen, wo Sehnsucht und Hoffnung sich berühren. BILD hat für Sie die schönsten herausgesucht. Filme, die Sie durch die Feiertage tragen, berühren und vielleicht sogar ein bisschen verändern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Goodbye June“ ist das Regiedebüt von Kate Winslet (50). Helen Mirren (80) spielt die Mutter „June“, deren Gesundheitszustand kurz vor Weihnachten dramatisch kippt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon der Trailer fühlt sich an wie ein Stich und eine Umarmung zugleich. Die Mutter (Helen Mirren) bricht kurz vor Weihnachten zusammen und ihre erwachsenen Kinder müssen zurück in ein Familienleben, das voller unausgesprochener Wahrheiten ist. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/kate-winslet/kino-filme-star-news-videos-storys-15816738.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kate Winslet<!--]--><!--]--></a><!--[--> führt zum ersten Mal Regie, das Drehbuch stammt von ihrem Sohn. Entstanden aus echtem Schmerz, aus dem Verlust ihrer Mutter. Genau deshalb wirkt alles so ehrlich, so menschlich, so nah.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 18:38:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darstellerin packt aus:Pippis Affe machte ständig Pipi!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pippi-langstrumpf-star-inger-nilsson-der-serien-affe-machte-nur-probleme-694a9ac7ba368aa0126a1e6d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a9ac7ba368aa0126a1e6d/f3c5bf91d3f2738585a70ac1f987b29c,ee620bc3?w=320" alt="Darstellerin packt aus:Pippis Affe machte ständig Pipi!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Millionen Pippi-Fans beneideten sie um ihren Affen Herr Nilsson und wollten auch gern so ein exotisches Haustier haben, das sie überallhin begleitet. Doch die Pippi-Darstellerin Inger Nilsson packt jetzt, fast 60 Jahre nach der Serien-Premiere, bei BILD über den Affen aus. Und was sie sagt, ist gar nicht mal so niedlich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was für die Fans der Serie niedlich und exotisch wirkte, war hinter den Kulissen eine Herausforderung. Das Totenkopfäffchen sorgte regelmäßig für unangenehme Zwischenfälle am Set.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Geheimnisse die Pippi-Darstellerin jetzt über die Dreharbeiten preisgibt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 18:38:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Test deckt Schwächen auf:Nur ein LED-Teelicht kann überzeugen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/led-teelichter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694c19c3ba368aa0126a2bd6/4abaad7d798146ef824412344a326ded,12003c6a?w=320" alt="Test deckt Schwächen auf:Nur ein LED-Teelicht kann überzeugen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 18:38:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sie ist eine zauberhafte Frau“:Mama Pilawa völlig begeistert von Julia Klöckner</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zauberhafte-frau-mama-pilawa-voellig-begeistert-von-julia-kloeckner-694bb7c9f6fc544dba9b2c5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bb7c9f6fc544dba9b2c5d/bcb7f32807a5a8be6610ace17b565a5f,39703667?w=992" alt="„Sie ist eine zauberhafte Frau“:Mama Pilawa völlig begeistert von Julia Klöckner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist die Liebes-Überraschung des Jahres 2025: TV-Star Jörg Pilawa und Bundestagspräsidentin Julia Klöckner sind ein Paar! Seit Wochen zeigen sie sich Seite an Seite – vertraut, verliebt, unzertrennlich. Und jetzt die große Frage: Klingeln bald die Hochzeitsglocken?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Frau würde das ganz besonders freuen: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/joerg-pilawa/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15786866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pilawas<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mutter Ingrid (81). Sie schwärmt im Interview mit dem Magazin „Meine Freizeit“ von der neuen Frau an der Seite ihres Sohnes: „Sie ist eine zauberhafte Frau, hochintelligent, sehr bestimmt mit den Dingen, wie sie denkt, die sich ändern müssen, das finde ich toll“, sagt sie über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/julia-kloeckner-aktuelle-news-und-infos-wbO2aIz1M5TEoSyKgoqX"><!-- --><!--[--><!--[-->Julia Klöckner<!--]--><!--]--></a><!--[--> – der Schwiegertochter in spe!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Pilawa und Klöckner feiern Preisträgerin Uschi Glas – trotz Protesten.</p><p><!--[--><!--[-->Doch klar ist auch: Klöckner polarisiert. Mit politischen Entscheidungen und öffentlichen Aussagen sorgt sie immer wieder für Kritik. Für Ingrid Pilawa zählt aber vor allem, wie sie damit umgeht: „Wenn sich die Leute so im Ton vergreifen, hat sie die Möglichkeit zu sagen: ,Ich glaube, wir sollten uns hier mal ein bisschen besser benehmen‘.“ Gerade heute sei das wichtiger denn je. Denn: „Der Ton, der sich heutzutage manchmal einschleicht, gehört sich überhaupt nicht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 18:38:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Akten entdeckt:Epstein hatte einen falschen Österreich-Pass</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/in-den-akten-jeffrey-epstein-hatte-einen-falschen-oesterreichischen-pass-694bdc21f6fc544dba9b2df5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bdc21f6fc544dba9b2df6/e5dc0897bd79c88c046eda212627dde5,2fe9a564?w=576" alt="In Akten entdeckt:Epstein hatte einen falschen Österreich-Pass" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Wofür nutzte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66)  dieses Dokument? In den von der US-Regierung veröffentlichten Epstein-Akten ist ein gefälschter österreichischer Reisepass aufgetaucht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 1987 abgelaufene Pass wurde 2019 in Epsteins Stadthaus in New York City bei einer Razzia der US-Bundespolizei FBI entdeckt, wie das „Wall Street Journal“ berichtet. Im Pass klebt ein Foto von Jeffrey Epstein. Das Foto ist allerdings nicht mit einem Stempel beglaubigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgestellt wurde der Pass angeblich im Jahr 1982 von der österreichischen Bundespolizei in Wien auf den Namen Marius Robert Fortelni – laut „Wall Street Journal“ ein New Yorker Immobilienunternehmer.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Epsteins Postkarte an Nassar wirft Fragen zu Trumps Vorlieben auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 18:38:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstmals US-Sanktionen gegen Deutschland:Trump-Regierung straft „EU-Zensur“ ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-verhaengen-einreisesperren-eu-politiker-betroffen-694ba97418ca5d6cb6bf2d5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ba97418ca5d6cb6bf2d5c/b2688af407e3c908840d360c6ea2f2b6,1342e896?w=576" alt="Erstmals US-Sanktionen gegen Deutschland:Trump-Regierung straft „EU-Zensur“ ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Brüssel/Berlin –<!--]--><!--[--><b> Am Tag vor Heiligabend haben die USA am Dienstag erstmals Einreisesperren gegen fünf Europäer, darunter zwei deutsche Staatsbürger, verhängt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorwurf des US-Außenministeriums: Die sanktionierten Personen würden die „Zensur amerikanischer Meinungsäußerung fördern“. BILD beantwortet die wichtigsten Fragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der EU-Toppolitiker Thierry Breton (70) soll künftig nicht mehr in die USA einreisen dürfen. Der Franzose war bis September 2024 EU-Binnenmarktkommissar. Vor allem aber war er federführend für die EU-Digitalgesetze zuständig. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thierry Breton (70) war bis September 2024 EU-Binnenmarktkommissar und erarbeitete den „Digital Services Act“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 18:38:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD trifft Petra Pazsitka:Die traurige Geschichte der Frau, die 31 Jahre verschwunden war</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/petra-pazsitka-so-lebt-die-frau-die-31-jahre-verschwunden-war-69466adaba368aa01269ee0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69466adaba368aa01269ee0b/1091d768e5f1713b318e0cbd27ef9b69,a0df6818?w=656" alt="BILD trifft Petra Pazsitka:Die traurige Geschichte der Frau, die 31 Jahre verschwunden war" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie schafft man es, 31 Jahre lang spurlos zu verschwinden? Petra Pazsitka verließ 1984 ihre Studentenwohnung und tauchte ab. Sie wurde sogar für tot erklärt. Und tauchte 31 Jahre später plötzlich wieder auf - eine Sensation.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILD sprach die heute 66-Jährige über ihr Verschwinden und die Gründe, die sie in die Isolation trieben. Wie lebte Petra Pazsitka damals und wie heute? Erfahren Sie die ganze Geschichte mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 18:38:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kates Weihnachtsrätsel:Wem gehören diese Hände?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-kate-weihnachtsueberraschung-wem-gehoeren-diese-haende-694bf081b56164350a543db1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bf081b56164350a543db1/89d972821cc77ec602b7ca08f645de41,456f81ae?w=320" alt="Kates Weihnachtsrätsel:Wem gehören diese Hände?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Auf die Auflösung dieses Rätsels warten Royal-Fans genauso gespannt wie auf das Christkind: Wenige Stunden, bevor Millionen Familien weltweit das Weihnachtsfest einläuten, kündigt Prinzessin Kate (43) eine ganz musikalische Weihnachtsüberraschung an. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Instagram-Account des Prinzenpaares von Wales ging in den Mittagsstunden ein kurzes Video online, auf dem die Ehefrau von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/prinz-william/thema-prinz-william-alle-infos-80194114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz William<!--]--><!--]--></a><!--[--> (43) „ein besonderes Duett“ ankündigt. In den Aufnahmen zu sehen: Kates Hand – unschwer an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/royals/prinzessin-diana-prinz-charles-das-ja-besiegelte-ihr-schicksal-75183660.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinzessin Dianas (†36) Verlobungsring<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu erkennen – neben einer weiteren auf dem Klavier. Aber wem gehören die grazilen, deutlich kleineren Finger, die auf den schwarz-weißen Tasten liegen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Kommentarspalte des Videos häufen sich die Spekulationen. Was das entzückende Video angeht, regiert eine ganz bestimmte, besinnliche Hoffnung: Sitzt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/catherine-mountbatten-windsor/thema-prinzessin-kate-alle-infos-80189376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinzessin Kate<!--]--><!--]--></a><!--[--> etwa mit ihrer Tochter Charlotte am Flügel? <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit 2021 organisiert Kate (r.) eine Weihnachtsmesse in der Londoner Kirche Westminster Abbey. Begleitet wird die Prinzessin dabei stets von ihrer Familie rund um Thronfolger William (43), die Söhne George (12) und Louis (7) sowie Tochter Charlotte (10, v. l.) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 18:38:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILDplus-Gewinnspiel:Handsignierte Gitarre von Brian May zu gewinnen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sonstiges/bildplus-gewinnspiele-aktionen/brian-may-rockt-stuttgart-handsignierte-gitarre-gewinnen-6932a6c2f4bf598c0697aad3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932a6c2f4bf598c0697aad3/924777619e4db386c224f9ea9902103d,6979b120?w=320" alt="BILDplus-Gewinnspiel:Handsignierte Gitarre von Brian May zu gewinnen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rock-Fieber in Stuttgart! Sir Brian May, Gitarrist von QUEEN, machte die Premiere des Musicals „WE WILL ROCK YOU“ zu einem unvergesslichen Erlebnis. Der Höhepunkt: Ein atemberaubender Live-Auftritt mit „Bohemian Rhapsody“. Doch das ist noch nicht alles: Jetzt haben Sie die Chance, eine handsignierte Gitarre von der Queen-Legende zu gewinnen und 2 Tickets für die Show zu sichern. Erleben Sie Rockgeschichte hautnah und sichern Sie sich Ihre Gewinnchance mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie sind großer Queen-Fan und wollen die handsignierte Gitarre gewinnen? So geht’s:</b><!--]--><!--[-->
– Einloggen als BILDplus-Kunde oder günstig BILDplus-Kunde werden
– Formular ausfüllen
– Daumen drücken!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 18:38:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>