<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mehr als 3000 tote Nutria: CDU fordert härtere Maßnahmen – Tierschützerin entsetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueber-3000-tote-tiere-cdu-fordert-haerter-massnahmen-tierschuetzerin-entsetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/516703550-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=643px%2C307px%2C1396px%2C1396px&webp=1" alt="Mehr als 3000 tote Nutria: CDU fordert härtere Maßnahmen – Tierschützerin entsetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Nutria, auch Biberratte genannt, ist eine Nagetierart, die auch in Deutschland weit verbreitet ist (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Berit Kessler</span></p><p><b>Die einen halten sie für putzige Gesellen, die anderen für gefährliche Schädlinge: Die Anzahl der erlegten Nutrias hat in der vergangenen Jagdsaison massiv zugenommen. Die Tiere breiten sich zunehmend im Hamburger Süden aus und machen einigen Landwirten das Leben schwer. Die Bergedorfer CDU-Fraktion fordert jetzt ein noch härteres Durchgreifen, um der „Not“ entgegenzuwirken – eine Tierschützerin spricht von „Herzlosigkeit“.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 09:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrstündige Waffenkontrolle am Hauptbahnhof – Ergebnis überrascht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mehrstuendige-waffenkontrolle-am-hauptbahnhof-ergebnis-ueberrascht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/marius01.jpg?resize=300%2C300&crop=50px%2C122px%2C630px%2C630px&webp=1" alt="Mehrstündige Waffenkontrolle am Hauptbahnhof – Ergebnis überrascht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten durchsuchen Personen nach  verbotenen Gegenständen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Erneut haben Beamte der Bundes- und Landespolizei Waffenkontrollen am Hamburger Hauptbahnhof (St. Georg) durchgeführt. Der Hamburger Polizeipräsident verschaffte sich dabei einen persönlichen Eindruck. Das Ergebnis der Kontrolle war jedoch überraschend.</strong></p><p>Rund 40 Einsatzkräfte, darunter auch Mitarbeiter der DB-Sicherheit und der Hochbahnwache, rückten gegen 14 Uhr an und kontrollierten bis 22 Uhr 859 Personen. Hamburgs Polizeipräsident Falk Schnabel hatte diese Waffenkontrolle genutzt, um sich einen persönlichen Eindruck darüber zu verschaffen.</p><p>Am Donnerstagmorgen wurden dann ein überraschendes Ergebnis dieser Kontrollen präsentiert. Laut einem Sprecher der Bundespolizei waren lediglich neun verbotene Gegenstände sichergestellt worden. Darunter ein Einhandmesser, ein Taschenmesser, eine Nagelschere, sowie ein Pfefferspray und ein Böller. Dazu noch verschreibungspflichtige Medikamente.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 09:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sucht in Hamburger Ex-Bordell nach Dieben – und wird fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-polizei-sucht-nach-in-ex-bordell-nach-dieben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250807-roeer-8478.jpeg?resize=300%2C300&crop=261px%2C311px%2C529px%2C528px&webp=1" alt="Polizei sucht in Hamburger Ex-Bordell nach Dieben – und wird fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei durchsuchte in der Nacht eine Zimmervermietung in Rahlstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Zivilfahnder der Polizei wurden am Mittwochabend in Rahlstedt auf ein Fahrzeug aufmerksam. Als sie es überprüften, fanden sie Einbruchswerkzeuge. Kurz darauf kam es zu einer Durchsuchung in einer Zimmervermietung, die früher als Bordell bekannt war – dort wurden die Polizeibeamten fündig.</strong></p><p>Gegen 20.30 Uhr überprüften die Zivilfahnder das Auto, in dem zwei Männer saßen. Kurz darauf holten sie sich einen Durchsuchungsbeschluss für eine Zimmervermietung an der Rahlstedter Straße. Das Gebäude, ehemals als Bordell „Aphrodite“ bekannt, war nach Angaben eines Reporters vor Ort verschlossen. Daher hätten die Beamten zunächst versucht, durch Fenster einzudringen, die sich allerdings als verspiegelte Attrappen entpuppten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ex-geliebte-getoetet-und-in-kanal-geworfen-urteil-bestaetigt/">Hamburger Bordellchef ermordet Ex-Geliebte und versenkt Leiche im Kanal</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 07:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wollte schwimmen gehen: Junge (13) tot im Stadtpark gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/13-jaehriger-im-stadtparksee-vermisst-suche-abgebrochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250807-roeer-0472.jpeg?resize=300%2C300&crop=269px%2C242px%2C629px%2C630px&webp=1" alt="Er wollte schwimmen gehen: Junge (13) tot im Stadtpark gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei suchte am Mittwochabend nach dem Jungen im Stadtpark – erfolglos.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Seit Mittwochabend wurde nach ihm gesucht, jetzt die traurige Gewissheit: Der Junge, der im Stadtparksee schwimmen gehen wollte und spurlos verschwand, ist tot. Seine Leiche wurde am Donnerstagvormittag geborgen.</strong></p><p>Der Junge, der einem Bekannten gesagt hatte, in dem See schwimmen gehen zu wollen, war am Mittwochabend nicht nach Hause zurückgekehrt. Die Eltern hatten ihn als vermisst gemeldet. Am See seien dann das Fahrrad, Handy und Kleidung des Jugendlichen gefunden worden, sagte ein Polizeisprecher. Daraufhin war der See bereits in der Nacht von einem Großaufgebot abgesucht worden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/motorradfahrerin-faehrt-durch-schaufenster-glasfassade-voellig-zerstoert/">Motorradfahrerin fährt durch Schaufenster – Glasfassade völlig zerstört</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlosbrache Paloma-Viertel: Linke beklagt neue „Augenwischerei“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/endlosbrache-paloma-viertel-linke-beklagt-neue-augenwischerei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/visualisierungen-paloma-1.jpg?resize=300%2C300&crop=404px%2C242px%2C510px%2C510px&webp=1" alt="Endlosbrache Paloma-Viertel: Linke beklagt neue „Augenwischerei“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Visualisierung zeigt die geplante Bebauung des ehemaligen Esso-Häuser-Areals und des Paloma-Viertels an der Reeperbahn.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: SKAI Siemer Kramer Architekten Ingenieure</span></p><p><strong>Weniger Wohnungen, höhere Mieten: In einer Schriftlichen Kleinen Anfrage kritisiert die Linke die Neuplanung des Paloma-Viertels.</strong> <strong>Der Senat verteidigt die Pläne.</strong></p><p>Der Vorwurf der Linken: Der Senat betreibe „Augenwischerei” mit geförderten Wohnungen.<em> </em>Ursprüngliche Pläne seien verworfen worden, die im November 2024 vorgestellte Neuplanung nütze vor allem den Investoren: Sie bringe mehr Baufläche und damit höhere Erträge, so die Linke.</p><p>Von ursprünglich 200 geplanten Wohnungen sollen nun nur 160 entstehen. Die Anfangsmiete im geförderten Wohnungsbau variiert stark: Etwa 30 Prozent der Wohnungen sind im ersten Förderweg mit einer niedrigen Nettokaltmiete von rund 7 Euro geplant.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte Hinweise auf Mietwucher in Hamburg – und nichts passiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hunderte-hinweise-auf-mietwucher-in-hamburg-bislang-ohne-folgen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/imago806148432-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=490px%2C98px%2C1485px%2C1484px&webp=1" alt="Hunderte Hinweise auf Mietwucher in Hamburg – und nichts passiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit Februar können Hamburgerinnen und Hamburger ihre Mieter über das städtische Portal prüfen lassen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><b>Zahle ich zu viel an meinen Vermieter? Seit November 2024 können Hamburgerinnen und Hamburger sich diese Frage in der Mietwucher-App der Linken beantworten. Falls ja, werden die Fälle an die zuständigen Behörden weitergeleitet. Drei Monate später zog der Hamburger Senat nach und richtete einen eigenen Mietenmelder mit dem gleichen Ziel ein. Doch der vom Mieterverein gelobte „neue Sheriff in der Stadt“ scheint bislang noch ziemlich machtlos zu sein. Wie kann das sein?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorradfahrerin fährt durch Schaufenster – Glasfassade völlig zerstört</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/motorradfahrerin-faehrt-durch-schaufenster-glasfassade-voellig-zerstoert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/image0.jpeg?resize=300%2C300&crop=221px%2C621px%2C979px%2C979px&webp=1" alt="Motorradfahrerin fährt durch Schaufenster – Glasfassade völlig zerstört" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Glaseingang zersplitterte in Tausende Teile.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Eine Motorradfahrerin ist am Mittwochnachmittag durch ein Schaufenster in Wandsbek gefahren. Die Glasfassade hat sie dabei komplett zerstört.</strong></p><p>Tausende Glassplitter liegen vor dem Handyladen in der Wandsbeker Marktstraße. Eine Motorradfahrerin ist gegen 15 Uhr einfach durch das Schaufenster gefahren – in Schrittgeschwindigkeit. Wie es zu dem Unfall kam, ist bislang unklar, sagt ein Polizeisprecher.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/otmar-kury-der-tiefe-fall-des-top-anwalts/">Otmar Kury von Christina Block geschasst: Der tiefe Fall des Top-Anwalts</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>