<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Als RAF-Unterstützer eine Hamburger Kirche stürmten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/als-raf-unterstuetzer-eine-kirche-stuermten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua1369-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1834px%2C1833px&webp=1" alt="Als RAF-Unterstützer eine Hamburger Kirche stürmten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor der Katharinen-Kirche packen Polizisten hart zu, führen einen der RAF-Sympathisanten ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hirschbiegel</span></p><p><strong>Als ich im Juni 1977 bei der MOPO anfing, geriet ich mitten in den „Deutschen Herbst“. Im September und Oktober des Jahres gab es diverse Anschläge der RAF, auch in Hamburg wurde geschossen und gebombt. Und es gab in den folgenden Jahren hier viele Aktionen von Unterstützern der Terroristen. Bei einer Protestaktion in der St. Katharinen-Kirche gegenüber der Speicherstadt entstand das Foto zu diesem Artikel.</strong></p><p>Am 21.11.1978 sollte Hans Jochen Vogel in der Hauptkirche sprechen. Der SPD-Politiker war damals Justizminister. Kaum hatte er die Kanzel betreten, stürmten etwa 20 RAF-Sympathisanten die Kirche und entrollten ein Spruchband: „Rückverlegung von W. Hoppe = Todesurteil! Sofortige Freilassung von Werner Hoppe!!!“</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 22:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglaublicher Promillewert: Polizei muss Mann aus dem Zug tragen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-ist-zu-betrunken-um-zug-zu-fahren-und-muss-von-polizisten-getragen-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/467743657-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C0px%2C1737px%2C1736px&webp=1" alt="Unglaublicher Promillewert: Polizei muss Mann aus dem Zug tragen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei im Bahnhof Harburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Einsatz am späten Samstagabend im Bahnhof Harburg: Ein Fahrgast war so betrunken, dass ihm die Weiterfahrt im Metronom-Zug untersagt wurde. Er schaffte es ohne Hilfe nicht mehr, den Zug zu verlassen.</strong></p><p>Nach Angaben der Bundespolizei alarmierte das Zugpersonal die Beamten gegen 23.45 Uhr, weil ein 46-Jähriger zu betrunken war, um weiterzufahren. Eine Streife der Bundespolizei führte den Mann gestützt aus dem Zug. Der Mann war völlig desorientiert, kaum noch ansprechbar und nicht mehr allein „wegefähig“.</p><p>Auf dem Weg zum Revier mussten die eingesetzten Beamten ihn teilweise tragen, so die Bundespolizei. Dort stellten die Polizisten seine Identität fest und führten einen Atemalkoholtest durch. Das Ergebnis: 3,43 Promille. Ein derartiger Wert kann im schlimmsten Falle tödlich sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 21:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ausgehen/noch-nichts-vor-das-geht-montag-23-02-2026-events-in-hamburg-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Events in Hamburg: Kultur, Konzerte, Shows &amp; mehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Theaterstück für Kinder (4–7 Jahre) rund um die Frage, welche „Superkräfte“ wir haben – mit Humor und zum Mitdenken.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://hoheluftschiff.de/stueck/super-kraefte-chaos/20260223-1000">HoheLuftschiff Kindertheater</a>, Kaiser-Friedrich-Ufer 23, 10 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> ab 8 Euro</p><p>Offenes internationales Café im Thalia-Foyer zum Treffen, Austauschen und Mitmachen.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.thalia-theater.de/de/stuecke/the-embassy-cafe-international/269">Thalia in der Gaußstraße</a>, Gaußstraße 190, 15 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab Hamburg: Airline aus dem Norden bietet Flüge zu beliebten Urlaubszielen an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ab-hamburg-airline-aus-dem-norden-bietet-jetzt-fluege-zu-beliebten-urlaubszielen-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/535332374-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=741px%2C171px%2C1536px%2C1536px&webp=1" alt="Ab Hamburg: Airline aus dem Norden bietet Flüge zu beliebten Urlaubszielen an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Airline Sundair fliegt diesen Oktober sechs Reiseziele von Hamburg aus an. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Markus Mainka | Markus Mainka</span></p><p><strong>Draußen herrscht typisches Hamburger Schmuddelwetter – da machen sich viele Reiselustige an die Urlaubsplanung. Wer im Herbst gerne ins Warme flüchten möchte, hat in diesem Jahr vom Hamburger Flughafen aus noch mehr Auswahl: Die Fluggesellschaft Sundair aus dem Norden bietet Flüge zu beliebten Urlaubszielen nach Südeuropa und Nordafrika – allerdings nur für einen Monat.</strong></p><p>Die Fluggesellschaft Sundair erweitert diesen Oktober ihr Reiseangebot. Sechs Reiseziele fliegt die Airline mit Hauptsitz in Stralsund dann vom Hamburger Flughafen aus an, wie das „Abendblatt“ berichtet.</p><p>Die meisten Flüge starten demnach in Richtung Mallorca: Gleich viermal die Woche (montags, mittwochs, freitags und samstags) macht sich ein Sundair-Flieger auf zu der beliebten Urlaubsinsel. Die günstigsten Preise starten schon bei 69,99 Euro. Wenn in Schleswig-Holstein am 10. Oktober aber die Herbstferien beginnen, liegen die Preise in der Spitze hingegen bei 339,99 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 20:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volksentscheide: Das will Hamburgs Parlamentspräsidentin ändern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/volksentscheide-das-will-hamburgs-parlamentspraesidentin-aendern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/buergerschaftspraesi-85314197-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Volksentscheide: Das will Hamburgs Parlamentspräsidentin ändern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carola Veit (SPD) in der Hamburgischen Bürgerschaft (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Im Oktober waren die Hamburgerinnen und Hamburger erstmals seit Jahren wieder für zwei Volksentscheide an die Urnen gerufen worden. Im Nachgang schaut die Bürgerschaftspräsidentin kritisch auf das Verfahren.</strong></p><p>Carola Veit (SPD) sieht als Konsequenz der vergangenen Volksentscheide Reformbedarf an der Hamburger Volksgesetzgebung. Die Bürgerschaftspräsidentin könne sich vorstellen, dass eine ausländische Finanzierung künftig ausgeschlossen werden könnte und Initiativen große Zuwendungen früher und transparenter offenlegen müssen, sagte sie der „Welt am Sonntag“.</p><p>Hintergrund sind der „Hamburger Zukunftsentscheid“ und der Volksentscheid „Hamburg testet Grundeinkommen“, die laut ihren <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/fragwuerdige-beeinflussung-wie-campact-den-hamburger-klimaentscheid-finanzierte/">Rechenschaftsberichten auch Großspenden erhalten hatten, die nicht aus Hamburg und teils aus dem Ausland kamen</a>. Während der Zukunftsentscheid von den Hamburgerinnen und Hamburgern im Oktober vergangenen Jahres angenommen wurde, war der Test des Grundeinkommens durchgefallen. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 19:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Menschenkette: Umstrittener CDU-Politiker kämpft jetzt für „Verkehrsfrieden“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/protest-gegen-umbau-elbchaussee-wir-brauchen-diese-parkplaetze/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-2674-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=810px%2C438px%2C1481px%2C1482px&webp=1" alt="Mit Menschenkette: Umstrittener CDU-Politiker kämpft jetzt für „Verkehrsfrieden“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Demonstranten bildeten eine Menschenkette entlang der Elbchaussee, um gegen den geplanten Umbau zu protestieren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zoe Clausen</span></p><p><b>Parkplätze weg, Radspuren her: Anwohner protestieren gegen die Umbaupläne für die Elbchaussee und warnen vor Problemen für Pflegekräfte, Handwerker und Lieferdienste. Angeführt wird der Protest von einem CDU-Politiker, der jetzt für „Verkehrsfrieden“ kämpft.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 17:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand in Wohnunterkunft in Hamburg – zahlreiche Feuerwehrkräfte im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brand-in-wohnunterkunft-in-hamburg-zahlreiche-feuerwehrkraefte-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/feuer-unterkunft-lenthe-image0-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=802px%2C317px%2C1389px%2C1389px&webp=1" alt="Brand in Wohnunterkunft in Hamburg – zahlreiche Feuerwehrkräfte im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Brand in einer Wohnunterkunft für Wohnungslose in Sülldorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Heider</span></p><p><strong>Zahlreiche Feuerwehrkräfte waren am Sonntag bei einem Brand in Sülldorf im Einsatz. Dort war in einem Zimmer in einer Wohnunterkunft Feuer ausgebrochen. </strong></p><p>Dichter Rauch drang am Sonntagnachmittag unterhalb des Dachstuhls aus der Wohnunterkunft. Nachdem die Feuerwehr gegen 15 Uhr alarmiert wurde, machten sich laut einem Feuerwehrsprecher 40 bis 50 Einsatzkräfte auf den Weg in die Straße Sieversstücken.</p><p>In einem Zimmer der Unterkunft für wohnungslose Menschen hatte Mobiliar gebrannt. Wie ein Sprecher des Polizei-Lagediensts sagte, war zunächst unklar, ob sich noch Menschen in dem betroffenen Zimmer befanden. Diese Befürchtung bestätigte sich glücklicherweise nicht. Es gab somit keine Verletzten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 16:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserleitung in Hamburg geplatzt – Straße bleibt länger gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mitten-in-der-nacht-wasserleitung-geplatzt-mehrere-haushalte-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260222-id40885-6.jpg?resize=300%2C300&crop=441px%2C298px%2C781px%2C782px&webp=1" alt="Wasserleitung in Hamburg geplatzt – Straße bleibt länger gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fachkräfte von Hamburg Wasser haben begonnen, die Fahrbahn aufzureißen, um die defekte Leitung freizulegen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Ein Wasserrohrbruch sorgt seit dem frühen Sonntagmorgen für Aufregung in Iserbrook. Mehrere Haushalte waren stundenlang von der Trinkwasserversorgung abgeschnitten. Am Nachmittag wurde der Rohrbruch zwar behoben, die Straße muss trotzdem noch länger gesperrt bleiben.</strong></p><p>Es war kurz nach 3 Uhr, als sich ein Busfahrer bei der Polizei meldete: An der Ecke Holtbarg/Schenefelder Landstraße war offenbar eine Wasserleitung geplatzt. Auch die Beamten vor Ort sahen, wie Wasser auf die Fahrbahn sprudelte. Der Bereich zwischen Vörloh und Schenefelder Landstraße wurde daraufhin gesperrt.</p><p>Kurze Zeit später wurde der Rohrbruch auch bei Hamburg Wasser gemeldet. Wie eine Unternehmenssprecherin sagte, handelt es sich um eine Trinkwasser-Versorgungsleitung, welche umgehend vom Wassernetz genommen wurde. „Der Rohrbruch ist mittlerweile behoben“, so die Sprecherin am Sonntagnachmittag. Fachkräfte waren an die defekte Leitung gelangt und haben ein rund 1,35 Meter langes Rohrstück ausgetauscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 17:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Trend ist schuld: Immer mehr Abfalleimer – trotzdem liegt Müll daneben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieser-trend-ist-schuld-immer-mehr-muelleimer-trotzdem-liegt-muell-daneben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-8236-391-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=482px%2C256px%2C1666px%2C1665px&webp=1" alt="Dieser Trend ist schuld: Immer mehr Abfalleimer – trotzdem liegt Müll daneben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mülleimer in der Stadt quellen oft über.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Überquellende kleine Mülleimer und daneben bergeweise Verpackungen, Tüten und Essensreste: ein häufiges Bild auf Hamburger Straßen. Der Abfall lockt Ratten an, zudem weht vieles in Grünanlagen. Viele Bürger haben die Nase voll davon und so klingeln bei der Stadtreinigung die Telefone heiß. Die Meldungen zu überfüllten Papierkörben nehmen stark zu. Dabei stellt die Stadt immer mehr Mülleimer auf. Ein Grund für die Abfallberge ist ein neuer Trend.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 13:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>XXL-Sperrung: So ist die Lage rund um den Elbtunnel – neue Störungen drohen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/xxl-sperrung-in-hamburg-so-ist-die-lage-vor-dem-elbtunnel-neue-stoerungen-drohen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/577446581-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=844px%2C478px%2C1231px%2C1230px&webp=1" alt="XXL-Sperrung: So ist die Lage rund um den Elbtunnel – neue Störungen drohen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf die Baustelle am Elbtunnel. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Der Elbtunnel ist gesperrt, doch laut Verkehrsleitzentrale gibt es keine übermäßigen Behinderungen. Ein weiterer Warnstreik könnte die Lage jedoch erneut verschärfen.</strong></p><p>Wegen einer Vollsperrung der Autobahn 7 zwischen den Anschlussstellen Stellingen und Heimfeld kann es in Hamburg weiterhin zu Verkehrsproblemen kommen. „Es gibt aber keine übermäßigen Behinderungen“, wie die Verkehrsleitzentrale auf Anfrage der Deutschen Presse-Agentur mitteilte. Durch Hamburg rolle „normaler Reiseverkehr“.</p><p>Grund für die Vollsperrung der wichtigen Verkehrsachse sind Bauarbeiten. Die A7 und der Elbtunnel sollen an diesem Montag bis 5.00 Uhr wieder freigegeben werden. Doch dann soll bereits ein weiterer Warnstreik bei der Autobahn GmbH des Bundes begonnen haben, der erneut auch den Elbtunnel betrifft. Nach Angaben von Verdi soll die Arbeit bis Dienstag um 6.00 Uhr ruhen. Das bedeutet, der Verkehr auf der A7 ist voraussichtlich über 96 Stunden beeinträchtigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 13:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Wirtschaft im Check: Wo es brummt – und wo es knirscht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-wirtschaft-im-check-wo-es-brummt-und-wo-es-knirscht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago845193897-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=722px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburgs Wirtschaft im Check: Wo es brummt – und wo es knirscht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flugzeuge beim Airbus-Werk in Finkenwerder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/imagebroker</span></p><p><b>Mehr als 8700 Flugzeuge im Auftragsbuch, Rekordgewinne in Barmbek und ein Aktienplus von fast 200 Prozent – Hamburg hat wirtschaftliche Lichtblicke. Doch gleichzeitig sinken Gewinne in der Schifffahrt, Werke werden geschlossen und Hunderte Jobs stehen auf der Kippe. Die MOPO zeigt, wie es um Hamburgs Wirtschaft steht – und was das für Arbeitsplätze in der Stadt bedeutet.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 12:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 15 Grad! Jetzt kommt der Frühling nach Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/winter-ade-bis-zu-15-grad-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/511213676-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C647px%2C846px%2C846px&webp=1" alt="Bis zu 15 Grad! Jetzt kommt der Frühling nach Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Heiteres Wetter und milde temperaturen: Am Mittwoch soll ein erstes Zeichen des Frühlings kommen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Graue Wolken und Regen bestimmen den Wochenstart im Norden. Am Mittwoch sollen milde Temperaturen dann aber für ein erstes Zeichen des Frühlings sorgen.</strong></p><p>Die kommende Woche bringt in Norddeutschland zunächst einen grauen Himmel und viel Regen mit sich. Im Laufe der Woche können sich Menschen dann auf frühlingshaftes Wetter einstellen, sagte eine Meteorologin des Deutschen Wetterdienstes (DWD). Insgesamt seien die bevorstehenden Temperaturen für die Jahreszeit ungewöhnlich. Ausgelöst werden sie durch milde atlantische Meeresluft.</p><p>Nach grauem Wetter und länger anhaltendem Regen am Sonntag startet auch die neue Woche in Hamburg und Schleswig-Holstein bedeckt. Dabei kann es auch zu vereinzelten Regenschauern kommen. Im Nordosten seien auch kurze Gewitter nicht ausgeschlossen, teilte der DWD mit. Die Temperaturen liegen in Hamburg dabei um die 9 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 11:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beziehungen nach Russland komplett beenden? Hamburgs CDU mit klarer Forderung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/beziehungen-nach-russland-komplett-beenden-hamburgs-cdu-mit-klarer-forderung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/509581787-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=216px%2C171px%2C1538px%2C1537px&webp=1" alt="Beziehungen nach Russland komplett beenden? Hamburgs CDU mit klarer Forderung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die ukrainische Flagge vor dem Hamburger Rathaus (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Seit fast 70 Jahren sind Hamburg und St. Petersburg Partnerstädte. Zu Beginn des Angriffskriegs gegen die Ukraine hat Hamburg einen neuen Pakt mit Kiew geschlossen. Die Beziehungen nach Russland wurden hingegen ausgesetzt. Sollten sie komplett beendet werden?</strong></p><p>Zum vierten Jahrestag des russischen Angriffs auf die Ukraine kommen Vertreter von Senat und Bürgerschaft am Dienstag (14 Uhr) zu einer Gedenkveranstaltung am Rathaus zusammen. Innensenator Andy Grote (SPD) will eine Rede halten. Hamburg hat in den vergangenen vier Jahren vor allem die ukrainische Hauptstadt unterstützt. Zwei Monate nach Kriegsbeginn hatten Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) und sein Kiewer Amtskollege Vitali Klitschko einen „Pakt für Solidarität und Zukunft“ geschlossen.</p><p>Im Rahmen dieser Vereinbarung hat die Hansestadt medizinische und andere Hilfsgüter nach Kiew geschickt. Nach Angaben des Senats wurden unter anderem mehr als zehn Rettungswagen und 21 Nahverkehrsbusse sowie Helme, Lungenautomaten und Schutzwesten geliefert. Nach den jüngsten russischen Luftangriffen auf die Energieinfrastruktur half Hamburg mit zwei Generatoren für ein Hilfszentrum in der Region Kiew, wie ein Senatssprecher mitteilte. In dem Zentrum werden traumatisierte Kinder und Familien betreut, die zum Teil aus Kriegsgebieten evakuiert wurden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 10:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oberleitung am Hauptbahnhof gerissen: Ursache bekannt – Gleis wieder frei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/oberleitung-am-hauptbahnhof-gerissen-drei-gleise-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260222-id40881-10.jpg?resize=300%2C300&crop=946px%2C210px%2C870px%2C870px&webp=1" alt="Oberleitung am Hauptbahnhof gerissen: Ursache bekannt – Gleis wieder frei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zu dem Schaden kam es gegen 8.30 Uhr. Zu diesem Zeitpunkt stand ein Zug auf dem Gleis.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Am Hauptbahnhof riss am Sonntagmorgen eine Oberleitung. Drei Gleise mussten gesperrt werden. Züge wurden umgelenkt, einzelne hielten nur in Harburg. Seit Nachmittag ist der Schaden behoben – was war da los?</strong></p><p>Nach einem Oberleitungsschaden im Hamburger Hauptbahnhof läuft der Zugverkehr seit dem späten Nachmittag wieder planmäßig. Der Schaden an Gleis 12 ist repariert worden, wie ein Bahnsprecher der Deutschen Presse-Agentur mitteilte. Grund dafür sei ein Kurzschluss gewesen, woraufhin ein Tragseil gerissen sei. Um 17 Uhr wurde demnach das Gleis 12 wieder freigegeben.</p><p>Der Schaden auf Gleis 12 hatte stundenlang für Probleme gesorgt. „Es ist aber nicht der gesamte Hauptbahnhof betroffen“, sagte der Sprecher am Vormittag. Betroffen waren außerdem noch die Gleise 11 und 13, die aber seit 11.00 Uhr beziehungsweise 13.00 Uhr wieder frei waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 18:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>