<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auch Flughafen BER betroffen:Cyberangriff an europäischen Airports</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cyberangriff-sorgt-fuer-chaos-am-ber-flughafen-68ce44035d604c6d7adac69a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce44035d604c6d7adac69b/096785168af4a6f73ae2fe4bf0f36089,a43ecbdf?w=992" alt="Auch Flughafen BER betroffen:Cyberangriff an europäischen Airports" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein Cyberangriff auf einen externen Dienstleister hat am Freitagabend für Chaos bei der Passagierabfertigung gesorgt. Das hatte Verspätungen am Berliner Flughafen BER zur Folge. Der Flughafen selbst kappte aus Sicherheitsgründen die Verbindungen zu den Systemen – mit drastischen Folgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Flughafen selbst ist nicht Ziel des Cyberangriffs gewesen und davon nur indirekt betroffen“, erklärte die Flughafengesellschaft. Für die Reisenden heißt das allerdings auch weiterhin: stundenlange Wartezeiten beim Check-in und Boarding, Verspätungen und möglicherweise gestrichene Flüge.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Ausmaß ist gewaltig: Der Systemanbieter arbeitet an Flughäfen in ganz Europa – und nicht nur Berlin spürt die Folgen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach einem Hackerangriff sind die Daten von 1,5 Millionen Schweden im Darknet gelandet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 06:32:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Vorstoß:Wer den Hausarzt umgeht, soll draufzahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-wer-den-hausarzt-umgeht-soll-draufzahlen-bis-zu-200-euro-68cd29ed6199625f8c0f666b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd29ed6199625f8c0f666c/ea33318a6531fcf220b9c1f67a50c21e,27289170?w=992" alt="CDU-Vorstoß:Wer den Hausarzt umgeht, soll draufzahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Union und SPD wollen mit einem neuen Hausarzt-Modell die Kostenexplosion bei den Krankenkassen stoppen! Konkret geplant: Kassen-Patienten sollen immer erst zum Hausarzt gehen. Der soll – wenn nötig – zum Facharzt überweisen („Primärarztsystem“). Ziel: weniger (unnötige) Termine, schnellere Behandlungen, weniger Kosten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell arbeitet Gesundheitsministerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/nina-warken-im-steckbrief-alle-infos-ueber-merz-gesundheitsministerin-680e5494716a613fb785593e"><!-- --><!--[--><!--[-->Nina Warken<!--]--><!--]--></a><!--[--> (46) an der Reform. Im Gespräch ist auch ein Bonus für Patienten, die immer erst zum Hausarzt gehen. Wer direkt zum Facharzt geht, könnte hingegen aus eigener Tasche draufzahlen müssen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kanzler Merz fordert grundlegende Reformen der Krankenversicherung</p><p class="teaser__text">Die Praxisgebühr wurde 2013 aus gutem Grund abgeschafft. Eine Neuauflage braucht niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 06:32:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Absetzung seiner Talkshow:Marvel-Helden eilen Kimmel gegen Disney zu Hilfe</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/talkshow-abgesetzt-marvel-helden-eilen-kimmel-gegen-disney-zu-hilfe-68cdde8f5d604c6d7adac491</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cdde8f5d604c6d7adac492/dacd51f85d8d516d76f98a424d1843e8,bd11fc48?w=576" alt="Nach Absetzung seiner Talkshow:Marvel-Helden eilen Kimmel gegen Disney zu Hilfe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufstand der Marvel-Helden gegen ihren Arbeitgeber Disney. Grund: die Absetzung der „Jimmy Kimmel Show“. Sie stellen sich auf die Seite des gecancelten Moderators.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit hatte der Medienkonzern wohl nicht gerechnet. Nachdem Star-Moderator Jimmy Kimmel in seiner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/talkshow/news-fotos-videos-17010942.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Talkshow<!--]--><!--]--></a><!--[--> Witze im Rahmen der Ermordung des konservativen Aktivisten Charlie Kirk (31) gemacht hatte, ließ Disney seinen Sender ABC die Show vorübergehend absetzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kimmel weigerte sich, für seine Äußerungen um Entschuldigung zu bitten und wollte auch weiter gegen Donald Trumps Maga-Bewegung schießen („Make America Great Again“). Trump drohte mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zoff-um-tv-moderator-epstein-der-echte-grund-fuer-kimmels-rauswurf-68cce4e807326f0ac4f7412b"><!-- --><!--[--><!--[-->Entzug der Sendelizenz<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Disney zog die Notbremse.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Firmen sollen lieber Amerikaner einstellen:Trump erhöht Kosten für Visum auf 100.000 Dollar</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-erhoeht-kosten-fuer-visum-auf-100-000-dollar-68cdf90d5d604c6d7adac4d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cdf90d5d604c6d7adac4d9/753acd3986a97a9788d925850e243355,1936e765?w=576" alt="US-Firmen sollen lieber Amerikaner einstellen:Trump erhöht Kosten für Visum auf 100.000 Dollar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rückschlag für amerikanische Tech-Konzerne: Präsident Donald Trump hat eine Gebühr von 100.000 Dollar für eine Kategorie von Arbeitsvisa verfügt, die solche Firmen oft nutzen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die H-1B-Visa sollen amerikanischen Unternehmen die Möglichkeit geben, qualifizierte Beschäftigte ins Land zu bringen. Der größere Teil von ihnen kommt aus Indien. Am Erfolg des Silicon Valley haben diese Ausländer großen Anteil. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einige Verbündete aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Lager kritisieren allerdings, diese Visa-Kategorie werde zweckentfremdet: So nähmen Fachkräfte aus anderen Ländern Amerikanern die Jobs weg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bisher hat das Visum nur eine Bearbeitungsgebühr von wenigen Tausend US-Dollar gekostet. Handelsminister Howard Lutnick sagte bei der Ankündigung im Weißen Haus, die 100.000 Dollar (aktuell gut 85.000 Euro) sollen jährlich bezahlt werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 06:33:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv! Sportmanager spricht bei BILD:Marcus Höfl ist wieder mit seiner Ex-Ex zusammen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marcus-hoefl-exklusiv-sportmanager-ist-wieder-mit-seiner-ex-ex-zusammen-68cc1f7bc914d40a280eccbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc1f7bc914d40a280eccbf/fc45c949efa1caf50d5300a3ca1aac79,ac90b019?w=992" alt="Exklusiv! Sportmanager spricht bei BILD:Marcus Höfl ist wieder mit seiner Ex-Ex zusammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sportmanager Marcus Höfl und seine frühere Freundin Marion Popp (50) sind wieder ein Liebespaar. </b><!--]--><!--[-->
Exklusiv bei BILD spricht er über sein altes, neues Glück.
<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, wann aus ihrer Freundschaft wieder Liebe wurde und wie das Paar ihre Zukunft plant.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 06:33:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grausiger Unfall im Landkreis Rotenburg:Überschlag! Fahrer (28) tot, Frau und Mädchen verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unfall-im-landkreis-rotenburg-ueberschlag-fahrer-28-tot-frau-und-maedchen-verletzt-68ce07be6199625f8c0f71df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce07be6199625f8c0f71e0/07afecf3fc56dc17083bdf990825c3be,393af653?w=576" alt="Grausiger Unfall im Landkreis Rotenburg:Überschlag! Fahrer (28) tot, Frau und Mädchen verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rotenburg (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Ein 28-Jähriger verliert sein Leben, drei Frauen werden schwer verletzt: Grausiger Unfall am Freitagabend auf einer Landesstraße bei Steddorf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Autofahrer aus dem Landkreis Stade war gegen 17.30 Uhr mit seinem Wagen auf der L124 von Wangersen in Richtung Steddorf unterwegs. Mit ihm saßen eine Frau (36), eine Jugendliche (16) und ein Mädchen (10) im Auto. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als der Kombi nach rechts von der Straße abkam, riss der Fahrer das Steuer herum. Sein Wagen brach nach links aus, schoss von der Straße und prallte gegen einen Mast für Netzkabel. Das Auto überschlug sich mehrmals. Es kam auf einem Acker zum Stehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 28-Jährige wurde aus dem Wagen geschleudert. Er starb noch an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallstelle<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Seine drei Mitfahrerinnen wurden von Sanitätern versorgt und ins Krankenhaus gebracht. Sie erlitten bei dem Unfall teils schwere Verletzungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 06:33:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock nach einer Woche Urlaub in Marokko:Mann bekommt Handyrechnung über 37.000 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schock-nach-urlaub-mann-bekommt-handyrechnung-ueber-37-000-euro-68cc0fe3c914d40a280ecb6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc0fe3c914d40a280ecb6e/d03545764d9c620e8b0b9f6f1a18c59f,9d32583d?w=656" alt="Schock nach einer Woche Urlaub in Marokko:Mann bekommt Handyrechnung über 37.000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Maule (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Diese Handyrechnung vermieste ihm nicht nur die Urlaubserinnerungen, sondern bedrohte auch seine Existenz. Nach einer Woche in Marokko sollte Dominique Lefèvre (63) eine Rechnung über mehr als 37.000 Euro zahlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst berichtete die französische Zeitung „Le Parisien“. Laut seinem Anbieter, dem Telekommunikationsunternehmen Orange, habe Lefèvre übermäßig viele Internetdaten in dem Urlaub im Frühjahr verbraucht. So sei die hohe Rechnung entstanden. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/frankreich/thema-frankreich-alle-infos-80021272.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->französische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Bar-Besitzer aus Maule (rund 50 Kilometer von Paris entfernt) hingegen versichert, sein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/handy-und-telefon/handy-und-mobiltelefone-vertrag-tarife-smartphone-36043306.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Handy<!--]--><!--]--></a><!--[--> kaum benutzt zu haben. Auch nach früheren Marokko-Urlauben hätte er keine Probleme mit der Handyrechnung gehabt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Entweder war ich Opfer eines Hackerangriffs oder eines technischen Fehlers“, wird Lefèvre zitiert. Dem Sender France Info zeigt der Franzose die Rechnung über 37.621,91 Euro. Nach Angaben des Senders hatte er sich einen Anwalt genommen, um gegen die hohe Forderung vorzugehen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Welch eine Summe für eine Handyrechnung! Der Anbieter Orange soll den Betrag mittlerweile auf 500 Euro reduziert haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 06:33:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grün oder blau:Welche Traube ist eigentlich gesünder?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/weintrauben-sind-gruene-oder-blaue-trauben-gesuender-68ac0e4310d7ca057c8dd4c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac0e4310d7ca057c8dd4c6/156463b4dddac3234a1b6d6f75efe70d,ae69c15?w=320" alt="Grün oder blau:Welche Traube ist eigentlich gesünder?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Herbst werden die Trauben reif. Geerntet werden sie hierzulande meist von Ende August bis Anfang November. Doch weil auf der Welt immer an einem Ort Erntezeit ist, können wir uns das ganze Jahr an dem köstlichen Obst laben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das tut unserer Gesundheit gut, denn Weintrauben strotzen vor guten Inhaltsstoffen. Aber es gibt helle und dunkle Sorten. Lesen Sie mit BILDplus, wie sie sich unterscheiden und welche Farbe die bessere Wahl ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 06:33:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Studie beweist:Wer Wodka trinkt, kann flüssiger Fremdsprachen sprechen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/forschung-wer-wodka-trinkt-lernt-schneller-fremdsprachen-68cd32d56199625f8c0f6714</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd32d56199625f8c0f6714/8ca21021365ec41bd917217b2145fd15,5a037e4c?w=320" alt="Studie beweist:Wer Wodka trinkt, kann flüssiger Fremdsprachen sprechen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-373"><!--[--><!--[--><b>Kann Wodka dabei helfen, Fremdsprachen besser zu sprechen? Freiburger Forscher haben genau das getestet – und bekamen für ihre Forschung jetzt sogar einen Preis. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-373"><!--[--><!--[-->Die Wissenschaftler fanden heraus, dass es unter bestimmten Bedingungen tatsächlich sein kann, dass die Aussprache einer Fremdsprache sich durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/alkohol/news-fotos-videos-19997182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alkoholkonsum<!--]--><!--]--></a><!--[--> verbessert. Das Forschungsteam, zu dem die Freiburger Psychologen Jessica Werthmann und Fritz Renner gehören, wurde nun in Boston (USA) bei der Verleihung der Ig-Nobelpreise ausgezeichnet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der<!--]--><!--[--><b> Ig-Nobelpreis </b><!--]--><!--[-->ist eine satirische Auszeichnung, um wissenschaftliche Leistungen zu ehren, die „Menschen zuerst zum Lachen, dann zum Nachdenken bringen“. Der Preis wurde zum 35. Mal von der Fachzeitschrift für kuriose Forschung vergeben. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">4,2 Millionen Deutsche können ihre Strom- und Gasrechnungen nicht mehr bezahlen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 06:33:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russen-Jets verletzen Luftraum:Trump: „Das könnte großen Ärger geben“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/experte-zu-putin-jets-in-estland-nato-muss-jetzt-mit-abschuss-drohen-68cd7b415d604c6d7adac094</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd7b415d604c6d7adac095/ccf141b654e5182f70cf4240e8818d8a,94d91f1d?w=992" alt="Russen-Jets verletzen Luftraum:Trump: „Das könnte großen Ärger geben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tallinn – <!--]--><!--[--><b>Kriegstreiber</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Putin provoziert die Nato immer dreister!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In Estland drangen Freitagnachmittag drei Russen-Kampfjets in Nato-Luftraum ein. 12 Minuten flogen sie über das Gebiet des Nachbarlandes, mit Kurs auf die Hauptstadt Tallinn. Estland aktivierte am Abend Nato-Artikel 4 (Konsultationen der Bündnispartner). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur wenige Stunden später Luftalarm in Polen! Zwei russische Kampfflugzeuge drangen in die Sicherheitszone einer Bohrplattform in der Ostsee ein. Die Jets seien nach Angaben des polnischen Grenzschutzes im Tiefflug über die Plattform Petrobaltic geflogen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es ist eine beispiellose Militär-Kampagne, die Russland seit Wochen gegen die Nato fährt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 06:33:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Erfolg mit Enkeltrick-Film:Geht Uschi Glas jetzt in Serie?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/uschi-glas-begeistert-millionen-tv-comeback-sorgt-fuer-spannung-68cd54fe5d604c6d7adabdcd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd54fe5d604c6d7adabdce/90954121536e9bd0a15d9a4214868954,997534aa?w=576" alt="Nach Erfolg mit Enkeltrick-Film:Geht Uschi Glas jetzt in Serie?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Reif für die TV-Rente? Von wegen! TV-Legende Uschi Glas hat eindrucksvoll gezeigt, dass die Zuschauer auf sie noch zählen können. Und zwar mit sehr großen Zahlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Quotenerfolg des ARD-Films „Wir vier und der Enkeltrick“ (4,6 Mio. Zuschauer) kann sich TV-Legende <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/uschi-glas/fotos-unterhaltung-news-videos-filme-tv-15787688.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Uschi Glas<!--]--><!--]--></a><!--[--> vorstellen, die Komödie um vier ermittelnde Seniorinnen fortzusetzen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Cooles Quartett auf Verbrecherjagd im ARD-Film „Wir vier und der Enkeltrick“ (v.l.): Katharina Thalbach (71), Uschi Glas, Soogi Kang (68) und Ursula Werner (81)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Glas zu BILD: „Die Macher haben schon angerufen und sich mit uns über den Erfolg gefreut. Vielleicht nehmen wir uns im zweiten Teil die Hundewelpen-Mafia vor.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 06:33:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wissenschaftler sagt, was dagegen hilft:Ab diesem Alter wird der Penis kleiner</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/studie-mit-1104-maennern-ab-diesem-alter-schrumpft-der-penis-68ca79cbf10a2c069c8ddb07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca79cbf10a2c069c8ddb08/64e65aaf38072415e2d2589bcd0e14d3,c36cfc50?w=576" alt="Wissenschaftler sagt, was dagegen hilft:Ab diesem Alter wird der Penis kleiner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Laufe des Lebens gehen Umfang und Länge des Penis deutlich zurück – bei jedem Mann. Die Deutsche Gesellschaft für Mann und Gesundheit unter Leitung von Professor Dr. Frank Sommer hat jetzt in zwei Studien erforscht, wie und warum es zu diesen Veränderungen kommt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, ab welchem Alter der Penis kleiner wird – und wie man den Prozess aufhalten und sogar Größe zurückgewinnen kann.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 06:33:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Amore mehr:Monica Bellucci und Tim Burton trennen sich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/monica-bellucci-und-tim-burton-haben-sich-getrennt-68cd366b5d604c6d7adabb14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cd366b5d604c6d7adabb14/e546db52e1c50ce6271075ae2ebb70b3,260159c4?w=320" alt="Keine Amore mehr:Monica Bellucci und Tim Burton trennen sich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor drei Jahren erlag er dem „Monica-Effekt“, jetzt heißt es „Ciao Amore“: Italiens Megastar Monica Bellucci und Regie-Ass Tim Burton haben sich getrennt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bestätigte das ehemalige Traumpaar des Films in einer Stellungnahme an die Nachrichtenagentur AFP. In dieser heißt es: „Mit großem Respekt und gegenseitiger Zuneigung haben Monica Bellucci und Tim Burton beschlossen, sich zu trennen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Burton ließ der Film-Ikone – wie hier 2024 in Marrakesch (Marokko) – stets den großen Auftritt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Meldung kommt völlig überraschend: Noch im Sommer waren Burton und Bellucci verliebt auf dem Red Carpet des Kinder- und Jugendfilmfestivals Giffoni erschienen, wo der Kult-Regisseur mit dem Truffaut-Preis geehrt wurde. Händchen haltend und strahlend posierten sie für die Fotografen, von einer Liebeskrise – zumindest für Außenstehende – keine Spur. Was hinter den Kulissen nun zur Trennung führte, ist bisher nicht bekannt. Die Filmwelt verliert damit eines seiner schönsten Best-age-Paare.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 06:33:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>