<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburg erlebt schneereichsten Januar seit vielen Jahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-erlebt-schneereichsten-januar-seit-vielen-jahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567081863-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=375px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburg erlebt schneereichsten Januar seit vielen Jahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rodelpiste im Jenischpark zum Jahresbeginn 2026. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen | Chris Emil Janssen</span></p><p><strong>Im Nordwesten war es der schneereichste Jahresbeginn seit 15 Jahren. Dazu gab es Sonne satt und einen Temperatur-Durchschnitt mit einem Minus davor.</strong></p><p>So soll Winter sein: viel Schnee, viel Sonne, frostig kalt. Und genau so ist der Januar im Durchschnitt auch gewesen, wie die vorläufige Monatsbilanz des Deutschen Wetterdienstes (DWD) für ganz Deutschland zeigt. Im Nordwesten war es – gemessen an der Zahl der Schneedeckentage – sogar der schneereichste Januar seit 2010. </p><p>„Trotz dieser Schneefälle war der erste Monat des Jahres 2026 insgesamt niederschlagsarm“, berichtet der DWD nach ersten Auswertungen der Daten seiner rund 2.000 Messstationen. „Auffällig war zudem die Sonnenscheindauer, die in Süddeutschland außergewöhnlich hohe Werte erreichte.”</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen vermisst: Wer hat Ranin gesehen? 14-Jährige ist auf Medikamente angewiesen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/maedchen-vermisst-wer-hat-ranin-gesehen-14-jaehrige-dringend-auf-medikamente-angewiesen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/lichtbild-vermissteperson-bramfeld.jpg?resize=300%2C300&crop=646px%2C240px%2C1104px%2C1104px&webp=1" alt="Mädchen vermisst: Wer hat Ranin gesehen? 14-Jährige ist auf Medikamente angewiesen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 14-jährige Ranin A. aus Bramfeld wird vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Polizei Hamburg sucht öffentlich mit einem Foto nach der 14-jährigen Ranin A. aus Bramfeld. Das Mädchen wird seit dem 17. Januar vermisst. Wer hat Ranin gesehen?</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei war die Jugendliche an diesem Tag gegen 14 Uhr nicht wie vereinbart zu einem Treffpunkt gekommen, den sie mit ihrer Mutter vereinbart hatte. Daraufhin erstattete die besorgte Frau eine Vermisstenanzeige. Trotz umfangreicher Suchmaßnahmen und mehrerer Hinweise auf mögliche Aufenthaltsorte konnte das vermisste Mädchen bislang nicht gefunden werden. Bis Mitte dieser Woche bestand noch sporadischer telefonischer oder persönlicher Kontakt zu ihr.</p><p>Da Ranin aufgrund einer Erkrankung dringend auf Medikamente angewiesen ist, hat ein Richter nun eine Öffentlichkeitsfahndung angeordnet. Die 14-Jährige ist etwa 1,55 Meter groß, schlank, hat braune Augen und lange braune Haare. Zuletzt trug das vermisste Mädchen ein schwarzes T-Shirt, eine schwarze Hose und eine schwarze Jacke.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleingarten in Hamburg: Laube brennt ab – Einsatzkräfte finden eine Leiche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kleingarten-in-steilshoop-mann-stirbt-bei-feuer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/cover-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=140px%2C60px%2C300px%2C300px&webp=1" alt="Kleingarten in Hamburg: Laube brennt ab – Einsatzkräfte finden eine Leiche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einem Kleingartenverein in Steilshoop brannte am Freitag eine Laube – ein Mann kam dabei ums Leben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Flammen loderten am Freitagmittag in Steilshoop</strong>. <strong>Passanten hatten eine brennende Gartenlaube im Kleingartenverein Steilshoop bemerkt und alarmierten die Feuerwehr. In den Trümmern wurde eine Leiche entdeckt. </strong></p><p>Die Einsatzkräfte wurden nach Informationen eines Polizeisprechers gegen 13.20 Uhr informiert. Die Feuerwehr rückte mit einem Großaufgebot in den Eichenlohweg aus.</p><p>Während der Löscharbeiten entdecken Einsatzkräfte der Feuerwehr den Leichnam eines Mannes in der Laube. Weitere Verletzte gab es nicht. Über die Identität des Verstorbenen ist bislang nichts bekannt. Die betroffene Laube war nicht mehr zu retten. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit eskaliert in Modegeschäft: Pfefferspray und Tritte im Elbe-EKZ</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/familiendrama-eskaliert-in-modegschaeft-pfefferspray-und-tritte-im-elbe-einkaufszentrum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-1820-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=714px%2C96px%2C1823px%2C1824px&webp=1" alt="Streit eskaliert in Modegeschäft: Pfefferspray und Tritte im Elbe-EKZ" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach dem Angriff im Elbe-Einkaufszentrum äußerte sich einer der Angeklagten (ein 33-Jähriger) nicht zu den Vorwürfen, die anderen schon. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Im Mai 2022 kommt es in einem Modegeschäft im Elbe-Einkaufszentrum zu einem Streit. Pfefferspray wird gesprüht, es wird getreten, geschlagen, angeblich wird ein Handy geklaut. Was zunächst wie versuchter Raub wirkt, hat einen völlig anderen Hintergrund, wie sich im Prozess vor dem Landgericht herausstellt. Im Zentrum: eine zerbrochene Liebesbeziehung.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zwei Toten am Wandsbek Markt: Warum hat Hamburg keine Sicherheitstüren am Gleis?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-todessturz-am-wandsbek-markt-warum-hat-hamburg-keine-sicherheitstueren-am-gleis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/visualisierung-city-nord-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=97px%2C497px%2C984px%2C983px&webp=1" alt="Nach zwei Toten am Wandsbek Markt: Warum hat Hamburg keine Sicherheitstüren am Gleis?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Automatische Türen sollen im U5-Bahnhof City Nord für einen sicheren Ein- und Ausstieg sorgen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><strong>Ein Mann soll eine Frau an der U-Bahn-Station Wandsbek Markt gepackt und sich mit ihr aufs Gleis gestürzt haben, als eine U-Bahn einfuhr. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwei-menschen-stuerzen-vor-u-bahn-mordkommission-ermittelt/">Beide sterben, die Mordkommission ermittelt</a></strong>. <strong>Der Fall wirft erneut die Frage auf, wie sicher Hamburgs Gleise sind. Warum gibt es im U-Bahn-Netz keine Sicherheitstüren – und wieso sollen sie ausgerechnet bei der neuen U5 kommen?</strong></p><p>Es ist ein Albtraum: Eine Sekunde der Unaufmerksamkeit und ein Unbekannter schubst einen ins Bahngleis oder springt selbst vor einen einfahrenden Zug. Dabei gibt es eine wirksame Technik, die das verhindern kann, die in anderen europäischen Städten längst Standard ist.</p><p>In Kopenhagen oder Barcelona schützen mannshohe, gläserne Wände an der Bahnsteigkante die Fahrgäste vor einem Sturz – egal ob selbst- oder fremdverschuldet. Fährt eine Bahn ein, öffnen sich Schiebetüren und machen den Weg frei.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 15:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit Jahresbeginn: Schon 15 Obdachlose in Hamburg gestorben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/15-menschen-ohne-festen-wohnsitz-in-hamburg-gestorben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/231589629-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=446px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Seit Jahresbeginn: Schon 15 Obdachlose in Hamburg gestorben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein obdachloser Mensch schläft im Eingang eines Kaufhauses (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Seit Jahresbeginn sind in Hamburg 15 Obdachlose gestorben. Die Menschen starben nahe dem S-Bahnhof Wilhelmsburg, hinter dem Hauptbahnhof, im Winternotprogramm und im Krankenhaus. Der Mann, der tot in einem Zelt auf der Lombardsbrücke gefunden wurde, hat erneut eine Debatte über Straßensozialarbeit und Unterbringung ausgelöst.</strong></p><p>In Hamburg sind seit Jahresbeginn 15 Menschen ohne festen Wohnsitz gestorben. Die Staatsanwaltschaft der Hansestadt bestätigte die Zahl, über die zuvor die Tageszeitung „taz“ und der NDR berichtet hatten. Die winterlichen Temperaturen hätten aber nur bedingt mit den Todesfällen zu tun.</p><p>Mitte Januar war ein obdachloser Mann <a href="https://www.mopo.de/hamburg/toter-an-der-lombardsbruecke-59-jaehriger-war-teil-des-hamburger-gabenzauns/">tot in einem Zelt auf der Lombardsbrücke</a> gefunden worden. Er lebte auf der Straße – und war trotzdem einer, auf den andere sich verließen. Der Mann gehörte zum Hamburger Gabenzaun: als Helfer, als stiller Anker. Der Verein trauert um den 59-Jährigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Dauerfrost: Hamburg erlaubt wieder Streusalz auf Gehwegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-dauerfrost-hamburg-erlaubt-wieder-streusalz-auf-gehwegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/572126789-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Wegen Dauerfrost: Hamburg erlaubt wieder Streusalz auf Gehwegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Verbot gegen Tausalz in Hamburg wurde aufgehoben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / NurPhoto | Artur Widak</span></p><p><strong>Eisige Wege in Hamburg: Der Senat hebt das Streusalzverbot erneut auf. Bis zum 13. Februar dürfen Gehwege wieder mit Salz gestreut werden.</strong></p><p>Hintergrund ist der anhaltende Dauerfrost. Eisplatten und festgetretener Schnee lassen sich nach Angaben des Senats vielerorts mit Sand oder Splitt kaum noch in den Griff bekommen. Besonders für Fußgängerinnen und Fußgänger, ältere Menschen und Personen mit eingeschränkter Mobilität <a href="https://www.mopo.de/hamburg/glatteis-und-knochenbrueche-schlitterpartie-in-hamburg/">bestehe ein erhöhtes Unfallrisiko</a>.</p><p>Verkehrssenator Anjes Tjarks betont, dass der Schritt trotz ökologischer Bedenken notwendig sei: „Wir sind uns der Umweltbelastung bewusst, doch die Sicherheit unserer Bürgerinnen und Bürger hat höchste Priorität.“ Die Nutzung von Streusalz sollte dennoch nur dort erfolgen, wo andere Mittel nicht ausreichten, und insgesamt zurückhaltend bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Busse, Bahnen, Behörden: Großer Warnstreik ab Montag auch in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streiks-im-nahverkehr-ab-montag-im-norden-wohl-auch-hamburg-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/507332588-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=304px%2C680px%2C1110px%2C1110px&webp=1" alt="Busse, Bahnen, Behörden: Großer Warnstreik ab Montag auch in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Teilnehmer einer Demonstration vor dem Rathaus in Hamburg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Am Montag drohen in vielen Städten bundesweit Ausfälle im Nahverkehr. Die Gewerkschaft Verdi ruft zu Warnstreiks auf, um in Tarifverhandlungen Druck zu machen – und geht davon aus, dass der Verkehr zum Erliegen kommt. Auch Hamburgs Fahrgäste müssen sich auf erhebliche Einschränkungen bei U-Bahnen und Bussen einstellen. Aber auch andere Angestellte in Bereichen des öffentlichen Lebens werden aufgerufen, die Arbeit niederzulegen.</strong></p><p>Fahrgäste in zahlreichen deutschen Städten müssen sich am Montag auf erhebliche Einschränkungen im öffentlichen Nahverkehr einstellen. Die Gewerkschaft Verdi hat im Rahmen von parallel laufenden Tarifverhandlungen für den Tag in fast allen Bundesländern zu Warnstreiks bei kommunalen Verkehrsunternehmen aufgerufen – auch in Hamburg.  Es sei davon auszugehen, dass in den betroffenen Betrieben der Verkehr zum Erliegen komme.</p><p>Hintergrund sind gleich zwei laufende Tarifkonflikte: bei der Hamburger Hochbahn sowie im öffentlichen Dienst der Länder. So hat Verdi Beschäftigte der Hamburger Hochbahn und der VHH zum Warnstreik aufgerufen. Der Ausstand beginnt am Montag, 2. Februar, um 3 Uhr und endet 24 Stunden später. Betroffen sind auch die Nachtbusse von Montag auf Dienstag. Busse und U-Bahnen könnten in dieser Zeit ganz oder teilweise ausfallen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oberste dänische Instanz entscheidet: Block verliert Sorgerecht endgültig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/oberste-daenische-instanz-entscheidet-block-verliert-sorgerecht-endgueltig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/571526123-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=788px%2C0px%2C1688px%2C1689px&webp=1" alt="Oberste dänische Instanz entscheidet: Block verliert Sorgerecht endgültig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Herbe Niederlage für Christina Block: Sie hat den Sorgerechtsstreit in Dänemark um ihre beiden minderjährigen Kinder verloren. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Pool-dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Jetzt ist die Entscheidung final: Christina Block hat den Sorgerechtsstreit um ihre minderjährigen Kinder in Dänemark verloren. Im Mai 2025 hatte das dänische Familiengericht das alleinige Sorgerecht dem Vater Stefan Hensel zugesprochen. Block wollte dagegen vorgehen, doch nun hat der oberste dänische Gerichtshof ihren Antrag auf die Zulassung einer Berufung abgelehnt. </strong></p><p>Die beiden Block-Kinder Klara (15) und Theodor (12) bleiben in Dänemark. Bis die beiden volljährig sind, darf Christina Block sie nicht ohne Zustimmung des Vaters Stefan Hensel kontaktieren. Das hatte das Familiengericht in Sønderborg im Mai entschieden, als es Hensel das alleinige Sorgerecht zusprach und Christina Block auch das Umgangsrecht mit den Kindern entzog.</p><p>Block versuchte, dagegen vorzugehen, musste aber <a href="https://www.mopo.de/hamburg/daenisches-gericht-entscheidet-christina-block-darf-ihre-kinder-weiterhin-nicht-sehen/">bereits im November eine Niederlage hinnehmen</a>. Die 52-Jährige zeigte sich erschüttert von dem Urteil. „Ich hatte gehofft, dass mir das dänische Gericht zumindest ein Umgangsrecht mit meinen Kindern einräumt – in der nie versiegenden Hoffnung, sie endlich wiedersehen zu dürfen“, erklärte die 52-Jährige in einer Stellungnahme.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess Tag 34: Überaschendes Geständnis belastet Christina Block schwer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/liveticker-block-prozess-30-januar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuhrung-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1061px%2C109px%2C1499px%2C1499px&webp=1" alt="Block-Prozess Tag 34: Überaschendes Geständnis belastet Christina Block schwer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block am Freitag neben ihrem Verteidiger Ingo Bott. Im Hintergrund ist ihr Lebensgefährte Gerhard Delling zu sehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/Pool/dpa</span></p><p><strong>Es ging weiter im Block-Prozess: Auch am 34. Verhandlungstag musste sich Steakhouse-Erbin Christina Block (52) vor dem Landgericht Hamburg verantworten. Sie soll die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in der Silvesternacht 2023/2024 in Auftrag gegeben haben. Block bestreitet die Vorwürfe. Am Freitag sagten gleich drei Zeugen aus, darunter eine enge Mitarbeiterin von Eugen Block. Der Nachmittag wurde dann durch ein unerwartetes Geständnis plötzlich turbulent. Hier können Sie das Geschehen im Gerichtssaal noch einmal nachlesen:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess%20Tag%2034:%20%C3%9Cberaschendes%20Gest%C3%A4ndnis%20belastet%20Christina%20Block%20schwer&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/liveticker-block-prozess-30-januar/%0A%0ADatum:%2030.01.2026,%2016:33%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 16:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee in Hamburg: Winterdienst wieder im Volleinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schnee-in-hamburg-winterdienst-in-volleinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/571313402.jpg?resize=300%2C300&crop=637px%2C923px%2C4538px%2C4536px&webp=1" alt="Schnee in Hamburg: Winterdienst wieder im Volleinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter der Stadtreinigung räumt im Januar an den Landungsbrücken am Hafen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Es hat erneut geschneit in Hamburg – und wieder ist die Stadtreinigung im Volleinsatz. 728 Einsatzkräfte des Winterdiensts sind mit mehr als 360 Fahrzeugen in der Stadt unterwegs, um wichtige Hauptstraßen, Bus-Strecken und ausgewählte Radwege zu räumen und zu streuen, teilte die Stadtreinigung am frühen Freitagmorgen mit. </strong></p><p>Nebenstraßen werden nicht geräumt. Der Schneefall soll am Freitag noch bis in den späten Vormittag andauern. Die Stadtreinigung bittet alle Verkehrsteilnehmer um Vorsicht, weil es weiterhin glatt sein kann.</p><p>Zur Erinnerung: Für viele Gehwege sind die Anlieger verantwortlich. Die Stadtreinigung appelliert an die Hamburger, diese Verantwortung ernst zu nehmen. Auf den spiegelglatten Eispanzern, die es derzeit stellenweise in Hamburg gibt, kann es gefährlich werden. Gehwege vor den Grundstücken müssen an Werktagen bis 8.30 Uhr geräumt sein – mindestens 1 Meter breit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>