<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-sonntag-fuer-sie-85/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago238401970-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-cd72219e-2a6a-4f5f-aa38-31a038c750ba">Versuchen Sie heute nicht, Vorgänge zu erzwingen oder übermäßig zu beschleunigen. Die Gefahr, dass Ihr Einsatz umsonst ist, ist groß. Abends besteht Unfallgefahr. Vorsicht!</p><p id="block-cd34611e-8de7-4581-926a-1bc4ede5a14b">Verbringen Sie diesen Tag möglichst besinnlich, lassen Sie Ihre Fantasie spielen. Sie können kreative Ansätze entwickeln. Lassen Sie sich am Abend eine Idee nicht zerstören.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 07:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handeln für die Demokratie: Diskussion und Musik im Uebel & Gefährlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/rausgehen/plan7/handeln-fuer-die-demokratie-diskussion-und-musik-im-uebel-gefaehrlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/streich-neu-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=724px%2C280px%2C1416px%2C1417px&webp=1" alt="Handeln für die Demokratie: Diskussion und Musik im Uebel & Gefährlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit Christian Streich vergangenes Jahr in Fußballrente gegangen ist, engagiert er sich verstärkt für die Zivilgesellschaft. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / NurPhoto</span></p><p><strong>Schon die Pressekonferenzen vor den Spielen des SC Freiburg waren stets ein Ereignis, das sich in einer erhellend-unterhaltsamen Grauzone zwischen Sport, Kabarett und politischer Meinungsbildung abspielte. Seit Christian Streich im vergangenen Jahr in Fußballrente gegangen ist, engagiert er sich verstärkt für die Zivilgesellschaft und gibt so der Mehrheit eine markante Stimme.</strong></p><p>Diese Mehrheit der Vernunftbürger:innen (nicht zu verwechseln mit der ominösen „schweigenden Mehrheit“, die gern für allerlei gefährlichen Quatsch herbeizitiert wird) möchte sich auf die Demokratie, auf wirkliche Freiheit und eine Gesellschaft ohne Ausgrenzung verlassen können. Leider merken wir in den vergangenen Jahren mehr und mehr, dass diese zivilisatorischen Errungenschaften keine bleibenden Werte sind, wenn wir sie nicht verteidigen.</p><p>Im Uebel &amp; Gefährlich findet dazu heute die Gesprächsrunde „Was tun? Was tun!“ statt, die uns allen einen freundlichen, aber warnenden Tritt in den Hintern verpassen möchte. Mit Stargast Streich diskutieren die Journalistin Vivian Perkovic, Nico Semsrott sowie Autor und Musiker Johann Scheerer. Für die Musik sorgt Rapperin Haiyti.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 07:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>