<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Grönland-Sensation in Davos ++ Trump bestätigt Einigung gegenüber BILD:„Ein sehr guter Deal“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/keine-zoelle-gegen-eu-trump-rahmenabkommen-zu-groenland-erzielt-697129fd287a36da72c9b282</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697129fd287a36da72c9b283/e7cffd411acbf30bbfd789d09756f3ff,5fb840ca?w=992" alt="Grönland-Sensation in Davos ++ Trump bestätigt Einigung gegenüber BILD:„Ein sehr guter Deal“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – Am Ende dieses Tages lag spürbare Erleichterung in der Luft. „Der Tag endet besser, als er begonnen hat“, sagte Dänemarks Außenminister Lars Løkke Rasmussen am Mittwochabend. Zuvor hatte US-Präsident Donald Trump sämtliche Zusatzzölle gegen EU-Länder überraschend zurückgenommen. Ein Schritt, der in Europa aufatmen ließ. Nach Angaben Trumps wurde zudem ein Rahmenabkommen für eine künftige Vereinbarung rund um Grönland erzielt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur kurze Zeit später trat Trump in der Kongresshalle des Weltwirtschaftsgipfels in Davos vor die Öffentlichkeit. Sein Urteil auf Nachfrage von BILD: „Ein sehr guter Deal.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trump weiter: „Ein sehr guter Deal für alle, ein fantastischer für die USA. Der Deal wird bald verkündet, er ist aktuell in Arbeit und wir bekommen dadurch alles, was wir wollten.“ Der Nato-General (Mark Rutte, d. Red.) habe alle Parteien vertreten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte sich Trump mit Nato-Chef Mark Rutte (58) getroffen. Thema des Gesprächs: ein möglicher Deal rund um Grönland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 02:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mal übertrieben, mal glatt erlogen:Sind Trumps Zahlen wirklich so great, wie er behauptet?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sind-trumps-zahlen-wirklich-so-great-wie-er-behauptet-6970f6b70452f09d7ec5ddc4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970f6b70452f09d7ec5ddc5/aca69d57ea1284b1442259ae59f942fc,b3b0ae1a?w=576" alt="Mal übertrieben, mal glatt erlogen:Sind Trumps Zahlen wirklich so great, wie er behauptet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Donald Trump nutzte seine Rede in Davos, um mit beeindruckenden Zahlen und Superlativen zu prahlen, die seine Erfolge als Präsident unterstreichen sollen. Doch stimmen diese Behauptungen tatsächlich? Sind seine Zahlen wirklich so great, wie er immer behauptet? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Von der Stahlproduktion über die Inflation bis hin zur Ukraine-Hilfe. BILD hat Trumps Aussagen genauer unter die Lupe genommen und deckt auf, was wirklich hinter den Zahlen steckt. Lesen Sie mit BILDplus, wie weit Trumps Worte von der Realität entfernt sind und was das für seine politische Glaubwürdigkeit bedeutet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 02:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar zur Trump-Politik:Gut, dass Merz nicht auf die Grünen hört!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kommentar-zur-trump-politik-gut-dass-merz-nicht-auf-die-gruenen-hoert-6970f990568b91954b0ea6d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970f990568b91954b0ea6da/2f3813d05863a2227b3ca97081dfbb88,a66c9fc7?w=576" alt="Kommentar zur Trump-Politik:Gut, dass Merz nicht auf die Grünen hört!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz ist der einzige Regierungschef Europas, den der US-Präsident in seiner Davos-Rede mit Anerkennung und Respekt erwähnt hat. Als er Deutschlands Energiepolitik kritisierte, stellte er klar, dass dies nicht Merz’ Schuld sei: „Er löst das Problem. Er wird großartige Arbeit leisten.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun lässt sich monieren: Was ist ein Trump-Lob wert? Oder noch kritischer: Will man von so einem überhaupt gelobt werden?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ginge es nach den Grünen und Teilen der SPD, hätte der Kanzler Donald Trump längst ordentlich die Meinung geigen müssen. So forderte Grünen-Fraktionschefin Katharina Dröge vom CDU-Kanzler eine knallharte Verurteilung des Militärschlags gegen Venezuelas Diktator.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein solcher Politik-Ansatz hätte Merz sicherlich billigen Applaus und freundliche Zeitungskommentare eingebracht. Aber er hätte Deutschland geschadet. Und womöglich auch jedem Anliegen (etwa der Ukraine-Unterstützung), bei dem die Bundesrepublik auf Hilfe der USA angewiesen ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 02:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anahita Rehbein:Miss Germany: „Ich bin so schlecht im Alleinsein“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/ex-miss-germany-anahita-rehbein-ich-bin-so-schlecht-im-alleinsein-696f85bef5b96815d0e0d69f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f85bef5b96815d0e0d6a0/4e435592282865bc1ab24b6d155f939b,bec242d2?w=656" alt="Anahita Rehbein:Miss Germany: „Ich bin so schlecht im Alleinsein“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als die Trennung von Ex-Miss-Germany Anahita Rehbein (31) und ihrem Mann Jörg Echtermann (57) öffentlich wurde, zeigte sie sich rasch mit neuem Freund. Jetzt gesteht die Schönheits-Queen, dass sie sich ohne ihren Partner unwohl fühlt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Ich bin einfach so schlecht im Alleinsein“, räumt die Ex-Miss-Germany in einem neuen Instagram-Post ein.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Die Hintergründe zu Anahitas Selbstzweifeln und ihrer 24/7-Beziehung, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 02:23:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Schnäppchen:Darum ist die „taktische Taschenlampe“ aktuell so gefragt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971107a0e35312f4965506e/85da89ec22e4551d29f9769bd0a57bf4,e0ac6bce?w=320" alt="BILD prüft Schnäppchen:Darum ist die „taktische Taschenlampe“ aktuell so gefragt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 02:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparkassen-Coup bei Cerne:Aktenzeichen XY startet mit Bohrgeräusch</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/aktenzeichen-xy-sparkassen-coup-rudi-cerne-startet-mit-bohrgeraeusch-6971334168e3b5c42fc46a79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971334168e3b5c42fc46a79/5e2c12a9ea7dbf8f75641b7eae3ab9a4,37a13892?w=320" alt="Sparkassen-Coup bei Cerne:Aktenzeichen XY startet mit Bohrgeräusch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Mittwochabend, 20.15 Uhr. Millionen Menschen schauen ZDF. Das Intro von Aktenzeichen XY … ungelöst läuft an – doch als die Kamera ins Studio schaltet, dröhnt statt Musik plötzlich das Kreischen eines Kernbohrers durch die Wohnzimmer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Geräusch holte Moderator Rudi Cerne die Zuschauer in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gelsenkirchen-sparkassen-coup-wird-fall-fuer-aktenzeichen-xy-696e3e41173ea7f40d17e28d"><!-- --><!--[--><!--[-->spektakulären Fall aus Gelsenkirchen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Mit genau so einem Gerät aus dem Hoch- und Tiefbau, erklärte Cerne, bohrten bislang unbekannte Täter ein Loch in die Wand der Sparkasse Gelsenkirchen-Buer. Die Tat vom 27. Dezember 2025 nannte er einen „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/einbruch/nachrichten-news-fotos-videos-17026748.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einbruch<!--]--><!--]--></a><!--[--> von historischem Ausmaß“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Durch dieses Loch stiegen die Diebe aus dem Archivraum der Sparkasse in den Tresorraum,<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Durch die Veröffentlichung der Aufnahmen erhoffen sich die Ermittler neue Hinweise<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 02:23:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Boss am TV-Mikro ++ DAZN-Moderator: „Niemand möchte mit uns sprechen“:Rätsel um Interview-Absage vor Bayern-Sieg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-raetsel-um-interview-absage-vor-champions-league-sieg-69713188568b91954b0ea9aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69713188568b91954b0ea9ab/97712cddce0e5fd8b8df758b57d0586d,d9015877?w=992" alt="Kein Boss am TV-Mikro ++ DAZN-Moderator: „Niemand möchte mit uns sprechen“:Rätsel um Interview-Absage vor Bayern-Sieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pflichtaufgabe gemeistert! Die Bayern gewinnen am 7. Spieltag der Champions-League-Vorrunde gegen den belgischen Außenseiter Saint-Gilloise mit 2:0.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit hat das Team von Vincent Kompany (39) bereits eine Top-8-Platzierung sicher. Somit werden die Play-offs übersprungen. Zu Anfang tun sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> aber schwer. Womöglich, weil durch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-fc-bayern-leere-suedkurve-das-ungewoehnlichste-bild-des-spieltags-69712b90707d4aa20757c8bd"><!-- --><!--[--><!--[-->Sperrung der Südkurve<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Unterstützung der Fans fehlt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Die Uefa hatte die Blöcke 111 bis 114 (4800 Plätze) nach dem massiven Abbrennen von Pyrotechnik beim 3:1 gegen Sporting im Dezember gesperrt. Der Klub ging aber noch weiter und schloss den gesamten Unterrang (Blöcke 109 bis 117, 9336 Tickets).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund: Die Pyro-Täter sollen bestraft werden, aber der Klub kann die Steh­karten nicht blockweise sperren – so werden auch Unbeteiligte bestraft. Rund 1000 Bayern-Ultras sind trotzdem dabei. Sie haben sich im Oberrang der Südkurve mit Tickets eingedeckt – und machen Stimmung gegen das Verbot.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 02:23:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mühsamer Barça-Sieg in Prag:Historisches Lewandowski-Eigentor</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-historisches-lewandowski-eigentor-barca-gewinnt-in-prag-69713826568b91954b0ea9e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69713826568b91954b0ea9e3/d7666485dcfd03c01bb658c158a1bbf4,cf2f6d5c?w=576" alt="Mühsamer Barça-Sieg in Prag:Historisches Lewandowski-Eigentor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der FC Barcelona zittert sich gegen Slavia Prag (4:2) zu wichtigen Punkten im Kampf um den direkten Einzug ins Achtelfinale. Ex-Bayern-Torjäger Robert Lewandowski (37) kann nach der Partie von Glück sprechen, dass er mit dem ersten Eigentor seiner Karriere nicht zum Pechvogel der Partie wird – und trifft am Ende in beide Tore.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die historische Szene in der 44. Minute: Bei einer Slavia-Ecke bekommt Lewandowski den Ball an die Schulter, bugsiert die Kugel ins eigene Tor. Das zwischenzeitliche 2:2 – und das erste Eigentor in 845 Profispielen für den Polen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den spanischen Meister geht’s in Tschechien denkbar schlecht los. Vasil Kusej bringt Prag nach einer Ecke früh in Führung (10.). Fermín López trifft nach feiner Hackenvorlage von Raphinha zum Ausgleich (34.). Acht Minuten später dreht der Spanier das Spiel – bis Lewandowski auf der falschen Seite ausgleicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Ende jubelt er doch: Robert Lewandowski (37, r.), hier mit Vorlagengeber Marcus Rashford (28)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 02:23:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es steht schon fest:Wer bei Eintracht am Samstag auf der Bank sitzt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-neue-trainer-entwicklungen-bei-bundesliga-klub-6970fc800452f09d7ec5de44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970fc800452f09d7ec5de45/b5113d4d6e8201d600116957076e8350,b99a05e3?w=576" alt="Es steht schon fest:Wer bei Eintracht am Samstag auf der Bank sitzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unmittelbar nach dem Champions-League-Spiel von Eintracht Frankfurt in Baku, gibt es beim Bundesliga-Klub neue Trainer-Entwicklungen. Schon jetzt ist klar, wer am Samstag (15.30 Uhr) in der Bundesliga gegen die TSG Hoffenheim auf der Bank sitzt. Alle Details lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 02:23:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Verdächtiger im Entführungsfall:Justiz ermittelt gegen Sohn des Block-Anwaltes</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/entfuehrungsfall-justiz-ermittelt-gegen-sohn-des-block-anwaltes-696f49c8ae787c540829e72d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f49c8ae787c540829e72d/fc65d0fb83ecc28e22072e52c357a391,bb04b249?w=656" alt="Neuer Verdächtiger im Entführungsfall:Justiz ermittelt gegen Sohn des Block-Anwaltes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im spektakulären Entführungsfall der Block-Kinder richtet sich der Fokus der Ermittler jetzt auch auf den Sohn des angeklagten Familienanwalts Andreas Costard. Die Staatsanwaltschaft Hamburg untersucht seine mögliche Beteiligung an der Entziehung der Kinder in der Silvesternacht 23/24 in Dänemark. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> Erfahren Sie alle Hintergründe und die neuesten Entwicklungen – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 02:23:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dermatologin erklärt:Was man im Gesicht über Ihre Gesundheit lesen kann</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/hautprobleme-enthuellen-lebensstil-sagt-dr-kraemer-696615ef54e8233d6fbdfb26</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696615ef54e8233d6fbdfb26/043e07fca86ccf954089ef8b7151a109,820401f7?w=320" alt="Dermatologin erklärt:Was man im Gesicht über Ihre Gesundheit lesen kann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unsere Haut ist mehr als nur eine äußere Hülle – sie ist ein Frühwarnsystem für unsere Gesundheit. Dr. Liv Kramer, erfahrene Dermatologin aus Zürich, erklärt, wie sich innere Ungleichgewichte oft zuerst im Hautbild zeigen. Welche täglichen Entscheidungen unsere Haut spürbar beeinflussen und warum eine einfache Pflegeroutine oft effektiver ist als teure Kosmetika, erfahren Sie bei BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 02:23:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>