<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Israel und Gaza:Frieden oder nicht?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-und-gaza-frieden-oder-nicht-68e228b8c9fcb483178b80d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e228b8c9fcb483178b80d9/d476f20df9339d67edc0d98019853b35,788ddbbc?w=992" alt="Israel und Gaza:Frieden oder nicht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Erstmals seit Beginn des längsten Kriegs in Israels Geschichte ist die Hoffnung greifbar, dass er endet. Und dass die Geiseln, die sich seit dem 7. Oktober 2023 in der Gewalt der Hamas befinden, freikommen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Jetzt oder nie!“ Unter diesem Motto demonstrierten in Israel am Samstag wieder Dutzende tausend Menschen, die schon seit vielen Monaten einen Deal für die Freilassung der Geiseln – und ein schnelles Kriegsende – fordern.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Demonstranten für ein schnelles Kriegsende, wie sie in Israel seit vielen Monaten jeden Samstag auf die Straße gehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Delegation aus Israel und Vertreter der Hamas sind auf dem Weg nach Kairo, wo sie unter ägyptischer Vermittlung indirekte Verhandlungen führen werden. Die Waffen sollen erstmal ruhen: Die israelische Armee hat laut US-Präsident Donald Trump eine Rückzugslinie akzeptiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:17:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Red Alert“ zeigt das wahre Grauen:Serie zum Hamas-Terror ab Dienstag im TV</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/red-alert-serie-ueber-hamas-massaker-chronik-einer-katastrophe-68df74f135088eeb70a29816</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df74f135088eeb70a29817/d055b8e5ab1aff120e8f50ccdd5cd3ed,972bdc2?w=992" alt="„Red Alert“ zeigt das wahre Grauen:Serie zum Hamas-Terror ab Dienstag im TV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Israel – <!--]--><!--[--><b>Ein Tag, der alles veränderte. Eine Serie, die diese wahren Begebenheiten so schonungslos zeigt, dass es fast nicht auszuhalten ist. „Red Alert“ zeigt, wie normale Menschen in Sekunden zu Helden werden – und wie tief die Wunden des Terrors gehen. Ein beklemmendes Stück Zeitgeschichte, das die Zuschauer fesselt und nicht loslässt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 7. Oktober 2023 erlebte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/7-oktober-kein-weg-zurueck-die-chronik-des-hamas-angriffs-auf-israel-67024abdd8476a4127f47b5e"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel den dunkelsten Tag seiner Geschichte<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Die Hamas startete ein Massaker aus dem Gazastreifen mit Raketen, hunderten bewaffneten Terroristen und Geiselnahmen, mordete und vergewaltigte unschuldige Zivilisten, filmte ihre bestialischen Taten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Red Alert“, eine neue Dramaserie, beleuchtet das Grauen, das sich in einigen Tagen zum 2. Mal jährt. Regisseur und Drehbuchautor Lior Chefetz zeigt in dem fiktiven Vierteiler echte Geschichten. Die Serie verzichtet bewusst auf politische Kommentare und rückt die Schicksale der Menschen in den Vordergrund, deren Leben an diesem schicksalhaften Samstag zerstört wurde. Worum geht’s?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erzählt wird das Grauen dieses Tages aus Sicht der Opfer – Familien, Polizisten, Zivilisten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:17:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krasse Vorwürfe:Greta klagt über unbequemen Israel-Knast</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gaza-flotte-greta-klagt-ueber-israel-knast-68e22a8ac9fcb483178b80e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e22a8ac9fcb483178b80e5/a65ee57c2d8109042639d6c15b84bc8f,7a0e39c6?w=576" alt="Krasse Vorwürfe:Greta klagt über unbequemen Israel-Knast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Der PR-Angriff von Greta Thunberg auf den jüdischen Staat geht weiter. Nachdem die israelische Marine die Gaza-Flotte von Greta und mehr als 400 weiteren Israel-Hassern, darunter offenen Terror-Unterstützern, abgefangen hatte, beklagt sich die Schwedin nun über die Haftbedingungen. Die israelische Regierung weist alle Vorwürfe zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag verhinderte die israelische Marine den Versuch von Greta und ihren Flotten-Freunden, die aus Anti-Terror-Gründen etablierte Seeblockade von Gaza zu durchbrechen und das Hamas-Gebiet zu erreichen. Anschließend wurden die „Aktivisten“ in Gewahrsam genommen und teilweise in die Türkei ausgeflogen – Greta blieb jedoch zurück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt berichtet der britische „Guardian“ unter Bezug auf eine E-Mail des schwedischen Außenministeriums: Greta klage über zu wenig Nahrung und Wasser, zudem befinde sie sich in einer Zelle mit Bettwanzen und habe lange auf harten Flächen sitzen müssen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Israel hat nach eigenen Angaben einige Schiffe der internationalen Gaza-Hilfsflotte gestoppt, die Hilfsgüter auf dem Seeweg in den K...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:17:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Travis hat alles gegeben“:Taylor Swift packt über Verlobung aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-packt-ueber-verlobung-aus-travis-hat-alles-gegeben-68e0d714c9fcb483178b7509</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e0d714c9fcb483178b7509/25fa94b830ce74456c74dc7d8f8aa676,536d5b8d?w=656" alt="„Travis hat alles gegeben“:Taylor Swift packt über Verlobung aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Taylor Swift hat doppelten Grund zur Freude. Gerade erst hat sie ihr neues Album veröffentlicht – und sie plant ihre Hochzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum ersten Mal enthüllt die Pop-Ikone, wie der überraschende Hochzeitsantrag verlief!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum die Hochzeit allerdings noch etwas warten muss und was Taylor über die Gästeliste verrät, erfahren Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:17:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steigende Umfragewerte:AfD fürchtet heimlich eigenen Sieg!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/steigende-umfragewerte-afd-fuerchtet-heimlich-eigenen-sieg-68df8ae2dc95f1f53102a7bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df8ae2dc95f1f53102a7bf/089be57a037ca218c219afc41c7eef1b,22e239ea?w=320" alt="Steigende Umfragewerte:AfD fürchtet heimlich eigenen Sieg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die AfD knallt in den Umfragen nach oben – und genau das sorgt in der Partei selbst jetzt für Angst!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der AfD gibt es eine geheime Furcht vor dem eigenen Sieg. Und das hat einen konkreten Grund. Ein Wahlsieg, so die Sorge, könnte heftige Folgen für die gesamte Partei haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie jetzt alles über die geheime AfD-Angst nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:17:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kollegen trauern:„Feuer & Flamme“-Star stirbt bei Unfall in Tiefgarage</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ard-star-aus-feuer-flamme-hendrik-polzin-33-tragisch-verunglueckt-68e21780f0ea5dbd564fd12e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e21780f0ea5dbd564fd12e/34c21adca9b42e4bc0f1c7d25ce1c9bc,587c2e5d?w=320" alt="Kollegen trauern:„Feuer & Flamme“-Star stirbt bei Unfall in Tiefgarage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heidelberg – <!--]--><!--[--><b>Er rettete andere – und verlor selbst sein Leben: Feuerwehr-Held Hendrik Polzin, bekannt aus der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ard/organisation-news-fotos-videos-19409060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ARD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Doku „Feuer &amp; Flamme“, ist unerwartet bei einem Motorradunfall gestorben. Freunde, Kollegen und Fans trauern um den Hauptbrandmeister, der sein Leben dem Schutz anderer gewidmet hatte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unglück ereignete sich nach Angaben der Behörden am 25. September 2025 im Heidelberger Stadtteil Rohrbach. Polzin fuhr nach BILD-Informationen mit seinem Motorrad in einer Tiefgarage, wo sich dann auch der Unfall ereignete.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hauptbrandmeister Hendrik Polzin war einer der Stars aus der zehnten Staffel der ARD-Doku „Feuer &amp; Flamme“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau passiert ist und warum sich Polzin bei dem Unfall so schwer verletzte, dass er noch am Unfallort seinen Verletzungen erlag, war am Sonntagmittag noch nicht klar. Allerdings hat der Verkehrsdienst Heidelberg die Ermittlungen aufgenommen und einen Gutachter mit der Aufklärung des Unfallhergangs beauftragt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:17:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv: Missbrauchs-Affäre beim BVB:„Du willst doch Profi werden...“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bild-exklusiv-missbrauchs-affaere-beim-bvb-du-willst-doch-profi-werden-68db97ca3204c86ca0ddda30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db97ca3204c86ca0ddda31/7c7a804e30c7ffd6446e708a659c434b,56ee933c?w=992" alt="BILD exklusiv: Missbrauchs-Affäre beim BVB:„Du willst doch Profi werden...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund hat einen mächtigen Ex-Manager aus dem Verein ausgeschlossen – Horst Jansen (Name geändert), Ehrenmitglied und Talentejäger, wurde aus den Vereinsakten gelöscht. Der Grund: schwere Missbrauchsvorwürfe ehemaliger Nachwuchsspieler. BILD-Recherchen zeigen, wie tief die Anschuldigungen reichen und warum der Klub den Fall seit Jahren unter Verschluss hält. Lesen Sie mit BILDplus die erschütternden Details und die Rolle des Vereins in diesem dunklen Kapitel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:17:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kahlschlag im Winter-Flugplan:Ryanair streicht Hunderte Verbindungen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/ryanair-streicht-fluege-drei-staedte-sind-besonders-hart-betroffen-68e20ec9c9fcb483178b7fbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e20ec9c9fcb483178b7fbf/8d0e09d69855f55054086f0c29b00684,fda18e16?w=576" alt="Kahlschlag im Winter-Flugplan:Ryanair streicht Hunderte Verbindungen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-401"><!--[--><!--[--><b>Ryanair streicht reihenweise Flüge in Deutschland – und das mitten in der laufenden Wintersaison. Die Airline hat „signifikante Kürzungen fast überall in Deutschland“ bestätigt. Auch Konkurrent Wizz Air reduziert das Angebot drastisch.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-401"><!--[--><!--[-->Die Streichungen erfolgen laut Ryanair relativ kurzfristig, wie die Fluggesellschaft gegenüber „airliners.de“ bestätigte. Besonders betroffen: die letzten drei Novemberwochen, die ersten beiden Dezemberwochen sowie die letzten drei Januarwochen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/saisonal/weihnachten/news-und-videos-zum-weihnachtsfest-53888236.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachten<!--]--><!--]--></a><!--[--> bleibt vorerst verschont. Teilweise reichen die Kürzungen sogar bis März 2026.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-401-779"><!--[--><!--[-->Am härtesten trifft es den Flughafen Memmingen: Bis zu 27 wöchentliche Flüge fallen dort weg – ein Viertel des Winterprogramms. Bundesweit streicht Ryanair im November vier Prozent der Frequenzen, im Dezember sechs Prozent und im Januar 30 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-779-1180"><!--[--><!--[-->Aber auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/berliner-flughafen-was-am-ber-schief-laeuft-und-was-gut-68b1be185d3e123a945afb56"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Köln verlieren viele Flüge. Die Hauptstadt trifft es im Januar besonders heftig: Von 246 geplanten Verbindungen bleiben nur 170. Köln verliert 44 Verbindungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:17:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wunderschön“:Plötzlich loben die Engländer unseren Wirtz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool-ploetzlich-loben-die-englaender-unseren-wirtz-wunderschoen-68e23f32c9fcb483178b824d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e23f32c9fcb483178b824e/cc0dfd76f5e4fc8a5edc89b9853b5710,710cd0b8?w=576" alt="„Wunderschön“:Plötzlich loben die Engländer unseren Wirtz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Von der Tribüne jetzt plötzlich doch in die Herzen der Briten? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Florian Wirtz (22) erlebt beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool/fc-liverpool-alle-infos-79564162.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Liverpool</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gerade ein Auf und Ab der Gefühle: Erst kritisiert, jetzt gefeiert – obwohl sein Team gerade mitten in der Krise steckt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den fünf Siegen zum Auftakt in der Premier League verlor der englische Meister nach der Niederlage gegen Crystal Palace nun beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-bitterer-wirtz-abend-erst-bank-dann-spaete-niederlage-68e16691d3fd37190b50bee5"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Chelsea mit 1:2<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Den Anpfiff des Spiels erlebte unser Nationalspieler noch auf der Bank. Erst beim Stand von 0:1 für Chelsea wurde Wirtz zur 2. Hälfte eingewechselt - und hätte beinahe dem Spiel eine andere Wendung gegeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Direkt nach seiner Einwechslung legte Wirtz genial für Superstar Mo Salah (33) auf, doch der Ägypter vergab. Nach dem Spiel wurde der Deutsche für die Szene in der Presse gefeiert. Der Mirror lobte den „frechen, fast ballettartigen Pass“ von Wirtz. Und das Portal Liverpool Echo fand, das „wunderschöne“ Zuspiel, hätte es verdient gehabt, zur Torvorlage zu werden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:17:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Gladbach-Debakel:Das war Virkus’ schlimmster Fehler!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-der-schlimmste-fehler-von-roland-virkus-68e16214c9fcb483178b7c19</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e16214c9fcb483178b7c19/7f88156639e94e0b4d327593ec849834,b2a998b0?w=320" alt="Das Gladbach-Debakel:Das war Virkus’ schlimmster Fehler!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Krise bei Borussia Mönchengladbach erreicht einen neuen Tiefpunkt: Der Verein wollte Nils-Ole Book von der SV Elversberg als neuen Manager verpflichten, doch dieser lehnte ab. Stattdessen verlängerte er seinen Vertrag im Saarland. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was sind die Gründe für den dramatischen Absturz der Gladbacher? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die brisanten Hintergründe und erfahren Sie, welche katastrophalen Fehler und Versäumnisse den Traditionsclub in diese Lage gebracht haben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:17:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gamer flirten mit Tochter:Papa Kevin Hart flippt im Livestream aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/kevin-hart-ausraster-im-livestream-von-kai-cenat-wegen-tochter-heaven-68de5274dc95f1f5310299fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de5274dc95f1f5310299fa/4003a263b7d5971e0e4cfb9846750103,fdb3f9bf?w=320" alt="Gamer flirten mit Tochter:Papa Kevin Hart flippt im Livestream aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Calabasas –<!--]--><!--[--><b> Seine Fans kennen Kevin Hart als Entertainer, der mit seiner Schlagfertigkeit jede Bühne beherrscht und auf der großen Leinwand Millionen zum Lachen bringt. Doch jetzt zeigt er eine ganz andere Seite. Denn: Wenn es um seine Tochter geht, versteht der Hollywood-Star offensichtlich keinen Spaß!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bevor die Stimmung kippte: Twitch-Star Kai Cenat (23, l.) mit Kevin Hart und Comedian Druski (31, r.) im Livestream – noch wirken alle fokussiert auf den Rekord-Stream<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den ganzen September sendete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bild-gg-eIZumISzxOpu8bwhgVQh"><!-- --><!--[--><!--[-->Twitch<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Superstar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/kim-kardashian-wirft-tisch-nach-twitch-streamer-kai-cenat-68b6cf81394a800681e3ab3d"><!-- --><!--[--><!--[-->Kai Cenat<!--]--><!--]--></a><!--[--> rund um die Uhr und schrieb mit seinem 30-Tage-Dauerstream Geschichte. Am Ende des Monats machte er bei Hart zu Hause Station. Alles schien zunächst gewohnt locker und lustig – doch dann kippte die Stimmung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Freunde aus Cenats Crew begannen, mit Kevin Hearts Tochter Heaven zu reden und zu flirten, sprang Hart plötzlich auf, warf sein Glas beiseite und sprach die jungen Männer direkt an. „Ich sag’ euch ehrlich: Das ist das erste Mal seit Langem, dass ich fast jemandem den Arsch versohlt hätte. (…) Das ist meine Tochter! (…) Sie ist aus mir entstanden – das ist mein Kind, und das bleibt sie für immer.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:17:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>