<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Riesiges Franzbrötchen: Bäckerei holt Weltrekord in Hamburg!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-zehn-meter-langes-franzbroetchen-bricht-weltrekord/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/547018013-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=610px%2C392px%2C1179px%2C1180px&webp=1" alt="Riesiges Franzbrötchen: Bäckerei holt Weltrekord in Hamburg!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein zehn Meter langes Franzbrötchen: Weltrekord!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / C. Erler | Carlotta Erler</span></p><p><strong>Ein zehn Meter langes Franzbrötchen sorgt in Hamburg für einen neuen Weltrekord. Wie das riesige Gebäck schmeckte und was das Rekord-Institut dazu sagt.</strong></p><p>Eine Bäckereikette hat in Hamburg das längste Franzbrötchen der Welt präsentiert. Mit einer Länge von zehn Metern sei ein Weltrekord aufgestellt worden, teilte das Rekord-Institut Deutschland (RID) mit. „Noch nie zuvor hat sich ein Rekordaspirant an ein weltweit längstes Franzbrötchen gewagt. Wir sind gespannt, ob die Zehn-Meter-Marke noch übertroffen werden kann“, sagte Rekordrichter Olaf Kuchenbecker laut Mitteilung.</p><p>Der Rekord wurde am Sonntag im Tierpark Hagenbeck von dem Unternehmen „Junge Die Bäckerei“ aus Lübeck und der Drogeriekette „Budni“ erzielt. Im Anschluss konnten die Besucherinnen und Besucher das durch Zahnstocher und Zuckermasse zusammengehaltene Franzbrötchen aufessen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 12:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Franzbrötchentag in Hamburg rückt näher: Petition knackt wichtige Marke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/franzbroetchentag-rueckt-naeher-petition-knackt-2-000er-marke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hamburg-eimsbuettel-franzbroetchentag-mutterland-tasting-aaron-jan-hildebrandt-lokl-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=550px%2C123px%2C1583px%2C1584px&webp=1" alt="Franzbrötchentag in Hamburg rückt näher: Petition knackt wichtige Marke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Franzbrötchenbotschafter Aaron (links) und LOKL-Geschäftsführer Jan Hildebrandt beim Franzbrötchen-Tasting im Mutterland-Stammhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leon Kaiser</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/franzbroetchentag-petition-mutterland-tasting/">Franzbrötchentag rückt näher: Petition knackt 2.000er-Marke</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Hamburg braucht einen Franzbrötchentag! Das fordert LOKL Hamburg – und findet damit Anklang: Über 2.000 Unterstützer haben die entsprechende Petition bereits unterzeichnet.</strong></p><p>Das Franzbrötchen ist ein Hamburger Kulturgut und muss gefeiert werden. Deshalb fordert das Eimsbütteler Unternehmen <em>LOKL Hamburg</em> einen offiziellen Franzbrötchentag. Dieser soll das zimtige Gebäck und lokale Bäckereien am 4. Oktober würdigen. Die entsprechende <a href="https://www.openpetition.de/petition/online/wir-fordern-den-offiziellen-franzbroetchentag" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Petition</a> hat nun die 2.000er-Marke geknackt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 12:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebte Kette jetzt in Hamburg: Neues Restaurant sorgt für Riesen-Andrang</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/berliner-kette-jetzt-in-hamburg-hype-um-neues-restaurant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/wen-cheng-img-6856-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=718px%2C645px%2C1274px%2C1275px&webp=1" alt="Beliebte Kette jetzt in Hamburg: Neues Restaurant sorgt für Riesen-Andrang" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der Eröffnung des Restaurants „Wen Cheng“ in Hamburg herrschte großer Andrang.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><b>In Berlin haben die „Wen Cheng“-Restaurants einen wahren Hype ausgelöst. Lange Warteschlangen sind vor den mittlerweile fünf Standorten in der Hauptstadt keine Seltenheit – Reservierungen ausgeschlossen. Nun gibt es auch ein Lokal in Hamburg. Fans feiern die Eröffnung überschwänglich. Die MOPO erklärt, welche Besonderheit es dort zu essen gibt – und welche Geschichte hinter dem Restaurant-Namen steckt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 12:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann soll Ex-Partner seiner Freundin niedergestochen haben – Anklage!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-soll-ex-partner-seiner-freundin-niedergestochen-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/messerstecherei-ermittlungen-reeperbahn-privat.jpeg?resize=300%2C300&crop=698px%2C612px%2C926px%2C925px&webp=1" alt="Mann soll Ex-Partner seiner Freundin niedergestochen haben – Anklage!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streifenwagen an der Reeperbahn auf St. Pauli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: privat/hfr</span></p><p><strong>Ein 42-jähriger Mann muss sich wegen versuchten Mordes vor Gericht verantworten. Er soll mit dem Ex-Freund seiner Liebsten auf der Reeperbahn in Streit geraten sein – und dann auf ihn eingestochen haben.</strong> <strong>Die Staatsanwaltschaft wirft ihm außerdem gefährliche Körperverletzung vor. </strong></p><p>Die Tat geschah am 31. März dieses Jahres. Vor dem Penny-Markt an der Reeperbahn soll der Angeklagte um kurz vor 21 Uhr zusammen mit seiner Freundin auf das spätere Opfer und zwei weitere Personen getroffen sein. Laut Anklage kam es zu einem Streit.</p><p>Der Angeklagte soll sich dann zunächst entfernt haben und kurz darauf mit einem Messer zurückgekommen sein. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-sticht-neuen-partner-seiner-ex-nieder-lebensgefahr/">Damit soll er dem 46-Jährigen mehrfach </a><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-sticht-neuen-partner-seiner-ex-nieder-lebensgefahr/">von hinten</a> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-sticht-neuen-partner-seiner-ex-nieder-lebensgefahr/">in den Oberkörper gestochen haben</a>. Anschließend flüchtete er vom Tatort.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herbststurm erreicht den Norden: Diese Fähren fallen aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/herbststurm-erreicht-den-norden-helgolandfaehren-fallen-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/466548973-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=675px%2C558px%2C655px%2C655px&webp=1" alt="Herbststurm erreicht den Norden: Diese Fähren fallen aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Highspeed-Katamaran „Halunder Jet“ fährt elbaufwärts Richtung Hamburg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Der erste Herbststurm des Jahres erreicht den Norden. Das hat auch Auswirkungen auf die ein oder andere Fährverbindung. Insbesondere Reisende nach Helgoland sind betroffen.</strong></p><p>Wegen des erwarteten ersten Herbststurms des Jahres fallen Fährverbindungen nach Helgoland aus. Aufgrund der Wetterlage könnten die Fahrten des Katamaran „Halunder Jet“ heute und am Dienstag nicht stattfinden, teilte die FRS Helgoline auf ihren Internetseiten mit. Der „Halunder Jet“ steuert Deutschlands einzige Hochseeinsel von Hamburg, Brunsbüttel und Cuxhaven aus an.</p><p>Auch die Fahrten mit der „Funny Girl“ von und nach Helgoland ab Büsum wurden „aufgrund der vorhergesagten Wellenbedingungen“ abgesagt, wie die Reederei Adler &amp; Eils auf ihren Internetseiten schreibt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 07:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Hamburg und Sylt betroffen: Bahn will Zugverbindungen im Norden streichen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auch-hamburg-und-sylt-betroffen-bahn-will-zugverbindungen-im-norden-streichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/537500072-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1174px%2C382px%2C1325px%2C1325px&webp=1" alt="Auch Hamburg und Sylt betroffen: Bahn will Zugverbindungen im Norden streichen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Offenbar will die Deutsche Bahn etliche Verbindungen streichen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / NurPhoto | Michael Nguyen</span></p><p><strong>Neben Unpünktlichkeit und Chaos bietet die Deutsche Bahn bald offenbar noch einen weiteren Grund für Frust: Einem Medienbericht zufolge wird sie ab 2026 etliche Zugverbindungen zwischen Nord- und Süddeutschland streichen. Auch Hamburg, Mecklenburg-Vorpommern und Schleswig-Holstein wären betroffen.</strong></p><p>Der Tagesspiegel beruft sich in seinem Artikel auf interne Berichte, die ihm vorliegen. Darin heißt es, dass ab Januar unter anderem folgende Verbindungen gestrichen werden sollen:</p><p>Die Verbindung Hannover–Marburg–Gießen–Frankfurt soll vom Zwei- auf den Vierstundentakt reduziert werden und die Verlängerung des ICE von Frankfurt nach Rostock soll entfallen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 10:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Migration und Kriminalität: „Männer sind generell eine Bedrohung für Frauen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/migration-und-kriminalitaet-hohes-gewaltpotenzial-bei-jungen-maennern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/imago171366353.jpg?resize=300%2C300&crop=463px%2C222px%2C859px%2C858px&webp=1" alt="Migration und Kriminalität: „Männer sind generell eine Bedrohung für Frauen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Halloween in Hamburg: Speziell in Harburg kommt es jedes Jahr zu Krawallen von Jugendlichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/André Lenthe</span></p><p><b>Wenn jemand sich mit Kriminalität und ihren Ursachen auskennt, dann sie: Prof. Susanne Beck ist Direktorin des Kriminalwissenschaftlichen Instituts an der Leibniz-Universität Hannover und lehrt an dieser Hochschule Strafrecht, Strafprozessrecht, Strafrechtsvergleichung und Rechtsphilosophie. In der MOPO erklärt sie, welchen Zusammenhang es zwischen Migration und Kriminalität gibt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>