<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Elbbrücke nach Kollision noch ewig dicht? HPA gibt aus Versehen einen Hinweis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/freihafenelbbruecke-bis-2027-gesperrt-hafenbehoerde-verraet-hinweis-aus-versehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/561303293-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=840px%2C743px%2C923px%2C924px&webp=1" alt="Elbbrücke nach Kollision noch ewig dicht? HPA gibt aus Versehen einen Hinweis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach der Kollision eines Schiffes mit dem Bauwerk bleibt die Freihafenelbbrücke gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Die Ende Oktober durch eine Schiffskollision beschädigte Freihafenelbbrücke bleibt vermutlich noch längere Zeit gesperrt. Auf ihrer Internetseite teilte die Hamburger Hafenbehörde HPA mit, die Sperrung werde bis zum 1. Januar 2027 andauern. Eine HPA-Sprecherin sagte auf Nachfrage, der Hinweis sei versehentlich eingestellt worden. </strong></p><p>Ob und wann die Brücke repariert werde, konnte sie nicht sagen. Kurz darauf verschwand der Hinweis von der Internetseite.</p><p>Am frühen Morgen des 28. Oktober hatte ein <a href="https://www.mopo.de/hamburg/elbbruecke-bleibt-nach-unfall-gesperrt-neue-erkenntnisse-zur-ursache/">Binnenmotorschiff die Brücke gerammt und das Bauwerk beschädigt</a>. Die Überführung wurde für Fahrzeuge und Fußgänger gesperrt. Das Schiff hatte nach Angaben der Polizei Container geladen, die gegen die Brücke stießen. Die Ladung wurde ebenfalls beschädigt. Menschen kamen nicht zu Schaden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dressel warnt vor Kollaps des Sozialstaats: „Es ist fünf nach zwölf!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/dressel-warnt-vor-sozialstaats-kollaps-es-ist-fuenf-nach-zwoelf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/561998390-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=803px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Dressel warnt vor Kollaps des Sozialstaats: „Es ist fünf nach zwölf!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator bei einem Interview im Dezember 2025. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carsten Koall</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/warnstreik-in-hamburg-das-ist-morgen-alles-dicht/">2026 ist gerade einmal 14 Tage alt – und schon kommt es in Hamburg zu Warnstreiks im öffentlichen Dienst. Hintergrund ist die Forderung nach Lohnerhöhungen im Tarifstreit</a> im öffentlichen Dienst. Jetzt meldet sich Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel in einem Interview mit dem Handelsblatt zu Wort – und weist die Forderungen von Verdi zurück.</strong></p><p>Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) weist die aktuelle Lohnforderung von Verdi für den öffentlichen Dienst der Länder scharf zurück. Die Gewerkschaften verlangen sieben Prozent mehr Geld, „mit Nebenforderungen sogar mehr als acht Prozent für zwölf Monate“, sagt Dressel. Vor der zweiten Verhandlungsrunde am Donnerstag warnt er davor, den öffentlichen Dienst in einer wirtschaftlich schwachen Lage zum „Lohnführer“ zu machen.</p><p>Dressel stellt die Tarifdebatte in einen größeren Finanzrahmen: Die deutsche Wirtschaft komme „nicht aus den Startlöchern“, gleichzeitig litten Länder und Kommunen unter „Steuerausfällen, explodierenden Sozialleistungen und hohen Flüchtlingskosten“.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg verfehlt Ziel im Wohnungsbau schon wieder – aber es gibt eine gute Nachricht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-verfehlt-ziel-im-wohnungsbau-schon-wieder-aber-es-gibt-eine-gute-nachricht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/273853609-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=885px%2C639px%2C1070px%2C1069px&webp=1" alt="Hamburg verfehlt Ziel im Wohnungsbau schon wieder – aber es gibt eine gute Nachricht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">10.000 neue Wohnungen sollen jedes Jahr in Hamburg genehmigt werden – doch davon ist die Stadt noch weit entfernt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Auch im dritten Jahr in Folge hat der Hamburger Senat sein Ziel, jährlich 10.000 neue Wohnungen zu genehmigen, verfehlt – und zwar krachend. Trotzdem zeigt sich Bausenatorin Karen Pein (SPD) optimistisch. Ein Bezirk hat im Vergleich mit den anderen die Nase vorn.</strong></p><p>Insgesamt 6734 Wohnungen wurden im Jahr 2025 in Hamburg genehmigt. Das geht aus einer Mitteilung der Baubehörde hervor, die am Mittwoch veröffentlicht wurde. Das sind nur <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ziel-beim-hamburger-wohnungsbau-weit-verfehlt-aber-es-gibt-eine-gute-nachricht/">24 Wohnungen oder 0,2 Prozent mehr als im vergangenen Jahr.</a> Und am selbstgesteckten Ziel von 10.000 Genehmigungen schlittert der Senat auch im dritten Jahr in Folge vorbei.</p><p>Zum ersten Mal verfehlt wurde das 10.000er-Ziel im Jahr 2023, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/problemkind-wohnungsbau-hamburg-verfehlt-eigene-ziele-massiv/">als in einem bisherigen Allzeit-Tief nur 5404 Wohnungen genehmigt wurden.</a> Seitdem geht es wieder nach oben. Aber zum Vergleich: Im Vor-Corona-Jahr 2019 waren noch 12.715 neu genehmigte Wohnungen vermeldet worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Influenza-Welle in Hamburg – und bei den Ämtern herrscht Bürokratieirrsinn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/influenza-welle-in-hamburg-und-bei-den-aemtern-herrscht-buerokratieirrsinn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/500868095-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Influenza-Welle in Hamburg – und bei den Ämtern herrscht Bürokratieirrsinn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fieber, Schüttelfrost, Schmerzen: Die bestätigten Influenzafälle in Hamburg sind stark gestiegen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Wolfgang Maria Weber</span></p><p><b>Schüttelfrost, Gliederschmerzen, Fieber, Gelenke, Hals, Kopf, alles tut weh – wer einmal die echte, meldepflichtige Influenza (im Volksmund: Grippe) hatte, der weiß: Das ist etwas anderes als ein grippaler Infekt mit etwas Husten und Schnupfen. Derzeit erlebt die Stadt eine Krankheitswelle: In Hamburg wurden in der laufenden Influenza-Saison deutlich mehr Infektionen im Labor bestätigt als im Vorjahr. Skurril mutet dabei die Nachverfolgung der Fälle durch die Behörden an.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nacht- und Nebelaktion“ im Staatsarchiv: Geschichtsforscher sind auf Zinne</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nacht-und-nebelaktion-im-staatsarchiv-historiker-und-forscher-sind-auf-zinne/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/109327876-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=607px%2C384px%2C1329px%2C1330px&webp=1" alt="„Nacht- und Nebelaktion“ im Staatsarchiv: Geschichtsforscher sind auf Zinne" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit 1998 befindet sich das Staatsarchiv Hamburg in der Kattunbleiche in Hamburg-Wandsbek. Der Neubau wurde nach einem Entwurf des Hamburger Architekten Jan Störmer errichtet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance / Bildagentur-online/Ohde</span></p><p><b>Hamburger Historiker und Geschichtsforscher sind verärgert, um nicht zu sagen stinksauer. Im Kreuzfeuer der Kritik: das Hamburger Staatsarchiv, das in einer, wie es heißt, „Nacht- und Nebelaktion“ riesige Aktenbestände ins Niedersächsische Staatsarchiv nach Stade auslagert.“  Künftig werden Forscher lange Bahn- oder Autofahrten nach Stade in Kauf nehmen müssen, wenn sie diese einsehen wollen. Bis jetzt ist den Nutzern aber nicht mal klar, ab wann die Akten dort zur Verfügung stehen werden. Die Verlagerung von Aktenbeständen nach Stade ab Januar 2026 sei der Höhepunkt an Nutzerunfreundlichkeit: Erst am 18. Dezember machte das Staatsarchiv auf seiner Homepage auf diese Maßnahme aufmerksam – so kurzfristig, dass Holger Artus von „Zynismus" spricht. „Da das Archiv vom 24. Dezember bis zum 5. Januar geschlossen war, hatten also Forschende gerade mal drei (Öffnungs-)Tage Zeit, darauf zu reagieren“, so die Kritik. „Viel zu wenig, um etwa dringend benötigte Akten vor ihrem Abtransport noch schnell zu fotografieren.“</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>