<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Regen statt Hitze:Sauwettersommer! Und es wird noch schlimmer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/regen-statt-hitze-sauwettersommer-und-es-wird-noch-schlimmer-688230bf86cdbb24296e14aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688230bf86cdbb24296e14ab/8eee9f1aef873e4fe54a230923ab540b,24d56dc6?w=992" alt="Regen statt Hitze:Sauwettersommer! Und es wird noch schlimmer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Moment mal, hatten uns die Wetterfrösche nicht einen Jahrhundertsommer versprochen? Mit Sonne satt und tropischen Temperaturen? Stattdessen haben wir einen Juli, der gefühlt nur Regen, Regen und nochmals Regen über unser Sommerglück vergossen hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hier die Wetteraussichten für Sonntag, den 27. Juli: Sylt 18 Grad, teilweise Regen. Rügen 22 Grad, geschlossene Wolkendecke. Mies, aber immer noch besser als im Süden: Dort sind Gewitter und Starkregen angesagt. Bis zu 200 Liter Regen pro Quadratmeter. In den Alpen bis zu 240 Liter. Oberhalb von 2500 Metern kann es sogar schneien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Falls Sie sich fragen, wo denn die Sommerhitze steckt, die 30 Grad und der wolkenlose Himmel: Die beglücken derzeit die Menschen in Skandinavien. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/im-polarkreis-ist-es-waermer-als-in-deutschland-30-grad-in-lappland-687e48ff8598e36a33a8c2b4"><!-- --><!--[--><!--[-->Finnland kratzt seit fast 14 Tagen an der 30-Grad-Marke.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sogar im Dorf des Weihnachtsmanns Rovaniemi in Finnland sind gerade 31 Grad <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:32:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Wetter-Experte im BILD-Interview:Hier rechnet Jörg Kachelmann mit Sommer-Mythen ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/joerg-kachelmann-ueber-unserioese-sommer-prognosen-marl-war-nie-mallorca-6884f95f3464e1611c467b1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884f95f3464e1611c467b1e/e438e168593f2baf53ed25ed8c325344,586a63c2?w=576" alt="Der Wetter-Experte im BILD-Interview:Hier rechnet Jörg Kachelmann mit Sommer-Mythen ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Alle reden übers Wetter. Er auch – aber anders. Deutschlands bekanntester Wetter-Experte </i><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://kachelmannwetter.com/de" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><i>Jörg Kachelmann</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> (67) ärgert sich über Sommerorakel, mediale Hitzefantasien und deutschen Aberglauben.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Herr Kachelmann, im Frühjahr sprachen manche Meteorologen von einem bevorstehenden „Rekordsommer“, sogar von einem „Höllensommer“ war die Rede. Wie man in diesem Archiv namens Internet nachlesen kann, fanden Sie das damals schon unseriös.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jörg Kachelmann: </b><!--]--><!--[-->Die ,manchen Meteorologen’ sind die ein, zwei Scharlatane in der Branche, die mit ihren Tatarenmeldungen 90 Prozent der deutschen Medienbranche bespielen. Dumm klickt gut, deshalb werden all die abseitigen Rekordvorhersagen so gerne genommen. Sie und Ihre Zeitung würden das natürlich nie tun, was mich sehr berührt, das halten aber leider nicht alle so.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie konnte es passieren, dass selbst Fachleute so daneben lagen?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD bei den gebeutelten Urlaubern:,,Hauptsache Strand! Das Wetter ist egal“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/regenwetter-in-deutschland-bild-besucht-gebeutelte-urlauber-am-meer-68822e43c1ef6365168b909d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68822e43c1ef6365168b909e/4f89ffbc7fe36618a210ccde232c4779,892af975?w=576" alt="BILD bei den gebeutelten Urlaubern:,,Hauptsache Strand! Das Wetter ist egal“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Während die Sonne über Skandinavien und Finnland (!) bei knappen 30 Grad lacht, haben Deutsche in den Sommerferien 2025 den Schirm immer in Griffweite – und zwar nicht den Sonnenschirm. BILD-Reporter haben sich Regenjacke und Gummistiefel angezogen und die tapferen Urlauber in Deutschland besucht, die Wind und Regenwetter trotzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Petra (49) und Mirko (50) aus Lippstadt (NRW) sitzen am Strand von Westerland in einem Strandkorb und lächeln das Schietwetter weg. Sie haben ihren Sylt-Urlaub sogar um zwei Tage verlängert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Petra und Mirko stören sich nicht am schlechten Wetter auf Sylt. Bei BILD-Reporter Thomas Knoop (r.) beklagen sie sich eher über die hohen Preise für Strandkörbe (17 Euro/Tag)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit acht Jahren kommen sie auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschlands<!--]--><!--]--></a><!--[--> beliebteste Urlaubsinsel, vor drei Jahren haben sie hier geheiratet. „Es gibt keinen schöneren Ort als diesen“, sagt der Feuerwehrmann. „Wenn es mal regnet, dann ist es nach zehn Minuten wieder vorbei. Hier ist ja immer Wind.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer BILD-Atlas:So hoch ist die Durchschnittsrente in Ihrem Bundesland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-atlas-so-hoch-ist-die-durchschnitts-rente-in-ihrem-bundesland-68849f630e680a76f4e962cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68849f630e680a76f4e962ce/23b9197a38de91b588bf6516e802d677,48360b17?w=992" alt="Großer BILD-Atlas:So hoch ist die Durchschnittsrente in Ihrem Bundesland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Renten steigen! Trotzdem sind die Unterschiede in den Bundesländern riesig, mehrere Hundert Euro Unterschied pro Monat sind keine Seltenheit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie hoch ist die Netto-Durchschnittsrente in Ihrem Bundesland? Sehen Sie nur mit BILDplus die großen Deutschland-Renten-Karten. Und: Erfahren Sie mehr über die Gründe für die Rentenunterschiede.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:32:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Holt Köln jetzt diesen Stürmer?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-belgien-talent-wechselt-nach-england-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/652f836fc628b7e3292b4911263a596e,9a7ee3b5?w=576" alt="Transfer-Ticker:Holt Köln jetzt diesen Stürmer?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wer wird Kölns siebter Neuzugang?</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im Epstein-Aufruhr:FBI-Vize veröffentlicht rätselhafte Nachricht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mitten-im-epstein-aufruhr-fbi-vize-veroeffentlicht-raetselhafte-nachricht-6885221d0e680a76f4e9694f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6885221d0e680a76f4e96950/b0012daaed4885a7d7c6d8b2e5849891,c1dd81e9?w=576" alt="Mitten im Epstein-Aufruhr:FBI-Vize veröffentlicht rätselhafte Nachricht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist ehemaliger Agent des Secret Service, schützte die US-Präsidenten George W. Bush und Barack Obama. Unter Donald Trump stieg Dan Bongino (50) zum Vizechef des FBI auf – jetzt sorgt er mit einem rätselhaften Online-Post für Aufsehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf X schrieb Bongino am Samstagabend über jüngste Korruptionsermittlungen und politische Einflussnahme auf die Arbeit seiner Behörde: „Was ich erfahren habe, hat mich bis ins Mark erschüttert. So können wir eine Republik nicht führen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Der FBI-Vize dramatisch: „Ich werde nie wieder derselbe sein, nachdem ich erfahren habe, was ich erfahren habe.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er versprach, dass die Ermittlungen streng nach den geltenden Gesetzen geführt würden. Und: „Wir werden die Antworten bekommen, die wir alle verdienen.“ Er könne zwar noch nicht vorhersagen, wohin die Untersuchung führen werde. „Aber ich kann Ihnen ein ehrliches und würdiges Bemühen um die Wahrheit versprechen. Nicht meine Wahrheit oder Ihre Wahrheit, sondern DIE Wahrheit.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:32:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mike und Leyla Heiter im großen Doppel-Interview:Er wollte Millionen – sie will eine Dönerbude!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-sein-traumberuf-war-millionaer-ihrer-ist-eine-doenerbude-687fc41a0e680a76f4e92484</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687fc41a0e680a76f4e92484/84b9d6262dd97eb3d89b8f15188dff68,946a9a19?w=656" alt="Mike und Leyla Heiter im großen Doppel-Interview:Er wollte Millionen – sie will eine Dönerbude!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Liebe begann vor laufender TV-Kamera und einem Millionenpublikum – und genau dort wird sie jetzt auch ein zweites Mal besiegelt. In gut vier Wochen, am 30. August, geben sich Mike und Leyla Heiter in einer romantischen freien Trauung an Italiens Amalfiküste das Ja-Wort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vorher verraten sie BILD alles über ihre Kindheit, ihre gemeinsamen Träume, welche Herausforderungen sie durchleben mussten und wie sie eigentlich zu Stars wurden – das alles erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:32:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie schwer verletzt:11-Jähriger stirbt nach Regen-Crash in Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/kind-11-stirbt-nach-unfall-bei-mittenwald-bayern-familie-verletzt-6885be5410b8f718b6502d8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6885be5410b8f718b6502d8c/19f16fea16a8a2f15f53860acd319ada,200d0656?w=320" alt="Familie schwer verletzt:11-Jähriger stirbt nach Regen-Crash in Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mittenwald (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Bei schweren Regenfällen im Süden Deutschlands kam es zu einem heftigen Unfall – ein 11-jähriger Junge starb dabei. Sechs weitere Menschen wurden teils schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagnachmittag geriet ein Fahranfänger (18) aus Hamburg mit seinem Mercedes um 15.55 Uhr auf der regennassen Bundesstraße B2 bei Mittenwald in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf die Gegenfahrbahn und raste in den Wagen einer Familie aus Leipzig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Dacia Duster saßen zwei Erwachsene (47, 46) und drei Kinder (12, 11, 5), die durch den Crash schwer verletzt wurden, ebenso wie der Beifahrer (18) des Fahranfängers. Großeinsatz für die Rettungskräfte – vier Rettungshubschrauber flogen die Opfer in umliegende Krankenhäuser.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Unfallopfer mussten mit Rettungshubschraubern in umliegende Krankenhäuser geflogen werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:32:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Teilen des Gazastreifens:Israelische Armee verkündet „taktische Pause“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/in-teilen-des-gazastreifens-israelische-armee-verkuendet-taktische-pause-6885b6d10e680a76f4e96bab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6885b6d10e680a76f4e96bab/6cfe2cd8131823460fd3f62c6661265a,57c82f5e?w=320" alt="In Teilen des Gazastreifens:Israelische Armee verkündet „taktische Pause“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem –<!--]--><!--[--><b> Die israelische Armee hat eine „taktische Pause“ des Militäreinsatzes im Gazastreifen zu humanitären Zwecken verkündet. Betroffen seien Gebiete, in denen die Armee zuletzt nicht aktiv gewesen sei – darunter die Orte Al-Mawasi und Deir el-Balah sowie die Stadt Gaza, erklärte die Armee am Sonntagmorgen bei Telegram. In den genannten Orten sollten sichere Routen für Konvois mit humanitären Hilfslieferungen ausgewiesen werden, hieß es weiter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagabend hatte die Armee bereits die Wiederaufnahme des Abwurfs von Hilfslieferungen aus der Luft über dem Gazastreifen bekannt gegeben und die Einrichtung humanitärer Korridore für die sichere Passage von Konvois der Vereinten Nationen mit Lebensmitteln und Medikamenten angekündigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es seien Paletten mit Hilfsgütern wie Mehl, Zucker und Lebensmittelkonserven abgeworfen worden, die von internationalen Organisationen bereitgestellt worden seien, teilte das Militär in der Nacht mit.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Sonntag demonstrierten in Tel Aviv (Israel) Menschen für einen Gaza-Waffenstillstand und die Freilassung der Geiseln <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:32:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Proteste im Paradies:Sind Deutsche auf Malle noch willkommen?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/deutsche-urlauber-auf-mallorca-proteste-eskalieren-68833fc6a693874dc46f7319</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68833fc6a693874dc46f731a/41577d65d780e0d157232e2388e34005,3bc1d000?w=992" alt="Proteste im Paradies:Sind Deutsche auf Malle noch willkommen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma de Mallorca – <!--]--><!--[--><b>Die Proteste gegen deutsche Urlauber und Immobilienbesitzer auf Mallorca werden immer heftiger. BILD hat mit dem Tourismusbotschafter der spanischen Botschaft in Berlin gesprochen. Die Frage: Sind deutsche Touristen auf Mallorca noch willkommen, Herr Álvaro Blanco Volmer?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Doch, selbstverständlich! Deutsche und Personen anderer Nationalitäten sind bei uns stets willkommen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Deutsche sind auf Mallorca stets willkommen“, sagt der spanische Botschaftsrat Álvaro Blanco Volmer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/spanien/thema-spanien-alle-infos-80024300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spanien<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei eines der sichersten Länder Europas, sagt Blanco Volmer und gibt Entwarnung: Deutsche Familien könnten weiterhin unbesorgt nach Spanien reisen. Denn: „Die Proteste spiegeln in keiner Weise die Haltung der Bevölkerung <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorcas<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder des übrigen Spaniens wider“, so der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/reisen/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Tourismusbotschafter<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:32:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirbel um Trump und Epstein-Enthüllungen:Schamhaar-Skizze vor Veröffentlichung ?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-enthuellungen-trumps-schamhaar-skizze-vor-veroeffentlichung-6884ffa70e680a76f4e967b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884ffa70e680a76f4e967b9/0c907dc63f0cd490e276ae73b039e54f,7d3d960b?w=576" alt="Wirbel um Trump und Epstein-Enthüllungen:Schamhaar-Skizze vor Veröffentlichung ?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) spielt gerade Golf in Schottland. Er hofft, zumindest für ein paar Tage den Epstein-Skandal auf der anderen Seite des Atlantiks belassen zu können – eher vergeblich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Affäre um seine frühere, rund fünfzehn Jahre lange Freundschaft mit dem pädophilen Sexualstraftäter wurde für ihn zuletzt politisch bedrohlich. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Werbetafel am New Yorker Times Square fordert am 23. Juli 2025 die Veröffentlichung der Epstein-Akten <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-praesident-wettert-in-schottland-trump-windraeder-vernichten-europa-68847067038e7f1ff92dcee1"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Epstein, der sich 2019 in der Haft in New York das Leben nahm, waren vor ihrem Bruch 2004 offenbar viel enger befreundet als bisher bekannt: Neue Fotos und Videos zeigen die Männer zusammen auf Empfängen, Hochzeiten und Partys. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:32:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur Bananen:Diese Früchte sollten Sie zum Frühstück meiden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/diese-fruechte-sollten-sie-zum-fruehstueck-meiden-6884d3470e680a76f4e96598</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884d3470e680a76f4e96598/a50a0cb6c0a491f92d6c1a10dd719f8a,b20c027d?w=320" alt="Nicht nur Bananen:Diese Früchte sollten Sie zum Frühstück meiden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dass die Banane nährwerttechnisch keine Spitzenposition einnimmt, dürfte den meisten bekannt sein. Aber auch, wenn Sie sich gerade Ananas oder Trauben ins Porridge rühren, haben wir schlechte Nachrichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die britische Ernährungsberaterin Nichola Ludlam-Raine hat den Nährwert diverser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/obst/obst-fruechte-ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19832408.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Obstsorten<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf einer Skala von 1 bis 5 zugeordnet. Und nennt einige beliebte Früchte, mit denen Sie besser nicht in den Tag starten sollten. Ihre Bewertung stützt sie darauf, welche Vitamine und Mineralstoffe jede Frucht von Natur aus enthält, wie viele <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/abnehmen-mit-fasern-darum-brauchen-sie-mehr-ballaststoffe-5dc53ae4f7446100012ce820"><!-- --><!--[--><!--[-->Ballaststoffe<!--]--><!--]--></a><!--[--> sie hat und wie hoch ihr natürlicher Zuckergehalt ist. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ganze Früchte sind nicht dasselbe wie zugesetzter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zucker-aktuelle-news-infos-wkz5P5UsiFC6MURXnq0o"><!-- --><!--[--><!--[-->Zucker<!--]--><!--]--></a><!--[--> und gesunder Bestandteil einer ausgewogenen Ernährung“, erklärt Ludlam-Raine gegenüber „The Telegraph“. Aber: Einige enthalten schlicht zu viel Fruktose, doch zu wenig Nährstoffe und seien deshalb eher Snacks als Grundnahrungsmittel zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/in-diesem-alter-macht-es-dick-das-fruehstueck-wegzulassen-67659288a34dcb59b6667d8e"><!-- --><!--[--><!--[-->Frühstück<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Den letzten Platz mit nur 1 von 5 Punkten belegte bei ihrer Bewertung die Melone. Und das betreffe demnach vorwiegend Wassermelone, Honigmelone oder Galia-Melone. Der Grund: „Melonen sind im Vergleich zu anderen Früchten arm an Nährstoffen.“  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:32:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>