<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schicksals-Gipfel zur Ukraine!:Selenskyj rechnet mit dem Russen-Geld</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/team-merz-bewegung-in-die-richtige-richtung-6943dcb73b6ec42d15041f2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943dcb73b6ec42d15041f2c/45c00f23f61a3d03057db6abac4e23f1,4c61dd9f?w=992" alt="Schicksals-Gipfel zur Ukraine!:Selenskyj rechnet mit dem Russen-Geld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/eu-will-vermoegen-beschlagnahmen-der-krimi-um-die-russen-milliarden-fuer-die-ukraine-69394577c3b4893a9e2b4239"><!-- --><!--[--><!--[-->Das Wort „Schicksals-Gipfel“ ist diesmal nicht zu hoch gegriffen. Zumal für die Ukraine.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf den ersten Blick wirkt der Auftakt des EU-Gipfels wie immer: Die Machthaber aus 27 Ländern laufen auf einem roten Teppich auf eine Traube von Reportern, Kameras und Mikrofone zu, erklären ihre Sicht der Dinge, begrüßen sich dann im Sitzungsrund mit allerlei Schulterklopfen, Wangenküssen und Small Talk. Der Bulgare zeigt stolz seine nagelneuen Euro-Münzen herum. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Doch wer genau hinschaut, sieht, dass mancher Gesichtszug angespannter ist als sonst. Denn es geht um sehr viel.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erwarten lange und schwierige Verhandlungen beim Gipfel: EU-Kommissionschefin Ursula von der Leyen (67, CDU) und Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:41:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU will Vermögen beschlagnahmen:Der Krimi um die Russen-Milliarden für die Ukraine</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/eu-will-vermoegen-beschlagnahmen-der-krimi-um-die-russen-milliarden-fuer-die-ukraine-69394577c3b4893a9e2b4239</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69394577c3b4893a9e2b423a/4829e0b2303e56f8caf428bb4a917192,2548130b?w=576" alt="EU will Vermögen beschlagnahmen:Der Krimi um die Russen-Milliarden für die Ukraine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Tag der Entscheidung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) hat die in Brüssel versammelten EU-Staats-und Regierungschefs zu einer Zustimmung zur Nutzung der in Europa eingefrorenen russischen Vermögenswerte aufgerufen. Er hoffe, dass beim EU-Gipfel „eine positive Entscheidung“ getroffen werde, sagte Selenskyj am Donnerstag vor seiner Abreise nach Brüssel. Sollte keine Einigung erzielt werden, wäre dies „ein großes Problem für die Ukraine“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) hat die europäischen Partner eindringlich dazu aufgerufen, der Nutzung des in der EU eingefrorenen russischen Staatsvermögens für die Unterstützung der Ukraine zuzustimmen. „Aus meiner Sicht ist das in der Tat die einzige Option“, sagte er in Brüssel. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Es geht um rund 210 Milliarden Euro. Russisches Staatsvermögen, das eingefroren wurde, nachdem Wladimir Putin 2022 die Ukraine überfallen hat. Die EU-Kommission will der Ukraine ein Reparationsdarlehen von bis zu 165 Milliarden Euro gewähren. Dafür sollen die 210 Milliarden Euro als Sicherheit für die Kredite dienen. Geld, das Europa nutzen will, um Kiew weiter im Krieg zu halten. Geld, das darüber entscheidet, ob die Ukrainer durchhalten oder ob ihnen schon in wenigen Monaten die Mittel ausgehen. Und ob Europas Finanzsystem am Ende ins Wanken gerät.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:41:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz vor EU-Gipfel:„Entscheidende Tage für Europa“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/merz-vor-eu-gipfel-entscheidende-tage-fuer-europa-6943b8db2fc499422c451eb3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943b8db2fc499422c451eb4/a26d24b960e41a1ef2209e1432db5390,15aa35fb?w=576" alt="Merz vor EU-Gipfel:„Entscheidende Tage für Europa“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Bundeskanzler sieht zwei wichtige Themen auf der Agenda.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:41:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Folter-Dealer machte Frauen zu Kurieren:Neue Brüste gegen Kokain</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/folter-dealer-machte-frauen-zu-kurieren-neue-brueste-gegen-kokain-69415c9a3e25dcaf036acbd9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69415c9a3e25dcaf036acbda/158631f494ffe21b07fbbc58c916fd94,f139918a?w=992" alt="Folter-Dealer machte Frauen zu Kurieren:Neue Brüste gegen Kokain" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei junge Frauen, verstrickt in einem kriminellen Netzwerk unter der Führung des berüchtigten Folter-Dealers Sermet A. aus Köln, stehen nun vor Gericht. Vanessa G. und Julia S. (Namen geändert) sollen als Drogenkuriere agiert und in gefährliche Machenschaften verwickelt gewesen sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> Erfahren Sie die packenden Details des Prozesses mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:41:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch mehr Rendite:Diese Welt-ETFs sind besser als der MSCI World</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/noch-mehr-rendite-diese-welt-etfs-sind-besser-als-der-msci-world-6942bd683e25dcaf036ae43d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942bd683e25dcaf036ae43e/9bab217cb4e022dfaf01da3ab290ef9b,90ee300?w=576" alt="Noch mehr Rendite:Diese Welt-ETFs sind besser als der MSCI World" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist gefühlt die eierlegende Wollmilchsau für Investoren: ein ETF auf den MSCI World. Für Anfänger ein guter Start, aber auch viele Profis investieren dort. Die Konkurrenz von anderen, weltweit investierenden Indexfonds, schafft es nur selten, die besten ETFs auf den MSCI World zu schlagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wir haben jedoch vier global gestreut anlegende ETFs gefunden, die in den letzten 5 Jahren besser als Indexfonds auf den MSCI World abgeschnitten haben. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:41:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sleepy Joe“, „Schlechtester Präsident aller Zeiten“:Trump hängt Biden-Schmähungen ins Weiße Haus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-haengt-biden-schmaehungen-ins-weisse-haus-6943b3fa3e25dcaf036aee8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943b3fa3e25dcaf036aee8b/93f5b5eb9d1610559781c3ea30f393cb,794f4939?w=656" alt="„Sleepy Joe“, „Schlechtester Präsident aller Zeiten“:Trump hängt Biden-Schmähungen ins Weiße Haus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) beleidigt seine Vorgänger jetzt sogar in der Präsidentengalerie des Weißen Hauses! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort hängen seit Mittwoch unter den Porträts der US-Präsidenten Gedenktafeln – und die lesen sich so, wie Trump auf seinem Medium „Truth Social“ äußert: wütend, laut und beleidigend, teils in Großbuchstaben und mit vielen Ausrufezeichen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Sprecherin Karoline Leavitt hat Trump tatsächlich auch bei den Texten mitgeschrieben. Sie erklärte CNN: „Die Gedenktafeln enthalten eindrucksvolle Beschreibungen der einzelnen Präsidenten und ihres Vermächtnisses. Viele davon wurden direkt vom Präsidenten selbst verfasst.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der 46. Präsident, Joe Biden (83), wird schon seit Monaten nicht mehr mit Gesicht gezeigt, sondern durch das Foto einer Unterschriftenmaschine ersetzt. Jetzt kommen die Schmäh-Tafeln darunter hinzu<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:41:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stabil bei 2,0 Prozent:EZB lässt Leitzins zum 4. Mal in Folge unverändert</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/stabil-bei-2-0-prozent-ezb-laesst-leitzins-zum-vierten-mal-in-folge-unveraendert-6943fe9f30ed0ba32e70e6fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943fe9f30ed0ba32e70e6fb/5825607317003e250cd4f102a3ea8f3d,4c062837?w=320" alt="Stabil bei 2,0 Prozent:EZB lässt Leitzins zum 4. Mal in Folge unverändert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Die Europäische Zentralbank (EZB) tritt weiter auf die Bremse: Zum bereits vierten Mal in Folge belässt der Rat um Präsidentin Christine Lagarde (69) den Leitzins unverändert bei 2,0 Prozent.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht nur der Leitzins bleibt unverändert. Auch die beiden weiteren zentralen Sätze rührt die EZB nicht an.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Christine Lagarde (69), Präsidentin der Europäischen Zentralbank<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hauptrefinanzierungssatz, zu dem sich Banken Geld besorgen können, bleibt bei 2,15 Prozent. Der Spitzenrefinanzierungssatz für kurzfristige Notkredite verharrt bei 2,40 Prozent. Damit setzt die EZB ein klares Signal: vorerst keine neuen Schritte, weder nach oben noch nach unten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:41:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So sieht man ihn selten:Süßer Bellingham-Post mit Freundin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/real-star-bellingham-mit-suessem-liebes-post-an-seine-freundin-6943e32e30ed0ba32e70e488</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943e32e30ed0ba32e70e488/11baca538b5e275c7fdc1cad5c710c77,f00d2985?w=320" alt="So sieht man ihn selten:Süßer Bellingham-Post mit Freundin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Liebevolle Geburtstagsgrüße von Jude Bellingham (22)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Normalerweise hält der Superstar von Real Madrid sein Privatleben aus der Öffentlichkeit raus. Doch zum Ehrentag seiner Freundin Ashlyn Castro (28) machte Bellingham eine Ausnahme – und widmete ihr einen süßen Liebes-Post in seiner Instagram-Story. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das war knapp. Im Sechzehntelfinale der Copa del Rey gewinnt Real Madrid 3:2 bei CF Tal...</p><p class="teaser__text">Der BVB jagt ein Juwel von Real-Trainer Xabi Alonso.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:41:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>24-Jährige angegriffen:Hier wird eine mutmaßliche Messerstecherin abgeführt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/messer-attacke-in-hagen-polizei-verhaftet-verdaechtige-6943c663d0f840f330f3b2a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943c663d0f840f330f3b2a7/1f065eb1da9870ef36e7ad932271d734,72ce9d44?w=992" alt="24-Jährige angegriffen:Hier wird eine mutmaßliche Messerstecherin abgeführt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hagen – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Szenen am Donnerstagmorgen in einer Obdachlosenunterkunft in Hagen: Einsatzkräfte führen eine blutende Frau in Handschellen aus dem Gebäude. Ihr Arm ist notdürftig verbunden, Blut läuft über die Haut – es handelt sich um die 46-Jährige, die im Verdacht steht, an einer Messer-Attacke beteiligt gewesen zu sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz zuvor hatten Polizisten in einer Wohnung eine 24-Jährige mit einer frischen Schnittverletzung entdeckt. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/ruhrgebiet-regional/home-16344468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hagenerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde sofort medizinisch versorgt und in ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> gebracht. Lebensgefahr besteht nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizei am Tatort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Gebäude wurde die verletzte 24-Jährige gefunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:41:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Comeback aus Geldnot ++ WM-Aus als Tiefpunkt ++ Zukunft völlig offen:Der Absturz von Darts-Ikone van Barneveld</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-der-absturz-von-raymond-van-barneveld-comeback-aus-geldnot-69433cde11416590a630ebd4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69433cde11416590a630ebd5/15b94d6ecb8ee80e341fe157a3cd36de,1b8d187d?w=576" alt="Comeback aus Geldnot ++ WM-Aus als Tiefpunkt ++ Zukunft völlig offen:Der Absturz von Darts-Ikone van Barneveld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die fehlende Kohle trieb ihn zurück auf die Bühne, doch sportlich rutscht er immer weiter ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darts-Ikone<!--]--><!--]--></a><!--[--> Raymond van Barneveld (58) steckt tief in der Krise. Sein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-blamage-von-darts-ikone-raymond-van-barneveld-6943130c11416590a630ea95"><!-- --><!--[--><!--[-->erneutes Scheitern bei der Darts-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> wirft die Frage auf, wie lange er sich das noch antun will.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kaum ein Spieler hat den Darts-Sport so geprägt wie van Barneveld. Er war der Mann, der Darts in Holland zur Massenbewegung machte, der fünf WM-Titel holte und sich mit Phil Taylor legendäre Duelle lieferte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute kämpft er nicht mehr um Titel, sondern darum, sportlich nicht völlig den Anschluss zu verlieren.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:41:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regierung soll Kreditschnüffelei übernehmen:Linke will Schufa verstaatlichen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/forderung-der-linken-schufa-soll-enteignet-werden-6943ce888b2d3f0477b469d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943ce888b2d3f0477b469d8/393db902b172234b89283490e716d5e4,c0dd3fd6?w=576" alt="Regierung soll Kreditschnüffelei übernehmen:Linke will Schufa verstaatlichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Viele Deutsche mögen die Kreditschnüffler der Schufa schon jetzt nicht – geht es nach der Linkspartei, soll das bald auch noch der Staat übernehmen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer eine Rechnung zu spät zahlt, kann jahrelang Probleme in der gefürchteten Kreditwürdigkeitsbewertung des Unternehmens bekommen. Denn die Schufa darf entsprechende Vermerke bis zu drei Jahre speichern – das hat der Bundesgerichtshof (BGH) heute bestätigt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der BGH entschied, dass Schufa-Einträge nicht sofort nach Zahlung gelöscht werden müssen.</p><p><!--[--><!--[-->Für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-linke/die-linke-alle-infos-76661992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linkspartei<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist das Urteil ein willkommener Anlass, der Kreditkartei an den Kragen zu gehen: „Schufa dichtmachen: Abzocke beenden!“, heißt es in dem Vorstoß des Linken-Chefs Jan van Aken (64), der BILD exklusiv vorliegt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:41:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Anhörung in L.A.:Vor Gericht sagte Nick Reiner nur drei Worte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rob-reiner-tot-sohn-angeklagt-vor-gericht-sagte-nick-nur-drei-worte-69433e053e25dcaf036aeb78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69433e053e25dcaf036aeb78/5568cb0112361e7c0bec81a7ef3b098a,ffd62397?w=320" alt="Erste Anhörung in L.A.:Vor Gericht sagte Nick Reiner nur drei Worte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ausdruckslos</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>starrte er vor sich hin, zeigte keinerlei Emotionen – und stand mit Fesseln und Schutzweste hinter einer Glaswand: Zum ersten Mal seit seiner Festnahme ist Nick Reiner (32) am Mittwoch (Ortszeit) vor Gericht in Los Angeles erschienen. Der Vorwurf: Er soll seine Eltern, Star-Regisseur Rob und seine Frau Michele Reiner, am Sonntag brutal ermordet haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der kurzen Anhörung machte der 32-Jährige keine Angaben dazu, ob er sich schuldig oder nicht schuldig bekennt. Überhaupt sagte er nichts – nur diese drei Worte: „Ja, euer Ehren.“ Gefragt worden war er, ob er auf eine zügige Anklageverlesung verzichten wolle – so, wie es sein Anwalt Alan Jackson beantragte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Richterin Theresa McGonigle verbot auf Antrag der Verteidigung, Fotos und Videoaufnahmen von Reiner im Gerichtssaal zu machen. Nur ein Zeichner war zugelassen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So sah ihn der Gerichtszeichner: Nick Reiner sitzt mit einer blauen Schutzweste – laut US-Medien zum Schutz vor sich selbst – vor Gericht. Links neben ihm ist die Glaswand zu sehen, an seinen Händen die Fesseln. Ein Polizist hat ein wachsames Auge auf ihn<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:41:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>