<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Drama in der Manege in Sachsen:Zirkus-Artistin stürzt vor 80 Zuschauern in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/zuschauer-verlassen-panisch-das-zelt-artistin-stirbt-bei-zirkusvorstellung-68d84ac09b3dc00dbfab8a54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d84ac09b3dc00dbfab8a55/dcf7bc1b562177bbb2038f6ee42b8217,4b158d84?w=992" alt="Drama in der Manege in Sachsen:Zirkus-Artistin stürzt vor 80 Zuschauern in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bautzen (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Scheinwerferlicht flutet die Manege, Musik, Applaus, gespannte Stille – dann der Schock. Schreie! Mitten in der Vorstellung im Zelt des „Circus Paul Busch“ in Bautzen stürzt eine junge Artistin vom Trapez. Sekunden später bleibt sie reglos in der Zirkusarena liegen – vor den Augen von mehr als 80 Zuschauern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen ist es etwa 17.45 Uhr, als eine sonst ganz normale Vorstellung plötzlich aus dem Ruder gerät und zu einer Horrorshow für Zuschauer und Artisten wird: Die Trapez-Künstlerin war während ihrer Nachmittagsvorführung in rund fünf Metern Höhe unterwegs, als sie offenbar den Halt verlor. Sekunden später fiel sie in die Tiefe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders tragisch: Unter den Besuchern saßen zahlreiche Familien mit Kindern, die den tödlichen Sturz miterlebten. Entsetzen und Schreie im Publikum, Gäste verließen fluchtartig das Zelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In diesem Müll-Haus riecht es nach Sozialbetrug:Ratten im Flur, aber dicke Autos vor der Tür</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/ratten-im-flur-dicke-auto-vor-der-tuer-dieses-muell-haus-riecht-nach-sozialbetrug-68caae0b416a177d432addad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68caae0b416a177d432addae/6039e196246ef63b34c58584442a53d3,3690a308?w=992" alt="In diesem Müll-Haus riecht es nach Sozialbetrug:Ratten im Flur, aber dicke Autos vor der Tür" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor einem Mehrfamilienhaus in Köln stapelt sich der Müll, durchs Treppenhaus laufen Ratten und die Musik dröhnt Tag und Nacht. Man sollte meinen, dass hier niemand wohnen möchte – doch das Gegenteil ist der Fall: Dicke Autos stehen vor der Tür, ständig ziehen neue Mieter aus und ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie die Anwohner unter den unerträglichen Zuständen leiden, warum die Machenschaften rund um die Schrott-Immobilie so typisch für den Sozialbetrug in Deutschland sind und warum die Stadt dagegen nahezu machtlos ist. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:27:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Zahlen:Städte zahlen Millionen für Flüchtlinge in Hotels</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/exklusive-zahlen-staedte-zahlen-millionen-fuer-fluechtlinge-in-hotels-68d690bf88300c7476b9858b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d690bf88300c7476b9858c/5308a019e4258f92b69795dfa98e00c8,18c031cc?w=576" alt="Exklusive Zahlen:Städte zahlen Millionen für Flüchtlinge in Hotels" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Asylzahlen gehen zurück, aber Deutschland hat noch immer große Probleme, Unterkünfte für alle Flüchtlinge zu finden. Auch, weil Menschen aus der Ukraine, die vor dem russischen Angriffskrieg gegen ihr Land geflohen sind, Anspruch auf eine Erstunterkunft haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem in den Metropolen ist der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wohnen/immobilien-haus-garten-news-fotos-videos-18957382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wohnraum<!--]--><!--]--></a><!--[--> eng, deshalb mieten viele deutsche Städte Zimmer oder gleich ganze Etagen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hotels/news-fotos-videos-17019924.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hotels<!--]--><!--]--></a><!--[-->. BILD hat die zehn größten deutschen Städte angefragt, dazu Essen, Dresden, Potsdam, Hannover, Chemnitz und Rostock.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Zahlen aus den zuständigen Behörden leben 11.809 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flüchtlinge<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Ukrainer mit Aufenthaltserlaubnis in Hotels und Pensionen (Stichtag: Ende Juni). Insgesamt zahlten diese Städte im ersten Halbjahr dafür gut 193 Millionen Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Die meisten Flüchtlinge leben in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Hotels, Ende Juni waren es 5303 verteilt auf 55 Herbergen. Darunter auch das Vier-Sterne-Haus „Hotel International Hamburg“, in dem knapp 500 Flüchtlinge leben, die meisten davon </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukrainer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kann nicht sein, dass die machen, was sie wollen“:Erster Fußballer fordert Strafen für Schiris</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/erster-fussballer-fordert-strafen-fuer-schiris-nach-fragwuerdigem-platzverweis-68d8d83388300c7476b99c67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8d83388300c7476b99c68/1d765c2ad073cb3a1692dd7e00b4e3e7,71bf6fc0?w=576" alt="„Kann nicht sein, dass die machen, was sie wollen“:Erster Fußballer fordert Strafen für Schiris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst flog er vom Platz, dann sah er Rot …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Profi Klaus Gjasula (35, 51 Erstliga-Spiele für Darmstadt und Paderborn) hat ordentlich Dampf abgelassen – und fordert, dass auch Schiedsrichter für Fehlentscheidungen bestraft werden sollen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mittelfeldspieler, der seit Januar bei Drittligist Rot-Weiss Essen spielt, lederte nach der 1:6-Klatsche bei Waldhof Mannheim am Mikrofon von „MagentaSport“ gegen Referee Florian Lechner, der Gjasula nach einem vermeintlichen Foulspiel an Mannheims Kennedy Okpala in der 68. Minute mit Rot vom Platz gestellt hatte. Eine Fehlentscheidung, wie die TV-Bilder eindeutig belegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gjasula schimpfte: „Am Ende des Tages bin ich ihm nicht einmal auf seinen Fuß getreten, sondern nur mit meinem Sprunggelenk gegen seinen Spann geprallt. Seit wann ist das eine Rote Karte im deutschen Fußball?“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:27:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Miranda Priestly trifft Anna Wintour:Der Teufel trägt … Gabbana!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/meryl-streep-trifft-echte-anna-wintour-der-teufel-traegt-gabbana-68d8d42a88300c7476b99c2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8d42a88300c7476b99c2e/3d387b424e856c2fc178920703d166bd,7041a076?w=656" alt="Miranda Priestly trifft Anna Wintour:Der Teufel trägt … Gabbana!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand – <!--]--><!--[--><b>Ein Moment, der in die Modegeschichte eingeht! Hollywood-Ikone Meryl Streep (75) und Vogue-Legende Anna Wintour (74) begegneten einander hinter den Kulissen der Dolce &amp; Gabbana-Show – mitten in den Dreharbeiten zur lang erwarteten Fortsetzung von „Der Teufel trägt Prada“. Und sofort vermischte sich Realität mit Fiktion!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Streep verkörperte im Kino-Hit von 2006 die gefürchtete Mode-Chefredakteurin Miranda Priestly. Die Rolle basierte auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mode-anna-wintour-75-hoert-als-vogue-chefredakteurin-auf-685d871e54352c1fc4b2df2a"><!-- --><!--[--><!--[-->Wintours Arbeit bei Vogue<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Jetzt traf die Schauspielerin in Mailand auf die echte „Teufelin“ – allerdings in Gabbana!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Herzliche Begrüßung: Meryl Streep umarmt Anna Wintour<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt eines frostigen Aufeinandertreffens zeigt ein Instagram-Video eine überraschend herzliche Begrüßung: Streep und Wintour umarmten sich und plauderten entspannt. Kurz darauf schlüpfte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/meryl-streep/fotos-video-kinofilme-starnews-15814890.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Meryl Streep<!--]--><!--]--></a><!--[--> wieder in ihre Rolle der eiskalten Miranda Priestly und nahm in der Front Row Platz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Forscher finden heraus:Noch müde? Warum Brot wacher macht als ein Kaffee</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/fruehstueck-zum-fit-werden-warum-brot-wacher-macht-als-kaffee-68d7e9863204c86ca0ddb037</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d7e9863204c86ca0ddb037/b76078b897925fa38b55b8cb98b57447,24a7c7d?w=320" alt="Forscher finden heraus:Noch müde? Warum Brot wacher macht als ein Kaffee" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-455"><!--[--><!--[--><b>Wie kommt es, dass wir an einem Morgen ohne Probleme in den Tag starten – und am anderen kaum die Augen aufhalten können? Das hängt offenbar hauptsächlich mit unserer Ernährung zusammen. Denn US-Forscher fanden heraus: Brot kann wacher machen als unser geliebter Kaffee!</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-455"><!--[--><!--[-->Im Rahmen einer Studie zeichnete das Team um Schlafforscher Raphael Vallat von der University of California (UC) zwei Wochen lang die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/naehrstoffe/alles-ueber-kohlenhydrate-proteine-fette-und-co-02-42690644,la=de.bild.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Nahrungsaufnahme<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die körperliche Aktivität, das Schlafverhalten und den Blutzuckerspiegel von Probanden auf. Sie fanden heraus, dass vor allem die Zusammensetzung unseres Frühstücks Einfluss auf das Wachwerden hat:<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-455-994"><!--[--><!--[-->▶︎ Die erste Mahlzeit am Morgen sollte viele <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/low-carb-diaet-kohlenhydrate-sparen-und-dadurch-abnehmen-5d67c448217fbe000189706e"><!-- --><!--[--><!--[-->Kohlenhydrate<!--]--><!--]--></a><!--[--> enthalten (z. B. Vollkornbrot, Porridge, Amaranth-Müsli). Das macht wach – und zwar besser als Kaffee, stellten die Forscher fest. Tatsächlich spielte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/kaffee-co-so-viel-koffein-steckt-in-ihrem-liebsten-muntermacher-67ceff799ec2be33fc919e09"><!-- --><!--[--><!--[-->Koffein <!--]--><!--]--></a><!--[-->bei den Untersuchungsergebnissen des Teams „keine signifikante Rolle“, um munter zu werden. Und: Frühstückt man kohlenhydratreich, sei zudem die Blutzuckerreaktion niedriger. Und das bringt uns auf Touren!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Depressionen bei Männern werden häufig übersehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harte Schale, harter Test:DIESER Reisekoffer holt sich den Sieg!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/reisekoffer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d84da242c3df6d570cb45f/ee78a9670c1fe5ddb1275770cf469e44,71a2e296?w=320" alt="Harte Schale, harter Test:DIESER Reisekoffer holt sich den Sieg!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russen-Attacke auf die Ukraine:Polen lässt Kampfjets aufsteigen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russische-angriffe-auf-ukraine-polens-kampfjets-steigen-auf-68d8d1523204c86ca0ddb73f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8d1523204c86ca0ddb740/90c32280b0c5c3cd0f2109b52027e380,fc0fd0a1?w=992" alt="Russen-Attacke auf die Ukraine:Polen lässt Kampfjets aufsteigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warschau/Kiew – <!--]--><!--[--><b>Wegen massiver russischer Angriffe auf die Ukraine sind in der Nacht zu Sonntag in Polen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/luftwaffe/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20540586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Kampfjets</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> aufgestiegen! Außerdem wurde die Boden-Luftabwehr in Alarmbereitschaft versetzt, teilte die polnische Armee mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es handelte sich den Angaben zufolge um Vorsichtsmaßnahmen zum Schutz der Bevölkerung, insbesondere in den Grenzregionen zur Ukraine. Von einer Verletzung des polnischen Luftraums war bislang nicht die Rede – die Alarmierung dient regelmäßig der Kontrolle des Grenzgebiets zur Ukraine.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach dem russischen Drohnen- und Raketenhagel in der Nacht zu Sonntag sind Rettungskräfte in einem Wohnviertel von Kiew im Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben aus Kiew griff Russland die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/lagezentrum-ukraine/startseite-80382934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Nacht mit Hunderten Drohnen und Raketen an. Dabei wurden auch Wohngebäude zerstört – mindestens drei Menschen starben, mehrere wurden verletzt. Die Attacken dauerten auch am Sonntagvormittag (Stand 9.15 Uhr Ortszeit) noch an, meldet die Nachrichtenagentur Reuters. Kiews Bürgermeister Vitali Klitschko sprach von „massiven“ Angriffen und rief die Bevölkerung auf, in Schutzräumen zu bleiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:27:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regierung will Finanzloch schließen:Neuer Spar-Vorschlag: Pflegegrad 1 streichen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/pflege-spar-hammer-regierung-prueft-streichung-von-erstem-pflegegrad-68d6ba424feefe67406eb586</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6ba424feefe67406eb587/4cfa14a0e7c376e1a2ad24e5c4e70b84,ca481ee6?w=576" alt="Regierung will Finanzloch schließen:Neuer Spar-Vorschlag: Pflegegrad 1 streichen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Gesundheitsministerin Nina Warken (CDU) ist in Geldnot: Im kommenden Jahr fehlen der Pflegeversicherung zwei Milliarden Euro, in der gesetzlichen Krankenversicherung vier Milliarden. Ab Januar drohen Beitragserhöhungen, sollte das 6-Milliarden-Euro-Loch nicht schnell gestopft werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ BILD erfuhr: Jetzt prüft die Regierung eine echte Sparmaßnahme – die Abschaffung des Pflegegrads 1!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehr als 860.000 Menschen sind im niedrigsten Pflegegrad (geringe Beeinträchtigung der Selbstständigkeit). Jeden Monat bekommen sie 131 Euro für Unterstützung im Alltag – etwa von Putzhilfen oder Einkaufsdiensten – oder als Entlastung für pflegende Angehörige. Außerdem gibt es Zuschüsse für den Umbau der Wohnung und einen Notrufknopf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die Zahl der Senioren im Pflegegrad 1 schnellt nach oben: allein 2024 um 81.500 Menschen. Eine Berechnung des Leibniz-Instituts für Wirtschaftsforschung (RWI) zeigt: Die Streichung würde ca. 1,8 Milliarden Euro im Jahr einsparen – und damit das Finanzloch in der Pflege schließen. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:27:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorsport-Superstar mit Sensations-Comeback:Marquez nach 2184 Tagen wieder MotoGP-Weltmeister</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/motogp-marc-marquez-nach-2184-tagen-wieder-weltmeister-68d78c323204c86ca0ddabeb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d78c323204c86ca0ddabec/4c06654974c1cbaa5f2f47da8e9a586a,636fbd86?w=576" alt="Motorsport-Superstar mit Sensations-Comeback:Marquez nach 2184 Tagen wieder MotoGP-Weltmeister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Sommer 2023 dachte Marc Marquez (32) noch ans Karriereende, am Sonntag feierte der spanische Motorrad-Superstar eines der größten Comebacks der Sportgeschichte! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2184 Tage nach seinem letzten Triumph 2019 krönte sich Marquez wieder zum MotoGP-Weltmeister! Beim Großen Preis von Japan in Motegi reichte ihm ein zweiter Platz hinter Teamkollege Francesco Bagnaia (28), um bereits fünf Rennen vor Saisonende uneinholbar zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das Schleizer Dreieck wird ab 2026 keine Motorrad-Rennen mehr austragen dürfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:27:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie die Psyche Ihr Immunsystem lenkt:Die neue Medizin des Glücks</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/immunsystem-staerken-wie-viel-glueck-braucht-unser-koerper-687dec8c8598e36a33a8b546</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687dec8c8598e36a33a8b547/3fec4de7b3eae63cc522642e923ebb55,e213c71f?w=656" alt="Wie die Psyche Ihr Immunsystem lenkt:Die neue Medizin des Glücks" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Körper, Geist und Seele hängen eng miteinander zusammen. So eng, dass Glück unsere Abwehrkräfte enorm stärken kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Experten nennen diesen Bereich der Medizin: Psychoneuroimmunologie. Oder vereinfacht gesagt: Doktor Happiness! Denn: Chronischer Stress kann ernsthafte Gesundheitsprobleme verursachen, während positive Gefühle unser Immunsystem stärken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche praktischen Tipps helfen, glücklich und gesund zu bleiben, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:27:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Schleswig-Holstein:Muslime bekommen zusätzliche Feiertage</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/in-schleswig-holstein-muslime-bekommen-zusaetzliche-feiertage-68d8340588300c7476b9983f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8340588300c7476b9983f/b06b79746d633fe5e23dfdb89f92b02b/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=320" alt="In Schleswig-Holstein:Muslime bekommen zusätzliche Feiertage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Die muslimischen Feiertage werden in Deutschland praktiziert, aber hatten keine Auswirkungen auf die Arbeit. Bis jetzt. In Schleswig-Holstein können Muslime jetzt extra freie Tage bekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das Ministerium für Allgemeine und Berufliche Bildung, Wissenschaft, Forschung und Kultur mitteilt, haben das Land <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> und der Landesverband der Islamischen Kulturzentren Norddeutschland e. V. einen entsprechenden Vertrag unterzeichnet. Das Papier regelt unter anderem das Recht des Verbandes, eigene Bildungs- und Kultureinrichtungen zu betreiben sowie Imame auszubilden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->CDU-Ministerin Dorit Steinke unterzeichnete den Vertrag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Punkt im Vertrag aber wird womöglich für Zündstoff sorgen. In der Pressemitteilung heißt es: „Zudem wird die religiöse Praxis anerkannt: Der erste Tag des Ramadanfestes sowie der erste Tag des Opferfestes werden als islamische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/feste-feiertage/feiertage/thema-feiertage-alle-infos-80408720.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feiertage<!--]--><!--]--></a><!--[--> gewürdigt. Im Sinne des Sonn- und Feiertagsgesetzes sowie des Schulgesetzes können Beamtinnen und Beamte, Beschäftigte sowie Schülerinnen und Schüler an diesen Tagen freigestellt werden.“ Andere Bundesländer wie zum Beispiel Hamburg haben bisher Kindern einen Tag schulfrei gegeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:27:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf einer Palmen-Plantage:Verheiratet! Selena Gomez zeigt die ersten Fotos</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verheiratet-selena-gomez-zeigt-die-ersten-fotos-68d87b983204c86ca0ddb5d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d87b983204c86ca0ddb5d0/da87422970c1c42417f0463bd1cea7c1,58c1acc6?w=320" alt="Auf einer Palmen-Plantage:Verheiratet! Selena Gomez zeigt die ersten Fotos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jaaaa, sie sind verheiratet! Sängerin Selena Gomez (33) und Musikproduzent Benny Blanco (37) haben auf einer romantischen Palmen-Plantage im kalifornischen Goleta „Ja“ gesagt. Kurz nach 1 Uhr deutscher Zeit postete die Sängerin die ersten Hochzeitsfotos bei Instagram.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DPH6AbikoLG/?utm_source=ig_web_copy_link&amp;igsh=MzRlODBiNWFlZA==" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Die Bilder zeigen<!--]--><!--]--></a><!--[--> das Paar in einem Garten, im Hintergrund eine Villa, ein sehr romantisches Setting. In einem Neckholder-Satinkleid mit Stickereien, das Schultern und Arme frei lässt, strahlt Selena ihren Ehemann an. Ihr Diamantschmuck funkelt in der Sonne, in der Hand hält sie laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.vogue.com/article/selena-gomez-and-benny-blanco-are-married" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Vogue“<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen Maiglöckchen-Strauß. Ihre Haare? Hollywood-Glamour pur. Benny trägt einen schwarzen Smoking und eine dunkle Fliege, beide wurden dem Bericht zufolge von Ralph Lauren eingekleidet. Klassisch, elegant, luxuriös! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Promi-Freunde des Paares schrieben umgehend ihre Glückwünsche in die Kommentare. Sängerin Camila Cabello: „Die Liebe steht euch gut!“ Star-Koch Gordon Ramsey: „Freue mich so sehr für euch. Glückwunsch!“ Sänger Aaron Carpenter: „Ich liebe euch!“ Und Benny Blanco selbst schrieb seiner Selena: „Meine Frau, ganz offiziell!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Weniger perfekt als der Style des Brautpaares war jedoch das Wetter. BILD ist in Goleta und weiß: Statt rosarot war der Himmel den ganzen Tag über grau. Regen am Morgen, dicke Wolken am Mittag, aber immerhin: 21 Grad warm, als das Promi-Paar heiratete.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:27:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Adresse von Christian Brückner kursierte im Netz:Maddie-Verdächtiger per WhatsApp verraten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/polizei-holt-maddie-verdaechtigen-christian-brueckner-aus-wohnung-68d825d22e0f886d4dab32ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d825d22e0f886d4dab32ed/2fec2455d105d6665ba1e9ef36b484ba,896df6bb?w=992" alt="Adresse von Christian Brückner kursierte im Netz:Maddie-Verdächtiger per WhatsApp verraten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am frühen Samstagabend führten Polizisten Christian Brückner (48), den Hauptverdächtigen im Fall Maddie McCann, aus einem Haus in Neumünster (Schleswig-Holstein). Wütende Nachbarn bepöbeln ihn. Die Polizei musste ihn an einen unbekannten Ort bringen, um ihn zu schützen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Brückners Adresse im Netz veröffentlicht wurde, wie gefährdet er wirklich ist und welche brisanten Details nun ans Licht kommen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 08:27:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>