<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Leerstands-Skandal: Wohnungen ungenutzt – Villa mit dunkler Vergangenheit verfällt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/leerstands-skandal-wohnungen-ungenutzt-villa-mit-dunkler-vergangenheit-verfaellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/img-6178-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=134px%2C538px%2C1382px%2C1382px&webp=1" alt="Leerstands-Skandal: Wohnungen ungenutzt – Villa mit dunkler Vergangenheit verfällt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Villa des Nazi-Arztes Haselmayer: Sie steht seit Jahren leer und ist in beklagenswertem Zustand.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><b>Während viele Hamburgerinnen und Hamburger verzweifelt nach einem neuen Zuhause suchen, stehen in der Hansestadt gleichzeitig über 2000 Wohnungen leer. Zwei solcher Adressen befinden sich in einer einzigen Straße in Bergedorf – warum passierte dort jahrelang nichts und wie geht es jetzt weiter? Eins der Häuser hat eine besonders finstere Vergangenheit.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch mehr Stau auf der A1: Ab heute wieder Arbeiten an maroder Brücke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-mehr-stau-auf-der-a1-wieder-arbeiten-an-maroder-bruecke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/539418089-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Noch mehr Stau auf der A1: Ab heute wieder Arbeiten an maroder Brücke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verkehr fließt langsam auf der Autobahn A1 über die Norderelbbrücke zwischen dem Autobahndreieck Norderelbe und dem Dreieck Hamburg-Südost.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Autofahrer aufgepasst: Wegen notwendiger Arbeiten an der maroden Norderelbbrücke wird es zwei Wochen lang in Richtung Norden enger auf der Fahrbahn.</strong></p><p>Wegen dringend erforderlicher Arbeiten unter der Norderelbbrücke auf der A1 wird ab Montagmorgen um 10 Uhr ein Fahrstreifen der Richtungsfahrbahn Nord gesperrt. Autofahrern bleiben während der Arbeiten bis zum 2. September dann nur noch zwei Fahrstreifen in Richtung Lübeck.</p><p>Aufgrund der zweistreifigen Verkehrsführung wird die Verbindungsrampe von der A255 in Fahrtrichtung Süden zur A1 in Fahrtrichtung Nord zur Zeit der Arbeiten ebenfalls gesperrt. Autofahrer werden stattdessen über die Anschlussstelle HH-Stillhorn (37) umgeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>