<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Videoaufnahmen aus Thailand zeigen:Transfrauen verprügeln deutschen Sex-Touristen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/thailand-transfrauen-verpruegeln-deutschen-freier-699d6b32ee35d0f0647c58cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d6b32ee35d0f0647c58d0/51b6508e4bc3ac6a5ec18c2e8f1c3ab6,cc0b2a10?w=992" alt="Videoaufnahmen aus Thailand zeigen:Transfrauen verprügeln deutschen Sex-Touristen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Deutscher nimmt in Thailand eine Prostituierte mit auf sein Hotelzimmer – und erlebt eine böse Überraschung. Ein Video zeigt, was dann passierte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie sich das Geschehen abspielte, wie die Polizei reagierte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:57:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Staatsakt für Rita Süssmuth († 88):Ein Satz lässt Merkels Mimik entgleisen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/suessmuth-staatsakt-als-dieser-satz-ueber-merkel-faellt-entgleist-ihre-mimik-699d93a9ee35d0f0647c5d57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d93a9ee35d0f0647c5d58/93f9d0805255b620ec6c7fcb73cea198,306c3297?w=992" alt="Beim Staatsakt für Rita Süssmuth († 88):Ein Satz lässt Merkels Mimik entgleisen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Da verrutschen der Ex-Kanzlerin plötzlich die Gesichtszüge! Beim Gedenken an die verstorbene ehemalige Bundestagspräsidentin Rita Süssmuth (†88) im Bundestag würdigte der Journalist Heribert Prantl (72, „Süddeutsche Zeitung“) am Dienstag in einer Rede Süssmuths Vorreiterrolle für die Frauen in der CDU – und stellte dabei eine steile These auf. „Vielleicht hätte es ohne eine Rita Süssmuth eine Kanzlerin Angela Merkel nie gegeben“, sagte er. Die saß auf der Besuchertribüne – und reagierte mit sichtlicher Überraschung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während in den Reihen der Bundestagsabgeordneten Applaus für die Aussage von Prantl aufbrandete, verzog <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/angela-merkel/angela-merkel-alle-infos-76681898.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merkel<!--]--><!--]--></a><!--[--> zunächst den Mund und zog Schultern und Augenbrauen hoch – womöglich, weil sie der Behauptung nicht auf Anhieb zustimmen würde. Dann kommentierte sie den Satz ihrer Sitznachbarin gegenüber Daniela Schadt (66, Lebensgefährtin von Ex-Bundespräsident Joachim Gauck) mit zwei unverständlichen Worten und lächelte amüsiert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Prantl hatte in seiner Rede erklärt, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/trauerstaatsakt-in-berlin-merkel-und-scholz-nehmen-abschied-von-rita-suessmuth-699d75a5d2efdf1bd0d308e4"><!-- --><!--[--><!--[-->Süssmuth<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe „erst als Ministerin und dann als Bundestagspräsidentin mit souveränem Eigensinn ihrer Partei den Feminismus beizubringen versucht“. Zwar waren Merkel und Süssmuth Vertraute innerhalb der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->, beide Frauen haben die Union stark geprägt – doch eine Feministin zu sein, dieses Label wollte sich Merkel während ihrer aktiven politischen Karriere anders als Süssmuth nie anheften lassen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwei CDU-Frauen, die das Thema Gleichstellung unterschiedlich angingen: Angela Merkel (71, l.) und Rita Süssmuth<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:57:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfahren gegen Rentner eingestellt:„Pinocchio“ ist zulässige Kritik an Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-verfahren-eingestellt-pinocchio-zulaessige-kritik-am-kanzler-699db645f15d29bebb940271</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699db645f15d29bebb940272/1a0a28af017f99cbf8a4ebe0b6804c38,85e73ce4?w=576" alt="Verfahren gegen Rentner eingestellt:„Pinocchio“ ist zulässige Kritik an Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heilbronn – <!--]--><!--[--><b>Die Bezeichnung von Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) als „Pinocchio“ hat für einen Facebook-Nutzer kein juristisches Nachspiel. Die Staatsanwaltschaft Heilbronn stellte das Verfahren ein, „weil es sich hierbei um eine von der Meinungsfreiheit gedeckte und damit zulässige Machtkritik handelt“. Aus diesen Erwägungen sei auch ein anderes Verfahren wegen derselben Bezeichnung eingestellt worden, hieß es in einer Mitteilung am Dienstag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlässlich eines Besuchs von Merz im Oktober in Heilbronn hatte ein Heilbronner Rentner den Kanzler in einem Facebook-Post als Pinocchio bezeichnet – und tippte ein Emoji mit langer Nase daneben. Am Montag war bekannt geworden, dass die Kriminalpolizei gegen den Senior wegen Beleidigung des Politikers ermittelt. Angezeigt hatte ihn aber nicht Merz selbst, sondern das Social-Media-Team des Heilbronner Polizeipräsidiums. Nun wurde das Verfahren eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Im Oktober kamen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Baden-Württembergs Ministerpräsident Winfried Kretschmann (77, Grüne) zu einem Spatenstich in die Stadt. Politiker-Alarm, Sicherheitszone, sogar ein temporäres Flugverbot. Auch in dem von dem Rentner kommentierten Facebook-Post des Polizeipräsidiums ging es seinerzeit um das Flugverbot, das im Zuge des Kanzlerbesuchs verhängt worden war.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Polizei ermittelt gegen Rentner wegen des umstrittenen Politiker-Beleidigungs-Paragrafen 188.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:57:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In neuer „The 50“-Staffel:Dschungelcamper beim Knutschen erwischt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/the-50-dschungelcamper-beim-knutschen-erwischt-699afbb0d2efdf1bd0d2e78c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699afbb0d2efdf1bd0d2e78d/35cd66519d05f90753d00ce11a4e481d,176f96ca?w=576" alt="In neuer „The 50“-Staffel:Dschungelcamper beim Knutschen erwischt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab dem 9. März gibt es wieder einen neuen Termin im Trash-TV-Kalender: Die dritte Staffel der Prime-Video-Show „The 50“ steht in den Startlöchern. Schon der erste Trailer macht klar: Hier fliegen nicht nur die Fetzen, sondern auch die Funken! BILD weiß: Gleich vier Reality-Sternchen werden beim Knutschen erwischt. Ihre Gesichter bleiben verborgen, aber BILD weiß, wer da mit wem heimlich auf Kuschelkurs geht. Und dass auch ein Dschungelcamper dabei ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus alle Details.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:57:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen:Flughafen-Skandal! Jetzt schaltet sich die Polizei ein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/chaos-bei-der-lufthansa-in-muenchen-jetzt-schaltet-sich-die-polizei-ein-699d9653ee35d0f0647c5d9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d9653ee35d0f0647c5d9e/f159b998063eece21efbb7358fae7b89-square/Kennung_Symbolfoto,a4926ae6?w=656" alt="Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen:Flughafen-Skandal! Jetzt schaltet sich die Polizei ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Stundenlang eingesperrt im Flugzeug, kein Start, kein Zurück ins Terminal – für rund 600 Passagiere wurde der Münchner Flughafen zur eisigen Geduldsprobe. Jetzt bekommt das Schnee-Chaos ein juristisches Nachspiel: Die Polizei hat einen Bericht an die Staatsanwaltschaft weitergeleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Polizeipräsidium Oberbayern Nord bestätigt: Die Polizeiinspektion Flughafen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/chaos-bei-der-lufthansa-in-muenchen-jetzt-schaltet-sich-die-polizei-ein-699d9653ee35d0f0647c5d9e"><!-- --><!--[--><!--[-->München <!--]--><!--]--></a><!--[-->dokumentierte die Vorgänge und übergab sie an die Staatsanwaltschaft Landshut zur Prüfung. Zuvor hatten Welt und Bayerischer Rundfunk berichtet. Noch im Laufe des Dienstags sollte der Bericht dort eingehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau geprüft wird und ob mögliche Straftatbestände im Raum stehen, dazu äußern sich die Behörden bislang nicht. Auch die Staatsanwaltschaft wollte sich auf Nachfrage nicht äußern. Brisant: Anzeigen von betroffenen Passagieren gibt es nach Angaben der Polizei bisher nicht. Stattdessen habe ein wohl unbeteiligter Dritter eine Überprüfung angeregt. Der Hinweis sei über ein Kontaktformular beim Landeskriminalamt in München eingegangen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hintergrund: In der Nacht zum Freitag vergangener Woche waren sechs Flüge mit insgesamt rund 600 Passagieren betroffen. Die Maschinen standen bereits startbereit auf dem Rollfeld und sollten eigentlich abheben. Doch starker Schneefall machte den Starts einen Strich durch die Rechnung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:57:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>85-Jähriger verwechselt:Entführer töten „die falsche Person“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sie-haben-die-falsche-person-entfuehrer-wollten-gangster-und-toeteten-unschuldigen-85-699d74b6d2efdf1bd0d308cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d74b6d2efdf1bd0d308cc/37ba7b7e04593b104aa56ad959dd3870,9ecf6245?w=320" alt="85-Jähriger verwechselt:Entführer töten „die falsche Person“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney – <!--]--><!--[--><b>Ein brutaler Entführungsfall erschüttert einen Vorort von Sydney: Kidnapper hatten  vor fast zwei Wochen einen 85-Jährigen aus seinem Haus in Ryde entführt. Auf der Suche nach dem Vermissten ist die australische Polizei jetzt auf menschliche Überreste gestoßen. Am Dienstag (Ortszeit) fanden die Ermittler eine Leiche in der Nähe eines Golfklubs. Sie sind sich sicher, dass es sich um die Leiche von Chris Baghsarian handelt; eine rechtsmedizinische Untersuchung soll Gewissheit bringen. Dramatisch: Die Polizei geht davon aus, dass die Entführer einen Unbeteiligten kidnappten und töteten, obwohl sie es auf einen ganz anderen abgesehen hatten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei von New South Wales mitteilte, gingen die Entführer mit äußerster Brutalität vor. Andrew Marks, Ermittler für Raub und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verbrechen/verbrechen-alle-infos-78141902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwerverbrechen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, verurteilte das „skrupellose“ Vorgehen gegen einen „unschuldigen Mann“. Die Familie des Opfers sei „zutiefst bestürzt“, sagte er vor Journalisten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://7news.com.au/news/chris-baghsarian-body-found-in-search-for-kidnapped-grandfather-in-sydney-bushland-c-21724904" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->australischen Medienberichten<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die Fotos und Videos sichteten, wurden dem 85-Jährigen schwere Verletzungen zugefügt. Sie sei ihm u.a. ein Finger abgetrennt worden. Ob die Verstümmelung vor oder nach dem Tod vorgenommen wurde, war zunächst nicht bekannt. Chris Baghsarian war am frühen Morgen des 13. Februar verschleppt worden. Der Witwer und Großvater lebte allein in seinem Haus in Ryde (nördlich von Sydney).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Australische Ermittler am Dienstag (Ortszeit) am Fundort der Leiche<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:57:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung im Test:DAS ist die beste Apple Watch!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-watch-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d86101abe4229fa92cd55/a448fa5381611f42e5592c68e6e0b8d8,3d120695?w=320" alt="Überraschung im Test:DAS ist die beste Apple Watch!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:57:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschende Unterstützung beim Prozess:Marius’ Vater Morten im Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ex-freundin-erhebt-schwere-vorwuerfe-699d4ff2d2efdf1bd0d30596</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d4ff2d2efdf1bd0d30597/540583f047dace32276ec72b0d58bdb9,ce35c9a0?w=992" alt="Überraschende Unterstützung beim Prozess:Marius’ Vater Morten im Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Tag 13 im Marius-Prozess. Und seine Ex-Freundin Nora Haukland (29) sagt weiter über Marius Borg Høiby (29) aus. Bereits am Freitag erhob sie schwere Gewaltvorwürfe. Marius soll sie u. a. gegen ein Garagentor gedrückt und ihr mit geballter Faust ins Gesicht geschlagen haben. „Seine Augen! Man kriegt Angst“, schilderte sie vergangene Woche. „Es fühlt sich an, als stünde ein Pitbull direkt vor einem.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem 2024 die Gewaltvorwürfe gegen den Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) öffentlich worden waren, meldete sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marius-borg-hiby-ex-nora-haukland-meldet-sich-nach-horror-anklage-68a33c396c3c814930b7339c"><!-- --><!--[--><!--[-->Haukland zu Wort<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ging zur Polizei. Sie ist das einzige von Marius’ mutmaßlichen Opfern, das mit Namen genannt werden darf. Aktuell sitzt Marius in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ihm drohen 16 Jahre Haft. BILD berichtet live.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:57:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehefrau getötet und einbetoniert:Mörder von Anna (31) muss lebenslang in Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/ehefrau-einbetoniert-moerder-von-anna-31-muss-lebenslang-in-haft-699c2e24bf293b0308820bfd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c2e24bf293b0308820bfe/0b73073169957c8718f6d470c1c3d395,596e7998?w=576" alt="Ehefrau getötet und einbetoniert:Mörder von Anna (31) muss lebenslang in Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Koblenz (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Sie hatte viele Freunde, eine tolle Familie und einen vierjährigen Sohn, für den sie alles gab. Anna (31) wollte mit dem kleinen Anton* ein neues Leben beginnen. Der Scheidungstermin stand schon fest. Doch es sollte nie dazu kommen. Sie wurde von ihrem Noch-Ehemann heimtückisch getötet und in der Garage einbetoniert. Um 13.35 Uhr fiel am Landgericht Koblenz das Urteil im erschütternden Mordprozess.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Matthias K. (31) muss wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mordes<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus Heimtücke lebenslang in Haft. Der Vorsitzende Richter Rupert Stehlin sprach von einem „narzisstisch geprägten Angeklagten“ und bei dem Femizid von einer „Tat, die von langer Hand geplant wurde“. Allerdings hob er auch die „Verzweiflung und Enttäuschung des Angeklagten über das Scheitern des Lebensentwurfs“ hervor. Zahlreiche Zuhörer konnten so viel Verständnis für den Mörder kaum fassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heiner Osterhues, der Anwalt von Annas Familie, stellte danach klar: „Kein Urteil kann das Opfer wieder zurückbringen.“ Und äußerte die große Sorge: „Wer die Mutter eines Kindes ermordet, wird auch später versuchen, in seinem Wahn an das Kind heranzukommen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Porträt ist das Lieblingsbild von Annas Familie. BILD zeigt die Fotos mit deren Einverständnis<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:57:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anhörung wegen mutmaßlicher Vergewaltigung:Ex von Katy Perry inszeniert sich mit Bibel vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/russell-brand-ex-von-katy-perry-inszeniert-sich-mit-bibel-vor-gericht-699d876bd2efdf1bd0d30b19</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d876bd2efdf1bd0d30b1a/309be3e12ec1633ceaeb6f23b3fbe9dd,d67e5235?w=576" alt="Anhörung wegen mutmaßlicher Vergewaltigung:Ex von Katy Perry inszeniert sich mit Bibel vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Der britische Skandal-Comedian Russell Brand (50) musste heute in London wegen schwerer Anschuldigungen vor Gericht zu einer Anhörung erscheinen. Der Brite soll zwischen 1999 und 2005 fünf Frauen sexuell missbraucht haben – darunter sind drei mutmaßliche Vergewaltigungen. Bereits im Mai 2025 hatte er vor Gericht auf „nicht schuldig“ plädiert. BILD ist live vor Ort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor Gericht, dem Southwark Crown Court am Südufer der Themse zwischen London Bridge und Tower Bridge in London, trägt Russell Brand einen Cowboyhut. Wie immer ist sein Hemd weit geöffnet, zeigt seine glattrasierte Brust unter dem braun-schwarzen Hemd mit Zebramuster. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Anklagebank in Saal 1 hinter Glas sitzt der Komiker kerzengerade. Er hält eine blaue Bibel in den Händen und liest darin. Er zeigt der Wächterin eine Passage, liest daraus vor. Das ist vor Gericht aber nicht erlaubt, die Wächterin nimmt ihm die Bibel daher aus der Hand. Brand ist dem Christentum beigetreten. Offenbar nimmt er seinen neu gefundenen Glauben sehr ernst.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brand erschien mit weit aufgeknöpftem Hemd vor dem Londoner Gericht, die Bibel in der Hand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:57:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Popstar zeigt sich vor 280 Mio. Fans ungeschminkt:Taylor total normal</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-so-natuerlich-zeigt-sich-die-saengerin-699d70feee35d0f0647c598d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d70feee35d0f0647c598e/96dd05c450db396eb6e16ca28eeefb59,1e435609?w=656" alt="Popstar zeigt sich vor 280 Mio. Fans ungeschminkt:Taylor total normal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City (USA) – <!--]--><!--[--><b>Sie verdient Millionen, macht mit ihren Songs Millionen gute Laune und inspiriert mindestens genauso viele Fans, wenn sie ihren Mega-Erfolg ganz ungeschminkt feiert. Taylor Swift (36) zeigt sich auf Instagram aktuell nicht im funkelnden Glamour-Look, sondern ohne Make-up, die Haare in ihren natürlichen Wellen und gekleidet in einen lässigen, grünen Strickpullover.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Oktober 2025 brachte die Pop-Queen ihr zwölftes Studioalbum „The Life of a Showgirl“ raus und auch fünf Monate später reißt der Hype um das Album kein bisschen ab! Mit ihrem Song „Opalite“ stürmt sie aktuell Platz 1 der US-Charts. Zur Feier des Mega-Erfolgs überrascht sie ihre Fans auf Social Media mit ganz persönlichen Einblicken in die Produktion des Tracks.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ungeschminkt, authentisch und stolz: Mit einem Lächeln in die Kamera beweist Taylor Swift, dass wahre Schönheit kein Make-up braucht – und teilt diesen Moment mit der ganzen Welt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Glamour, kein Make-up, kein roter Teppich! Zwischen all den gestylten Instagram-Postings taucht das Foto auf: natürlich, ungefiltert, absolut nahbar. So sieht sie also aus, wenn sie ihre größten Hits produziert! Bequemer Pullover, offene Locken, komplett ungeschminkt. Ein seltener Einblick hinter die Kulissen ihres Erfolgs – und zugleich ein kraftvolles Statement, das Millionen junger Frauen inspiriert und ihnen als Vorbild dient.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:57:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vonn über Horror-OP:„Er hat mein Bein filetiert“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/ski-star-nach-horror-sturz-vonn-haette-beinahe-ihr-bein-verloren-699c86e3d2efdf1bd0d2ffb2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c86e3d2efdf1bd0d2ffb2/fb94db0f37b29dfaef463cebbcf99fa6,b67473b7?w=320" alt="Vonn über Horror-OP:„Er hat mein Bein filetiert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Superstar Lindsey Vonn (41) verrät, dass sie beinahe ihr Bein verloren hätte, doch Dr. Tom Hackett hat ihr Bein glücklicherweise vor der Amputation bewahrt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:57:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mittelgroße Städte boomen:Die beliebtesten Innenstädte Deutschlands</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/die-beliebtesten-innenstaedte-deutschlands-699d82bdd2efdf1bd0d30a76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d82bdd2efdf1bd0d30a76/e3ae56b59552a47e476890d18bcb8ec5,ca58a158?w=320" alt="Mittelgroße Städte boomen:Die beliebtesten Innenstädte Deutschlands" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Durch die Innenstadt bummeln, in Schaufenster schauen, stöbern. Neue Daten belegen: Das ist nach wie vor beliebt – und boomt sogar! Vor allem in mittelgroßen Städten strömen Menschen in die Innenstädte. Das Unternehmen „hystreet.com GmbH“ hat in über 350 Städten gemessen, wie viele Passanten sich in den Innenstädten tummeln. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Auswertung misst hystreet.com mithilfe von stationären Laserscannern, wie viele Menschen tatsächlich zentrale Einkaufsstraßen einer Stadt besuchen. Diese Zahl wird dann durch die jeweilige Einwohnerzahl geteilt. „Das Ergebnis zeigt, wie oft eine Lage im Verhältnis zur eigenen Einwohnerzahl besucht wird. Um faire Vergleiche zu ermöglichen, werden die Standorte in regionale Größenklassen eingeteilt“, erklärt Geschäftsführer Nico Schröder. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">2026 erwarten viele Händler sinkende Umsätze, Onlinehandel soll hingegen wachsen.</p><p class="teaser__text">Ehemaliges Galeria-Gebäude in Hannover soll für 4000 Schüler umgebaut werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:57:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eric Dane (†53) und Van Der Beek (†48) gerieten in Geldnot:Warum sind so viele US-Fernsehstars pleite?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/james-van-der-beek-und-eric-dane-warum-sind-so-viele-us-stars-pleite-699d4f047859a5f5c2f11777</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d4f047859a5f5c2f11778/49cd35d87414b6d6dde35bd1f54c3254,97f8404b?w=992" alt="Eric Dane (†53) und Van Der Beek (†48) gerieten in Geldnot:Warum sind so viele US-Fernsehstars pleite?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hollywood-Glamour und Millionen-Gagen – doch das Schicksal der TV-Ikonen James Van Der Beek (†48) und Eric Dane (†53) zeigt, dass Ruhm nicht vor finanziellen Problemen schützt. Trotz ihrer Erfolge in „Dawson's Creek“ und „Grey’s Anatomy“ gerieten die erkrankten Stars zuletzt in Geldnot. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Tod der beiden Schauspieler riefen ihre Freunde zu Spenden auf. Lesen Sie mit BILDplus, warum scheinbar hohe Gagen und Top-Quoten nicht zu einem sicheren Vermögen führten und wie es um die Finanzen der Schauspieler bestellt war. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:57:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>