<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>48 Stunden Warnstreik im HVV: Wie komme ich trotzdem von A nach B?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/48-stunden-warnstreik-im-hvv-wie-komme-ich-trotzdem-von-a-nach-b/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/504957764-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=894px%2C331px%2C1377px%2C1376px&webp=1" alt="48 Stunden Warnstreik im HVV: Wie komme ich trotzdem von A nach B?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Schild mit der Aufschrift „Warnstreik!“ steht am Betriebshof des VHH in Schenefeld (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Wegen eines Warnstreiks kommt es im HVV von Freitagfrüh bis Sonntagfrüh zu erheblichen Einschränkungen im Bus- und U-Bahn-Verkehr. Was sind die Alternativen für Pendler und Schüler</strong>?</p><p>Die Gewerkschaft Verdi hat einen 48-stündigen Warnstreik bei der Hochbahn in Hamburg angekündigt. Von Freitagfrüh bis Sonntagfrüh sei deswegen mit erheblichen Einschränkungen im Bus- und U-Bahn-Verkehr des HVV zu rechnen, teilte die Gewerkschaft mit. Was gibt es neben der S-Bahn für Alternativen für Pendler und Schüler? </p><p>Eine beliebte Alternative bei Warnstreiks sind Taxen. „Wir werden versuchen, dass möglichst alle unserer 700 Hansa-Taxis auf Hamburgs Straßen unterwegs sind“, sagt Jan Weber, Vorstand von Hansa-Taxi, dem Marktführer in der Metropolregion. „Wir erwarten das mindestens vierfache Auftragsvolumen und bitten unsere Kunden um Verständnis, dass das Telefon auch einmal besetzt sein kann und mit Wartezeiten zu rechnen ist.“ Um telefonisch gut erreichbar zu bleiben, werden möglichst viele Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter im Call-Center eingesetzt. Eine alternative Bestellmöglichkeit gibt es über die App Hansa-Taxi. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 08:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Unternehmer soll Russland-Embargo gebrochen haben: Razzia!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-unternehmer-soll-russland-embargo-gebrochen-haben-razzia/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/520178450-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Unternehmer soll Russland-Embargo gebrochen haben: Razzia!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte vom Zoll bei einer Razzia (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Fotostand | Fotostand / Kipp</span></p><p><strong>Waren im Wert von mehr als vier Millionen Euro sollen trotz Embargos aus Russland eingeführt worden sein. Nun gab es Durchsuchungen in Hamburg. Was die Ermittler fanden.</strong></p><p>Ein Geschäftsführer dreier Firmen aus Hamburg steht im Verdacht, in mehr als 900 Fällen gegen das Russland-Embargo verstoßen zu haben. Es sollen Waren im Wert von mehr als vier Millionen Euro mittelbar aus Russland eingeführt worden sein, wie das Zollfahndungsamt Essen mitteilte.</p><p>Aufgrund der laufenden Ermittlungen wurde zu der Art der Waren noch keine Aussage getroffen. Seit dem Beginn des Angriffskrieges durch Russland gegen die Ukraine hat die EU neben zahlreichen Exportverboten auch Importverbote gegen bestimmte russische Waren verhängt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der HafenCity: Neuer Tunnel wird zum Millionen-Grab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mitten-in-der-hafencity-rechnungshof-befuerchtet-millionen-grab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/110865976-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C204px%2C1502px%2C1503px&webp=1" alt="Mitten in der HafenCity: Neuer Tunnel wird zum Millionen-Grab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Parkour-Halle im Hamburger Oberhafen. Nebenan soll der neue Club „Glimmer“ entstehen. Das Quartier ist vom Rest der HafenCity immer noch weitgehend abgeschnitten. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / picture alliance/dpa | Markus Scholz</span></p><p><b>Backstein, Bahngleise und Kreative: Seit 2010 entwickelt die Stadt Hamburg das Oberhafenquartier als kulturellen Treffpunkt in der HafenCity. Doch das Viertel ist nach wie vor durch Bahngleise vom Rest der HafenCity getrennt. Der künftige Oberhafentunnel soll das ändern. Der Tunnel ist seit über fünf Jahren im Bau – und jetzt auch auf der Mängelliste des Rechnungshofs gelandet, der in dem Projekt ein Millionen-Grab befürchtet. Allein der Betrieb des Fußgängertunnels soll eine sechsstellige Summe im Jahr kosten.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampf um Kopfsteinpflaster: Initiative macht Druck – und kritisiert das Bezirksamt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kampf-um-kopfsteinpflaster-anwohner-machen-druck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260122-121254-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=490px%2C210px%2C1231px%2C1231px&webp=1" alt="Kampf um Kopfsteinpflaster: Initiative macht Druck – und kritisiert das Bezirksamt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bauarbeiten in der Tresckowstraße. Das historische Kopfsteinpflaster soll durch eine Asphaltdecke ersetzt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Asphalt statt Kopfsteinpflaster: Am Donnerstag entscheidet die Bezirksversammlung Eimsbüttel darüber, ob die Tresckowstraße künftig eine Teerstraße sein wird. Die Gegner dieser Maßnahme machen Druck. Sie wollen am Donnerstag vor dem Bezirksamt demonstrieren.</strong></p><p>Mehr als 1500 Menschen haben die Online-Petition <a href="https://www.openpetition.de/petition/online/erhalt-der-pflasterung-in-der-tresckowstrasse-eimsbuettel">„Erhalt der Pflasterung in der Tresckowstraße Eimsbüttel!“</a> schon unterschrieben. Und es werden täglich mehr.</p><p>Der Initiator Michael Rosenthal, der selbst Anwohner ist, sieht sich in seinem Anliegen bestätigt. „Wir erleben viel Unterstützung aus der direkten Umgebung – aber bisher keine ernsthafte Bereitschaft, die Wünsche der Anwohnerinnen und Anwohner in die Entscheidung einzubeziehen“, so Rosenthal.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Räder, E-Roller, Laptops: Was Hamburger einfach in die Kanäle schmeißen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/raeder-e-roller-laptops-was-so-alles-in-hamburgs-kanaelen-rumgammelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/578026661-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=905px%2C198px%2C1508px%2C1509px&webp=1" alt="Räder, E-Roller, Laptops: Was Hamburger einfach in die Kanäle schmeißen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Einkaufswagen, Fahrräder, ein Laptop und weiterer Müll sind bei der Müll-Tauchaktion „Hamburg räumt auf!“ am Isebekkanal an der Hoheluftbrücke zu sehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Bei der diesjährigen Aktion von „Hamburg räumt auf!“ haben Taucher ungewöhnliche Gegenstände in einem Kanal gefunden. Die Fundstücke weisen auf eine illegale Entsorgung hin.</strong></p><p>Mehrere Einkaufswagen, Fahrräder, E-Scooter und Laptops haben Taucher bei der Aktion „Hamburg räumt auf“ aus einem Kanal geborgen. Über eine Stunde hinweg gingen die Taucher von Polizei, Feuerwehr und DLRG (Deutsche Lebens-Rettungs-Gesellschaft) bei einem Pressetermin ins zwei Grad kalte Wasser.</p><p>Als Standort wurde in diesem Jahr der Isebekkanal an der Hoheluftbrücke gewählt. Dort finde die Polizei häufig illegal entsorgte Gegenstände, da der Bereich besonders belebt und frei zugänglich sei, sagte der Einsatzleiter. Im vergangenen Jahr hatte die Tauchaktion in der Alster am Jungfernstieg stattgefunden. Spektakuläre Funde in der Vergangenheit waren nach Angaben der Polizei unter anderem ein Kühlschrank und ein Tresor.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Freundin erschlagen, Leiche im Schrank versteckt: Beschwerden über Geruch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/freundin-mit-weinflasche-erschlagen-und-in-wandschrank-versteckt-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/eva-maria-p.gif?resize=300%2C300&crop=200px%2C67px%2C733px%2C733px&webp=1" alt="Ex-Freundin erschlagen, Leiche im Schrank versteckt: Beschwerden über Geruch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eva-Maria P. wurde im November 2024 tot in einem Schrank in ihrer Wohnung gefunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei/Mopo</span></p><p><strong>Weil sie aus der Wohnung im Erdgeschoss einen übel riechenden Geruch wahrnahmen, alarmierten Nachbarn im November 2024 die Polizei. Diese fand die Leiche der 34-jährigen Eva-Maria P. – eingewickelt in einen Teppich und versteckt in einem Schrank. Schnell war klar: Die Frau wurde getötet. Im September 2025 wurde ihr Ex-Freund als der mutmaßliche Täter verhaftet. Der 36-Jährige muss sich nun vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft hat gegen ihn Anklage wegen Totschlags erhoben. Er soll seine Ex-Partnerin am 14. November 2024 während eines Streits in deren Wohnung an der Susanne-von-Paczensky-Straße in Altona-Nord mutmaßlich mit einer Weinflasche erschlagen haben. Der Schlag war laut Anklage so heftig, dass die Flasche zerbrach und die Frau zu Boden ging.</p><p>Dort soll ihr der Angeklagte mindestens einen weiteren Schlag versetzt haben. Die 34-Jährige erlitt unter anderem mehrere Schädelknochenbrüche sowie Brüche der Augenhöhle, des Jochbeins und des Kiefers. Aufgrund eines Schädelhirntraumas verlor sie das Bewusstsein und verstarb innerhalb kurzer Zeit an ihrem Erbrochenen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-am-donnerstag-26-02-2026-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Events in Hamburg: Kultur, Konzerte, Shows &amp; mehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p> Mit Fledermaus Juri geht’s auf eine kurze Reise durch Sonne, Mond und Planeten (ab 5 Jahren).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.planetarium-hamburg.de/de/veranstaltungen-tickets/details/mit-juri-durchs-sonnensystem">Planetarium Hamburg</a>, Linnering 1, 22299 Hamburg · 09:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> 12,00 €</p><p>Kreativ-Workshop zum Malen auf Leinwänden, Anmeldung in der Bücherhalle erforderlich (ab 8).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/farmsen-termin/bastelnachmittag-21354/datum/20260226.html?utm_source=chatgpt.com">Bücherhalle Farmsen</a>, Rahlstedter Weg 10, 22159 Hamburg · 16:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>