<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer an Hamburger Grundschule: Polizei ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-an-hamburger-grundschule-polizei-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/251020-tvnk-hh-feuer-grundschulemp400-00-48-11standbild004.jpg?resize=300%2C300&crop=179px%2C104px%2C976px%2C976px&webp=1" alt="Feuer an Hamburger Grundschule: Polizei ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Fahrradunterstand brannte am Montagabend komplett ab. Durch die Hitze platzten mehrere Scheiben des Schulgebäudes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-NewsKontor</span></p><p><strong>Feuer in Hamburg: Am Montagabend ging ein Fahrradunterstand an der Grundschule Frohmestraße in Flammen auf. Es besteht der Verdacht, dass das Feuer vorsätzlich gelegt wurde.</strong></p><p>Die Besatzung eines vorbeifahrenden Rettungswagens bemerkte den Flammenschein laut Feuerwehr als erste: Ein etwa vier mal vier Meter großer Fahrradunterstand direkt am Schulgebäude der Grundschule Frohmestraße stand am Montagabend auf einmal in Flammen. Die Retter alarmierten ihre Kollegen.</p><p>Weil das Feuer drohte, auf das Schulgebäude überzugreifen, wurden rasch weitere Kräfte hinzugerufen. Gemeinsam gelang es ihnen, das Feuer einzudämmen und zu löschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 21:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs „Tante Ju“ hat ein neues Zuhause</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-tante-ju-hat-ein-neues-zuhause/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/ju-52-der-lufthansa-wird-in-frankfurt-ausgestellt.jpg?resize=300%2C300&crop=61px%2C93px%2C1172px%2C1171px&webp=1" alt="Hamburgs „Tante Ju“ hat ein neues Zuhause" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 1936 in Dessau gebaute Junkers darf seit 2018 aus Sicherheitsgründen nicht mehr starten. Die Lufthansa erwarb den Flieger auf Initiative begeisterter Piloten 1984 zurück und restaurierte ihn in Hamburg umfassend.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Maurizio Gambarini/dpa</span></p><p><strong>Nach der „Super Star“ ist nun auch die „Tante Ju“ im geplanten Showroom der Lufthansa am Frankfurter Flughafen angekommen. Die beiden historischen Flugzeuge sollen ab dem kommenden Jahr zu Publikumsmagneten im neuen Besucher- und Konferenzzentrum direkt neben der Lufthansa-Konzernzentrale werden.</strong></p><p>Die Junkers Ju 52 mit der historischen Kennzeichnung D-AQUI ist dabei die deutlich ältere Maschine. Vielen Luftfahrt-Fans ist das Flugzeug mit der charakteristischen Wellblech-Haut noch von Rundflügen in Frankfurt oder beim Hamburger Hafenfest bekannt. In den vergangenen Jahren wurde sie von Fachkräften der Lufthansa Technik und Luftfahrtechnikern der Deutsche Lufthansa Berlin Stiftung restauriert. </p><p>Das Flugzeug kann aber nicht mehr aus eigener Kraft abheben, nachdem der Konzern die Rundflüge aus Kosten- und Sicherheitsgründen gestoppt hat. Im August 2018 war eine mit 20 Menschen voll besetzte Schwestermaschine in den Schweizer Alpen abgestürzt. Das Wrack offenbarte damals schwere technische Mängel, die zuvor von außen nicht erkennbar gewesen waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 19:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>28-Jähriger vermisst – er braucht dringend Medikamente!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/28-jaehriger-aus-hamburg-neugraben-vermisst-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/portrait-quer-blur.jpg?resize=300%2C300&crop=227px%2C125px%2C437px%2C437px&webp=1" alt="28-Jähriger vermisst – er braucht dringend Medikamente!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit vergangenen Samstag wird der 28-jährige Ruben Lennart Benthin aus einer Wohngruppe in Neugraben-Fischbek vermisst. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Am vergangenen Samstag verschwand der 28-jährige Ruben Lennart Benthin aus einer betreuten Wohngruppe in Neugraben-Fischbek. Er verließ die Einrichtung – seitdem ist er spurlos verschwunden. Nun fahndet die Polizei öffentlich mit einem Foto nach ihm und bittet die Bevölkerung um Hilfe.</strong></p><p>Ruben Lennart Benthin ist 1,89 Meter groß, von schlanker Statur, hat krauses schwarzes Haar und trägt einen Vollbart. Laut Polizei ist er dringend auf die Einnahme von Medikamenten angewiesen. Beim Verlassen der Wohngruppe soll er zudem nicht wettergerecht gekleidet gewesen sein.</p><p>Die bisherige Suche führte noch nicht zum Auffinden des Vermissten. Das Landeskriminalamt Harburg führt die Ermittlungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 18:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TikTok-Challenge zerstört Straßenschild an der Alster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-tiktok-challenge-strassenschild-an-der-alster-zerstoert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/tiktok-jungfernstieg.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C176px%2C1017px%2C1019px&webp=1" alt="TikTok-Challenge zerstört Straßenschild an der Alster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einer der TikTok-Nutzer, die sich in Hamburg an der „Maui Wowie“-Challenge versuchen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot TikTok</span></p><p><b>Weltweit baumeln Teenager an Straßenschildern und Ampeln – dahinter steckt ein neuer TikTok-Trend, der auch in Hamburg schon für Ärger sorgt. Ein Straßenschild an der Alster ist besonders beliebt und wurde am Wochenende zerstört. Die MOPO erklärt, was hinter dem Trend steckt, warum sogar die Polizei anrücken musste und und wie der Bezirk die Teenager jetzt am „Rumhängen“ hindern will.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 17:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Pleite für den Senat: Bund streicht A26-Ost von der Finanzierungsliste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naechste-pleite-fuer-den-senat-bund-streicht-a26-ost-von-der-finanzierungsliste/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/507553151-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nächste Pleite für den Senat: Bund streicht A26-Ost von der Finanzierungsliste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Proteste gegen den Bau der Autobahn A26-Ost (Symbolbild) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><strong>Erst ein Wirkungstreffer, nun der vorläufige K.o.: Die geplante Hafenautobahn A26 Ost steht vorerst ohne Geld da. Nach dem Urteil des Bundesverwaltungsgerichts hat das Bundesverkehrsministerium das Milliardenprojekt von seiner Finanzierungsliste gestrichen. Damit rückt der Bau der seit Jahren umstrittenen Trasse, die die A1 mit der A7 verbinden sollte, in weite Ferne. Und für den Hamburger Senat bedeutet das jede Menge Gegenwind.</strong></p><p>Noch vor wenigen Tagen hatte die Wirtschaftsbehörde in Hamburg beschwichtigt. Der Stopp des Gerichts sei nur ein „Betriebsunfall“, hieß es, der durch eine „Grobanalyse alternativer Trassen“ in wenigen Monaten behoben werden könne. Doch daraus wird wohl nichts. In Berlin hat die A26-Ost nach dem Richterspruch ihre Priorität verloren.</p><p>Wie das Bundesverkehrsministerium nun aber dem „Abendblatt“ bestätigte, sind für das Projekt derzeit keine Bundesmittel eingeplant. Erst wenn die vom Gericht geforderten Nachbesserungen abgeschlossen und das Baurecht wiederhergestellt sind, könne über eine Finanzierung neu entschieden werden – „wenn möglich noch in der laufenden Legislaturperiode“, wie es im „Abendblatt“ heißt. Das bedeutet im Klartext: Eine Entscheidung für das 2,3 Milliarden Euro teure Projekt könnte erst in mehreren Jahren fallen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 17:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besuch bei Neonazi-Treffen: Risch bringt AfD in Finanznöte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/nach-neonazi-treffen-streit-um-afd-abgeordneten-eskaliert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/rischrussland-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=727px%2C48px%2C1475px%2C1475px&webp=1" alt="Besuch bei Neonazi-Treffen: Risch bringt AfD in Finanznöte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Robert Rischs Reise zu einem Treffen von Neofaschisten nach St. Petersburg hat Folgen für den AfD-Mann.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: picture alliance / ZUMAPRESS.com/AfD Altona</span></p><p><b>Weil er an einem Rechtsextremisten-Treff in Russland teilgenommen hatte, wurde Robert Risch aus der AfD-Bürgerschaftsfraktion geworfen. Doch seinen Sitz in der Altonaer AfD-Fraktion darf er behalten – denn ohne Risch würde die Fraktion ihren Status und somit hohe Geldzuwendungen verlieren. Jetzt reicht es den anderen Fraktionen: Gemeinsam setzen sie die AfD unter Druck – und schalten eine höhere Ebene ein. Risch wird empfohlen, sich selbst zu „remigrieren“.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>VHH-Chef Lorenz Kasch: „Mit dem 12-Meter-Bus verfranzt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-dem-12-meter-bus-verfranzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/kasch-vhh-fsi-3554-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=12px%2C242px%2C1495px%2C1495px&webp=1" alt="VHH-Chef Lorenz Kasch: „Mit dem 12-Meter-Bus verfranzt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit 2023 steht Lorenz Kasch an der Spitze der VHH, er ist sozusagen Hamburgs Chef-Busfahrer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Frank Siemers</span></p><p><strong>Seit 2023 steht Lorenz Kasch an der Spitze der VHH. Sein Blick auf die Hansestadt hat natürlich viel mit Nahverkehr zu tun. Aber auch Wasser, Fisch und der Zollenspieker begeistern Hamburgs Chef-Busfahrer. Die MOPO hat ihm sieben Fragen gestellt.</strong></p><p><strong>1.</strong> <strong>Einen Tag als Hamburger Bürgermeister – was wäre Ihre erste Amtshandlung?</strong> Über ein paar mehr Busspuren für die Linien mit mehreren Tausend Fahrgästen täglich würde ich schon nachdenken. Und ich würde mich im Rahmen der Möglichkeiten auf Bundesebene dafür einsetzen, dass das Deutschlandticket preislich stabil bleibt. </p><p><strong>2. Wer ist/war Ihr:e Lieblings-Hamburger:in?</strong> Eberhard Möbius. Er war ein Wahl-Hamburger, der mich in seinem schwimmenden Theater und Kabarett „Das Schiff“ vor Jahrzehnten als Schüler mit seinen treffsicheren Pointen inspiriert hat.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Standort auch in Hamburg: Neuer Rüstungsriese TKMS legt rasanten Börsenstart hin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/standort-auch-in-hamburg-neuer-ruestungsriese-legt-rasanten-boersenstart-hin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/u-boot-neubau-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1029px%2C210px%2C825px%2C826px&webp=1" alt="Standort auch in Hamburg: Neuer Rüstungsriese TKMS legt rasanten Börsenstart hin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein U-Boot-Neubau bei TKMS in Kiel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Nach dem Börsendebüt von TKMS steigt der Aktienkurs rasant. Was hinter dem starken Start der Thyssenkrupp-Abspaltung steckt und welche Pläne das Unternehmen verfolgt.</strong></p><p>Deutschlands größter Marineschiffbauer TKMS ist mit einem deutlichen Kursanstieg an der Börse gestartet. Der Börsenwert von TKMS überschritt zeitweise den des Mutterkonzerns Thyssenkrupp.</p><p>Nach einem Start zu 60 Euro bekamen die von Thyssenkrupp abgespaltenen Aktien einen Lauf, der sie zeitweise bis nahe an die 100-Euro-Marke heranführte. Danach flachte die Rally aber wieder ab. Am frühen Nachmittag lag der Kurs bei etwa 92 Euro. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 15:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Gänsemarkt: Paketauto-Dieb baut Crash mit HVV-Bus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/geklauter-trasporter-kollidiert-mit-bus-personen-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/unfall-paketauto.jpg?resize=300%2C300&crop=322px%2C195px%2C884px%2C885px&webp=1" alt="Am Gänsemarkt: Paketauto-Dieb baut Crash mit HVV-Bus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Transporter wurde kurz vor dem Unfall in Rotherbaum gestohlen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>In der Neustadt ist ein Paketwagen am Montagmittag mit einem Linienbus kollidiert. Der Lieferwagen war kurz zuvor in Rotherbaum gestohlen worden. Im Bus wurden Fahrgäste verletzt.</strong></p><p>Wie ein Polizeisprecher mitteilte, sei gegen 12.30 Uhr am Mittelweg in Rotherbaum ein Paketwagen gestohlen worden. Das Fahrzeug konnten Polizisten im Bereich der Neustadt ausfindig machen, der Mann am Steuer stoppte aber nicht, sondern versuchte, zu flüchten.</p><p>An der Kreuzung Dammtorstraße/Gänsemarkt kollidierte der gestohlene Transporter dann mit einem HVV-Bus. Dabei wurden ersten Informationen zufolge drei Fahrgäste leicht verletzt und wurden vom Rettungsdienst versorgt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Klo wird zum Betonblock</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-pumpen-sie-beton-ins-millionen-klo/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/dscn7718-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=169px%2C457px%2C1462px%2C1463px&webp=1" alt="Millionen-Klo wird zum Betonblock" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tonnenweise wird ein Gemisch in die unterirdische, nicht sanierungsfähige Toilettenanlage gepumpt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNews TV</span></p><p><strong>Das millionenteure Murks-Klo am Gerhart-Hauptmann-Platz wird zugeschüttet: Seit Montagmittag läuft ein Betongemisch in den unterirdischen Hohlraum. Die letzte Spülung! Nach viel Steuergeld wird nun also flüssiges Füllmaterial in „Hamburgs teuerstem Klo“ versenkt.</strong></p><p>Seit Januar 2024 war das Klo wegen eines Wasserschadens gesperrt. Damals waren gerade erst <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-zwei-jahren-baustelle-geplantes-klo-in-der-city-wird-zugeschuettet/">zwei Millionen Euro in die Toilettenräume in der Innenstadt investiert </a>worden – und nach drei Monaten war schon wieder alles Schiete.</p><p>Nach langem juristischen Gezerre wurde der Klodeckel nun endgültig runtergeklappt: „Es wurde im Nachhinein festgestellt, dass die Bauausführung von der beauftragten Firma nicht fachgerecht durchgeführt wurde, sodass die Stadtreinigung Hamburg jetzt Regressansprüche prüft“, teilten Stadtreinigung und Umweltbehörde mit – und dass „zum Wohle der Innenstadt-Attraktivität“ entschieden wurde, das Millionen-Klo aufzugeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturm, Regen, Gewitter: Jetzt wird das Wetter richtig ungemütlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sturm-regen-gewitter-jetzt-wird-das-wetter-richtig-ungemuetlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/14062290-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=681px%2C535px%2C1390px%2C1390px&webp=1" alt="Sturm, Regen, Gewitter: Jetzt wird das Wetter richtig ungemütlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Strömender Regen und starker Wind in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Schirm raus, Kapuze auf: Das Wetter zeigt sich von seiner rauen Seite! Von Dauerregen bis Sturm ist in dieser Woche alles dabei.</strong></p><p>Der Start in die neue Woche wird grau und feucht, prognostiziert der Deutsche Wetterdienst (DWD). Dichte Wolken dominieren, aus Westen zieht immer wieder Regen durch. Erst am späten Nachmittag lockert es auf. Bei maximal 12 Grad bleibt es frisch. Der Wind weht schwach bis mäßig. Auch in der Nacht zum Dienstag bleibt das Wetter wechselhaft. Es kühlt auf etwa 9 Grad ab.</p><p>Am Dienstag erwarten die Hamburger einzelne Schauer – an der Nordseeküste sind auch Gewitter möglich. Die Temperaturen steigen in Hamburg leicht auf bis zu 16 Grad. In der Nacht zum Mittwoch lassen die Schauer im Landesinneren nach. Die Temperaturen sinken auf rund 11 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 14:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen (10) an Bushaltestelle sexuell belästigt – Zeugen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sexualdelikt-an-maedchen-in-hamburg-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/bildschirmfoto-2025-10-20-um-133608.png?resize=300%2C300&crop=279px%2C163px%2C586px%2C586px&webp=1" alt="Mädchen (10) an Bushaltestelle sexuell belästigt – Zeugen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann sprach das Kind an einer Bushaltestelle im Weidenbaumsweg und flüchtete in Richtung Wiesnerring (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>Mutmaßliches Sexualdelikt an einer 10-Jährigen: Ein älterer Mann soll ein Mädchen (10) am Samstag an einer Bergedorfer Bushaltestelle unsittlich berührt haben.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, soll sich das Kind gegen 13.15 Uhr an einer Bushaltestelle am Weidenbaumsweg aufgehalten haben. Dort soll ein Unbekannter das Mädchen angesprochen und mit mutmaßlich sexueller Motivation berührt haben. Kurz darauf flüchtete der Mann in Richtung Wiesnerring.</p><p>Eine Passantin wurde auf das verstörte Opfer aufmerksam und begleitete es nach Hause. Von dort rief die Mutter die Polizei. Der Täter soll etwa 65 Jahre alt und circa 1,65 bis 1,70 Meter groß sein. Er hatte hellbraune Haare, ein faltiges Gesicht sowie eine dickliche Statur. Hinweise an Tel. 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 14:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teure Sicherheit: Olaf Scholz und seine Hamburger Wohnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/teure-sicherheit-olaf-scholz-und-seine-hamburger-wohnung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251013-143804-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=565px%2C70px%2C1552px%2C1553px&webp=1" alt="Teure Sicherheit: Olaf Scholz und seine Hamburger Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Polizeicontainer in einer Hamburger Nebenstraße. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Erster Bürgermeister Hamburgs, Abgeordneter, Finanzminister, Bundeskanzler: Wer eine Laufbahn wie SPD-Politiker Olaf Scholz hinter sich hat, sammelt währenddessen nicht nur Fans, sondern auch viele – vorsichtig formuliert – Kritiker. Personenschützer und Polizisten sind aus dem Leben solcher politischen Hochkaräter nicht wegzudenken. Die bewachen nicht nur Scholz' Wohnung in Potsdam, sondern auch seinen Zweitwohnsitz in Altona, in der der Bundeskanzler a.D. eher weniger Zeit verbringt. Dennoch wurde der Polizeicontainer vor dem Wohngebäude kürzlich erneuert – für eine stolze Summe. Vor Ort hatte es in der Vergangenheit mehrfach Anschläge gegeben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 13:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Hamburg: Kaffeemaschine brennt – Mann schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-hamburg-kaffeemaschine-brennt-mann-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/naw283-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=56px%2C452px%2C1275px%2C1274px&webp=1" alt="Feuer in Hamburg: Kaffeemaschine brennt – Mann schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bewohner kam mit dem Notarzt in eine Klinik. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RÜGA</span></p><p><strong>Feuer in Wandsbek: Bei einem Küchenbrand ist in der Nacht zu Montag ein Mann schwer verletzt worden. Er kam mit dem Notarzt in ein Krankenhaus. </strong></p><p>Laut einem Feuerwehrsprecher wurden die Einsatzkräfte gegen 2.30 Uhr zu einem Wohnhaus an der Oskarstraße gerufen. Von dort hatten Anwohner laute Rauchmelder und eine starke Verqualmung gemeldet.</p><p>In der Küche brannte eine Kaffeemaschine. Sie stand nach MOPO-Informationen auf einem eingeschalteten Herd. Die Retter brachen die Wohnungstür auf, fanden den schwer verletzten Bewohner (62) und brachten ihn ins Freie. Nach der Erstversorgung durch Rettungsdienst und Notarzt kam er mit einer Rauchvergiftung in die Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 12:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>