<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zugunglück von Córdoba (Spanien):„Es gab Schreie, weinende Kinder, Blut“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zugunglueck-in-cordoba-spanien-es-gab-schreie-weinende-kinder-blut-696dc6850001e5f200f35dec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dc6850001e5f200f35ded/f68abbabfe1d27e2bf0d009e94215450,4ce31030?w=992" alt="Zugunglück von Córdoba (Spanien):„Es gab Schreie, weinende Kinder, Blut“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Córdoba (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Am Morgen nach dem furchtbaren Zugunglück in Córdoba in Spanien wird das ganze Ausmaß der Katastrophe deutlich. Regionalpräsident Juanma Moreno sprach von einem „Trümmerhaufen aus Metall“. Mindestens 39 Menschen starben, mehr als 70 wurden verletzt. Moreno schloss nicht aus, dass unter den schweren Zugteilen weitere Leichen liegen könnten. Eine Passagierin, die das Unglück überlebte, sagte: „Es war wie in einem Horrorfilm.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der moderne Iryo-Hochgeschwindigkeitszug der italienischen Gesellschaft Trenitalia war Sonntagabend gegen 19.40 Uhr in der Provinz Córdoba mit mutmaßlich Tempo 300 entgleist.  Durch einen tragischen Zufall kam genau zu dem Zeitpunkt ein Hochgeschwindigkeitszug von Renfe entgegen. Auch dieser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/in-spanien-2-tote-hochgeschwindigkeits-zuege-entgleist-696d40526b40895ba7f723b6"><!-- --><!--[--><!--[-->Zug entgleiste<!--]--><!--]--></a><!--[--> teilweise. Die Waggons stürzten eine vier Meter hohe Böschung hinunter. Auch in diesen Wagen starben Passagiere.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Passagier rettet sich selbst, klettert aus einem Fenster des Hochgeschwindigkeitszuges<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine junge Frau beschrieb unter Tränen den Moment, als der Iryo-Zug, in dem sie saß, entgleiste: „Es gab eine Vollbremsung, es wurde stockdunkel. Ich fiel kopfüber aus dem Sitz. Menschen und Gepäck flogen durch die Luft, es gab Schreie, weinende Kinder, Blut. Ich fühle mich, als wäre ich neu geboren“, sagte sie dem TV-Sender RTVE. Ein anderer Passagier, der Journalist Salvador Jiménez, beschreibt: „Es gab einen Moment, da fühlte es sich an wie ein Erdbeben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:27:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie machen erstmals gemeinsame Sache:Neue RTL-Show für Raab und Schöneberger</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stefan-raab-neue-tv-show-mit-barbara-schoeneberger-696b957ab674a34772a3bd75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b957ab674a34772a3bd76/10b57810c5c659a0b1cc96c360974009,4b8e191f?w=992" alt="Sie machen erstmals gemeinsame Sache:Neue RTL-Show für Raab und Schöneberger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stefan Raab kehrt mit einer neuen Show zurück und bringt Barbara Schöneberger als Co-Moderatorin mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Duo wird das Publikum auf eine spannende Zeitreise durch Popkultur und Musikgeschichte mitnehmen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, wie das Studiopublikum aktiv eingebunden wird und welche Überraschungen die Show bereithält – all das mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:27:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kuriose Szenen:Handtuch-Skandal im Afrika-Cup-Finale</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/afrika-cup-drama-handtuch-skandal-im-finale-696de21b4b28d19bc43446e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de21b4b28d19bc43446e3/873f8d6706f4471af310d0cc1dce3d90,2a42de5a?w=576" alt="Kuriose Szenen:Handtuch-Skandal im Afrika-Cup-Finale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Szenen sorgen erneut für Kopfschütteln! Beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/senegal-triumphiert-beim-afrika-cup-skandal-szenen-und-drama-696d345f2c79c49a02b1fadd"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Afrika-Cup</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat Senegal Gastgeber Marokko in einem packenden Endspiel in der Verlängerung 1:0 geschlagen, ein unfassbares Drama inklusive Skandal-Szenen. Elfmeter-Irrsinn, Fast-Spielabbruch – und jetzt sorgen auch noch kuriose Aufnahmen für Wirbel, die den Gastgeber in kein gutes Licht rücken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf mehreren Videos ist zu sehen, wie Balljungen und Spieler das Handtuch von Senegal-Keeper Edouard Mendy (33) klauen oder es hinter die Werbebande werfen! Es sind unglaubliche Momente: Ersatztorwart Yehvann Diouf (26) verteidigt das Handtuch mit vollem Einsatz gegen mehrere Balljungen, die ihn auf dem Spielfeld regelrecht verfolgen und ihm das Tuch aus der Hand reißen wollen. Mendy wollte das Handtuch nutzen, um  seine Handschuhe zu trocknen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und auch Marokkos Kapitän Achraf Hakimi ist Teil der Handtuch-Schikane! Der PSG-Star nimmt das Handtuch während einer Behandlunspause und wirft es über die Bande – sehr zur Freude der Marokko-Fans. Senegal-Verteidiger El Hadji Malick Diouf springt hinterher und holt es zurück. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Szenen dürfte den Zuschauern bekannt vorkommen: Schon im Halbfinale zwischen Marokko und Nigeria (4:2 n.E.) hatte der Gastgeber für Handtuch-Wirbel gesorgt. Ein Ordner ließ das Tuch von Nigeria-Keeper Stanley Nwabali verschwinden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:27:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Julia Ruhs – Meine Meinung:Journalismus heißt nicht, Politikern zu gefallen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/julia-ruhs-meine-meinung-journalismus-bedeutet-nicht-politikern-zu-gefallen-696ce2a46b40895ba7f71f4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ce2a46b40895ba7f71f4d/c0384db992bacf0a094eaf2151cc070c,f2a159f0?w=656" alt="Julia Ruhs – Meine Meinung:Journalismus heißt nicht, Politikern zu gefallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Daniel Günthers „Ja“ zu mehr Zensur war unglücklich – und so wohl nicht gemeint. Trotzdem stehen seine Worte für etwas Größeres: den neuen Reflex, Medien pauschal in „gut“ und „schädlich“ für die Demokratie einzuteilen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daniel Günther hat sich in der <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-7u5ng3qxohl-1bwokwzyjoy" href="https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-politik-vize-filipp-piatov-deutschland-tut-das-was-es-bei-trump-kritisiert-6960f831fa56382de1f648ed"><!-- --><!--[--><!--[-->Lanz-Talkshow mächtig verheddert, zwischen Social-Media-Verbot, Zensur-Bejahung und der Kritik an „alternativen Medien“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Es hilft, die Sendung ganz zu schauen, nur dann kann jeder für sich selbst beurteilen, wem er bei der Causa jetzt glaubt: Denen, die Günther auf Teufel komm raus zum Antidemokraten aufblasen wollen. Oder der medialen Armada, die umgehend ausgerückt ist, um sich schützend vor ihn zu werfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Talkshow war für Günther jedenfalls keine Sternstunde der Wortgewandtheit. Gerade bei so einem heiklen Thema wie Pressefreiheit gingen bei vielen zurecht die Alarmglocken los. Aber hat Günther wirklich gleich Zensur und ein Verbot unliebsamer Medien gefordert? Ich finde: Naja. Im Zweifel für den Angeklagten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Man kann sich, so wie Günther, durchaus Sorgen über die Arbeitsweise mancher Medien machen. Sich fragen, ob ihr Anliegen wirklich Journalismus ist oder eher politische Agitation. Günther wählte deshalb drastische Worte: Für ihn sind „Nius“ und andere Portale „Feinde der Demokratie“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:27:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein letztes Mal „Flutlicht“:Michelle startet Abschiedstournee</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/michelle-startet-abschiedstournee-ein-letztes-mal-flutlicht-696dda9618af1f04e38dd675</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dda9618af1f04e38dd675/6c1025b3862144d6c7e3d9ebb435a60d,4b298de1?w=320" alt="Ein letztes Mal „Flutlicht“:Michelle startet Abschiedstournee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Time to say goodbye! Nach mehr als 30 Jahren auf der Bühne mit Hits wie „Wer Liebe lebt“ und „Paris“ verabschiedet sich Schlagerstar Michelle von ihren Fans. An ihrem 54. Geburtstag (15. Februar 2026) gibt Michelle um 19 Uhr in Berlin ihr letztes Konzert. Es ist das Finale ihrer Karriere. Der krönende Abschluss ihrer großen Abschiedstournee „Zum letzten Mal – Die Tournee 2026“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Rahmen ihrer Tournee gab die Sängerin dann insgesamt 20 Konzerte. Zum Start hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/michelle/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15798772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Michelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Fans jetzt im niedersächsischen Lingen begeistert. Vom ersten Song „Flutlicht“ an sangen die Konzertbesucher am Abend in der EmslandArena die Lieder mit und sorgten für eine familiäre Abschieds-Atmosphäre. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„In jeder Stadt wird es eine sehr emotionale Reise, weil es in jeder Stadt für die Menschen das letzte Mal ist“, so Michelle.  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Michelle nimmt von ihren Fans Abschied. Mitte Februar findet ihr letztes Konzert in Berlin statt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:27:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 6000 Euro:Wie kriege ich die neue E-Auto-Prämie?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bis-zu-6000-euro-vom-staat-wie-kriege-ich-die-neue-e-auto-praemie-696df7cccb02badbe0a0ec0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696df7cccb02badbe0a0ec0c/ff7bf8430758ac94b3a6880b8b82fe36,fa53125e?w=320" alt="Bis zu 6000 Euro:Wie kriege ich die neue E-Auto-Prämie?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt kommt die E-Auto-Förderung für Privatleute zurück. Bundesumweltminister Carsten Schneider (SPD) hat heute das neue Programm vorgestellt, das hauptsächlich Menschen mit niedrigen bis mittleren Einkommen zugutekommt. Maximal sind 6000 Euro Förderung drin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie nur mit BILDplus, für wen es wie viel Geld gibt – und wie Sie es beantragen können. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:27:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zeit ist auf Europas Seite“:Jetzt hat Trump vier große Grönland-Probleme</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zeit-ist-auf-europas-seite-jetzt-hat-trump-vier-grosse-groenland-probleme-696de76218af1f04e38dd733</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de76218af1f04e38dd734/57c17e9655f59ae921ca33f33651dd18,35c5bfa8?w=992" alt="„Zeit ist auf Europas Seite“:Jetzt hat Trump vier große Grönland-Probleme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat Zölle gegen mehrere europäische Länder (darunter Deutschland) eingeführt, um Dänemark zum Verkauf Grönlands zu zwingen. Sollten die Europäer nicht zustimmen, will Trump die Zölle noch weiter erhöhen. Aber sitzt Trump wirklich am längeren Hebel? Und wie kann Europa sich wehren?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wolfgang Schmidt war Kanzleramtschef unter Olaf Scholz (67), verhandelte mit Europäern und Amerikanern. Im Podcast von BILD-Vize Paul Ronzheimer erklärt Schmidt, warum die Zeit gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) läuft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es gibt in den USA verschiedene Entwicklungen, die uns in die Hände spielen könnten“, so der langjährige Top-Beamte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump erpresst Europa: Ist das der Bruch? Hören Sie jetzt die neue Podcast-Folge von RONZHEIMER mit Wolfgang Schmidt. Bei <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://open.spotify.com/episode/3MDUILcT80r9LpHLbeFflV?si=hDcbBqNNQxCWu7LZOfhbbQ" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Spotify<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://podcasts.apple.com/de/podcast/trump-erpresst-europa-ist-das-der-bruch-mit-wolfgang/id1700432142?i=1000745685081" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Apple Podcast<!--]--><!--]--></a><!--[--> und überall, wo es Podcasts gibt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:27:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Afrika-Cup-Elfer macht fassungslos:Schlimmer Arroganz-Anfall in letzter Sekunde</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/was-denkt-er-sich-dabei-schlimmer-arroganz-anfall-in-letzter-sekunde-696df8994b28d19bc434489a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696df8994b28d19bc434489b/37e23c1d718d5daea6277073eca99300,efd51c03?w=576" alt="Afrika-Cup-Elfer macht fassungslos:Schlimmer Arroganz-Anfall in letzter Sekunde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Senegal besiegt Gastgeber Marokko in einem packenden Endspiel beim Afrika-Cup in der Verlängerung 1:0. Es ist ein unfassbares Drama inklusive Skandal-Szenen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:27:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19 Autos rutschen ineinander:Glatteis! Massenkarambolage auf der A 42</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/essen/19-autos-rutschen-ineinander-glatteis-massenkarambolage-auf-der-a-42-696dd9f018af1f04e38dd664</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dd9f018af1f04e38dd665/b357428c7b0c42fa9bdee20be7cab140,88f423de?w=576" alt="19 Autos rutschen ineinander:Glatteis! Massenkarambolage auf der A 42" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Bremsen war in dieser Situation auch keine Lösung: Bei Glatteis kam es auf der A42 zwischen Essen und Bottrop zu zwei Unfällen mit insgesamt 19 Fahrzeugen. Mehrere Menschen wurden verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unglück ereignete sich gegen 5.15 Uhr auf der A 42 von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/essen/home-oT8utEZvydYfTwFhRLD3"><!-- --><!--[--><!--[-->Essen<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach Bottrop. Auf der Brücke über die Emscher geriet ein Auto ins Schleudern, so ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Die nachfolgenden Fahrer konnten nicht mehr ausweichen.“ Denn bei Minusgraden hatte offenbar aus dem Fluss aufsteigende Feuchtigkeit eine tückische Eisschicht gebildet. 15 Wagen rutschten auf der Brücke ineinander und verkeilten sich. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf dem Asphalt ist das Glatteis deutlich zu erkennen, ein unverletzter Unfallbeteiligter (links) schützt sich mit einer Decke vor der Kälte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann krachte es noch einmal: Rund 400 Meter von der ersten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallstelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> kollidierten vier weitere Fahrzeuge. Feuerwehr, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungsdienste<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Polizei rückten zum Großeinsatz aus. Ein Mensch war in einem Wrack eingeschlossen, musste befreit werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:27:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Model lässt aufhorchen:Wandert Caro Daur aus?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/caro-daur-plant-ausland-abenteuer-die-sonne-lockt-696de1d7173ea7f40d17cc77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de1d7173ea7f40d17cc77/00ccad94a508b47730d70ed08475daeb,add8846e?w=656" alt="Model lässt aufhorchen:Wandert Caro Daur aus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eisige Kälte in Deutschland, Sonne und 30 Grad in Australien, da kann man schon mal ins Grübeln kommen, wo man wirklich leben will!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Model <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-genervt-von-geruechten-ueber-beziehung-mit-caro-daur-6969c80c6b40895ba7f6f760"><!-- --><!--[--><!--[-->Caro Daur<!--]--><!--]--></a><!--[--> (30) denkt darüber nach, nach Australien auszuwandern. Das sagte sie bei einem ihrer vielen Termine am Rande der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Daur: „Ich überlege, nach Australien zu ziehen. Ich bin jetzt mindestens einen Monat hier, und ehrlich gesagt gefällt mir Melbourne wirklich gut.“ Beim Grand-Slam-Turnier ist sie Gast der Fluggesellschaft Emirates und stand auf deren Einladungsliste für die Night Session am Eröffnungstag in der Rod-Laver-Arena. Da spielten am Sonntag die Weltranglisten-Ersten Aryna Sabalenka (27) und Carlos Alcaraz (22). Ganz großes Tennis also!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Tatjana Maria plant 2028 Doppel mit Tochter Charlotte bei den Australian Open.</p><p class="teaser__text">Drei kanadische Spieler hatten bei den Australian Open mit Krämpfen zu tun.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident schreibt Brief:Trump will „die totale Kontrolle über Grönland“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-will-die-totale-kontrolle-ueber-groenland-eu-plant-sondergipfel-wegen-zoellen-696dd72b4b28d19bc4344615</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dd72b4b28d19bc4344615/b193974550ec1d17032be40eb0515fb4,1bb95d?w=320" alt="US-Präsident schreibt Brief:Trump will „die totale Kontrolle über Grönland“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>In seinem – bisher noch verbalen – Kampf um Grönland rüstet US-Präsident Donald Trump (79) jetzt richtig auf. In einem Brief, den er an Norwegens Premier Jonas Gahr Støre (65) geschrieben hat, droht er: „Die Welt ist nicht sicher, solange wir nicht die vollständige und totale Kontrolle über Grönland haben.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> weiter: „Dänemark kann dieses Land weder vor Russland noch vor China schützen, und warum haben sie überhaupt ein ‚Eigentumsrecht‘ daran? Es gibt keine schriftlichen Dokumente – lediglich die Tatsache, dass dort vor Hunderten von Jahren ein Boot gelandet ist. Aber auch wir hatten Boote, die dort gelandet sind.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter dem Brief steckt offenbar die vom US-Präsidenten empfundene Kränkung, weil er den Friedensnobelpreis, der im norwegischen Oslo verliehen wird, nicht bekommen hat. „In Anbetracht dessen, dass dein Land beschlossen hat, mir den Friedensnobelpreis dafür nicht zu verleihen, dass ich acht Kriege und mehr beendet habe“, schreibt er, direkt an Premier Støre gerichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seiner Plattform <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://truthsocial.com/@realDonaldTrump/posts/115919803174585205" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Truth Social<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte Trump am Sonntagabend bereits heftig gegen Dänemark gepoltert: „Die Nato sagt Dänemark seit 20 Jahren: ‚Ihr müsst die russische Bedrohung von Grönland fernhalten.‘ Leider war Dänemark nicht in der Lage, etwas dagegen zu unternehmen. Jetzt ist es an der Zeit, und es wird erledigt werden!!!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:28:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>12 % der Insel vor Ort:Färöer-Wahnsinn bei der Handball-EM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-faeroeer-wahnsinn-12-der-insel-in-oslo-parlament-pausiert-696de997173ea7f40d17cd1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de997173ea7f40d17cd1e/0730d6466b031a32da4230fde682d606,e29cf60f?w=320" alt="12 % der Insel vor Ort:Färöer-Wahnsinn bei der Handball-EM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein ganzes Land im Handball-Fieber! Am Sonntag schrieb die Nationalmannschaft der Färöer Geschichte. Mit dem 37:24 gegen Montenegro gewann sie erstmals ein Spiel bei einer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europameisterschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Mit drei Punkten aus zwei Partien sind die Färinger so gut wie sicher weiter, stehen vor der ersten Hauptrunden-Teilnahme. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Norwegens Hauptstadt Oslo feiern rund 6500 Fans ihre Mannschaft in der Halle. Eine unglaubliche Zahl – zwölf Prozent der gesamten Färöer-Bevölkerung (rund 55.000 Einwohner) sind vor Ort, um das Team zu unterstützen. Schon vor zwei Jahren reisten während der EM in Deutschland rund 5000 Färinger nach Berlin und sorgten für ein buntes und stimmungsvolles Handball-Fest.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reisefreudigkeit der Färinger hat den Inselstaat quasi lahmgelegt. Lokale Medien berichten, dass Kindertagesstätten und Schulen Öffnungszeiten ändern und Schüler freibekommen. Sogar im färöischen Parlament soll die Arbeit pausieren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:28:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>