<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schlimmer April für Elon Musk:Tesla-Verkäufe in Europa halbiert</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/schlimmer-april-fuer-elon-musk-tesla-verkaeufe-in-europa-halbiert-683541ba65affa2cddcdbbfe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683541ba65affa2cddcdbbff/c7a9baef82acc53f1f844279efdab9a7,4ea29943?w=992" alt="Schlimmer April für Elon Musk:Tesla-Verkäufe in Europa halbiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei seiner Social-Media-Plattform X läuft es nicht – bei Tesla muss Elon Musk jetzt auch einen Rückschlag einstecken: Die Verkäufe in Europa sind um die Hälfte eingebrochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der europäische Herstellerverband Acea am Dienstag mitteilte, sind die Verkaufszahlen von Tesla im April in der Europäischen Union auf 5475 Autos gesunken. Dies entspricht einem Rückgang von 52,6 Prozent gegenüber dem Vorjahresmonat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Die Tesla-Verkäufe gingen in den ersten vier Monaten des Jahres 2025 im Vergleich zum Vorjahreszeitraum um insgesamt 46,1 Prozent zurück, hieß es. Insgesamt wurden demnach 41.677 Elektroautos verkauft.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Auf X (ehemals Twitter) kommt es aktuell zu Problemen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 05:25:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Umfrage:Mehr arbeiten? Das sagen die Deutschen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/exklusive-umfrage-mehr-arbeiten-das-sagen-die-deutschen-68347c5168d7712e54fbf221</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68347c5168d7712e54fbf222/1a2822a91806fe3b00aac3f6d83b4d92,2c324263?w=992" alt="Exklusive Umfrage:Mehr arbeiten? Das sagen die Deutschen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die schwarz-rote Regierung erwägt die Abschaffung der Acht-Stunden-Tagesgrenze und will eine flexiblere Wochenarbeitszeit. Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) fordert mehr Arbeitsstunden, um den Wohlstand zu sichern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Deutschen sollen länger arbeiten. Aber wollen sie das überhaupt? Lesen Sie die Antwort nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 05:25:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Aus für die U21-EM:DFB-Geheimplan mit BVB-Star Moukoko</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-geheimplan-mit-bvb-star-moukoko-nach-em-aus-68345b4a68d7712e54fbeed4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68345b4a68d7712e54fbeed5/81c1476461bec1e5bfcd9801eae04da3,87e2574d?w=992" alt="Nach Aus für die U21-EM:DFB-Geheimplan mit BVB-Star Moukoko" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Notfall-Plan mit Youssoufa Moukoko.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich ist die Grusel-Saison für das einstige Mega-Talent längst gelaufen – mit einem neuen Tiefpunkt. Nachdem Stammklub Borussia Dortmund (Vertrag bis 2026) keinen (sportiven) Bedarf mehr für den zweifachen DFB-Nationalspieler hatte, wurde er für eine Spielzeit zu OGC Nizza ausgeliehen, um Spielpraxis zu sammeln. Dieser Plan scheiterte krachend.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei den Franzosen enttäuschte er (nur zwei Liga-Treffer) und wurde seit Anfang Februar nicht mehr eingesetzt. Die Quittungen: Der BVB nimmt den Angreifer nicht mit zur Klub-WM. Und Bundestrainer Antonio Di Salvo (45) nominierte ihn nicht für das vorläufige Aufgebot für die U21-Europameisterschaft in der Slowakei (11. bis 28. Juni/alle deutschen Spiele live auf Sat.1). Das Adjektiv „vorläufig“ gibt aber Grund zur Hoffnung.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bei diesem Bundesliga-Klub bekommt der Busfahrer die beste Saison-Note. Warum?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 05:25:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dropped-Head-Syndrom:Zu lange am Handy! Gamer  kann Kopf nicht mehr heben</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/dropped-head-syndrom-gamer-kann-kopf-nicht-mehr-heben-683328d7d892283a30e80d3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683328d7d892283a30e80d3f/42bdc2ef35e6045a4eac91701b5ac5c4,5a5529af?w=576" alt="Dropped-Head-Syndrom:Zu lange am Handy! Gamer  kann Kopf nicht mehr heben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Künftig dürfte er etwas vorsichtiger im Umgang mit seinem Smartphone sein! Ein 25-jähriger Gamer aus Japan verlor die Fähigkeit, seinen Kopf zu heben. Zuvor hatte er über Jahre täglich stundenlang auf seinem Handy gezockt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nackenmuskulatur des jungen Mannes wurde dadurch extrem geschwächt und die Halswirbelsäule geschädigt – es entwickelte sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/startseite/ratgeber/home-15478376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->eine große Beule<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Nacken, berichtet „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.heute.at/s/zu-lang-am-handy-gamer-25-kann-kopf-nicht-mehr-heben-120110275" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail“.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Die Diagnose der Ärzte: Dropped-Head-Syndrom.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während man vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/handy-nacken-patienten-werden-immer-juenger-67fd2b166557e31d680b58ec"><!-- --><!--[--><!--[-->Handy-Nacken<!--]--><!--]--></a><!--[--> häufig hört, ist das Dropped-Head-Syndrom eher selten. Bei der auch zervikale Kyphose genannten Erkrankung sind die Muskeln im Nacken so stark geschwächt, dass sie das Gewicht des Kopfes nicht mehr aufrecht halten können. In der Folge treten auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/home-15734752.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Probleme beim Schlucken,<!--]--><!--]--></a><!--[--> Sprechen und Atmen auf. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Medizinische Untersuchungen zeigten verzerrte und verschobene Halswirbel sowie Narbengewebe an seiner oberen Wirbelsäule<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 05:25:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Partei-Chef Felix Banaszak über Polizei-Hass-Skandal:Grüne Jugend sollte Konsequenzen ziehen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gruenen-chef-banaszak-gruene-jugend-sollte-richtige-konsequenzen-ziehen-68347e8e559eab2f8a9ba49b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68347e8e559eab2f8a9ba49c/d91b23ec127725ca1eccc96e22f06d69,5b7e59c4?w=576" alt="Partei-Chef Felix Banaszak über Polizei-Hass-Skandal:Grüne Jugend sollte Konsequenzen ziehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutlicher kann eine Partei sich nicht von der eigenen Funktionärin abgrenzen. Nach dem Pulli-Skandal um Grüne-Jugend-Co-Chefin Jette Nietzard (26) hat Parteichef Felix Banaszak (35) einen großen Schritt gemacht – weg von Nietzard.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die hatte für Aufruhr gesorgt, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/mit-geschmacklos-pulli-gruene-jugend-chefin-aetzt-gegen-polizisten-6831ac57d892283a30e7fd2a"><!-- --><!--[--><!--[-->weil sie in einem Polizei-Hass-Pullover posiert hatte<!--]--><!--]--></a><!--[-->: In einer Instagram-Story zeigte sie sich in einem Sweatshirt mit den Buchstaben „ACAB“. Das Akronym steht für „All Cops Are Bastards“ (deutsch: Alle Polizisten sind Mistkerle) und wird unter anderem im linken bis linksextremen Milieu verwendet. Später hatte sie sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/polizei-hasser-sweatshirt-ich-besitze-diesen-pulli-als-privatperson-683411a518d9232e40b169fc"><!-- --><!--[--><!--[-->halbherzig entschuldigt<!--]--><!--]--></a><!--[--> und u. a. darauf verwiesen, sie habe das Kleidungsstück „als Privatperson“ getragen. Grüne reagierten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/nach-auftritt-in-skandal-pulli-empoerung-ueber-gruene-polizei-poeblerin-6832ee91acf9a60cb52c2981"><!-- --><!--[--><!--[-->entsetzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Banaszak erklärt nun: „Es steht mir (…) nicht zu, der Grünen Jugend aufzuerlegen, wie sie ihre eigene Personalpolitik betreibt.“ Gleichzeitig habe er „sehr deutlich gemacht“, dass er „diese Positionierung für nicht besonders schlau“ halte. Und weiter: „Ich halte sie in dem Thema in der Sache für falsch.“ Auf Nachfrage sagte Banaszak, er würde einen solchen Pullover nicht tragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er machte klar: „Die Grüne Jugend ist ein einständiger Verband, aber Teil der Grünen-Familie. Ich würde mir von der Grünen Jugend wünschen, dass sie sich auch so versteht – und daraus die richtigen Konsequenzen zieht.“ </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 05:25:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Himmelfahrt, Vatertag und ein langes Wochenende:Hier knacken wir die 30 Grad</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-am-vatertag-und-dem-wochenende-hier-knacken-wir-die-30-grad-6834365dc3d43c3a5fc740c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834365dc3d43c3a5fc740c6/1ef15ed9f0d63d4651c34698aec70013,ac8248d0?w=656" alt="Himmelfahrt, Vatertag und ein langes Wochenende:Hier knacken wir die 30 Grad" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Wochenstart war trübe, unbeständig und regnerisch. Am Donnerstag ist Christi Himmelfahrt/Vatertag, ein langes Wochenende steht an. BILD fragte Meteorologen: Wie wird das Wetter in den nächsten Tagen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klimatologe Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de fasst das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> so zusammen: „Alles wird ziemlich wechselhaft: Regen am Donnerstag, Freitag und Samstag wahrscheinlich schön und Sonntag gewittrig.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Dominik Jung zu BILD: „Der Donnerstag wird noch durchwachsen, Schauer gibt es meist nur im Norden bei 15 bis 22 Grad.“ Und Jürgen Schmidt von WetterKontor: „Von Westen kommen einige Tiefs und feuchtere Luft heran. Der Nordwesten wird die nasseste Ecke an Christi Himmelfahrt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt konkret für alle Väter, die am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/christi-himmelfahrt/christi-himmelfahrt-vatertag-39029544.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vatertag<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Bollerwagen und Bier losziehen wollen: Die Temperaturen liegen im Norden und Osten zwischen 15 und 20, im Süden und Westen bei wärmeren 19 bis 24 Grad. An den Alpen und in Oberbayern gibt es einzelne Schauer, vor allem am Vormittag.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 05:25:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Dachte, ich muss sterben“:„Sommerhaus“-Star auf Party betäubt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sommerhaus-star-vanessa-mariposa-auf-party-betaeubt-ich-dachte-ich-muss-sterben-6834b06fc3c595287a73886c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834b06fc3c595287a73886c/07dc76ee4f0034db2277f8b47167b170,caddc4c6?w=320" alt="„Dachte, ich muss sterben“:„Sommerhaus“-Star auf Party betäubt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Schreckens-Wochenende wird sie wohl nie vergessen: In Tränen aufgelöst erzählt Vanessa Mariposa am Montag ihren Followern auf Instagram, dass sie vor wenigen Tagen durch die Hölle ging.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ehemalige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/tv/sommerhaus-der-stars-vanessa-mariposa-und-diogo-lassen-es-unter-der-dusche-krach-81461526.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Sommerhaus der Stars“-Kandidatin<!--]--><!--]--></a><!--[--> wollte eigentlich nur einen lustigen Abend mit ihrer Freundin verbringen, die beiden Frauen besuchten eine Party auf Mallorca. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Rooftop-Party waren sie „drei Stunden und haben insgesamt drei Gläser Wein getrunken“. Doch plötzlich nahm der Abend eine schreckliche Wendung: „Schlagartig ging’s uns beiden richtig, richtig schlecht und ich hab sofort gemerkt, irgendwas stimmt mit mir nicht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vanessa Mariposa erzählt Followern völlig ausgelöst von ihrem dramatischen Wochenende<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 05:25:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Debatte um Mehrarbeit:Gewerkschaften fordern keine 4-Tage-Woche mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gewerkschaften-vier-tage-woche-spielt-kaum-noch-eine-rolle-68341d34d892283a30e815b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68341d34d892283a30e815b9/684302c41c7e6c8b96e0f1fcb9aa3b5f,a6510995?w=320" alt="Debatte um Mehrarbeit:Gewerkschaften fordern keine 4-Tage-Woche mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Köln – <!--]--><!--[--><b>Deutschland diskutiert die Forderung von Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU), die Menschen müssten „wieder mehr und effizienter arbeiten“. Jetzt machen auch die Gewerkschaften klar: Die Vier-Tage-Woche ist erst mal vom Tisch!  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->IG-Metall-Chefin Christiane Benner (57) zu BILD: „Eine Vier-Tage-Woche mit vollem Lohnausgleich steht aktuell nicht auf der gewerkschaftlichen Forderungsliste. Das macht sie aber nicht weniger sinnvoll“, sagt sie zu BILD. Wünschenswert wäre die Vier-Tage-Woche also schon. Benner weiter: „Fakt ist: Wir spüren gerade in vielen Betrieben die angespannte wirtschaftliche Situation. Es sind die Arbeitgeber, die deshalb die Arbeitszeit verkürzen – auf Kosten der Beschäftigten. Um das zu ändern, braucht es schnell Investitionen von der Politik, Entlastung der Bürger und Standorttreue von den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen.<!--]--><!--]--></a><!--[-->“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Pfleger arbeiten zwölf Stunden an zwei Tagen und genießen einen freien Tag extra.</p><p class="teaser__text">Ist ganz Deutschland faul geworden? Oder sollten wir wirklich weniger arbeiten?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 05:25:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann (53) rast in Menschenmenge:Erst Party, dann Albtraum</title>
    <link>https://www.bild.de/news/england-auto-faehrt-in-meister-parade-des-fc-liverpool-6834aa965f7a8d25a5be304f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834aa965f7a8d25a5be3050/349b90eb4dd2e83dfc4ba6858382e90f,3afafbd6?w=992" alt="Mann (53) rast in Menschenmenge:Erst Party, dann Albtraum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei der Meister-Parade des FC Liverpool ist am Montagabend ein Auto in die Menschenmenge gerast. 27 Menschen wurden verletzt in Krankenhäuser gebracht. Ein Kind und ein Erwachsener sind in einem kritischen Zustand. Vier Personen, die unter dem Fahrzeug eingeklemmt waren, mussten von Feuerwehrleuten befreit werden, so die Behörden am späten Abend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weitere 20 Personen wurden vor Ort wegen leichter Verletzungen behandelt. Mindestens vier Kinder wurden insgesamt verletzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizeiangaben passierte der Schock-Vorfall gegen 18 Uhr Ortszeit (19 Uhr MESZ). Zu diesem Zeitpunkt waren Tausende Fans auf den Straßen der nordenglischen Stadt unterwegs. Der Fahrer des Fahrzeugs wurde festgenommen. Es ist ein 53-jähriger „weißer britischer Mann“ aus der Gegend um Liverpool, so die Behörden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut Polizei hat der Fahrer allein gehandelt. Es soll keinen terroristischen Hintergrund geben. „Wir gehen davon aus, dass es sich um einen isolierten Vorfall handelt“, sagte Jenny Sims von der Merseyside Police. Sie suchten nicht nach weiteren Personen. Was zu dem Vorfall führte, ist allerdings weiter unklar.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 05:25:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans hoffen auf neue Tour:Miley Cyrus tanzt sich schon mal warm</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fans-hoffen-auf-neue-tour-miley-cyrus-tanzt-sich-warm-6834632a559eab2f8a9ba1aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834632a559eab2f8a9ba1ab/ed2e8c96fc8f0a658b1a3f7042ff7d4f,e6d3188f?w=576" alt="Fans hoffen auf neue Tour:Miley Cyrus tanzt sich schon mal warm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese neuen Tanzbilder lassen Fans aufhorchen: Hat Miley Cyrus etwa wieder Bühnenluft geschnuppert? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 05:25:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Mio. Dollar Kopfgeld:Mexikanischer Drogenboss „El Perris“ bei Festnahme erschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sinaloa-killer-el-perris-von-spezialeinheit-erschossen-6832d399d892283a30e80743</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6832d399d892283a30e80744/1afe3b0e5635594f3c55d27ad4c7c252,e088a263?w=576" alt="Eine Mio. Dollar Kopfgeld:Mexikanischer Drogenboss „El Perris“ bei Festnahme erschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Culiacán (Mexiko) – <!--]--><!--[--><b>Sie nannten ihn „El Perris“, ein Kosename für einen treuen Hund, weil er sein Leben dem Drogenkartell verschrieben hatte. Er war verantwortlich für Drogenschmuggel und ungezählte Morde an Rivalen. Die USA hatten eine Million Dollar auf seinen Kopf ausgesetzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt ist Jorge Humberto Figueroa Benítez tot. Erschossen von einer mexikanischen Spezialeinheit, die den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/drogen/drogen-infos-sucht-illegale-substanzen-36176776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drogenboss<!--]--><!--]--></a><!--[--> verhaften wollte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Mann fürs Grobe bei den „Los Chapitos“ war Figueroa einer der wichtigsten Köpfe des mächtigen Sinaloa-Kartells in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/mexiko/nachrichten-news-fotos-videos-16978276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mexiko<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Chapitos“ nennen sich die vier Söhne des berüchtigten Drogenbosses Joaquín „El Chapo“ Guzmán, der 2016 verhaftet wurde und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ex-drogenboss-el-chapo-nie-dagewesene-diskriminierung-661f08cd373a356eb220e0d6"><!-- --><!--[--><!--[-->lebenslang in den USA in Haft sitzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nach seiner Auslieferung übernahmen seine Söhne die Führung seiner Fraktion des Kartells. Sie gelten als Hauptverantwortliche für den lukrativen Schmuggel des schnell süchtig machenden Schmerzmittels Fentanyl in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Joaquín „El Chapo“ Guzmán (68) war Boss des mächtigen Sinaloa-Kartells. Nach seiner Festnahme übernahmen seine Söhne den Drogenhandel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 05:25:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Relegations-Krimi!:Elversberg-K.o. 12 Sekunden vor Schluss</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-elversberg-verpasst-drama-aufstieg-in-letzter-sekunde-6834a9ed2b19f70e475e9b9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834a9ed2b19f70e475e9b9d/ccef7a78457749febbe7e0182accc14e,79c75364?w=656" alt="Relegations-Krimi!:Elversberg-K.o. 12 Sekunden vor Schluss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Wunderdorf verpasst die Riesen-Sensation! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Elversberg verliert das Relegations-Rückspiel gegen Heidenheim 1:2, steigt nach dem 2:2 aus dem Hinspiel nicht in die Bundesliga auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>EIN DORF-DRAMA NUR SEKUNDEN VOR SCHLUSS!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Aufstieg wäre der Saarland-Klub (13.100 Einwohner in der Gemeinde Spiesen-Elversberg) zum kleinsten Bundesligisten aller Zeiten geworden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 05:25:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,5 im Kopfhörer-Test:Diese Günstig-Stöpsel greifen Apples AirPods an!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/in-ear-kopfhoerer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834795d5f7a8d25a5be2d80/00b9dada7b234ff8318f6b85899f2429,e7030476?w=320" alt="Note 1,5 im Kopfhörer-Test:Diese Günstig-Stöpsel greifen Apples AirPods an!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 05:25:42 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>