<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit Einbruchswerkzeug gefasst:Remmos wollten Geldautomat im Blackout-Gebiet knacken</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/mit-einbruchswerkzeug-gefasst-remmos-wollten-im-blackout-geldautomaten-knacken-695d0e1b128ceb4c12ff3459</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d0e1b128ceb4c12ff345a/9864e63d05f215b0171348173380b5bf,8069d6d9?w=992" alt="Mit Einbruchswerkzeug gefasst:Remmos wollten Geldautomat im Blackout-Gebiet knacken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als der Südwesten Berlins im Dunkeln lag, wollten vier Mitglieder des berüchtigten Remmo-Clans die Gelegenheit nutzen, um einen Geldautomaten zu knacken. Doch die Berliner Polizei kam ihnen zuvor und nahm die Verdächtigen fest. Wer genau hinter dem versuchten Einbruch steckt und welche Verbindungen die Verdächtigen zu früheren Clan-Aktivitäten haben, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 21:27:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das ist eine Extremlage!“:„Lebensgefahr!“ Experten warnen vor Eisregen und Schneeverwehungen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetterexperten-warnen-vor-lebensgefaehrlichem-eisregen-und-schnee-chaos-695cdeccb125e961a2f99cca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cdeccb125e961a2f99ccb/b9dc95716c9d58276d01badcfe33f1a3,c255048b?w=992" alt="„Das ist eine Extremlage!“:„Lebensgefahr!“ Experten warnen vor Eisregen und Schneeverwehungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Winter stellt uns auf die Probe: Seit Tagen legen Eis und Schnee halb Europa lahm. Vor allem in Deutschland überschlagen sich die Unwetter-Warnungen – und es ist keine Besserung in Sicht. Im Gegenteil: Für das, was uns noch bevorsteht, finden die Klima-Experten nun eindringliche Worte: Bleiben Sie zu Hause, es besteht Lebensgefahr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch fällt zunächst Schnee, Dauerfrost sorgt für spiegelglatte Straßen. Tatsächlich ist das jedoch erst die Ruhe vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturm<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Am Donnerstag <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/unwetter-front-mit-bis-zu-120-km-h-heftiger-schneesturm-peitscht-nach-deutschland-695b8d3dfb77630dac277ddb"><!-- --><!--[--><!--[-->peitscht ein Schnee-Orkan nach Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Karte vom Deutschen Wetterdienst (DWD) zeigt, wo in Deutschland am Freitag starker Schneefall zu erwarten ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und am Freitag? Wetter-Experte Dr. Karsten Brandt: „In Hamburg, Schleswig-Holstein, Ostdeutschland und Niedersachsen erwartet uns regelrechter Dauerschneefall mit fünf bis zehn, vereinzelt sogar fünfzehn Zentimetern Neuschnee innerhalb von sechs Stunden. Das ist eine Extremlage!“, so Brandt zu BILD. Zudem wird mit Eisregen gerechnet, der zusammen mit Schneeverwehungen für gefährliche Glätte auf den Straßen sorgt. Den BILD-Lesern rät der Experte: „Planen Sie um, bleiben Sie zu Hause. Auf den Straßen besteht am Donnerstag und am Freitag Lebensgefahr!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 21:27:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Arrow-3“-System im Visier:Drohnen über unserem Raketen-Abwehrschirm!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/arrow-3-system-im-visier-drohnen-ueber-unserem-raketen-abwehrschirm-695d3d6c128ceb4c12ff39c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d3d6c128ceb4c12ff39c1/d1cd15a282595dd8f87d81fcd3eee22c,31ef0b4b?w=576" alt="„Arrow-3“-System im Visier:Drohnen über unserem Raketen-Abwehrschirm!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Holzdorf (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Brisanter Vorfall im Grenzgebiet zwischen Brandenburg und Sachsen-Anhalt! In Holzdorf („Radarstellung Annaburg“), steht eines der sensibelsten Waffensysteme der Bundeswehr: das israelische „Arrow 3“-Raketenabwehrsystem. Von hier aus soll künftig nicht nur der deutsche, sondern teilweise sogar der osteuropäische Luftraum geschützt werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Recherchen von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tagesschau.de/investigativ/ndr-wdr/drohnenabwehr-120.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->WDR und NDR<!--]--><!--]--></a><!--[--> gab es dort nur zwei Tage vor dem Festakt zur Einweihung des Abwehr-Systems am 3. Dezember 2025 Drohnen-Alarm über dem Standort! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einer internen Untersuchung zufolge stellte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> am 1. Dezember gegen 16.40 Uhr drei verdächtige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/drohne/news-nachrichten-news-fotos-videos-politik-28382462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drohnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> eines „unbekannten Typs“ fest. Sie sollen in rund 100 Metern Höhe über der Radaranlage des Waffensystems gekreist sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->WDR und NDR liegt ein Bundeswehrbericht vor. Daraus geht hervor, dass die Drohnen zunächst von einem technischen Detektionssystem entdeckt wurden. „Umgehend wurde das Schnelle Reaktionselement (SRE) Heer aktiviert“, heißt es in dem Dokument. „Der mobile Einsatztrupp des SRE brachte die eigene Aufklärungsdrohne (…) zum Einsatz und konnte eine der Drohnen visuell sichten.“ Anschließend wurde die Freigabe erteilt, die Drohne abzuschießen. Zum Einsatz kam dem Bericht zufolge ein Sturmgewehr G27P mit einer speziellen Zieloptik vom Typ Smash X4, die in Israel eigens zur Drohnenbekämpfung entwickelt wurde. Doch der Versuch scheiterte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 21:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es ist noch ganz frisch:Bayern-Stars kuscheln im Liebes-Urlaub!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-lena-oberdorf-und-freundin-kuscheln-im-liebes-urlaub-695d0155128ceb4c12ff32df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d0155128ceb4c12ff32df/1760af8f31ff9bd6dae5c1dd46564923,956a4d6d?w=656" alt="Es ist noch ganz frisch:Bayern-Stars kuscheln im Liebes-Urlaub!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei diesen Bildern wird den Fans ganz warm ums Herz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bayern-Frauen haben seit Kurzem ein neues Liebespaar: Mittelfeldspielerin Lena Oberdorf (24) und die polnische Nationalspielerin Natalia Padilla (23/kam im Juli vom FC Sevilla) machten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-schmuse-foto-gepostet-neues-liebespaar-im-frauen-team-69578297a42fa187f142c877"><!-- --><!--[--><!--[-->ihre Liebe vor wenigen Tagen mit einem gemeinsamen Foto in ihren Instagram-Storys öffentlich<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jetzt haben sie es ganz offiziell gemacht!</p><p><!--[--><!--[-->Jetzt melden sich die beiden aus dem gemeinsamen Urlaub: Bei Instagram posteten Oberdorf und Padilla in ihren Storys einen kurzen Clip von sich und dem Sonnenuntergang an einer Meeresküste. Innig umarmen sich die beiden und lächeln verliebt in die Kamera, während hinter ihnen das Sonnenlicht malerisch über das Meer glitzert. Eine (erneute) Liebeserklärung in traumhafter Landschaft, mit der die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Stars ihre frische Liebe zeigen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 21:27:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mordkommission ermittelt in Sankt Augustin:Plötzlich tropfte Blut in meine Wohnung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gewaltverbrechen-in-sankt-augustin-grausamer-tod-am-silvesterabend-6956198af6fc544dba9b9049</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6956198af6fc544dba9b904a/e138e7fd82abab80de0bcacdaf3e8d42,da16fac9?w=320" alt="Mordkommission ermittelt in Sankt Augustin:Plötzlich tropfte Blut in meine Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Sankt Augustin (NRW) machte eine Mieterin eine schockierende Entdeckung: Blut tropfte von der Decke. Rettungskräfte fanden in der darüberliegenden Wohnung einen Mann tot vor, ein natürlicher Tod scheint ausgeschlossen. Die Polizei ermittelt wegen eines möglichen Tötungsdelikts und hat eine Mordkommission eingeschaltet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Hintergründe und Entwicklungen lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 21:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Song mit Star-DJ:Die Klum singt schon wieder</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-topmodel-bringt-neuen-song-red-eye-raus-695d28d04d1d5f581eead83c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d28d04d1d5f581eead83c/d1e574488a805b2014166562ce54e582,2d690078?w=320" alt="Neuer Song mit Star-DJ:Die Klum singt schon wieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Heidi Klum (52) legt wieder nach – und greift zum vierten Mal zum Mikrofon. Nach „Wonderland“, „Chai Tea with Heidi“ und „Sunglasses at Night“ kommt jetzt der nächste Soundtrack aus dem Klum-Kosmos: „Red Eye“, ein neuer Song mit Star-DJ Diplo (47). Release? Im Frühjahr. Und in Heidis Universum gilt: Wenn sie etwas macht, dann groß!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn Heidi liebt das Singen und sie liebt es, sich und ihren Sound immer wieder neu auszuprobieren. Große Auftritte sind für das Topmodel kein Pflichtprogramm, sondern pure Leidenschaft. Ob auf dem Laufsteg, vor der Kamera oder eben im Tonstudio: Heidi liebt die große Bühne – besonders mit einem Mikrofon in der Hand und dem richtigen Sound, für den DJ Diplo sorgen wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Star-DJ und Produzent steht seit Jahren für internationale Hits und clubtaugliche Sounds. Diplo weiß, wie man Songs baut, die sofort im Ohr bleiben und bewies mit dem Hit „Lean On“ (gemeinsam mit Major Lazer feat. MØ &amp; DJ Snake), dass er sich mit Ohrwurm-Potenzial bestens auskennt: Der Song ist einer der meistgestreamten Hits der Welt und war jahrelang in den Charts.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->DJ Diplo (bürgerlich Wesley Pentz, 47) 2024 in Paris: Der erfolgreiche Musiker ist auch Teil des Musikprojekts Major Lazer <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 21:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufstand gegen die Mullahs im Iran:Jetzt jubelt sogar die Polizei den Demonstranten zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/aufstand-gegen-die-mullahs-im-iran-jetzt-jubelt-sogar-die-polizei-den-demonstranten-zu-695d6e704d1d5f581eeadc36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d6e704d1d5f581eeadc37/1588a0e9707634c7db6253a07a86c673,f16c368e?w=992" alt="Aufstand gegen die Mullahs im Iran:Jetzt jubelt sogar die Polizei den Demonstranten zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran/Abdanan – <!--]--><!--[--><b>Ein Bild der Hoffnung mitten in der Krise: In einem von mehreren internationalen Journalisten geteilten Video ist zu sehen, wie iranische Polizisten von einem Dach herab in der Stadt Abdanan den Demonstranten zuwinken und applaudieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Tagen protestieren Zehntausende Iraner landesweit gegen Ober-Mullah Ali Chamenei (86). Die Menschen rufen lautstark: „Tod dem Diktator!“ – und riskieren ihr Leben. Mindestens 29 Menschen kamen seit Ende Dezember bei den Demonstrationen ums Leben, darunter viele Angehörige der kurdischen Minderheit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In autoritären und diktatorischen Systemen sind die Unterstützung von Polizei und Militär stets die Stabilitätsanker der Macht. Sollten die Unterdrücker diese Unterstützung verlieren, droht ihnen häufig der Sturz. Die aktuellen Aufnahmen sind daher ein Funken Hoffnung für das iranische Volk.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Lage im Iran bleibt brisant. Grüne fordern mehr Unterstützung und Sanktionen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 21:27:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Können wir nicht akzeptieren“:Spuck-Attacke gegen Lautern-Bosse</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-kaiserslautern-fck-boss-berichtet-von-spuck-attacke-695d0abf4d1d5f581eead4e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d0abf4d1d5f581eead4e7/9443badb82b9d07e61c7583c10ac81e3,8a1ffb2c?w=576" alt="„Können wir nicht akzeptieren“:Spuck-Attacke gegen Lautern-Bosse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unglaublicher Vorfall in Kaiserslautern!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kaiserslautern-Geschäftsführer Thomas Hengen (51) hat von heftigen Anfeindungen und Grenzüberschreitungen einiger FCK-Fans im letzten Heimspiel berichtet. Nach der bitteren Niederlage gegen den 1. FC Magdeburg (2:3) war es zu hässlichen Vorfällen gekommen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Beim Trainingsauftakt des 1. FC Kaiserslautern tragen die Keeper spannende Brillen.</p><p class="teaser__text">Jetzt ist es offiziell! Der 1. FC Kaiserslautern hat einen neuen Angreifer gefunden!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 21:27:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Strom-Anschlag in Berlin:Experte warnt vor Blackout-Gefahr in weiteren Städten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/strom-anschlag-in-berlin-experte-warnt-vor-blackout-in-staedten-695bbccafb77630dac278269</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bbccafb77630dac27826a/88eb7ed93b7e4536e33206063b7da8ff,8c2f6d22?w=576" alt="Nach Strom-Anschlag in Berlin:Experte warnt vor Blackout-Gefahr in weiteren Städten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit Samstag sind in Berlin Tausende Haushalte ohne Strom. Ein linksextremistischer Anschlag hat gleich drei Stadtteile lahmgelegt – und die Reparatur wird noch Tage dauern. Droht auch in anderen Städten ein so großer Blackout?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Grundsätzlich ist die deutsche Stromversorgung sehr sicher“, betont ein Sprecher der Bundesnetzagentur auf BILD-Anfrage. Er verweist auf die Statistik: Rein rechnerisch war 2024 jeder Haushalt 11,7 Minuten von einem Stromausfall betroffen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dr. Frank Umbach (63), Experte für Energiesicherheit, sieht das kritischer. Zwar stehe <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> besonders im Fokus, vor allem bei linksextremen Gruppen. Aber: „Die Verwundbarkeit der kritischen Infrastruktur gibt es auch in anderen Städten“, sagt er zu BILD. Das liege am mangelnden Schutz von Anlagen und Leitungen. Politik und Privatwirtschaft, die für 80 Prozent der sensiblen Einrichtungen zuständig seien, müssten enger zusammenarbeiten und in Sicherheit investieren. „Aber Politik und Wirtschaft schrecken vor den hohen Kosten zurück.“ Umbach fordert, Hauptstromleitungen wie den Nord-Süd-Link unterirdisch zu verlegen – obwohl dies bis zu fünfmal teurer ist als oberirdische Trassen. Früher seien Leitungen verbuddelt worden, um das Landschaftsbild nicht zu beeinträchtigen. „Jetzt sind es sicherheitspolitische Gründe.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dr. Frank Umbach (63)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 21:27:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skurrile Rotlicht-Szenen beim Lotto-Millionär:Chicos neue Flamme trägt Maske</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/zum-ersten-mal-lotto-millionaer-chico-zeigt-seine-neue-freundin-695ce23995fe8bf439d66eee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ce23995fe8bf439d66eee/6d9b433c21331035a68fde444c38633f,e5933e56?w=656" alt="Skurrile Rotlicht-Szenen beim Lotto-Millionär:Chicos neue Flamme trägt Maske" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Um seine neue Freundin machte Lotto-Millionär Chico (44) stets ein großes Geheimnis. Doch jetzt veröffentlichte er ein gemeinsames Video – ausgerechnet aus dem Schlafzimmer. Darauf trägt seine Chica eine leuchtende Maske.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was es damit auf sich hat und was Chico über seine Beziehung erzählt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 21:27:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Champions vor dem Aus:WWE-Chaos kurz vor den Deutschland-Shows</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-zwei-titelwechsel-bei-raw-weitere-schocker-drohen-695cd4d4b125e961a2f99be6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cd4d4b125e961a2f99be6/3e1c6d7e082c88ccae29dbdeb7258879,c10b28cd?w=320" alt="Zwei Champions vor dem Aus:WWE-Chaos kurz vor den Deutschland-Shows" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das neue Jahr startet für die WWE mit einem Paukenschlag: Titel wechseln blitzartig die Besitzer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->UND: Zwei Champions sind verletzt. Die WWE muss jetzt schnell handeln. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kurz vor den Deutschland-Shows herrscht Chaos.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 21:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>VW subventioniert E-Autos:Elektro-Volkswagen günstiger als der Golf!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/volkswagen-subventioniert-seine-e-autos-elektro-vw-guenstiger-als-der-golf-695cc41b95fe8bf439d66bf1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cc41b95fe8bf439d66bf1/711de93764b67a75b1d64e76c7c4fd6d,1059dc53?w=320" alt="VW subventioniert E-Autos:Elektro-Volkswagen günstiger als der Golf!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Volkswagen senkt den Preis seines günstigsten Elektroautos: Der ID.3 kostet nun weniger als der Golf, der langjährige Bestseller des Wolfsburger Herstellers.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Manchmal läuft die Zeit besonders schnell: Vor sechs Jahren war der ID.3 noch gut doppelt so teuer wie der VW Golf – jetzt ist das kompakte E-Auto einen Hauch günstiger!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als der kompakte Elektro-VW ID.3 Ende 2019 auf den Markt kam, kostete das Einführungsmodell „ID.3 1st“ mindestens 39.995 Euro – damit war der ID.3 damals rund doppelt so teuer wie der günstigste Verbrenner-Golf mit nahezu identischen Abmessungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 1. Januar kostet das Basismodell des VW ID.3 ab 29.330 Euro – ein Preisrückgang von mehr als 10.000 Euro. Und: Das sind 65 Euro weniger als der günstigste Golf! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 21:27:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Caro Daur und Alexander Zverev in Sydney:Huch, was machen die denn zusammen?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/caro-daur-und-alexander-zverev-was-machen-die-denn-zusammen-695cb7fea4ee74e14e2371fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cb7fea4ee74e14e2371fe/211625df6b793e6382974a9fd7150055,a9c82a0?w=992" alt="Caro Daur und Alexander Zverev in Sydney:Huch, was machen die denn zusammen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands Mega-Influencerin Caro Daur und Tennis-Star Alexander Zverev gemeinsam in Sydney – diese Fotos sind ein Hingucker. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß, was dahintersteckt! Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe der gemeinsamen Fotos.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 21:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wucher-Prozess um Schmerzbehandlung:Heilerin soll Kundin 321 300 Euro „weggeklopft“ haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/heilerin-aus-sachsen-vor-gericht-konto-leergeklopft-695d06668dd8bd1bb4098447</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d06668dd8bd1bb4098448/3433fc0c5309e0ff1f1694e482628d4e,ad4be97f?w=576" alt="Wucher-Prozess um Schmerzbehandlung:Heilerin soll Kundin 321 300 Euro „weggeklopft“ haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit einer sogenannten Klopftherapie wollte Franziska K. (46) endlich ihre starken Rückenschmerzen loswerden. Doch stattdessen, soll ihr Heilerin Karin H. (64) vor allem das Konto leergeklopft haben. Jetzt steht die 64-Jährige wegen Wuchers und unbefugter Nachstellung vor Gericht. Über 10 Jahre soll sie 321 300 Euro kassiert haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Behandlung ablief und warum die Kundin immer weiter gezahlt haben soll, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 21:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>