<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Blizzard und Blitzeis erwartet:Bleiben Sie zu Hause!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/blizzard-und-blitzeis-ab-donnerstagabend-herrscht-im-freien-lebensgefahr-695e2a7639f407efbce2ceae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e2a7639f407efbce2ceaf/b7cf3c6b2d5e24d85de49816639ac4ce,df400394?w=992" alt="Blizzard und Blitzeis erwartet:Bleiben Sie zu Hause!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Warnung war deutlich: „Planen Sie um, bleiben Sie zu Hause! Auf den Straßen besteht am Donnerstag und am Freitag Lebensgefahr“, sagte Wetterexperte Dr. Karsten Brandt am Dienstag zu BILD. Jetzt steht für ihn fest: Ab dem späten Donnerstagabend wird es schlimm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brandt zu BILD: „Das milde Atlantik-Sturmtief knallt auf die kalte Luftmasse über Europa, wo alles tiefgefroren ist. Und genau dort wird es gefährlich! In der <!--]--><!--[--><b>Nacht zu Freitag gegen 0 Uhr</b><!--]--><!--[--> befindet sich diese Kontaktlinie zwischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaeltewelle/nachrichten-wetter-news-fotos-videos-22503566.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->kalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> und warm zwischen dem östlichen Niedersachsen, dem östlichen NRW, verläuft quer durch Hessen, Thüringen und Franken. In dieser Zone kann es <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/glatteis-im-winter-wie-die-rutschigen-strassen-entstehen-675afd5f9bc4f841b20d2e5d"><!-- --><!--[--><!--[-->Glatteis und Eisregen<!--]--><!--]--></a><!--[--> geben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen gab es für Autofahrer in Annaberg-Buchholz einen Vorgeschmack, was uns in weiten Teilen erwartet: Sturm wehte Schnee über die Straßen, verwischte alles zu einer konturlosen, weißen Masse <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Freitagmorgen zwischen 6 und 9 Uhr</b><!--]--><!--[--> wandere das Ganze weiter nach Norden und Osten. Die Warmluft komme zwar kaum noch voran, bleibe im Westen und Süden Deutschlands hängen. Aber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/unwetter-front-mit-bis-zu-120-km-h-heftiger-schneesturm-peitscht-nach-deutschland-695b8d3dfb77630dac277ddb"><!-- --><!--[--><!--[-->der Schneesturm<!--]--><!--]--></a><!--[--> zieht durch. Dadurch könne ein bei uns seltenes Wetterphänomen entstehen: ein Blizzard. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 21:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg hebt Verbot auf:Was droht mir, wenn ich mit Salz streue?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/hamburgs-schnee-chaos-streusalz-verbot-voruebergehend-aufgehoben-695e43df9c2c98991fda337d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e43df9c2c98991fda337e/3104023671b3bfba02cb5c7da9021c81,d18e7923?w=576" alt="Hamburg hebt Verbot auf:Was droht mir, wenn ich mit Salz streue?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Die Hansestadt steckt im Schnee-Chaos – und die Behörden greifen zu einem Mittel, das sonst tabu ist. Nach den heftigsten Schneefällen seit 15 Jahren dürfen die Hamburger vorübergehend wieder Streusalz auf Gehwegen einsetzen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angesichts von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetterexperten-warnen-vor-lebensgefaehrlichem-eisregen-und-schnee-chaos-695cdeccb125e961a2f99cca"><!-- --><!--[--><!--[-->Schneebergen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, vereisten Flächen und dem ständigen Wechsel zwischen Tauwetter und Frost hat die Verkehrsbehörde das Streusalz-Verbot aufgehoben. Bis zum 21. Januar ist es erlaubt, klassisches Tausalz auf Gehwegen und Nebenflächen zu streuen. Eine absolute Ausnahme.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn was viele nicht wissen: In zahlreichen Städten und Gemeinden ist der Einsatz von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/alternative-zu-streusalz-wird-jetzt-mit-mais-gestreut-67ae2cec60e9cc5fb5142d2c"><!-- --><!--[--><!--[-->Streusalz<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Privatpersonen grundsätzlich verboten. Wer dagegen verstößt, muss normalerweise mit empfindlichen Strafen rechnen. In Hamburg, München und Berlin ist der Einsatz von Streusalz für Privatpersonen normalerweise komplett untersagt. Auch in Nordrhein-Westfalen gibt es in mehreren Städten entsprechende Verbote. Eine bundesweit einheitliche Regelung existiert jedoch nicht. Wer unsicher ist, muss sich bei der eigenen Gemeindeverwaltung informieren. Unwissenheit schützt dabei nicht vor Strafe. Denn wer verbotenerweise Salz streut, riskiert hohe Bußgelder.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland erlebt Schneestürme und Glatteis, Experten raten daheim zu bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 21:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was der Verkehrsminister vor dem Schneechaos verspricht:Bahn warnt vor massiven Störungen im Norden und Osten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/winterchaos-in-deutschland-695e7df24d1d5f581eeaece8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e7df24d1d5f581eeaece9/ec72f8c6c730d5f3a6bcd439e20440c6,65e76c5c?w=576" alt="Was der Verkehrsminister vor dem Schneechaos verspricht:Bahn warnt vor massiven Störungen im Norden und Osten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Großeinsatz bei Bahn und Autobahnen: Angesichts des drohenden Winter-Orkans am Freitag alarmiert Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (57, CDU) alle Einsatzkräfte. BILD erklärt, wie er Deutschland trotz Schnee und Eis mobil halten will.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Alle Verkehrsträger bereiten sich bestmöglich auf die kommende Wetterlage vor“, sagte Schnieder zu BILD. Alle Kräfte seien „auf den Straßen, an den Bahnhöfen und auf den Schienen unterwegs, damit die Wege sicher befahrbar sind.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ 6300 Straßenwärter sind bundesweit im Dauereinsatz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ 1450 Spezialfahrzeuge stehen bereit, um Autobahnen und Schienen freizuhalten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 21:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Putins Tanker war fürs Mullah-Militär unterwegs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putins-tanker-war-wohl-fuer-iranisches-militaer-unterwegs-695e987bdf37c2b4e268ce1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e987bdf37c2b4e268ce1b/971ab8051c689efe79621d83dffebf9c,616296c?w=992" alt="BILD exklusiv:Putins Tanker war fürs Mullah-Militär unterwegs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tanker-Krimi zwischen Trump und Putin! Neue Dokumente, die BILD vorliegen, belegen: Es geht offenbar um Lieferungen des iranischen Militärs. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 21:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pikanter Rosenkrieg:Ex-NFL-Star verklagt Ex-Frau wegen Penis-Aussage</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-ehemaliger-superstar-verklagt-ex-frau-nach-penis-aussage-695e4362af760025de95d303</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e4362af760025de95d304/4107eb2d5938cfd3b0df66e1026a8c6c,e90183aa?w=576" alt="Pikanter Rosenkrieg:Ex-NFL-Star verklagt Ex-Frau wegen Penis-Aussage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Rosenkrieg landet jetzt wegen Penis-Aussage vor Gericht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-NFL-Star Matt Kalil (36) verklagt seine Ex-Frau Haley Kalil (33)  – wegen einer brisanten Aussage über sein bestes Stück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Influencerin hatte im November 2025 in einem Twitch-Livestream offen über die Gründe ihrer Scheidung gesprochen. Dabei erklärte sie den pikanten Grund. Matt Kalils außergewöhnlich große Penisgröße ist der Grund für das Ehe-Aus im Jahr 2022 gewesen. Die Aussage ging viral – mit massiven Folgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Haley Kalil: „Er gehört zu etwa 0,01 Prozent der Bevölkerung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 21:27:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten prüfen Deals:Dieses Schnäppchen lässt Ihre Muskeln wachsen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e997edf37c2b4e268ce29/503e7e35b48e1624a960f87c8b198700,47bf866e?w=576" alt="Experten prüfen Deals:Dieses Schnäppchen lässt Ihre Muskeln wachsen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 21:27:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer muss zur WM! Kovac ist ein Titel-Trainer!:Sammer packt aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/matthias-sammer-packt-aus-neuer-muss-zur-wm-kovac-ist-ein-titel-trainer-695e127d2d3c5d1ef3d193d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e127d2d3c5d1ef3d193d6/5d3d17070009fc30ebbe5f5c3ff4c289,c488494?w=656" alt="Neuer muss zur WM! Kovac ist ein Titel-Trainer!:Sammer packt aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Matthias Sammer (58) redet Klartext. Im Interview mit SPORT BILD lässt der frühere Bayern-Boss und heutige BVB-Berater kein Thema aus. Es geht um die Frage ob Manuel Neuer bei  der Weltmeisterschaft dabei sein sollte,  um Trainer Niko Kovac – und um die oft scharfen Aussagen von Uli Hoeneß.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 11. Juni startet die Fußball-Weltmeisterschaft. Doch eine Position sorgt weiter für Diskussionen: das Tor. Oliver Baumann trägt aktuell die Nummer eins. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-naechster-verletzungs-schock-fuer-marc-andre-ter-stegen-695df9608dd8bd1bb4099073"><!-- --><!--[--><!--[-->Marc Andre Ter Stegen hat sich aktuell zwar erneut verletzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, aber ist noch nicht ausgeschlossen. Viele Fans wünschen sich die Rückkehr von Manuel Neuer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sammer: „Manuel ist ein Weltklasse-Torhüter mit einer Weltklasse-Ausstrahlung. Dazu kommt ein Weltklasse-Charakter.“ und weiter: „Dafür muss er selbst das aber auch wollen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Berater ist klar, Neuer sollte zur WM mitfahren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 21:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist erst 14:Bayern an Karl-Bruder dran!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-rekordmeister-an-bruder-14-von-lennard-karl-dran-695e34444d1d5f581eeae33e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e34444d1d5f581eeae33f/4f4e4c54a51d3a58413fe68c0fe92852,53b706df?w=320" alt="Er ist erst 14:Bayern an Karl-Bruder dran!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim Besuch eines Bayern-Fanklubs hatte Lennart Karl (17) verraten, dass er irgendwann mal bei Real Madrid spielen möchte: „Das ist mein Traumverein.“ Geht es nach Bayern, dann soll Real für Karl ein Traum bleiben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rekordmeister bietet seinem Shootingstar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/lennart-karl-vertrags-knaller-um-bayern-juwel-695ce07fa4ee74e14e23757a"><!-- --><!--[--><!--[-->einen Super-Vertrag bis 2031<!--]--><!--]--></a><!--[--> an. Nach Informationen von SPORT BILD soll es in den kommenden Monaten Gespräche mit Karl-Berater Michael Ballack geben. Karl hat bisher einen Vertrag, der sich an seinem 18. Geburtstag (22. Februar) automatisch bis 2029 verlängert.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Besondere Teambuilding-Maßnahme beim Rekordmeister!</p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> um Sportvorstand Max Eberl (52) wollen ihr Juwel länger binden und das Gehalt erhöhen. Karl soll sich von aktuell geschätzten ein bis zwei Mio. Euro pro Jahr auf fünf bis sieben Mio. pro Jahr steigern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 21:27:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sohn stirbt nach 2 Monaten:Influencerin (28) trauert um ihr Baby</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mexikanischer-tv-star-influencerin-28-trauert-um-ihr-baby-695e85064d1d5f581eeaedda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e85064d1d5f581eeaedda/d515dcd933db0f2eff0d5a1b7111fcca,f0e60324?w=320" alt="Sohn stirbt nach 2 Monaten:Influencerin (28) trauert um ihr Baby" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cuernavaca (Mexiko) – <!--]--><!--[--><b>Sie hatte sich so auf das Kind gefreut, ihre Schwangerschaft und das Leben mit einem Neugeborenen vor 1,1 Millionen Followern im Netz geteilt – jetzt ist Influencerin Fernanda Moreno (28) in Trauer. Ihr Baby starb nur zwei Monate nach der Geburt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der mexikanische Reality-TV-Star machte selbst die schreckliche Nachricht vor wenigen Tagen auf Instagram öffentlich. Demnach ist ihr Sohn Atlas, der im Oktober 2025 auf die Welt kam, am ersten Weihnachtsfeiertag ums Leben gekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mein kleiner Engel hat uns verlassen“, erklärte die 28-Jährige schweren Herzens. „Obwohl die Zeit, die Gott mir mit ihm geschenkt hat, kurz war, bin ich dankbar für jeden Moment, den ich mit ihm verbringen durfte. Ich weiß, mein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baby<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat mich geliebt, und ich habe es geliebt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 28-Jährige teilte viele intime Momente aus den ersten Wochen nach der Geburt auf Social Media<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 21:27:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der Blackout-Krise:Wegner: „Ja, ich war am Samstag Tennisspielen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/am-1-tag-der-terrorkrise-wegner-gesteht-war-am-samstag-tennisspielen-695e81384d1d5f581eeaed80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e81384d1d5f581eeaed81/3dda55f336dd8d0274795310bcfb0ca2,c7c2b2b2?w=992" alt="Mitten in der Blackout-Krise:Wegner: „Ja, ich war am Samstag Tennisspielen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seltsames Krisenmanagement: Berlins Regierender Bürgermeister Kai Wegner (53, CDU) bestätigt, dass er nur Stunden nach dem Terroranschlag auf das Berliner Stromnetz erst einmal eine Stunde Sport trieb – während Zehntausende Berliner ohne Heizung, Licht und Energie auskommen mussten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ja, ich war am Samstag zwischen 13 und 14 Uhr eine Stunde Tennisspielen“, erklärte Wegner im WELT-Talk „Burgard“. Er habe „einfach mal den Kopf freikriegen“ müssen, nachdem er „seit 8.07 Uhr“ am Telefon gesessen und die zuständigen Behörden abtelefoniert habe. Er sei jedoch „die ganze Zeit am Handy erreichbar gewesen“ – auch während des Tennisspiels. Nach dem Match habe er sich sofort wieder dem Krisenmanagement gewidmet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit ist klar: Berlins Regierender Bürgermeister hat nicht die (ganze) Wahrheit gesagt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Rückblickend hätte ich das am Sonntag sagen sollen, was ich am Samstag gemacht habe“, sagte Wegner am Mittwochabend in der RBB-„Abendschau“. Rücktrittsforderungen kommentierte Wegner so: „Dass die Opposition das jetzt sagt, das kann ich nicht verhindern. Ich glaube, das Entscheidende ist, dass wir gezeigt haben, dass wir Krise können, dass die Berlinerinnen und Berliner in den betroffenen Gebieten jetzt wieder Strom und Wärme haben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 21:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kevin Keegan (74) schwer erkrankt:Krebs-Drama um England-Legende</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kevin-keegan-england-legende-hat-krebs-695eaf904d1d5f581eeaf085</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695eaf904d1d5f581eeaf086/2724ca83659525920ffae652c7684cf9,d825667a?w=576" alt="Kevin Keegan (74) schwer erkrankt:Krebs-Drama um England-Legende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schlimme Nachricht von der Insel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die englische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende Kevin Keegan (74) ist an Magenkrebs erkrankt. Das bestätigte seine Familie in einem offiziellen Statement. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darin heißt es: „Kevin wurde kürzlich zur weiteren Abklärung anhaltender Bauchbeschwerden ins Krankenhaus eingeliefert. Diese Untersuchungen haben eine Krebsdiagnose ergeben, weshalb Kevin sich nun einer Behandlung unterziehen wird.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Kevin ist dem medizinischen Team für das Eingreifen und die fortlaufende Betreuung sehr dankbar. In dieser schwierigen Zeit bittet die Familie um Privatsphäre und wird keine weiteren Stellungnahmen abgeben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 21:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Herzenswunsch erfüllt“:Roland Kaiser singt unbekannten Udo-Jürgens-Refrain</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/roland-kaiser-singt-unbekannten-udo-juergens-refrain-695ea8bd9c2c98991fda3df2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ea8bd9c2c98991fda3df3/b5e6038378b65ce001c2860068d76bdc,ea8a9db3?w=576" alt="„Herzenswunsch erfüllt“:Roland Kaiser singt unbekannten Udo-Jürgens-Refrain" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Münster (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Elf Jahre nach dem Tod von Udo Jürgens (†80, „Aber bitte mit Sahne“) veröffentlicht Schlagersänger Roland Kaiser (73) am 6. März einen bislang unbekannten Refrain des unvergessenen Musikers aus Österreich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Titel „Weit ist der Weg“ ist Teil des neuen Albums „Marathon“, wie Sony Musik am Mittwoch mitteilte. Nach Angaben seiner Plattenfirma erfüllt sich der in Münster lebende Kaiser mit der Melodie einen Herzenswunsch. Beide Künstler habe laut Sony über Jahrzehnte eine tiefe gegenseitige Wertschätzung verbunden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unvergessen: Schlagersänger Udo Jürgens (†80)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Text des Songs stammt von Uli Heuel und Christian Bömkes. Nach der Überlieferung soll Jürgens Heuel Anfang der 1990er-Jahre in Zürich in seiner Wohnung besucht haben. Der Gastgeber setzte sich an seinen Flügel und spielte zu der Textzeile „Weit ist der Weg“ eine Melodie. Laut Sony Musik wurde das musikalische Fragment mit einem damals üblichen Kassettenrekorder aufgenommen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 21:27:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>