<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Autofahrer halten sich nicht an Regeln“: Überwachungsplan für diese Straße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberwachungsplan-fuer-diese-strasse-spd-will-kennzeichen-scannen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua0664-766-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=150px%2C499px%2C1197px%2C1195px&webp=1" alt="„Autofahrer halten sich nicht an Regeln“: Überwachungsplan für diese Straße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">SPD-Politiker Dennis Mielke fordert neue Maßnahmen für die Große Bergstraße. Im Hintergrund zu sehen: ein blauer Pkw, der unerlaubt in die Straße hineinfährt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Das Problem ist altbekannt – die Bezirkspolitik in Altona will jetzt neue Lösungen. Eigentlich ist die Große Bergstraße in Altona-Altstadt in Teilen für den Autoverkehr gesperrt, vorgesehen nur für Busse, Taxen und Fußgänger. Doch viele Autofahrer ignorieren das Verbot und nutzen die Einkaufsstraße trotzdem als Abkürzung. Die SPD will das künftig verhindern – mit einer besonderen Überwachungstechnik. Eine weitere Fraktion signalisiert bereits Zustimmung.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 10:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Resilienz stärken“: CDU will Bundeswehr-Offiziere an Hamburgs Schulen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/resilienz-staerken-cdu-will-bundeswehr-offiziere-an-hamburgs-schulen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/468621610.jpg?resize=300%2C300&crop=903px%2C0px%2C5504px%2C5504px&webp=1" alt="„Resilienz stärken“: CDU will Bundeswehr-Offiziere an Hamburgs Schulen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Soldat trägt einen Anhänger mit der Aufschrift Jugendoffizier an der Brusttasche. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Pia Bayer</span></p><p><strong>Mit Jugendoffizieren der Bundeswehr an den Hamburger Schulen will die CDU die gesellschaftliche Resilienz erhöhen. Die Partei verweist dabei auch auf andere Bundesländer.</strong></p><p>Als Beitrag zur gesamtstaatlichen Verteidigungsfähigkeit fordert die CDU eine engere Zusammenarbeit der Hamburger Schulen mit der Bundeswehr. In einem Antrag der Fraktion für die Bürgerschaftssitzung am kommenden Mittwoch wird der rot-grüne Senat aufgefordert, mit der Bundeswehr eine formelle Kooperationsvereinbarung zur systematischen Einbindung von Jugendoffizieren an den Schulen abzuschließen.</p><p>Zur Stärkung der Verteidigungsfähigkeit gehöre neben der Schaffung einer resilienten Infrastruktur „auch die Förderung einer gesellschaftlichen Resilienz”, heißt es darin.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Event-Location in historischem Gebäude ist insolvent</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/event-location-in-historischem-gebaeude-ist-insolvent/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago50759218-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Event-Location in historischem Gebäude ist insolvent" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beliebte Location für Bälle und private Feiern: Das Logenhaus an der Moorweide am Rotherbaum. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Hoch Zwei/Angerer </span></p><p><strong>Prunkvolle Salons mit klassischem Tischgedeck und Stuck an Wänden und Giebeln – das sind die Mozartsäle in Rothenbaum. Nahe der Universität Hamburg finden hinter der charakteristischen Fassade private Feiern, Abi-Bälle, Konzerte und andere Events statt. Die Location beherbergt auch ein Restaurant mit Außengastronomie sowie einen Party- und Cateringservice. Ob in den Mozartsälen auch in Zukunft Events stattfinden, ist derzeit ungewiss. </strong></p><p>Die im Logenhaus ansässige Mozartsäle GmbH unter Geschäftsführer Sven-Thorsten Walther hat Insolvenz angemeldet, berichtete das „Abendblatt“. Insolvenzverwalter Matthias Wolgast sagte gegenüber der Zeitung, es sei unklar, ob geplante Veranstaltungen stattfinden können. Der aktuelle Betrieb ist eingestellt. </p><p>Das Logenhaus zog immer wieder prominente Gäste an: Prinzessin Märtha Louise von Norwegen stellte dort 2018 ihr neues Buch vor. Für November war eine Ausstellung von Hamburgs Kunsthandwerkern geplant. Zudem finden dort regelmäßig Abibälle statt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 08:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viele Temposünder erwischt: Raser lassen in Hamburg die Kasse klingeln</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/viele-temposuender-erwischt-raser-lassen-in-hamburg-die-kasse-klingeln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/221758091-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=656px%2C307px%2C1398px%2C1400px&webp=1" alt="Viele Temposünder erwischt: Raser lassen in Hamburg die Kasse klingeln" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein mobiler Blitzer in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bildagentur-online/Ohde | Bildagentur-online/Ohde</span></p><p><strong>Hamburgs Blitzer haben im ersten Halbjahr 2025 eine zweistellige Millionensumme eingebracht – deutlich weniger als im Vorjahr. Wie viele Geräte im Einsatz sind und was Temposünder erwartet.</strong></p><p>Hamburg hat im ersten Halbjahr des Jahres 2025 einen zweistelligen Millionenbetrag durch Blitzer eingenommen. Wie die Innenbehörde mitteilte, lagen die Bußgeldeinnahmen aus mobiler und stationärer Geschwindigkeitsüberwachung bei 13,85 Millionen Euro. Etwa 3,73 Millionen Euro wurden durch stationäre Anlagen, 10,12 Millionen Euro durch mobile Einsätze erzielt.</p><p>Die Summe ist im Vergleich zum Vorjahreszeitraum (17,85 Millionen Euro im ersten Halbjahr 2024) zurückgegangen. Allerdings hatte die Freie und Hansestadt vor vier Jahren – im ersten Halbjahr 2021 – lediglich Bußgelder in Höhe von 7,68 Millionen Euro eingenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 08:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>