<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Antifa droht nach Auto-Anschlag auf AfD-Politiker:„Ihr MAGA-Freaks werdet Kirk in die Hölle folgen!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bmw-von-bernd-baumann-angezuendet-antifa-bekennt-sich-zu-auto-anschlag-auf-afd-politiker-6908d9d233d8de5389e4d9cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908d9d233d8de5389e4d9cd/a3e16e9830f818ea0ecba5c4b9c7c48b,4527c438?w=992" alt="Antifa droht nach Auto-Anschlag auf AfD-Politiker:„Ihr MAGA-Freaks werdet Kirk in die Hölle folgen!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Rund zwölf Stunden nachdem das Auto des AfD-Spitzenpolitikers Bernd Baumann (67) in Hamburg niedergebrannt wurde, hat sich die Antifa zu dem Anschlag bekannt. Am Montagnachmittag um 15.27 Uhr wurde auf der linksextremen Internetseite Indymedia ein Bekennerschreiben hochgeladen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der Anrede „Feurige Grüße an die Angeklagten, Eingeknasteten und untergetauchten Antifas“ beginnt das verstörende Pamphlet, in dem die Extremisten davon sprechen, dass von den „Herrschenden“ versucht werde, „neue Maßstäbe“ zu setzen. Und weiter: „In der Nacht auf den 3. 11. 25 haben wir (...) in Hamburg-Othmarschen den BMW von Bernd Baumann, parlamentarischer Geschäftsführer der AfD-Bundestagsfraktion, mit einem Brandsatz zerstört.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->AfD-Spitzenpolitiker Bernd Baumann<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Ende des Schreibens kommt es zu einer abscheulichen Morddrohung: „All you damn’ MAGAfreaks, you will follow Kirk to hell!“ MAGA steht dabei für den vom US-Präsidenten im Wahlkampf verwendeten Slogan „Make America Great Again“ (dt. „Macht Amerika wieder großartig“) und dass allen Trump-Anhängern das gleiche Schicksal wie dem ermordeten Charlie Kirk (†31) drohe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwohner sind geschockt:Wir sollen 1,5 Mio. Euro für unsere Straße zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/ganderkesee-anwohner-sauer-wir-sollen-1-5-mio-euro-fuer-unsere-strasse-zahlen-6904c5ecdf9fa029228ef453</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6904c5ecdf9fa029228ef454/577c1011f33c7294aea52b59f27edc1e,824b2e40?w=656" alt="Anwohner sind geschockt:Wir sollen 1,5 Mio. Euro für unsere Straße zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--> Der Ohlenbuschweg im Städtchen Ganderkesee in Niedersachsen ist gerade 650 Meter lang – und doch ein teures Pflaster, zumindest für die Anwohner. Denen flatterten jetzt absurd hohe Kostenforderungen ins Haus: Sie sollen 1,5 Millionen Euro für den Ausbau ihrer Straße zahlen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Anwohner in den Ruin getrieben werden, welche unfassbaren Gebühren auf jede Familie zukommen und was die Gemeinde dazu sagt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Geschäftsführer weg:Bosse-Knall in der Bundesliga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-bosse-beben-in-hoffenheim-2-geschaeftsfuehrer-weg-6908f788179af97ae7d76436</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908f788179af97ae7d76436/5b4afe385343aed5737d561ddbf5a6a6,24064446?w=320" alt="Zwei Geschäftsführer weg:Bosse-Knall in der Bundesliga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Großer Knall in Hoffenheim! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die TSG hat Markus Schütz (60), den Vorsitzenden der Geschäftsführung und Frank Briel (50), den Geschäftsführer für Finanzen, mit sofortiger Wirkung entlassen. Laut BILD-Info haben beide bereits ihre Büros geräumt. Der vorläufige Höhepunkt der seit Wochen schwelenden Unruhen rund um die Vereinsführung. Vorläufig leiten damit Sport-Geschäftsführer Andreas Schicker (39) und Tim Jost (39/Geschäftsführer Marketing) die Geschicke der TSG. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über 100 Grad in der Hand:Hitze-Schock bei beliebtem Beauty-Produkt!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/lockenstab-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68769d257310134cfb62b1f2/e310d7fd83b0238eb80f4d675135ed41,d3ca1999?w=320" alt="Über 100 Grad in der Hand:Hitze-Schock bei beliebtem Beauty-Produkt!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wilde Gerüchte um JD Vance und Kirk-Witwe:DIESE Umarmung elektrisiert Amerika!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jd-vance-und-kirk-witwe-diese-umarmung-elektrisiert-amerika-690873dda6bc3e9242fca606</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690873dda6bc3e9242fca607/4b84327725f5f8a144dccd2f8a6ba1c1,cda1b614?w=992" alt="Wilde Gerüchte um JD Vance und Kirk-Witwe:DIESE Umarmung elektrisiert Amerika!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oxford (Mississippi, USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist nur ein kurzer Moment, doch im politischen Amerika sorgt er seit Tagen für Aufregung: Eine Umarmung zwischen der Witwe des erschossenen Trump-Influencers Charlie Kirk und US-Vizepräsident JD Vance auf offener Bühne an der Universität von Mississippi wirft in beiden politischen Lagern die heikle Frage auf: Wie eng ist zu eng? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Das ist passiert: Bei einer Veranstaltung der von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-aktivist-bei-attentat-getoetet-wer-war-charlie-kirk-68c200fae94fcb47b9cd448a"><!-- --><!--[--><!--[-->Charlie Kirk<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegründeten Organisation Turning Point USA (jetzt geleitet von Erika Kirk) hatte sich Vance vergangenen Mittwoch als Gastredner angekündigt. Als der Vizepräsident die Bühne betrat, begrüßte ihn Kirk mit einer innigen Umarmung. Vance legte seine Hände auf ihre Taille, Kirk fuhr der Nummer zwei hinter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) mit den Fingern durchs Haar – drei Sekunden Wange an Wange.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Sekunden, die jetzt sogar Scheidungsgerüchte befeuern! In den sozialen Medien löste die Begegnung eine hitzige Debatte aus – nicht nur über die Umarmung als solche, sondern auch über die vermeintlich zu engen Lederhosen der Kirk-Witwe. Kritiker warfen ihr vor, sich nur sieben Wochen nach dem Attentat an ihrem Mann unpassend zu kleiden und zu verhalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erika Kirk stellte JD Vance als „ihren guten Freund“ vor, der Ähnlichkeiten mit ihrem verstorbenen Mann habe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explosion im Schlafzimmer:Powerbank stört Pärchen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/explosion-im-schlafzimmer-powerbank-stoert-paerchen-6908b47833d8de5389e4d640</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908b47833d8de5389e4d640/12d49b6cdec761cf2f591afdd42f9f88-landscape,155d7352?w=576" alt="Explosion im Schlafzimmer:Powerbank stört Pärchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So will niemand aus dem Mittagsschläfchen aufwachen! In Samut Prakan (Thailand) fängt eine Powerbank plötzlich Feuer, während ein Paar im Bett ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rätsel um Tiere in Sperrzone gelöst:Darum sind Hunde in Tschernobyl blau</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/raetsel-geloest-darum-sind-hunde-in-tschernobyl-blau-69087beedf9fa029228f18c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69087beedf9fa029228f18c3/bcb20906a11a3a9a28c49d6478dc78d4,70459bb5?w=576" alt="Rätsel um Tiere in Sperrzone gelöst:Darum sind Hunde in Tschernobyl blau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tschernobyl (Ukraine) – <!--]--><!--[--><b>Tagelang sorgten mysteriöse Aufnahmen von blauen Hunden in der Sperrzone des 1986 explodierten nordukrainischen Atomkraftwerks für Spekulationen. Jetzt scheint das Geheimnis gelüftet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sind sie verstrahlt? Mutiert? Oder einfach nur ein verrücktes Internet-Phänomen? Laut einem Experten gibt es jedenfalls keine blauen Hunde, die etwa auf den Super-GAU im Reaktor-Block 4 des Kernkraftwerks in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/tschernobyl/news-nachrichten-news-fotos-videos-17413132.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tschernobyl<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor fast 40 Jahren zurückzuführen seien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Serhij Kirjejew, Generaldirektor des staatlichen Beobachtungsunternehmens Ecocentre, stellte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/unheimliche-entdeckung-in-tschernobyl-hunde-sind-ploetzlich-blau-690085d24876ac87d158c57d"><!-- --><!--[--><!--[-->nach dem weltweiten Rätselraten<!--]--><!--]--></a><!--[--> nun vor Journalisten klar: „Das ist Unsinn!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Menschen sind weg, die Hunde sind in Tschernobyl geblieben und vermehrten sich unkontrolliert. Sie sollen sterilisiert werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Zwischenruf zum Genozid im Sudan:Tausendfache Schreie, aber kein Aufschrei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/ein-zwischenruf-zum-genozid-im-sudan-tausendfache-schreie-aber-kein-aufschrei-69087ee4df9fa029228f1944</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69087ee4df9fa029228f1945/2cb438d7f48023e595daff795445d19b,a9d304f1?w=656" alt="Ein Zwischenruf zum Genozid im Sudan:Tausendfache Schreie, aber kein Aufschrei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wir Journalisten müssen für alles Worte haben. Mir sind sie ausgegangen. Ich weiß nicht mehr, wie ich das Unbeschreibliche beschreiben kann. Welche Vergleiche sich auch finden lassen, sie reichen nicht aus. Im Sudan hat sich die Hölle aufgetan. Satellitenbilder, auf denen Blutseen sichtbar sind, zeigen, dass der Teufel höchstpersönlich die Herrschaft übernommen hat – und selbst das klingt noch zu harmlos dafür, was Menschen dort anderen Menschen antun.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was mir die Worte raubt, ist die Freude, mit der gequält wird. Die Gleichgültigkeit, mit der Leben ausgelöscht wird. Das Jubeln, Lachen, Grinsen, Schulterklopfen. Und, das ist mit Abstand das Schlimmste: Die Blutrünstigkeit, die Mörder und Schlächter sonst gern vertuschen, wird mit einer nicht zu ertragenden Selbstverständlichkeit auf Social Media gepostet, als sei es ein wunderschöner Sonnenuntergang. Das ist ein Level, das mich ratlos zurücklässt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach Angaben der WHO soll es in der Stadt Al-Faschir ein Massaker gegeben haben.</p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Ein Mann ist mit den Händen auf seinem Rücken gefesselt und baumelt so an einem Baum. Er leidet, fürchtet um sein Leben – und im Hintergrund hört man Männer, die sich unterhalten und lachen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klötzchen-Resozialisierung:Gefängnis kauft Häftlingen Lego-Sets für 1600 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/resozialisierung-mit-klemmbausteinen-gefaengnis-kauft-haeftlingen-lego-sets-fuer-1600-euro-6908863073566d3912c08d37</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908863073566d3912c08d37/38726f1d524ee3e9060e2e99491e04ea,838c83d2?w=320" alt="Klötzchen-Resozialisierung:Gefängnis kauft Häftlingen Lego-Sets für 1600 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Boston (England) – <!--]--><!--[--><b>Können Klemmbausteine Kriminelle zu rechtschaffenen Bürgern machen? Ein britisches Gefängnis hat Lego-Sets angeschafft, um die Resozialisierung der Insassen zu fördern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für rund 1450 britische Pfund (aktuell rund 1653 Euro) soll die Strafvollzugsbehörde His Majesty’s Prison Service (HMPS) in diesem Jahr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lego/spiele-nachrichten-news-fotos-videos-19080082.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lego<!--]--><!--]--></a><!--[--> gekauft haben. Als Teil eines 3000-Pfund-Programms zur Bekämpfung von Gewalt. Das berichtet die britische Boulevardzeitung „The Sun“ unter Berufung auf Kreditkartenabrechnungen der Regierung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Gefängnis North Sea Camp sollen Kriminelle auch mit Lego resozialisiert werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Klemmbausteine sollen in die Haftanstalt HM North Sea Camp im ostenglischen Boston geliefert worden sein. Ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gefaengnis/news-fotos-videos-31693380.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gefängnis<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Männer ab 18 Jahren mit offenem Vollzug. Gefangene können tagsüber das Anstaltsgelände verlassen, um zu arbeiten oder eine Ausbildung zu machen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Trump will US-Bodentruppen nach Mexiko schicken</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/medienbericht-trump-will-us-bodentruppen-nach-mexiko-schicken-6908c2f80580923d09985f60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908c2f80580923d09985f60/b009bb12a931c6f22ed2b50deda22902,4b1e1896?w=320" alt="Medienbericht:Trump will US-Bodentruppen nach Mexiko schicken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was plant US-Präsident Trump? Nachdem die US-Regierung mehrere Medienberichte dementierte, ein Angriff auf die Drogenkartelle in Venezuela stehe unmittelbar bevor, berichtet jetzt der US-Nachrichtensender „NBC News“:  Die Trump-Regierung plane, Soldaten und Geheimdienstmitarbeiter nach Mexiko zu schicken – um dort die Drogenkartelle zu bekämpfen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „NBC News“ sollen die „ersten Trainingsphasen für die mögliche Mission“ bereits begonnen haben. Die Mission in Mexiko umfasse demnach auch Bodenoperationen. Wann der Einsatz stattfinden soll – unklar. Der Nachrichtensender beruft sich auf zwei US-Beamte, die nicht namentlich genannt werden. Die CIA lehnte eine Stellungnahme zu dem Bericht ab. Das Pentagon verwies Anfragen laut „NBC News“ an das Weiße Haus in Washington.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Februar stufte das US-Außenministerium sechs mexikanische Drogenkartelle, die berüchtigte Drogenbande „MS-13“ und die venezolanische Gang „Tren de Aragua“ als ausländische Terrororganisationen ein. Das räumte US-Geheimdiensten und Militäreinheiten weitreichende Befugnisse für Spionage und verdeckte Operationen gegen die kriminellen Netzwerke ein. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Verteidigungsminister Pete Hegseth (45)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltmeister mit Beauty-OP:Götze spricht über seine Haar-Transplantation</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-mario-goetze-spricht-ueber-haar-transplantation-690871dba6bc3e9242fca5c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690871dba6bc3e9242fca5c4/4c7690f3c5fc48fb4e0c41ae9b6f728a,72d0a838?w=992" alt="Weltmeister mit Beauty-OP:Götze spricht über seine Haar-Transplantation" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alter Glanz, neues Aussehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mario Götze (33) stand bei Eintracht Frankfurt nach seinem Comeback (von gleich zwei Oberschenkel-Verletzungen in Folge) zweimal in der Startelf. Beide Male bereitete er ein Tor vor. Allerspätestens nach der Verletzung von Spielmacher Can Uzun (19/Muskelverletzung im Oberschenkel) ist der Weltmeister wieder unersetzbar. Soll am Dienstag (18.45 Uhr) in Neapel in der Champions League wieder von Anfang an spielen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Während Götze spielerisch immer noch seinen alten Glanz versprüht, setzt er beim Aussehen auf neue Akzente!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vielen wird es schon aufgefallen sein: Götze hat wieder eine volle Haarpracht. Der Hintergrund: eine Haar-Transplantation im vergangenen Sommer. „Das ist ja kein Geheimnis, ich kann es auch nicht mehr verstecken“, lacht der Spielmacher im Gespräch mit BILD. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kennt Shirin David den Täter?:„Wenn du schon auf unser Büro schießen lässt ...“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/shirin-david-rapperin-spricht-erstmals-nach-schuessen-auf-ihr-berliner-buero-69085830df9fa029228f165c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69085830df9fa029228f165d/596e83b71ab9af6d664617a893564cce,ae6ee9f2?w=576" alt="Kennt Shirin David den Täter?:„Wenn du schon auf unser Büro schießen lässt ...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach den Schüssen auf ihr Berliner Büro hat sich Rapperin Shirin David erstmals persönlich geäußert – und richtet sogar eindrucksvolle Worte an die vermeintlichen Täter. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus ihr Statement. Sie spricht zum Schutz für ihr Team und deutet an, die Urheber der Attacke zu kennen. Die Hintergründe und Shirins entschlossene Botschaft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einziger Überlebender spricht:„Gott schenkte mir das Leben, aber nahm mir das Glück“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/260-tote-bei-air-india-absturz-der-einzige-ueberlebende-erzaehlt-wie-es-ihm-heute-geht-69085e4dc7e1bb1f164e47f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69085e4dc7e1bb1f164e47fa/38fc03e496bb0a55fca2009f2b20022f,f93b6c77?w=576" alt="Einziger Überlebender spricht:„Gott schenkte mir das Leben, aber nahm mir das Glück“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leicester (England) –<!--]--><!--[--><b> Er überlebte wie durch ein Wunder als Einziger den Air-India-Absturz – doch sein Leben fühlt sich leer an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vishwash Kumar Ramesh (40) hat überlebt, was 241 anderen an Bord und 19 Menschen auf dem Boden das Leben kostete: den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/290-tote-bei-flugzeugabsturz-ein-passagier-ueberlebte-684a95256819cd7ac1b221f3"><!-- --><!--[--><!--[-->Absturz einer Boeing 787 Dreamliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> am 12. Juni über der indischen Stadt Ahmedabad. Ein Wunder, sagen viele. Für ihn selbst fühlt es sich wie ein Fluch an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn in dem brennenden Wrack starb auch sein jüngerer Bruder Ajay (35). „Ich habe alles verloren“, sagt Vishwash, ein Brite aus Leicester, mit leiser Stimme, der BBC. „Ich habe meinen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/flugzeug-absturz-in-indien-nur-einer-dieser-brueder-ueberlebte-die-katastrophe-684bd0498858611e276414bb"><!-- --><!--[--><!--[-->Bruder verloren<!--]--><!--]--></a><!--[-->, mein Zuhause, meine Freude. Jeden Tag kämpfe ich damit. Ich bekomme die Bilder nicht aus meinem Kopf. Ich habe ständig Flashbacks und Albträume.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ajaykumar Ramesh (links) kam bei dem Flugzeugabsturz ums Leben,  sein Bruder Viswashkumar Ramesh überlebte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Yamal chronisch verletzt?:Große Sorgen um das Wunderkind des Weltfußballs</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lamine-yamal-chronische-verletzung-grosse-sorgen-um-das-fussball-wunderkind-69084da9df9fa029228f1580</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69084da9df9fa029228f1580/233081cb0a0bab6e7000f4d21f97aa9f,ddfeae14?w=320" alt="Yamal chronisch verletzt?:Große Sorgen um das Wunderkind des Weltfußballs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Muss er deswegen jetzt um seine Karriere zittern?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon in jungen Jahren verzaubert Barcelona-Star Lamine Yamal (18) die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Welt. Seit seinem Raketen-Aufstieg wird der Spanier als Wunderkind des Weltfußballs gefeiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch die spanische Zeitung „Sport“ berichtet, dass Yamal möglicherweise chronisch krank sei. Demnach handele es sich nicht um eine normale Verletzung, sondern um eine Krankheit „Pubalgie“, die starke Schmerzen in der Leistengegend verursacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einer athletischen Pubalgie spricht man auch von einer Sportlerleiste.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff um Verbrenner-Aus:Linnemann geht auf Özdemir los</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/streit-um-e-autos-carsten-linnemann-geht-auf-cem-oezdemir-los-6908b4e6179af97ae7d75ee0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908b4e6179af97ae7d75ee0/ac640eb5c1eb71294dcf44de2e2300d8,84c7cb5e?w=320" alt="Zoff um Verbrenner-Aus:Linnemann geht auf Özdemir los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Frontalangriff von CDU-Generalsekretär Carsten Linnemann (48) auf Cem Özdemir (59). Der Spitzenkandidat der Grünen im „Auto-Ländle“ Baden-Württemberg hatte in der ARD-Sendung „Caren Miosga“ gesagt, die Politik solle mit dem Streit aufhören, ob man sich nun auf Verbrenner oder E-Autos konzentriere. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: „Die Messe ist gelesen. Der Markt hat sich entschieden: Das Auto der Zukunft ist elektrisch“, so Özdemir. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Linnemann dazu zu BILD: „Cem Özdemir verwechselt Markt und Staat. Nicht der Markt hat sich einseitig für oder gegen Antriebstechnologien entschieden, sondern die Politik. Diesen Fehler müssen wir jetzt korrigieren, wieder zu Technologieoffenheit zurückkehren.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: Özdemir solle sich den Ministerpräsidenten-Beschluss ansehen, der eine Abkehr vom starren Verbrenner-Verbot fordert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:19:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>