<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kein Personal: Polizei streicht wichtige Maßnahme an Hamburger Kitas komplett</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizeiliche-verkehrserziehung-an-schulen-und-kitas-das-soll-sich-aendern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/223462305-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=211px%2C814px%2C1105px%2C1106px&webp=1" alt="Kein Personal: Polizei streicht wichtige Maßnahme an Hamburger Kitas komplett" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger Schüler beim Fahrradtraining mit Polizei</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Hinrich Bäsemann</span></p><p><b>Immer wieder fällt an Hamburgs Grundschulen der Verkehrsunterricht aus. Der Grund: Es fehlt an speziell ausgebildeten Verkehrspolizisten. Die Folgen spüren jetzt auch die Jüngsten – denn die Schulbehörde zieht Konsequenzen. Und durch diese trifft die Personalnot bei der Polizei nun auch Vorschulkinder – obwohl gerade sie im Straßenverkehr besonders gefährdet sind. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großvermieter warnen vor Hamburger Klimaentscheid: „Mieten müssten sofort steigen!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grossvermieter-warnen-vor-hamburger-klimaentscheid-mieten-muessten-sofort-steigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/536007644-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Großvermieter warnen vor Hamburger Klimaentscheid: „Mieten müssten sofort steigen!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vermieterverbund warnt: Wohnen könnte für viele Hamburger unbezahlbar werden, wenn die Klimaneutralität auf 2040 vorgezogen werde. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/KEYSTONE | GEORGIOS KEFALAS</span></p><p><strong>Das Bündnis „Hamburger Zukunftsentscheid“ fordert die Klimaneutralität der Hansestadt bis 2040. Der Verband norddeutscher Wohnungsunternehmen (VNW) warnt jetzt vor den Forderungen des Bündnisses: Sollte die Klimaneutralität auf 2040 vorgezogen werden, würden die Mieten in Hamburg stark ansteigen.</strong></p><p>Der „Hamburger Zukunftsentscheid“ will erreichen, dass die Stadt bereits bis 2040 klimaneutral wird – fünf Jahre früher als vom rot-grünen Senat geplant. Am 12. Oktober 2025 können die Hamburgerinnen und Hamburger in einem Volksentscheid über das Vorziehen der Klimaneutralität abstimmen. Kritik kommt jetzt vom Verband norddeutscher Wohnungsunternehmen (VNW): Das Vorziehen der Klimaneutralität würde einen starken Anstieg der Mieten verursachen und das Wohnen für viele Hamburger unbezahlbar machen.</p><p>„Wir gehen davon aus, dass die Mieten in Hamburg zur Erreichung der Klimaneutralität bis 2045 um zwei bis drei Euro pro Quadratmeter steigen müssen. Sollte diese fünf Jahre früher, also 2040 kommen, dann erhöhen sich die Mieten noch einmal um ein bis 1,50 Euro pro Quadratmeter“, sagt VNW-Direktor Andreas Breitner.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hagenbeck feiert Nachwuchs: Nadia wird einmal 500 Kilo wiegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hagenbeck-feiert-nachwuchs-nadia-wird-einmal-500-kilo-wiegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/536026754-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=519px%2C119px%2C1509px%2C1509px&webp=1" alt="Hagenbeck feiert Nachwuchs: Nadia wird einmal 500 Kilo wiegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Elenantilopen-Jungtier Nadia in seinem Gehege. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Tierpark Hagenbeck</span></p><p><strong>Nachwuchs bei den Elenantilopen im Tierpark Hagenbeck: Ein Jungtier erkundet seit Kurzem die Außenanlage. Wie der Tierpark in Hamburg mitteilt, brachte Elenantilopen-Weibchen Nela bereits Ende Juni ein gesundes weibliches Kalb zur Welt.</strong></p><p>Die ersten Tage nach der Geburt sei die kleine Nadia mit ihrer Mama noch im Innengehege geblieben, um die Mutter-Kind-Bindung zu stärken. Inzwischen ist das Antilopenmädchen auch auf der 3000 Quadratmeter großen Außenanlage anzutreffen. Dort nahm Nadia nach Angaben des Tierparks „die neuen Eindrücke zwar wachsam, aber entspannt und gelassen hin“. Sie habe bereits erste Bekanntschaften mit ihren Mitbewohnern, den Großen Kudus, Impalas und Hornraben gemacht.</p><p>„Rund neun Monate wird die Kleine gesäugt. Mit etwa zwei Monaten fangen die Jungtiere aber schon an, feste Nahrung zu sich zu nehmen. Was sich aber bereits jetzt schon abzeichnet, sind kleine Hornansätze, die arttypisch sind und von Geburt an wachsen“, sagte der Zootierarzt Michael Flügger laut Mitteilung über das Jungtier. Mama Nela werde ihrer Mutterrolle „optimal gerecht“, sagte er.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-77/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Sie wittern heute eine neue berufliche Chance für sich. Aber nehmen Sie sich Zeit. Sie können sich am Abend die Unterstützung eines idealistischen Mitstreiters sichern.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Gehen Sie heute allem aus dem Weg, was Sie nicht voll durchschauen. Verlieren Sie keine Kraft, indem Sie sich für falsche Ideale aufopfern. Gewähren Sie anderen abends Freiraum.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>