<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kriegsgegner und Jubel: Mehrere Iran-Kundgebungen in der Hamburger City</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kriegsgegner-und-jubel-mehrere-iran-kundgebungen-in-der-hamburger-city/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/03/image0-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=721px%2C427px%2C1155px%2C1155px&webp=1" alt="Kriegsgegner und Jubel: Mehrere Iran-Kundgebungen in der Hamburger City" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Sonntagnachmittag versammelten sich hunderte Menschen auf dem Rathausmarkt und brachten ihre Freude über den Militäranschlag im Iran zum Ausdruck.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Nach dem Militärschlag von den USA und Israel auf das Mullah-Regime im Iran haben bereits am Samstag tausende Menschen in der Hamburger Innenstadt demonstriert – und teils gefeiert. Auch am Sonntag finden mehrere solcher Kundgebungen statt, diesmal sind allerdings auch Kriegsgegner darunter.</strong></p><p>Gegen 14 Uhr versammelten sich Demonstrierende unter dem Motto „Hände weg vom Iran“ für etwa eine Stunde am Heidi-Kabel-Platz, direkt neben dem Hamburger Hauptbahnhof.</p><p>Die Teilnehmer protestierten <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/liveticker-israel-greift-ziele-im-iran-an/">gegen die militärischen Angriffe der USA und Israel auf den Iran</a>. „Kriege beenden!“, war auf einem Banner des „Hamburger Forum“ zu lesen, das ebenfalls vor Ort war.  Das „Hamburger Forum“ steht laut eigener Aussage für eine pazifistische und antimilitaristische Politik, stand in der Vergangenheit mehrfach in der Kritik, unter anderem wegen der Haltung zum Ukraine-Krieg. So stellte das Forum den russischen Angriffskrieg unter anderem als Reaktion auf die NATO-Osterweiterung dar.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 16:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nostalgie pur: Das wahrscheinlich letzte authentische China-Restaurant in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nostalgie-pur-das-wahrscheinlich-letzte-authentische-asia-restaurant-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua5527-257-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=303px%2C56px%2C1409px%2C1408px&webp=1" alt="Nostalgie pur: Das wahrscheinlich letzte authentische China-Restaurant in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Man Wah“-Inhaber Joy Seng Lee mit Ehefrau Jana.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Der Duft nach Dim Sum, das Tellergeklapper und fröhliche Stimmengewirr: Für langjährige Kiezbewohner ist das „Man Wah“ die Definition von Nostalgie. Nächstes Jahr feiert das Restaurant seinen 50. Geburtstag und in all der Zeit haben sich die Gerichte auf der Speisekarte nicht verändert. Wie man es schafft, so lange an der Reeperbahn zu bestehen und das ganz ohne Werbung auf Social Media.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 15:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sechs Monate nach tödlichem Rad-Unfall: Hamburger Kreuzung wird rot eingefärbt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-toedlichem-unfall-einer-radfahrerin-kreuzung-wird-rot-eingefaerbt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/03/img-2911.jpeg?resize=300%2C300&crop=251px%2C587px%2C925px%2C925px&webp=1" alt="Sechs Monate nach tödlichem Rad-Unfall: Hamburger Kreuzung wird rot eingefärbt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Sonntag färbten Mitarbeiter einer Fachfirma die Radspuren an der Kreuzung Berner Allee/Berner Heerweg rot.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Fast sechs Monate sind vergangen, seit eine 75-jährige Radfahrerin bei einem Unfall in Farmsen-Berne starb. Fahrradaktivisten kritisierten damals unter anderem die fehlende Rotfärbung auf der Kreuzung – am Sonntag wurde dies nun endlich nachgeholt.</strong></p><p>Am Sonntagmittag rückte die beauftragte Firma an und färbte die einzelnen Fahrradspuren auf der Kreuzung Berner Allee/Berner Heerweg in Signalfarbe Rot. Fast sechs Monate hat es gedauert, seitdem der Bezirk Wandsbek versprochen hatte, diese Maßnahme prüfen zu lassen.</p><p>Was war passiert? Am 12. September 2025 war eine 75-Jährige mit ihrem Fahrrad auf der Berner Allee unterwegs, wollte bei Grün die Kreuzung geradeaus in Richtung Berner Brücke überqueren. Zur gleichen Zeit bog eine 20-jährige Autofahrerin von der Berner Allee nach rechts ab, ebenfalls bei Grün. Es kam zum Zusammenstoß.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 14:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reichlich Sonne, 16 Grad: Hamburg steht frühlingshafte Woche bevor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/reichlich-sonne-16-grad-hamburg-steht-fruehlingshafte-woche-bevor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/511213676-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C647px%2C846px%2C846px&webp=1" alt="Reichlich Sonne, 16 Grad: Hamburg steht frühlingshafte Woche bevor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Heiteres Wetter und milde Temperaturen: Der Frühling soll erstmal in Hamburg bleiben. (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Nach Wochen mit Kälte und Schnee zeigt sich die Sonne endlich wieder in Hamburg, die Luft wird milder – und ein Spaziergang an der Alster macht wieder richtig Spaß. Und die gute Nachricht: Der kleine Vorgeschmack auf den Frühling hält in den nächsten Tagen in Hamburg und Schleswig-Holstein größtenteils an.</strong> <strong>Nur nachts bleibt es teils noch frostig.</strong></p><p>Der <strong>Sonntag</strong> startet wechselnd bewölkt, ganz vereinzelt kann mal ein Tropfen runterkommen. Die Temperaturen klettern auf rund 8 Grad in Nordfriesland und bis zu 13 Grad in Hamburg. In der Nacht zu Montag ziehen von Westen mehr Wolken auf, es setzt leichter Regen ein. Die Tiefstwerte liegen bei 7 bis 4 Grad, an den Küsten bleibt der Wind etwas frischer.</p><p>Am <strong>Montag</strong> verabschiedet sich der leichte Regen laut dem Deutschen Wetterdienst (DWD) über die Ostsee, danach lockert es vielerorts auf. Es wird spürbar frühlingshaft: 10 Grad auf Sylt, und in Hamburg sogar bis zu 16 Grad. In der Nacht zu Dienstag wird es oft klar oder nur leicht bewölkt. Die Temperaturen fallen auf 6 Grad auf Helgoland bis 2 Grad in Geesthacht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 13:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flughafen bekommt Fernwärme: Für Auto- und U-Bahn-Fahrer wird's monatelang eng</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/einschraenkungen-fuer-auto-und-ubahnfahrer-neue-baustellen-zum-flughafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/416618302-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=270px%2C382px%2C1324px%2C1325px&webp=1" alt="Flughafen bekommt Fernwärme: Für Auto- und U-Bahn-Fahrer wird's monatelang eng" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flugzeuge auf dem Hamburger Flughafen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Ab Montag entsteht bis Ende 2028 eine neue Fernwärmeleitung zum Hamburger Flughafen. Autofahrer müssen sich auf neue Baustellen einstellen. Ab Juli werden auch Fahrgäste der U1 mehr Geduld brauchen.</strong> <strong>Was auf Hamburger zukommt. </strong></p><p>Bauarbeiten für eine neue Fernwärmeleitung zum Flughafen werden den Verkehr im Hamburger Norden von diesem Montag an beeinträchtigen. Die 4,7 Kilometer lange Leitung soll entlang der Otto-Wels-Straße im Stadtteil Winterhude über die ehemalige Hindenburgstraße in Alsterdorf bis zum Flughafenareal am Weg beim Jäger (Fuhlsbüttel) gehen. Der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/grossbaustelle-und-sperrungen-in-hamburgs-norden-hier-startet-die-fernwaerme-offensive/">erste Bauabschnitt beginnt in der Traute-Lafrenz-Straße</a> zwischen Maienweg und Alsterkrugchaussee und soll bis November dauern. Das gesamte Bauprojekt ist in zehn Abschnitte unterteilt, die teilweise parallel abgewickelt werden. Die Arbeiten sollen bis Ende 2028 dauern. </p><p>Zunächst wird nach Angaben der Hamburger Energiewerke in der Nähe des Flughafens ein Abschnitt der ehemaligen Hindenburgstraße, die seit vergangenem Jahr Traute-Lafrenz-Straße heißt, bis voraussichtlich November gesperrt. Zwei Buslinien (23 und 28) müssen umgeleitet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 13:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>140 Jahre – und dann Schluss? Hamburgs stille Firmenkrise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/140-jahre-und-dann-schluss-hamburgs-stille-firmenkrise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua1570-422-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=471px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="140 Jahre – und dann Schluss? Hamburgs stille Firmenkrise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andreas Ludwig führt das Familienunternehmen in vierter Generation. Nun sucht er einen Nachfolger.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Fast 140 Jahre Handwerk, jetzt droht das Aus: Etui-Macher Andreas Ludwig kämpft um die Zukunft seiner Firma. Und fast 25.000 Betriebe in Hamburg haben womöglich bald ein ähnliches Problem. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 11:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Eskalation“: So hart trifft der Iran-Krieg die deutschen Reedereien</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eskalation-so-hart-trifft-der-iran-krieg-die-deutschen-reedereien/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/03/532762148-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=513px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="„Eskalation“: So hart trifft der Iran-Krieg die deutschen Reedereien" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schiffsbewegungen in der Straße von Hormus dargestellt auf einem Internetportal mit Hilfe von AIS-Signalen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / FotoMedienService | Ulrich Zillmann</span></p><p><strong>Der Kriegsherd im Nahen Osten umfasst zentrale Seefahrtgebiete wie den Golf von Oman, den Persischen Golf, das Mittelmeer und das Rote Meer. Vor allem die rund um den Iran liegende Straße von Hormus ist von zentraler Bedeutung. Die Folgen für Reeder und Welthandel sind nicht absehbar.</strong></p><p>Von dem Krieg gegen den Iran sind deutsche Reedereien mit zahlreichen Schiffen und Besatzungen direkt betroffen. In vielen Unternehmen liefen Krisensitzungen, teilte der Verband Deutscher Reeder (VDR) mit. Schiffe würden – wo immer möglich – aus Gefahrenzonen herausgeführt, umgeleitet oder warteten außerhalb der Risikogebiete auf neue Anweisungen.</p><p>„Die aktuelle Eskalation trifft das Herz globaler Seehandelsrouten und auch die Schiffe deutscher Reedereien, vor allem aber die Menschen an Bord, unmittelbar“, sagte Martin Kröger, Hauptgeschäftsführer des Verbands Deutscher Reeder. „Für viele unserer Mitgliedsunternehmen ist dies eine akute operative Krise, keine abstrakte geopolitische Entwicklung.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 12:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Draußen sitzen in Hamburg: 42 Adressen für Bier, Kaffee und Eis im Frühling</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/draussen-sitzen-in-hamburg-42-adressen-fuer-bier-kaffee-und-eis-im-fruehling/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/klempaus-biergarten-john-pierre-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=785px%2C403px%2C1304px%2C1304px&webp=1" alt="Draußen sitzen in Hamburg: 42 Adressen für Bier, Kaffee und Eis im Frühling" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Draußen sitzen in bester Lage – mitten im Volkspark – liegt „Klempau’s Biergarten“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><strong>Pünktlich zum Ferienbeginn hat sich der Winter (vorerst?) verabschiedet. Die Temperaturen sind gestiegen und locken ins Freie. Endlich wieder draußen sitzen in Hamburg! Hier kommen 42 Adressen, um den Frühling zu genießen!</strong></p><p>Die Märzferien beginnen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/besser-frueher-da-sein-hamburger-flughafen-erwartet-ansturm-zum-ferienbeginn/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Mehr als 40.000 Fluggäste erwartet der Hamburg Airport deshalb täglich zu Spitzenzeiten</a>. Kann man sich natürlich geben, um in die Sonne zu fliegen. Wer allerdings lieber in Hamburg bleibt, muss auf entspannte Stunden mit Eis, einem kühlen Bier oder heißem Kaffee auch nicht verzichten.</p><p>Die MOPO hat pro Bezirk je zwei Biergarten-Adressen, zwei Cafés mit Außenbereich und zwei Eisläden – jeweils mit Adresse, Öffnungstagen/-zeiten und einem kurzen Service-Hinweis für Daheimgebliebene (und später auch Heimkehrer) zusammengetragen, wo es sich nicht nur die Ferien genießen lässt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 09:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gestrandet im Paradies: MOPO-Chefreporter sitzt nach Kriegsausbruch fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gestrandet-im-paradies-mopo-chefreporter-sitzt-nach-kriegsausbruch-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/03/olaf-sitzt-fest-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=714px%2C142px%2C1777px%2C1778px&webp=1" alt="Gestrandet im Paradies: MOPO-Chefreporter sitzt nach Kriegsausbruch fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Chefreporter Olaf Wunder sitzt in Kambodschas Hauptstadt Phnom Penh fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>14 Uhr Ortszeit, Samstag. Wir stehen gerade im architektonisch so bemerkenswerten Zentralmarkt von Phnom Penh, als mein Handy brummt. Eilmeldung: USA und Israel haben den Iran angegriffen. Ich erzähle es meinem Reisebegleiter – er ist Reporter beim NDR. Er nimmt die Nachricht ähnlich gelassen auf wie ich. Dass dieser neue Nahost-Krieg Auswirkungen auf unseren Rückflug haben würde? Davon gehen wir nicht aus.</strong></p><p>Eine grobe Fehleinschätzung. Ein paar Stunden später gehören wir plötzlich zu den wohl Zigtausenden Reisenden weltweit, deren Flug gecancelt wird.</p><p>Bis dahin läuft der letzte Urlaubstag nach Plan. Vormittags besuchen wir das berüchtigte Tuol-Sleng-Genocide-Museum, eine ehemalige Schule, die unter der Schreckensherrschaft der Roten Khmer zwischen 1975 und 1979 als Foltergefängnis diente – das Sicherheitsgefängnis S 21. Tausende sind hier festgehalten, gequält, viele ermordet worden. Ein bedrückender Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 09:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Vollgas durch die 30er-Zone: Mehrere Verletzte bei Unfall in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-vollgas-durch-die-30er-zone-mehrere-verletzte-bei-unfall-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/03/n5-260301-id41004-3.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C143px%2C937px%2C937px&webp=1" alt="Mit Vollgas durch die 30er-Zone: Mehrere Verletzte bei Unfall in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Unglück ereignete sich in der Goernestraße in einer Tempo-30-Zone im Bereich einer Brücke.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Ein 21-Jähriger verliert bei zu hoher Geschwindigkeit die Kontrolle über das Auto und kollidiert mit einem Baum. Er selbst wird leicht verletzt, zwei junge Beifahrerinnen hingegen schwer. Zwei weitere Beifahrer fliehen.</strong></p><p>In der Nacht zum Sonntag sind bei einem Verkehrsunfall in der Goernestraße in Eppendorf zwei Frauen schwer verletzt worden. Der 21-jährige Opel-Fahrer sei zu schnell unterwegs gewesen, habe dadurch die Kontrolle über den Wagen verloren und war daraufhin mit einem Baum kollidiert, wie die Polizei mitteilte.</p><p>Der Fahrer wurde durch den Aufprall leicht verletzt, zwei 21 und 20 Jahre alte Beifahrerinnen schwer. Nach Angaben der Polizei und Feuerwehr sind zwei weitere Beifahrer aus ungeklärten Gründen von der Unfallstelle geflohen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 08:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist der Sommer gerettet? Altona will Freibäder zukunftsfest machen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ist-der-sommer-gerettet-altona-will-freibaeder-zukunftsfest-machen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago73681465-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=126px%2C690px%2C1011px%2C1010px&webp=1" alt="Ist der Sommer gerettet? Altona will Freibäder zukunftsfest machen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Freibad Marienhöhe ist eines von zwei Sommerbädern im Bezirk Altona. Hier ist es an sonnigen Tagen rappelvoll. Ein Besuch lohnt sich aber immer!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Die Bezirksversammlung Altona hat einen Antrag beschlossen, mit dem die Freibäder im Bezirk zukunftsfest gemacht werden sollen: stabile Öffnungszeiten, mehr Personal und Schwimmkurse.</strong></p><p>Nach einem ungewohnt langen Winter, haben sich in den vergangenen Tagen bei über zehn Grad und Sonnenschein bereits Frühlingsgefühle in Hamburg breitgemacht. So manch einer denkt da schon an die Freibadsaison. So wie die Mitglieder der Bezirksversammlung in Altona: Denn SPD, CDU und Grüne haben beschlossen, dass die Freibadinfrastruktur im Bezirk zukunftsfest aufgestellt werden soll.</p><p>Das bedeutet: verlässliche Öffnungszeiten, ausreichend Personal und zusätzliche Schwimmangebote während der Sommermonate. Der Antrag geht auf eine Initiative der SPD-Fraktion zurück. In einer Pressemitteilung wird auf die wachsende Bedeutung von Freibädern hingewiesen. Denn die Temperaturen steigen, die Besucherzahlen wachsen und Wartelisten für Schwimmkurse sind weiterhin lang.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Mar 2026 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>