<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brände in und um Hamburg: Viel zu tun für die Feuerwehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-im-zweiten-stock-mehrfamilienhaus-in-hamm-brennt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-5677.jpg?resize=300%2C300&crop=592px%2C445px%2C1067px%2C1067px&webp=1" alt="Brände in und um Hamburg: Viel zu tun für die Feuerwehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Menschen wurden über die Drehleiter gerettet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Feuer in einem Mehrfamilienhaus in Hamburg-Hamm: Die Feuerwehr ist mit zwei Löschzügen im Einsatz, nachdem sie kurz nach 19 Uhr über einen Brand informiert wurde. Kurz zuvor meldete der Tower des Flughafens ein Feuer in Norderstedt. </strong></p><p>In einem Mehrfamilienhaus in der Eiffestraße in Hamburg-Hamm ist am Dienstagabend ein Feuer im zweiten Obergeschoss ausgebrochen. Die Feuerwehr wurde gegen 19.15 Uhr über den Brand informiert und ist mit zwei Löschzügen vor Ort.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/er-poebelt-rast-und-belaestigt-frauen-jagd-auf-den-mann-im-schwarzen-mercedes/">Er pöbelt, rast und belästigt Frauen: Jagd auf den Mann im schwarzen Mercedes</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 20:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klingbeil präsentiert Zoll-Bilanz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klingbeil-praesentiert-zoll-bilanz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/zoll-stellt-jahresbi-86222151-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C167px%2C1477px%2C1475px&webp=1" alt="Klingbeil präsentiert Zoll-Bilanz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Finanzminister Lars Klingbeil (SPD) am Dienstag in Hamburg. Hier stellte er die Zoll-Bilanz vor. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Immer mehr Pakete aus China kommen in Hamburg an – und haben den Zoll im vergangenen Jahr beschäftigt.</strong> <strong>„Das Stichwort lautet hier E-Commerce“, sagte der Präsident der Generalzolldirektion, Armin Rolfink. Die Zahl der Zollabfertigungen im Onlinehandel habe sich im Vorjahresvergleich mehr als vervierfacht – auf 235 Millionen. „Alles Pakete, die zu 90 Prozent aus China ankommen“, sagte Rolfink am Dienstag bei der Vorstellung der Zoll-Jahresbilanz in Hamburg. </strong></p><p>Finanzminister Lars Klingbeil (SPD) sagte, mehr Billigwaren und gefälschte Produkte kämen über China nach Deutschland. Es gebe Diskussionen, auch auf europäischer Ebene, über die Abschaffung der bestehenden Zollgrenze von 150 Euro. Klingbeil sprach sich dafür aus, gegen die Sendungen strenger als bislang vorzugehen. Auf die Erwägung der EU-Kommission, eine Pauschalabgabe von ein bis zu zwei Euro einzuführen, ging der Minister nicht ein. </p><p>Eine Aufgabe des Zolls ist es, Drogenschmuggel zu unterbinden. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-spricht-ueber-riesigen-koks-fund-in-hamburg/">Auffällig ist, dass die Menge sichergestellten Kokains </a>im Vergleich zu 2023 im vergangenen Jahr deutlich zurückging – und zwar von 39,9 auf 16,3 Tonnen. „Dieser Rückgang zeigt, dass Kontrollen und ein hoher Ermittlungsdruck wirken“, sagte Klingbeil. Schmuggler bringen Drogen vor allem in Seecontainern nach Europa. Im Jahr 2023 hatten die Ermittler größere Funde in den Häfen Hamburgs und Bremerhavens gemacht. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 19:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster Blick in den neuen Luxus-Schuppen in der City</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erster-blick-in-den-neuen-luxus-schuppen-in-der-city/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua8732-845-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=499px%2C45px%2C1614px%2C1614px&webp=1" alt="Erster Blick in den neuen Luxus-Schuppen in der City" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Levantehaus in der Innenstadt (hier von der Frontseite in der Mönckebergstraße) eröffnet im September ein neues Luxushotel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Haben Sie schon einmal in einer Präsidentensuite mit eigenem Butlerzimmer genächtigt und Ihre Zähne über einem Becken aus echtem Marmor geputzt? Falls Sie über das nötige Kleingeld verfügen, können Sie das und noch mehr ab September im neuen Luxushotel im Levantehaus (Bugenhagenstraße) tun. Ein paar Musterzimmer sind schon fertig und lassen erahnen, wie luxuriös die betuchtere Gesellschaft hier bald wohnen wird.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 19:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er will Leben retten: Preis für Hamburger Arzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/er-will-leben-retten-preis-fuer-hamburger-arzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/qua9661-111-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Er will Leben retten: Preis für Hamburger Arzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dr. Martin Buchholz gründete den Verein Herzretter</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Er will alle Hamburger zu Lebensrettern machen: Der Arzt Dr. Martin Buchholz organisiert seit Jahren Trainings, um Bürgern die Handgriffe zu zeigen, die notwendig sind, um im Notfall einzugreifen. Jetzt wird der 76-Jährige dafür ausgezeichnet. Die Körber-Stiftung verleiht ihm einen Preis in Höhe von 60.000 Euro.</strong></p><p>Dr. Martin Buchholz weiß, wovon er spricht. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-herzinfarkt-arzt-will-alle-hamburger-zu-lebensrettern-machen/">Vor zehn Jahren erlitt er selbst im Südostasien-Urlaub einen Herzinfarkt und musste aus einem entlegenen Dorf in die nächstgrößere Stadt zur Behandlung gebracht werden</a>. Die MOPO berichtete vor einem Jahr über den Vorfall, der ihn und seine Frau bis heute beschäftigt.</p><p>Die Erfahrung hat Buchholz gelehrt. Mit seinem Verein „Herzretter“, den er kurz nach dem Schicksalsschlag gründete, besucht er Schulen, Behörden, Kirchen und andere Organisationen, um Menschen beizubringen, wie sie anderen in Notlagen helfen können.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 18:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD-Chef als „Dreck“ beleidigt – Hamburger Gericht fällt Urteil gegen 65-Jährigen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/spd-chef-als-dreck-beleidigt-hamburger-gericht-faellt-urteil-gegen-65-jaehrigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529005236-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C225px%2C1477px%2C1478px&webp=1" alt="SPD-Chef als „Dreck“ beleidigt – Hamburger Gericht fällt Urteil gegen 65-Jährigen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vizekanzler Lars Klingbeil bei der „Hamburg Sustainability Conference“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/ David Hammersen</span></p><p><strong>Wegen Beleidigung des SPD-Politikers und heutigen Vizekanzlers Lars Klingbeil ist ein 65-Jähriger vom Amtsgericht Wandsbek verwarnt worden. </strong></p><p>Die Verwarnung beinhalte zudem einen Strafvorbehalt von 30 Tagessätzen zu je 30 Euro – umgangssprachlich auch „Geldstrafe auf Bewährung“ genannt, wie eine Gerichtssprecherin mitteilte. Außerdem erhielt er eine Auflage zur Zahlung von 500 Euro.</p><p>Der 65-Jährige hatte den SPD-Vorsitzenden Klingbeil den Angaben zufolge im März vergangenen Jahres in einem auf Telegram veröffentlichten Video als „Dreck“ bezeichnet. Er war daraufhin wegen Beleidigung angezeigt worden, jedoch nicht von Klingbeil oder einem Vertreter, wie es hieß.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 18:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>S-Bahn-Gedrängel zu Pfingsten in Hamburg: Gleise im Hauptbahnhof gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/s-bahn-gedraengel-zu-pfingsten-in-hamburg-gleise-im-hauptbahnhof-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/470400499-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=484px%2C64px%2C1464px%2C1465px&webp=1" alt="S-Bahn-Gedrängel zu Pfingsten in Hamburg: Gleise im Hauptbahnhof gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Über Pfingsten müssen Fahrgäste Geduld mitbringen. Aufgrund von Bauarbeiten am Hauptbahnhof ist mit Verzögerungen im S-Bahn-Verkehr zu rechnen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / pressefoto_korb | Micha Korb</span></p><p><strong>Am Hamburger Hauptbahnhof steht ein weiterer Schritt der laufenden Modernisierungsarbeiten an: Vom 7. bis 9. Juni 2025 wird die Bahnsteigbrücke an den Gleisen 3 und 4 vollständig erneuert. Dafür müssen beide Gleise über das Pfingstwochenende komplett gesperrt werden.</strong></p><p>Alle S-Bahnen verkehren in dieser Zeit ausschließlich über die Gleise 1 und 2. Um den Betrieb möglichst stabil zu halten, fahren die Linien S1, S2 und S3 im 10-Minuten-Takt durch den Hauptbahnhof. Dennoch ist mit längeren Wartezeiten und erschwertem Umsteigen zu rechnen – bis zu acht Minuten tagsüber im 10-Minuten-Takt, im 20-Minuten-Takt sogar bis zu 18 Minuten.</p><p>Besonders betroffen ist die Linie S2: Richtung Altona fahren die Züge zwischen Berliner Tor und Altona zwei Minuten später, in der Gegenrichtung zwei Minuten früher. Dadurch können Anschlüsse zur S1 am Hauptbahnhof und in Altona nicht wie gewohnt erreicht werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 18:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Europaweite Razzien: Polizei stürmt Wohnungen auch in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/europaweite-razzien-wegen-callcenter-betrugs-wohnungen-in-hamburg-durchsucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/397744330-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=278px%2C0px%2C1783px%2C1782px&webp=1" alt="Europaweite Razzien: Polizei stürmt Wohnungen auch in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Rahmen einer Razzia wurden Wohnungen durchsucht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Cybercrime-Spezialisten der Polizei ermitteln gegen eine europaweit agierende Bande wegen des Verdachts des Callcenter-Betrugs. Bei einer Razzia wurden nun auch Wohnungen in Hamburg durchsucht. </strong></p><p>Die insgesamt mehr als 170 Beschuldigten sollen sich am Telefon als Banker oder Polizisten ausgegeben und vor allem ältere Menschen mit gefälschten Inkassoschreiben, Mahnungen oder vermeintlichen Glücksspielen betrogen haben, wie das Landeskriminalamt Sachsen und die Staatsanwaltschaft Dresden mitteilten.</p><p>Am frühen Dienstagmorgen seien Beamte in Deutschland, Griechenland, Österreich, Tschechien und der Slowakei zu Durchsuchungen ausgerückt. Es seien 35 Wohn- und Geschäftsräume von 39 Beschuldigten durchsucht worden. Dabei wurden Handys, Datenträger und Dokumente beschlagnahmt. Gegen zwei Griechen und einen Türken wurden Haftbefehle vollstreckt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 18:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kritik vom Senator: „Hamburg muss verlernen zu glauben, dass es schon fertig ist!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kritik-vom-senator-hamburg-muss-verlernen-zu-glauben-dass-es-schon-fertig-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/carsten-brosda-kultursenator-sonja-anders-thalia-theater-carsten-horn-eugen-block-gruppe-vlnr-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=518px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Kritik vom Senator: „Hamburg muss verlernen zu glauben, dass es schon fertig ist!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kultursenator Carsten Brosda, Thalia-Intendantin Sonja Anders, Block-Chef Carsten Horn (v.l.)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Gute Leude Fabrik</span></p><p><strong>Chef:innen, Politik, Olympia: Wenn Lars Meier und seine „Gute Leude Fabrik“ Hamburgs Macher zum Zukunfts-Talk ins Palais Esplanade laden, wird’s munter. Bei der 23. Ausgabe von „Hamburgs Spitzen“ im Hotel Baseler Hof ging es am Montagabend auch um diese Frage: Wie kann Hamburg mutiger, schneller, besser werden?</strong></p><p>Rund 150 Gäste aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Medien waren gekommen – auf der Bühne diskutierten Kultursenator Carsten Brosda, Thalia-Intendantin Sonja Anders und Block-Holding-Chef Carsten Horn. Der „Spitzen-Talk“ stand dann auch im Zentrum des Abends. Unter dem Motto „Was Hamburg jetzt braucht“ ging es um neue Ideen für eine Stadt, die eigentlich alles mitbringt, aber es sich manchmal selbst schwer macht. Carsten Horn lobte Hamburg überschwänglich, mit einer Einschränkung: „In einer Stadt wie dieser mehrere Wochen auf eine Genehmigung für Außengastronomie zu warten – das passt nicht zur Innovationskraft, die hier eigentlich steckt. Wir brauchen dringend regulatorische Leichtigkeit.“</p><p>Auch Carsten Brosda fand klare Worte: „Hamburg muss verlernen zu glauben, dass es fertig ist. Städte, die sich nicht verändern, verlieren an Lebendigkeit. Wir brauchen Orte, an denen Neues entstehen darf.“ Niemand habe etwa vor 20 Jahren Hamburg als Kultur-Stadt auf dem Zettel gehabt. Mit der Elbphilharmonie habe sich das drastisch gewandelt. Als Moderator Florian Zinnecker („Zeit“) ihn auf die verfahrene Situation beim „Hamburg Ballett“ ansprach, wurde der Kultursenator schmallippiger. Wie lange gibt man einer Idee eine Chance?, wurde er gefragt, und natürlich ging es um den erst vor kurzem installierten und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-ballett-liegt-in-truemmern/">inzwischen intern schon demontierten Neumeier-Nachfolger</a> Demis Volpi. Brosda erwiderte, er hoffe, dass bald alle mal zur Ruhe kommen …</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 18:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestialischer Mord an Mutter: Mit der Harpune mehrfach in den Kopf geschossen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bestialischer-mord-an-mutter-mit-der-harpune-mehrfach-in-den-kopf-geschossen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529010264-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=641px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Bestialischer Mord an Mutter: Mit der Harpune mehrfach in den Kopf geschossen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 19-jährige Angeklagte soll seine Mutter mit einer Harpune getötet haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carola Großewilde</span></p><p><strong>Wegen heimtückischen Mordes an seiner Mutter steht seit Dienstag ein 19-Jähriger vor dem Landgericht Hamburg. Der junge Mann soll laut Anklage in der Nacht des 15. Dezember 2024 seiner auf dem Wohnzimmersofa schlafenden Mutter mit einer Harpune zwei Aluminiumpfeile in den Kopf geschossen haben. </strong></p><p>Danach soll er der bewusstlosen Frau mit einem Messer mehrere Schnittverletzungen unter anderem im Bereich des Kopfes und Halses zugefügt haben. Die 50-Jährige starb wenig später in ihrer Wohnung in Hamburg-Bramfeld. Danach meldete sich der junge Mann bei der Polizei und berichtete von der unfassbaren Tat.</p><p>Laut Staatsanwaltschaft leidet der 19-Jährige, der bereits vorläufig in einem psychiatrischen Krankenhaus untergebracht ist, an einer „schizotypischen Erkrankung“. Deswegen beantragte der Rechtsanwalt des jungen Mannes auch den Ausschluss der Öffentlichkeit von der weiteren Verhandlung. Die Öffentlichkeit müsse auch ausgeschlossen werden, weil in der Verhandlung familiäre Beziehungen zur Sprache kommen sollen, unter anderem seien der minderjährige Bruder und der Vater des 19-Jährigen als Zeugen geladen. Da der Angeklagte selbst bei der Polizei angerufen und die Tat gestanden habe, sei die Täterschaft bereits eindeutig geklärt, sagte sein Anwalt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 17:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So schick wird das neue Stadtteilzentrum für die Veddel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-schick-wird-das-neue-stadtteilzentrum-fuer-die-veddel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/1-platz-ruckansicht.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C202px%2C580px%2C581px&webp=1" alt="So schick wird das neue Stadtteilzentrum für die Veddel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Siegerentwurf von Trapez Architektur für das Soziale Stadtteilzentrum auf der Veddel. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Trapez Architektur GmbH/EGL-Landschaftsarchitekten</span></p><p><strong>Medizinische Versorgung, soziale Angebote und Kultur auf rund 1800 Quadratmetern: Die Veddel bekommt ein neues Soziales Stadtteilzentrum. Auch der Immanuelpark wird aufgehübscht. Das Bezirksamt Mitte hat drei Entwürfe in die engere Wahl genommen und stellt sie der Öffentlichkeit vor.</strong></p><p>Bezirksamtsleiter Ralf Neubauer (SPD) und Stadtplanungsamtsleiter Michael Mathe haben am Dienstag eine Ausstellung eröffnet, in der die Ergebnisse des Architekturwettbewerbs zu sehen sind. Am 13. Mai hatte das Preisgericht drei von acht eingereichten Entwürfen ausgezeichnet.</p><p>Der Siegerentwurf kommt vom Büro Trapez Architektur und den EGL-Landschaftsarchitekten. Platz 2 ging an Karres en Brands. Auf den 3. Platz wählte der Bezirk den Beitrag von MOZIA Monari + Zitelli Architekten mit Holzapfel-Herziger &amp; Bensch. Alle drei Entwürfe binden das Kirchenschiff der Immanuelkirche in ihre Planungen ein und schaffen Räume für Nachbarschaft, Beratung und gemeinsame Aktivitäten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 17:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Unfall in Hamburg: Radfahrer stirbt im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-unfall-in-hamburg-radfahrer-stirbt-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250527-id36744-6-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=1109px%2C687px%2C1232px%2C1233px&webp=1" alt="Nach Unfall in Hamburg: Radfahrer stirbt im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Lkw-Fahrer hat am Dienstag in Hammerbrook einen Radfahrer erfasst und schwer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Vor einer Woche ist in Hammerbrook ein Radfahrer bei einem Verkehrsunfall schwer verletzt worden (MOPO berichtete). Nun die traurige Nachricht: der Mann ist im Krankenhaus seinen Verletzungen erlegen. </strong></p><p>Der Unfall geschah am Morgen des 27. Mai. Ein Lkw-Fahrer (48) bog gegen 9.20 Uhr mit seinem Lastwagen vom Heidenkampsweg in den Bullerdeich ab. Dabei erfasste er einen Radfahrer (53), der die Straße überquerte. Für beide Verkehrsteilnehmer zeigte die Ampel grün.</p><p>Bei dem Unfall wurde dem 53-Jährigen ein Bein abgetrennt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-von-lkw-erfasst-und-mitgeschleift-lebensgefahr/">Der Mann kam mit lebensgefährlichen Verletzungen in ein Krankenhaus. </a>Dort starb er am Sonntag, wie die Polizei am Dienstag sagte. Es werden Zeugen des Unfalls gesucht. Sie melden sich bitte unter Tel. 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 16:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tattoo-Studio von Dutzenden Kugeln durchlöchert – Insider: „Das war absehbar“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-schuesse-auf-tattoo-studio-ist-es-ein-revierkampf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/010625-20-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C16px%2C1351px%2C1352px&webp=1" alt="Tattoo-Studio von Dutzenden Kugeln durchlöchert – Insider: „Das war absehbar“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Weit mehr als 20 Projektive durchschlugen die Scheiben des Tattoo-Studios.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht fielen plötzlich Schüsse: In der Hartwicusstraße in Uhlenhorst feuerten in der Nacht zum vergangenen Sonntag Unbekannte auf die Fassade eines Tattoo-Studios – gerade erst eröffnet, jetzt schon Tatort eines brutalen Angriffs. Kugeln durchschlugen Fenster, Inventar und sogar angrenzende Geschäftsräume. Die Polizei ermittelt, ein Insider spricht von Revierkämpfen im kriminellen Milieu.</strong></p><p>Die Tat ereignete sich gegen 1.20 Uhr. Anwohner alarmierten die Polizei, nachdem sie Schüsse gehört hatten. Vor Ort entdeckten die Einsatzkräfte, dass die Scheiben eines frisch eröffneten Tattoo-Studios von mehreren Projektilen durchschlagen worden waren. Der Laden hatte erst am Vortag mit einer Eröffnungsparty gefeiert.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kugelhagel-in-uhlenhorst-scheiben-von-tattoo-studio-beschossen/">Die Täter feuerten offenbar wahllos auf den Laden.</a> Im Inneren schlugen zahlreiche Kugeln in Möbel, Wände und Inventar ein. Auch ein benachbarter Massagesalon wurde getroffen: Querschläger durchdrangen Leichtbauwände und blieben in einer Massageliege stecken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 15:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weniger Abgaben: So stark sind die Zoll-Einnahmen gesunken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weniger-abgaben-so-stark-sind-die-zoll-einnahmen-gesunken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/zoll-stellt-jahresbi-86218550-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=580px%2C99px%2C1548px%2C1549px&webp=1" alt="Weniger Abgaben: So stark sind die Zoll-Einnahmen gesunken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Finanzminister Lars Klingbeil (l., SPD) und Armin Rolfink, Präsident der Generalzolldirektion, auf dem Weg zum Container Terminal Burchardkai im Hamburger Hafen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Der Zoll hat im vergangenen Jahr 150,4 Milliarden Euro an Abgaben eingenommen und damit etwas weniger als 2023. Im Jahr 2023 waren es 157,9 Milliarden Euro, wie der Zoll in Hamburg anlässlich der Vorstellung der Jahresstatistik sagte. </strong></p><p>Die Einnahmen des Zolls kommen überwiegend dem Bund zugute. Die Entwicklung kommentierte der Zoll in der Mitteilung nicht.</p><p>Den größten Anteil machte die Einfuhrumsatzsteuer aus. Der Zoll erhebt die Steuer, wenn Waren aus Drittländern eingeführt werden. Die Steuer, die weitgehend der Umsatzsteuer entspricht, soll Wettbewerbsgleichheit zwischen Nicht-EU-Unternehmen und EU-Unternehmen herstellen. Die Einnahmen lagen vergangenes Jahr bei 73,5 Milliarden Euro. 2023 waren es 78,8 Milliarden Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 13:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>