<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sprengkraft für die Welt: In Geesthacht erfindet Alfred Nobel 1867 das Dynamit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/sprengkraft-fuer-die-welt-in-geesthacht-erfindet-alfred-nobel-1867-das-dynamit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/alfred-nobel.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1387px%2C1387px&webp=1" alt="Sprengkraft für die Welt: In Geesthacht erfindet Alfred Nobel 1867 das Dynamit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Alfred Nobel lebte von 1865 bis 1873 in Geesthacht und entdeckte hier das Dynamit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: The Print Collector/Heritage Images</span></p><p><b>Krümmel bei Geesthacht, vor 160 Jahren. Alfred Nobel ist 32 Jahre alt. Ehrgeizig, ruhelos und besessen von einem Gedanken: das 1847 entdeckte Nitroglyzerin zu bändigen. Dieser Sprengstoff ist immens explosiv – und zugleich völlig unberechenbar. Schon kleinste Erschütterungen reichen aus, um ihn zur Explosion zu bringen. Aus Sicherheitsgründen verlegt Nobel seine Versuche auf ein Floß, das auf der Elbe schwimmt. Dort gelingt ihm im Herbst 1866 das, woran er zuvor jahrelang gescheitert ist: aus dem gefährlichen Sprengöl eine formbare, transportfähige, gezielt zündbare Masse zu machen. Es ist die Geburtsstunde des Dynamits.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Hauptbahnhof: Mann schläft im Gleisbett und löst Sperrung aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/am-hauptbahnhof-betrunkener-schlaeft-in-gleisbett-und-loest-streckensperrung-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567731849-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=104px%2C222px%2C1218px%2C1218px&webp=1" alt="Am Hauptbahnhof: Mann schläft im Gleisbett und löst Sperrung aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf die Gleise im Hamburger Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Am Hamburger Hauptbahnhof (St. Georg) ist es am frühen Samstagmorgen zu einer kurzzeitigen Sperrung des Zugverkehrs gekommen. Der Grund: <strong>Ein betrunkener Mann hatte sich zum Schlafen ins Gleisbett gelegt.</strong></strong></p><p>Laut Robert Hemp, Sprecher der Bundespolizei, wurde die Polizei gegen 5.20 Uhr von einem Triebfahrzeugführer auf eine im Gleisbett liegende Person aufmerksam gemacht. Daraufhin wurde umgehend der Strom abgeschaltet und die Feuerwehr alarmiert.</p><p>Die ersten Bundespolizisten am Einsatzort trafen einen 20-Jährigen an, der im Gleisbett geschlafen hatte. Er wurde auf die Wache gebracht, ein Alkoholtest ergab 2 Promille. Gegen den Mann wurde ein Verfahren eingeleitet. Später holten Familienangehörige ihn von der Wache ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frühstück für Langschläfer: Neues Café in beliebter Lage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fruehstueck-fuer-langschlaefer-neues-cafe-in-beliebter-lage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/2026-paul-und-matts-016-klein.jpg?resize=300%2C300&crop=1204px%2C343px%2C1282px%2C1282px&webp=1" alt="Frühstück für Langschläfer: Neues Café in beliebter Lage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Mal eben … Paul &amp; Matts“ hat an der Osterstraße eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul und Matts</span></p><p><b>Bis November war hier das Café „Trucys“ zu Hause – dann war Schluss. Nun hat an der Osterstraße der Nachfolger sein Café „Mal eben … Paul &amp; Matts“ eröffnet. Er ist kein Unbekannter in Hamburgs Gastroszene – und hat der MOPO sein Konzept erklärt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bauarbeiten über Monate: Eisenbahnbrücke über Hauptverkehrsader wird saniert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bauarbeiten-ueber-monate-eisenbahnbruecke-ueber-hauptverkehrsader-wird-saniert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/460747762-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=92px%2C362px%2C1121px%2C1121px&webp=1" alt="Bauarbeiten über Monate: Eisenbahnbrücke über Hauptverkehrsader wird saniert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der S-Bahnhof Holstenstraße (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>An der Eisenbahnüberführung Holstenstraße haben die Bauarbeiten begonnen. Die Deutsche Bahn saniert dort mehrere Brückenabschnitte auf der S-Bahn-Strecke zwischen Holstenstraße und Altona. Nachdem bei Inspektionen im Sommer Mängel festgestellt worden waren, wurde der Abschnitt für den Bahnverkehr gesperrt.</strong></p><p>Seit Januar wurden Schienen, Schwellen und Schotter entfernt. Ab Ende Februar sollen fünf Stahlbetonbrücken mit einer Gesamtlänge von rund 165 Metern und einem Gesamtgewicht von rund 1850 Tonnen zurückgebaut werden. Der Abriss wird etwa vier Monate dauern. Parallel laufen vorbereitende Arbeiten für die spätere Instandsetzung.</p><p>Für den Verkehr gibt es Einschränkungen: Die Rechtsabbiegerspur der Stresemannstraße in Richtung Holstenstraße ist gesperrt, Abbiegen bleibt aber möglich. Zudem wird der Geh- und Radweg im Baustellenbereich gesperrt, Umleitungen sind eingerichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>