<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Hafenmanager und Ex-HSV-Boss Meier sagt aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-hamburg-gericht-live-hafenmanager-soll-befragt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552359027-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=254px%2C43px%2C1747px%2C1748px&webp=1" alt="Block-Prozess: Hafenmanager und Ex-HSV-Boss Meier sagt aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und Gerhard Delling sowie ihre Anwälte erscheinen zum Prozess im Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Der Block-Prozess wird immer brisanter. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/emotionaler-brief-wurde-vorgelesen-wie-es-heute-beim-block-prozess-weitergeht/">Am vergangenen Mittwoch hat ein Sicherheitsberater ausgesagt</a>. Er berichtete, wie ihn Eugen Block anheuerte, schilderte einen Schulbesuch in Dänemark und sprach von einem Plan, die Kinder über die Ostsee nach Deutschland zu bringen. Für Aufsehen sorgte auch ein mysteriöses Mittagessen mit dem Anwalt des Kindsvaters Stephan Hensel. Heute steht der 17. Verhandlungstag an. Ein Hafenmanager soll als Zeuge befragt werden. Wir berichten live aus dem Gerichtssaal:</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess:%20Hafenmanager%20und%20Ex-HSV-Boss%20Meier%20sagt%20aus&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-hamburg-gericht-live-hafenmanager-soll-befragt-werden/%0A%0ADatum:%2013.10.2025,%2009:50%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 09:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dubai-Deals in Millionenhöhe: Hamburger sollen ohne Erlaubnis agiert haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/dubai-deals-in-millionenhoehe-hamburger-sollen-ohne-erlaubnis-agiert-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/dubai-prozess-deals-wohnungen-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=61px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="Dubai-Deals in Millionenhöhe: Hamburger sollen ohne Erlaubnis agiert haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Anleger sollten in noch zu errichtende Wohnungen in Dubai investieren und dafür jährliche Mietzahlungen erhalten. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Vier Hamburger (61, 59 und 58) müssen sich wegen illegaler Finanzgeschäfte vor dem Hamburger Landgericht verantworten. Sie sollen rund 800 Anlegern Traumrenditen mit Wohnungen in Dubai versprochen und sie so dazu gebracht haben, Millionen zu investieren. Dabei hatten die Männer dafür gar keine offizielle Genehmigung.</strong></p><p>Im Mittelpunkt der Anklage steht ein 59-jähriger Geschäftsführer, der zwischen Juli 2014 und April 2016 über seine Firma in Hamburg und seine Gesellschaft in Dubai ein Anlageprodukt verkauft haben soll. Die Investoren sollten Anteile an noch zu bauenden Wohnungen in der Hauptstadt der Vereinigten Arabischen Emirate erwerben. Das Versprechen an die Kunden: vertraglich zugesicherte jährliche Mietzahlungen von neun Prozent. Darüber sollten sie ihre Anteile an den noch zu bauenden Wohnungen nach einer bestimmten Zeit wieder zurückverkaufen können – und zwar zum ursprünglich gezahlten Preis.</p><p>Das Problem an der Sache: Weder der Unternehmer noch seine beiden Firmen verfügten dafür über die notwendige Erlaubnis der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin). Trotzdem brachte er laut Anklage insgesamt etwa 800 Anleger dazu, insgesamt rund 16 Millionen Euro zu investieren – mit Unterstützung seiner mitangeklagten Geschäftspartner. Zwei von ihnen führten eine Treuhandgesellschaft, nahmen die Gelder entgegen und leiteten sie überwiegend an die Firma des Angeklagten nach Dubai weiter – ebenfalls alles ohne Genehmigung für das Finanztransfergeschäft. Auch die angeblichen Miet- und Rückzahlungen sollten über ihr Konto laufen. Sie und ein weiterer Mann sind deshalb wegen Beihilfe angeklagt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Veddel ist „Hamburgs Klo“? Das ist peinlich für den HSV</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/die-veddel-ist-hamburgs-klo-das-ist-peinlich-fuer-den-hsv/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago1040305966-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Die Veddel ist „Hamburgs Klo“? Das ist peinlich für den HSV" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die HSV-Band Abschlach! verunglimpft in ihrem Lied die Veddel. Die Bewohner wollen sich das nicht mehr bieten lassen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Eibner</span></p><p><strong>Einen ganzen Stadtteil zu beleidigen, ihn als „Klo“ zu verunglimpfen und das alle zwei Wochen wieder – das ist schlicht eine Frechheit.<a href="https://www.mopo.de/hamburg/buerger-von-der-veddel-wehren-sich-gegen-hsv-hymne-von-wegen-wir-sind-euer-klo/"> Der Hamburger Sportverein und die Rockband „Abschlach!“</a> sollten sich was schämen. Aber nicht mal dazu reicht es. Als Reaktion auf eine Anfrage der MOPO gab‘s nichts weiter als ein müdes Achselzucken. Nach dem Motto: Ach, reg dich mal nicht so auf, was ist denn schon dabei?</strong></p><p>Sollten Sie eingefleischter Fan sein und regelmäßig zum HSV gehen, dann ahnen Sie, warum ich mich so aufrege. Den anderen muss ich es erklären: Jeden zweiten Samstag, also vor jedem Heimspiel, erklingt im Volksparkstadion vor dem Anpfiff die HSV-Hymne „Mein Hamburg lieb ich sehr“ von der Rockband „Abschlach!“ Die ersten beiden Strophen sind okay, aber dann kommt’s umso dicker: „Mein Wohnzimmer, das ist der Kiez / Die Neustadt mein Büro / Die Elbterrassen mein Balkon / Und die Veddel ist mein Klo“. So grölt es das ganze Stadion.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/buerger-von-der-veddel-wehren-sich-gegen-hsv-hymne-von-wegen-wir-sind-euer-klo/">Veddeler wehren sich gegen HSV-Hymne: „Von wegen, wir sind euer Klo!“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pendler aufgepasst: Wichtige Bahnstrecke wieder frei – eine andere ist teilgesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pendler-aufgepasst-wichtige-bahnstrecke-wieder-frei-eine-andere-wochenlang-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/432759808-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=490px%2C365px%2C1256px%2C1255px&webp=1" alt="Pendler aufgepasst: Wichtige Bahnstrecke wieder frei – eine andere ist teilgesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Bahn der Linie U1 fährt in einen Bahnhof ein (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Schoening</span></p><p><strong>Aufatmen für Nutzer der S-Bahn: Der Verkehr zwischen dem Hauptbahnhof und Sternschanze läuft endlich wieder planmäßig. Dafür kommt es nun aber zu einer wochenlangen Teilsperrung der U1.</strong></p><p>Nach tagelangen Einschränkungen läuft der S-Bahn-Verkehr zwischen dem Hauptbahnhof und Sternschanze wieder planmäßig. Die Arbeiten an der Leit- und Sicherungstechnik auf der Strecke über die Eisenbahnbrücken Ferdinandstor und An der Alster seien abgeschlossen, teilte ein Sprecher der Deutschen Bahn mit.</p><p>Mit Betriebsbeginn am frühen Montagmorgen konnte der reguläre S-Bahn-Betrieb nun wieder aufgenommen werden. „Wir bedauern die Verzögerung und entschuldigen uns bei unseren Fahrgästen für die Einschränkungen der vergangenen Tage“, hieß es weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 07:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Probleme mit der App: Schmuggler vermasseln Deal mit 600 Kilo Kokain</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/probleme-mit-der-app-schmuggler-vermasseln-deal-mit-600-kilo-kokain-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/kokain-polizei-prozess.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1706px&webp=1" alt="Probleme mit der App: Schmuggler vermasseln Deal mit 600 Kilo Kokain" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das geschmuggelte Kokain wurde vom Zoll sichergestellt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bodo Marks/dpa</span></p><p><strong>Sie wollten Kokain über den Hamburger Hafen schmuggeln – und scheiterten am Ende an einer App. Vor Gericht müssen sich jetzt drei Männer (46, 39 und 38) verantworten, die gleich mehrere Drogen-Transporte geplant und durchgezogen haben sollen – jedoch nicht immer erfolgreich.</strong></p><p>Ein 46-Jähriger ist wegen gemeinschaftlicher gewerbsmäßiger, unerlaubter Einfuhr sowie des Handels mit Betäubungsmitteln in nicht geringer Menge angeklagt. Er soll gemeinsam mit Komplizen Kokain in großem Stil nach Hamburg gebracht haben.</p><p>Anfang März 2024 bestellten Unbekannte laut Anklage 600 Kilo Kokain. Die Drogen kamen am 7. April im Hamburger Hafen in einem Bananencontainer aus Südamerika an. Insgesamt enthielt der Container 603 Pakete, von denen ein Teil echtes Kokain und der Rest Borsäure als Füllstoff war.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 07:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg hat entschieden: Volksentscheid erzwingt strengere Klimaziele</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-hat-entschieden-volksentscheid-erzwingt-strengere-klimaziele/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/volksentscheide-in-hamburg-zukunftsentscheid-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburg hat entschieden: Volksentscheid erzwingt strengere Klimaziele" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jubelnde Unterstützer des Zukunftsentscheids</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Die Bürgerschaft und der rot-grüne Senat müssen die Klimaneutralität der Stadt um fünf Jahre auf 2040 vorziehen. Bei einem Volksentscheid am Sonntag entschieden sich mehr als 300.000 Bürgerinnen und Bürger für strengere Klimaschutzziele. Mehr als 267.000 votierten dagegen, wie das Landeswahlamt mitteilte. Die Abstimmungsbeteiligung lag nach bisherigen Zahlen bei 43,6 Prozent. Laut einem Gutachten kommen nun Einschnitte und Maßnahmen auf die Stadt zu.</strong></p><p>Der „Hamburger Zukunftsentscheid“ ist der erste aus der Bevölkerung hervorgegangene erfolgreiche Volksentscheid seit 2013. Damals hatten sich die Hamburgerinnen und Hamburger gegen den Willen des Senats für einen Rückkauf der Energienetze entschieden. Danach kam nur noch 2015 das gescheiterte Olympiareferendum, das jedoch vom Senat initiiert worden war.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/klima-beben-hamburg-hat-ja-gesagt-was-jetzt-passiert/">Landesregierung und Parlament müssen nun das Klimaschutzgesetz ändern und den von der Volksinitiative „Hamburger Zukunftsentscheid“ vorgelegten Gesetzentwurf umsetzen.</a> Dabei sollen unter anderem jährliche Zwischenziele verabredet und durch ein regelmäßiges Monitoring überprüft werden. Sollten diese nicht erreicht werden, müsse mit Sofortprogrammen gegengesteuert werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüler machen, was sie wollen: Neue Schule für Hamburg mit revolutionärem Ansatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schueler-entscheiden-selbst-die-neue-schule-der-familie-otto/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/life-hh-aol-aussenansicht.png?resize=300%2C300&crop=518px%2C339px%2C741px%2C741px&webp=1" alt="Schüler machen, was sie wollen: Neue Schule für Hamburg mit revolutionärem Ansatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hochmodern und nachhaltig: So soll die neue Schule LIFE Hamburg Campus einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Behnisch Architekten</span></p><p><b>In Bramfeld wächst eine Schule heran, die es offiziell noch gar nicht gibt. Hinter dem Projekt steht Janina Lin Otto, Ehefrau des Otto-Erben, die mit ihrem Konzept das Lernen in Hamburg revolutionieren will. Kinder sollen selbst entscheiden, wann sie Mathe oder Englisch lernen und sogar ihre Klausuren frei terminieren. Noch fehlt die Genehmigung, doch die Bauarbeiten laufen längst auf Hochtouren.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die junge Frau, die gegen den Senat gewann</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-junge-frau-die-gegen-den-senat-gewann/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/urn-newsml-dpa-com-20090101-251012-911-024673-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=256px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Die junge Frau, die gegen den Senat gewann" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Annika Rittmann auf der Wahlparty der Initiatoren des Zukunftsentscheids</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Wie mächtig die Phalanx der Gegner war, zeigte sich in den vergangenen Wochen: Wirtschaftsvertreter, Wohnungsbau-Lobbyisten, der ADAC, die Handwerkskammer, die CDU, der Senat. Und auf der anderen Seite? War immer wieder eine junge Frau zu sehen und zu hören, die unermüdlich gegen die scheinbare Übermacht gegenan argumentierte: Annika Rittmann, 23, Aktivistin und Klimaschützerin aus Hamburg.</strong></p><p>Als Pressesprecherin der Klima-Bewegung Fridays for Future setzte sie in der Stadt schon zahlreiche öffentlichkeitsstarke Ausrufezeichen. So war sie an der Organisation zahlreicher Großdemonstrationen für Klimaschutz und gegen Rechtsextremismus beteiligt, die 100.000 Menschen und mehr auf die Straße brachten. Jetzt ist sie eine der Mitinitiatorinnen des „Zukunftsentscheids“.</p><p>Annika Rittmann studiert Mensch-Computer-Interaktion. In ihrer Bachelor-Arbeit geht es um Zusammenhänge von KI und Diskriminierung. Sie unterrichtet Informatik an einem Gymnasium, spielt seit 15 Jahren Fußball im Verein und engagiert sich auch als Schiedsrichterin.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klima-Beben! Hamburg hat Ja gesagt – was jetzt passiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klima-beben-hamburg-hat-ja-gesagt-was-jetzt-passiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/535857395-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=512px%2C172px%2C1512px%2C1512px&webp=1" alt="Klima-Beben! Hamburg hat Ja gesagt – was jetzt passiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unterstützer des Hamburger Zukunftsentscheids können sich freuen: die Hamburger haben mit Ja gestimmt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Beben im Hamburger Klimaschutz! Hamburger und Hamburgerinnen haben Ja zum Zukunftsentscheid gesagt: Die Stadt soll Tempo zulegen und schon 2040 klimaneutral sein. Die MOPO erklärt, was jetzt die nächsten Schritte sind.</strong></p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/angstmache-oder-kostenexplosion-pro-und-kontra-zum-klimaentscheid-im-schlagabtausch/">Hamburgs Rettung oder Ruin? Der große Schlagabtausch zum Klimaentscheid</a></p><p><strong>Die WochenMOPO – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!<br/>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 08:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>