<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Alles andere ist inakzeptabel“:Trump will Grönland um jeden Preis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-will-groenland-unbedingt-alles-andere-ist-inakzeptabel-696788e7587b0b1176afb92d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696788e7587b0b1176afb92e/5bd53e95c028087a6a54f65291262590,d4e8a014?w=992" alt="„Alles andere ist inakzeptabel“:Trump will Grönland um jeden Preis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) hat wenige Stunden vor dem Gipfel mit Vertretern der dänischen Regierung (heute, 16.30 Uhr MESZ) seinen Anspruch auf Grönland unmissverständlich klargemacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er erklärte am Mittwochmorgen (Ortszeit): „Die Nato wird viel mächtiger und effektiver, wenn Grönland in den Händen der Vereinigten Staaten liegt. Alles andere ist inakzeptabel.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> erklärte eine Übernahme Grönlands mit Blick auf das geplante Raketenabwehrsystem „Golden Dome“ (Goldene Kuppel) für unverzichtbar, schrieb auf seiner Plattform Truth Social: „Die Vereinigten Staaten brauchen Grönland aus Gründen der Nationalen Sicherheit. Es ist für den Golden Dome, den wir gerade bauen, von entscheidender Bedeutung.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er forderte die Nato auf, ihm bei seiner Grönland-Übernahme „den […] Weg ebnen“. Andernfalls würden sich China oder Russland die Insel einverleiben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:01:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jessica Moretti neben „Borat“-Star Sacha Baron Cohen:Chefin der Todes-Bar träumte von Hollywood</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sie-arbeitete-mit-einem-weltstar-chefin-der-todesbar-wollte-schauspielerin-werden-6964bdbf8750ae32f087a193</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964bdbf8750ae32f087a194/d0e79f32c1c79fe6a51bfc1da37ef671,4010ec80?w=992" alt="Jessica Moretti neben „Borat“-Star Sacha Baron Cohen:Chefin der Todes-Bar träumte von Hollywood" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Sie steht im Fokus der Ermittlungen: Jessica Moretti (40), die Betreiberin der Todesbar von Crans-Montana. Seit der Tragödie zeigt sie sich immer wieder erschüttert und verzweifelt. Zuletzt sah man sie am Freitag nach einer Anhörung – weinend bat sie um Entschuldigung, sagte, ihre Gedanken seien bei den Todesopfern aus dem „Le Constellation“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->40 Menschen starben in der Bar, die sie und ihr Mann führen, 116 wurden bei dem verheerenden Feuer an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/silvester/silvester-alle-infos-78626266.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Silvester<!--]--><!--]--></a><!--[--> verletzt. Nun wird bekannt, was Jessica Moretti vor ihrer Gastro-Karriere machte: Die Barbetreiberin stand offenbar gerne im Rampenlicht, wollte Schauspielerin werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Moment soll den Beginn der Katastrophe zeigen: Ein Teil der Deckenverkleidung brennt bereits<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichtet unter anderem das Medium „Paris Match“. Während des Filmfestivals von Cannes im Jahr 2012 soll sie gemeinsam mit Sacha Baron Cohen dessen Film „Der Diktator“ beworben haben. Als Model posierte sie laut des Berichts in Militäruniform mit einer Nachbildung einer Kalaschnikow am Eingang des Carlton Hotels.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:01:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur wenige Stunden nach Eklat:Trump-Mittelfinger bringt Ford-Arbeiter 125.000 Dollar</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-mittelfinger-eklat-bringt-ford-arbeiter-125-000-dollar-696751b4587b0b1176afb3b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696751b4587b0b1176afb3b1/99319c7549ecf5ab509ef1bcda25f8bb,6a1408af?w=576" alt="Nur wenige Stunden nach Eklat:Trump-Mittelfinger bringt Ford-Arbeiter 125.000 Dollar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dearborn (Michigan, USA) – <!--]--><!--[--><b>Was als Wortgefecht begann, wurde in Rekordzeit zum Geldsegen! Nach einem Eklat bei einem Besuch von US-Präsident Donald Trump (79) in einem Ford-Werk schießt eine Online-Spendenaktion für den beteiligten Arbeiter explosionsartig in die Höhe. Innerhalb weniger Stunden sammelten Unterstützer mehr als 125.000 Dollar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei seinem Besuch in Dearborn bei Detroit wollte Trump der Autoindustrie Mut machen. Doch plötzlich spricht niemand mehr über Autos. Es geht nur noch um diesen Moment: Während einer Führung durch die Produktionshalle gerät Arbeiter TJ Sabula am Dienstag (Ortszeit) mit Trump aneinander.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut TMZ fielen von dem Mann dabei die Worte „pedophile protector“ (deutsch: „Pädophilenbeschützer“). Der genaue Wortlaut ist in einem Video des Portals nur schwer zu verstehen. Laut dem Ausschnitt reagierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> sichtlich verärgert. Der Präsident soll mit „Fuck you“-Rufen reagiert und dem Arbeiter den Mittelfinger gezeigt haben!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das US-Portal „Newsweek“ berichtet, wurde der Arbeiter danach suspendiert. Als Reaktion erstellte ein Mann aus South Carolina jetzt eine Spendenaktion, die binnen weniger Stunden 125.000 Dollar (107.000 Euro) einbrachte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:01:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles neu beim ESC-Vorentscheid:Sarah Engels will für Deutschland singen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eurovision-song-contest-sarah-engels-will-fuer-deutschland-singen-696648b5fa5fa2e75fb74a4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696648b5fa5fa2e75fb74a4c/9d9d1d413d4077fddaa0f226d9ce7c34,eea8d73?w=576" alt="Alles neu beim ESC-Vorentscheid:Sarah Engels will für Deutschland singen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der deutsche Vorentscheid zum 70. Eurovision Song Contest verspricht Spannung pur! Nach dem mittelmäßigen Abschneiden von Abor &amp; Tynna im letzten Jahr übernimmt nun der Südwestrundfunk die Organisation des größten Musikwettbewerbs der Welt. Neun Acts, darunter bekannte Namen und Newcomer, kämpfen in einer dreistündigen ARD-Show um das begehrte Ticket nach Wien. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders im Fokus: Sarah Engels, die in ihrer Instagram-Story von der „größten Chance“ ihrer Karriere spricht. Welche musikalischen Überraschungen Sie erwarten, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:01:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>24 Stunden Angst:Ich wollte nur in die Kneipe – und wurde entführt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-ich-wollte-nur-in-die-kneipe-und-wurde-entfuehrt-695fd20b4d1d5f581eeb0241</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fd20b4d1d5f581eeb0242/319e72e787013de7c1e7c66204e0de94,77b04f36?w=656" alt="24 Stunden Angst:Ich wollte nur in die Kneipe – und wurde entführt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fertigungsleiter Christian S. (37) aus Nordrhein-Westfalen erlebte auf Montage in Hannover eine wahre Horrornacht. Er wurde nach einem Kneipenbesuch von einer Bande entführt, misshandelt und ausgeraubt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum ausgerechnet er das Opfer wurde, wie er diese schreckliche Nacht erlebte und wie es der Polizei gelang, die Entführer zu fassen, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:01:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bosch, Kärcher und Co.:Testsieger! Das ist der beste Nass-Trockensauger</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/industriesauger-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967740269dcb7a3b21e9ad0/86c863682062fab27b47fab4dc0cb34a,4ffaf277?w=320" alt="Bosch, Kärcher und Co.:Testsieger! Das ist der beste Nass-Trockensauger" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:01:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Filmpremiere:Matt Damons Tochter äfft Papa bei Premiere nach</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/the-rip-premiere-matt-damons-tochter-gia-aefft-papa-nach-69675fbacfc0c7991e6e6d12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69675fbacfc0c7991e6e6d12/9e22fd2bf991200031f1d5c75e7c12db,741dfeed?w=320" alt="Bei Filmpremiere:Matt Damons Tochter äfft Papa bei Premiere nach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City (USA) — <!--]--><!--[--><b>Diese Premiere wurde zum Familybusiness. Zur Feier seines neuen Filmes „The Rip“ hat Hollywood-Star Matt Damon (55) in New York seine Mädels mitgebracht: Neben Ehefrau Luciana (49) posierten seine drei Töchter auf dem Teppich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch auch Hollywood-Papas haben es mit dem Nachwuchs nicht immer leicht. Während Damon sich für die Fotografen mit Filmpartner Ben Affleck (53) in Pose schmiss, beobachtete Teenie-Tochter Gia ihren Papa kritisch. Nachdem das Foto im Kasten war, plusterte sie sich breitschultrig auf und fragte ihren Vater kritisch: „Warum stehst du denn so?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den frechen Moment zeigt ein Video auf der Plattform X. Aber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/matt-damon/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15817398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Matt Damon <!--]--><!--]--></a><!--[-->nahm’s gelassen. Als Vater von vier Töchtern (Luciana Barroso brachte Tochter Alexia, 26, mit in die Ehe) ist er einiges gewohnt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hält er selbst sich mit Tipps eher zurück, wie er 2004 in einem Radio-Interview verriet: „Ich würde mich nicht anmaßen, irgendjemandem Ratschläge zu erteilen, außer dass ich versuche, zuzuhören und hilfreich zu sein.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:01:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist das Regime am Ende?:Unter einer Bedingung würde Trump die Mullahs angreifen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-von-drei-optionen-ist-ein-eingreifen-von-trump-die-riskanteste-6963b46481d79762c5a9aca0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963b46481d79762c5a9aca1/6044a7659712d433d32d9b3ddeafd69c,bf15ca39?w=992" alt="Ist das Regime am Ende?:Unter einer Bedingung würde Trump die Mullahs angreifen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Proteste im Iran halten trotz brutaler Repressionen an. Mehr als 2500 Menschen haben bereits ihr Leben verloren, und über 10.000 wurden verhaftet. Das Mullah-Regime wackelt. Was bedeutet das für die Zukunft des Landes? Welche Rolle spielen Russland und China in diesem Konflikt? Wann würde Trump wirklich militärisch eingreifen? Lesen Sie die Analyse mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:01:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizist: „Ich dachte an ein Anschlagszenario“:Tunesier (37) verletzt Familie mit Baby auf Spielplatz</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/prozess-in-dresden-tunesier-verletzt-familie-mit-baby-auf-spielplatz-6963a9f281d79762c5a9ac2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963a9f281d79762c5a9ac2f/2693428da422e3f4fd3207ccfdf004d6,1ef8f71?w=576" alt="Polizist: „Ich dachte an ein Anschlagszenario“:Tunesier (37) verletzt Familie mit Baby auf Spielplatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Aus heiterem Himmel attackierte ein Tunesier (37) eine Familie am Sandkasten. Unzählige Hiebe für den Vater (37), Schläge für die Mutter (38), dann stieß er ihr den Sohn (damals 2) vom Arm und warf den Kinderwagen mit dem Baby (7 Wochen) um – alle kamen mit Verletzungen ins Krankenhaus. Jetzt stand der Angreifer vor Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war der 4. Juni 2025 gegen 11.30 Uhr in der Dresdner Friedrichstadt – ein Tag, den die Familie nie vergessen wird. Der Vater versuchte damals verzweifelt, den Tunesier von Frau und Kindern wegzuziehen. Passanten eilten zu Hilfe, mehrere Männer überwältigten den Täter. Ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizist<!--]--><!--]--></a><!--[--> (35) sagt über den Einsatz: „Ich dachte an ein Anschlagszenario.“ Im Gerichtssaal trägt der Täter aufgrund seiner Gefährlichkeit einen Bauchgurt, an dem die Handfesseln gesichert sind. Zudem hat er Fesseln an den Füßen. In der Psychiatrie hatte der Tunesier zwei Pfleger zusammengeschlagen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tatort: dieser Spielplatz in Dresden-Friedrichstadt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stili M. kam 2011 von Tunesien nach Frankreich. Später lebte er in den Niederlanden, Spanien und Italien. Einen Beruf hat er nie gelernt. Er berichtet: „Ein Freund hat mir erzählt, wenn ich nach Deutschland einreise, bekomme ich eine Unterkunft umsonst.“ Und so kam er her, obwohl er nie hätte hier sein dürfen. Schnell wurde der Mann aus Nordafrika straffällig, in Bayern und NRW verurteilt. Im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gefaengnis/news-fotos-videos-31693380.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gefängnis<!--]--><!--]--></a><!--[--> zündete er den Haftraum an und attackierte Mitinsassen mit einem Messer. Die Vorstrafenliste ist lang: Vergewaltigung, Diebstähle, Widerstand, Körperverletzungen, Beleidigungen. Nach der Entlassung bekam er Führungsaufsicht, eine Fallkonferenz erkannte „Rückfallgefährdung“. Doch die Maßnahmen waren schwach, in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dresden<!--]--><!--]--></a><!--[--> schlug er schließlich wieder zu.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:01:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Edelmetalle auf Rekordhoch:Mit diesen Minen-Aktien profitieren Sie vom Gold-Boom</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/mit-drei-aktien-kassieren-anleger-vom-gold-und-silber-boom-696669662b56c2eb32eb4071</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696669662b56c2eb32eb4072/19806e8b4380442f92ee82d1d13357b8,4859fcfb?w=576" alt="Edelmetalle auf Rekordhoch:Mit diesen Minen-Aktien profitieren Sie vom Gold-Boom" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Preise für Gold, Silber und Kupfer steigen rasant, da Anleger in Zeiten der Unsicherheit auf Rohstoffe setzen. Gold hat mit einem Sprung über 4690 US-Dollar ein historisches Allzeithoch erreicht und Experten erwarten, dass die Marke von 5500 US-Dollar bald fallen könnte. Doch auch Silber und andere Metalle starten ihre eigenen Rekordjagden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was diese Rallye antreibt, wie Anleger jetzt handeln sollten und mit welchen Aktien Sie jetzt Geld verdienen können – zumindest falls Sie risikobereit sind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:01:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Knall droht:Trump treibt diese Aktien in die Höhe</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/naechster-knall-droht-trump-treibt-diese-aktien-in-die-hoehe-696677870bbaff31d07df38a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696677870bbaff31d07df38a/d3d579bd222c7d87f6049a1e471356d9,6424b113?w=320" alt="Nächster Knall droht:Trump treibt diese Aktien in die Höhe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Druck auf die Notenbank, politische Alleingänge, neue Unsicherheit: Donald Trump sorgt erneut für Nervosität an den Märkten. Anleger reagieren – und schichten um. Diese Titel profitieren, laut Börsenprofi Jochen Stanzl, Chefmarktanalyst bei der Consorsbank.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:01:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Gehälter der Basketballer:59 NBA-Stars verdienen sogar mehr als Kane!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/mega-gehaelter-im-basketball-59-nba-stars-verdienen-mehr-als-harry-kane-69660fe8d57b0276d945b882</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69660fe8d57b0276d945b882/a0b4e02e30c7caed7dbef22f98b2c9b4,37559d9c?w=320" alt="Die Gehälter der Basketballer:59 NBA-Stars verdienen sogar mehr als Kane!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Riesengedränge bei der Ankunft der Orlando Magic im „Ritz Carlton“ am Potsdamer Platz in Berlin. Im Foyer des Nobel-Hotels dominierten beim Einmarsch der NBA-Stars Jogginghosen, Hoodies und Designertaschen das Bild. Selbst hierzulande weniger bekannte Profis wie Desmond Bane (27) sind Multimillionäre.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen Jahren sind die Gehälter in der NBA explodiert. Das verdeutlicht auch der Vergleich zum Fußball: Topverdiener der Bundesliga ist Bayern-Star Harry Kane (32) mit einem jährlichen Bruttogehalt von rund 25 Mio. Euro. In der NBA verdienen mittlerweile 59 (!) Profis mehr als er!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wird er rechtzeitig fit? Franz Wagner fehlt den Orlando Magic aktuell verletzt.</p><p><!--[--><!--[-->Anders als in Europa sind die Mega-Gehälter im US-Sport öffentlich. Top-Verdiener der NBA ist demnach Superstar Steph Curry (37) von den Golden State Warriors mit 59,6 Mio. Dollar! Auf Platz zwei folgen Nikola Jokic (30/Denver Nuggets) und Joel Embiid (31/Philadelphia 76ers) mit je 55,2 Mio. Dollar. Weit dahinter auf Platz 59 steht Jalen Johnson (24/Atlanta Hawks) mit 30 Mio. Dollar. Der deutsche Center Isaiah Hartenstein (27) von Oklahoma City Thunder liegt dann mit 28,5 Mio. Dollar auf Position 60 – umgerechnet 24,4 Mio. Euro – als Erster knapp hinter Kane.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:01:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Let’s Dance“-Star Zsolt Sándor Cseke:Heimliche Hochzeit am Geburtstag!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lets-dance-star-zsolt-sandor-cseke-heimliche-hochzeit-am-geburtstag-69672689587b0b1176afb188</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69672689587b0b1176afb189/9572cc87396dada3a0b5d11e3be029a0,ca4b3747?w=992" alt="„Let’s Dance“-Star Zsolt Sándor Cseke:Heimliche Hochzeit am Geburtstag!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Juni 2025 erst machte er seine neue Liebe öffentlich, jetzt ist er schon unter der Haube: „Let’s Dance“-Liebling Zsolt Sandor Cseke hat am Dienstag Anna-Lena geheiratet, wie BILD exklusiv erfährt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur wenige Wochen vor dem Start der neuen „Let’s Dance“-Staffel gaben sie sich das Jawort im Standesamt. Anna-Lena, die im öffentlichen Dienst arbeitet, hat Zsolts Herz erobert, nachdem er aus einer neunjährigen Beziehung mit Profitänzerin Malika Dzumaev kam. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie die heimliche Hochzeit von Zsolt und Anna-Lena ablief und warum es für die beiden nicht schnell genug gehen konnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:01:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er leitet die Premium-Gruppe:„Tagesthemen“-Chef Fuhst wechselt zu Axel Springer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/helge-fuhst-tagesthemen-chef-wechselt-zu-axel-springer-6967818e9f36d5bf769fb533</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967818e9f36d5bf769fb533/b99659aea8723838f9d8289af2900af3,d1f2b162?w=576" alt="Er leitet die Premium-Gruppe:„Tagesthemen“-Chef Fuhst wechselt zu Axel Springer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der bisherige Leiter der ARD-„Tagesthemen“, Helge Fuhst, wechselt zu Axel Springer. Er übernimmt zum nächstmöglichen Zeitpunkt den Vorsitz der Chefredaktionen der sogenannten Premium-Gruppe, zu der die Marken „Welt“, „Politico Deutschland“ und „Business Insider Deutschland“ gehören.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der bisherige „Welt“-Chefredakteur Jan Philipp Burgard legt seine Funktionen mit sofortiger Wirkung aus gesundheitlichen Gründen nieder.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fuhst steuert in seiner neuen Funktion markenübergreifend die Berichterstattung der Premium-Gruppe. Die Chefredakteure Gordon Repinski („Politico Deutschland“) und Moritz Seyffarth („Business Insider Deutschland“) bleiben in ihren Ämtern und leiten weiterhin die Kompetenzcenter Politik und Wirtschaft. Sie berichten künftig an Fuhst. Herausgeber Ulf Poschardt bleibt im Amt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Helge Fuhst verlässt ARD und wechselt zu einem privaten Medienunternehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:01:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>