<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sie wurde wochenlang vermisst:Valerie (36) lag tot in einem Erdloch</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/sie-wurde-wochenlang-vermisst-valerie-36-lag-tot-in-einem-erdloch-68b1a7208c33b226bcaec4ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1a7208c33b226bcaec4ac/28a3f4734a323e384782fc0d16ed6f72,61dd48fe?w=992" alt="Sie wurde wochenlang vermisst:Valerie (36) lag tot in einem Erdloch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wochenlang suchte die Polizei nach der vermissten Valerie von Medinger aus Bayern – nun ist es traurige Gewissheit: Sie ist tot, wurde umgebracht. BILD sprach mit Menschen aus ihrem Umfeld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Leiche gefunden wurde, was man über das Verbrechen weiß, was das Motiv gewesen sein könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:25:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach angeblichem 70-Millionen-Angebot:Kovac-Machtwort im Beier-Poker!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-england-angebot-kovac-machtwort-im-beier-poker-68b06c96d492032667a5e031</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b06c96d492032667a5e032/e6b13dd6f87f831a31ec17c7c8c1a83c,35921c54?w=576" alt="Nach angeblichem 70-Millionen-Angebot:Kovac-Machtwort im Beier-Poker!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klare Kante vom Trainer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie am Donnerstag bekannt wurde, soll beim BVB ein unmoralisches Angebot für Maximilian Beier (22) von England-Klub FC Brentford eingegangen sein. Die bislang unbestätigte Ablöse-Offerte: bis zu 70 Mio. Euro. Unabhängig von dieser astronomischen Summe schaltete sich gestern Dortmund-Coach Niko Kovač (53) in die Transfer-Angelegenheit ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kovač, unmissverständliche Ansage: „Maxi ist ein wichtiger Bestandteil unserer Mannschaft. Er fühlt sich wohl, möchte nicht weg. Und ich will auch nicht, dass er geht!“ Das hört sich so gar nicht nach einem Wechsel an...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar hat BVB-Geschäftsführer Lars Ricken (49) das letzte Wort, dennoch kennt er spätestens jetzt die klaren Gedanken seines Chefcoaches. Fast undenkbar, dass sich Dortmunds Boss gegen Kovač wendet und Beier doch noch verkauft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:25:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es gibt keine Schonfrist:Bei einer Bayer-Pleite in Bremen wackelt ten Hag</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/es-gibt-keine-schonfrist-bei-einer-bayer-pleite-in-bremen-wackelt-ten-hag-68b145ee8c33b226bcaeba72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b145ee8c33b226bcaeba73/8aa42ed4a0749cbab2b847a66585fd2f,8f0f1b6a?w=576" alt="Es gibt keine Schonfrist:Bei einer Bayer-Pleite in Bremen wackelt ten Hag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Nervosität steigt in Leverkusen – schon vor dem zweiten Spiel der Saison am Samstag in Bremen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem 1:2 zum Auftakt gegen Hoffenheim mit einer ideenlosen Nicht-Leistung ist ein Sieg Pflicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der neue Trainer Erik ten Hag (55) weiß das. „Wir müssen gewinnen, das ist klar“, sagt der Niederländer, ergänzt aber: „Ich bin kein Harry Potter. Es gibt mal Schritte vorwärts, mal einen Rückschritt. Das haben wir vorige Woche erlebt.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen zweiten Rückschlag mit der neuen Mannschaft darf es nicht geben. Sonst geht in der Länderspielpause die Trainerdiskussion los.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/b5801b01f258caa2a80ba2108bdcdc30,5ce88907?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-so-geil-wird-die-live-hochzeit-am-samstag-68aeb9255d3e123a945ac948</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeb9255d3e123a945ac949/0cae397e99fc3e642d4c9ea8fec68da2,cc8612b7?w=576" alt="BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste – <!--]--><!--[--><b>Was für eine gigantische Woche der Liebe! Harry Styles (31) hat eine neue Flamme, Helene Fischer (41) ist erneut Mama geworden, Taylor Swift (35) ist mit Travis Kelce  (35) verlobt – und Leyla und Mike besiegeln endlich ihr Liebesmärchen in Italien! Hurra, die Heiters-Festspiele sind da!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reality-TV-Stars Mike und Leyla Heiter, die sich im Dschungelcamp 2024 verliebten, feiern am Samstag (30. August) an der malerischen Amalfiküste ihre Traumhochzeit. Nach BILD-Informationen wird die Location mit rund 20.000 Blumen geschmückt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Jetzt schon den „Wedding-Pass“ sichern für alle Infos. Und die große Traumhochzeit live sehen!<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD ist live dabei – und damit auch Sie, liebe User! Mit dem Wedding-Pass bei BILD erhalten Sie schon jetzt Zugang zum Livestream und können sich alles auch im Anschluss als Video-on-Demand ansehen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mike-heiter-heiratet-leyla-exklusive-traumhochzeit-an-der-amalfikueste-688a08d73b331b7336f010f3"><!-- --><!--[--><!--[-->Abrufbar auf allen BILD-Kanälen: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:25:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So einfach geht es:Die Heiters-Hochzeit auf dem Smart-TV schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mike-heiter-heiratet-leyla-exklusive-traumhochzeit-an-der-amalfikueste-688a08d73b331b7336f010f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a08d73b331b7336f010f4/0e8deb7b813ad60ae35800e95ae5a8c3,9db89c67?w=576" alt="So einfach geht es:Die Heiters-Hochzeit auf dem Smart-TV schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt auch im TV! Endlich ist es so weit: Mike und Leyla heiraten – und BILD ist exklusiv dabei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sind das Reality-TV-Traumpaar schlechthin: Mike Heiter (33) und Leyla Lahouar (29). Kennengelernt im Dschungelcamp 2024, verlobt am Valentinstag 2025 in Dubai – und jetzt wird am Samstag live bei BILD geheiratet! Die Traumhochzeit an der Amalfiküste: Das (bisherige) Highlight einer einmaligen Liebesgeschichte!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Wedding-Pass bei BILD erhalten Sie schon jetzt Zugang zum Livestream und können sich alles auch im Anschluss als Video-on-Demand ansehen. Abrufbar auf allen BILD-Kanälen: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. Was alle Fans erwartet?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lufthansa-Pilot verbietet Ex-Metro-Chef den Einstieg:Bomben-Spruch am BER – Flugverbot!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/flughafen-muesste-gesprengt-werden-lufthansa-verbannt-ex-metro-chef-cordes-68b19c515d3e123a945af80e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b19c515d3e123a945af80f/1931b8db7eac06784b6346999ca4b645,7c622be0?w=992" alt="Lufthansa-Pilot verbietet Ex-Metro-Chef den Einstieg:Bomben-Spruch am BER – Flugverbot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brisanter Zwischenfall am Berliner Flughafen BER: Ex-Metro-Chef Eckhard Cordes durfte nicht in den Lufthansa-Flieger nach München einsteigen, nachdem er sich lautstark über den Flughafen beschwert hatte.  Seine Bemerkung? Ein Fall für die Flugsicherheit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum Cordes als „unruly passenger“ eingestuft wurde, was er selbst sagt und welche Konsequenzen ihn jetzt erwarten könnten – das lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:25:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die letzte in der Region:Brauerei mit 270 Jahren Tradition muss schließen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/bekannte-brauerei-mit-270-jahren-tradition-muss-schliessen-68b1c309adc6ba5d53cb109a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1c309adc6ba5d53cb109b/a046838657a04e3c84cf5d4f1eefddcb,8cfc0722?w=576" alt="Die letzte in der Region:Brauerei mit 270 Jahren Tradition muss schließen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Baunatal (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Es zeichnete sich bereits seit einigen Jahren ab, jetzt steht die letzte Brauerei im Kreis Kassel vor dem Aus. Grund ist jedoch keine Insolvenz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach über 270 Jahren soll das Traditionsunternehmen aufgelöst werden, in die geordnete Liquidation gehen. Der Inhaber geht in den Ruhestand – und fand trotz langer intensiver Suche keinen Nachfolger für die Hütt-Brauerei in Baunatal (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mit den beliebten Marken „Hütt“ und „Hessisch Löwen“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hütt-Inhaber Frank Bettenhäuser (68)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frank Bettenhäuser führt das Familienunternehmen bereits in der neunten Generation, sagt: „Als Geschäftsführer und Brauereiinhaber musste ich die bittere Entscheidung treffen, aufgrund meines Alters von mittlerweile 68 Jahren die Ausproduktion zu veranlassen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:25:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte: Warnsignal für Deutschland:Entsteht in Frankreich die nächste Euro-Krise?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/warnsignal-fuer-deutschland-entsteht-in-frankreich-die-naechste-euro-krise-68b17a4b5dcbc24752ca793f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b17a4b5dcbc24752ca793f/557eeb26a267d221d33d40f519234102,4993f9c?w=656" alt="Experte: Warnsignal für Deutschland:Entsteht in Frankreich die nächste Euro-Krise?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cap Brun – <!--]--><!--[--><b>Ein Schulterschluss in schwierigen Zeiten: Beim Treffen des deutsch-französischen Ministerrats in Südfrankreich beschworen Bundeskanzler Friedrich Merz und Frankreichs Präsident Emmanuel Macron ihre enge Verbundenheit. Beide hoben die Freundschaft der Nachbarländer hervor und zeigten sich gelöst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch hinter der Fassade guter Laune steht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> innenpolitisch massiv unter Druck: Die zweitgrößte Volkswirtschaft Europas ringt mit Rekordschulden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit 114 Prozent ist die französische Staatsverschuldung im Vergleich zur </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Wirtschaftsleistung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> des Landes (BIP) gewaltig – in absoluten Zahlen hat Frankreich die höchste Schuldenlast in der EU! Ökonom Daniel Stelter (61) warnt: „Die Frankreich-Schuldenkrise ist ernst und hat das Potenzial, die nächste Euro-Krise auszulösen“ – mit fatalen Folgen auch für Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Über Jahre haben Frankreichs Regierungen immer neue Schulden angehäuft. Heute beläuft sich die Schuldenlast auf rund 3,3 Billionen Euro – das Land versinkt in Schulden. Folge: Frankreich muss sich bemühen, die Riesen-Schuldenlast zu finanzieren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:25:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sohn (3) ertrank im Familienpool:Influencerin meldet sich 3 Monate nach Todes-Drama</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/emilie-kiser-teilt-beruehrenden-brief-nach-verlust-von-trigg-68b156888c33b226bcaebbbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b156888c33b226bcaebbbe/7c98780ce5cc214da149c096f6ea5ed1,ec372af7?w=320" alt="Sohn (3) ertrank im Familienpool:Influencerin meldet sich 3 Monate nach Todes-Drama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chandler (Arizona, USA) – <!--]--><!--[--><b>Etwas mehr als drei Monate ist es her, dass Emilie Kiser das Schlimmste für alle Eltern geschah: Ihr Kind starb durch einen tragischen Unfall. Der dreijährige Trigg ertrank im Familienpool der Influencerin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kleine wurde am 12. Mai leblos im Wasser auf ihrem Anwesen in Chandler (Arizona) gefunden. Rettungskräfte kämpften um sein Leben, versuchten mehrfach, ihn wiederzubeleben. Trigg kam in die Klinik und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/influencerin-emilie-kiser-sohn-3-stirbt-nach-pool-unfall-682c32b65e67892b356c986d"><!-- --><!--[--><!--[-->starb sechs Tage später<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Phoenix Children’s Hospital (Arizona) an den Folgen des Unfalls.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erst Ende März bekamen Emilie und Ehemann Brady ihren zweiten Sohn Theodore. „Die Liebe zu meinen Jungs ist unendlich. Mein Herz platzt fast vor Glück“, schrieb sie auf </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DN520cWkUVp/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Instagram</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Nach dem Tod von Trigg schrieb sie gar nichts mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt meldete sie sich zurück und postete einen berührenden Brief. „Ein Verlust dieser Größe ist unmöglich in Worte zu fassen“, beginnt sie den schweren Weg zurück in eine Normalität, die so nicht mehr existiert. „Ich habe Tage, Wochen, Monate damit verbracht, sie zu finden und mir auch die Zeit genommen, den Tod meines Babys zu verdauen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:25:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende Fotos:Meloni betroffen! Porno-Skandal in Italien</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/porno-skandal-in-italien-meloni-betroffen-tausende-fake-fotos-verbreitet-68b1a0f45dcbc24752ca7cf1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1a0f45dcbc24752ca7cf1/9d4449b3aa70eb3391b2b09c563f7586,4a9d2f7?w=320" alt="Tausende Fotos:Meloni betroffen! Porno-Skandal in Italien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Porno-Skandal erschüttert Italien! Auf einer Online-Plattform wurden jahrelang manipulierte und gestohlene Fotos prominenter Frauen verbreitet – betroffen ist auch Regierungschefin Giorgia Meloni (48).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Premierministerin reagierte am Freitag empört: Sie sei „angewidert von dem, was passiert ist“. Meloni rief alle betroffenen Frauen auf, Anzeige bei der Polizei zu erstatten: „Die beste Verteidigung ist, solche Inhalte sofort zu melden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meloni zur Tageszeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://roma.corriere.it/notizie/politica/25_agosto_29/giorgia-arianna-meloni-siti-sessisti-6b1bb484-b7b4-41cc-83ca-fac7e1aaaxlk.shtml" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Corriere della Sera“<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Es ist entmutigend, dass es im Jahr 2025 immer noch Menschen gibt, die es für normal und legitim halten, die Würde einer Frau mit Füßen zu treten und sie mit sexistischen und vulgären Beleidigungen zu überhäufen, und sich dabei hinter Anonymität oder einer Tastatur verstecken.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Plattform „Phica“ war seit 2005 aktiv und hatte zuletzt über 700.000 Abonnenten. Dort wurden Tausende Bilder von Social-Media-Profilen oder politischen Veranstaltungen gestohlen und anschließend so verfälscht, dass sie Frauen in sexualisierter Form zeigten. Auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italiens<!--]--><!--]--></a><!--[--> Oppositionsführerin Elly Schlein (39) und Melonis Schwester Arianna (50) wurden Opfer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:25:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„SmackDown“ mit zwei Titel-Knallern:Jetzt WWE-Wahnsinn live aus Lyon schauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/91d2cf5ff9b8480d18e804ee8b9ce15c,e8f23bf2?w=992" alt="„SmackDown“ mit zwei Titel-Knallern:Jetzt WWE-Wahnsinn live aus Lyon schauen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die WWE erobert Frankreich. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD zeigt „SmackDown“ live ab 20 Uhr! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Go-Home-Show vor „Clash in Paris“ (live am Sonntag bei BILD) findet in Lyon statt – mit gleich zwei Titel-Krachern! Oh là là! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ United-States-Champion Solo Sikoa steigt gegen Sami Zayn in den Ring. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:25:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>