<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Paragliding-Unfall in Italien:Herzstillstand in der Luft?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/paragliding-unfall-in-italien-extremsportler-felix-baumgartner-ist-tot-687934483e67c8722e9b38aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687934483e67c8722e9b38ab/b427395fa33b4cbf7f0fbe8b794fb6ff,f20e1745?w=992" alt="Paragliding-Unfall in Italien:Herzstillstand in der Luft?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Porto Sant’Elpidio (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Der österreichische Extremsportler Felix Baumgartner ist tot: Der 56-Jährige kam am Donnerstag bei einem Gleitschirm-Unfall im italienischen Porto Sant’Elpidio ums Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichten mehrere italienische Medien übereinstimmend. Mittlerweile bestätigten auch die italienische Feuerwehr und das Außenministerium in Wien (Österreich) das Unglück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/felix-baumgartner/extremsport-nachrichten-news-fotos-videos-26543762.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Felix Baumgartner<!--]--><!--]--></a><!--[--> war demnach mit einem Paragleitschirm an der Adriaküste in Italien unterwegs, als er aus bislang nicht eindeutig geklärter Ursache die Kontrolle über sein Fluggerät verlor. Er startete wohl gegen 15.30 Uhr von Fermo aus. Ein Tourist sah den Absturz und alarmierte den Rettungsdienst.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto postete Baumgartner am 12. Juli auf Facebook<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 21:25:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekord-Sportler starb in Italien:Felix Baumgartner führte ein Leben der Extreme</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/felix-baumgartner-ist-tot-rekord-sportler-fuehrte-leben-der-extreme-687939163511bc17ac86dd9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687939163511bc17ac86dd9d/1002edb603bbb3b01fc4e5cca1b3f656,d27d6617?w=576" alt="Rekord-Sportler starb in Italien:Felix Baumgartner führte ein Leben der Extreme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Porto Sant’Elpidio (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Sein Sprung von der Stratosphäre zurück auf die Erde machte ihn weltberühmt, jetzt kostete ihn ein Gleitschirm-Absturz das Leben. Der österreichische Extremsportler Felix Baumgartner starb am Donnerstag im italienischen Porto Sant’Elpidio. Er wurde 56 Jahre alt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Berichten zufolge war Baumgartner an der Adriaküste unterwegs, als er aus nicht abschließend geklärter Ursache die Kontrolle über seinen Paragleitschirm verlor. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/paragliding-unfall-in-italien-extremsportler-felix-baumgartner-ist-tot-687934483e67c8722e9b38aa"><!-- --><!--[--><!--[-->Er stürzte in den Pool einer Hotelanlage<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der Extremsportler war sofort tot. Zuvor soll er über Unwohlsein geklagt haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Felix Baumgartner wurde am 20. April 1969 in Salzburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[-->) geboren. Ende der 1990er-Jahre begann er mit Base‑Jumps von Brücken, Felsvorsprüngen und Antennen. Seine Leidenschaft brachte ihn schnell an die Spitze der Jumper-Szene: Er sprang 1999 unter anderem von den mehr als 450 Meter hohen Petronas Towers in Kuala Lumpur, stellte damit einen Rekord für den höchsten Fallschirmsprung von einem Gebäude auf. Auch von der Christus-Statue in Rio de Janeiro sprang er noch im selben Jahr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Felix Baumgartner vor seinem Sprung vom Rio-Jesus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 21:25:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Felix Baumgartner (56) ist tot:Dieser Sprung machte ihn 2012 berühmt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/felix-baumgartner-56-ist-tot-dieser-sprung-machte-ihn-2012-beruehmt-68793a0e3511bc17ac86ddba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68793a0e3511bc17ac86ddbb/2b2272944c564def44f7da34c753c84b,d3f7b0e0?w=576" alt="Felix Baumgartner (56) ist tot:Dieser Sprung machte ihn 2012 berühmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Felix Baumgartner (56) ist tot: Dieser Sprung machte ihn 2012 berühmt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 21:25:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuerfahnder jagen deutsche Netz-Stars:Influencern drohen bis zu zehn Jahren Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/steuerfahnder-jagen-influencer-es-drohen-bis-zu-zehn-jahren-haft-6878b0760d28e0459fe53c08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878b0760d28e0459fe53c09/30119daa6b068339eee24d598b0b02db,b0249414?w=992" alt="Steuerfahnder jagen deutsche Netz-Stars:Influencern drohen bis zu zehn Jahren Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Influencer in NRW stehen im Visier der Steuerfahndung. Es geht um Steuerhinterziehung im großen Stil – mutmaßlich 300 Millionen Euro. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was droht den Netz-Stars und wann ist sogar eine Haftstrafe von bis zu 10 Jahren möglich? Die Details, Expertenmeinung und die Konsequenzen erfahren Sie exklusiv mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 21:25:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>VfB nicht auf Bayern-Millionen angewiesen:Welche Rolle Porsche im Woltemade-Poker spielt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-welche-rolle-porsche-im-woltemade-poker-spielt-6878a0b06ea2c1003f0077b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878a0b06ea2c1003f0077b7/9f8c49714f92c737a420967f0fd5f60d,f0b7f2c?w=576" alt="VfB nicht auf Bayern-Millionen angewiesen:Welche Rolle Porsche im Woltemade-Poker spielt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der VfB Stuttgart hat auch das zweite Angebot des FC Bayern für Nick Woltemade abgelehnt, zeigt dem Rekordmeister weiter die kalte Schulter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Sie, welche wichtige Rolle Porsche im Woltemade-Poker spielt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 21:25:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD bei den Franzosen, die im Schweizer Nachbarort nicht baden dürfen:Ausländer-Sperre im Freibad! „Dann bleibt uns nur noch Deutschland“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/pruntrut-schweizer-freibad-verbietet-franzosen-den-eintritt-6873c6b3253ea42fa50a4617</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6873c6b3253ea42fa50a4618/b8ca937995f9b3a9ed23b38b8e5d3c36,7924e184?w=656" alt="BILD bei den Franzosen, die im Schweizer Nachbarort nicht baden dürfen:Ausländer-Sperre im Freibad! „Dann bleibt uns nur noch Deutschland“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Belfort (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Im französischen Delle (5600 Einwohner) brennt die Sonne auf den Asphalt. 30 Grad, wolkenloser Himmel – klassisches Freibadwetter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Praktisch: Gleich hinter der Grenze, nur wenige Autominuten entfernt, liegt das idyllische Freibad von Pruntrut im Schweizer Jura. Doch genau dort sind Franzosen seit vergangener Woche unerwünscht. Am 4. Juli beschloss die Schweizer Gemeinde: Es dürfen nur noch Ausländer ins Freibad, die in der Schweiz wohnen, arbeiten, Aufenthaltsstatus haben – oder in einem Hotel übernachten. Anders gesagt: Eigentlich darf jeder rein – nur nicht die Franzosen von nebenan.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Heftige Reaktionen auf Ausländerregelung im Freibad. Jetzt sprechen die Besucher.</p><p><!--[--><!--[-->Die Gemeinde begründete den krassen Schritt mit – so sagen sie – wiederholten Krawallen junger Franzosen, oft mit Migrationshintergrund. Es ging um Belästigungen und Aggressionen – europaweit wurde berichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 21:25:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weißes Haus:Trump hat chronische Venen-Krankheit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/erkrankung-der-beinvenen-trump-hat-chronisch-venoese-insuffizienz-68794af570a6f0719b5c97de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68794af570a6f0719b5c97de/102266ba1b58075183d71649ce624f43,b7f2cb3b?w=320" alt="Weißes Haus:Trump hat chronische Venen-Krankheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump leidet an einer chronisch venösen Insuffizienz – also einer Erkrankung der Beinvenen, die vor allem bei älteren Menschen vorkommt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zugleich betonte Regierungssprecherin Karoline Leavitt (27) im Weißen Haus: „Der Präsident ist weiterhin bei bester Gesundheit, was Sie alle hier täglich miterleben können.“ Die Insuffizienz sei eine nicht lebensbedrohliche, häufig vorkommende Erkrankung, die vor allem bei Menschen über 70 Jahren auftrete. Trump ist 79 Jahre alt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seine Ärzte hätten zudem keine Anzeichen für eine tiefe Venenthrombose oder eine arterielle Erkrankung festgestellt, sagte sie. Auch gebe es keine Hinweise für eine Herzschwäche oder Nierenfunktionsstörungen. „Er arbeitet rund um die Uhr“, sagte sie. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen Tagen hatten Medien Leavitt zufolge über Blutergüsse an einer Hand Trumps und über Schwellungen an seinen Beinen spekuliert. Die leichten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mysterioeser-fleck-an-der-hand-spekulationen-um-trumps-gesundheit-67bdd3cffddb7503d768b56c"><!-- --><!--[--><!--[-->Blutergüsse auf dem Handrücken <!--]--><!--]--></a><!--[-->erklärte sie mit häufigem Händeschütteln und der Einnahme von Aspirin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 21:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>13 Verletzte, Evakuierung:80-Jährige legt Thermalbad mit Pfefferspray lahm</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/13-verletzte-evakuierung-80-jaehrige-legt-thermalbad-mit-pfefferspray-lahm-6878a3ce6b4719369aa5dcc1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878a3ce6b4719369aa5dcc1/ac2d6c4ba2474a9e9ddca2eb30cb1f76/Kennung_Archivfoto,f6bd7404?w=320" alt="13 Verletzte, Evakuierung:80-Jährige legt Thermalbad mit Pfefferspray lahm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Freiburg – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich sollte es ein entspannter Mittwoch in der Therme werden. Ruhe, warmes Wasser, ein bisschen Planschen im Becken. Doch stattdessen: brennende Augen, hustende Gäste – und ein Großeinsatz von Feuerwehr und Rettungsdienst! Ausgelöst wurde alles von einer älteren Dame. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? Gegen 9.50 Uhr wühlte die 80-Jährige im Eingangsbereich des Eugen-Keidel-Thermalbads in Freiburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) nur kurz in ihrer Handtasche herum und holte dann ein Pfefferspray heraus. Offenbar wollte sie die Sprühdose einer Bekannten zeigen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So ein Pfefferspray benutzte die Seniorin versehentlich im Eingangsbereich der Therme (Symbolbild) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Aktion ging kräftig schief: Denn die rüstige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Seniorin<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam irgendwie auf das Knöpfchen. Und schon versprühte sich der Inhalt versehentlich im Foyer. Und durch die Lüftung verteilte sich der Reizstoff im Gebäude. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 21:26:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Suizidversuch von Wolfgang Grupp:Zwei Tage zuvor schien er so glücklich</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/suizidversuch-von-wolfgang-grupp-zwei-tage-zuvor-schien-er-gluecklich-68790d9d5045141d722ad6f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68790d9d5045141d722ad6f8/49bdea33ead0d8090ad14d6dcc3dbd00,77a54208?w=992" alt="Suizidversuch von Wolfgang Grupp:Zwei Tage zuvor schien er so glücklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Burladingen (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Auf seinen bislang letzten öffentlichen Fotos scheint man im Gesicht von Unternehmer-Legende Wolfgang Grupp (83) vor allem eins zu sehen: Freude. Nur zwei Tage später versuchte sich der Ex-Trigema-Chef das Leben zu nehmen und machte das jetzt in einem aufrüttelnden Brief öffentlich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder, die teils von Grupps Firma selbst veröffentlicht wurden, sind am Samstag, dem 5. Juli, aufgenommen worden. Ein Tag der offenen Tür bei Trigema am Firmensitz in Burladingen (12.000 Einwohner, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Ein Tag für Mitarbeiter, für Familien, für Jungunternehmer, für so viele Einwohner der schwäbischen Kleinstadt, die mit dem Grupp-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> verbandelt sind. Und Wolfgang Grupp ist mittendrin an diesem Tag. Mitten im Leben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unternehmer Wolfgang Grupp in einem seiner Geschäfte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Braun gebrannt, im gelben Sakko, mit strahlendem Lachen. Er schüttelt Hände, zeigt den vielen Besuchern sein Büro mit dem stattlichen Schreibtisch. Lässt sich unzählige Male mit Menschen fotografieren, die ihm Anerkennung schenken für ein Leben, das geprägt ist von herausragendem Unternehmergeist. Ihm, der in mehr als 50 Jahren als Chef nicht einem Mitarbeiter betriebsbedingt kündigte. Der ein Leben lang für Verantwortung einstand.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 21:26:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärztin warnt:Ich würde immer den Notarzt rufen, wenn …</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/meine-familie-familienportal/notaerztin-raet-bei-diesen-warnzeichen-immer-den-notarzt-rufen-686cc5c1d009353a0c96377b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686cc5c1d009353a0c96377c/09364f8a0022993fcf1ebcfda9f025d7,2076b1f7?w=576" alt="Ärztin warnt:Ich würde immer den Notarzt rufen, wenn …" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jedes Jahr sterben in Deutschland Zehntausende Menschen an Notfällen, deren Warnzeichen oft nicht erkannt werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Atemnot, Schwindel oder plötzlicher Kopfschmerz – diese Symptome können lebensbedrohlich sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Notärztin Dr. Julia Rehme-Röhrl erklärt, wann das wirklich ein Notfall ist und wie man richtig reagiert – bei BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 21:26:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst Firmenjubiläum, jetzt die Pleite:Preisgekrönter deutscher Matratzen-Hersteller insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/erst-firmenjubilaeum-jetzt-pleite-deutscher-matratzen-hersteller-insolvent-6878beca04a5864b7b8d914e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878beca04a5864b7b8d914f/acff0f8f4a782cf4e8a6cbf124fdcfca,da828001?w=576" alt="Erst Firmenjubiläum, jetzt die Pleite:Preisgekrönter deutscher Matratzen-Hersteller insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bochum (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Eigenen Angaben zufolge schlafen mehr als vier Millionen Menschen jede Nacht auf einer Matratze oder einem Bett der Marke Schlaraffia. Doch jetzt steht das vielfach ausgezeichnete Traditionslabel vor dem Aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn das zuständige Unternehmen Aquinos Bedding Germany sah sich gezwungen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> anzumelden. Am 11. Juli wurde der Antrag beim Amtsgericht Bochum gestellt. Vorläufige Insolvenzverwalterin ist die Rechtsanwältin Frauke Heier.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den Gründen konnte sie gegenüber BILD bisher wenig sagen. Es gab wohl Probleme bei der Belieferung sowie bei der Liquidität. Sicher ist aber: Rund 170 Mitarbeiter an vier Standorten fürchten um ihren Job. Am Dienstag wurden sie über die Situation informiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die meisten von ihnen sind am Hauptsitz im Bochumer Stadtbezirk Wattenscheid in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[--> beschäftigt. Doch auch Mitarbeiter in Jöhstadt (Sachsen), Haßfurt (Bayern) und Köln sind von der Insolvenz des Matratzen-Herstellers betroffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 21:26:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Coldplay-Konzert:„Kiss-Cam“ entlarvt Affäre von Tech-CEO</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bei-coldplay-konzert-kiss-cam-entlarvt-affaere-von-tech-ceo-68792dd53511bc17ac86dd0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68792dd53511bc17ac86dd0b/4aae51be71ca4ea32751b975d7df863a,684cf08f?w=656" alt="Bei Coldplay-Konzert:„Kiss-Cam“ entlarvt Affäre von Tech-CEO" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein harmloser Konzertmoment entwickelt sich zum PR-Desaster: Ein Video, das derzeit in sozialen Netzwerken viral geht, zeigt einen Mann und eine Frau in inniger Umarmung – gefilmt von der „Kiss-Cam“ bei einem Coldplay-Konzert im Gillette Stadium in Boston. Was als romantische Randnotiz begann, endet in öffentlichem Fremdschämen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann in dem auffällig hellblauen Poloshirt ist niemand Geringeres als Andy Byron, CEO des milliardenschweren Softwareunternehmens Astronomer. In seinen Armen: Kristin Cabot, blond, lächelnd – und Chief People Officer desselben Unternehmens. Beide sind verheiratet – aber nicht miteinander.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Als Byron auf der riesigen Videowand auftaucht, duckt er sich hektisch weg, während Cabot ihr Gesicht verlegen mit den Händen bedeckt und sich ebenfalls wegdreht. Zu spät.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Astronomer-CEO Andy Byron hält Astronomer-Pesonalchefin Kristin Cabot im Arm: Die beiden sind verheiratet – nur nicht miteinander<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 21:26:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>