<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Liverpool-Star Jota (28) stirbt bei Autounfall:Erst platzte der Reifen, dann fing der Lamborghini Feuer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/diogo-jota-28-tot-liverpool-star-stirbt-bei-unfall-mit-lamborghini-68664595aa0dfb270f8045aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68664595aa0dfb270f8045ab/7698e208f51e96edd9b343c53663842d,f63210bd?w=992" alt="Liverpool-Star Jota (28) stirbt bei Autounfall:Erst platzte der Reifen, dann fing der Lamborghini Feuer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lissabon – <!--]--><!--[--><b>Die Fußballwelt trauert um Liverpool-Star Diogo Jota (28). Der portugiesische Nationalspieler starb bei einem Autounfall auf der Autobahn 52 in Höhe der Gemeinde Cernadilla (Spanien). Auch sein jüngerer Bruder André Silva (25) kam dabei ums Leben. Inzwischen sind mehr Details zum Hergang des Crashs bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach übereinstimmenden Medienberichten waren die beiden Männer nachts um 0.30 Uhr mit einem Lamborghini unterwegs. Beim Überholen soll ein Reifen geplatzt und der Sportwagen von der Straße abgekommen sein. Das Auto soll sich überschlagen haben und danach sofort in Flammen aufgegangen sein. Wie das Nachrichtenportal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.zamora24horas.com/sucesos/accidente-mortal-zamora-primeros-indicios_1_2839925.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Zamora24horas<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, sollen die Brüder bis zur Unkenntlichkeit verbrannt gewesen und die sterblichen Überreste in ein forensisches Institut gebracht worden sein. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Morgen nach dem Unfall untersuchen Polizisten das Wrack des Lamborghini<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Lokalzeitung „Diario de Castilla y León“ veröffentlichte ein Video von der Unfallstelle. Zu sehen ist eine Bremsspur, die nach links von der Fahrbahn auf den begrünten Mittelstreifen führt. Dort muss der Sportwagen eine Leitplanke durchbrochen haben, ehe er sich überschlug und Feuer fing. Knapp 100 Meter weiter lagen am Morgen nach dem Unfall noch Trümmerteile des völlig zerstörten Lamborghinis.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 12:52:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um sein Babyglück:Boris Becker wehrt sich gegen seine Ex Lilly</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-tennis-legende-wehrt-sich-gegen-seine-ex-lilly-68654d2ae0db7d4421bce625</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68654d2ae0db7d4421bce626/d37471a8c5d38002638413a8bf68eea0,cbfc09f2?w=992" alt="Es geht um sein Babyglück:Boris Becker wehrt sich gegen seine Ex Lilly" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Boris Becker und seine Frau Lilian freuen sich auf ihr erstes gemeinsames Kind. Doch eine stört jetzt das werdende Elternglück: seine Ex Sharlely Lilly Becker.
</b><!--]--><!--[-->Das frühere Model hat sich bei RTL über den werdenden Vater geäußert und dort offenbar eine Unwahrheit verbreitet.<!--]--><!--[--><b>
Lesen Sie nur mit BILDplus alle Hintergründe, worüber Boris Becker sauer ist und was er exklusiv bei BILD sagt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 12:52:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Raketenangriff:Vizechef der russischen Flotte getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/generalmajor-gudkow-stirbt-bei-angriff-in-kursk-6866539ae1cbda27a16ad793</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6866539ae1cbda27a16ad794/487c43acf20b804b8fff11dcb23c4ecf,bbd3a86d?w=576" alt="Bei Raketenangriff:Vizechef der russischen Flotte getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der für die Marineinfanterie zuständige Vizechef der russischen Flotte, Generalmajor Michail Gudkow (42), ist im Grenzgebiet Kursk durch einen ukrainischen Raketenangriff ums Leben gekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inoffizielle Telegram-Kanäle des russischen und ukrainischen Militärs hatten berichtet, Gudkow sei zusammen mit zehn anderen Soldaten bei einem ukrainischen Angriff auf einen Kommandoposten in Korenewo in der an die Ukraine grenzenden Region Kursk getötet worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu Beginn des Überfalls Russlands auf die Ukraine kommandierte Gudkow einige Einheiten der 155. Brigade in Richtung Cherson und soll ein grausamer Befehlshaber gewesen sein. Er soll an der Tötung von Zivilisten in der Region Cherson und Charkiw beteiligt gewesen sein und schreckte auch nicht vor Misshandlungen seiner eigenen Soldaten zurück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Neben Gudkow sollen mindestens zehn weitere Militärangehörige bei dem Angriff getötet worden sein, die meisten von ihnen in Kommandopositionen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 12:52:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILDplus-Gewinnspiel:Lust auf ein Treffen mit Robbie Williams in Berlin?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/robbie-williams-in-berlin-gewinnen-sie-hier-konzert-tickets-und-meet-greet-67ffc0663ceb7108c493ce82</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67ffc0663ceb7108c493ce83/0c3b1a490f5447f953ae1053fa93c5a3,75ff84b8?w=576" alt="BILDplus-Gewinnspiel:Lust auf ein Treffen mit Robbie Williams in Berlin?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pop-Legende Robbie Williams gibt im Juli 2025 zwei Konzerte in Berlin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus haben Sie die Chance, den Kult-Sänger nicht nur live zu erleben, sondern ihn auch persönlich zu treffen! Sichern Sie sich mit BILDplus 2x 2 Tickets inklusive Meet &amp; Greet. Jetzt teilnehmen und gewinnen! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So geht’s:</b><!--]--><!--[-->
<!--]--><!--[--><b>– Einloggen als BILDplus-Kunde oder günstig BILDplus-Kunde werden
– Formular ausfüllen
– Daumen drücken!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 12:52:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mein Sexleben ist besser als früher“:Charlize Theron schwärmt von One-Night-Stand</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/charlize-theron-49-schwaermt-von-one-night-stand-mit-26-jaehrigem-686617e40e5e9466640eb6f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686617e40e5e9466640eb6f8/861a8bf51c04eb84b0c7ed4a3779ad38,9abbff5c?w=656" alt="„Mein Sexleben ist besser als früher“:Charlize Theron schwärmt von One-Night-Stand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Sie ist ein erfolgreicher und viel beschäftigter Hollywoodstar, alleinerziehende Mama von zwei Adoptivkindern (9 und 12) und glücklicher Single. Und sie steht auf heiße Liebesnächte ohne Verpflichtung. Jetzt packt Charlize Theron über ihr Sexleben aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich hatte wahrscheinlich drei One-Night-Stands in meinem ganzen Leben. Aber ich habe kürzlich mit einem 26-Jährigen geschlafen, und es war wirklich verdammt geil“, verrät die Schauspielerin („Mad Max: Fury Road“) im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=zL6N55FJuYI" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Call Her Daddy“-Podcast mit Alex Cooper <!--]--><!--]--></a><!--[-->(30). „Das habe ich noch nie gemacht. Und ich dachte mir: Oh, das ist toll. Okay.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eric Philippi spricht in BILD über die Beziehung zu Schlagerstar Michelle.</p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/charlize-theron/fotos-video-kinofilme-starnews-15816204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Charlize Theron <!--]--><!--]--></a><!--[-->genießt ihr unabhängiges Leben als Single-Mutter, schwärmt: „Ich liebe es, dass ich meine Kinder nicht mit jemandem teilen muss und ich liebe es, dass ich nicht jede verdammte Kleinigkeit mit einem Mann absprechen muss.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 12:52:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Verbannung vom Profi-Training:Gladbach trifft nächste Neuhaus-Entscheidung!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-gladbach-trifft-naechste-neuhaus-entscheidung-686633c74f00296f4712abc5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686633c74f00296f4712abc5/e2f0de76ee29c11cee57a2b98ccff609,77dc75b7?w=320" alt="Nach Verbannung vom Profi-Training:Gladbach trifft nächste Neuhaus-Entscheidung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zeit von Fohlen-Profi Florian Neuhaus (28) in Gladbach neigt sich trotz eines Vertrags bis 2027 vehement dem Ende zu …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mittwoch hatte Borussia bereits die Strafe für das Malle-Video, in dem Neuhaus sein Gehalt verrät und Manager Roland Virkus (58) als „schlechtesten Manager der Welt“ verspottet, verkündet: Der Mittelfeldspieler muss eine Strafe von rund 100.000 Euro zahlen und die nächsten vier Wochen bei der U23 (die in der viertklassigen Regionalliga West spielt) von Trainer Eugen Polanski (38) trainieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt hat Gladbach die nächste Entscheidung gefällt. Und auch sie spricht dafür, dass es für Neuhaus keine Zukunft bei den Gladbach-Profis mehr gibt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 12:52:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streaming-Giganten:Netflix und Spotify planen Mega-Kooperation</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/mega-streaming-kooperation-zwischen-netflix-und-spotify-68663f920e5e9466640eb9dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68663f920e5e9466640eb9dd/7b7968aee0a716545701532efecff08a,7bf8cd09?w=320" alt="Streaming-Giganten:Netflix und Spotify planen Mega-Kooperation" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Netflix greift das klassische Fernsehen an – mit einer eigenen Show-Offensive! Der Streaming-Gigant will sein Angebot massiv ausweiten. Neben Serien und Filmen auf Abruf sollen bald auch Musikshows, große Promi-Interviews und sogar Talentshows über die Bildschirme flimmern. Mit an Bord: Musikriese Spotify! Beide Konzerne sprechen über gemeinsame Projekte, so Insider. Das berichtet das „Wall Street Journal“(WSJ).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zusammenarbeit hat Vorteile für beide Streaming-Riesen. Netflix würde leichter an gefragte Musikinhalte kommen – und Spotify könnte sein Geschäftsfeld über reines Audio-Streaming hinaus erweitern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-Talentshow „Star Search“ aus den 80ern erlebt bei Netflix ein Comeback. Zuschauer sollen live über die Kandidaten abstimmen können. Schon nächste Woche startet „Building the Band“. AJ McLean (47) von den Backstreet Boys übernimmt die Moderation. Die Show wird zunächst auf Abruf verfügbar sein. Das Finale der zweiten Staffel könnte dann als Live-Event inszeniert werden. Weitere Musikformate sollen bereits geplant sein, berichtet das <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.wsj.com/business/media/netflix-explores-music-shows-and-celebrity-interviews-as-part-of-live-tv-push-f2ac508f" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Wall Street Journal“.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->AJ McLean (47) bei einem Netflix-Event<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 12:52:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welche Stars beim Immo-Pleitier ein und aus gingen:Das geheime Gästebuch von René Benko</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft-endlich-unterhaltsam-neues-bild-talkformat-es-wirtschaftet-sehr-686621d54f00296f4712aab0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686621d54f00296f4712aab1/101749dbb7f9b45f6c81cf38f789dbac,80871cd6?w=992" alt="Welche Stars beim Immo-Pleitier ein und aus gingen:Das geheime Gästebuch von René Benko" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wirtschaft muss nicht trocken sein – und schon gar nicht kompliziert! Jetzt neu bei BILD: „Es wirtschaftet sehr“ – der erste weibliche Wirtschaftstalk Deutschlands. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Journalistinnen. Eine Mission: Wirtschaft so zu erklären, dass sie jeder versteht – mit Haltung, Herzblut und Humor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ab sofort jeden Donnerstag, exklusiv bei BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Christin Martens (l., 48) und Patricia Platiel (45) leiten das Wirtschaftsressort bei BILD und sprechen jetzt jeden Donnerstag über die wichtigen Themen der Woche<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 12:52:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump macht Druck:Israel und Hamas kurz vor finalem Deal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-macht-druck-israel-und-hamas-kurz-vor-finalem-deal-686632b30e5e9466640eb8dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686632b30e5e9466640eb8dd/fd34dd562d277808c7b2e0e40fe9ac4a,9a2261c3?w=576" alt="Trump macht Druck:Israel und Hamas kurz vor finalem Deal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Kommt es in Gaza nun zum Waffenstillstand und dann zum Ende des Krieges? Nach der erfolgreichen israelischen Militäroperation gegen den Iran könnte auch eine Einigung mit der palästinensischen Hamas möglich sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte zuletzt deutlich gemacht: Er will, dass der Krieg in Gaza endet. Und das so bald wie möglich. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe dem von amerikanischen Verhandlern ausgearbeiteten Entwurf für einen 60-tägigen Waffenstillstand zugestimmt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trump schrieb auf Truth Social: „Ich hoffe – im Interesse des gesamten Nahen Ostens –, dass die Hamas dieses Abkommen annimmt, denn ein Besseres wird es nicht geben – ES WIRD NUR SCHLIMMER WERDEN.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79) will den Gaza-Krieg schnellstmöglich beenden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 12:52:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Mord an seiner Mutter in Gelsenkirchen:Axt-Mörder plante Amoklauf an seiner Schule</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/nach-mord-an-mutter-in-gelsenkirchen-axt-moerder-plante-amoklauf-68641a069f6eaa3b8351a7f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68641a069f6eaa3b8351a7f7/60efca5e31c48cd8e0f34c14dee5fd9d,cbdbdfe0?w=576" alt="Nach Mord an seiner Mutter in Gelsenkirchen:Axt-Mörder plante Amoklauf an seiner Schule" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miguel K. sitzt in U-Haft. Ein Richter erließ Haftbefehl wegen Mordes gegen den 18-Jährigen. Denn Miguel steht unter dringendem Verdacht, seine Mutter mit einer Axt getötet zu haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt kommt raus: K. plante auch einen Amoklauf an seiner ehemaligen Schule! Lesen Sie mit BILDplus, welch ein Zufall ihn von einem Massenmord abhielt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 12:52:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorschaden droht:Riesen-Rückruf für Opel, Peugeot, Fiat, Citroën und DS</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/citroen-opel-peugeot-co-stellantis-ruft-141-700-autos-zurueck-68652d6f5ccab23ab11a772c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68652d6f5ccab23ab11a772c/3ab2bffa2b7c6513760f6f5abb00381b,6ce8e1a0?w=320" alt="Motorschaden droht:Riesen-Rückruf für Opel, Peugeot, Fiat, Citroën und DS" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stellantis ruft in Deutschland fast 150.000 Autos zurück! Die Ursache ist ein mögliches Problem mit der Nockenwellenkette bei. Dadurch droht ein Motorschaden. Betroffen sind Modelle von Opel, Fiat, Peugeot, Citroën und DS Automobiles.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Modelle betroffen sind und wie Sie jetzt reagieren sollten, lesen Sie mit BILDPlus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 12:52:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen irreführender Rabatte:40 Mio. Euro Geldbuße für Shein in Frankreich</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/shein-zahlt-millionenstrafe-frankreichs-wettbewerbsbehoerde-greift-ein-68666cd3e1cbda27a16adb2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68666cd3e1cbda27a16adb2f/fd948ee711291450c4a81b90cd8eeab6,de449400?w=320" alt="Wegen irreführender Rabatte:40 Mio. Euro Geldbuße für Shein in Frankreich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das chinesische Mode-Imperium Shein muss tief in die Tasche greifen: 40 Millionen Euro Strafe verhängt Frankreich gegen den umstrittenen Fast-Fashion-Riesen. Die französische Wettbewerbsbehörde wirft dem Online-Händler Verbrauchertäuschung im großen Stil vor. Grund: Angebliche Rabatte entpuppten sich als geschönte Preise.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Fokus: die Preisgestaltung auf der französischen Web-Seite des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Riesen Shein. Von Oktober 2022 bis August 2023 durchleuchteten Kontrolleure Tausende Angebote. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die erschreckenden Ergebnisse:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vor allem ein Trick fiel auf: Kurz vor dem Rabatt erhöhte </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/mode-gigant-aus-china-die-schattenseite-des-shein-erfolgs-86408706.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Shein</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> die Preise, um dann mit einem hohen Preisnachlass zu werben. Laut französischem Gesetz muss sich der Rabatt auf den niedrigsten Preis der letzten 30 Tage beziehen. Shein hielt sich nicht daran.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 12:52:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Woltemade-Poker:Bayern und Stuttgart trennen 30 Mio. Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-daran-hakt-der-poker-mit-stuttgart-um-nick-woltemade-6865bd1f0e5e9466640eb4b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6865bd1f0e5e9466640eb4b5/2b88825a211176f7e671c06bb8b893e3,5b31577b?w=992" alt="Woltemade-Poker:Bayern und Stuttgart trennen 30 Mio. Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der FC Bayern will Nick Woltemade vom VfB Stuttgart verpflichten, doch der Transfer stockt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz intensiver Gespräche zwischen den Vereinen gibt es bisher kein offizielles Angebot. Die Bayern sind sich mit Woltemade einig, aber Stuttgart fordert mindestens 80 Millionen Euro Ablöse. Die Fronten sind verhärtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was hinter den Kulissen passiert, wer mit wem spricht, warum die VfB-Bosse ein persönliches Treffen mit den Bayern ablehnen und wie die Verhandlungen weitergehen, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 12:52:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>