<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Aktivisten besetzen Bäume im „Wilden Wald“ – Gericht fällt wichtige Entscheidung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abholzung-am-wilden-wald-nabu-stellt-eilantrag-verwaltungsgericht-faellt-urteil/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dsc03930-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=636px%2C89px%2C1548px%2C1549px&webp=1" alt="Aktivisten besetzen Bäume im „Wilden Wald“ – Gericht fällt wichtige Entscheidung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick mit der Drohne auf die Bäume im „Wilden Wald“ in Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ein drohender Kahlschlag wurde vorerst gestoppt: Das Verwaltungsgericht Hamburg hat am Dienstagmittag auf einen Eilantrag des Naturschutzbundes Hamburg (Nabu) reagiert und die geplante Rodung im „Wilden Wald“ in Wilhelmsburg zunächst untersagt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/beginnt-die-abholzung-protest-gegen-rodung-von-wildem-wald-in-hamburg/">Erst am Vormittag hatten Aktivisten vor Ort protestiert</a> – nun folgte die gerichtliche Entscheidung.</strong></p><p>Konkret sollte für <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wohnungen-statt-stadtwald-abholzung-im-umfang-von-acht-fussballfeldern/">das Neubaugebiet Spreehafenviertel</a> bereits am Dienstag eine erste Teilfläche von rund 790 Quadratmetern des Waldgebiets gefällt werden. Das Gericht stoppte die Arbeiten jedoch vorläufig und verpflichtete das Bezirksamt Hamburg-Mitte, alle Fäll- und Rodungsmaßnahmen mit sofortiger Wirkung zu untersagen – bis zu einer weiteren Entscheidung im Verfahren.</p><p>Zur Begründung erklärte das Gericht, nur durch einen vorläufigen Stopp könne der Sachverhalt umfassend geprüft und allen Beteiligten rechtliches Gehör gewährt werden. Eine endgültige Entscheidung über den Eilantrag steht noch aus, die Abholzung ist bis dahin vom Tisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Völlig verrückte Toppings: Besonderes Schnitzel-Lokal kommt nach Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/voellig-verrueckte-toppings-besonderes-schnitzel-lokal-kommt-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/schnitzel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=643px%2C78px%2C1780px%2C1780px&webp=1" alt="Völlig verrückte Toppings: Besonderes Schnitzel-Lokal kommt nach Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sieht es im „Captain’s Schnitzel“ in der Rostocker Innenstadt aus. Kleines Foto: ein Schnitzel mit Nachos als Topping.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Garbe/Montage</span></p><p><b>Schnitzel mit Currywurst oder mit Chili con Carne: Solche verrückten Kreationen gibt es bald in Hamburg. Die kleine Kette „Captain’s Schnitzel“ – in Rostock schon erfolgreich – eröffnet einen Standort in der Hansestadt. Lesen Sie hier, wo und wann es losgeht und was die Gäste erwartet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg betroffen? Verdi ruft zu bundesweiten Warnstreiks im Nahverkehr auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naechste-runde-verdi-ruft-zu-bundesweiten-warnstreiks-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/513316295-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1076px%2C828px%2C879px%2C879px&webp=1" alt="Hamburg betroffen? Verdi ruft zu bundesweiten Warnstreiks im Nahverkehr auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verdi hatte zuletzt mehrfach zu Warnstreiks im öffentlichen Dienst aufgerufen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Eibner-Pressefoto/Ardan Fuessman</span></p><p><strong>Die Gewerkschaft Verdi ruft für Freitag und in manchen Regionen auch für Samstag zu bundesweiten Warnstreiks im öffentlichen Personennahverkehr (ÖPNV) auf. Ob Bahnen und Busse in Hamburg wie gewohnt fahren werden, ist aber noch nicht entschieden.</strong></p><p>Wie die Gewerkschaft mitteilte, sollen die Beschäftigten in fast allen Bundesländern die Arbeit niederlegen. In zahlreichen kommunalen Nahverkehrsunternehmen dürften dadurch an den beiden Tagen so gut wie keine Busse und Bahnen fahren. Der Streik soll am Freitag in den frühen Morgenstunden beginnen und je nach Region bis in die Nacht auf Samstag oder Sonntag andauern. </p><p>So sollen beispielsweise die Busse der großen kommunalen Busunternehmen in den vier kreisfreien Städten Schleswig-Holsteins – also in Kiel, Lübeck, Neumünster und Flensburg – stehenbleiben. Von Streiks ausgenommen ist Niedersachsen, dort gilt noch bis Ende März eine Friedenspflicht. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Ende einer Ära: Er hat jetzt die Macht im Otto-Konzern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/er-hat-jetzt-die-macht-im-otto-konzern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/2026-drotto-benjaminotto-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=599px%2C338px%2C1102px%2C1103px&webp=1" alt="Das Ende einer Ära: Er hat jetzt die Macht im Otto-Konzern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Benjamin Otto (l.) und sein Vater Dr. Michael Otto.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Otto Group</span></p><p><strong>Generationenwechsel bei einem der größten Hamburger Unternehmen: Ab dem 1. März 2026 übernimmt Benjamin Otto die strategische Führung der Otto Group. Der 50-Jährige rückt an die Spitze der entscheidenden Kontrollgremien – und prägt damit künftig die Ausrichtung des Konzerns.</strong></p><p>Benjamin Otto wird Vorsitzender des Stiftungs- und Gesellschafterrats und hält damit die zentrale Machtposition im Unternehmen. Aus diesen Gremien heraus werden die langfristigen Strategien des internationalen Handels- und Dienstleistungskonzerns festgelegt und überwacht. Mit dem Schritt endet eine Ära: Sein Vater Michael Otto zieht sich nach mehr als fünf Jahrzehnten an der Spitze vollständig aus den operativen und strategischen Ämtern zurück.</p><p>Der 82-jährige Michael Otto hatte den einstigen Versandhandel seines Vaters Werner Otto zu einem globalen Konzern mit rund 15 Milliarden Euro Umsatz und etwa 35.000 Beschäftigten aufgebaut. Künftig will sich der Hamburger Ehrenbürger auf seine Stiftungsarbeit konzentrieren und bleibt Ehrenvorsitzender des Aufsichtsrats. Seinem Sohn sprach er ausdrücklich das Vertrauen aus, den Konzern wirtschaftlich erfolgreich und werteorientiert weiterzuführen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wellen, Wind und Widerworte – um den Hafen wird wieder gestritten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hafen-zoff-tschentscher-versus-ploss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/552428204-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=115px%2C168px%2C1538px%2C1539px&webp=1" alt="Wellen, Wind und Widerworte – um den Hafen wird wieder gestritten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christoph Ploß (CDU) ist maritimer Koordinator in Berlin. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dts-Agentur</span></p><p><b>Im Hamburger Hafen gibt's mal wieder eine kleine Sturmflut – doch diesmal politisch. Kaum geht es ums Geld, geraten Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) und der maritime Koordinator in Berlin, Christoph Ploß (CDU), gehörig aneinander. Tschentscher fragt sich, was der maritime Koordinator denn eigentlich koordiniert, Ploß will dem Bürgermeister das Grundgesetz erklären und zieht die Elbtower-Keule. Willkommen im neuesten Hafen-Zoff – diesmal mit ordentlich Wellengang.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beginnt die Abholzung? Protest gegen Rodung von „wildem Wald“ in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beginnt-die-abholzung-protest-gegen-rodung-von-wildem-wald-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-9365-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=699px%2C1044px%2C875px%2C876px&webp=1" alt="Beginnt die Abholzung? Protest gegen Rodung von „wildem Wald“ in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Kundgebung am Wilden Wald in Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mathis Neuburger</span></p><p><strong>Sorge um den „Wilden Wald“ in Wilhelmsburg: Rund 50 Aktivisten und Unterstützer protestieren seit dem frühen Dienstagmorgen gegen eine mögliche Teilrodung. Anlass war eine frisch eingerichtete Baustelle für das geplante Spreehafenviertel.</strong></p><p>Am Waldrand in Wilhelmsburg versammelten sich die Demonstrierenden zu einer angemeldeten Kundgebung. Organisiert wurde der Protest von der Initiative „Waldretter:innen Wilhelmsburg“. Die Teilnehmer befürchten, dass mit den vorbereitenden Arbeiten bereits kurzfristig Rodungen beginnen könnten. Sie sollen laut eines Reporters vor Ort auch schon erste Bäume besetzt haben.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/naturschuetzer-wollen-rodung-von-wildem-wald-per-eilantrag-stoppen/">Erst einen Tag zuvor hatte der Naturschutzbund Hamburg (Nabu) einen Eilantrag beim Verwaltungsgericht Hamburg eingereicht,</a> um mögliche Rodungsarbeiten zu stoppen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 08:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Plattdeutsche lebt wieder auf – dank Sprachlern-Apps</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-plattdeutsche-lebt-wieder-auf-dank-sprachlern-apps/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/plattdeutsch-unterricht-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=976px%2C266px%2C1416px%2C1417px&webp=1" alt="Das Plattdeutsche lebt wieder auf – dank Sprachlern-Apps" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch in den Schulen erlebt Plattdeutsch seit Jahren ein Revival.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Pleul/dpa-Zentralbild/dpa</span></p><p><strong>Plattdeutsch war lange Zeit die Sprache der Alten. Jetzt lebt die norddeutsche Redeweise wieder auf – dank Lern-Apps wie „Platt mit Beo“.</strong></p><p>„Moin mien seuten, wo geiht di dat?“ und „So mokt wi dat“, sind gängige Redewendungen auf dem Land. Während vor Jahren überwiegend ältere Leute Platt snackten, interessieren sich inzwischen immer mehr junge Menschen für Plattdeutsch. „Wie meine Eltern mir berichteten, hatte das Plattdeutsche zu deren Schulzeit den Ruf einer Bauernsprache“, erzählt Halldor Hoyer vom Landschaftsverband Stade. „Heutzutage wird es als Bereicherung, als Teil unserer Kultur und Region geschätzt und der Erhalt entsprechend gefördert.“</p><p>Hoyer ist verantwortlich für die kostenlose Sprachlern-App „Platt mit Beo“, die es seit November 2024 gibt. „Wir haben tolles Feedback bekommen“, berichtet er. Das Projekt, welches mit Unterstützung der Universität Greifswald umgesetzt worden war, hat inzwischen 10.000 Nutzer.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 08:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock für Hamburger Traditionsfirma: CEO stirbt bei Skiunfall</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schock-fuer-hamburger-traditionsfirma-ceo-stirbt-bei-skiunfall/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/ottodorner.jpg?resize=300%2C300&crop=294px%2C88px%2C848px%2C848px&webp=1" alt="Schock für Hamburger Traditionsfirma: CEO stirbt bei Skiunfall" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Enno Simonis, Geschäftsführer der Otto Dörner Gruppe, ist verunglückt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Otto Dörner</span></p><p><strong>Trauer bei einem der bekanntesten Entsorgungsunternehmen Hamburgs: Die Otto Dörner Gruppe hat den Tod ihres langjährigen Geschäftsführers Enno Simonis bekanntgegeben. Der Manager kam vergangene Woche bei einem Skiunfall in Kanada ums Leben.</strong></p><p>Als Geschäftsführer hatte Enno Simonis das Unternehmen über mehr als drei Jahrzehnte maßgeblich mitgestaltet, wie aus einer Pressemitteilung hervorgeht. Unter seiner Führung entwickelte sich die Gruppe strategisch weiter und richtete sich auf Zukunftsthemen aus. Innerhalb des Unternehmens galt er als prägende Persönlichkeit, die für Innovationsbereitschaft und Verlässlichkeit stand.</p><p>Neben seiner Rolle als Manager wird Simonis in der Mitteilung auch als nahbarer Mensch beschrieben, der großen Wert auf einen respektvollen Umgang mit Mitarbeitenden und Partnern gelegt habe. Seine Haltung habe die Unternehmenskultur nachhaltig beeinflusst.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 08:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarm bei Spedition in Hamburg: Gift-Fass beschädigt – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gefahrgutunfall-bei-spedition-gift-fass-beschaedigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dsc-4323-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=418px%2C202px%2C1509px%2C1509px&webp=1" alt="Alarm bei Spedition in Hamburg: Gift-Fass beschädigt – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatz in Billbrook: Feuerwehrleute sichern Giftstoffe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Alarm in Billbrook: Am Montagabend gab es bei einer Spedition in der Bredowstraße einen Feuerwehr- und Polizeieinsatz – Gift-Gefahr</strong>!</p><p>Zahlreiche Einsatzfahrzeuge rasten um kurz nach 20 Uhr in die Bredowstraße. Grund: Ein Gabelstapler der Spedition hatte beim Rangieren ein 200-Liter-Fass beschädigt.</p><p>Das Problem: Der Inhalt des Fasses war hochgiftig und gesundheitsgefährdend! Deshalb hatten die Angestellten der Spedition einen Notruf abgesetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungen, Läden, Gastro: Großprojekt soll „vernachlässigten Ort“ endlich aufwerten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnungen-laeden-gastro-grossprojekt-soll-vernachlaessigten-ort-in-lohbruegge-endlich-aufwerten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua5754-263-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1005px%2C376px%2C1333px%2C1332px&webp=1" alt="Wohnungen, Läden, Gastro: Großprojekt soll „vernachlässigten Ort“ endlich aufwerten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lohbrügge rund um Haspa-Hochhaus wird bebaut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Eine zentrale Lage am nördlichen Eingang der Fußgängerzone, ein kurzer Weg zum Bahnhof, und auch mit dem Auto ist man von hier aus schnell über die B5 in Hamburg: Trotzdem lag dieses Filet-Grundstück in Lohbrügge lange im Dornröschenschlaf – und sah dabei auch nicht sehr ansprechend aus. Nun sollen die Abrissbagger kommen und danach werden große Pläne für Wohnen, Gewerbe und Gastro umgesetzt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Jahre Krieg in der Ukraine: Hamburger Radiosender mit besonderer Aktion</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/4-jahre-krieg-in-der-ukraine-hamburger-radiosender-mit-besonderer-aktion/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/imago0194900635h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Vier Jahre Krieg in der Ukraine: Hamburger Radiosender mit besonderer Aktion" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Moderator bei einem Radiosender (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Am 24. Februar, dem Jahrestag des Ukraine-Krieges, will ein Hamburger Sender ein hörbares Signal setzen: Den ganzen Tag laufen Friedenssongs – begleitet von Statements aus der Stadt. Auch Hamburgs Zweite Bürgermeisterin meldet sich zu Wort.</strong></p><p>Zum vierten Jahrestag des russischen Angriffs auf die Ukraine am 24. Februar plant der Hamburger Radiosender „ahoy Radio“ eine besondere Programmaktion. Unter dem Titel „Imagine“ wird das reguläre Programm umgestellt: Von 5 Uhr morgens bis 18 Uhr sollen zu jeder vollen und halben Stunde Friedenslieder gespielt werden.</p><p>Der Startzeitpunkt ist bewusst gewählt – nach Angaben der Veranstalter entspricht er der Uhrzeit, zu der vor vier Jahren die ersten russischen Truppen die ukrainische Grenze überschritten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 06:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>