<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Erste Bilder vom Filmset:Jude Law und Andrew Garfield werden zu Siegfried und Roy</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/siegfried-und-roy-sind-zurueck-jude-law-und-andrew-garfield-drehen-in-las-vegas-6969d9e56b40895ba7f6f844</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969d9e56b40895ba7f6f845/5146fd8784b4fcccdd1ce324ad6f8ade,3313ce6a?w=992" alt="Erste Bilder vom Filmset:Jude Law und Andrew Garfield werden zu Siegfried und Roy" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Las Vegas (USA) – <!--]--><!--[--><b>Diese Verwandlung ist eine perfekte Illusion! Für eine neue Streaming-Serie verwandeln sich Jude Law (53) und Andrew Garfield (42) in das deutsche Magier-Duo Siegfried und Roy. Derzeit stehen die Hollywoodstars in Nevada vor der Kamera.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und Schaulustige reiben sich angesichts des magischen Treibens verwundert die Augen: Die Las-Vegas-Legenden Siegfried Fischbacher (†81) und Roy Horn (†75) scheinen in der Wüstenmetropole quicklebendig – Jahre nach ihrem Tod.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Juni 1991: Siegfried (damals 52) und Roy (damals 46, l.) mit einem ihrer berühmten weißen Tiger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Dreh <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/siegfried-roy-apple-tv-kuendigt-serie-wild-things-an-6822f72e5272940f8a79f853"><!-- --><!--[--><!--[-->Apple-TV-Serie „Wild Things“<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde dem Briten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jude-law-alle-infos-und-news-LBGCyObMqHvkOWaAw4RK"><!-- --><!--[--><!--[-->Jude Law<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der Siegfried verkörpert, ein platinblonder Vokuhila verpasst, dazu übergroße Pilotenbrille und Lederjacke. Seine Ähnlichkeit mit dem Magier ist frappierend!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 08:34:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Helfer im Hintergrund:Die Blutspur der Mullahs führt direkt zu Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-die-blutspur-der-mullahs-fuehrt-direkt-zu-putin-nach-russland-6969f9468cfd1c6892ef6fcc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969f9468cfd1c6892ef6fcd/52c148dcad20e4ef0a9e737783d778f0,8a814f69?w=992" alt="Helfer im Hintergrund:Die Blutspur der Mullahs führt direkt zu Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Mullahs wanken, aber sie stehen noch. Ihr brutales Vorgehen gegen das eigene Volk scheint einmal mehr Erfolg zu haben. Mitverantwortlich dafür ist Wladimir Putin.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDPlus, wie der Kremlherrscher über Jahre dazu beigetragen hat, das iranische Regime gegen das eigene Volk hochzurüsten – und warum er militärisch gar nicht eingreifen muss, um den Mullahs ihre Macht zu sichern.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 08:34:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19-Jähriger rammte ihn frontal:Frau (33) und Mann (30) sterben im Oldie-Golf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/19-jaehriger-rammte-ihn-frontal-frau-33-und-mann-30-sterben-bei-unfall-in-oldie-golf-696b2b0d8eda3a7225224607</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b2b0d8eda3a7225224608/79dbdce22c94ce1aaeaab367cc927ab8,d3d3c506?w=576" alt="19-Jähriger rammte ihn frontal:Frau (33) und Mann (30) sterben im Oldie-Golf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wipperfürth (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Die Fahrt in der Auto-Legende endete tödlich: Auf einer Landstraße im Bergischen Land starben zwei Menschen in einem über 30 Jahre alten Golf II. Der Unfallverursacher (19) wurde leicht verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unglück ereignete sich am Freitagabend auf der Lenneper Straße am Rand von Wipperfürth (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Ein 19-Jähriger fuhr mit seinem Hyundai frontal in den alten Golf (von 1983 bis 1992 mehr als 6,3 Millionen Mal gebaut). Ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Nach ersten Erkenntnissen geriet der 19-Jährige in den Gegenverkehr. Warum, wissen wir bisher nicht.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/vw-golf/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19103728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Golf<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde durch die Wucht des Aufpralls zusammengeschoben. Der Polizeisprecher: „Der 30-jährige VW-Fahrer aus Wipperfürth und seine 33-jährige Beifahrerin erlitten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tödliche<!--]--><!--]--></a><!--[--> Verletzungen und verstarben noch an der Unfallstelle.“ Der Unfallverursacher wurde leicht verletzt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">VW-Fahrer flüchtet nach Unfall mit Feuerwehrmann im frostigen Blankenburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 08:34:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Aufnahme durfte lange keiner sehen:Meghan postet Liebesfoto mit Harry</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/als-ihre-liebe-begann-meghan-postet-foto-mit-harry-aus-botswana-urlaub-696aef048eda3a7225224465</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696aef048eda3a7225224465/82c8ecbaadda01462e6ee4ea04330b91,5614a72c?w=656" alt="Diese Aufnahme durfte lange keiner sehen:Meghan postet Liebesfoto mit Harry" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Montecito (USA) – <!--]--><!--[--><b>Was hätten Royal-Fans dafür gegeben, wenn sie dieses Foto schon vor zehn Jahren hätten sehen können: Prinz Harry (heute 41) und Herzogin Meghan (heute 44) stehen eng umschlungen und vor Freude strahlend im afrikanischen Botswana, verbringen ihren ersten Liebesurlaub zusammen. Heimlich, still und leise. Erst ein paar Monate später wird ihre Beziehung von der Presse aufgedeckt, werden die ersten Fotos der beiden abgedruckt. Jetzt ist es Meghan selbst, die die private Aufnahme im Netz teilt. Heute darf sie ja.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Anlass für den Post mit dem Kuschelfoto: der neue Instagram-Trend, sich seinen Followern auf zehn Jahre alten Fotos zu präsentieren. Die Mama von zwei Kindern schreibt zu der Aufnahme, die schon in ihrer Netflix-Doku zu sehen war: „Wenn sich das Jahr 2026 genauso anfühlt wie 2016 ... Man musste einfach dabei gewesen sein.“ Das kann man wohl sagen! Denn damals änderte sich für Meghan alles: Sie lernte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/prinz-harry/prinz-harry-alle-infos-79485472.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Harry<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Juli bei einem Blind Date in London kennen, flog ein paar Wochen später mit ihm nach Afrika. Der Beginn ihrer Liebe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir zelteten gemeinsam unter dem Sternenhimmel. Sie kam und verbrachte fünf Tage mit mir dort draußen, was einfach fantastisch war. So waren wir wirklich ganz unter uns, was mir sehr wichtig war, damit wir die Gelegenheit hatten, uns kennenzulernen“, erzählte Harry Ende 2017 im Verlobungsinterview. Die große Hochzeit kam im Mai 2018, die Geburt von Sohn Archie ein Jahr später. Im Juni 2021 erblickte Tochter Lili das Licht der Welt. Und die hat beim neuen Post ihrer Mama tatkräftig geholfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/meghan-herzogin-von-sussex/meghan-markle-alle-infos-76683152.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Meghan<!--]--><!--]--></a><!--[--> postete nicht nur das alte Liebesfoto, sondern auch ein in Schwarz-Weiß gehaltenes Video. Darin tanzt sie verliebt mit Prinz Harry im Garten, unterlegt die Szenen mit dem Liebes-Song „So Easy (To Fall in Love)“ von Olivia Dean. Aufgenommen hat den Clip „unsere Tochter“, wie Meghan verrät. Wie die Fans den Post finden? Wie immer bleibt das ein Geheimnis. Die Kommentarfunktion hat die 44-Jährige ausgeschaltet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 08:34:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er gilt als Thronfolger:Sohn von Tschetschenien-Diktator schwer verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/er-gilt-als-nachfolger-seines-vaters-sohn-des-tschetschenischen-diktators-kadyrow-schwer-verletzt-696b2ef78eda3a722522461f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b2ef78eda3a722522461f/305933994000c1f076ef19ab889c527b,d438445b?w=320" alt="Er gilt als Thronfolger:Sohn von Tschetschenien-Diktator schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er gilt als möglicher Nachfolger seines Vaters, dem brutalen tschetschenischen Diktator Ramsan Kadyrow. Doch jetzt soll sich der 18-jährige Adam Kadyrow schwer verletzt im Krankenhaus befinden. Nach einem Autounfall sei sein Zustand „ernst“, berichtet „Radio Free Europe / Radio Liberty“ unter Berufung auf anonyme Quellen. Auch sein Vater Ramsan Kadyrow ist gesundheitlich schwer angeschlagen: Der tschetschenische Diktator soll wegen Nierenversagens an ein Dialysegerät angeschlossen sein – dem Tod offenbar näher als dem Leben, berichtet der ukrainische Geheimdienst. Der Kreml soll sich bereits fieberhaft auf der Suche nach einem Nachfolger für Putins Bluthund befinden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist schwer, gesicherte Informationen über die Familie Kadyrow zu bekommen. Ramsan Kadyrow regiert das Land mit äußerster Brutalität. Seine absolute Loyalität gilt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der wiederum duldet den Parallelstaat Tschetschenien (1,5 Mio. Einwohner) in der russischen Föderation. Kadyrow hat die uneingeschränkte Herrschaft samt Privatarmee und pflegt einen ausschweifenden Lebensstil. Er hat mindestens 14 Kinder – die exakte Zahl ist nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Handshake unter Diktatoren: Wladimir Putin und Ramsan Kadyrow (49) bei einem Besuch Putins (73)  in Tschetschenien 2024<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kadyrow-Sohn Adam bei einer Militärübung im Januar 2024<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 08:34:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leere Regale:Darum werden im Supermarkt die Eier knapp</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/leere-regale-darum-werden-im-supermarkt-die-eier-knapp-696a0d0904401bff3baa4d86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a0d0904401bff3baa4d86/f71c5f97815b10d2edcd74234274592b,de79e81a?w=320" alt="Leere Regale:Darum werden im Supermarkt die Eier knapp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Regale sind leer, die Preise steigen – und Entspannung ist nicht in Sicht: Der Eiermarkt bleibt auch nach dem Jahreswechsel angespannt. Händler, Bauern und Verbraucher spüren den Druck.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Probleme treffen den Markt gleichzeitig. Die Vogelgrippe hat regional ganze Bestände gekostet, zusätzliche Schutzauflagen bremsen die Produktion. Viele Betriebe bauen ihre Ställe um, weil die Kleingruppenhaltung abgeschafft wurde. Gleichzeitig sind die Lager der Verarbeiter dünn gefüllt, der übliche Herdenwechsel zum Jahresbeginn sorgt für weitere Ausfälle. Auch aus dem Ausland kommt weniger Nachschub, vor allem aus den Niederlanden. Weil Deutschland weniger als 70 Prozent seines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lebensmittel/lebensmittel-essen-trinken-news-fotos-videos-17007572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eierbedarfs<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbst deckt, schlägt jede Störung sofort durch. Besonders beunruhigend: Wann sich die Lage entspannt, ist offen. Händler rechnen mit mehreren Wochen, bis die Regale wieder verlässlich gefüllt sind.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Discounter senken Preise, doch für viele Kunden wird der Einkauf teurer.</p><p><!--[--><!--[-->Von einem echten Eiermangel will die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/handelsunternehmen/news-fotos-videos-17019904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Branche<!--]--><!--]--></a><!--[--> trotzdem nicht sprechen. „Das ist kein Dauerproblem, sondern eine vorübergehende Situation“, sagt Hans-Peter Goldnick, Präsident des Zentralverbands der Deutschen Geflügelwirtschaft, zu BILD. Die Produktion laufe derzeit „kurz vor knapp“, das Hauptproblem seien Logistik und Timing. Durch Weihnachten und Silvester fielen mehrere Produktionstage aus. Gleichzeitig stieg die Nachfrage. Der kalte Jahresstart sorgte zudem dafür, dass viele Wochenmärkte ausfielen und Kunden vermehrt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Supermärkte<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Discounter gingen. Dort lag der Absatz zeitweise deutlich über dem Normalniveau. Ein weiteres Problem: „28 Prozent unserer Eier kommen aus den Niederlanden – und dort wird gerade weniger produziert“, ergänzt Goldnick. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 08:34:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Showdown in der Ostsee:Putins „Zombie-Tanker“ flüchtet vor Bundespolizei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ostsee-putins-zombie-tanker-fluechtet-vor-bundespolizei-696a42fd6b40895ba7f700e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a42fd6b40895ba7f700e5/3a63f234436aed7326a5c63e269b0caf,48b43b17?w=992" alt="Showdown in der Ostsee:Putins „Zombie-Tanker“ flüchtet vor Bundespolizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>Die russische Schattenflotte von Kreml-Kriegsherr Putin sucht immer neue Wege, um westliche Sanktionen zu umgehen. In der Ostsee wurde jetzt der Tanker „Tavian“ gestoppt – zumindest indirekt. Als deutsche Behörden eine Kontrolle vorbereiteten, drehte das Schiff kurzerhand ab und brach seine Fahrt Richtung Russland ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Tanker gehört zu einer Gruppe von Schiffen, die laut Recherchen des Schifffahrtsportals Lloyd’s List mit neuen, mutmaßlich gefälschten IMO-Nummern unterwegs sind. Diese Nummer ist eigentlich unveränderlich – vergleichbar mit einer Fahrgestellnummer. Durch neue Kennungen, wechselnde Namen und andere Flaggen sollen offenbar Kontrollen umgangen und Öltransporte für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> ermöglicht werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Russland-Diktator Wladimir Putin (73) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag kehrte die „Tavian“ bei der Einfahrt in die Ostsee vor der dänischen Insel Langeland um, nachdem die Besatzung des „Zombie-Tankers“ von einer geplanten Polizeikontrolle vor Fehmarn erfahren hatte. Während ein Einsatzschiff der Bundespolizei bereits auf dem Weg war, verschwand der Tanker Richtung Nordatlantik. Vor der norwegischen Küste wurde dann das automatische Ortungssystem abgeschaltet. Die Bundespolizei bestätigt laufende Ermittlungen, äußert sich aus taktischen Gründen aber nicht näher. Grundsätzlich erlaubt das Seerechtsübereinkommen Staaten, Handelsschiffe zu betreten, um Identität und Flaggenführung zu überprüfen. Die „Kieler Nachrichten“ hatten zuerst berichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 08:34:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump kriegt Nobelpreis geschenkt:„Mangelnder Respekt vor der Würde des Preises“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-kriegt-nobelpreis-geschenkt-mangelnder-respekt-vor-der-wuerde-des-preises-6969fbc38cfd1c6892ef700c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969fbc38cfd1c6892ef700d/e6d4bd396e17b4e8fa5959ecf1f7a81a,d2bbb91e?w=576" alt="Trump kriegt Nobelpreis geschenkt:„Mangelnder Respekt vor der Würde des Preises“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Sie kämpft für die Freiheit in Venezuela – und gibt dafür ihren Friedensnobelpreis her! An den Mann, der die Fäden um die Zukunft Venezuelas in der Hand hält und den Preis für sich beansprucht wie kein anderer: Donald Trump (79). Auf Fotos strahlt der US-Präsident neben der venezolanischen Oppositionsführerin María Corina Machado (58), hält die gerahmte Medaille in seinen Händen, als sei er der Preisträger. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch während Trump offenbar auch nach dem Treffen nicht auf Machado, sondern Venezuelas Übergangspräsidentin Delcy Rodríguez (56) als Nachfolgerin des gestürzten Machthabers Nicolás Maduro (63) setzt, diskutiert die Welt die Geschenk-Übergabe. Was soll das? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Janne Haaland Matlary (68), Professorin für internationale Politik an der Universität Oslo (Norwegen): „Sie zeigt mangelnden Respekt vor dem Komitee und der Würde des Preises, indem sie ihn so verschenkt, als wäre er eine Ware, die sie in Verhandlungen mit Trump einsetzen kann. Sie hofft zu erreichen, dass er ihr im Gegenzug eine Position in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/venezuela/nachrichten-news-fotos-videos-17303076.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Venezuela<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschafft.“ Ine Eriksen Søreide (49), Norwegens frühere Verteidigungs- und Außenministerin: „Auch wenn Trump nun die Medaille erhalten hat, bedeutet das nicht, dass er den Friedensnobelpreis erhalten hat.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach dem Treffen im Weißen Haus wird Machado von Journalisten umringt und befragt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 08:34:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schmerz kaum in Worte zu fassen“:Julian Claßen und Palina haben ihr Kind verloren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/julian-classen-und-palina-verlieren-ihr-kind-schmerz-kaum-in-worte-zu-fassen-696ab9048eda3a722522433f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ab9048eda3a7225224340/80a4efd5c710b7918aaa356cfbf29b43,d0af8a85?w=576" alt="„Schmerz kaum in Worte zu fassen“:Julian Claßen und Palina haben ihr Kind verloren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Im Dezember feierten sie noch ihr schönstes Weihnachtsgeschenk: Julian Claßen (32) und seine Freundin Palina verkündeten, dass sie Eltern werden. Jetzt, drei Wochen später, gibt es eine traurige Nachricht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram schrieb <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/julian-classen-im-steckbrief-so-wurde-aus-julienco-ein-youtube-star-62dfc9bf1ba83657b8b76e0e"><!-- --><!--[--><!--[-->Julian<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Freitag: „Leider hat sich bestätigt, was wir befürchtet haben. Die Schwangerschaft hat nicht gehalten. Wir haben das Kind verloren und der Schmerz darüber ist kaum in Worte zu fassen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ex-Mann von YouTube-Star Bianca Heinicke und die Influencerin machten ihre Liebe im November 2024 öffentlich. Claßen hat bereits zwei Kinder aus der 13-jährigen Beziehung mit Heinicke. Mit Palina wollte er nun das erste gemeinsame Kind bekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alles sah danach aus. „Wir sind schwanger“, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/youtube-star-julian-classen-und-seine-palina-werden-eltern-694bec7a824cda7cdeeb99d1"><!-- --><!--[--><!--[-->verkündeten sie voller Freude zu Weihachten.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Nun der Schicksalsschlag. „Trotz allem versuchen wir, nicht die Hoffnung zu verlieren“, so das Paar. „So schwer es gerade ist, glauben wir daran, dass dieses kleine Wunder vielleicht nur einen Umweg macht. Dass es mit etwas Verspätung, irgendwann wieder zu uns finden wird.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 08:34:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Tote in Crans-Montana:Polizei findet riesiges Pyro-Arsenal in der Feuer-Bar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/40-tote-in-crans-montana-polizei-findet-pyro-arsenal-in-feuer-bar-696a49ac8cfd1c6892ef779c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a49ac8cfd1c6892ef779d/19530a4842c74051774cbe8263ceb402,5c5abc4e?w=656" alt="40 Tote in Crans-Montana:Polizei findet riesiges Pyro-Arsenal in der Feuer-Bar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Dokument des Grauens mit unfassbaren Details! Ein vertraulicher Bericht von Zürcher Fahndern belastet die Betreiber der Schweizer Inferno-Bar „Le Constellation“ schwer. Demnach fanden die Ermittler am Neujahrsmorgen neben 34 Leichen auch ein riesiges Arsenal an Pyrotechnik!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was in dem geheimen Bericht der Ermittler steht, was die Fotos aus der Akte zeigen und was Augenzeugen aus der Bar zu Protokoll gaben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 08:34:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>William greift weiter durch:„Kugelsicherer Sonnenschein“  soll Andrew-Krise lösen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-william-heuert-im-andrew-skandal-eine-krisenexpertin-an-6969e8b18cfd1c6892ef6eda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969e8b18cfd1c6892ef6eda/0a0a39fcf400f752ac0372dce285b6d4,259902d4?w=320" alt="William greift weiter durch:„Kugelsicherer Sonnenschein“  soll Andrew-Krise lösen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was seinen Skandalonkel Andrew angeht, überlässt Prinz William nichts dem Zufall. Eine neue Entscheidung des Thronfolgers verdeutlicht: Es ist eben nicht damit getan, den Königsbruder „einfach nur“ nach Sandringham abzuschieben. William setzt auf die Expertise einer knallharten Krisenspezialistin!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Prinz William sicherstellen will, dass Andrew künftig unter Kontrolle bleibt – und warum er dabei viel rigoroser agiert als sein Vater König Charles.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 08:34:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei bestätigt:Vermisster Noah (8) wieder da! Er war bei seiner Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/vermisster-noah-8-aus-frankfurt-soll-bei-seiner-mutter-sein-696a557d8cfd1c6892ef797d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a557d8cfd1c6892ef797d/c3c4cb9930bb5d41c5481ec56673007c,535f80f6?w=320" alt="Polizei bestätigt:Vermisster Noah (8) wieder da! Er war bei seiner Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Der vermisste Noah (8) aus Frankfurt ist wieder da! Er sei zusammen mit seiner Mutter unversehrt bei einem ihrer Bekannten im südhessischen Heppenheim angetroffen worden, teilte die Polizei gegen 23.45 Uhr mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Junge war am Mittwochmorgen vor seiner Schule von einem Fahrdienst abgesetzt worden, aber nie im Klassenraum angekommen. Nur sein Astronauten-Ranzen wurde gefunden. Schon am Freitagmittag gingen Ermittler davon aus, dass sich der bis dahin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermisste<!--]--><!--]--></a><!--[--> Junge bei seiner Mutter befindet. Ihr war Noah durch das Jugendamt erst vor Kurzem weggenommen worden. Auch die Mutter, die brasilianische Wurzeln haben soll, war verschwunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Rahmen der Ermittlungen konnte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> dann ein Foto von dem Achtjährigen sicherstellen, das „mit hoher Wahrscheinlichkeit nach dem Verschwinden aufgenommen wurde“, so die Polizei. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei sucht Zeugen, die Noah in Begleitung einer Frau gesehen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 08:34:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Informationen und Aufstellungen zum 18. Spieltag:Kimmich und Musiala wieder da bei Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-bayern-musiala-und-kimmich-wieder-da-infos-und-aufstellungen-696a01c204401bff3baa4c70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a01c204401bff3baa4c71/38a9b59cf1ff797822f11bd70b609f85,a935804a?w=992" alt="Alle Informationen und Aufstellungen zum 18. Spieltag:Kimmich und Musiala wieder da bei Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abschluss der englischen Woche in der Fußball-Bundesliga!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Informationen, Aufstellungen, Reporter-Einschätzungen und BILD-Tipps zum 18. Spieltag lesen Sie nur hier mit BILDplus. Erfahren Sie u.a., wie Bayern-Trainer Vincent Kompany mit den voraussichtlichen Rückkehrern Joshua Kimmich (30) und Jamal Musiala (22) plant und was BVB-Trainer Niko Kovac mit Torjäger Serhou Guirassy vorhat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 08:34:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>