<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Andrews Töchter doch da!:„Gespannte Stimmung“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrews-toechter-doch-da-gespannte-stimmung-bei-den-royals-vor-weihnachtsgottesdienst-694d09b5f6fc544dba9b34e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d09b5f6fc544dba9b34e1/c0f7fd96fde38195ab21e172075cc7ec,89d440c7?w=992" alt="Andrews Töchter doch da!:„Gespannte Stimmung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Weihnachtsgottesdienst in Sandringham ist mehr als nur Tradition für die britische Königsfamilie – er symbolisiert Einheit und Zusammenhalt, selbst in Krisenzeiten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->König Charles III., Königin Camilla und weitere Royals zeigten sich als starke Einheit, während Prinzessin Kate alle mit ihrem Charme überstrahlte. Doch hinter den Kulissen herrscht Nervosität, wie ein Palastmitarbeiter BILD verrät. Lesen Sie weiter mit BILDPlus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 12:55:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist das echt?:Kims neues Riesen-U-Boot nur eine Attrappe?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kim-jong-un-besucht-sein-u-boot-ist-das-echt-oder-eine-attrappe-694cfa4f87997f950f1ff340</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694cfa4f87997f950f1ff341/25225749d08b7238629b50d6f0cdc513,37d404a9?w=992" alt="Ist das echt?:Kims neues Riesen-U-Boot nur eine Attrappe?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein dickes Ding. Kim Jong-un ist mal wieder unterwegs. Dieses Mal besichtigt Nordkoreas Diktator den Baufortschritt seines ersten Atom-U-Boots. So ein Ungetüm ist für ihn dringend notwendig, denn er sprach während seines Schaulaufens mal wieder von einer „negativen Sicherheitslage“, die, wie immer, von den USA und Südkorea ausgeht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und selbstverständlich ist die dann schuld und macht es zu einer „dringenden Aufgabe und unverzichtbaren Option“, die „Nuklearbewaffnung der Seestreitkräfte“ schneller voranzutreiben. Dazu muss man wissen, dass so ein Atom-U-Boot mehrere Milliarden Euro kostet. Wie viel Essen man dafür wohl für die hungernde Bevölkerung Nordkoreas kaufen könnte?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Es mag alles echt sein, aber es sieht dennoch aus, als wäre es nur ein Modell<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber Moment mal: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/kim-jong-un/thema-kim-jong-un-alle-infos-80014538.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Kims</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> knallrotes U-Boot sieht aus, als wäre es aus Gummi oder Knete. Wunderschön glattgezogen, ohne sichtbare Schweißnähte, und am Bug scheint es, als hätte jemand ein Glas für perfekte Kreise reingedrückt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 12:55:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall in Sachsen:9 Verletzte! Transporter an Autobahnbrücke aufgespießt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/unfall-auf-a4-bei-bautzen-brueckengelaender-steckt-in-transporter-694d1026ba368aa0126a30b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d1026ba368aa0126a30b4/56fe2c24e31e10274de928c24ce9e062,ce9c3df5?w=576" alt="Unfall in Sachsen:9 Verletzte! Transporter an Autobahnbrücke aufgespießt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bautzen (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Das Brückengeländer hat sich durch die Fahrerkabine gebohrt, den Transporter aufgerissen. Bei einem schrecklichen Unfall auf der A4 bei Bautzen wurden in der Nacht zum ersten Weihnachtsfeiertag neun Menschen zum Teil lebensgefährlich verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der weiße Mercedes Sprinter war am Donnerstag gegen 2.10 Uhr auf der A4 nach Dresden unterwegs. Kurz hinter der Raststätte Oberlausitz, zwischen den Anschlussstellen Salzenforst und Uhyst, verlor der Fahrer (40) die Kontrolle über den Wagen. Der mit neun Menschen (33-77) besetzte Transporter pflügte 200 Meter über den Grünstreifen neben der Autobahn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er rammte vor einer Brückenüberführung gegen die Schutzplanke. Das verhinderte, dass der Transporter von der Autobahn auf die Straße unter der Brücke stürzte. Allerdings: „Dabei bohrte sich das Brückengeländer etwa drei Meter in das Fahrzeug, wodurch dieses teilweise in der Luft über der Nottreppe hängenblieb“, sagte Polizeisprecher Kevin Gahner. Dadurch wurde der Mercedes auch nach dem Crash über dem Abgrund gehalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Geländer bohrte sich durch das Fahrzeug und verhinderte so, dass es abstürzte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 12:55:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er streichelt zärtlich den Bauch seiner Frau:Süße Weihnachtsgrüße von Bayern-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-luis-diaz-und-geraldine-ponce-erwarten-drittes-kind-694d1c31e82194a8f07bc132</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d1c31e82194a8f07bc132/9648820e1bd453fdb1da5cbf33290e6a,db8e0879?w=656" alt="Er streichelt zärtlich den Bauch seiner Frau:Süße Weihnachtsgrüße von Bayern-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schöne Bescherung bei einem Bayern-Star!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Super-Dribbler Luis Diaz (28) und seine Frau Geraldine Ponce (27) erwarten ihr drittes gemeinsames Kind. Auf Instagram postete das Paar süße Familienfotos mit ihren Kindern und Familienmitgliedern. Dabei deutlich zu erkennen: Frau Diaz ist erneut schwanger! Zärtlich streichelt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kicker den Bauch seiner Frau, beide freuen sich sichtlich über den Familienzuwachs.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weihnachten bei Familie Diaz: Der Bayern-Star und seine Geraldine haben die beiden gemeinsamen Kinder auf dem Schoß<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die frohe Botschaft hatte sich schon angekündigt: Nach seinem Tor gegen Heidenheim (Endstand 4:0) hatte Diaz beim Jubeln schon Babybauch und Schnuller angedeutet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 12:55:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Drogen-Vorwürfe!:Fenerbahçe-Boss an Heiligabend in Gewahrsam</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fenerbahce-boss-an-heiligabend-in-gewahrsam-genommen-694d04360d6c889c550e4b95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d04360d6c889c550e4b95/0086c893a31eb0747f82f8ceab32b90b,8d6dd5ff?w=320" alt="Schwere Drogen-Vorwürfe!:Fenerbahçe-Boss an Heiligabend in Gewahrsam" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drogen-Ärger in Istanbul!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Türkische Medien berichten, dass der Präsident von Fenerbahçe Istanbul in Gewahrsam genommen wurde. Der Grund: Bei Sadettin Saran, seit September im Amt, soll bei einer Haarprobe der Konsum von Kokain nachgewiesen worden sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inzwischen ist er wieder auf freiem Fuß – wenn auch nur gegen eine Kaution. Dazu muss er sich bis auf weiteres jeden Montag und Donnerstag bei Gericht melden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Saran bestreitet indes die Vorwürfe gegen ihn. In den sozialen Netzwerken bezeichnete die Vorwürfe als „Verleumdungskampagne“ und betonte, niemals Kokain konsumiert zu haben. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 12:55:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutscher und seine Frau in Costa Rica getötet:Fassen sie hier den Auswanderer-Killer?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mord-in-costa-rica-polizei-fasst-mutmasslichen-killer-von-auswanderer-paar-6949159e49004f54c9ed7293</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949159e49004f54c9ed7294/bac06a20a82da7280792f1b383839f65,decfdef4?w=320" alt="Deutscher und seine Frau in Costa Rica getötet:Fassen sie hier den Auswanderer-Killer?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Drei Monate nach dem Mord an einem deutsch-österreichischen Auswanderer-Paar in Costa Rica hat die Polizei den letzten der vier Tatverdächtigen gefasst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie es zu diesem brutalen Verbrechen kam und welche Rolle der Friseur des Präsidenten von Costa Rica dabei spielte. Jetzt alle Hintergründe lesen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 12:55:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächstes Jahr Weihnachten dann mit Bushido im Stadion:Pocher-Party mit XXL-Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-feiert-weihnachten-mit-xxl-familie-694cf0ffba368aa0126a2f2c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694cf0ffba368aa0126a2f2d/19a649922bc4dba3c7581b7e898fc58c,8ed7b2?w=992" alt="Nächstes Jahr Weihnachten dann mit Bushido im Stadion:Pocher-Party mit XXL-Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Welche süße Ausmaße Oliver Pochers Patchwork-Konstellation angenommen hat, wird mit seinem Weihnachtsfoto deutlicher denn je. Ob für diese XXL-Familie genug Geschenke da sind? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zusammen mit Ex-Frau und Kumpeline <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/sandy-meyer-woelden/promis-nachrichten-news-fotos-videos-15798084.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alessandra Meyer-Wölden<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat der Comedian eine regelrechte Großfamilie auf die Beine gestellt. Und jetzt sind alle gemeinsam auf einem Bild. An Heiligabend ließ Pocher ein Gruppenfoto vor dem Weihnachtsbaum knipsen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Ort verlinkt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/oliver-pocher/oliver-pocher-alle-infos-79829106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oliver Pocher<!--]--><!--]--></a><!--[--> scherzhaft den Kölner Zoo. Und schreibt: „Nächstes Jahr kommen dann noch Anna Maria &amp; Bushido mit Sarah Connor, plus Mutter und Marc Terenzi, Pietro mit Sarah und Laura, die Wollnys, Boris Becker und Lilly! Til Schweiger filmt und die Kelly Family singt. Elon Musk organisiert die Shuttles.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Pocher und Alessandra (hier 2024 in Wien) waren 2010 bis 2014 verheiratet, zusammen haben sie drei Kinder<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 12:55:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tot in Hotelzimmer aufgefunden:Biathlon-Star (†27) trug eine Höhenmaske</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/sivert-guttorm-bakken-biathlon-star-27-trug-bei-seinem-tod-eine-hoehenmaske-694ce631ba368aa0126a2ea9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ce631ba368aa0126a2eaa/03eaa082ee9f6b650e5c37fafca2f228,3591914b?w=576" alt="Tot in Hotelzimmer aufgefunden:Biathlon-Star (†27) trug eine Höhenmaske" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Norwegen trauert um Biathlet Sivert Guttorm Bakken (†27). Jetzt kommt ein erstes Detail zu seinem Tod ans Licht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der norwegische Biathlon-Verband mitteilte, trug <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-norweger-sivert-guttorm-bakken-tot-in-hotelzimmer-aufgefunden-694adc803db5d28a7de48fe6"><!-- --><!--[--><!--[-->Bakken<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine Höhentrainingsmaske, als er tot in seinem Hotelzimmer im italienischen Lavazè aufgefunden wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schock im Biathlon.  Der Norweger Sivert Guttorm Bakken (27) ist gestorben. Das teilten...</p><p class="teaser__text">Soo knapp – und soo ärgerlich. Justus Strelow wird beim letzten Rennen des Jahres Vierter.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 12:55:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier knistert nicht nur der Kamin:Diese Stars feiern das Fest verliebt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/weihnachten-diese-stars-feiern-das-fest-verliebt-693ec91156897b02d266bfc4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ec91156897b02d266bfc5/91f84e7faa1130286ff70c918243c1dd,e96c38cf?w=576" alt="Hier knistert nicht nur der Kamin:Diese Stars feiern das Fest verliebt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei ihnen knistert mehr als nur der Kamin: Während manche Stars das Jahr lieber ruhig ausklingen lassen, strahlen andere gerade besonders hell – denn sie verbringen Weihnachten glücklich an der Seite ihrer Partner. BILD weiß, bei welchen Promis das Fest nicht nur gemütlich, sondern richtig romantisch wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst wurde sie im Dschungelcamp Zweite – und dann zu Frau Heiter! Die Reality-TV-Stars Mike und Leyla Heiter feierten Ende August ihre Märchenhochzeit in Italien. Nach monatelangen Vorbereitungen und einer eigenen, vierteiligen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/die-heiters"><!-- --><!--[--><!--[-->Doku-Soap bei BILD<!--]--><!--]--></a><!--[--> war er da: der schönste Tag ihres Lebens. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Liebesmärchen von Leyla (29) und Mike Heiter (33) begann im TV – und fand an der Amalfiküste seinen romantischen Höhepunkt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mike verriet am Hochzeitstag: „Wir wollen heute noch ein Baby machen.“ Weil Leyla einst Gebärmutterhalskrebs hatte, ist sie in Sorge, dass ihr gemeinsamer Kinderwunsch nicht in Erfüllung geht. Im September sagte sie ihren Fans: „Für mich wäre es das schönste Geschenk, wenn ich Mama werden darf.“ Ihr Herzenswunsch steht längst auf dem Wunschzettel. Bleibt zu hoffen, dass das Christkind ihn jetzt erhört.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 12:55:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst vor Angriffen:Polizeischutz für AfD-Politiker Jan-Wenzel Schmidt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-skandal-polizei-schuetzt-schmidt-bei-magdeburg-694d0cdfba368aa0126a3086</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d0cdfba368aa0126a3086/8d350b84f86a826ca5191a558d08abda-miniSquare,6492267?w=320" alt="Angst vor Angriffen:Polizeischutz für AfD-Politiker Jan-Wenzel Schmidt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Streifenwagen vor dem Haus, vor allem nachts. Die Polizei hält den AfD-Bundestagsabgeordneten Jan-Wenzel Schmidt (34) für gefährdet. Seit er angekündigt hat, über das Spitzenpersonal der Sachsen-Anhalt-AfD auszupacken, zeigt die Polizei sichtbar Präsenz an seinem Wohnort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schmidt lebt in einem Dorf bei Magdeburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Mit seiner hochschwangeren Ehefrau, den gemeinsamen Söhnen und seinen Eltern. Seit dieser Woche tauchen dort regelmäßig Streifenwagen auf. Sie fahren langsam, prüfen die Lage. Nach Angaben aus Schmidts Umfeld aus Sorge vor möglichen Angriffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bedrohung soll aus mehreren Richtungen kommen. Schmidt, von 2022 bis Februar dieses Jahres auch Generalsekretär des Landesverbandes, steht nicht nur im Fokus von Linksextremisten. Auch in der eigenen Partei hat er sich Gegner gemacht. Parteifunktionäre, die seine angekündigten Enthüllungen fürchten, ebenso wie einfache Mitglieder. In sozialen Netzwerken kursiert der Verdacht, Schmidt arbeite für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/verfassungsschutz/politik-nachrichten-news-fotos-videos-21195430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verfassungsschutz<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ein schwerer Vorwurf, der kurz vor Weihnachten neue Nahrung erhielt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Da war seine Welt noch in Ordnung: Jan-Wenzel Schmidt (r., zu dem Zeitpunkt noch Generalsekretär des Landesverbandes) mit Landeschef Martin Reichardt (56, Mitte) und Fraktionschef Oliver Kirchner (59)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 12:55:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kind aus Flut gerettet:Kalifornien säuft ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/notstand-in-los-angeles-kalifornien-saeuft-ab-694cff5d3eee22d4e950462d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694cff5d3eee22d4e950462d/82b3c128d31c0465aeece4797b291c9f,bd0391e3?w=320" alt="Kind aus Flut gerettet:Kalifornien säuft ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Süden Kaliforniens kämpft mit heftigen Regenfällen. Ortsweise kommt es zu Sturzfluten und starken Überschwemmungen. Ortsweise gilt höchste Alarmstufe. in Los Angeles gilt bereits der Notstand. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 12:55:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prognose:Größte Hoffnung: Frieden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wenn-es-keinen-frieden-gibt-wie-der-ukraine-krieg-2026-weitergehen-koennte-694bdee4f6fc544dba9b2e0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bdee4f6fc544dba9b2e0c/7ed326ccd2ed7c5098253a78dce819a5,4176e0fd?w=992" alt="Prognose:Größte Hoffnung: Frieden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit 2022 tobt der Krieg in der Ukraine, und auch 2026 könnte keine Atempause bringen. Während die diplomatischen Bemühungen auf Hochtouren laufen, bleibt der Kreml auf die Region Donezk fixiert, ohne große Fortschritte zu erzielen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Strategien verfolgt Russland für das kommende Jahr, und welche Chancen hat die Ukraine, ihre letzten Großstädte zu verteidigen? Die Antworten und eine Analyse der möglichen Entwicklungen lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 12:55:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>