<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>43 Jahre nach „Die Dornenvögel“:Lange nicht gesehen, Rachel Ward</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-dornenvoegel-star-lange-nicht-gesehen-rachel-ward-696b360e74f0e213f2ad2d9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b360e74f0e213f2ad2da0/d0e1a575b389819221f652406a09a6c5,5b93d6bc?w=992" alt="43 Jahre nach „Die Dornenvögel“:Lange nicht gesehen, Rachel Ward" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Als Meggie Cleary verzauberte sie in den 80ern Millionen von Zuschauern. Inzwischen lebt der Star aus „Die Dornenvögel“ in Australien auf ihrer eigenen Farm. 43 Jahre nach der US-Serie ist Rachel Ward (68) nun zurück im Gespräch. Es geht um ihr Aussehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schauspielerin ist heute Großmutter, Farmerin, grauhaarig, Brillenträgerin. Und vollkommen im Reinen mit sich selbst. Ausgelöst wurde die Debatte durch ein Video, das Ward kürzlich in den sozialen Medien veröffentlichte. Ungeschminkt, ungefiltert, ohne Rücksicht auf Licht oder Kamerawinkel. Genauso, wie sie ist.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->1983: Rachel Ward (damals 25) spielte in „Die Dornenvögel“ die junge Farmers-Tochter Meggie Cleary, die den im Zölibat lebenden Priester Ralph de Bricassar (Richard Chamberlain, damals 49) zweifeln lässt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rückmeldungen ließen nicht lange auf sich warten. „Was ist mit dir passiert, um Himmels Willen?“, schrieb ein Nutzer in Großbuchstaben. Ein anderer ätzte: „Sie sieht verwüstet aus.“ Doch <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-u4eyqkhaypo-d03l2ce578r" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/richard-chamberlain/stars-chamberlain-und-ward-erstes-treffen-nach-jahren-25297952.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rachel Ward<!--]--><!--]--></a><!--[--> bleibt unbeeindruckt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 16:30:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglaubliche Entgleisung:Grüne-Jugend-Chef nennt Söder „Hurensohn“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/unglaubliche-entgleisung-gruene-jugend-chef-nennt-soeder-hurensohn-696b7ca88eda3a7225224999</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b7ca88eda3a722522499a/09d66183fd041bb93946a8550f9bb5e9,21cca56b?w=656" alt="Unglaubliche Entgleisung:Grüne-Jugend-Chef nennt Söder „Hurensohn“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Unfassbare Entgleisung bei der Grünen Jugend! Luis Bobga (23), der Chef der Parteijugend der Grünen, hat den bayerischen Ministerpräsidenten Markus Söder als „Hurensohn“ beschimpft. In einem auf Instagram geteilten Video rappt Bobga den Text eines Songs des Rappers Haftbefehl nach. Zu der Textzeile „Dass du ein Hurensohn bist, hatten wir schon mal“ wird ein Foto von Söder eingeblendet.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Instagram-Beitrag von Bobga<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Danach nimmt das Video Bezug auf <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-bgf6mna6w7c-5tvxwt6us73" href="https://www.bild.de/politik/inland/weniger-bundeslaender-das-wuerde-der-soeder-plan-fuer-konkret-bedeuten-69676a6e587b0b1176afb574"><!-- --><!--[--><!--[-->Söders Vorschlag, kleine, wirtschaftlich schwache Bundesländer mit großen zusammenzulegen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Verschon mich mal, bei deiner Politik wird mir schlecht – katastrophal“, heißt es in einem eingeblendeten Text, der den Songtext adaptiert.  Bobga ist seit Oktober 2025 Bundessprecher der Grünen Jugend. Er studiert internationale Migration und interkulturelle Beziehungen an der Universität Osnabrück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits Jette Nietzard (27), Bobgas Vorgängerin als Chefin der Grünen Jugend, war mit wüsten Beschimpfungen gegen Söder aufgefallen – womöglich nimmt die Textzeile aus Bobgas Video („hatten wir schon mal“) darauf Bezug. „Dieser Hundesohn will einfach nur das gute Leben für sich und nicht das gute Leben für alle“, sagte Jette Nietzard in einem Video auf TikTok im September 2025.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 16:30:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>115 Jobs weg:Melitta schließt moderne Papierfabrik</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/melitta-schliesst-modernes-werk-an-traditionsstandort-115-jobs-weg-696b55f4c65ebb9e4d71411e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b55f4c65ebb9e4d71411e/e2aa2a4416dedeaee76b53b025528d8d,909ff441?w=320" alt="115 Jobs weg:Melitta schließt moderne Papierfabrik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neu Kaliß (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Wieder macht ein ehemals erfolgreiches Stück deutscher Wirtschaftsgeschichte dicht: Bei Melitta im Nordosten verlieren 115 Beschäftigte ihren Job.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist eine niederschmetternde Nachricht für den kleinen Ort im Süden von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die moderne Fabrik für Spezialpapiere schließt zum 31. März, der Standort Neu Kaliß wird komplett aufgegeben. Das erfuhr die Belegschaft in einer Mitarbeiterversammlung. Weitere Details zur Schließung will Melitta in der kommenden Woche bekannt geben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegt nicht vor, doch das Geschäft ist seit Jahren rückläufig. 2023 arbeiteten noch 129 Beschäftigte in dem Werk, der Jahresumsatz lag bei knapp 26 Millionen Euro. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Werk ist modern, rentierte sich aber nicht mehr<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 16:30:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Silvesternacht um 0 Uhr:Ich gab die erste Steuererklärung des Jahres ab</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/in-der-nacht-zum-neuen-jahr-er-gab-die-erste-steuererklaerung-ab-6968c19329d7700ee8582bed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968c19329d7700ee8582bed/0cc740bc57064772b662f58cc08c4939,190ba100?w=320" alt="In der Silvesternacht um 0 Uhr:Ich gab die erste Steuererklärung des Jahres ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Während viele Deutsche noch mit Sektglas und Wunderkerze ins neue Jahr stolperten, war dieser Unternehmer schon einen Schritt weiter: Um exakt 0:00 Uhr und 8 Sekunden ging beim Finanzamt Hannover-Süd die allererste Steuererklärung für 2025 ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Abgegeben wurde sie digital. Rekordverdächtig, denn: Erst ab Punkt Mitternacht war die Abgabe technisch überhaupt möglich. Lesen Sie mit BILDplus, wer der Mann hinter der ersten Steuererklärung ist und was ihn dazu bewogen hat. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 16:30:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei seinem Abschied!:Bundesliga-Star spendiert 4444 Liter Freibier</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-abschied-gegen-bayern-kampl-spendiert-4444-liter-freibier-696b334c6b40895ba7f70c1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b334c6b40895ba7f70c1f/1c8385b3f0e2cfb884d033ca8a6d8240,69fffcf5?w=576" alt="Bei seinem Abschied!:Bundesliga-Star spendiert 4444 Liter Freibier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Emotional wird es heute Abend schon vorm Anpfiff!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Topspiel von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig/startseite-leipzig-31148870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RB Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen den FC Bayern (18.30 Uhr/live Sky) wird Klub-Legende Kevin Kampl (35) offiziell verabschiedet – durch Red-Bull-Boss Oliver Mintzlaff (50), RB-Chef Johann Plenge (40) und Sport-Geschäftsführer Marcel Schäfer (41).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kampl verlässt RB Leipzig mit sofortiger Wirkung, nachdem sein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/er-war-auch-fussballer-bundesliga-profi-kevin-kampl-trauert-um-seinen-bruder-6900b13cef02c303905fae69"><!-- --><!--[--><!--[-->Bruder Seki (†51)<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Oktober ganz plötzlich verstorben war. Viele Freunde von Kampl reisen heute dafür an. Der Deutsch-Slowene wird gegen 18.15 Uhr ein paar Abschiedsworte über das Stadion-Mikro sagen, die Fans haben eine große Choreografie für den verdienten Spieler vorbereitet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und der hat sich schon eine tolle Aktion für die Zeit bis zum Anpfiff überlegt: So gibt es ab 16.30 Uhr in den Heimbereichen 4444 Liter Freibier (Apfelschorle als alkoholfreie Variante). In Anlehnung an Kampls legendäre Rückennummer 44.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 16:30:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im HSV-Stadion zu sehen:Riesiges Fan-Plakat nach Kuntz-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-im-volksparkstadion-zu-sehen-riesen-fan-plakat-nach-kuntz-aus-696b9860c65ebb9e4d7144bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b9860c65ebb9e4d7144c0/0c45863a137af21ab08322eace931e30,a52de8d2?w=576" alt="Im HSV-Stadion zu sehen:Riesiges Fan-Plakat nach Kuntz-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit vergangenen Sonntag ist beim HSV der Fall Kuntz öffentlich. Da enthüllte BILD, dass die Trennung von Sportvorstand Stefan Kuntz (63) nicht vorrangig mit den angegebenen familiären Gründen zu tun hat, sondern mit Vorwürfen der sexuellen Belästigung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anfang der Woche teilte auch der HSV-Aufsichtsrat mit, dass intern bereits im Dezember 2025 „Vorwürfe schwerwiegenden Fehlverhaltens“ vorgelegt worden waren. Die Anschuldigungen wurden intern und mit Hilfe von Fach-Anwälten geprüft und als „glaubhaft“ eingeschätzt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch beim Heimspiel am Samstag gegen Gladbach war der Skandal im Stadion ein Thema. Auffälligste Reaktion: ein XXL-Plakat der HSV-Fans über die gesamte Nordtribüne. Die Aufschrift: „Ob Block oder Vorstandsflur: kein Platz für Übergriffe in unserem Verein – Solidarität mit allen betroffenen HSV-Mitarbeiterinnen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Botschaft hing bereits sehr lange vor Anpfiff über die komplette Breite der Nordtribüne und wurde erst gut fünf Minuten vor Spielbeginn abgebaut. Dadurch wird klar: Die Fans unterstützen den Umgang mit dem Thema und nehmen die Vorwürfe der betroffenen Frauen ähnlich ernst wie der Verein, der deshalb die „schnellstmögliche Trennung“ von seinem Sport-Boss angestrebt hatte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 16:30:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überlebende von Crans Montana berichten in Polizei-Protokollen:„Meine Freundin schrie: ‚Lass mich nicht allein, bitte‘ “</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/protokolle-aus-todes-bar-meine-freundin-sagte-lass-mich-nicht-allein-696a59796b40895ba7f702f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a59796b40895ba7f702f5/562876fb97b21c5de4962d1f0dd4906d,5d3c5396?w=656" alt="Überlebende von Crans Montana berichten in Polizei-Protokollen:„Meine Freundin schrie: ‚Lass mich nicht allein, bitte‘ “" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nur wenige Stunden nach dem Inferno von Crans-Mon­tana suchten Kantonspolizisten die Überlebenden auf. Sie alle trugen teils schwere Verletzungen davon. Ihre Berichte lesen sich wie ein Protokoll des Grauens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, was die Überlebenden der Polizei sagten, ihre schrecklichen Minuten in der Feuer-Hölle – und was sie über die überforderten Retter berichten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 16:30:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Helen Dorn“:Anna rast Loos</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anna-loos-als-helen-dorn-adrenalin-krimi-entfesselt-wilde-action-696a3e29f3f350a68710af7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a3e29f3f350a68710af7b/144f308d6237893b40b4fb479dddb9c4,48fdac87?w=320" alt="„Helen Dorn“:Anna rast Loos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Lederjacke statt Dienstmarke, Motorrad statt Streifenwagen. Nun wird’s wild, schnell und verdammt persönlich. Im neuen „Helen Dorn“-Krimi „Adrenalin“ (ZDF, 20.15 Uhr) hebt Anna Loos (55) ihre Kult-Ermittlerin auf ein neues Level – und das geht direkt ins Herz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Krimi-Heldin mischt sich verdeckt unter eine Biker-Gang, jagt nach einem brutalen Diamantenraub den Verbrechern auf zwei Rädern hinterher – und verliert dabei fast die Kontrolle über ihr Herz. „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/leute/anna-loos-helen-dorns-neuer-fall-wird-zum-terminator-thriller-82866154.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Helen Dorn<!--]--><!--]--></a><!--[--> war schon immer cool – aber nicht im modischen Sinne“, sagt<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jan-josef-liefers-und-anna-loos-das-ehe-geheimnis-der-tv-stars-690b1ced154e6f61444c61d4"><!-- --><!--[--><!--[--> Anna Loos<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD. „Sie war kompromisslos. Dieses Mal kommt Benzingeruch dazu. Und der steht ihr erstaunlich gut.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Passt ausgezeichnet: Ermittlerin Helen Dorn (Anna Loos, hier mit Junis Marlon, 26, als Gang-Mitglied Franco) tauscht die Ermittler-Garnitur in der neuen Episode des Erfolgs-Krimis gegen Lederkluft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Recht hat sie. Denn wenn Dorn fürs <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/zdf/organisation-news-fotos-videos-19409352.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ZDF<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf der Maschine sitzt, wird klar: Diese Frau meint es ernst. Die Stunts liefern Adrenalin pur, die Kamera feiert jede Kurve – und trotzdem ist es nicht der Action-Faktor allein, der diesen Film besonders macht. Denn plötzlich wird Helen Dorn weich. Verletzlich. Menschlich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 16:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Günstige Geräte im Vergleich:Testsieger! Das ist der beste Drucker</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/guenstige-multifunktionsdrucker-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b94b4c65ebb9e4d71449b/cf72fce178580e4793c3561951ecfe09,2cbec5f3?w=320" alt="Günstige Geräte im Vergleich:Testsieger! Das ist der beste Drucker" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 16:31:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Supermarkt-Irrlauf der Tiere:Penny zahlt Winterfutter für alle 700 Schafe</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/nach-supermarkt-irrlauf-penny-zahlt-winterfutter-fuer-alle-700-schafe-69678005784990a6b98abdc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69678005784990a6b98abdc7/9c42c5c7dfc51fa5cdb3b03cbc2b3e63,bc8e1776?w=992" alt="Nach Supermarkt-Irrlauf der Tiere:Penny zahlt Winterfutter für alle 700 Schafe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Burgsinn (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Sie waren offenbar falsch abgebogen, hatten den Anschluss zu ihrer Herde verpasst und galoppierten schnurstracks in den örtlichen Penny. Kunden zückten ihr Handy. Das Video ging viral, weltweit. Der Discounter reagierte mit Humor, übernimmt jetzt offiziell die Patenschaft für alle 700 (!) Tiere der Herde und stiftet das komplette Winterfutter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Schäfer Dieter Michler ist das alles noch immer kaum zu glauben. Er ist gerührt, dankbar – und lacht selbst über die Geschichte. „Ich hätte nie gedacht, dass meine Schafe einmal Medienstars werden und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/schafe-stuermen-penny-in-burgsinn-chaos-im-discounter-695ce3c2fb77630dac2790da"><!-- --><!--[--><!--[-->solche Schlagzeilen<!--]--><!--]--></a><!--[--> machen – und schon gar nicht so. Dass Penny nicht nur den Schaden übernimmt, sondern auch für das Winterfutter sorgt, ist für uns eine riesige Hilfe. Dafür sind wir sehr dankbar. Echt määhga.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Knapp 50 Schafe tummelten sich im Kassenbereich  <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Penny zeigt sich begeistert von dem Besuch auf vier Beinen. Philipp Stiehler, Vorsitzender der Geschäftsleitung der Penny Region Südwest: „Ich freue mich, dass wir als Penny so tierisch interessant sind und die über 50 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schafe<!--]--><!--]--></a><!--[--> spontan entschieden, unseren Markt zu besuchen. Damit aber nicht nur die neugierigen Schafe etwas von der Patenschaft haben, werden wir das Winterfutter für die gesamte Herde bezahlen. Die wolligen Vierbeiner verdrücken in der Zeit, während der sie im Stall stehen, mehrere Tonnen Futter.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 16:31:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Linke gegen Linke in Leipzig:Pro-Palästina-Demonstranten greifen Kamera-Team an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/leipzig-pro-palaestina-demonstranten-greifen-kamera-team-an-696b6a44c65ebb9e4d714261</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b6a44c65ebb9e4d714262/0f16093c71b68ae0cc4ea7a3eded1e1c,404c16d2?w=576" alt="Linke gegen Linke in Leipzig:Pro-Palästina-Demonstranten greifen Kamera-Team an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig (Sachsen) –<!--]--><!--[--><b> Leipzig im Ausnahmezustand, Großdemo im linksalternativen Stadtteil Connewitz. Doch diesmal geht es um einen Konflikt unter Linken. 3000 Teilnehmer werden erwartet. Und kaum sind die ersten Demonstranten auf der Straße, kommt es bereits zu Gewalt. Aus dem Lager der linken pro-palästinensischen Demonstranten wurde bei einer Kundgebung ein Kamera-Team des MDR angegriffen, dies berichtet der Sender selbst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Übergriff wurde das Team bereits von zwei Personen verfolgt, berichten die MDR-Reporter. Sie hätten immer wieder versucht, mit Plakaten die Pressearbeit der Journalisten zu behindern. Als der Sicherheitsdienst des MDR die beiden versuchte abzudrängen, eskalierte wohl die Gewalt. Es sei zu einem Handgemenge gekommen, bei dem ein Sicherheitsmitarbeiter einen Ellbogen ins Gesicht bekam. Die Polizei schützt nun das Kamera-Team. Ein Tatverdächtiger  sei gestellt worden, schreibt die Polizei über den Nachrichtendienst X.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Friedenstaube, Kalaschnikow und Palästinenser-Flaggen: Die „Migrantifa“ ist in Leipzig-Connewitz aufmarschiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem Mittag läuft die Demonstration der mit Israel solidarischen Antifa aus Connewitz, später am Nachmittag laufen die pro-palästinensischen Gruppen (Migrantifa) los. Dazu kommen sechs Kundgebungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 16:31:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sarah Engels beim ESC-Vorentscheid:„Ich will Frauen Mut machen, ihr Feuer zu entfachen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-engels-beim-esc-vorentscheid-ich-will-frauen-mut-machen-ihr-feuer-zu-entfachen-696a14bd8cfd1c6892ef7262</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a14bd8cfd1c6892ef7263/755f1fe6fcd4e2bdaa0e678461393b84,58c96e67?w=576" alt="Sarah Engels beim ESC-Vorentscheid:„Ich will Frauen Mut machen, ihr Feuer zu entfachen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sarah Engels bringt mit ihrem neuen Song „Fire“ eine kraftvolle Botschaft auf die Bühne des deutschen ESC-Vorentscheids. Ihr Lied, das von der Befreiung aus belastenden Situationen handelt, soll Frauen ermutigen, ihre eigenen Träume zu verfolgen.</b><!--]--><!--[-->

Lesen Sie mit BILDplus, was hinter der Botschaft ihres ESC-Songs steckt, was Sarah Engels über ihre eigenen Ängste und Selbstzweifel sagt und wie sie ihre Zuschauer bei ihrer ESC-Performance mitreißen will.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 16:31:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sechs Jahre danach:Opfer von Hanau-Anschlag stirbt an Spätfolgen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/sechs-jahre-danach-opfer-von-hanau-anschlag-stirbt-an-spaetfolgen-696b3f1b26d5024b378cb0d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b3f1b26d5024b378cb0d7/d4e793601ca393e0ff73ec04a2941504,e53cfa6c?w=656" alt="Sechs Jahre danach:Opfer von Hanau-Anschlag stirbt an Spätfolgen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hanau (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Er flüchtete vor politischer Verfolgung aus der Türkei und wurde in Deutschland Opfer des rechtsextremistischen Anschlags von Hanau. Jetzt starb Ibrahim Akkuş im Alter von 70 Jahren an den Folgen des Attentats.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Attentäter Tobias Rathjen schoss vor sechs Jahren um sich. Nun starb ein weiteres seiner Opfer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kurde flüchtete vor mehr als 40 Jahren aus der Türkei, schuftete in Deutschland auf Baustellen, ließ sich in Hanau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) nieder. Am 19. Februar 2020 besuchte er seinen Freund Gökhan Gültekin in dessen Kiosk. Weil es dort zu voll war, ging er nach nebenan in die Arena Bar. Dann erschien der Mörder. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-aktuell/bka-stellt-klar-anschlag-von-hanau-war-rechtsextremistisch-69755796.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tobias Rathjen (43) hatte sich in einen rassistischen Wahn gesteigert<!--]--><!--]--></a><!--[-->, schoss mit einer Pistole um sich. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Attentäter Tobias Rathjen besuchte die ArenaBar mehrmals, spähte sie aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 16:31:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>