<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Einsturzgefahr: So könnte es an der Eisbahn Stellingen weitergehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/schliessung-der-eisbahn-stellingen-uebergangsloesung-fuer-radsport/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago1030522861-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Einsturzgefahr: So könnte es an der Eisbahn Stellingen weitergehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Radsport-Event in der Eisbahn Stellingen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Lobeca</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/schliessung-eisbahn-stellingen-uebergangsloesung-radsport/">Schließung der Eisbahn Stellingen: Übergangslösung wird geprüft</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Die einsturzgefährdete Eisbahn Stellingen stellt Sportler vor Probleme. Das Bezirksamt will eine Übergangslösung prüfen – für Wintersportler ist die aber nix.</strong></p><p>Die Eisbahn Stellingen ist geschlossen. Der Grund: Das marode Dach wurde als einsturzgefährdet eingestuft. Bis zum geplanten Neubau<a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/eisbahn-stellingen-senat-rot-gruen-antrag-ubergangsloesung/" rel="noreferrer noopener" target="_blank"> könnte eine mobile Eisfläche den Eissport übergangsweise ermöglichen</a>. Der Senat soll nun prüfen, welche Kosten eine mobile Eisfläche verursachen würde. Doch auch der Radsport ist von der Schließung betroffen. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 11:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahlen, Daten, Fakten: Die große Laubschlacht in Hamburg beginnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-laubschlacht-der-stadtreinigung-startet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/241025-srh-laubschlacht-223.jpg?resize=300%2C300&crop=997px%2C901px%2C4400px%2C4401px&webp=1" alt="Zahlen, Daten, Fakten: Die große Laubschlacht in Hamburg beginnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Laubhelden: Mit Besen und Bläsern sind die Mitarbeiter der Stadtreinigung während der Laubschlacht unterwegs. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thorge Huter</span></p><p><strong>Wenn in Hamburg die Blätter fallen, rücken die Mitarbeiter der Stadtreinigung aus: Tonnenweise Laub bedecken Straßen, Wege und Parks. Das sorgt nicht nur für schöne Fotos, sondern auch rutschige Wege und eine Menge Arbeit. Kürzere Tage und niedrigere Temperaturen erschweren die Arbeit. </strong></p><p>Im November und Dezember erreicht die Sammelsaison ihren Höhepunkt. Regen, Wind und Kälte sorgen dafür, dass in kurzer Zeit besonders viel Laub fällt. Bei mildem Wetter kann sich die Laubsaison sogar bis nach den Jahreswechsel ziehen. Auch die Radwege werden regelmäßig gereinigt – meist mit Kleinkehrmaschinen. Am Ende kommt so viel Laub zusammen, dass man damit <strong>400.000 Mülltonnen à 120 Liter</strong> füllen könnte.</p><p>Über <strong>10.000 Kilometer</strong> Strecke wird im gesamten Stadtgebiet abgedeckt. Davon sind knapp <strong>3.000 Kilometer Gehwege</strong> und fast <strong>8.000 Kilometer Fahrbahnen</strong>. Unabhängig davon, kommen noch 276 Kilometer Radwege dazu. Diese werden größtenteils mit Kleinkehrmaschinen gereinigt. Wo das Laub besonders hartnäckig ist, müssen die Mitarbeitenden allerdings per Hand nachhelfen. Das dauert zwar länger, sorgt aber für ein gründlicheres Ergebnis.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 11:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waffenkontrolle am Hauptbahnhof: 20-Jähriger mit elf Messern entdeckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waffenkontrolle-am-hauptbahnhof-20-jaehriger-mit-elf-messern-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-20251022-wa00222.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Waffenkontrolle am Hauptbahnhof: 20-Jähriger mit elf Messern entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Elf Küchenmesser entdeckten die Polizisten bei einer Waffenkontrolle am Hauptbahnhof – bei einer einzigen Person.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Wenn die Polizei das Waffenverbot am Hauptbahnhof kontrolliert, findet sie eigentlich immer etwas: ein vereinzeltes Taschenmesser hier, ein Pfefferspray da. Bei einem 20-Jährigen landeten sie am Mittwoch allerdings einen echten Volltreffer: Warum er gleich elf große Küchenmesser dabei hatte, konnte ein 20-Jähriger nicht erklären.</strong></p><p>Bundes- und Landespolizei kontrollierten am Mittwoch von 14 bis 21 Uhr rund 800 Fahrgäste am Hauptbahnhof nach Waffen. Dabei entdeckten sie nach eigenen Angaben insgesamt fünf Pfeffersprays, vier Taschenmesser und zwei Klappmesser. Hinzu kamen elf Küchenmesser – bei einer einzigen Person!</p><p>Warum der 20-Jährige elf Messer dabei hatte? Unklar. Auf Nachfrage konnte er laut Polizei keine Gründe nennen. Jetzt läuft ein Strafverfahren gegen den Mann.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 09:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Orkanböen möglich! Sturmtief weht auf Hamburg zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/orkanboeen-moeglich-sturmtief-weht-auf-hamburg-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/384810125-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C406px%2C1299px%2C1301px&webp=1" alt="Orkanböen möglich! Sturmtief weht auf Hamburg zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Sturmtief an der Nordsee hat auch Auswirkungen auf Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>An der Küste drohen am Freitag orkanartige Böen mit Geschwindigkeiten von bis zu 120 Kilometern pro Stunde, aber auch in Hamburg wird es deshalb stürmisch. Das Wetter am Wochenende bleibt wechselhaft</strong>.</p><p>Das teilte der Deutsche Wetterdienst (DWD) mit. Bereits am Donnerstag zeigt sich das Wetter in Hamburg und Schleswig-Holstein wechselhaft. Bei Temperaturen um 13 Grad bleibt es meist bewölkt, immer wieder ziehen Regenschauer durch. Am Nachmittag sind örtlich auch einzelne Gewitter möglich. In Mecklenburg-Vorpommern ist es zunächst bedeckt, bevor ebenfalls Schauer einsetzen. Die Höchsttemperaturen liegen dort zwischen 12 und 15 Grad.</p><p>Im Tagesverlauf zieht ein Sturmtief von Frankreich und den Benelux-Staaten nordostwärts über Deutschland hinweg und bringt verbreitet stürmisches Wetter nach Norddeutschland. Besonders an der Nordseeküste können die Böen orkanartig ausfallen – mit Spitzen bis zu 120 Kilometern pro Stunde. Auch im Binnenland wird es von Freitagmorgen bis Mittag stürmisch, am Abend lässt der Wind etwas nach. Auf Sylt wird der Höhepunkt des Sturms erst für den Abend erwartet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 12:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paddler holen Tonnen von Abfall aus Hamburgs Gewässern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/paddler-holen-tonnen-von-abfall-aus-hamburgs-gewaessern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/greenkayak-118771680-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=150px%2C85px%2C1483px%2C1482px&webp=1" alt="Paddler holen Tonnen von Abfall aus Hamburgs Gewässern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wassersport und Umweltschutz in einem: „GreenKayak“-Fahrer auf Müllsammel-Tour (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Green-Kayak-Paddler im Norden haben in dieser Saison Tonnenweise Müll aus dem Wasser gezogen. Allein in Hamburg haben insgesamt 2014 Paddler mit den auffällig grünen Booten rund 2,18 Tonnen Abfall aus der Alster und anderen Gewässern der Hansestadt gefischt. </strong></p><p>Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) sagte, „mit den Green Kayaks lassen sich nicht nur Hamburgs viele tolle Wasserrouten erkunden, sondern die Freiwilligen leisten gleichzeitig einen wertvollen Beitrag, um unsere Gewässer sauber zu halten“. Das Sammeln von Müll schütze die Ökosysteme und schärfe gleichzeitig das Bewusstsein, dass viel zu viel in der Natur landet, das dort gar nicht hingehört.</p><p>Das Konzept hinter Green Kayak: Jeder darf sich kostenlos eines der Boote ausleihen – muss auf seiner Tour aber Müll sammeln. Ausgestattet sind die Boote unter anderem mit einem großen Eimer und zwei Müllgreifern. Im Anschluss an jede Tour wird die jeweils gesammelte Müllmenge gewogen und registriert. Acht dieser auffälligen grünen Paddelboote können an fünf verschiedenen Orten in Hamburg ausgeliehen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 08:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bob Dylan erklärt Hamburg zur Handy- und Fotografen-freien Zone</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bob-dylan-in-hamburg-entfuehrung-in-die-60er-und-eine-handyfreie-zone/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/122282069-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=649px%2C157px%2C1269px%2C1270px&webp=1" alt="Bob Dylan erklärt Hamburg zur Handy- und Fotografen-freien Zone" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bob Dylan hat nicht nur alle Handys aus seinem Konzert verbannt, auch Pressefotografen durften nicht rein – deswegen hier ein Archivbild.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / MATRIXPICTURES | MATRIXPICTURES</span></p><p><b>Bob Dylan spielte am Mittwoch sein erstes von drei Deutschland-Konzerten in Hamburg. Dabei gab der Super-Poet und einzige Musiker unter den Literatur-Nobelpreis-Trägern den Fans Rätsel auf. Denn zuvor hatte der wiederholte Hinweis der Barclays Arena in den Sozialen Netzwerken, dass es sich um ein „handyfreies Konzert“ handle, für gemischte Reaktionen gesorgt.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 07:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnäppchen-Haus für 1 Euro: Erste Interessenten – so geht's jetzt weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/reetdachkate-in-hamburg-wer-darf-sie-fuer-1-euro-sanieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hasselwerder-strasse-16-2-april-2024-foto-david-wunsch.jpeg?resize=300%2C300&crop=256px%2C156px%2C804px%2C804px&webp=1" alt="Schnäppchen-Haus für 1 Euro: Erste Interessenten – so geht's jetzt weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer bereit ist, die Reetdachkate zu kaufen, hat viel Arbeit vor sich. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Wunsch</span></p><p><strong>Ein Schnäppchen, zumindest auf den ersten Blick: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neuenfelde-haus-zu-verkaufen-fuer-1-euro-es-gibt-einen-haken/#engagently-banner">Mitten in Neuenfelde an der Hasselfelder Straße steht zurzeit ein Fachwerkhaus für nur einen Euro zum Verkauf</a>. Bei Instagram wirbt der Denkmalverein Hamburg mit dem verlockenden Angebot. Doch beim genauen Hinschauen wird klar, warum d<strong>ie Reetdachkate </strong>so günstig ist: Das Haus am Deich ist 250 Jahre alt – und das sieht man.</strong> <strong>Trotzdem scheinen engagierte Interessenten bereit, die Aufgabe anzunehmen.</strong></p><p>Die kleine Kate aus dem 18. Jahrhundert ist die letzte Erinnerung an das Leben von Tagelöhnern und Handwerkern in einer Gegend, die eigentlich von großen Höfen geprägt war. Nach Jahrzehnten des Leerstandes ist das vermooste Reetdach inzwischen notdürftig mit einer Plane abgedeckt, mehrere Fenster mit Spanplatten vernagelt: Wer das windschiefe Ein-Euro-Häuschen übernimmt, muss Lust auf Renovierung haben – und das auch noch denkmalgerecht. Was die meisten abschreckt, scheint andere geradezu reizen: „Ich bin Zimmerer mit Schwerpunkt auf Restaurierungsarbeiten und ökologischer Sanierung“, zitiert der Denkmalverein aus einer Zuschrift.</p><p>Ein weiterer Interessent schreibt: „Ich bin in der Altbausanierung erprobt und weiß, worauf ich mich einlasse. Ich mag solche Häuser und wäre bereit, hier Geld, Liebe und handwerkliches Geschick einzusetzen.“ Die städtische SAGA, die die historische Reetdachkate seit zehn Jahren verwaltet, hat das letzte Wort bei der Auswahl des neuen Eigentümers.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Moderatorin freut sich nach Trennung über „kinderfrei“ – und werkelt in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/collien-fernandes-freut-sich-ueber-kinderfrei-und-saniert-immobilie-in-eimsbuettel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/collien-fernandes.jpg?resize=300%2C300&crop=1780px%2C1147px%2C4315px%2C4317px&webp=1" alt="Moderatorin freut sich nach Trennung über „kinderfrei“ – und werkelt in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Moderatorin Collien Fernandes lenkt sich nach der Trennung von 
Christian Ulmen mit einem Sanierungsprojekt in Eimsbüttel ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thomas Banneyer/dpa</span></p><p><strong>Collien Fernandes erlebt nach der Trennung einen neuen Alltag zwischen Hamburg und Mallorca – und erzählt unter anderem von Sanierungsprojekten und neuen Aufgaben beim Fernsehen.</strong></p><p>Moderatorin und Schauspielerin <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/trennung-fernandes-ulmen/">Collien Fernandes </a>(44) nutzt nach eigenen Angaben ihre kinderfreie Zeit für ein Sanierungsprojekt. Wie sie dem Magazin „Gala“ sagte, teilt sie sich mit ihrem Ex-Partner Christian Ulmen die Betreuung der gemeinsamen Tochter – eine Umstellung, die ihren Alltag deutlich verändert hat.</p><p>„Durch das Wechselmodell habe ich nun jede zweite Woche kinderfrei“, erzählte Fernandes. „Aber allein im Haus zu sein, tut mir gerade noch nicht so richtig gut. Ich versuche mich abzulenken, kümmere mich um mein Sanierungsobjekt.“ Dabei handelt es sich um eine Immobilie in Eimsbüttel – ganz in der Nähe zu ihrem neuen Job beim NDR: Fernandes gehört seit Kurzem zum Team der Satiresendung „extra 3“, die nebenan in Lokstedt produziert wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist Hamburgs größter Park – aber viele kennen ihn gar nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-volkpark-viele-kennen-ihn-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/volkspark-pavillon-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Er ist Hamburgs größter Park – aber viele kennen ihn gar nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der denkmalgeschützte Pavillon steht im Schulgarten im Volkspark.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><b>Die meisten nutzen ihn nur als schnellste Verbindung für Fußgänger auf dem Weg ins Fußballstadion oder zur Barclays Arena. Dabei lohnt sich ein Besuch im Volkspark in Bahrenfeld auch ohne Großveranstaltungen. Hamburgs größter öffentlicher Park steckt voller sehenswerter Überraschungen – hier sind einige von ihnen.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 11:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tankstellen-Serienräuber vor Gericht: Mit Machete Geld erbeutet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/tankstellen-serienraeuber-vor-gericht-mit-machete-geld-erbeutet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/450706324-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=554px%2C251px%2C1302px%2C1301px&webp=1" alt="Tankstellen-Serienräuber vor Gericht: Mit Machete Geld erbeutet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf das Strafjustizgebäude in Hamburg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Sie sollen mehrfach Tankstellen in Hamburg und Umgebung überfallen haben. Am Donnerstag stehen deshalb zwei junge Männer vor dem Landgericht. Ihnen wird eine ganze Serie von Überfällen vorgeworfen. </strong></p><p>Die Anklage wirft einem 22-Jährigen acht Taten vor – besonders schweren Raub und besonders schwere räuberische Erpressung, in zwei Fällen blieb es beim Versuch. Ein 19-Jähriger soll in fünf Fällen beteiligt gewesen sein. In vier Fällen sollen beide gemeinsam gehandelt haben.</p><p>Zwischen dem 13. und 17. Januar 2025 sollen die Angeklagten in Buxtehude, Hamburg, Barsbüttel und Neu Wulmstorf vier Tankstellen überfallen haben. Während der 22-Jährige draußen das Fluchtfahrzeug startklar hielt, soll der 19-Jährige zusammen mit einem bislang unbekannten Komplizen – maskiert mit einem Helm – in die Verkaufsräume gestürmt sein. Mit Machete und Messer sollen sie Angestellte bedroht und rund 1660 Euro Bargeld sowie Zigaretten geraubt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit besonderer Botschaft: Schoko-Marke eröffnet Store in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fuer-suessmaeulchen-gegen-ausbeutung-unternehmen-verteilt-gratis-schoki-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago726466635-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Mit besonderer Botschaft: Schoko-Marke eröffnet Store in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schoko-Tafeln der niederländischen Marke Tony’s Chocolonely (Symbolfoto). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Depositphotos</span></p><p><strong>Drei Tage lang wird in der Wexstraße 42 in der Neustadt über Schokolade gesprochen – und über ihre Schattenseiten. Die niederländische Marke <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ist-das-alles-geklaut-hersteller-kopiert-bekannte-schoko-marken-aus-ernstem-grund-38024392/">Tony’s Chocolonely</a> eröffnet dort vom 23. bis 25. Oktober einen sogenannten „Peep-up-Store“, der nicht nur zum Probieren, sondern vor allem zum Nachdenken einlädt.</strong></p><p>Wie das Unternehmen mitteilt, soll der temporäre Laden zeigen, wie Transparenz und faire Bezahlung in der Kakaoproduktion funktionieren können. Besucherinnen und Besucher erfahren vor Ort mehr über Arbeitsbedingungen auf Kakaoplantagen und können verschiedene Sorten Schokolade verkosten – kostenlos.</p><p>Bereits am Dienstagabend fand ein Pre-Opening für geladene Gäste statt. Hamburg ist für Tony’s kein Zufall: Die Marke hat hier ihren DACH-Hauptsitz.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 10:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>