<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Explosionen, Schüsse und Leiche in München:Sprengsatz-Alarm! Oktoberfest bleibt geschlossen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/explosionen-in-muenchen-oktoberfest-bleibt-geschlossen-68dcb0cee12da109b804fb59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcb0cee12da109b804fb5a/6925d26ad80ac4127834ff1475daaf44,5a9bc5f0?w=992" alt="Explosionen, Schüsse und Leiche in München:Sprengsatz-Alarm! Oktoberfest bleibt geschlossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Im Münchener Norden kommt es seit den frühen Morgenstunden zu einem Großeinsatz von Polizei und Feuerwehr. Auch Spezialeinheiten und Entschärfer sind vor Ort. Die Polizei prüft einen Zusammenhang mit dem Oktoberfest. Die Wiesn bleibt vorerst geschlossen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen hat es mehrere Explosionen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegeben. Auch Schüsse sollen gefallen sein. Gegen 4.40 Uhr wurde die Feuerwehr alarmiert: Ein Wohnhaus brennt. Wenig später gingen Hinweise auf Knallgeräusche beim Notruf ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine männliche Leiche wurde in der Nähe des Lerchenauer Sees mit Schussverletzungen aufgefunden. Laut Polizei hat der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tote<!--]--><!--]--></a><!--[--> das fünf Autominuten entfernte Wohnhaus mit Sprengfallen präpariert und in Brand gesetzt. Nach BILD-Informationen handelt es sich um sein Elternhaus. Auch ein Fahrzeug brannte aus. Dann soll er sich das Leben genommen haben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein völlig ausgebrannter Bus steht am Straßenrand, davor ein Teppich aus Löschschaum<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:32:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer die richtigen Regeln kennt, spart Geld:Die größten Irrtümer über Tempolimits und Bußgelder</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/groesste-irrtuemer-ueber-tempolimits-und-bussgelder-wer-die-regeln-kennt-spart-geld-68bfe1784ac77774b91e99c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bfe1784ac77774b91e99c2/9bfa2281933dc7a00cadf253b597ffc7,ef872963?w=576" alt="Wer die richtigen Regeln kennt, spart Geld:Die größten Irrtümer über Tempolimits und Bußgelder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was Sie über Tempolimits auf deutschen Straßen wirklich wissen müssen! Verkehrsrechts-Anwältin Melanie Leier deckt die größten Irrtümer auf: Von falschen Annahmen zu Land- und Bundesstraßen bis hin zu Geschwindigkeitsüberschreitungen beim Überholen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sind Sie sicher, dass Sie die Regeln kennen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie die überraschenden Fakten und vermeiden Sie kostspielige Bußgelder – jetzt mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:32:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>14. Prozesstag im Live-Ticker:Christina Block spricht über die Entführung ihrer Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/block-prozess-steakhaus-erbin-spricht-ueber-entfuehrung-ihrer-kinder-68dbda6693eb56813e39bf20</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbda6693eb56813e39bf21/c3ca1cf7fb07df1f1e621183f3960fad,ff59d2b6?w=576" alt="14. Prozesstag im Live-Ticker:Christina Block spricht über die Entführung ihrer Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Der 14. Prozesstag im Fall der entführten Block-Kinder steht an. Christina Block hatte am Montag begonnen, die Fragen des Anwalts ihres Ex-Mannes zu beantworten. Heute wird sie einige Detailfragen über die Entführung ihrer Kinder beantworten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin („Block House“) steht vor dem Hamburger Landgericht, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->weil sie das Kidnapping ihrer beiden jüngsten Kinder Theo und Klara in der Silvesternacht 2023/24 beim Vater Stephan Hensel in Dänemark beauftragt haben soll.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Das Gericht möchte klären: Was wusste Block im Vorfeld über die geplante <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung<!--]--><!--]--></a><!--[-->?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was im spektakulärsten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Jahres passiert, lesen Sie im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft hat sich erklärt, sie sieht keine Verfahrensfehler bei der Beschlagnahmung. Laut Staatsanwältin gab es eine Anordnung für die Sicherstellung der IT-Asservate, unter denen auch das Handy von Christina Block ist. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Drohnen über Schleswig-Holstein brisanter als gedacht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/drohnen-alarm-in-kiel-brisanter-als-gedacht-thyssenkrupp-und-uni-klinik-betroffen-68dcc14412c5eba0ff76163a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcc14412c5eba0ff76163b/51f72d398572f9c7cbfd9ab8a6ed420f,3660bcdf?w=992" alt="Medienbericht:Drohnen über Schleswig-Holstein brisanter als gedacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>Am Donnerstag vergangener Woche gegen 21 Uhr tauchten sie plötzlich auf: Zwei kleine Drohnen über der Marinewerft von Thyssenkrupp in Kiel. Dann kamen noch mehr! Jetzt wird bekannt: Die Drohnenflüge über Schleswig-Holstein waren laut einem „Spiegel“-Bericht brisanter als bisher gedacht. Die Behörden gehen dem Verdacht nach, dass die unbemannten Flieger gezielt Einrichtungen der kritischen Infrastruktur überflogen haben, um diese zu vermessen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Vorfall über dem Werksgelände von Thyssenkrupp schwebte ein kompletter Drohnenverbund – mit sogenannter Mutterdrohne – über das Universitätsklinikum Kiel. Kurz nach 22 Uhr wurden ähnliche Fluggeräte über dem Küstenkraftwerk und dem Nord-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kanal gesichtet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drohnen sollen auch über das Kieler Landeshaus, den Sitz des Landtags, und offenbar die Raffinerie Heide geflogen sein – ein Betrieb, der unter anderem den Flughafen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Kerosin versorgt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch über der Marine-Werft von Thyssenkrupp in Kiel (Archiv-Foto) wurden Drohnen gesichtet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die krassesten Faulenzer:Jobcenter-Mitarbeiter enthüllt Bürgergeld-Skandal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-buergergeld-streichung-scheitert-trotz-heils-ankuendigung-68db69bd3204c86ca0ddd738</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db69bd3204c86ca0ddd739/3c317a7eeb9e8522e879d26d630a6d2d,e6dcda86?w=576" alt="Es geht um die krassesten Faulenzer:Jobcenter-Mitarbeiter enthüllt Bürgergeld-Skandal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jetzt packt ein Jobcenter-Mitarbeiter aus – und enthüllt eine Lüge, die es in sich hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht darum, wie die krassesten Faulenzer unter den Beziehern tatsächlich behandelt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie jetzt nur mit BILDplus, wie ein Jobcenter-Mitarbeiter auspackt und eine Bürgergeld-Lüge der Politik entlarvt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:32:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Schwächeanfall:Minister Schnieder aus Krankenhaus entlassen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-schwaecheanfall-schnieder-aus-krankenhaus-entlassen-68dcd705e12da109b804fdcc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcd705e12da109b804fdcd/8c22507e9c4faede1c0fbfe227ba5f17,fdc286c0?w=576" alt="Nach Schwächeanfall:Minister Schnieder aus Krankenhaus entlassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder hat das Krankenhaus verlassen. Nach dem gestrigen Schwächeanfall auf der Klausurtagung der Regierung wurde Schnieder noch am selben Tag entlassen. Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) sagte am Mittwoch: „Er ist zu Hause und stabil, aber muss sich noch ein bisschen erholen. Es ist alles gut.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ministerrunde war gerade mit dem Vormittagsprogramm durch und auf dem Weg zum sogenannten Familien-Foto, als Schnieder am Tagungstisch zusammensackte. Sofort waren Sanitäter da, versorgten den 2,02-Meter-Mann, schlossen ihn ans EKG an. Danach fing sich der Minister wieder. Er musste dennoch zur Beobachtung ins Krankenhaus und wurde sicherheitshalber untersucht, hieß es gegenüber BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kanzler Friedrich Merz sei als einziger zurückgeblieben und habe mit Schnieder noch gesprochen. Einer der Anwesenden sprach von „einem kleinen Schock für alle“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schnieders Zusammenbruch war der zweite dramatische Fall am ersten Tag der Klausurtagung, auf der sich Kanzler Friedrich Merz mit allen Ministern zu Wirtschaft, Finanzen und Staatsmodernisierung auf konkrete Schritte und Reformen einigen will.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:32:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil er genervt war:Neuer erteilt Reporter eine Lehrstunde</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-sieg-gegen-pafos-neuer-erklaert-torwart-kunst-lehrstunde-fuer-reporter-68dcb7f1e12da109b804fba2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcb7f1e12da109b804fba2/6a0478ba30fae2ec9d16f563c5fc0dc0,2c8e7d10?w=656" alt="Weil er genervt war:Neuer erteilt Reporter eine Lehrstunde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der FC Bayern ist in absoluter Topform.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstagabend gewannen die Münchner mit 5:1 beim Zypern-Klub Pafos FC. Heißt nach zwei Champions-League-Spieltagen: 6 Punkte, 8:2 Tore, Platz 1.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Manuel Neuer (39) hat in dieser Saison bei seinen 8 Pflichtspielen nur 6 Gegentore kassiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gegentor zum 1:4 (45.) durch Mislav Orsic inklusive der anschließend etwas schwächeren Phase zu Beginn der 2. Halbzeit war der wohl einzige Wermutstropfen. Bayern-Torwart Manuel Neuer (39) konnte den platzierten und schönen Ball, der Orsic leicht über den Spann gerutscht war, nicht parieren. Wegen der etwas unberechenbaren Flugbahn und der Präzision des Schusses sprang Neuer nicht einmal.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Zypern-Sieg:Katja Krasavice feiert mit Bayern-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rap-star-capital-bra-feiert-mit-bayern-in-zypern-68dcc3ba12c5eba0ff761654</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcc3ba12c5eba0ff761654/8f40593d36354e96e82ca4098165d619,5212e278?w=320" alt="Nach Zypern-Sieg:Katja Krasavice feiert mit Bayern-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutsche Rap-Stars feiern mit den Bayern auf Zypern!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem klaren 5:1-Sieg des FC Bayern bei Pafos FC kam es auf Zypern zu einem besonderen Auftritt abseits des Rasens. Plötzlich tauchten Capital Bra und Katja Krasavice auf – und feierten mit den Münchnern auf dem Bankett. Capital Bra, der mit bürgerlichem Namen Vladislav Balovatsky heißt, gehört zu den erfolgreichsten Rappern Deutschlands. Mit Hits wie „Berlin lebt“ stürmte er die Charts, verkaufte Millionen Pizzen und Eistees, seine Songs laufen millionenfach im Netz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diesmal aber ging es nicht um Musik, sondern um Fußball. Auf dem Bankett der Bayern erklärte Capital Bra, dass er ein großer Fan vom aufstrebenden Youngster Lennart Karl (17) sei. Gemeinsam posierten die beiden für ein Foto, das der Rapper später auf Instagram postete – mit der Botschaft: „Mein Braaa, die Zukunft…“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Katja Krasavice ließ sich den Abend nicht entgehen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:33:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Bankett-Rede:Plötzlich spricht Bayern-Boss über Jupp Heynckes</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bei-bankett-rede-ploetzlich-spricht-bayern-boss-ueber-jupp-heynckes-68dcd3bb12c5eba0ff7617aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcd3bb12c5eba0ff7617aa/ce628cfd74cd79c702120e64aa2beadd,894235d8?w=320" alt="Bei Bankett-Rede:Plötzlich spricht Bayern-Boss über Jupp Heynckes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bayern gewinnt souverän gegen den FC Paphos. In der anschließenden Bankett-Rede spricht der Bayern-Boss plötzlich über Heynckes.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:33:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicole Kidman hat die Scheidung eingereicht:Er war doch ihr Happy End!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicole-kidman-scheidung-eingereicht-ehe-aus-nach-19-jahren-68db97f188300c7476b9c15f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68db97f188300c7476b9c160/f0fddd9075cc19479c59575b3680635d,59401c33?w=992" alt="Nicole Kidman hat die Scheidung eingereicht:Er war doch ihr Happy End!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In einer Welt, in der Hollywood-Ehen oft nicht länger halten als bis zur Papierhochzeit (ein Jahr!), galt ihre Beziehung als Ausnahme. Nicole Kidman und Keith Urban haben 19 – nach außen sehr glückliche Jahre – aufs Papier gebracht. Die Porzellanhochzeit, den 20. Hochzeitstag, werden sie wohl nicht mehr zusammen feiern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere US-Medien berichten seit Montagabend (deutscher Zeit) übereinstimmend, dass sich die Oscar-Schauspielerin und der Country-Musiker getrennt haben. Laut US-Dienst „TMZ“ soll Kidman die Scheidungspapiere eingereicht haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Liebe, die nun endet, wie sie einst begann: ziemlich überraschend! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2005 trafen sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/keith-urban-soll-nicole-kidman-nach-19-jahren-ehe-verlassen-haben-68db27593204c86ca0ddd54d"><!-- --><!--[--><!--[-->Nicole Kidman und Keith Urban<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei einer Gala zur Förderung australischer Talente in Los Angeles – beide Superstars wuchsen in Australien auf. „Unser allererstes gemeinsames Foto, wenige Minuten nachdem wir uns kennengelernt hatten“, schrieb Urban Jahre später zum ersten gemeinsamen Schnappschuss (Foto unten). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:33:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gaza-Krieg:Lanz schockiert Politik-Expertin mit zynischer Frage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/gaza-konflikt-bei-lanz-zynische-frage-an-politik-expertin-68dc877d12c5eba0ff76141c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dc877d12c5eba0ff76141d/fc440ec9f092d1dea6cd58c3fed41f03,6b70718d?w=576" alt="Gaza-Krieg:Lanz schockiert Politik-Expertin mit zynischer Frage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hut ab vor dieser Frau! Die israelische Politik-Expertin Melody Sucharewicz (45) hat bei Markus Lanz (56) ihr Land mit einer eindrucksvollen Klarstellung gegen alle Versuche einer propagandistischen Täter-Opfer-Umkehr im Gazakrieg verteidigt. Dabei stellte ihr der Talkmaster auch selbst eine unfassbar zynische Frage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser war der als Frage verkleidete Vorwurf des „Zenith“-Journalisten und Islamforschers Daniel Gerlach (48) gegenüber der zweifachen Mutter, deren Ehemann in der israelischen Armee kämpft: „Ich frage mich, ob Sie sich wirklich mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Situation im Gazastreifen<!--]--><!--]--></a><!--[--> auseinandersetzen und sich fragen, wer dafür verantwortlich ist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sucharewicz sichtlich betroffen: „Ich trauere um jedes palästinensische Kind, das heute nicht mehr lebt. Aber die Verantwortung trägt allein die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/laender-erkennen-staat-an-hamas-erschiesst-menschen-auf-offener-strasse-68d2629f8368b07905585e73"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die IDF (Israels Streitkräfte, d.Red.) tut mehr als jede andere Armee auf der Welt, um dafür zu sorgen, dass Zivilisten evakuiert werden und in Sicherheit kommen. Damit verzichtet sie auch auf den Überraschungseffekt gegenüber der Hamas. Den militärischen Preis dafür zahlen unsere eigenen Soldaten. Sie sterben dafür, dass Zivilisten gerettet werden!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Zenith“-Journalist Daniel Gerlach<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:33:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SO sollte ein Bein nicht aussehen:Horror-Verletzung bei NFL-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/horrorverletzung-tyreek-hill-spieler-bekommt-bein-schlimm-verdreht-68dbc24493eb56813e39bcc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbc24493eb56813e39bcc7/dc47765a3b37618f2bba89a3ad8b5257,348b850d?w=576" alt="SO sollte ein Bein nicht aussehen:Horror-Verletzung bei NFL-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tyreek Hill von den Miami Dolphins muss gegen die New York Jets vom Feld gefahren werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:33:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Zahlen:Das hat uns Putins Krieg gekostet</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/energiekosten-explodieren-durch-ukraine-krieg-68dbc29e9207ead1797a354b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbc29e9207ead1797a354c/ed646c9c9c8a423ae19e832a2d4342d4,6be92443?w=656" alt="Neue Zahlen:Das hat uns Putins Krieg gekostet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Energiepreise sind angeblich gesunken, doch die Wahrheit sieht anders aus. Zwar meldete das Statistische Bundesamt einen Rückgang, aber die Kosten für Gas und Strom sind seit Putins Angriff auf die Ukraine explodiert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Familie musste in den letzten vier Jahren fast 6000 Euro zusätzlich zahlen. Warum sind die Preise trotz staatlicher Maßnahmen immer noch so hoch? Erfahren Sie die Details und die Berechnungen – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:33:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>