<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er schenkte uns „Driving Home for Christmas“:Sänger Chris Rea ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/er-schenkte-uns-driving-home-for-christmas-saenger-chris-rea-ist-tot-69495ebe20abd237ff77698e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69495ebe20abd237ff77698f/9f65d8c99da3a2a65e3e6890070a9690,2be29a13?w=992" alt="Er schenkte uns „Driving Home for Christmas“:Sänger Chris Rea ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Sänger und Komponist Chris Rea ist tot. Dies bestätigte seine Familie gegenüber BBC. Der Brite veröffentlichte 26 Studioalben und ist bekannt für seinen ikonischen Weihnachtshit „Driving Home for Christmas“. Er wurde 74 Jahre alt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD stellt Ex-AfDler zur Rede:Abgeordneter schwänzt Bundestag – und wird dabei gefilmt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-stellt-ex-afdler-zur-rede-abgeordneter-schwaenzt-bundestag-und-wird-dabei-gefilmt-69432f993e25dcaf036aeb13</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69432f993e25dcaf036aeb14/123ba46e2c2e4671dd1a72f41c7f8ee0,ab324283?w=992" alt="BILD stellt Ex-AfDler zur Rede:Abgeordneter schwänzt Bundestag – und wird dabei gefilmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Bundestagsabgeordneter, der mehr durch Abwesenheit glänzt als durch politische Arbeit: Ex-AfDler Sieghard Knodel fehlt regelmäßig im Parlament, um sich seiner Firma zu widmen. Obwohl er offiziell wegen gesundheitlicher Probleme abwesend ist, zeigen Videos ihn bei der Arbeit in Baden-Württemberg. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt wirklich hinter seinen zahlreichen Fehlzeiten und wie reagiert der Bundestag auf solche Abwesenheiten? Erfahren Sie die brisanten Hintergründe und Konsequenzen – jetzt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um die WM noch zu retten:Füllkrug-Deal fix!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-um-die-wm-doch-noch-zu-retten-fuellkrug-deal-fix-69494da0ba368aa0126a0e4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69494da0ba368aa0126a0e4b/df30ec69f7de396864c273fbf360f159-square,6328c331?w=656" alt="Um die WM noch zu retten:Füllkrug-Deal fix!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Springt er so noch auf den WM-Zug auf? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Niclas Füllkrug (32) möchte sich in der Rückrunde noch für eine WM-Teilnahme im Sommer in den USA, Mexiko und Kanada empfehlen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dafür verlässt er nun Premier-League-Klub West Ham United, wechselt nach Sky-Infos per Leihe zum italienischen Welt-Klub AC Mailand. Das deckt sich mit BILD-Infos. Der Deal ist fix. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide Klubs sind sich seit Sonntagabend einig über den Deal. <!--]--><!--[--><b>Seit heute Mittag liegen die Papiere bei den Anwälten von West Ham. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mark Forster trennt sich von der Kappe:Sein MARKenzeichen ist weg</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mark-forster-trennt-sich-von-kult-kappe-das-steckt-dahinter-69490c4149004f54c9ed719c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69490c4149004f54c9ed719d/4b9b4bebb518051982b6243ca71e3284,a9d15d13?w=320" alt="Mark Forster trennt sich von der Kappe:Sein MARKenzeichen ist weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Käppi, Brille, Bart, das waren jahrelang die Markenzeichen von Mark Forster (42). Auf Instagram teilt der Musiker jetzt ein Foto, das ihn ohne Mütze und Brille zeigt. Seine Fans fahren voll darauf ab. Und Forster, überrascht von dem „Oben-ohne-Hype“, liefert eine Erklärung für seinen neuen Look.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto ohne Käppi und ohne Brille postete Mark Forster auf Instagram. Für den Dreh eines Musikvideos zu seinem neuen Song „Rettest du mich“ in Japan wurden ihm Verletzungen ins Gesicht geschminkt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Beginn seiner Karriere trug <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mark-forster-im-steckbrief-haben-sie-das-ueber-den-saenger-gewusst-664c9f152c12487f81716020"><!-- --><!--[--><!--[-->Mark Forster<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der mit Sängerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/lena-meyer-landrut/thema-lena-meyer-landrut-alle-infos-80908578.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lena Meyer-Landrut<!--]--><!--]--></a><!--[--> (34) verheiratet ist, öffentlich stets ein Käppi mit geradem Schirm und grüner Unterseite. Diese ikonische Kappe hat er nun aus seinem Leben verbannt. „Ja, es ist offiziell. Wir haben uns getrennt. Vielleicht habe ich den Style ein bisschen zu lange gerockt. Ich hatte so ein Gefühl, dass genau diese Kappe und genau dieser Stil so ein bisschen mein Udo-Lindenberg-Hut ist. Ich glaube aber, das war ein Trugschluss“, erzählte Forster in der TV-Sendung „Kölner Treff“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Forster weiter: „Ich hatte zwischendurch eine Phase, da habe ich diese aus meiner Sicht eher uncoolere Kappe angezogen, wenn ich vor die Kamera gegangen bin oder auf eine Bühne. Im echten Leben habe ich coole Sachen getragen. Da dachte ich, das ist eigentlich blöd.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger mit Note 1,1:Dieses Handy ärgert Samsung und Apple!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smartphone-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694933e320abd237ff776590/8781d370dac89e487d80ee52be1c7d16,6031b0ac?w=320" alt="Testsieger mit Note 1,1:Dieses Handy ärgert Samsung und Apple!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten sicher:Nach dem Jahreswechsel sinken die Bauzinsen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/haus-kaufen-dann-sinken-die-bauzinsen-wieder-zum-jahreswechsel-694146ac11416590a630cbc1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694146ac11416590a630cbc2/59482d62a923d6c92e45160f0ed6b573,4a6a25a?w=992" alt="Experten sicher:Nach dem Jahreswechsel sinken die Bauzinsen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Hoffnung lebt! Zwei Jahre in Folge sind die Bauzinsen in Deutschland zuletzt pünktlich zum Jahreswechsel gefallen – und viele Haus-Träumer fragen sich: Passiert das auch diesmal wieder? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn das Muster ist eindeutig: Der Januar schlägt immer das ganze Jahr! Günstiger wurden Baukredite im Jahresverlauf dann nie mehr. Ein Experte verrät, mit welchen Zinsen Sie vielleicht bald rechnen können. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber Vorsicht: Wie in den letzten Jahren wird das günstige Zeitfenster wohl nicht lange offenstehen. Was Sie wissen müssen, lesen Sie mit BILDplus.   </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rettungshubschrauber muss aufsteigen:Acht Chinesen in Turnschuhen von Berg gerettet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/bayern-acht-chinesen-in-turnschuhen-von-berg-am-schliersee-gerettet-6949345cf6fc544dba9b0cb9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949345cf6fc544dba9b0cba/226e007dffeee5a449c8770f229c7f5b,174b7998?w=576" alt="Rettungshubschrauber muss aufsteigen:Acht Chinesen in Turnschuhen von Berg gerettet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schliersee (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Sie wollten eine alpine Wanderung machen und das beeindruckende Bergpanorama der Bayerischen Voralpen genießen. Doch als sich einer aus der achtköpfigen, chinesischen Wandergruppe beim Abstieg vom Brecherspitz (1683 Meter) schwer verletzte, musste ein Rettungshubschrauber aufsteigen. Am Unfallort fanden die Bergretter schließlich acht Chinesen vor, die völlig unzureichend bekleidet und sich lediglich mit Turnschuhen auf die Bergtour begeben hatten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? Die achtköpfige chinesische Urlaubsgruppe versuchte am frühen Sonntagmittag gegen 13 Uhr, am Brecherspitz-Nordgrat in Richtung Neuhaus abzusteigen, als es zu dem Unglück kam. Ihr Verhängnis: Sie folgten einem auf einem Tourenportal eingezeichneten Pfad, den es eigentlich nicht mehr gibt, bestätigte der Pressesprecher der Bergwacht Schliersee gegenüber BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die acht Chinesen folgten einem Wanderpfad, der eigentlich nicht mehr begehbar ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem unwegsamen und steilen Geländen stürzte einer der Chinesen und verletzte sich schwer am Kopf. Um den jungen Bergsteiger vom Berg zu retten, wurde auch ein Rettungshubschrauber losgeschickt. Als der Retter am Unglücksort eintrafen, wurde der Verletzte für die Luftrettung vorbereitet und schließlich in ein Krankenhaus geflogen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen schwacher Ergebnisse:CDU schiebt Wahlkampf-Managerin ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-schmeisst-wahlkampf-managerin-raus-694923e549004f54c9ed7471</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694923e549004f54c9ed7472/4ff1b9ef3316751ddb64033fc7d99c4b,63072789?w=576" alt="Wegen schwacher Ergebnisse:CDU schiebt Wahlkampf-Managerin ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> SIE war Anfang 2024 mit reichlich Vorschusslorbeeren vom Schraubengiganten Würth in die Berliner CDU-Zentrale gewechselt – doch nach dem Parteitag in Stuttgart (Februar 2026) ist schon wieder Schluss!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die CDU-Hauptabteilungsleiterin Kampagne und Mobilisierung, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/cdu-chef-lernt-von-der-spd-merz-macht-wowereit-fan-zur-wahlkampf-chefin-86706088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Christine Carboni <!--]--><!--]--></a><!--[-->(51), ist ihren Job los. Nach BILD-Informationen wird Carboni intern eine Teilschuld am miesen 28,6 %-Ergebnis bei der Bundestagswahl im vergangenen März gegeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polit-Managerin hatte sich demnach mit der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.kom.de/news-praxis/cdu-zieht-mit-fischerappelt-in-den-wahlkampf/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->von ihr favorisierten Werbeagentur Serviceplan<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht bei CDU-Generalsekretär Carsten Linnemann (48) durchsetzen können – ein Debakel.  Das hatte dann dazu geführt, dass sich der ganze Prozess um wichtige Wochen verzögerte – und am Ende von Linnemann dann eine Alternativ-Agentur aus dem Hut gezaubert wurde (fischerAppelt), die bis dahin gar nicht im Rennen um das CDU-Budget gewesen war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Folge: Die CDU war im Wahlkampf mit ihrer Plakatkampagne reichlich spät dran. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexualstraftäter starb im Gefängnis:Neue verstörende Fotos von Epstein aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/neue-verstoerende-fotos-von-epstein-aufgetaucht-6947cd35ba368aa01269fab4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947cd35ba368aa01269fab4/2d03c9f0897aaaf8a8c7a86ea5e93f97,da4fbeec?w=656" alt="Sexualstraftäter starb im Gefängnis:Neue verstörende Fotos von Epstein aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington, D. C. – <!--]--><!--[--><b>Es sind Fotos, die übelste Assoziationen wecken. Der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein hat nicht nur junge Frauen und Teenager missbraucht – er suchte auch die Nähe zu Kindern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zeigen Bilder, die das US-Justizministerium im Zuge der Öffnung der „Epstein Files“ veröffentlicht hat. Auf einigen Fotos aus dem tausende Aufnahmen umfassenden Nachlass Epsteins sieht man den verurteilten Sexualstraftäter, wie er mit Kindern posiert und sie küsst. Die Fotos sind zensiert: Die Gesichter der Kinder wurden vor der Veröffentlichung mit schwarzen Kästen unkenntlich gemacht, um deren Identität zu schützen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kinder auf den undatierten Fotos scheinen deutlich jünger zu sein als die Teenager, für deren Missbrauch Epstein verurteilt wurde. Im Jahr 2008 bekannte sich der Investmentbanker wegen zweier Prostitutionsdelikte schuldig. Er saß 13 Monate in Haft. Zu einem Bundesverfahren wegen weiterer Missbrauchsanschuldigungen kam es jedoch nie, da er sich 2019 in seiner Zelle das Leben nahm.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein in seinem Privatjet, neben ihm sitzt ein Kind, er spitzt die Lippen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Während Kinder im Haus sind:Mann ersticht Ehefrau</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/mann-ersticht-ehefrau-in-wallersdorf-kinder-waren-im-haus-6947f37af6fc544dba9afb7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947f37af6fc544dba9afb7f/8b37f8bcaa756539240527d7dc0b8870,a268a38?w=320" alt="Während Kinder im Haus sind:Mann ersticht Ehefrau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wallersdorf (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Ein Streit unter Eheleuten ist in der Nacht auf Sonntag tödlich eskaliert. Noch während sich die Kinder im Haus befanden, erlag die Frau ihren Stichverletzungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Entsetzen in Wallersdorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Um kurz nach Mitternacht kam es in einem Haus der 7000-Seelen-Gemeinde zu einem schrecklichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tötungsdelikt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nach ersten Erkenntnissen wurde eine Mutter (39) von ihrem Mann (44) mit einem Messer attackiert. Zuvor soll es zu einem Streit gekommen sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Angaben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> erlitt die Frau bei dem Angriff derart schwere Verletzungen, dass sie noch an Ort und Stelle verstarb. Wer die Beamten verständigte, war zunächst unklar. Fakt: Der Ehemann ließ sich nach der Bluttat „widerstandslos“ festnehmen. Am Montag soll er einem Haftrichter vorgeführt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum es zum tödlichen Streit kam und welches Motiv der Täter gehabt haben könnte, ist am Sonntagmittag noch unbekannt. Die Kinder, genaue Zahl ebenfalls noch unklar, blieben zum Glück unverletzt. Sie befinden sich in der Obhut des Jugendamts. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen oder Junge?:Reality-Star Daniel Lott verrät Babygeschlecht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bachelorette-star-daniel-lott-verraet-babygeschlecht-6948f535ba368aa0126a0665</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948f535ba368aa0126a0665/964c8d199fbe7ff302439840e7d33df1,11376c0d?w=320" alt="Mädchen oder Junge?:Reality-Star Daniel Lott verrät Babygeschlecht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>„Bachelorette“-Star Daniel Lott und seine Partnerin Eva erwarten zwar erst im kommenden Jahr ihr zweites Wunder, doch schon jetzt lüften sie ein süßes Geheimnis. Mit einem liebevollen Instagram-Video verrät das Paar, ob ihre gemeinsame Tochter bald einen Bruder oder eine Schwester bekommt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem kurzen Clip sitzen die beiden nebeneinander – vor ihnen steht eine Torte, die zunächst ganz unscheinbar wirkt. Doch das Wichtigste steckt im Inneren: Ist die Füllung blau, wird es ein Junge, ist sie rosa, ein Mädchen. Mit einem Glas schneiden sie die Torte an – und als die Farbe sichtbar wird, ist die Freude riesengroß!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Freude ist nicht zu übersehen! Das Paar erwartet einen Jungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Daniel und Eva ist es bereits das zweite gemeinsame Kind, doch der erste Sohn. Im August vergangenen Jahres durften die beiden schon Töchterchen Mavie auf der Welt begrüßen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rentner Siegfried aus Hoyerswerda:Mit 70 an die Börse, mit 90 über 215.000 Euro Gewinn</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/mit-70-an-die-boerse-siegfried-90-verdiente-ueber-215-000-euro-6935d481074aff60768129df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935d481074aff60768129e0/3a672cf154250fc8c7c43037763cf052,1750ba63?w=992" alt="Rentner Siegfried aus Hoyerswerda:Mit 70 an die Börse, mit 90 über 215.000 Euro Gewinn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er war 70 Jahre alt und nach dem Tod seiner Frau am Ende. Dann investierte Siegfried Schmidt seine Ersparnisse an der Börse – und sahnte ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum Karl Marx sein bester Ratgeber war, welche Aktie am besten performte und wer die ganzen Gewinne bekommt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster deutscher Darts-Erfolg:Clemens bezwingt Holland-Überflieger!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-gabriel-clemens-bezwingt-holland-ueberflieger-69494c0049004f54c9ed7887</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69494c0049004f54c9ed7888/cada57f90f3706054dfb757b84d85336,d0211cb5?w=576" alt="Nächster deutscher Darts-Erfolg:Clemens bezwingt Holland-Überflieger!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein wichtiger Sieg!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gabriel Clemens (42) steht bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darts-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der 3. Runde. Die Nummer 47 der Welt bezwingt den zuletzt so starken Holländer Wessel Nijman (25) mit 3:0.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatte sich Nijman zuletzt in beeindruckender Form gezeigt. Die Nummer 31 der Welt hatte in der 1. Runde einen Average von 100,91 Punkten gespielt. Nur zwei weitere Profis hatten das geschafft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch der „German Giant“ macht mit ihm kurzen Prozess!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das müssen Sie sich nicht gefallen lassen:Ärzte dürfen Kassenpatienten Termine nicht verweigern</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/termine-verweigert-aerzte-im-rechtlichen-fokus-69398f9e11f914c89b859500</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69398f9e11f914c89b859501/199161682b87f399f49a3e63e48001f6,6c559443?w=576" alt="Das müssen Sie sich nicht gefallen lassen:Ärzte dürfen Kassenpatienten Termine nicht verweigern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einen Termin bei einem Arzt zu bekommen, ist heutzutage gar nicht einfach. Zum Teil monatelange Wartezeiten auf Termine sind gerade bei Fachärzten eher die Regel als die Ausnahme. Das musste auch BILD-Leser Klaus Enenkel (57) feststellen. Er hatte um einen Termin zur Hautkrebsvorsorge gebeten und erhielt die Antwort, dass für gesetzlich Versicherte die Kapazitäten erschöpft seien. Als Selbstzahler könne man ihm aber einen Termin in vier Wochen anbieten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Aber dürfen Ärzte so überhaupt agieren? BILD-Anwältin Nicole Mutschke hat sich die Rechtslage näher angesehen und auch bei verschiedenen Kassenärztlichen Vereinigungen und Ärztekammern nachgefragt, damit Sie zu Ihrem Recht kommen!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frage klingt einfach. Aber bei genauerer Betrachtung ist sie gar nicht so leicht zu beantworten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kassenärztliche Bundesvereinigung erläutert, dass eine Praxis nur dann einen Termin anbieten könne, wenn es noch freie Termine gebe. Denn ein Arzt hat Pflichten. Jede Vertragsarztpraxis muss wöchentlich 25 Stunden Tätigkeit für gesetzlich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenkassen/news-fotos-videos-17020070.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenversicherte <!--]--><!--]--></a><!--[-->aufbringen. Bis zu 13 Stunden seien als Nebentätigkeit bei einem vollen Kassenarztsitz möglich. Diese würden häufig zur Behandlung von Selbstzahlern (z. B. Privatpatienten) genutzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krebsgen in der Familie:Töchter negativ! Das ist für uns das schönste Geschenk</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/brustkrebs-ella-und-lena-haben-krebsgen-brca2-nicht-von-ihrer-mama-geerbt-68f766fb425f0450220e57e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f766fb425f0450220e57e5/06c1ce830d377fb98c52de201f524806,ad7c7df0?w=656" alt="Krebsgen in der Familie:Töchter negativ! Das ist für uns das schönste Geschenk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Das wochenlange Warten hat für Ella und Lena Momeni endlich ein Ende. Die beiden Schwestern ließen sich Anfang November am UKE in Hamburg auf das Brustkrebs-Gen BRCA2 testen. Ihre Mama Jana ist Trägerin des Gens. Sie erkrankte kurz vor Weihnachten 2017 an Brustkrebs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt haben die beiden Schwestern ihr Ergebnis vorliegen. Ein kleines Weihnachtswunder: Ella und Lena haben die Genmutation nicht von ihrer Mama geerbt! „Wir sind überglücklich und erleichtert“, sagt Lena. Ihre Schwester Ella ergänzt: „Es war ein Moment, in dem ganz viel Anspannung von uns abgefallen ist.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Mama Jana zu BILD: „Als ich die Ergebnisse gehört habe, habe ich vor Dankbarkeit geweint.“ Denn: Die Wahrscheinlichkeit, das Gen zu vererben, liegt bei 50 Prozent je Kind. Tückisch: 70 Prozent der BRCA2-Trägerinnen bekommen vor ihrem 80. Lebensjahr </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/brustkrebs/thema-brustkrebs-alle-infos-80193704.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Brustkrebs</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, auch das Risiko für Eierstockkrebs ist mit 20 bis 45 Prozent deutlich erhöht. Zum Vergleich: Das allgemeine Risiko, bis zum 80. Lebensjahr an der Volkskrankheit Brustkrebs (jährlich erkranken daran laut dem Zentrum für Krebsregisterdaten etwa 74.500 Frauen und 690 Männer) zu erkranken, liegt bei etwa zehn bis zwölf Prozent. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jana erbte die Genmutation von ihrer Mama, die mit 44 Jahren an den Folgen der Krebserkrankung starb. Jana ließ sich kurz darauf auf die BRCA-Genmutation testen, ihr Ergebnis war positiv. 12 Jahre später ertastete auch sie kurz vor Weihnachten einen Knoten in ihrer Brust. Sie ließ sich beide Brüste und auch die Eierstöcke entnehmen, um das Rückfallrisiko zu minimieren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:29:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>