<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verlobungsfeier in Hamburg eskaliert: Polizei nimmt Mann fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schlaegerei-auf-verlobungsfeier-in-hammerbrook-eine-person-in-gewahrsam/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/image2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=691px%2C465px%2C1420px%2C1420px&webp=1" alt="Verlobungsfeier in Hamburg eskaliert: Polizei nimmt Mann fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei nahm einen Mann in Gewahrsam.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Diese Feierlichkeiten liefen völlig aus dem Ruder: Auf einer Verlobungsfeier in Hammerbrook gingen am Samstagnachmittag plötzlich Gäste aufeinander los. Eine Person wurde dabei verletzt und trug blaue Flecken davon. </strong></p><p>Am Samstagnachmittag gegen 17.20 Uhr kam es in der Sonninstraße in Hammerbrook auf einer Verlobungsfeier zu einer körperlichen Auseinandersetzung zwischen Gästen. Wie viele beteiligt waren, und wer auf wen losgegangen ist, versucht die Polizei aktuell zu klären.</p><p>Ein Mann wurde von den Beamten in Gewahrsam genommen. Laut eines Reporters vor Ort wurde zusätzlich der Pkw des Mannes durchsucht. Eine Frau wurde in einem Krankenwagen abtransportiert, sie hat eine Prellung und blaue Flecken davongetragen, wie ein Polizeisprecher der MOPO mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 19:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Brennpunkt-Brücke: Hier kracht es immer wieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-brennpunkt-bruecke-hier-kracht-es-immer-wieder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/lkwunterbrucke.jpg?resize=300%2C300&crop=354px%2C224px%2C661px%2C661px&webp=1" alt="Hamburgs Brennpunkt-Brücke: Hier kracht es immer wieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lkw klemmte unter der Brücke an der Rolfinckstraße fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><b>Schon wieder hat's gekracht: Auf der Linie S1 ging zwischen Ohlsdorf und Poppenbüttel nichts mehr - ein Lkw war gegen die S-Bahnbrücke in Wellingsbüttel gefahren. Die Durchfahrtshöhe? Deutlich unter dem gesetzlichen Standard. Selbst Schilder helfen offenbar kaum. Die MOPO hat jetzt erfahren, wie Deutsche Bahn und Verkehrsbehörde Abhilfe schaffen wollen – die Sache hat allerdings einen Haken.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 18:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regenmäntel? Sind einfach unsexy!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/regenmaentel-sind-einfach-unsexy/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/instasavewebsite-275453911-315061687176058-2632281807460485659.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Regenmäntel? Sind einfach unsexy!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Agnes Fritz steht nicht auf Regenmäntel. Wohl aber auf Fischbrötchen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Instagram</span></p><p><strong>Vom 10. bis zum 13. Juli ist wieder Millerntor-Gallery. Und damit die wohl schönste und auch stressigste Zeit des Jahres für Agnes Fritz, Geschäftsführerin von Viva con Agua Arts und damit verantwortlich für das Kultur-Event. Wie sie das alles als zweifache Mutter wuppt? Ihre Antworten auf unsere Fragen geben einen Hinweis: mit viel Herz und Witz.</strong></p><p><strong>1. Wenn Sie einen Tag Erste Bürgermeisterin wären – was wären Ihre ersten Amtshandlungen?</strong> Leere Gebäude freigeben. Flächen begrünen. Autostraßen begrenzen.</p><p><strong>2. Ihr Lieblingshamburger oder Ihre Lieblingshamburgerin?</strong> Kübra Gümüşay  – Autorin &amp; Aktivistin. Weil sie mit klugen Worten eine neue Form des Miteinanders fordert – auch von Hamburg aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 17:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sehr viele Höhen und sehr viele Tiefen”: Grünen-Landesvorsitze verabschiedet sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gruenen-landesvorsitze-blumenthal-verabschiedet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/535700792-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1009px%2C235px%2C1501px%2C1504px&webp=1" alt="„Sehr viele Höhen und sehr viele Tiefen”: Grünen-Landesvorsitze verabschiedet sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Maryam Blumenthal (r.) verabschiedet sich von ihrem Posten als Landesvorsitzende der Grünen Hamburg. Ihr Kollege Leon Alam (l.), stellt sich erneut zur Wahl auf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Mit emotionalen Worten hat sich die Hamburger Wissenschaftssenatorin Maryam Blumenthal als Grünen-Landesvorsitzende verabschiedet. „Es waren vier sehr hitzige Jahre mit sehr vielen Höhen und sehr vielen Tiefen“, sagte sie bei der Landesmitgliederversammlung in Barmbek. Zugleich seien es „unfassbar lehrreiche Jahre“ gewesen. </strong></p><p>Blumenthal stand seit 2021 an der Spitze der Hamburger Grünen – seit zwei Jahren in einer Doppelspitze mit Leon Alam. Nach der Bürgerschaftswahl im März war sie als Wissenschaftssenatorin in den Senat gewechselt. </p><p id="block-f342fe19-50b3-49fc-9363-8a303178d8aa"><strong>Die <a href="https://plus.mopo.de/wochenmopo/">WochenMOPO</a> – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!</strong><br/><strong>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 14:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz der Feuerwehr in Hamburg: Ölfilm auf dem Billekanal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/oelverschmutzung-grosseinsatz-der-feuerwehr-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/whatsapp-image-2025-07-12-at-143838.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Großeinsatz der Feuerwehr in Hamburg: Ölfilm auf dem Billekanal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein großer Ölfilm liegt auf rund 30.000 Quadratmeter auf dem Billekanal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>In Rothenburgsort ist es am Samstagmittag zu einem Großeinsatz der Feuerwehr gekommen. Ein Gewässer im Industriegebiet ist auf 30.000 Quadratmeter mit Öl verschmutzt.</strong></p><p>Ein Sprecher des Feuerwehr-Lagedienstes bestätigte auf MOPO-Nachfrage, dass es an der Straße Mühlenhagen seit 13 Uhr zu einem Einsatz der Feuerwehr und des Umweltdienstes gekommen sei. Eine größere Fläche auf dem Billekanal sei ölverschmutzt.</p><p>Auch Beamte der Wasserschutzpolizei und des Umweltdienstes sind vor Ort. Laut eines Polizeibeamten soll auf rund 30.000 Quadratmetern auf dem Gewässer Öl liegen. Die Feuerwehr ist gegenwärtig mit mehreren Sonderfahrzeugen im Einsatz, um den Ölfilm einzudämmen. Ein Verursacher der Umweltverschmutzung konnte bisher nicht ermittelt werden. Der Kanal wurde für den Bootsverkehr gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 14:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regen beim Triathlon? So wird das Wetter in Hamburg am Wochenende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/regen-beim-triathlon-so-wird-das-wetter-in-hamburg-am-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/472419085-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=470px%2C430px%2C1276px%2C1277px&webp=1" alt="Regen beim Triathlon? So wird das Wetter in Hamburg am Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beim Triathlon 2024 war das Wetter noch verhältnismäßig gut. Am kommenden Sonntag (den 13. Juli) sieht es weniger angenehm aus mit den Bedingungen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Triathlon-Teilnehmer:innen könnten nicht nur beim Schwimmen durch die Alster nass werden. Das Wetter für das Wochenende sieht weniger sonnig und mehr grau aus. Kurz vor Ferienbeginn zeigt sich Hamburg abermals von seiner nassen Seite. </strong></p><p>Am Samstag erwartet Hamburger:innen leider kein Sommer-Sonnenschein – ganz im Gegenteil. Es wird grau, regnerisch und örtliche Gewitter sind angesagt. Der Deutsche Wetterdienst (DWD) rechnet aber mit Temperaturen zwischen 21 und 23 Grad.</p><p id="block-f342fe19-50b3-49fc-9363-8a303178d8aa"><strong>Die <a href="https://plus.mopo.de/wochenmopo/">WochenMOPO</a> – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!</strong><br/><strong>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 13:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Triathlon in Hamburg: Viele Straßen in der City gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/triathlon-in-hamburg-viele-strasse-in-der-city-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/528616139-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Triathlon in Hamburg: Viele Straßen in der City gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei rät anlässlich des Triathlons den Veranstaltungsbereich weiträumig zu umfahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>An diesem Wochenende findet in Hamburg der Triathlon-Wettbewerb statt. Viele Athletinnen und Athleten kämpfen dabei in unterschiedlichen Wettbewerben und Altersklassen um WM-Medaillen. Für dieses Event werden zahlreiche Straßen gesperrt.</strong></p><p>Neben Profi-Teilnehmern, die um WM-Medaillen kämpfen, werden auch viele Amateure dabei sein und am „Open Race für jedermann“ teilnehmen. Dafür müssen einige Straßen entlang der Rennstrecke voll und auch teilweise gesperrt werden.</p><p>Die Polizei appellierte an die Bevölkerung, Zuschauer und Besucher, dass es im Rahmen der Veranstaltung und der dafür nötigen Straßensperrungen zu Verkehrsbehinderungen in der Innenstadt, westlich der Außenalster sowie im westlichen Stadtgebiet (bis St. Pauli Fischmarkt/Große Elbstraße, Altona-Altstadt) kommen kann.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 12:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HHLA-Aufsichtsratschef Grube zieht sich zurück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hhla-aufsichtsratschef-grube-zieht-sich-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/91766103-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=301px%2C0px%2C1614px%2C1614px&webp=1" alt="HHLA-Aufsichtsratschef Grube zieht sich zurück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aufsichtsratsvorsitzender der HHLA Rüdiger Grube gibt seinen Rückzug vom Posten bekannt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Axel Heimken/dpa | Axel Heimken</span></p><p><strong>Beim Hamburger Hafenlogistikriesen HHLA steht ein Machtwechsel an! Der Aufsichtsratsvorsitzende Rüdiger Grube zieht sich aus seinem Amt zurück. Eigentlich habe er das schon früher geplant, erzählt er, doch dann kam ein anderer Rückzug dazwischen.</strong></p><p> Übernehmen soll Der Aufsichtsratsvorsitzende des Hamburger Hafenlogistikers HHLA, Rüdiger Grube, zieht sich von seinem Amt zurück. Sobald voraussichtlich Ende Juli die Nachfolge der scheidenden Vorstandsvorsitzenden Angela Titzrath geregelt sei, werde er „in einem geordneten Übergang“ seinen Posten abgeben, sagte der frühere Bahnchef dem „Hamburger Abendblatt“ (Samstag). Das werde in der zweiten Jahreshälfte passieren. Grube sitzt nach Unternehmensangaben seit Juni 2017 im Aufsichtsrat der Hamburger Hafen- und Logistik AG (HHLA).</p><p>Ursprünglich habe er seinen Rückzug bereits Anfang Juli auf der Hauptversammlung bekanntgeben wollen. „Aber dann kam der angekündigte Rückzug von Frau Titzrath dazwischen“, sagte Grube dem Blatt. Die Stadt Hamburg und die weltgrößte Reederei MSC als Haupteigentümer hätten ihn daraufhin gebeten, noch zu bleiben und die Nachfolge zu regeln.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 13:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kind stirbt nach OP – jetzt packt eine Ex-Mitarbeiterin aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kind-stirbt-nach-op-jetzt-packt-eine-ex-mitarbeiterin-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/kopie-von-qua1249-491-copy-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kind stirbt nach OP – jetzt packt eine Ex-Mitarbeiterin aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die ehemalige Mitarbeiterin möchte nicht erkannt werden. Sie arbeitet heute nicht mehr in einem Klinikbetrieb.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>„Fahrlässige Tötung“ – das ist der schwere Vorwurf der Hamburger Staatsanwaltschaft <a href="https://www.mopo.de/hamburg/staatsanwaltschaft-wirft-arzt-fahrlaessige-toetung-in-altona-vor/">gegen einen Arzt des renommierten Altonaer Kinderkrankenhauses (MOPO berichtete exklusiv). </a>Das Amtsgericht Altona prüft noch, ob die Anklage zugelassen und die Hauptverhandlung eröffnet wird. Der Mediziner bestreitet die Vorwürfe. Nun meldete sich eine ehemalige Mitarbeiterin und spricht, unabhängig vom aktuellen Ermittlungsstand, von „unhaltbaren“ Zuständen in der Klinik.</strong></p><p>Die Mitarbeiterin, die anonym bleiben will, erklärt, sie wisse, dass mehrfach Kinder während komplizierter Behandlungen beschimpft worden seien. Oft habe es sich um Kinder mit Migrationshintergrund gehandelt, die oder deren Eltern schlecht Deutsch sprachen. Der MOPO liegt die Erklärung einer Hamburger Mutter vor, deren Tochter betroffen war und die die Vorwürfe bestätigt.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Malheur beim Einparken – Frau fährt Ehemann über den Fuß</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/malheur-beim-einparken-frau-verletzt-ehemann/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/rtw006-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=533px%2C741px%2C1375px%2C1375px&webp=1" alt="Malheur beim Einparken – Frau fährt Ehemann über den Fuß" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann kam mit einem Rettungswagen in die Klinik. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Poppenbüttel hat ein tragisches Unglück einen Großeinsatz der Feuerwehr ausgelöst. Auf einem Parkplatz hatte eine Autofahrerin beim Einparken unabsichtlich ihren eigenen Mann verletzt.</strong></p><p>Das Unglück ereignete sich gegen 18:10 Uhr auf einem Parkplatz vor einer Ladenzeile an der Straße Moorhof. Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge wollte dort eine Frau ihren Pkw einparken. Ihr Mann stand daneben – unklar ist, ob er ausgestiegen war, um seine Frau in die Parklücke zu lotsen.</p><p>Plötzlich ein Schrei. Die Frau war mit dem Wagen über den Fuß ihres Gatten gefahren. Weil es zunächst hieß, dass er unter dem Fahrzeug eingeklemmt sei, rückte ein Großaufgebot der Feuerwehr samt Notarzt an. Dies war dann zum Glück nicht der Fall.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 10:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autofahrer erfasst Harley – Motorradfahrer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autofahrer-erfasst-harley-motorradfahrer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/105806485-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Autofahrer erfasst Harley – Motorradfahrer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Harley-Fahrer wurde bei dem Unfall verletzt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Winfried Rothermel</span></p><p><strong>Ein Moment der Unachtsamkeit führte am Freitagabend in Wandsbek zu einem schlimmen Verkehrsunfall. Ein Autofahrer hatte beim Abbiegen einen Biker auf einer Harley übersehen. Es kam zur Kollision.</strong></p><p>Laut Polizei soll sich der Unfall gegen 20 Uhr an der Walddörferstraße ereignet haben. Ersten Erkenntnissen des Verkehrsunfallteams zufolge habe der Fahrer eines Pkw in Höhe der Lesserstraße abbiegen wollen.</p><p>Dabei übersah er offenbar einen auf der Gegenspur herannahenden Biker auf einer Harley-Davidson und krachte mit diesem zusammen. Der Motorradfahrer wurde verletzt und kam in eine Klinik. Die Unfallstelle war längere Zeit abgesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 10:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalt am Jungfernstieg: Was hat sich am Brennpunkt getan?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gewalt-am-jungfernstieg-was-hat-sich-am-brennpunkt-getan/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250620-roeer-8782-799-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=471px%2C521px%2C1144px%2C1145px&webp=1" alt="Gewalt am Jungfernstieg: Was hat sich am Brennpunkt getan?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Lage am Jungfernstieg habe sich verbessert, sagt die Polizei. Ein Brennpunkt bleibt der Anleger an der Alster aber dennoch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Vor zwei Jahren gab es am Jungfernstieg massive Probleme mit gewalttätigen Jugendlichen. Seitdem hat sich viel geändert: Es wurde eine Sonderkommission eingerichtet, die Lage ist ruhiger – doch das grundlegende Gewaltpotenzial ist weiterhin vorhanden, wie ein aktueller Fall zeigt. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 08:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Mars bis Milchstraße – Hamburg bietet im Juli galaktische Erlebnisse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spaziergang-im-all-von-hamburg-direkt-zu-den-sternen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/port-des-lumieres-kosmos-694-cculturespaces-fabijan-vuksic-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=614px%2C655px%2C1038px%2C1038px&webp=1" alt="Von Mars bis Milchstraße – Hamburg bietet im Juli galaktische Erlebnisse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zum Spaziergang im All lädt die immersive Kosmos-Show im Port des Lumières ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Fabijan Vuksic</span></p><p><b>Ob schwebend durchs All in der HafenCity, wandernd auf dem Planetenpfad in Wedel oder beim Sternstunden-Festival mit Musik und Teleskop – der Juli lädt zum Staunen und Träumen ein. Ein Überblick über die schönsten Veranstaltungen rund um Himmel und Erde in Hamburg. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 08:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall an Hamburger Autobahn – AMG Mercedes rast gegen Dacia</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-an-hamburger-autobahn-amg-mercedes-rast-gegen-pkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hncn-pkw-auf-seite-georgswerder-20250711-0003.jpg?resize=300%2C300&crop=173px%2C254px%2C945px%2C946px&webp=1" alt="Unfall an Hamburger Autobahn – AMG Mercedes rast gegen Dacia" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute befreiten die Dacia-Fahrerin, nachdem ein AMG-Mercedes in Georgswerder mit ihr kollidiert war.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>An der A255 in Georgswerder kam es am Freitagabend zu einem Verkehrsunfall. Ein AMG-Mercedes kollidierte dort mit einem Pkw. Es gab eine Leichtverletzte.</strong></p><p>Gegen 21.30 Uhr wurden Rettungskräfte der Feuerwehr und die Polizei zur Autobahnabfahrt am Georgswerder Bogen gerufen. Dort war der Fahrer eines AMG-Mercedes offenbar zu forsch von der A255 abgefahren. An der Einmündung zum Georgswerder Bogen kam es dann zu einer Kollision mit einem Dacia.</p><p>Durch die Wucht des Aufpralls kippte der Dacia auf die Seite. Feuerwehrleute befreiten die Fahrerin und übergaben sie an den Rettungsdienst. Die Frau war leicht verletzt, brauchte aber nicht in die Klinik, der Mercedes-Fahrer blieb unverletzt. Die Polizei ermittelt die genaue Unfallursache.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>