<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sternbrücken-Neubau: Bahn fällt erneut Bäume – wieder Proteste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sternbruecken-neubau-protest-gegen-erneute-abholzung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc04030-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=502px%2C120px%2C1364px%2C1364px&webp=1" alt="Sternbrücken-Neubau: Bahn fällt erneut Bäume – wieder Proteste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Montagmorgen wurden ingesamt 37 Bäume entlang der Max-Brauer-Allee gefällt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: City News TV</span></p><p><strong>Der Bau der neuen Sternbrücke an der Kreuzung Max-Brauer-Allee/Stresemannstraße schreitet weiter voran: Am Montagmorgen begann die Deutsche Bahn damit, die restlichen Bäume entlang der Straße zu fällen. Dagegen hatte die Initiative Sternbrücke erneut zum Protest aufgerufen. „Das ist wirklich unbegreiflich“, sagt deren Sprecher.</strong></p><p>Nach Polizeiangaben hatten sich ab 7.30 Uhr circa 60 Demonstranten an der Sternbrücke versammelt, die von dort aus entlang der Max-Brauer-Allee bis zum Schulterblatt zogen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/sternbruecken-ini-ruft-zur-demo-auf-gegen-baumfaellung/">Die Organisatoren sprechen wiederum von knapp unter 100 Teilnehmern.</a> Mit dabei war auch Heike Sudmann von den Hamburger Linken, die sich wie die Initiative seit Jahren gegen den Neubau der Brücke ausspricht.</p><p>„Mit so vielen Leuten hätten wir im Vorfeld nicht gerechnet“, sagte Initiativen-Sprecher Axel Bühler der MOPO. „Wir sagen: Die Bäume entlang der Max-Brauer-Allee hätten nicht gefällt werden müssen, wenn es von Anfang an eine vernünftige Brückenplanung gegeben hätte.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 13:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutiger Streit in Billbrook: Ein Toter – Verdächtiger gefasst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blutiger-streit-in-billbrook-ein-toter-verdaechtiger-gefasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc-8857.jpeg?resize=300%2C300&crop=271px%2C210px%2C644px%2C643px&webp=1" alt="Blutiger Streit in Billbrook: Ein Toter – Verdächtiger gefasst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei führt den Verdächtigen ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>In einer Obdachlosenunterkunft des Winternotprogramms in Billbrook kam es am Montagmorgen zu einer Auseinandersetzung, vermutlich mit einem Messer. Dabei verstarb ein Mann.</strong></p><p>Die Tat ereignete sich in einem ehemaligen Hotel in der Châu-und-Lân-Straße. Zuvor habe es einen Streit gegeben, bei dem der Mann Stichverletzungen erlitt, sagte ein Polizeisprecher. Diese waren so schwer, dass er trotz Reanimationsversuchen noch am Tatort starb.</p><p>Ein 32 Jahre alter Tatverdächtiger wurde vor Ort festgenommen. Die Hintergründe der Auseinandersetzungen waren den Angaben zufolge zunächst unklar und sind Gegenstand der weiteren Ermittlungen. Die Polizei war mit fünf Streifenwagen im Einsatz. (dpa/rei)</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grippe-Alarm im Norden: Infektionen steigen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-welle-rollt-an-mehr-grippefaelle-in-hamburg-und-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/grippe-imago-shotshop-0101028484h-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=627px%2C21px%2C1548px%2C1550px&webp=1" alt="Grippe-Alarm im Norden: Infektionen steigen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Frau mit Grippe: Viele Hamburger liegen derzeit flach (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Shotshop</span></p><p><strong>Der Kopf dröhnt, die Stirn ist heiß und alles außer Bett ist keine Option: Wenn Grippeviren einen erwischen, geht meist nicht mehr viel. Derzeit gehen die Viren im Norden um. Mehr als sonst üblich?</strong></p><p>Im Norden Deutschlands sind mehr Grippefälle registriert worden als in den Wochen zuvor. „Die Influenza-Positivenrate ist in den vergangenen zwei Wochen deutlich angestiegen, der Beginn der Grippewelle deutet sich an“, heißt es in der aktuellen Infekt-Info vom Institut für Hygiene und Umwelt mit Blick auf die bundesweiten Zahlen des Robert Koch-Institutes. Das zeigt sich auch in allen drei Bundesländern im Norden. </p><p>Sowohl in Hamburg als auch in Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern sind die Grippezahlen bislang höher als im Vorjahreszeitraum beziehungsweise als in den Vorwochen, wie aus den Daten der zuständigen Ämter hervorgeht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 10:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau pöbelt am Hauptbahnhof – und das wird ihr zum Verhängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-poebelt-am-hauptbahnhof-und-das-wird-ihr-zum-verhaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/416933230-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=795px%2C129px%2C1580px%2C1581px&webp=1" alt="Frau pöbelt am Hauptbahnhof – und das wird ihr zum Verhängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bundespolizist am Hauptbahnhof (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Am Sonntagabend endete ein lautstarker Auftritt am Hamburger Hauptbahnhof für eine 43-jährige Frau direkt hinter Gittern. </strong></p><p>Gegen 21.15 Uhr fiel sie einer Streife der Bundespolizei auf, weil sie am Eingang des Bahnhofs Reisende aggressiv anbettelte und bedrängte.</p><p>Als die Beamten sie ansprachen und ihre Personalien überprüften, stellte sich schnell heraus: Gegen die Frau lag ein Haftbefehl vor. Die Staatsanwaltschaft Hamburg suchte sie seit Ende Oktober – verurteilt wegen Widerstands gegen Vollstreckungsbeamte. Eine Geldstrafe in Höhe von 580 Euro hatte sie nicht bezahlt und war seitdem untergetaucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 10:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nordderby aus Sicht der Polizei: So lief der Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bilanz-400-einsatzkraefte-sichern-friedliches-nordderby-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/562796918-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=558px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Nordderby aus Sicht der Polizei: So lief der Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beim Nordderby zwischen dem Hamburger SV und Werder Bremen waren neben der Bundespolizei auch zahlreiche weitere Polizei-Einheiten im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Das Nordderby sorgt für einen personalintensiven Einsatz der Hamburger Bundespolizei. Das Sicherheitskonzept sei vollends aufgegangen – die Polizei zieht eine positive Bilanz.</strong></p><p>Mit rund 400 Beamten ist das Nordderby zwischen dem Hamburger SV und Werder Bremen am Sonntag für die Bundespolizei zu einem ihrer personalintensivsten Einsätze des Jahres geworden. Trotz des als „feindschaftlich“ eingestuften Verhältnisses der beiden Fanszenen blieb es rund um die An- und Abreise der Fans ruhig und ohne Zwischenfälle, wie die Bundespolizei mitteilte.</p><p>Die besondere Aufgabe der Einsatzkräfte bestand darin, Begegnungen der beiden Fanlager im bahnpolizeilichen Bereich konsequent zu verhindern. Das Sicherheitskonzept sei „vollends aufgegangen“, hieß es. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 10:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw-Unfall auf A7 in Hamburg: Langer Stau im Berufsverkehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-unfall-auf-a7-in-hamburg-langer-stau-im-berufsverkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251208-id39766-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=231px%2C268px%2C1651px%2C1652px&webp=1" alt="Lkw-Unfall auf A7 in Hamburg: Langer Stau im Berufsverkehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fahrerkabine war nach dem Unfall schwer beschädigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Ein schwerer Lastwagen-Unfall hat am Montagmorgen den Berufsverkehr auf der A7 in Hamburg lahmgelegt. Zwischen den Anschlussstellen Schnelsen-Nord und Schnelsen krachte ein Lkw auf einen vorausfahrenden Lastwagen – der Fahrer des auffahrenden Fahrzeugs wurde dabei in seiner Kabine eingeklemmt.</strong></p><p>Der Mann war nach Angaben der Feuerwehr ansprechbar, konnte sich aber nicht selbst befreien. Einsatzkräfte mussten Schere und Spreizer einsetzen, um den Verletzten aus dem schwer beschädigten Führerhaus herauszuschneiden.</p><p>Für die Rettungsarbeiten wurde die Autobahn von vier auf eine Spur reduziert. Die Folge: Kilometerlanger Stau im morgendlichen Pendlerverkehr und zähfließender Verkehr weit über die Unfallstelle hinaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach mehr als 50 Jahren: Warum das nächste Traditionsgeschäft in Hamburg dichtmacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-ueber-50-jahren-warum-das-traditionsgeschaeft-goegge-in-hamburg-dichtmacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/blurred-frame-1.jpg?resize=300%2C300&crop=354px%2C143px%2C428px%2C429px&webp=1" alt="Nach mehr als 50 Jahren: Warum das nächste Traditionsgeschäft in Hamburg dichtmacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach über 50 Jahren schließt das Traditionsgeschäft „Gögge” im AEZ.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sebastian Seibel</span></p><p><strong>Personalnot, stagnierende Umsätze, Schwierigkeiten bei der Markenbeschaffung</strong> <strong>– und ein sehr persönlicher Grund:</strong> <strong>Nach etwa einem halben Jahrhundert schließt der Herrenausstatter „Gögge” Ende Februar 2026 seine Filiale im Alstertaler Einkaufszentrum (AEZ). Inhaberin Kim Gögge erzählt, wie es zu dieser Entscheidung kam.</strong></p><p>Gunnar Gögge gründete sein erstes Geschäft im April 1969 in Wellingsbüttel. In den 1970ern folgte der Umzug ins neu eröffnete Alstertaler Einkaufszentrum. „Damals saß der Chef der ECE bei meinem Mann im Wohnzimmer und hat ihn überredet, ins AEZ zu kommen”, erzählt Kim Gögge. Lange betrieben sie sogar zwei Filialen parallel – zwischendurch auch eine dritte Filiale in Eppendorf –, später konzentrierten sie sich nur noch auf das AEZ.</p><p>In den Regalen liegen Pullover von „Polo Ralph Lauren”, an den Kleiderstangen hängen Mäntel von „Woolrich” – jedes Teil ist Markenware. Über die Jahre wandelte sich der Laden vom klassischen Herrenausstatter zu einem „Multibrand-Store” mit rund 30 Marken: Ihre aktuelle Kollektion reicht vom Premium-Luxussegment bis hin zu sportlich-modernen Stücken – auch Jogginghosen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 11:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>