<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ex-RTL-Chef über Nahtod-Erfahrung: Ein kleiner Schnitt hätte ihn fast umgebracht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-rtl-chef-ueber-nahtod-erfahrung-ein-kleiner-schnitt-haette-ihn-fast-umgebracht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/stephan-schaefer-81352111-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C132px%2C1607px%2C1607px&webp=1" alt="Ex-RTL-Chef über Nahtod-Erfahrung: Ein kleiner Schnitt hätte ihn fast umgebracht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der frühere RTL-Chef Stephan Schäfer hat seinen Debütroman vorgelegt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jörg Carstensen/dpa</span></p><p><strong>Der Hamburger Stephan Schäfer landete mit „25 letzte Sommer“ einen Überraschungs-Bestseller. In seinem neuen Buch „Jetzt gerade ist alles gut“ verarbeitet er, wie ihn eine Blutvergiftung beinahe das Leben kostete.</strong></p><p>Stephan Schäfer ist gerade der Tretmühle des Medienmanagers entronnen und freut sich auf den ersten langen Familienurlaub seit Jahren, da schneidet er sich beim Brote machen für die Reise in den Finger. Er misst der kleinen Wunde keine Bedeutung zu, doch Stunden später sind die Schmerzen und das Unwohlsein unerträglich. Er schafft es gerade noch ins Krankenhaus – das rettet ihm das Leben.</p><p>14 Tage schwebt Schäfer zwischen Leben und Tod, schildert er in seinem neuen Roman „Jetzt gerade ist alles gut“: War die Operation erfolgreich, schlägt das Antibiotikum an, verliert er doch noch seine Hand oder den Daumen? Erst nach sechs Monaten Leidenszeit steht fest: Körperlich ist der 51 Jahre alte Ex-Journalist wiederhergestellt. „Sie waren der schwerste Fall einer Sepsis, den ich je hatte“, sagt der Chefarzt irgendwann zu ihm.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 08:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als erstes Straßenmagazin der Welt: „Hinz&Kunzt“ mit drastischer Änderung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/als-erstes-strassenmagazin-der-welt-hinzkunzt-mit-drastischer-aenderung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/525772604-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C102px%2C1604px%2C1605px&webp=1" alt="Als erstes Straßenmagazin der Welt: „Hinz&Kunzt“ mit drastischer Änderung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann scannt mit seinem Smartphone den QR-Code eines „Hinz &amp;Kunzt“-Verkäufers.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Das Hamburger Straßenmagazin „Hinz&amp;Kunzt“, das seit mehr als 30 Jahren obdachlosen und bedürftigen Menschen eine Stimme gibt und eine unabhängige Einnahmequelle bietet, geht nun einen großen Schritt. Es veröffentlicht am 27. November 2025 erstmals eine Online-Ausgabe.</strong></p><p>Die digitale Version des Straßenmagazins ist kein Abo, sondern muss wie gewohnt bei den rund 480 Verkäuferinnen und Verkäufern gekauft werden. Diese führen immer einen QR-Code mit, den man beim Kauf einer Online-Ausgabe scannen muss.</p><p>Dort muss man sich dann einmalig ein Kundenkonto anlegen und über die eigene Bezahlfunktion „Hinz&amp;Pay“ bezahlen. Und schon kann man das Stadtmagazin bequem auf dem Handy lesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 08:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Shoppen, spazierengehen, parken: ganz entspannt in diesem Stadtteil</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/shoppen-spazierengehen-parken-ganz-entspannt-in-diesem-stadtteil/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/alsterdorf-das-sommerhaus-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C288px%2C1631px%2C1632px&webp=1" alt="Shoppen, spazierengehen, parken: ganz entspannt in diesem Stadtteil" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So schön bunt: Im „Sommerhaus“ bei Petra Dobrosmissloff gibt es neben Einrichtungsgegenständen und Geschenken auch Weihnachtsdekoration.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><b>Villen gleich neben Kleingärten, Wanderwege unweit von Geschäftsstraßen – Alsterdorf vereint Gegensätze auf ansprechende Art und hat sich trotz Stadtnähe eine dörfliche Atmosphäre bewahrt. Ob ein Spaziergang auf dem Alsterwanderweg oder ein Shopping- und Einkehrbummel an der Alsterdorfer Straße - hier geht es entspannt zu. Wer trotzdem ein bisschen mehr Aufregung möchte, geht auf (virtuelle) Verbrecherjagd im Polizeimuseum. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>