<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>16 Grad! Der Frühling kommt nach Hamburg – aber das Wichtigste fehlt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/16-grad-der-fruehling-kommt-nach-hamburg-aber-das-wichtigste-fehlt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/511213676-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C647px%2C846px%2C846px&webp=1" alt="16 Grad! Der Frühling kommt nach Hamburg – aber das Wichtigste fehlt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Heiteres Wetter und milde Temperaturen: Am Mittwoch soll der Frühling ein erstes Zeichen senden (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Noch vor wenigen Tagen Schnee und Glätte, jetzt plötzlich milde Luft: In Hamburg klettern die Temperaturen zur Wochenmitte auf bis zu 16 Grad. Der Frühling klopft spürbar an – doch wer auf strahlenden Sonnenschein hofft, wird zunächst enttäuscht.</strong></p><p>Am Montag bleibt es laut Deutschem Wetterdienst (DWD) meist bedeckt, dazu ziehen wiederholt Schauer durch die Stadt, örtlich sind sogar kurze Graupelgewitter möglich. Die Höchstwerte liegen am Montag bei 9 Grad in Hamburg, dazu weht ein frischer West- bis Südwestwind. Auch in der Nacht zum Dienstag dominiert dichte Bewölkung, später kann sich vor allem im Norden und im Nordseeumfeld Nebel bilden. Am Dienstag zeigt sich das Wetter weiterhin überwiegend grau und teils neblig-trüb, erst am Nachmittag sind vereinzelt Auflockerungen möglich. Mit bis zu 10 Grad wird es etwas milder, aber weiterhin kaum sonnig.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/dieser-trend-ist-schuld-immer-mehr-muelleimer-trotzdem-liegt-muell-daneben/">Dieser Trend ist schuld: Immer mehr Abfalleimer – trotzdem liegt Müll daneben</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 11:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Gymnasium setzt auf klares Verbot – Schüler verstoßen dagegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/goethe-gymnasium-setzt-seit-jahren-auf-striktes-handyverbot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/576767234-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=688px%2C0px%2C1586px%2C1587px&webp=1" alt="Hamburger Gymnasium setzt auf klares Verbot – Schüler verstoßen dagegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schulleiter Frank Scherler (M) mit Schülern und Schülervertretern im Goethe-Gymnasium Lurup. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Handy aus: Am Goethe-Gymnasium in Lurup gilt ein klares Verbot. Beim Umgang mit Social Media gehen die Meinungen jedoch auseinander. Was halten die Schülerinnen und Schüler davon?</strong></p><p>Die Regeln sind klar – und zwar schon seit fast sieben Jahren. Während so manch andere Schule immer noch grübelt, wie sie mit Handys auf dem Pausenhof umgehen soll, kennt es am Goethe-Gymnasium in Lurup mittlerweile fast eine gesamte Generation von Schülerinnen und Schülern nur noch so: „Es gibt ein generelles Handyverbot für das ganze Schulgelände und für die gesamte Schulzeit“, sagt Schulleiter Frank Scherler. Mitgebrachte Geräte sind auszuschalten, mindestens aber in den Flugmodus zu versetzen.</p><p>Ausnahmen? Im Grunde nur zwei: Schülerinnen und -schüler der Klassen 11 und 12 dürfen ihr Handy in bestimmten Bereichen der Oberstufe während der Pause und in Freistunden nutzen. Für alle anderen gilt seit 2019: Der Griff zum Handy ist nur in Notfällen erlaubt – und auch nur dann, wenn es mit der Lehrkraft abgesprochen ist. Abgegeben werden müssen die Geräte nicht, vor Arbeiten und Klausuren sollen sie aber im Klassenraum in eine Handygarage am Lehrerpult wandern. „Das wollen wir zum Standard machen“, sagt Scherler.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 10:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beängstigender Brief: Kulturprojekte sprechen von „Einschüchterung“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beaengstigender-brief-kulturprojekte-sprechen-von-einschuechterung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/550879712-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=633px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Beängstigender Brief: Kulturprojekte sprechen von „Einschüchterung“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Frauen bei einem Open Air Festival (Symbolbild). Wird es jetzt für Sommer im Park eng?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Daniel DeSlover</span></p><p><b>Ein Brief an Kulturschaffende und andere Institutionen in Harburg hat für riesige Aufregung gesorgt. Es ist die Rede von einem „Versuch der Einschüchterung“ und die Empörung ist groß. Ausgerechnet etablierten Projekten und Künstlern, aber auch bekannten öffentlichen Veranstaltungen, droht das Aus. </b><br/> <br/> Ob Sommer im Park, Hafenfest, Kunstkarawane oder SuedKultur Lesetage – die Kultur ist in Harburg wie in allen anderen Bezirken auf die finanzielle Unterstützung der Stadt angewiesen. Deshalb sorgt ein Brief jetzt für große Verunsicherung bei Kulturschaffenden im Bezirk. Öffentlich gemacht wurde das durch Suedkultur, das Netzwerk der Kulturschaffenden im Bezirk.<br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreuzung in Hamburg: Rettungswagen kracht in Auto – Patientin an Bord</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-fahrt-mit-patientin-rettungswagen-kollidiert-mit-pkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260222-id40889-5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=429px%2C48px%2C1556px%2C1556px&webp=1" alt="Kreuzung in Hamburg: Rettungswagen kracht in Auto – Patientin an Bord" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Rettungswagen aus Schleswig-Holstein an der Unfallstelle</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall in Hamburg ist am Sonntagabend ein Rettungswagen aus Schleswig-Holstein mit einem Pkw kollidiert. </strong></p><p>Der Unfall ereignete sich an der Kreuzung Hammer Steindamm/Ecke Sievekingsallee. Der Rettungswagen mit einer Patientin an Bord war auf dem Weg in ein Hamburger Krankenhaus, als er mit einem VW kollidierte. Wie die Polizei der MOPO mitteilte, wurde die Fahrerin des Pkw nur ganz leicht verletzt.</p><p>Ein Rettungswagen aus Hamburg übernahm die Patientin aus dem verunglückten Rettungswagen und brachte sie in die vorgesehene Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erneuter Warnstreik nach Sperrung: So ist die Lage am Elbtunnel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erneuter-warnstreik-nach-sperrung-so-ist-die-lage-am-elbtunnel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/576987368-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Erneuter Warnstreik nach Sperrung: So ist die Lage am Elbtunnel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stockender und sich teils stauender Verkehr ist auf der Autobahn A7 in Richtung Süden vor dem Elbtunnel zu sehen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Nach der Vollsperrung kommt erneut ein Warnstreik: Der Verkehr am Elbtunnel sieht sich auch zu Beginn der Woche einer Belastungsprobe ausgesetzt. So ist die Lage.</strong></p><p>Am Montag um 5 Uhr wurde der Verkehr durch den Elbtunnel nach der Vollsperrung übers Wochenende wieder freigegeben. Nur eine Stunde später hat aber ein weiterer Warnstreik bei der Autobahn GmbH des Bundes begonnen, der auch den Elbtunnel betrifft.</p><p>Durch den Streik steht pro Fahrtrichtung ein Fahrstreifen weniger zur Verfügung – also nur zwei anstatt sonst drei. Doch Auswirkungen auf den Verkehr, wie noch am Freitag, hat das bislang nicht. Es gibt keine Staus, wie ein Sprecher der Verkehrsleitzentrale der MOPO mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Egoismus an der Elbchaussee</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/der-egoismus-an-der-elbchausee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua0119-438-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=831px%2C553px%2C1155px%2C1155px&webp=1" alt="Der Egoismus an der Elbchaussee" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch hier gab es Ärger: Dieser Schutzstreifen für Radfahrer auf der Elbchaussee musste wieder entfernt werden. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Sie reden von „Verkehrsfrieden“ und dass sie keinen „Grabenkrieg“ wollen, aber dann geht’s doch nur ums Auto – und nicht um das gleichberechtigte, friedliche Miteinander von Busnutzern, Auto-, Radfahrern und Fußgängern. Voller Pathos und Drama nennt sich die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/protest-gegen-umbau-elbchaussee-wir-brauchen-diese-parkplaetze/">Bürgerinitiative „Rettet die Elbchaussee“</a>, ganz so, als ob die Verkehrsbehörde die Straße mit den anliegenden Villen abreißen will. </strong></p><p>Dabei geht es nur um eine moderne Neugestaltung, mit Platz für alle Verkehrsteilnehmer, die sie nutzen wollen – um mehr Sicherheit. Das ist für einige in den Elbvororten offenbar schon zu viel, zumindest, wenn man das Auto als alleinigen Heilsbringer ansieht.</p><p>Bei jedem Bauabschnitt an der Elbchaussee gibt’s Ärger, frei nach dem Motto: Den Straßenraum mit Radfahrern teilen – was für ein Affront vom grünen Verkehrssenator. Wer so denkt, lebt im Gestern. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kippen, Kaugummi und Kot: Jetzt kommt der Gebühren-Hammer für Müllsünder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bussgeld-katalog-kippen-kaugummi-und-kot-jetzt-kommt-der-gebuehren-hammer-fuer-muellsuender/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago378679377-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=827px%2C769px%2C940px%2C939px&webp=1" alt="Kippen, Kaugummi und Kot: Jetzt kommt der Gebühren-Hammer für Müllsünder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hundekot liegenlassen wird teuer. Dann lieber aufsammeln (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Olaf Döring</span></p><p><b>Bereits zum Jahresstart hat Hamburg die Gebühren für den regulären Hausmüll moderat angehoben. Aber Mitte März kommt ein wahrer Hammer für alle nervigen, gleichgültigen Müllsünder, die sich nicht an die Regeln halten. Denn die Stadt hat den Bußgeldkatalog überarbeitet. Wer Kippen wegschnippt oder Hundescheiße liegenlässt, der sollte schon mal Geld auf die hohe Kante legen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-montag-23-02-2026-events-in-hamburg-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Events in Hamburg: Kultur, Konzerte, Shows &amp; mehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Theaterstück für Kinder (4–7 Jahre) rund um die Frage, welche „Superkräfte“ wir haben – mit Humor und zum Mitdenken.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://hoheluftschiff.de/stueck/super-kraefte-chaos/20260223-1000">HoheLuftschiff Kindertheater</a>, Kaiser-Friedrich-Ufer 23, 10 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> ab 8 Euro</p><p>Offenes internationales Café im Thalia-Foyer zum Treffen, Austauschen und Mitmachen.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.thalia-theater.de/de/stuecke/the-embassy-cafe-international/269">Thalia in der Gaußstraße</a>, Gaußstraße 190, 15 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 06:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>