<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zweiter Verhandlungstag blitzschnell vorbei:Platzt jetzt der Block-Prozess?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-platzt-jetzt-der-prozess-gegen-christina-block-687621b88987fc112b69e4d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687621b88987fc112b69e4d8/9df6a46609733900fc2ca0ad26007370,c5e7e5aa?w=992" alt="Zweiter Verhandlungstag blitzschnell vorbei:Platzt jetzt der Block-Prozess?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eigentlich sollte Steakhaus-Erbin Christina Block (52) am Dienstag zum Entführungsfall ihrer eigenen Kinder aussagen. Sie soll als Drahtzieherin angeordnet haben, dass ihre Tochter Klara und ihr Sohn Theodor beim Vater in Dänemark entführt und zurück nach Hamburg gebracht werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Richter am Landgericht Hamburg ordneten bereits nach 54 Minuten an, dass die Verhandlung unterbrochen wird. Mehrere Verteidiger beantragten sogar, den Prozess ganz auszusetzen. Warum das Verfahren damit platzen könnte, lesen Sie bei exklusiv BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 14:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie waren nicht nur im Kino ein Paar:Nicolas Cage! Sarah Jessica Parker gesteht Liaison</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-jessica-parker-gesteht-liaison-mit-nicolas-cage-687641ee5198ab3afa8733b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687641ee5198ab3afa8733b7/2ab64c826278bb63a4710e0bbbf645cf,ee39dc5a?w=576" alt="Sie waren nicht nur im Kino ein Paar:Nicolas Cage! Sarah Jessica Parker gesteht Liaison" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Also doch! „Sex and the City“-Star Sarah Jessica Parker hat nach 30 Jahren endlich Spekulationen bestätigt, dass sie einst mit Schauspieler Nicolas Cage was hatte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der amerikanischen Late-Night-Talkshow „Watch What Happens Live“ stellte Moderator Andy Cohen (57) der Schauspielerin die Frage, die Fans seit Jahrzehnten beschäftigt: „Hast du Nic Cage gedatet?“ Parker zögerte keine Sekunde und antwortete: „Ja, das habe ich.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Kult-Film „Honeymoon in Vegas“ (1992) spielen Nicolas Cage (damals 28) und Sarah Jessica Parker (damals 27) das verliebte Paar Jack und Betsy<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-jessica-parker-hat-geburtstag-so-startet-sie-mit-60-durch-67d7ec449171dd259186598c"><!-- --><!--[--><!--[-->Sarah Jessica Parker<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Nicolas Cage spielten 1992 ein Liebespaar in der romantischen Komödie „Honeymoon in Vegas – aber nicht mit meiner Braut“. Schon damals gab es das Gerücht, dass es auch hinter der Kamera knisterte. Die beiden sollen sich während der Dreharbeiten im August 1991 in Las Vegas und auf der hawaiianischen Insel Kauai ineinander verliebt haben. Doch weder Parker noch Cage hatten sich öffentlich dazu geäußert – bis jetzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 14:25:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfalltod mit 114:Auto erfasst ältesten Marathonläufer der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/aeltester-marathonlaeufer-114-der-welt-gestorben-er-wurde-vom-auto-erfasst-68762c5975e6eb6eedf7df0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68762c5975e6eb6eedf7df0e/da0cea32e9085480c3f118b6b8b8125b,d3fdf2e4?w=576" alt="Unfalltod mit 114:Auto erfasst ältesten Marathonläufer der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alter ist eben doch nur eine Zahl …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sportwelt trauert um den ältesten Marathonläufer der Welt. Fauja Singh (†114) ist am Montag bei einem Verkehrsunfall ums Leben gekommen. Am Dienstag verkündete sein Biograf, Khushwant Singh: „Mein Turban-Tornado ist nicht mehr. Mit tiefer Trauer teile ich den Tod meines hochverehrten S. Fauja Singh mit.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zur Todesursache schreibt der Biograf auf X: „Er wurde heute gegen 15:30 Uhr in seinem Dorf Bias (im nordindischen Bundesstaat Punjab, d. Red.) beim Überqueren der Straße von einem unbekannten Fahrzeug erfasst. Ruhe in Frieden, mein lieber Fauja.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fauja Singhs Laufklub in London, „Sikhs In The City“, hat die traurige Nachricht bestätigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 14:25:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesiger Steuerbetrug!:Influencer sollen 300 Millionen Euro hinterzogen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/steuerbetrug-influencer-sollen-300-millionen-euro-hinterzogen-haben-68760d325198ab3afa872deb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68760d325198ab3afa872dec/fca84c9ec775a243dac9d5a687c4ab6d,919d3e06?w=992" alt="Riesiger Steuerbetrug!:Influencer sollen 300 Millionen Euro hinterzogen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Riesiger Steuer-Hammer um deutsche Influencer! Sie tragen Gucci, fliegen nach Dubai und leben von Likes – doch beim Finanzamt geben sie sich unsichtbar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allein in Nordrhein-Westfalen sollen Influencer den Staat um rund 300 Millionen Euro betrogen haben. Das bestätigt das Landesamt zur Bekämpfung der Finanzkriminalität (LBF NRW). Der Vorwurf: organisierte Steuerhinterziehung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Dezember 2024 entschied ein britisches Gericht, dass Behörden rund 2,5 Millionen Pfund (ca. 2,9 Mio. Euro) von den eingefrorenen Konten der Brüder Andrew (38, 3.v.r.) und Tristan Tate (36, 2.v.r.) einziehen dürfen. Der Vorwurf: Sie sollen zwischen 2014 und 2022 rund 21 Millionen Pfund (etwa 24,5 Mio. Euro) aus Online-Geschäften nicht versteuert haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Innerhalb des LBF wurde sogar ein „Influencer-Team“ gebildet – das erste seiner Art in Deutschland. Ihre Zielgruppe: nicht die Kleinen, sondern die ganz Großen der Szene. Die Steuerfahnder analysieren nach eigenen Angaben 6.000 Datensätze auf mehreren Social-Media-Plattformen, aus denen sich der mutmaßliche Millionen-Schaden ergibt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 14:25:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lied zu schlüpfrig für „Immer wieder Sonntags“:Song-Verbot bei Stefan Mross</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/immer-wieder-sonntags-vincent-gross-darf-song-nicht-in-mross-show-singen-687609457310134cfb62a3d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687609457310134cfb62a3d8/27133028aa207101b7a7d2c8f72fcbca,90c990d0?w=576" alt="Lied zu schlüpfrig für „Immer wieder Sonntags“:Song-Verbot bei Stefan Mross" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Hast du Lust zu komm’n“ war anscheinend zu heftig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sänger Vincent Gross trat am vergangenen Sonntag bei „Immer wieder sonntags“ auf, der ARD-Sendung von Stefan Mross. Nun enthüllt Gross, dass es vor seinem Auftritt eine Knallhart-Ansage der Macher wegen seines Songs gab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alles über den Wirbel hinter den Kulissen. Eigentlich wollte Gross ein anderes Lied performen. Doch daraus wurde nichts. Das sagt der Sender zu den Vorwürfen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 14:25:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Andrea A. (46) starb nach Restaurant-Besuch:Tod nach Tortellini! Ermittlungen gegen Klinik</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/tod-nach-tortellini-jetzt-auch-ermittlungen-gegen-klinik-6874d94d1f01543ad4cc3b90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874d94d1f01543ad4cc3b91/ced858d433ef2ca0afefa7386e8d2878,5096b268?w=576" alt="Andrea A. (46) starb nach Restaurant-Besuch:Tod nach Tortellini! Ermittlungen gegen Klinik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwandorf (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Jetzt gerät auch das Krankenhaus ins Visier: Nach dem Tod von Altenpflegerin Andrea A. (†46) aus dem Landkreis Schwandorf wird nicht mehr nur gegen den Gastwirt ermittelt – sondern auch gegen das Klinikpersonal. Der Vorwurf: mögliche Behandlungsfehler nach dem Verzehr verdorbener Tortellini.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Altenpflegerin Andrea A. hatte sich im September 2024 auf einen gemütlichen Mädelsabend gefreut. Zusammen mit einer Freundin bestellte sie in einem Lokal Tortellini. Kurz darauf: Übelkeit, Erbrechen – beide Frauen kamen ins Krankenhaus. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/meine-frau-starb-nach-tortellini-essen-im-lokal-witwer-will-todesursache-wissen-68010bb6cd205831a5e47c2b"><!-- --><!--[--><!--[-->Andrea starb nur drei Tage später.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andrea A. (l.) und Melanie L. waren Arbeitskolleginnen und beste Freundinnen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Lebensmittelüberwachung fand schnell die Ursache: Die Tortellini waren mit dem gefährlichen Bakterium Bacillus cereus verunreinigt. Der Keim kann bei unsachgemäß zubereiteten Teigwaren oder Reis schwere Vergiftungen auslösen – in seltenen Fällen sogar tödlich enden. Überraschend: Beim Hersteller wurden keine Verunreinigungen festgestellt, die verschweißten Packungen waren sauber.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 14:25:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Grünen-Chefin Ricarda Lang:Brisante Grünen-Theorie zu CDU-Spahn und AfD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ex-gruenen-chefin-brisante-theorie-zu-cdu-spahn-und-der-afd-6875415075e6eb6eedf7d5c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6875415075e6eb6eedf7d5c3/f8be08ee4fc2888afed0cd72bcbad071,d3ca0042?w=656" alt="Ex-Grünen-Chefin Ricarda Lang:Brisante Grünen-Theorie zu CDU-Spahn und AfD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Debatte um die Kandidatin der SPD, Frauke Brosius-Gersdorf (54), für das Bundesverfassungsgericht hat ein kleines politisches Beben ausgelöst. Im Zentrum steht CDU-Fraktionschef Jens Spahn (45).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Interview mit BILD-Vize Paul Ronzheimer spricht die ehemalige Grünen-Chefin Ricarda Lang (31) über die Debatte rund um die gescheiterte Wahl – und äußert eine brisante Theorie, was Spahn aus ihrer Sicht wirklich vorhat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lang macht deutlich, dass die Nominierung von Brosius-Gersdorf mit der Union abgesprochen war. Spahn sei daher für die gescheiterte Wahl verantwortlich: „Die Entscheidung, Frauke Brosius-Gersdorf am Ende aufzustellen, die hat nicht allein die SPD getroffen, sondern gemeinsam mit dem Fraktionsvorsitzenden der Union.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 14:25:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liverpool hat schon reagiert:Bayern erhöht Angebot für Diaz!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-erhoeht-angebot-fuer-diaz-liverpool-hat-schon-reagiert-687640e15198ab3afa8733a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687640e15198ab3afa8733a0/724cf321b3e98a49eebb0bc30e7f59e3,5987e51a?w=320" alt="Liverpool hat schon reagiert:Bayern erhöht Angebot für Diaz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nächste Runde im Transfer-Poker um Luis Diaz (28)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC Bayern hat ein zweites Angebot für den Liverpool-Star abgegeben. Nachdem zuletzt 52 Mio. Euro vom Premier-League-Klub abgelehnt worden waren (<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportbild.bild.de/fussball/fc-bayern-muenchen/fc-bayern-muenchner-sollen-erstes-angebot-fuer-luis-diaz-abgegeben-haben-6870103da893122c2b97ee30" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->BILD berichtete<!--]--><!--]--></a><!--[-->), erhöhte der deutsche Rekordmeister nun deutlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen gaben die Münchner ein offizielles Angebot von umgerechnet rund 67,5 Mio. Euro ab. Auch „The Athletic“-Journalist David Ornstein und Transfer-Experte Fabrizio Romano berichten darüber.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Problem für </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayerns</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Sportvorstand Max Eberl (51): Liverpool lehnte das Angebot für den Flügel-Star erneut postwendend ab!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 14:25:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er starb im Knast!:Rätsel um Tod von Natascha Ochsenknechts Bruder</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/natascha-ochsenknecht-raetsel-um-den-tod-ihres-bruders-ingo-6875fbe87310134cfb62a2a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6875fbe87310134cfb62a2a3/caf9eaea0d377b25be67a30e7cb37432,ba3d51b?w=320" alt="Er starb im Knast!:Rätsel um Tod von Natascha Ochsenknechts Bruder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Ochsenknecht-Familie kommt nicht zur Ruhe! Während Jimi Blue, Sohn von Natascha und Uwe Ochsenknecht, in U-Haft sitzt, wirft der Tod von Nataschas Bruder Ingo Robin Wierichs Rätsel auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fotograf war im April tot in seiner Zelle in einer JVA in Bayern gefunden worden. Zunächst hieß es, er sei an einem Herzinfarkt gestorben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch der Obduktionsbericht wirft jetzt Fragen auf, die durch ein Fachgutachten geklärt werden sollen. Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, was die Staatsanwaltschaft Traunstein dazu sagt und wer nun für umfassende Aufklärung sorgen soll.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 14:25:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was eine Dönerbude damit zu tun hat:MontanaBlack wieder Fleischesser</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/montanablack-darum-isst-der-twitch-star-wieder-fleisch-6874dd4575e6eb6eedf7cdbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874dd4575e6eb6eedf7cdbf/e786f4a1c8d17faaaf12adda6ef6052c,57ed6598?w=576" alt="Was eine Dönerbude damit zu tun hat:MontanaBlack wieder Fleischesser" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Buxtehude (Niedersachsen) –<!--]--><!--[--><b> Twitch-Star MontanaBlack (mehr als 20 Millionen Follower) gehörte lange Zeit zu den bekanntesten Vegetariern Deutschlands. Doch seit Mai sagt Monte beim Fleischkonsum wieder: Feuer frei! Jetzt erzählte er in einem Livestream, woher der Sinneswandel nach dreieinhalb vegetarischen Jahren kam.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Zuschauer fragte MontanaBlack, ob <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/montanablack-zeigt-erstmals-seine-neue-freundin-lea-68662eebaa0dfb270f80437f"><!-- --><!--[--><!--[-->seine Freundin Lea<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihn dazu gebracht hätte, wieder Fleisch zu essen. Die Antwort des Internet-Superstars: „Ein ganz klares Nein. Lea hat selber eigentlich so gut wie nie Fleisch gegessen.“ Er habe das selbst für sich entschieden, sei von seiner Partnerin dazu nicht gedrängt worden. „Ich habe über dreieinhalb Jahre durchgezogen und mir einfach gesagt: (…) ‚Ich habe jetzt Lust, auch mal wieder Fleisch zu essen‘.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->MontanaBlack (l.) und seine Lea (26). Erst kürzlich zeigte der Twitch-Star seine Lebensgefährtin erstmals in einem YouTube-Video<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie MontanaBlack seinen Fans verriet, spielt auch eine Dönerbude in Hamburg eine tragende Rolle in seinem Lifestyle-Wandel. „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/hamburg-einbruch-in-doenerladen-von-youtube-star-holle21614-686f6de3d1592e395c9d66a0"><!-- --><!--[--><!--[-->Honest Kebab<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ gehört Montes langjährigem Freund und Influencer-Kollegen Holle21614. Holger Schwietering, wie der YouTuber bürgerlich heißt, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/holle21614-honest-kebab-eroeffnung-ruehrt-youtube-star-zu-traenen-67f53632a86e9720424a0efe"><!-- --><!--[--><!--[-->eröffnete seinen Laden<!--]--><!--]--></a><!--[--> im April dieses Jahres. Trotz des relativ hohen Dönerpreises von 9,50 Euro ist der Ansturm seit Tag eins gewaltig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 14:25:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für schlappe 2,5 Mio. Euro:Formel-1-Superstar gönnt sich diese Luxus-Jacht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/fuer-2-5-millionen-euro-formel-1-superstar-goennt-sich-diese-luxus-jacht-68764f155198ab3afa873593</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68764f155198ab3afa873594/a5ff9a1e249d79a1933418c4468cfc0e,9382762?w=576" alt="Für schlappe 2,5 Mio. Euro:Formel-1-Superstar gönnt sich diese Luxus-Jacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine Luxus-Jacht für den kommenden Sommer-Urlaub? Ein Formel-1-Superstar hat sich jetzt diesen 2,5 Millionen Euro teuren Traum erfüllt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 14:25:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Raucher sollen blechen:Steuer-Aufstand gegen von der Leyen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ursula-von-der-leyen-neue-steuer-plaene-belasten-raucher-und-grosse-firmen-6876071375e6eb6eedf7db19</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6876071375e6eb6eedf7db19/482f53ff3206b82d4a161b56b39b0f40,c37211fd?w=320" alt="Auch Raucher sollen blechen:Steuer-Aufstand gegen von der Leyen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Noch sind die neuen Haushaltspläne der EU-Kommission gar nicht veröffentlicht (für Mittwoch geplant). Doch der durchgesickerte Entwurf, wie Brüssel in Zukunft sein Heer an Bürokraten finanzieren will, sorgt für heftigen Widerstand. Denn: Es soll vor allem Rauchern und Groß-Unternehmen ans Geld gehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erfuhr vorab: </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Alle <!--]--><!--[--><b>Unternehmen</b><!--]--><!--[-->, die in der Staatengemeinschaft steuerlich ansässig sind und einen Jahresumsatz von mehr als 50 Millionen Euro haben, sollen zur Kasse gebeten werden. Das betrifft in Deutschland fast 20.000 Unternehmen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Brüsseler Europapolitiker wollen die Tabaksteuer deutlich anheben!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 14:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>