<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kommt es zum Treffen?:Knallhart Poker um Selenskyj-Putin-Gipfel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kommt-es-zum-treffen-knallhart-poker-um-selenskyj-putin-gipfel-68a5915c7b99884fce7028ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5915c7b99884fce7028f0/c7a357d26b7227bfbc14e294ad7cef6f,59377efb?w=992" alt="Kommt es zum Treffen?:Knallhart Poker um Selenskyj-Putin-Gipfel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tauziehen um den großen Selenskyj-Putin-Gipfel! US-Präsident Donald Trump drängt auf ein baldiges Treffen mit </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Präsident Wolodymyr Selenskyj und Russen-Machthaber Wladimir Putin. Sogar ein Gespräch der beiden allein steht im Raum, um über ein Kriegsende zu verhandeln. Doch ob es wirklich dazu kommt – und wo: Darum wird seit Tagen hinter den Kulissen gepokert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Secret Service soll bereits ein Treffen in Ungarns Hauptstadt Budapest vorbereiten. Das berichtet „Politico“ (gehört wie BILD zu Axel Springer). Der Vorschlag sei bei einem Gespräch Trumps mit Ungarns Regierungschef Viktor Orban (62) gefallen, so das Nachrichtenportal „Bloomberg“. Allerdings: Trump-Sprecherin Karoline Leavitt bestätigte die Info bislang nicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen sind auch die Schweiz, die Türkei und Aserbaidschan im Gespräch. Trump soll die drei Länder am Montagabend im Weißen Haus konkret genannt haben. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach dem Friedensgipfel in den USA geht der russische Angriffskrieg in der Ukraine weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer jetzt baden geht:Schon wieder Unwetter-Warnung!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/unwetter-in-sueddeutschland-starkregen-und-ueberschwemmungen-drohen-68a5d6b67e2e0843ffaa5549</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5d6b67e2e0843ffaa554a/600b689327451c66000b7df227278bc0,3fb847aa?w=576" alt="Wer jetzt baden geht:Schon wieder Unwetter-Warnung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Freiburg im Breisgau –<!--]--><!--[--><b> Sommerpause mit Starkregen: Während im Norden und Westen die Sonne durch die Wolken blinzelt, versinken der Süden von Bayern und Teile Baden-Württembergs im Dauerregen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders im Bereich des Schwarzwaldes, der Schwäbischen Alb, des Bodensees und der Zugspitze kracht und schüttet es gewaltig. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Wetterkarte zeigt das Regengebiet im Süden Deutschlands am Mittwochnachmittag <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am Mittwochnachmittag fing es an: Dichte Wolken schoben sich über die Regionen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Baden-Württemberg. Zunächst nur einzelne Gewitter, doch ab dem Abend droht der große Regenhammer: Starkregen, Donner, Blitze. Besonders heftig trifft es den äußersten Süden. In kurzer Zeit drohen rund 20 Liter pro Quadratmeter. Im Süden Deutschlands geht das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> baden! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Gehaltsstudie:Krass, was Sparkassen-Bosse verdienen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/neue-gehaltsstudie-krass-was-sparkassen-bosse-verdienen-68a5f85656d29713c923b155</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5f85656d29713c923b156/9aa5bd556a8f6c102164e5c9db84bc3b,a3ed0c1?w=576" alt="Neue Gehaltsstudie:Krass, was Sparkassen-Bosse verdienen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Friedrichshafen/Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Wer führt die Gehaltsliste bei kommunalen Unternehmen in Deutschland an? Eine neue Untersuchung liefert klare Antworten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die aktuelle „Public Pay Studie“ der Zeppelin-Universität Friedrichshafen und der Personalberatung LAB &amp; Company (Düsseldorf) zeigt: Sparkassen-Vorstände verdienen im Schnitt 402.000 Euro pro Jahr. Damit liegen sie weit vor anderen kommunalen Branchen. Die „Frankfurter Allgemeine Zeitung“ berichtete zuerst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► In kleineren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/sparkasse/organisation-news-fotos-videos-19932968.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sparkassen<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegt die Jahresvergütung bei rund 190.000 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► In großen Häusern wie in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Köln<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind es bis zu 683.000 Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Justiz-Skandal um Trans-Nazi:Wollte die Ampel so einen Neonazi im Frauenknast sehen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wollte-die-ampel-dass-so-ein-neonazi-im-frauenknast-sitzt-68a5bc477b99884fce702da6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5bc477b99884fce702da6/786957db796adb79999a1636580211b8,b2dfb5e2?w=656" alt="Justiz-Skandal um Trans-Nazi:Wollte die Ampel so einen Neonazi im Frauenknast sehen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Chemnitz/Halle –<!--]--><!--[--><b> Der Frauenknast-Skandal um den angeblich transsexuellen Neonazi Sven Liebich (53) hat jetzt ein politisches Nachspiel: FDP-Chef Christian Dürr (48) fordert die zuständige Behörde in Sachsen auf, Liebich aus dem Frauenknast zu holen und stattdessen in ein Männergefängnis zu überweisen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Der offensichtliche Missbrauch im Fall Liebich kann und muss von den Behörden in den Bundesländern verhindert werden“, so Dürr zu BILD: „Für mich ist glasklar, dass eine Unterbringung in einem Männergefängnis angezeigt ist.“</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sven Liebich nennt sich inzwischen Marla-Svenja und kommt in die Frauen-JVA.</p><p class="teaser__text">Sven Liebich (55) nennt sich „Marla-Svenja“, nutzte das neue Selbstbestimmungsgesetz.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Batterie-Tochter vor Aus:200 Jobs weg! Elektro-Flop bei Porsche</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/porsche-batterie-tochter-cellforce-vor-dem-aus-200-jobs-in-gefahr-68a5e13bf3a73f1f1bfe9041</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5e13bf3a73f1f1bfe9041/08edd8c9a5fe383aae2ba19f8c38ee6b,8de94c70?w=320" alt="Batterie-Tochter vor Aus:200 Jobs weg! Elektro-Flop bei Porsche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach den erschreckenden Halbjahres-Zahlen bahnt sich bei Porsche gleich das nächste Desaster an: Die Batterie-Tochter Cellforce, mit der die Stuttgarter zum deutschen Vorreiter bei der E-Auto-Produktion werden wollten, soll weitgehend eingestellt werden. Das bedeutet: Rund 200 Jobs stehen auf dem Spiel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „Spiegel“ wurde bei der zuständigen Arbeitsagentur in Reutlingen bereits eine entsprechende Massenentlassung angezeigt. Cellforce hat seinen Hauptsitz in Kirchentellinsfurt (Baden-Württemberg). Dort soll nun höchstens eine kleine Einheit für Forschung und Entwicklung mit rund 80 Mitarbeitern erhalten bleiben. Insgesamt hat das Unternehmen nach eigenen Angaben aktuell rund 280 Beschäftigte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Porsche-Chef Oliver Blume hat die grün-schwarze Landesregierung um Ministerpräsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/winfried-kretschmann/winfried-kretschmann-alle-infos-76682894.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winfried Kretschmann<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Grüne) bereits informiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ansiedlung von Cellforce wurde mit Steuergeldern gefördert. Angekündigt waren rund 60 Millionen Euro. Wie viel Geld tatsächlich geflossen ist, ist unklar. Eine Porsche-Sprecherin lehnte eine Stellungnahme ab. Ein Sprecher Kretschmanns sagte, man äußere sich grundsätzlich nicht zu internen Gesprächen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für iPhones, Androids, Laptops ...:Das sind die 4 besten Ladegeräte</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/handy-ladegeraete-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689091e2df8ae84972c7417c/2ea27c5f5011f45b0adac366c7edf7a4,36448bfd?w=320" alt="Für iPhones, Androids, Laptops ...:Das sind die 4 besten Ladegeräte" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Enthüllt!:Transfer-Wende beim BVB</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-transfer-wende-bei-borussia-dortmund-enthuellt-68a5759ef3a73f1f1bfe84d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5759ef3a73f1f1bfe84d1/92e82c93b6cc2e889b4ddf193d6972cb,fc19d89e?w=992" alt="Enthüllt!:Transfer-Wende beim BVB" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Dortmunder Führungs-Köpfe laufen passend zum zurückgekehrten Sommer-Wetter aktuell heiß ... </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spätestens nach dem Horror-Foul an Yan Couto (23) ist den BVB-Machern noch mal vor Augen geführt worden, wie schnell Personal-Planungen durch unglückliche Umstände aus dem Ruder laufen können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar hat der kleine Brasilianer nach dem üblen Tritt aufs Knie Glück im Unglück gehabt, darf jetzt sogar von einem Einsatz auf St. Pauli (Samstag, 18.30 Uhr/Sky) hoffen (BILD berichtete). Trotzdem hat das Malheur auch Konsequenzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Transfer-Wende beim BVB enthüllt! Mit BILDplus erfahren Sie, wie die Dortmund-Bosse jetzt wirklich planen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er galt als „Mini-Benko“:Mann von Heidis Topmodel meldet Privatinsolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mini-benko-klemens-hallmann-mann-von-heidis-topmodel-meldet-privatinsolvenz-an-68a5792c7b99884fce70271e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5792c7b99884fce70271f/d880fd6ae7f9d7b05ee8e24ae1e184bc,cadd79de?w=576" alt="Er galt als „Mini-Benko“:Mann von Heidis Topmodel meldet Privatinsolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien – <!--]--><!--[--><b>Pleite-Hammer für Klemens Hallmann! Nach René Benko ist der nächste schillernde österreichische Milliardär insolvent. Am Dienstag hat der Immobilienunternehmer und Ehemann von Barbara Meier – Siegerin bei „Germany’s Next Topmodel“ 2007 –  Privatinsolvenz beim Handelsgericht Wien angemeldet. Die Forderungen seiner Gläubiger belaufen sich auf 95 Millionen Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Hallmanns Sprecher mitteilte, hat er „Antrag auf Einleitung eines Schuldenregulierungsverfahrens“ gestellt. Ziel ist demnach ein Sanierungsverfahren mit Eigenverwaltung. Er habe vor, den Gläubigern dabei 30 Prozent ihrer Forderungen innerhalb von zwei Jahren zurückzuzahlen. Die „Hallmann Holding“ ist von der Insolvenz nicht betroffen, betont das Unternehmen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->René Benko (48, damals 42) und der „Mini-Benko“, wie Klemens Hallmann (r.) oft in der österreichischen Presse beschrieben wurde. Das Foto entstand 2019 beim Sommerfest der Raiffeisenlandesbank Oberösterreich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den derzeit vorliegenden Unterlagen seien von der Insolvenz 102 Gläubiger mit Forderungen in Höhe von 95 Millionen Euro betroffen. Allerdings entfielen davon 75 Mio. Euro auf Bürgschaften, teilte der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.akv.at/akv-newsroom/presse/klemens-hallmann" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Alpenländische Kreditorenverband<!--]--><!--]--></a><!--[-->, eine Gläubigerschutzorganisation, auf seiner Homepage mit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regierung spricht von „Provokation“:Abgestürzte Drohne in Polen kam aus Russland!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/polen-abgestuerzte-drohne-stammt-aus-russland-68a5e31e7e2e0843ffaa5687</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5e31e7e2e0843ffaa5688/c3b27bece9892f7b5d170281d4e2053b,51644a50?w=576" alt="Regierung spricht von „Provokation“:Abgestürzte Drohne in Polen kam aus Russland!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Während der Westen versucht, endlich den russischen Angriffskrieg gegen die Ukraine zu beenden, kommt es auf Nato-Boden zu einem beunruhigenden Vorfall – und dahinter steckt Russland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das polnische Verteidigungsministerium am Mittwoch mitteilte, handelt es sich bei der tief in Polen abgestürzten Drohne wie befürchtet um ein Flugobjekt aus Russland. Verteidigungsminister Wladyslaw Kosiniak-Kamysz sagte: „Russland provoziert erneut die Nato-Staaten.“ Alle Nato-Bündnispartner seien über den Vorfall unterrichtet worden, sagte Kosiniak-Kamysz weiter. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polens Verteidigungsminister Wladyslaw Kosiniak-Kamysz nennt den Vorfall eine Provokation<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am frühen Morgen hatte eine schwere Explosion auf einem Feld nahe der Ortschaft Osiny (südöstlich von Warschau) gegeben. Osiny liegt etwa 120 Kilometer von der Grenze zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> und 100 Kilometer von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/weissrussland/nachrichten-news-fotos-videos-17278720.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Belarus<!--]--><!--]--></a><!--[--> entfernt. Aufnahmen des örtlichen Portals LukowTV zeigten einen Lichtblitz und dann einen lauten Knall. In mehreren Häusern in der Nähe gingen Fenster zu Bruch. Verletzt wurde niemand.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Georg R. (34) flüchtete aus Psychiatrie:Amokläufer durfte Freundin treffen und tauchte ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/amoklaeufer-georg-r-34-soll-zu-freundin-nach-muenchen-gefluechtet-sein-68a464089886663123aa26d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a464089886663123aa26d3/add81eab60575f47abb5c0b7e0491641,76a1f4d3?w=656" alt="Georg R. (34) flüchtete aus Psychiatrie:Amokläufer durfte Freundin treffen und tauchte ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neue Details zur Flucht von Schul-Amokläufer Georg R. aus der Psychiatrie: Der Schwerverbrecher hat sich im Internet verliebt und wollte wohl in München seine neue Partnerin treffen – unbegleitet. Die Frau soll extra aus Holland angereist sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch ein Insider zweifelt daran, dass von Georg R. keine Gefahr ausgeht. Was bedeutet das für seine neue Partnerin und die Öffentlichkeit? Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe und die aktuelle Entwicklung.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eurowings-Teuer-Hammer:400 Euro extra für diesen Sitz pro Strecke</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/teuer-hammer-von-eurowings-400-euro-extra-fuer-diesen-sitz-pro-strecke-68a5bf1a7e2e0843ffaa51d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5bf1a7e2e0843ffaa51d8/881254da65b81e9ec40d8206bc92aa69,9a124ecd?w=320" alt="Eurowings-Teuer-Hammer:400 Euro extra für diesen Sitz pro Strecke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wir kennen das schon von anderen Airlines: Ein besserer Sitz im Flieger kostet neuerdings sehr viel Geld: mal 50, mal 70, mal sogar 115 Euro (z. B. in der Eco mit mehr Beinfreiheit). Jetzt schießt Eurowings den Vogel ab. Der neue Premium-Sitz in der Business-Class auf der Strecke Berlin nach Dubai kostet ab 400 Euro pro Strecke. Der Ticketpreis für die Business kommt noch dazu. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Premiere feiert der Teuer-Sitz am 22. November auf der Nonstop-Route Berlin–<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/vereinigte-arabische-emirate/nachrichten-news-fotos-videos-17302952.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dubai<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Neuentwicklung wirkt etwas moderner als der bekannte Premium-Economy-Sitz der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lufthansa/fluege-nachrichten-news-fotos-videos-19291056.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lufthansa<!--]--><!--]--></a><!--[-->, hat aber ähnliche Maße, lässt sich aber nur eingeschränkt nach hinten klappen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rechnen wir mal: Der Kranich verkauft Premium-Economy-Direktflüge ab Frankfurt und München nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/vereinigte-arabische-emirate/nachrichten-news-fotos-videos-17302952.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dubai<!--]--><!--]--></a><!--[--> derzeit für knapp 1000 Euro. Das Eurowings-Ticket nach Dubai in der Business ohne den neuen Sitz (hier nur ein freier Mittelsitz, aber sonst Bestuhlung wie bei innereuropäischen Flügen) kostet rund 600 Euro – ein fairer Preis. Mit dem Premium-Sitz kostet die Reise dann rund 1400 Euro hin und zurück. Echt happig!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eurowings rechtfertigt den Preis gegenüber BILD: Es gebe eine hohe Nachfrage auf der Strecke.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klub greift durch:Kabinen-Schlägerei! Frankreich-Stars fliegen raus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frankreich-star-adrien-rabiot-sorgt-fuer-kabinen-schlaegerei-68a5953c7e2e0843ffaa4d59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5953c7e2e0843ffaa4d59/18436ef7dd23b8b26532d38e83dbb6ae,af66ed2d?w=320" alt="Klub greift durch:Kabinen-Schlägerei! Frankreich-Stars fliegen raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rauswurf nach Schlägerei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Olympique Marseille wird sich von Frankreich-Star Adrien Rabiot (30) trennen. Das hat der Klub am Dienstagabend verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rabiot hatte sich nach der 0:1-Niederlage am Freitagabend gegen Stade Rennes eine handfeste Auseinandersetzung mit Jonathan Rowe (22) geliefert. Auch der Engländer muss den Verein verlassen, so Olympique.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Wortlaut heißt es:</b><!--]--><!--[--> „Olympique de Marseille hat bekannt gegeben, dass Adrien Rabiot und Jonathan Rowe auf die Transferliste des Vereins gesetzt wurden. Diese Entscheidung wurde aufgrund inakzeptablen Verhaltens in der Umkleidekabine nach dem Spiel gegen Stade Rennais FC in Absprache mit dem technischen Personal und in Übereinstimmung mit dem internen Verhaltenskodex des Vereins getroffen. Die Entscheidung wurde den beiden Spielern vom Verein bereits am Montag mitgeteilt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahlen auf Rekordhoch:Immer mehr Krankheitsfälle durch Mücken</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/muecken-immer-mehr-krankheitsuebertragungen-durch-muecken-in-europa-68a5df4856d29713c923af75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5df4856d29713c923af76/b081e0e25df8e7ed419b1d4edadd4d8f,49f26fa6?w=992" alt="Zahlen auf Rekordhoch:Immer mehr Krankheitsfälle durch Mücken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Von wegen harmlose Stiche! In diesem Jahr gab es in Europa so viele Krankheitsübertragungen durch Mücken wie noch nie. Das verkündet das Europäische Zentrum für die Prävention und die Kontrolle von Krankheiten (ECDC). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So steckten sich europaweit 335 Menschen mit dem West-Nil-Virus an, 274 davon in Italien. 19 Infizierte starben an den Folgen. Auch das Chikungunya-Virus macht sich langsam aber sicher in Europa breit. Hier verzeichnet das ECDC 27 Fälle seit Jahresbeginn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut ECDC hat sich die gefährliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/erste-stadt-in-deutschland-kapituliert-vor-der-tigermuecke-67ea60381d2d3b517876eca0"><!-- --><!--[--><!--[-->Asiatische Tigermücke<!--]--><!--]--></a><!--[--> (sie überträgt das Chikungunya-Virus) in den vergangenen zehn Jahren massiv ausgebreitet – von 114 auf inzwischen 369 Regionen in 16 europäischen Staaten. Die Weltgesundheitsorganisation (WHO) warnte bereits im Juli vor dem Risiko einer weltweiten Chikungunya-Epidemie. Immerhin ist auch an der deutschen Grenze – im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/chikungunya-virus-wie-sie-sich-schuetzen-welche-regionen-betroffen-sind-686cd469d009353a0c9638a3"><!-- --><!--[--><!--[-->französischen Elsass<!--]--><!--]--></a><!--[--> – diesen Sommer der erste Fall verzeichnet worden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Chikungunya-Fall nahe der deutschen Grenze: Ein Mensch im Elsass ist infiziert.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxusmakler Marcel Remus über Kohle und Erfolg:„Meine Lehrer sagten, aus mir wird nie etwas“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marcel-remus-mallorcas-luxusmakler-packt-ueber-kohle-und-erfolg-aus-68a494d3b66bf82a7fcd44bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a494d3b66bf82a7fcd44bd/23a36fcc39757333ecf66c8a017e6e86,fcc60fa4?w=576" alt="Luxusmakler Marcel Remus über Kohle und Erfolg:„Meine Lehrer sagten, aus mir wird nie etwas“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was verdient eigentlich ein Luxusmakler? Eine Frage, die für gewöhnlich maximal mit einem Lächeln quittiert, doch nur selten beantwortet wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht so bei Mallorcas Immobilienmakler Marcel Remus. Mit BILD spricht er über seinen Erfolg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was seine Firma erwirtschaftet – und was Remus selbst über seinen Erfolgsweg verrät.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starttermin bekannt gegeben:„Emily in Paris“ geht im Winter in die nächste Runde</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/emily-in-paris-geht-im-winter-in-die-naechste-runde-starttermin-bekannt-68a5e49656d29713c923afe0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5e49656d29713c923afe1/8b488da0acf44367abc69d48d4d599d8,30a6bb1b?w=576" alt="Starttermin bekannt gegeben:„Emily in Paris“ geht im Winter in die nächste Runde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Das Warten hat ein Ende: Endlich steht der Starttermin für die fünfte Staffel der Netflix-Serie „Emily in Paris“! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab dem 18. Dezember können Fans die neuen Abenteuer von Emily Cooper (gespielt von Lily Collins) sehen. Dann tauscht die Marketing-Expertin – zumindest zeitweise – Croissant gegen Cannoli und stolpert in Italien auf High Heels durch Jobkrisen und amouröse Abenteuer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Worum es genau geht? Erst mal um Drama! Kaum ist die frisch gebackene Agenturchefin Emily in ihrem neuen Zuhause angekommen, wird sie schon von Rückschlägen ausgebremst. Ein Geheimnis könnte sogar ihre wichtigste Beziehung zerstören. Doch in Rom und Venedig wächst die modebegeisterte Amerikanerin auch über sich hinaus: Anstatt den Kopf in den Sand zu stecken, wird Emily sich ihren Problemen stellen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Emily Cooper (gespielt von Lilly Collins) wird sich in Staffel fünf zwischen Italien und Frankreich aufhalten. Paris bleibt der Serie also als Schauplatz erhalten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:36:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>