<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Marode Mietshäuser: Jetzt geht sogar der Bezirk gegen die SAGA vor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/marode-mietshaeuser-jetzt-geht-sogar-der-bezirk-gegen-die-saga-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250801-roeer-8002-568-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=731px%2C140px%2C1556px%2C1554px&webp=1" alt="Marode Mietshäuser: Jetzt geht sogar der Bezirk gegen die SAGA vor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einige der Balkone an dem Gebäudekomplex in Hamburg-Eimsbüttel sind sichtbar marode.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Risse im Keller, Risse im Treppenhaus, Risse in den Wohnungen, Schimmel, bröckelnder Putz: Seit Jahren hätten sie all diese Probleme gemeldet, berichteten die SAGA-Mieter des Wohnkomplexes an der Kieler Straße bereits der MOPO. Ein Teil des Gebäudes musste sogar kürzlich geräumt werden – die restlichen Hausnummern sind nach Aussage der SAGA weiterhin bewohnbar. Abgesehen davon scheint es dort aber noch andere Probleme zu geben – immerhin schaltete sich jetzt sogar der Bezirk Eimsbüttel ein.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 20:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Discounter-Parkplätzen: Hamburgs Taxen bekommen eigene Ladestationen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auf-discounter-parkplaetzen-hamburgs-taxen-bekommen-eigene-ladestationen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/263034634-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=306px%2C168px%2C1514px%2C1515px&webp=1" alt="Auf Discounter-Parkplätzen: Hamburgs Taxen bekommen eigene Ladestationen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) steht an einem Ladestand für Elektro-Taxis am Alsterdorfer Markt (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Hamburg gibt beim Umstieg auf Elektro-Taxis weiter Vollgas: Vattenfall errichtet bis Jahresende an zwölf Lidl-Filialen 24 neue Schnellladepunkte, die ausschließlich Taxis vorbehalten sind. Damit wächst die Zahl der exklusiven Ladeplätze im Projekt „Zukunftstaxi“ von aktuell zwölf auf 36.</strong></p><p>Die ersten Stationen gehen noch im Herbst an den Start – den Auftakt machte am Freitag die Filiale an der Kieler Straße in Stellingen. Bis Oktober folgen Standorte an den Straßen Krohnstieg und Dehnhaide. „Wir legen das Fundament für eine leistungsfähige Ladeinfrastruktur genau dort, wo sie gebraucht wird“, sagt Vattenfall-Managerin Franziska Schuth-Krohn.</p><p>Seit Anfang 2025 dürfen in Hamburg nur noch emissionsfreie Taxis neu zugelassen werden. Rund 700 E-Taxis sind schon auf den Straßen unterwegs, die Zahl steigt stetig. Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) spricht von einem „starken Signal für die Zukunft des Gewerbes“ und lobt kürzere Wege, schnelleres Laden und ein stabiles Netz nur für Taxis.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 20:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Vorzeigebüro: Flüsterwände, Eltern-Kind-Zone und nur jeder Zweite hat Platz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorzeige-buero-in-hamburg-fluesterwaende-eltern-kind-zone-nur-jeder-zweite-hat-platz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-02-um-142124.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburgs Vorzeigebüro: Flüsterwände, Eltern-Kind-Zone und nur jeder Zweite hat Platz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fielmann-Zentrale in Barmbek: Das neue Hauptquartier besteht aus zwei Gebäudeteilen, die mit einer gläsernen Brücke verbunden sind.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Lorenz</span></p><p><b>Außen eher unscheinbar, innen modern und sehr durchdacht: Fielmann hat eine neue Zentrale in Hamburg. Ein erster Blick ins Hauptquartier des Brillenimperiums.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 19:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Straftaten: Der Streit um die Doppelstaatler – so reagiert Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/straftaten-der-streit-um-die-doppelstaatler-so-reagiert-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/540022400.jpg?resize=300%2C300&crop=981px%2C0px%2C5353px%2C5353px&webp=1" alt="Straftaten: Der Streit um die Doppelstaatler – so reagiert Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Niedersachsens Innenministerin Daniela Behrens im Gespräch mit Polizeihauptkommissar Marcel Thiele.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Michael Matthey</span></p><p><strong>Nordrhein-Westfalen erfasst als erstes Bundesland doppelte Staatsbürgerschaften in der Kriminalitätsstatistik. Die niedersächsische Innenministerin Daniela Behrens lehnt das strikt ab und kritisiert ihren Kollegen scharf für sein Vorgehen. Hamburg hingegen würde mit NRW mitziehen – unter einer Bedingung.</strong></p><p>NRW-Innenminister Herbert Reul (CDU) hatte angekündigt, dass rückwirkend zum 1. Juli doppelte Nationalitäten erfasst werden sollen. „Wer die Realität sehen will, muss sie auch messen. Darum müssen wir Mehrfachstaatsangehörigkeiten künftig in der Kriminalstatistik berücksichtigen“, sagte Reul der „Rheinischen Post“. Zudem könnten mehrere Staatsangehörigkeiten im Hinblick auf Haftgründe Anhaltspunkte für eine mögliche Fluchtgefahr und Fluchtmöglichkeiten liefern.</p><p>Bisher war die Erfassung mehrfacher Staatsangehörigkeiten in keinem Bundesland vorgesehen. Bei Menschen mit deutscher und einer weiteren Staatsangehörigkeit wird in der bundesweiten Statistik allein die deutsche erfasst.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 18:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod in der Shisha-Bar: Innensenator sieht Bezirk in der Pflicht – der reagiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/innensenator-nach-todesfall-in-shisha-bar-wuerde-den-laden-schliessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bild.jpg?resize=300%2C300&crop=840px%2C73px%2C1007px%2C1007px&webp=1" alt="Tod in der Shisha-Bar: Innensenator sieht Bezirk in der Pflicht – der reagiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Innensenator Andy Grote äußerte sich nach dem jüngsten Todesfall in der Shisha-Bar „Blossom“. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News/picture alliance / SVEN SIMON | Frank Hoermann / SVEN SIMON</span></p><p><b>Das „Blossom“ in der Lübecker Straße 127: Im Hellen ist es leicht zu übersehen, dabei ist das Lokal die vielleicht gefährlichste Shisha-Bar Hamburgs. Am Sonntag wurde ein 33-Jähriger dort erschossen – bereits das zweite Todesopfer der vergangenen drei Jahre. Ein weiterer Mann wurde in der Bar im Dezember 2024 brutalst verprügelt. Jetzt äußerte sich Hamburgs Innensenator zu der Zukunft des Ladens. Für ihn ist klar: So kann es nicht weitergehen.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 17:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>80-Jährigen ausgeraubt, in Keller gesperrt und misshandelt: drei Männer in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-brutalen-ueberfall-auf-senioren-drei-taeter-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/eissendorf-ueberfall-lenthe-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=438px%2C848px%2C1072px%2C1072px&webp=1" alt="80-Jährigen ausgeraubt, in Keller gesperrt und misshandelt: drei Männer in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das abgelegene Haus des Seniors in Hamburg-Eißendorf ist nur über diese steile Treppe zu erreichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein Senior ist am Samstagmorgen Opfer eines brutalen Raubüberfalls geworden. Die Täter hatten den Mann in seiner Wohnung in Eißendorf überfallen, geschlagen und gequält. Drei Tatverdächtige kamen in U-Haft. Gegen sie wird wegen eines versuchten Tötungsdelikts ermittelt.</strong></p><p>Wie die Polizei sagte, sollen drei Männer (24, 24 und 44 Jahre) gegen 8.30 Uhr an der Tür des 80-Jährigen an der Straße Dahlengrund geklingelt haben. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutaler-ueberfall-drei-maenner-rauben-pflegebeduerftigen-senior-80-aus/">Als der Senior öffnete, sei er von den Tätern angegriffen und ins Gesicht geschlagen worden.</a></p><p>Die Männer forderten Geld und durchsuchten die Wohnräume. Sie erbeuteten dabei Geld und Schmuck.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 17:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kühnes Operntraum: Das ist vieles, aber sicher kein Geschenk</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/kuehnes-operntraum-das-ist-vieles-aber-sicher-kein-geschenk/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/oper-dpa-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1007px%2C807px%2C1115px%2C1114px&webp=1" alt="Kühnes Operntraum: Das ist vieles, aber sicher kein Geschenk" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Baakenhöft in der Hamburger HafenCity. Hier soll die neue Oper gebaut werden, wenn es nach Klaus-Michael Kühne geht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Dimitrios Valkanis</span></p><p><strong>Das Wörterbuch definiert ein Geschenk als „freiwillige und uneigennützige, eine Gegenleistung ausschließende Übertragung des Eigentums einer Sache oder eines Rechts“. Tja, ist Klaus-Michael Kühnes Angebot, ein Opernhaus in die HafenCity zu bauen, also wirklich ein Geschenk?</strong></p><p>Freiwillig ist es ganz sicher, doch schon bei der Uneigennützigkeit stellt sich mir zumindest die Frage, ob das wohl wirklich hinhaut. Oder ob nicht doch der Gedanke, sich selbst ein Stück in Beton gegossene Unsterblichkeit zu verleihen, da eine gewisse Rolle spielt. Und dann ist da noch die Sache mit der Gegenleistung.</p><p>Nein, ich glaube nicht, dass Kühne unmittelbar davon profitiert, der Stadt, von der er auch ein halbes Jahrhundert nach der Emigration in die Schweiz behauptet, sie sei seine Heimat, ein Opernhaus zu bauen. Mit mittelbaren Vorteilen sieht das aber schon anders aus: Denn Kühne bekommt für seinen Operntraum „mindestens eines der besten Grundstücke in Hamburg – wenn nicht europaweit“, so Stadtentwicklungssenatorin Karen Pein, zementiert dazu seinen Ruf als wohlbeleumundeter Mäzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann versucht, seine Frau zu erwürgen – Sohn geht dazwischen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-versucht-seine-ehefrau-zu-erwuergen-sohn-geht-dazwischen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/screenshot-2025-09-02-151359.png?resize=300%2C300&crop=634px%2C0px%2C906px%2C905px&webp=1" alt="Mann versucht, seine Frau zu erwürgen – Sohn geht dazwischen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zunächst sollen der Mann, seine getrennt lebende Ehefrau und der gemeinsame Sohn den Tag als Familie verbracht haben – dann eskalierte die Lage an der Rodigallee plötzlich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Earth</span></p><p><strong>In der Nacht zu Montag ist es in Jenfeld zu einem schweren Gewaltverbrechen gekommen. Ein 43-jähriger Mann soll seine getrennt lebende Ehefrau in der Rodigallee bis zur Bewusstlosigkeit gewürgt haben. Erst als der 17-jährige Sohn dazwischen ging, ließ er von ihr ab.</strong></p><p>Im Hamburger Stadtteil Jenfeld soll ein 43 Jahre alter Mann seine von ihm getrennt lebende Ehefrau so lange gewürgt haben, bis sie bewusstlos wurde. Erst als der 17 Jahre alte Sohn der Mutter zu Hilfe kam, hörte der Mann auf und flüchtete aus der Wohnung, wie die Polizei mitteilte. </p><p>Das Paar hatte den Sonntag tagsüber und am Abend als Familie verbracht, bevor der Afghane mitten in der Nacht seine Frau angegriffen haben soll. Die 41-Jährige wurde dabei so schwer verletzt, dass sie zwischenzeitlich in Lebensgefahr schwebte. Sie wurde mit einem Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 15:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kühnes „Geschenk“ an Hamburg: So geht es mit der neuen Oper weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zeitplan-kosten-gestaltung-so-geht-es-mit-der-kuehne-oper-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/kuehneoper-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C97px%2C1308px%2C1309px&webp=1" alt="Kühnes „Geschenk“ an Hamburg: So geht es mit der neuen Oper weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kommt hier eine Oper hin? Klaus-Michael Kühne will der Stadt ein zweites Opernhaus am Rand der HafenCity „schenken“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Kollage: Mopo picture alliance/Markus Scholz/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Umstrittenes Geschenk: Hamburg soll eine neue Oper in der HafenCity bekommen – eine Schenkung von Milliardär Klaus-Michael Kühne. Aktuell läuft ein Architektenwettbewerb unter fünf ausgewählten Büros. Das letzte Wort hat am Ende die Kühne-Stiftung. Jetzt gab der Hamburger Senat bekannt, welche Millionen-Kosten die Stadt tragen muss, wie es mit der existierenden Oper weitergeht – und wann die neue fertig sein soll.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 15:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptbahnhof: Mann zieht blank und zeigt obszöne Gesten – Bundespolizei schreitet ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-zieht-im-hauptbahnhof-blank-bundespolizei-schreitet-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/streiferuckenbpol-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=475px%2C215px%2C1319px%2C1320px&webp=1" alt="Hauptbahnhof: Mann zieht blank und zeigt obszöne Gesten – Bundespolizei schreitet ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Bundespolizisten in der Wandelhalle des Hamburger Hauptbahnhofs. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Unschöner Vorfall am Montagabend im Hauptbahnhof (St. Georg): Dort entkleidete sich ein Mann vor Sicherheits-Mitarbeitern und vollzog obszöne Gesten. Bundespolizisten schritten ein und entlarvten den Mann zudem als Dieb.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Bundespolizei mitteilte, ereignete sich der Vorfall gegen 21.40 Uhr in der Wandelhalle. Dort soll sich ein Mann (43) ausgezogen haben. Als zwei Sicherheitsleute eintrafen, soll er sein Geschlechtsteil in die Hand genommen und obszöne Gesten gezeigt haben.</p><p>Alarmierte Bundespolizisten forderten den Mann auf, sich umgehend anzuziehen. Bei der anschließenden Überprüfung wurde ein 12er-Pack alkoholfreie Getränke bei ihm gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 14:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen (14) aus Hamburg vermisst: Wo ist Lina Marie?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/teenager-aus-hamburg-vermisst-wo-ist-lina-marie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/lina.jpg?resize=300%2C300&crop=136px%2C8px%2C762px%2C762px&webp=1" alt="Mädchen (14) aus Hamburg vermisst: Wo ist Lina Marie?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fragt: Wo ist Lina Marie Hagel (14) aus Hamburg-Neugraben-Fischbek?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei fahndet mit einem Foto nach einer 14-Jährigen aus Neugraben-Fischbek. Alle bisherigen Suchmaßnahmen brachten keinen Erfolg. Deshalb wird nun die Bevölkerung um Mithilfe gebeten.</strong></p><p>Laut Polizei habe Lina Marie Hagel am vergangenen Freitag die elterliche Wohnung an der Straße Scheideholzhang verlassen. Danach verschwand sie spurlos und tauchte bislang nicht wieder auf.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/meck-pomm/im-drogenrausch-mann-pruegelt-auf-goa-festival-auf-polizistin-ein/">Im Drogenrausch: Mann prügelt auf Goa-Festival auf Polizistin ein</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 14:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frauen überfallen Seniorin in ihrer Wohnung und rauben sie aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/seniorin-in-wohnung-von-frauen-ueberfallen-und-ausgeraubt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/screenshot-2025-09-02-141823.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Frauen überfallen Seniorin in ihrer Wohnung und rauben sie aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dieser Wohngegend in Langenhorn wurde die alte Dame überfallen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Earth</span></p><p><strong>Eine Seniorin ist in Langenhorn in ihrer eigenen Wohnung überfallen und ausgeraubt worden. Die Tat ereignete sich bereits am vergangenen Donnerstag, das Opfer hat den Überfall aber erst am Montag angezeigt. Die Polizei bittet um Mithilfe bei der Fahndung nach den mutmaßlichen Täterinnen.</strong></p><p>Laut Polizei sei die Seniorin (86) am Montag auf dem Revier erschienen und habe angegeben, dass sie von zwei Frauen in ihrer Wohnung an der Straße Rittmerskamp überfallen und ausgeraubt worden sei. Die Täterinnen sollen bei ihr gegen 14 Uhr geklingelt und die 86-Jährige in die Wohnung gestoßen haben, als sie geöffnet hatte.</p><p>Eine der Täterinnen soll die Frau festgehalten haben, während ihre Komplizin die Räume durchsuchte. Die Räuberinnen entkamen danach mit einem geringen erbeuteten Geldbetrag. Eine der Frauen ist der Beschreibung nach 30 bis 35 Jahre alt, etwa 1,60 Meter groß und korpulent. Sie hatte blonde, schulterlange Haare und war mit einer orangen Bluse bekleidet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 14:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Mr. Olympia: Er soll die Spiele in die Stadt holen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-mr-olympia-er-soll-die-spiele-in-die-stadt-holen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-02-um-143205-1.png?resize=300%2C300&crop=1172px%2C487px%2C1118px%2C1117px&webp=1" alt="Hamburgs Mr. Olympia: Er soll die Spiele in die Stadt holen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Steffen Rülke will die Olympischen Spiele nach Hamburg holen. Das Volksparkstadion soll zur Schwimmhalle werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance (foto2press | Steffen Proessdorf) / moka-studio</span></p><p><b>Im zweiten Anlauf soll es nun klappen: Fast zehn Jahre ist es her, da stimmten die Hamburger gegen eine Bewerbung der Hansestadt für die Olympischen Sommerspiele 2024. Jetzt will Hamburg es noch einmal wissen. Steffen Rülke, ist neuer Leiter des Olympia-Vorprojekts und stellte am Dienstag im Rathaus das weitere Bewerbungsverfahren vor. Sportsenator Andy Grote (SPD) sagte, wen er als stärksten Konkurrenten sieht und was die Stadt dieses Mal anders machen muss.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 13:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>