<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Anschlag auf Rocker in Köln:Als der Hells Angel telefonierte, schlugen die Kugeln ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/anschlag-auf-hells-angel-in-koeln-rocker-telefonierte-dann-fielen-schuesse-6947bacaf6fc544dba9af6fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947bacaf6fc544dba9af6ff/005dc538a95ab9a5799a820e96c2ebde,16fae08e?w=992" alt="Anschlag auf Rocker in Köln:Als der Hells Angel telefonierte, schlugen die Kugeln ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er sitzt im schwarzen Audi, ist gerade in einem Telefonat – da nähert sich plötzlich ein Unbekannter, richtet die Waffe auf die Frontscheibe und feuert achtmal! Kugeln zerfetzen das Glas – treffen den Fahrer (36) schwer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wer das lebensgefährlich verletzte Opfer ist, welche Bezüge der Mann ins Rocker-Milieu und zu den Hells Angels in Köln hat und welche Rolle er bei früheren Auseinandersetzungen spielte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 14:24:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brooklyn schockiert seine Familie bei Instagram:Beckham-Zoff eskaliert vor Weihnachten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cruz-beckham-brooklyn-hat-meine-eltern-und-mich-blockiert-69479d38ba368aa01269f845</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69479d38ba368aa01269f845/0913674a4467fff1640f4c660a62626a,394d3cd3?w=656" alt="Brooklyn schockiert seine Familie bei Instagram:Beckham-Zoff eskaliert vor Weihnachten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (England) – <!--]--><!--[--><b>Kurz vor Weihnachten erreicht die Beziehung der Beckhams einen neuen Tiefpunkt. Gekracht und geknirscht hat es schon lange zwischen Victoria, David und ihrem Sohn Brooklyn. Jetzt ein neuer Bruch: Die Eltern wurden von ihrem ältesten Sohn auf Instagram blockiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brooklyn selbst möchte nicht mehr, dass seine berühmten Eltern sein Leben mit Ehefrau Nicola Peltz Beckham verfolgen. Und scheinbar möchte er auch nicht mehr sehen, was seine Familie postet. Auf der Liste der Follower tauchen die Namen der Familienmitglieder nicht mehr auf, berichtet die britische „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thesun.co.uk/tvandshowbiz/37697315/brooklyn-beckham-unfollows-david-victoria-instagram-family-feud/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Sun<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Vierergespann (hier im Februar 2024) ist jetzt nicht mal mehr virtuell miteinander verbunden: Cruz (20), Nicola (30), Victoria (51) und Brooklyn Beckham (26, v. l.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst hatte es den Anschein, als wären Victoria und David ihrem Sohn freiwillig entfolgt. Als könnten sie es nicht mehr mit ansehen, das Leben ihres Sohnes virtuell zu verfolgen, an dem sie ohnehin nicht länger teilhaben dürfen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 14:24:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Augen auf!:Revolutioniert dieser Deutsche das Internet?</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/revolutioniert-dieser-deutsche-mit-seinem-iris-scanner-das-internet-69133f420407e2fef73c9456</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69133f420407e2fef73c9456/b8c7297b012776ef2a17d4a9554d844c,aa2b7b17?w=320" alt="Augen auf!:Revolutioniert dieser Deutsche das Internet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Francisco –<!--]--><!--[--><b> KI-Fakes, Deepfakes, Bots: Im Netz verschwimmt die Grenze zwischen Mensch und Maschine. Der Deutsche Alex Blania (31) aus Erlangen arbeitet mit Sam Altman (40), dem Macher von ChatGPT, an einer Technologie, die das ändern soll: World – ein Iris-Scan, der beweisen soll, dass wir online noch echt sind. Das Unternehmen dahinter, Tools for Humanity, wurde 2019 in San Francisco gegründet, mit Blania als CEO.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Blania ging für KI-Forschung in die USA – dort überzeugte ihn Sam Altman, die akademische Laufbahn zu verlassen. Blania zu BILD: „Als wir World gegründet haben, verfolgten wir eine klare Vision: ein Netzwerk aus echten Menschen zu schaffen, das den Weg in eine Zukunft ebnet, in der Online-Interaktionen vertrauenswürdig sind, öffentliche Ressourcen gerecht verteilt werden und man im Netz eindeutig zwischen Menschen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->KI<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterscheiden kann.“ Sein Ziel: eine Milliarde Nutzer.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alex Blania (30, l.) und Sam Altman (40): Der Physiker aus Erlangen baut mit dem OpenAI-Chef an einem globalen Identitätssystem<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell ist das Unternehmen 2,5 Milliarden Dollar wert, 37 Millionen nutzen die App, rund 20 Millionen haben ihre Iris scannen lassen. In Deutschland kann man sich in München scannen lassen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 14:24:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>INSA-Sonntagstrend:Nur eine Partei legt überraschend zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umfrage-nur-eine-partei-legt-ueberraschend-zu-und-es-ist-nicht-die-afd-6947d3d6f6fc544dba9af923</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947d3d6f6fc544dba9af923/bc41310da6fe7eaeb93c7a4206ac4588,c3e1e7ef?w=320" alt="INSA-Sonntagstrend:Nur eine Partei legt überraschend zu" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 14:24:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wintersonnenwende bringt längere Tage:Hurra, es wird endlich wieder heller!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/wintersonnenwende-hurra-endlich-werden-die-tage-wieder-laenger-6947b1cea0239e2471bf89eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947b1cea0239e2471bf89ec/58856671cef50773667e9d967e6d56c9,bf24498e?w=992" alt="Wintersonnenwende bringt längere Tage:Hurra, es wird endlich wieder heller!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Endlich wieder ein Lichtblick am Himmel. Die Wintersonnenwende am 21. Dezember markiert den kürzesten Tag und damit die längste Nacht des Jahres. Ab dann geht es aufwärts und die Tage werden wieder länger. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Sonnenwende im Dezember erreicht der Zenit der Sonne seinen südlichsten Punkt am südlichen Wendekreis. Obwohl schon seit Wochen winterliche Stimmung durch Schmuddelwetter, Weihnachtsmärkte, Glühwein und gebrannte Mandeln herrscht, startet erst jetzt auf der Nordhalbkugel der Erde offiziell der astronomische Winter – exakt am Sonntag um 16.03 Uhr. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mit cleveren Buchungstricks günstig den Senator-Status bei Lufthansa erreichen.</p><p><!--[--><!--[-->Ursache für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/jahreszeiten/news-fotos-videos-17018728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jahreszeiten <!--]--><!--]--></a><!--[-->mit ihren unterschiedlichen Tageslängen ist die Neigung der Erdachse um rund 23,5 Grad. Dadurch ändert sich auf dem Weg der Erde um die Sonne ständig der Winkel des einfallenden Sonnenlichts. Derzeit ist die Nordhalbkugel von der Sonne abgewandt – wir erleben dunkle und kalte Tage. Auf der Südhalbkugel ist dagegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sommer/news-fotos-videos-23945572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sommer<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 14:24:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutscher Instrumentenbauer insolvent:Durch die Beatles weltweit bekannt, jetzt pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/durch-beatles-weltweit-bekannt-deutscher-instrumentenbauer-pleite-6943d3d58b2d3f0477b46ac7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943d3d58b2d3f0477b46ac8/d2da836a690baff144184fb0af2df46b,7ec4cf43?w=576" alt="Deutscher Instrumentenbauer insolvent:Durch die Beatles weltweit bekannt, jetzt pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Baiersdorf –<!--]--><!--[--><b> Der deutsche Instrumentenbauer wurde durch die Beatles weltweit bekannt. Jetzt ist das 138 Jahre alte Traditionsunternehmen pleite. Das Amtsgericht Fürth eröffnete das Insolvenzverfahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die weltberühmten Instrumente der Firma Karl Höfner aus Bayern sind legendär. Das 1887 gegründete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Traditionsunternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> baute den Violinbass 500/1. Paul McCartney spielt das Instrument seit den frühen 1960er-Jahren mit den Beatles und machte es zum Symbol einer ganzen Ära. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein markanter Klang und die geigenartige Form machten den „Beatle-Bass“ zu einem der berühmtesten Instrumente der Musikgeschichte. „Es ist ein wunderbares Instrument zum Spielen: Es ist leicht und ermutigt mich, ganz frei zu spielen. Außerdem bietet es angenehme Klangvariationen, die mir gefallen“, schrieb Paul McCartney (83). Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/musik-bands/news-fotos-videos-17010060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Musikband<!--]--><!--]--></a><!--[--> stieg mit geschätzt mehr als einer Milliarde verkauften Tonträgern zur erfolgreichsten der Welt auf. Doch die Zukunft des deutschen Instrumentenherstellers wackelt nun.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Unternehmenssitz der Traditionsfirma im Baiersdorfer Ortsteil Hagenau<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 14:24:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheim-Papier enthüllt:Brisante Dobrindt-Analyse zu Trumps Sicherheitsstrategie</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/us-sicherheitsstrategie-von-trump-geheimpapier-enthuellt-vier-risiken-fuer-deutschland-69455d8551d289ddd122e5ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69455d8551d289ddd122e5ed/3b976721d7201adee31a38db7e88833a,b011b245?w=656" alt="Geheim-Papier enthüllt:Brisante Dobrindt-Analyse zu Trumps Sicherheitsstrategie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD exklusiv: Das Innenministerium reagiert alarmiert auf Trumps neue Sicherheitsstrategie. Die brisante interne Analyse – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 14:24:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfolgung im Nationalpark:Zebra macht Jagd auf Leopard</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/verfolgung-im-nationalpark-zebra-macht-jagd-auf-leopard-6940492011416590a630c063</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940492011416590a630c063/bb4a3188595b6baf16692397d00c5c04,287ef76a?w=320" alt="Verfolgung im Nationalpark:Zebra macht Jagd auf Leopard" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Mutter führt ihr Fohlen aus dem Wasser – da greift der Leopard an! In einem Nationalpark in Tansania kommt es zum Kampf, einer der besten Landjäger weltweit stürzt sich mit einem Satz vorwärts, bereit zum Töten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 14:24:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ganzes Klärwerk lahmgelegt:Welcher Idiot schmeißt immer seine Unterhosen ins Klo?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/im-klo-runtergespuelt-unterhosen-legen-immer-wieder-klaerwerk-lahm-6943f6af30ed0ba32e70e65d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943f6af30ed0ba32e70e65e/ffb7ef27094334119ca5cfbabaf15406,cd2c18da?w=320" alt="Ganzes Klärwerk lahmgelegt:Welcher Idiot schmeißt immer seine Unterhosen ins Klo?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Burgdorf (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Gerade mal 1000 Einwohner leben im kleinen Örtchen Schillerslage. Doch einer von ihnen macht immer wieder großen Ärger. Alles, was man von ihm weiß, ist, dass er Unterhosen einer bestimmten Marke bevorzugt – und die immer wieder im Klo herunterspült. Die Folge: verstopfte Abwasserrohre, Totalausfall im örtlichen Pumpwerk.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein Problem, das unter die Gürtellinie geht. Seit rund anderthalb Jahren ziehen die Schmutzwasserpumpen in dem idyllischen Ortsteil von Burgdorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen)<!--]--><!--]--></a><!--[--> regelmäßig Männerunterhosen aus den Leitungen. „Auffällig oft nach Festen“, sagt Abwassermeister Olaf Klippstein (62). Zuletzt nach dem Weihnachtsmarkt. Dann klingelt nachts das Telefon, die Anlage meldet eine Störung und jemand muss raus. Sofort!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Männer-Schlüpfer gibt es in diversen Farben wie Neon und Orange, aber alle in XL und nur von einer Marke<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Hier unten sammelt sich das ungeklärte, örtliche Abwasser“, erklärt Klippstein. Eine Pumpe saugt die braune Brühe an und presst dann eine hohe Durchflussmenge (56 Kubikmeter pro Stunde) über eine Leitung weiter ins Klärwerk bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-regional/home-16344348.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hannover<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Verheddert sich eine Unterhose im Inneren, verstopft die Pumpe – und schaltet ab. Dann übernimmt die nächste. Stehen aber alle still, wird es brenzlig: Das Abwasser staut sich und droht überzulaufen. Eine echte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/umwelt/news-fotos-videos-17026108.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Umwelt<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sauerei!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 14:24:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach beschlossenem BVB-Aus:Top-Klub-Gerücht um Süle!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-top-klub-geruecht-um-suele-6947ba62ba368aa01269f982</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947ba62ba368aa01269f983/c4e121008cf553bbf7c419b14cbb0e58,ec080973?w=576" alt="Nach beschlossenem BVB-Aus:Top-Klub-Gerücht um Süle!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Führt ihn sein Weg sofort ins Ausland?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-sommer-aus-von-niklas-suele-in-dortmund-beschlossen-69426d9f11416590a630dbcd"><!-- --><!--[--><!--[-->BILD hatte zuletzt vom beschlossenen BVB-Aus für Niklas Süle (30) berichtet<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der am Saisonende auslaufende Vertrag des Innenverteidigers soll nicht verlängert werden, Dortmund sich im Hintergrund bereits intensiv nach neuem Defensiv-Personal umschauen. Für Süle selbst könnte sich angeblich eine ganz neue Karriere-Option eröffnen. Ein europäischer Spitzenverein soll ihn ins Visier genommen haben …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die italienische „Gazzetta dello Sport“ hat den ehemaligen deutschen Nationalspieler (49 DFB-Einsätze) nun als Wintertransfer-Kandidaten bei der AC Mailand ins Spiel gebracht. Der Tabellenzweite der Serie A will sich neben dem bevorstehenden Transfer von DFB-Stürmer Niklas Füllkrug (32/West Ham) dringend auch im Abwehrzentrum verstärken.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Niklas Süles Zeit beim BVB endet im kommenden Sommer.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 14:24:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Backpacker in Not:Touristen-Boot sinkt im Mekong</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/deutsche-backpacker-in-not-touristen-boot-sinkt-im-mekong-6945147d51d289ddd122de76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945147d51d289ddd122de77/dd7f522ef278cbcc6e59a3758e3d1c9b,a253acff?w=576" alt="Deutsche Backpacker in Not:Touristen-Boot sinkt im Mekong" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Panik und Chaos auf einem Touristen-Boot in Laos. Das Schiff sinkt, Menschen drohen mit ins Wasser gerissen zu werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 14:24:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>