<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Der ausgezeichnete Genosse:Was treibt Ex-SPD-Chef Platzeck mit Moskau?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/der-ausgezeichnete-genosse-was-treibt-ex-spd-chef-platzeck-mit-moskau-687f6f996696f36098c336fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f6f996696f36098c336fb/720872d44067d1441314d096062d3c4a,69df259b?w=992" alt="Der ausgezeichnete Genosse:Was treibt Ex-SPD-Chef Platzeck mit Moskau?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Katze lässt das Mausen nicht – und Matthias Platzeck kann die Trips zu seinen Kreml-Kumpels nicht lassen. Wie bei der Katze stellt sich die Frage: Kann der Ex-SPD-Chef nicht anders?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gerade wurde Platzeck, von 2002 bis 2013 Ministerpräsident in Brandenburg, dem Putins Vernichtungskrieg gegen die Ukraine offenbar nicht so sehr auf der Seele brennt, wieder als regelmäßiger Kreml-Tourist geoutet („Spiegel“, „FAZ“). Nach Kriegsbeginn 2022 hatte er noch, wie andere Kreml-Aktivisten aus SPD und Union auch, öffentlich gejammert: „Ich habe mich geirrt.“ Nun ist klar: Es war wohl Tarnung, er reiste munter einfach weiter – nur über den Umweg Türkei und etwas heimlicher.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt erhebt ein früherer erfahrener Spionageabwehr-Experte des Verfassungsschutzes schwere Vorwürfe gegen den alten Chef! Und die haben das Zeug, Platzecks Russlands-Kontakte in noch düsterem Licht erscheinen zu lassen:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Gegenüber BILD sagt der Ex-Beamte aus dem gehobenen Dienst: Platzeck habe gezielt die Spionageabwehr – also diejenigen, die die Kreml-Leute in Brandenburg jagen sollten, kaltgestellt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:29:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder nicht geknackt:Jetzt geht’s um 113 Mio. im Eurojackpot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/am-freitag-gehts-um-113-millionen-eurojackpot-wieder-nicht-geknackt-688073f7c1ef6365168b74f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688073f7c1ef6365168b74f7/326b929a93f41455995bf183671f7fad,93d1a90d?w=576" alt="Wieder nicht geknackt:Jetzt geht’s um 113 Mio. im Eurojackpot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da war kein Glückspilz dabei: Der Eurojackpot wurde am Dienstag wieder nicht geknackt. Keiner der Spieler tippte die fünf Gewinnzahlen plus zwei Zusatzzahlen. Eine umso bessere Nachricht für alle, die noch auf das große Los hoffen: Für die Ziehung am Freitag sind jetzt rund 113 Millionen Euro im Mega-Jackpot drin! Das sollte für die eine oder andere schöne Reise, ein Häuschen mit Pool oder andere schöne Wünsche reichen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sieben Gewinner gab es aber dafür in der Kategorie darunter (5 Richtige und 1 Eurozahl), die immerhin 342.356,10 Euro gewannen. Sie kamen aus Baden-Württemberg, Nordrhein-Westfalen, Rheinland-Pfalz und Italien. Zehn Menschen tippten immerhin 5 Richtige und gewannen jeweils 135.151 Euro. Diese Gewinner kamen aus Brandenburg, Mecklenburg-Vorpommern, Nordrhein-Westfalen, Dänemark und Italien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jeden Dienstag und Freitag werden in Helsinki (Finnland) fünf aus 50 möglichen Gewinnzahlen und zwei Eurozahlen zwischen 1 und 12 gezogen. Ziel ist es, möglichst viele der gezogenen Zahlen im Vorhinein zu tippen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jede Ziehung hält für den Gewinner mindestens 10 Millionen Euro bereit. Der maximale Jackpot sind 120 Millionen Euro. Die Chance auf den Hauptgewinn liegt bei 1 zu 140 Millionen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:29:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rätselhafte Symptome:Malle-Touristen klagen über „Magaluf-Grippe“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/magaluf-grippe-mallorca-touristen-fuehlen-sich-krank-687fbba80e680a76f4e92434</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687fbba80e680a76f4e92435/6afd6ac41db76f3baada07599d3394ea,463c007e?w=576" alt="Rätselhafte Symptome:Malle-Touristen klagen über „Magaluf-Grippe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Ich fühle mich irgendwie wirklich krank“ – in den sozialen Medien berichten Mallorca-Urlauber derzeit von seltsamen Symptomen, unter denen sie nach ihrer Rückkehr leiden. Angeblich soll in der Briten-Hochburg Magaluf eine ominöse Erkrankung umgehen. Schnell wurde auch ein Name dafür gefunden: „Maga flu“ – sinngemäß würde das auf Deutsch „Magaluf-Grippe“ heißen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was genau ist diese ominöse „Magaluf-Grippe“? Laut „Mallorca Zeitung“ sollen die britischen Touristen vorwiegend unter starken Erkältungsanzeichen wie Fieber, Halsschmerzen, Husten und allgemeinem Unwohlsein gelitten haben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Urlaubsort Magaluf gilt als Partyhochburg der Briten auf Mallorca<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf TikTok schrieb eine Mallorca-Touristin: „Zwei Wochen nach meinem Aufenthalt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/news-ausland/mallorca-macht-acht-lokale-wegen-sauftourismus-dicht-80764920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Magaluf <!--]--><!--]--></a><!--[-->musste ich schon zweimal in die Notaufnahme.“ Eine andere behauptete: „Ich hatte die beste Zeit in Magaluf. Zurück kam ich mit der Magaluf-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/grippe-erkennen-und-behandeln-symptome-und-ursachen-im-ueberblick-84822934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grippe<!--]--><!--]--></a><!--[-->, einem Sonnenbrand, Verdauungsproblemen, ein paar Kilos zu viel und vielen peinlichen Videos.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:29:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kapitäns-Überraschung! Was komplett neu ist! Gewinner und Verlierer in der Team-Hierarchie!:Machtkampf um die BVB-Kabine</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-kabinen-machtkampf-kapitaens-ueberraschung-was-komplett-neu-ist-687faa0460505b3f141e325d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687faa0460505b3f141e325e/cc56e01e2dbe4398de21ad5cd3e1ad54,72b05406?w=992" alt="Kapitäns-Überraschung! Was komplett neu ist! Gewinner und Verlierer in der Team-Hierarchie!:Machtkampf um die BVB-Kabine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim BVB wollen immer mehr Stars Verantwortung übernehmen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil sie sich in der internen Hierarchie für die wichtigsten Ämter aufdrängen, ist ein Machtkampf um die Kabine entstanden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was dabei komplett neu ist, welche Kapitäns-Überraschung Trainer Niko Kovac plant und wer im Vergleich zur vergangenen Saison an Macht gewonnen und wer Einfluss eingebüßt hat – nur hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:29:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach BILD-Bericht:Merz macht Unis Anti-Scharia-Ansage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-bild-bericht-friedrich-merz-macht-unis-ansage-zur-scharia-687f8b54ccc983191767be22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f8b54ccc983191767be23/b1778fabd4646e891dd64519d2663315,7e175a5d?w=576" alt="Nach BILD-Bericht:Merz macht Unis Anti-Scharia-Ansage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Nach einem BILD-Bericht über den schleichenden Einzug muslimischer Sitten an deutschen Unis hat sich jetzt auch Kanzler Friedrich Merz in die Debatte eingeschaltet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Diejenigen, die aus der muslimischen Welt zu uns kommen“, so <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei WELT-TV (erscheint wie BILD bei Axel Springer), „mögen bitte daran denken, dass wir ein laizistischer Staat sind, dass wir hier eine strikte Trennung zwischen Staat und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/christentum/weltreligion-news-fotos-videos-22941902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kirche<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Deutschland erwarte „insbesondere an unseren Hochschulen, dass gerade dort der Geist herrscht, der unsere Gesellschaft ausmacht– nämlich Offenheit, Liberalität, Toleranz, auch religiöse Toleranz“, sagte der Kanzler am Dienstag bei einem Besuch an der Medizinischen Hochschule in Hannover. Merz stellte klar: „Das erwarten wir, und das werden wir gegebenenfalls auch durchsetzen.“ </i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Islam-Gruppen unterwandern deutsche Unis, trennen in Hörsälen Männer und Frauen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:29:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Männern gehetzt und in die Tiefe gestoßen:OnlyFans-Model sitzt nach Missbrauch im Rollstuhl</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/model-sitzt-nach-missbrauch-im-rollstuhl-gehetzt-und-in-die-tiefe-gestossen-687f37029e1e5c6ef5f3d0f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f37029e1e5c6ef5f3d0f9/f80c6cb6df700ed17b28aa8301425b58,599358a3?w=576" alt="Von Männern gehetzt und in die Tiefe gestoßen:OnlyFans-Model sitzt nach Missbrauch im Rollstuhl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das OnlyFans-Model Maria Kovalchuk wurde nach Tagen des Missbrauchs in Dubai schwer verletzt gefunden. In einem Luxushotel gelandet, erlitt sie grausame Gewalt von einer Gruppe reicher junger Männer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun spricht sie zum ersten Mal über ihr Martyrium und die unfassbaren Umstände. Was Maria selbst über die wohl schlimmsten Tage ihres Lebens sagt, was sie alles durchleben musste und welche Hintergründe zu den „Porta-Potty-Partys“ bekannt sind, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:29:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Archivfotos aufgetaucht!:Epstein feierte auf Trumps Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-feierte-auf-trumps-hochzeit-neue-fotos-aufgetaucht-68804c9dc1ef6365168b7421</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68804c9dc1ef6365168b7421/96053151743dd5dc13612a42b1a31bdf-square,a25209e4?w=656" alt="Archivfotos aufgetaucht!:Epstein feierte auf Trumps Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Neue Archivfunde bringen frischen Zündstoff in die Debatte um die frühere Verbindung zwischen Donald Trump (79) und dem Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66). Bislang kaum bekannte Fotos und Videos zeigen die beiden Männer bei mehreren gemeinsamen Auftritten – darunter bei Trumps Hochzeit mit Marla Maples (61) im Jahr 1993 und bei einer Dessous-Modenschau.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Epstein war tatsächlich Trumps Gast bei der Zeremonie im legendären Plaza Hotel in Manhattan. Das belegen die jetzt aufgetauchten Fotos des britischen Society-Fotografen Dafydd Jones, der damals im Auftrag eines Magazins bei Trumps Hochzeit mit der US-Schauspielerin Marla Maples vor Ort war. Das Paar war bis 1997 verheiratet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Sender „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://edition.cnn.com/2025/07/22/politics/kfile-trump-epstein-photos-footage" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->CNN“ hat die Aufnahmen jetzt exklusiv veröffentlicht<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auf einem der Bilder ist Epstein beim Betreten der Hochzeitsfeier zu sehen – ein bislang übersehenes Detail.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Investigativ-Team von „CNN“, „KFile“, entdeckte darüber hinaus bislang unveröffentlichtes Videomaterial, das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Epstein 1999 bei einer Victoria’s-Secret-Modenschau in New York zeigt – lachend und plaudernd, offenbar in bester Laune. Das Rohmaterial stammt aus einem Archiv voller Aufnahmen aus Trumps bewegtem Gesellschaftsleben der 90er- und 2000er-Jahre.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Transfer-Entwicklung:Bayern sicher, dass dieser Star kommt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-bayern-sicher-dass-dieser-star-kommt-687f2c40e3080c1c1f382f6b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f2c40e3080c1c1f382f6c/1476432a245437cab0e869f1f0ee79f6,e6e4e398?w=320" alt="Neue Transfer-Entwicklung:Bayern sicher, dass dieser Star kommt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wann holen die Bayern den ersten Star des Sommers? Nach den Abgängen von Thomas Müller und Leroy Sané haben die Münchner Bedarf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem potenziellen Neuzugang ist der Rekordmeister sicher, dass er zeitnah den Weg in die bayerische Landeshauptstadt finden wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beide Vereine sind optimistisch, dass es eine Einigung geben wird. Intern wurde für Ablöse und Gehalt eine Schmerzgrenze festgelegt. Die brisanten Details zum Transfer – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:29:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Knast-Foto mit Gaga-Geschichte:35.000 Dollar, Reizgas und ein totes Huhn</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/irre-geschichte-hinter-us-mugshot-35-000-dollar-reizgas-und-ein-totes-huhn-687fb0320e680a76f4e9238f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687fb0320e680a76f4e9238f/3959d0e965f78a1688409d22c00647fa,409fe896?w=320" alt="Knast-Foto mit Gaga-Geschichte:35.000 Dollar, Reizgas und ein totes Huhn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Geschichte ist nicht nur gaga, die Geschichte ist komplett gackgackgack!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>USA</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> droht einer Frau juristischer Ärger, weil sie ein Huhn gerächt hat. Ihr Anwalt sieht dem Gerichtstermin gelassen entgegen. Was war passiert?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->9. Juli, eine Kreuzung in Key West (Florida). Wie unter anderem das „People“-Magazin berichtet, hielt Cynthia Diaz Sosa gegen 17 Uhr Ortszeit mit ihrem Wagen an. Laut Polizeibericht, „um ein Huhn über die Straße zu lassen“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das passte Perla Vidaure De Miller so gar nicht, die im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[--> hinter Diaz Sosa unterwegs war. Sie hupte, preschte am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/toyota/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19104196.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Toyota<!--]--><!--]--></a><!--[--> Corolla der 38-Jährigen vorbei – und überfuhr dabei das Tier. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:29:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimplan um Mross und Kiewel:Sonntags-Knaller im ZDF!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/stefan-mross-und-andrea-kiewel-da-kommen-mir-freudentraenen-687f471732459b34e22d2daf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f471732459b34e22d2db0/2d2be67b95f8d8a8e30d9a43fb2473cf,76390367?w=576" alt="Geheimplan um Mross und Kiewel:Sonntags-Knaller im ZDF!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Andrea Kiewel hat ihren „ZDF-Fernsehgarten“. Stefan Mross moderiert seine Sendung „immer wieder sonntags“ in der ARD. Die Sendungen stehen in Konkurrenz zueinander. Doch jetzt gibt es einen senderübergreifenden Geheimplan um die beiden Stars.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Worum es dabei geht, warum Stefan Mross zu Tränen gerührt ist und wie er privat mit Andrea Kiewel verknüpft ist, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:29:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist ein Superstar:Brych enthüllt den schlimmsten Schwalbenkönig</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/neymars-schwalben-ex-schiri-brych-enthuellt-details-687f491332459b34e22d2dfb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f491332459b34e22d2dfc/bf16250df959c61a38c6abbe6a1e64fc,b86fbb5?w=576" alt="Er ist ein Superstar:Brych enthüllt den schlimmsten Schwalbenkönig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutliche Worte von Ex-Schiri Felix Brych (49)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fußball-Schiedsrichter, der 2003 sein Bundesliga-Debüt gab und in diesem Sommer nach insgesamt 858 Partien seine Karriere beendete, hat im „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.focus.de/sport/ex-schiedsrichter-felix-brych-gesteht-das-ende-war-eine-befreiung_397f651d-eeec-40f8-b42d-e2d4af249db0.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->FOCUS-online-Talk<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ auf seine Laufbahn zurückgeschaut. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei antwortete er auch auf die Frage, wer die besten Schwalben im Weltfußball produziere: „Für die Schwalben-Könige ist es schwer geworden durch den Video-Referee. Aber in der Zeit davor kannte ich natürlich meine Pappenheimer“, sagte Brych.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und ganz deutlich: „Nahezu legendär war Neymar, und das gewiss nicht zu Unrecht. Je schmerzverzerrter sein Gesicht war, desto gelassener ließ ich das Spiel laufen. Ein Spieler, der starke Schmerzen hat, bleibt sofort liegen und rollt nicht ewig über das Feld.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:29:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Schmuse-Show bei Coldplay:ER ist der neue CEO! Und hat einiges zu sagen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bostoner-kiss-cam-skandal-neuer-ceo-bei-astronomer-687f306832459b34e22d2c72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f306832459b34e22d2c72/d8abd62a93e2c1c87dea5717a6d00039,b1ded912?w=656" alt="Nach Schmuse-Show bei Coldplay:ER ist der neue CEO! Und hat einiges zu sagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist der neue – und hat einiges zu sagen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als der CEO Andy Byron beim Coldplay-Konzert in Boston vor rund einer Woche schmusend mit der Personalchefin des Unternehmens erwischt wurde, ging das Video viral.  Jetzt gibt es den großen Wandel an der Spitze des Tech-Konzerns: Bryon ist weg, Astronomer-Mitbegründer Pete DeJoy wird neuer CEO.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was der neue Astronomer-Boss jetzt zu den turbulenten Tagen zu sagen hat und welche versteckten Botschaften in seinem Statement zu finden sind. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:29:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Expertin verrät:So klappt Altersvorsorge mit 30, 40 oder 50</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/altersvorsorge-richtig-fuer-die-rente-vorsorgen-mit-30-40-oder-50-687f7f0e6696f36098c33892</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f7f0e6696f36098c33893/e379473cfec89bf05734dfd3ce13396d,b0ed7bd3?w=320" alt="Börsen-Expertin verrät:So klappt Altersvorsorge mit 30, 40 oder 50" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wer heute gut für morgen vorsorgen will, muss frühzeitig die richtigen Entscheidungen treffen – ganz gleich, ob mit 30, 40 oder 50 Jahren. Astrid Zehbe, Gründerin von die Finanzielle, zeigt im BILD-Finanztalk Money Mittwoch, wie clevere Altersvorsorge in jedem Lebensabschnitt gelingt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:29:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>