<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Was für ein Kampf! Was für eine Mannschaft!:Unsere RIESEN sind Europameister!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/was-fuer-ein-kampf-was-fuer-eine-mannschaft-unsere-riesen-sind-europameister-68c6fd987ecf6b1bfe3e4dc2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6fd987ecf6b1bfe3e4dc3/d17ee0dd02cf4fb1a40ccaff37fc25eb,58c56ff2?w=992" alt="Was für ein Kampf! Was für eine Mannschaft!:Unsere RIESEN sind Europameister!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Basketball-Europameister – es gibt nur einen, Deutschland heißt er!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->WAS FÜR EIN ABEND IN RIGA! WAS FÜR EIN KRIMI IN LETTLAND!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball/startseite-sport-sport-mix-basketball-26394584.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->deutschen Riesen<!--]--><!--]--></a><!--[--> gewinnen das Finale gegen starke Türken 88:83, holen sich zum zweiten Mal den EM-Titel (nach 1993).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Spiel für die Ewigkeit!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:22:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Basketballer sind Europameister:Die Krönung unserer RIESEN – und auch die First Lady feiert mit!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketballer-em-die-kroenung-unserer-riesen-und-auch-die-first-lady-feiert-mit-68c71c21f313976149c6f9cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c71c21f313976149c6f9d0/a4c6258220674c6370a57054930588ee,ffd1110c?w=992" alt="Basketballer sind Europameister:Die Krönung unserer RIESEN – und auch die First Lady feiert mit!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland bejubelt die Basketball-Helden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem packenden EM-Finale bleibt die deutsche Nationalmannschaft cool, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/was-fuer-ein-kampf-was-fuer-eine-mannschaft-unsere-riesen-sind-europameister-68c6fd987ecf6b1bfe3e4dc2"><!-- --><!--[--><!--[-->schlägt die Türkei mit 88:83<!--]--><!--]--></a><!--[--> und holt sich das Ding.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der ersten Reihe jubelt unsere First Lady, Elke Büdenbender (63), ganz besonders mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau von Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier jubelt, klatscht und feuert an. So wie Basketball-Deutschland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blitz-Analyse zur NRW-Kommunalwahl:In Berlin sollte nun klar sein, wer Koch und wer nur Kellner ist</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/blitz-analyse-zur-nrw-wahl-in-berlin-sollte-klar-sein-wer-koch-und-wer-kellner-ist-68c6c1a9ade0db2eabe23c76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6c1a9ade0db2eabe23c77/a897be92d1b03d776f52e962b9a55c2d,428e1bb3?w=992" alt="Blitz-Analyse zur NRW-Kommunalwahl:In Berlin sollte nun klar sein, wer Koch und wer nur Kellner ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>NRW hat gewählt. Bürgermeister, Gemeinde- und Landräte, Kreistage. Sieger: die CDU. Gewinner: die AfD.</b><!--]--><!--[--> Mit ihrem von fünf auf rund 15 Prozent fast verdreifachten NRW-Ergebnis ist die Rechtsaußen-Truppe auch „tief im Westen“ in der Fläche angekommen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die AfD: </b><!--]--><!--[-->Von Osten kommend, auf ihrem Marsch in die Institutionen? Fest steht schon: Damit wird zumindest in einigen Landesteilen in Lokal- und Regional-Versammlungen an der AfD auch im Westen kaum noch ein Weg vorbeiführen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Weg zum Wichtigen, kurz zu den Grünen:</b><!--]--><!--[--> Die Luft ist nach 20 Prozent vor fünf Jahren und drei Berliner Ampel-Jahren mit Baerbock/Habeck erst mal raus. Gestrandet wieder bei der Kernwählerschaft. Ein Grund: Bei den Wählern hat kein Thema so verloren wie „Klima“. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es ist DER erste große Stimmungstest für Schwarz-Rot im Bund: die Kommunalwahl in Nordrhein-Westfalen (NRW, fast 14 Mio. Wahlberecht...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:22:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdächtiger (34) in U-Haft:Betreuer soll acht Kita-Kinder missbraucht haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/nrw-kita-mitarbeiter-soll-acht-kinder-missbraucht-haben-68c5516b7ecf6b1bfe3e3ba4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c5516b7ecf6b1bfe3e3ba5/a4e12cbd8d88c92b7111070f53faf150,b5c29f80?w=576" alt="Verdächtiger (34) in U-Haft:Betreuer soll acht Kita-Kinder missbraucht haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Marl (NRW) –<!--]--><!--[--><b> Es ist ein abscheuliches Verbrechen! Der Mitarbeiter (34) eines Kindergartens soll acht kleine Kinder sexuell missbraucht haben. Nach bisherigen Erkenntnissen sind die Opfer drei bis fünf Jahre alt. Die widerlichen Taten an den wehrlosen Mädchen wurden von dem mutmaßlichen Triebtäter auch noch fotografiert und gefilmt. Jetzt sitzt er in U-Haft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Missbräuche sollen zwischen Dezember 2024 und Ende April 2025 in den Räumen des Kindergartens stattgefunden haben. Im Mai dieses Jahres hatten zwei Mütter Anzeige bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> erstattet – ihre beiden Töchter (4, 5) seien dem Betreuer zum Opfer gefallen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kinder hatten erzählt, dass dieser sie immer wieder im Intimbereich anfassen würde. Daraufhin konnte der tatverdächtige Mitarbeiter ermittelt werden: Er macht in der Kita in Marl (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) eine Ausbildung zum Betreuer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgrund des schweren Tatverdachts wurde sofort seine Wohnung durchsucht. Dabei stellte die Kripo Handys, Laptop und andere Datenträger sicher. Zunächst wurden aber keine Beweise für Kindesmissbrauch gefunden. Dennoch liefen die Ermittlungen weiter – und der 34-Jährige durfte die Kita zum Schutz der Kinder nicht mehr betreten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Montag wird die Personalie offiziell:Dobrindt macht Selen zum Verfassungsschutz-Chef</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/am-montag-wird-die-personalie-offiziell-dobrindt-macht-selen-zum-verfassungsschutz-chef-68c6ea85f313976149c6f780</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6ea85f313976149c6f781/d538d64220593b6b142f51b0940da4eb,23fe88c5?w=576" alt="Am Montag wird die Personalie offiziell:Dobrindt macht Selen zum Verfassungsschutz-Chef" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln –<!--]--><!--[--><b> Zehn Monate war das Bundesamt für Verfassungsschutz ohne Chef – doch zum 75-jährigen Bestehen steht der neue Präsident endlich fest!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Morgen wird die Personalie mit einem Brief des Innenministers an die Beamten des Bundesamtes für Verfassungsschutz (BfV) bekannt gemacht: Vizepräsident Sinan Selen (53) übernimmt die Behörde mit 4200 Mitarbeitern. Dann steht die deutsche Spionageabwehr zum 75-jährigen Bestehen am 27. Oktober nicht ohne Präsident da. Das erfuhr BILD von Bundestagsabgeordneten der Regierungskoalition aus CDU/CSU und SPD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit Monaten wartet man in Köln und Berlin auf einen neuen Behörden-Chef an der Spitze. Thomas Haldenwang (65) hatte das Amt noch Ende 2024 für eine gescheiterte Bundestagskandidatur eingetauscht. Seitdem warten die Mitarbeiter darauf, dass der Posten neu besetzt wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sinan Selen wurde 1972 in der türkischen Stadt Istanbul geboren. Er studierte Rechtswissenschaften an der Universität Köln mit dem Schwerpunkt Innen- und Justizpolitik. Danach machte Selen Karriere als Verwaltungsjurist im Bundesinnenministerium und im Bundeskriminalamt. Seit Januar 2019 ist er Vizepräsident des BfV. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bericht aus Pakistan:Bergungstrupp auf dem Weg zu Dahlmeiers Leichnam</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/bericht-aus-pakistan-bergungstrupp-auf-dem-weg-zu-dahlmeier-leiche-68c6e3a8f313976149c6f722</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6e3a8f313976149c6f723/3b09e7484e0cce3877b69bcb3ed16073,6a6278da?w=656" alt="Bericht aus Pakistan:Bergungstrupp auf dem Weg zu Dahlmeiers Leichnam" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt also doch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Leichnam der verunglückten Laura Dahlmeier (†31) wird jetzt wohl doch geborgen. Ein Bergungstrupp soll bereits unterwegs sein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Biathlon-Weltmeister Viktor Brandt verletzte sich bei einem Unfall mit Basilikum schwer.</p><p class="teaser__text">Die Biathlon-Welt freut sich mit Denise Herrmann-Wick! Sie wird zum 2. Mal Mutter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BAHN-CHAOS!:Ost-West-Strecke bis Montagnachmittag gestört</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/ausfaelle-bei-der-bahn-wichtige-ost-west-strecke-weiter-gestoert-68c6ab957ecf6b1bfe3e48eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6ab957ecf6b1bfe3e48eb/6c47631d035798a2885fb3b546d53f9d,cdfcdc9b?w=320" alt="BAHN-CHAOS!:Ost-West-Strecke bis Montagnachmittag gestört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lehrte/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sechs Mitarbeiter arbeiten neben der Bahnstrecke, während ein ICE von Berlin nach Hannover vorbeifährt. Sie versuchen, den Schaden zu beseitigen, den ein Brand an einem Schaltkasten eines Stellwerks angerichtet hat. Je eher sie fertig werden, desto schneller können die Züge wieder planmäßig fahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis dahin kommt es nach dem Brand zwischen Hannover und Berlin jedoch weiter zu Verspätungen und Ausfällen im Bahnverkehr – voraussichtlich noch bis Montagnachmittag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Züge aus Berlin in Richtung Hannover fahren demnach überwiegend wie gewohnt, kommen aber mit leichten Verzögerungen an. In beiden Richtungen fallen zudem einzelne Bahnverbindungen aus. Auch IC-Züge zwischen Hannover und Magdeburg werden umgeleitet und verspäten sich dadurch um rund 25 Minuten, wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitteilte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Arbeiten an der Bahnstrecke in Lehrte: Nach einem Brand an einem Stellwerk kommt es zwischen Hannover und Berlin weiterhin zu Verspätungen und Ausfällen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Überblick:Job verloren! Das gilt jetzt für Ihre Rente</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/altersvorsorge-gekuendigt-das-gilt-jetzt-fuer-ihre-rente-68be84a346b61b4dcb0bd699</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68be84a346b61b4dcb0bd699/f96d2caa99265a2f6c393108d93da781-miniSquare,f447cb98?w=320" alt="Großer Überblick:Job verloren! Das gilt jetzt für Ihre Rente" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Arbeitslosigkeit kurz vor der Rente – ein Albtraum für viele. Was passiert mit Ihrer Rente, wenn Sie Ihren Job verlieren? Die Deutsche Rentenversicherung verspricht Anrechnungszeiten, doch die Wahrheit ist bitter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie sich die Rentenpunkte verringern und welche finanziellen Einbußen drohen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Becker-Ehefrau Lilian verrät im BILD-Interview:Wie Boris um meine Hand anhielt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-ehefrau-lilian-erzaehlt-bei-bild-wie-es-zur-ehe-kam-ich-wurde-rot-68c57754f313976149c6e638</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c57754f313976149c6e639/06160b19a0a103a8819a690cfab00b8d,4d9bd058?w=992" alt="Becker-Ehefrau Lilian verrät im BILD-Interview:Wie Boris um meine Hand anhielt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lilian de Carvalho Monteiro spricht über ihre inspirierende Lebensreise vom Inselstaat São Tomé und Principe nach Deutschland und ihre Liebe zu Boris Becker. Erfahren Sie, wie ihre Begegnung mit Boris alles veränderte und die Herausforderungen, die sie gemeinsam danach meistern mussten. Jetzt erwartet das Paar sein erstes gemeinsames Kind. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus mehr über die harmonische Beziehung von Lilian de Carvalho Monteiro und Boris Becker und ihre außergewöhnliche Liebesgeschichte. So hielt Boris bei Lilians Vater um ihre Hand an.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stärkere Kontrollen ab Montag:Achtung, hier kommt die Biomüll-Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/biotonnen-polizei-greift-durch-neue-kontrollen-ab-montag-68c699687ecf6b1bfe3e47bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c699687ecf6b1bfe3e47bd/6f32fbff34a876f8fd25e7ea3a70434d,892a9d98?w=576" alt="Stärkere Kontrollen ab Montag:Achtung, hier kommt die Biomüll-Polizei" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-869"><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Achtung, ab Montag, 15. September, kommt die Biotonnen-Polizei! Und wer seine braune Tonne nicht ordnungsgemäß füllt, muss mit Strafe rechnen! Bundesweit kündigten mehr als 100 Entsorgungsunternehmen verschärfte Kontrollen an. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-869"><!--[--><!--[-->Hintergrund: Die neue Bioabfall-Verordnung, die im Mai in Kraft trat, soll durchgesetzt werden. Das Gesetz gilt überall in Deutschland, es soll den Anteil an Fremdstoffen im Bioabfall auf maximal drei, den Kunststoff-Anteil auf maximal ein Prozent begrenzen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein gesunder Darm stärkt Körper und Geist: Diese 7 Frühstücks-Getränke helfen dabei.</p><p class="teaser__text">Fast jeder dritte Deutsche leidet unter Nackenschmerzen. Orthopäde kennt Ursachen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100-Meter-Überraschung Seville:Bolt-Trainer machte ihn zum Weltmeister</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm-trainer-von-usain-bolt-machte-oblique-seville-zum-weltmeister-68c6d03cf313976149c6f5bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6d03cf313976149c6f5bd/1202838847c10ef7e0242f8b5394d786,46b7b56e?w=320" alt="100-Meter-Überraschung Seville:Bolt-Trainer machte ihn zum Weltmeister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er donnerte in 9,77 Sekunden zur Sensation. Und ist jetzt der schnellste Mann der Welt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Oblique Seville (24) holte bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/leichtathletik/leichtathletik-alle-infos-76676154.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leichtathletik-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Tokio die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="http://m.preview.bildcms.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm-die-schnellste-frau-der-welt-68c6bc49f313976149c6f455" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Goldmedaille über 100 Meter<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Vor seinem jamaikanischen Landsmann Kisane Thompson, der die Saison dominierte. Und vor Olympiasieger und Titelverteidiger Noah Lyles (USA).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer ist der Überraschungs-Sprinter, der so leise spricht, dass er kaum zu verstehen ist, nur 1,70 Meter groß ist und vor einem Jahr im Olympia-Finale noch auf Platz acht landete?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er hat mit Glen Mills den gleichen Trainer, der Sprint-Legende Usain Bolt (achtmal Olympia-Gold) zum Weltrekord-Mann machte. Und er scheint mit einer ähnlichen Eleganz über die Bahn zu jagen. Oblique: „Bolt ist mein Idol, und ich arbeite mit seinem Trainer zusammen. Er ist brillant. Er weiß, wie man dich vorbereitet. Und das hat er über die Jahre immer wieder mit mir bewiesen – und zuvor mit Bolt und vielen anderen gezeigt.“ Bei Obliques Triumph in Tokio war sein Idol Bolt als Zuschauer im Stadion.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>UN-Generalpräsidentin:So lebt Annalena Baerbock jetzt in New York</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/un-generalpraesidentin-so-lebt-annalena-baerbock-jetzt-in-new-york-68c40725f80ab30527731500</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c40725f80ab30527731500/c136290cf1bf8f7774cb7146a625e81c,2f365d50?w=320" alt="UN-Generalpräsidentin:So lebt Annalena Baerbock jetzt in New York" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD besucht Deutschlands ehemalige Außenministerin bei ihren ersten Schritten in der Riesenmetropole (New York), in der sie als neue Präsidentin der
UN-Generalversammlung die Geschicke von 193 Staaten leiten wird.

<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>