<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Wollen das nicht“: Anwohneraufstand gegen Hinterhof-Bebauung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wollen-das-nicht-anwohneraufstand-gegen-hinterhof-bebauung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-08-um-175136.png?resize=300%2C300&crop=148px%2C82px%2C502px%2C502px&webp=1" alt="„Wollen das nicht“: Anwohneraufstand gegen Hinterhof-Bebauung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der ehemalige Gewerbehof ist 6,7 Hektar groß. Die ehemaligen Werkstätten und Schuppen sollen Platz machen für 150 Wohnungen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephanie Lamprecht</span></p><p><b>Rund 100 Anwohner waren am Mittwoch ins Rathaus Altona gekommen, um Bezirkspolitikern und Investor klipp und klar zu machen, was sie von dem Neubauprojekt in ihrem geräumigen Ottenser Hinterhof halten: gar nichts. 150 Wohnungen sollen in einem der begehrtesten Hamburger Quartiere entstehen, davon 53 Sozialwohnungen. Die Protestler haben ihren Anwalt mitgebracht, der schon mal die Klagefreudigkeit seiner Mandanten ankündigt. Und er hat guten Grund, siegessicher zu sein.</b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 17:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbruch bei Hamburger Influencerin:  Schmuck, Uhren und Luxus-Taschen weg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-bei-hamburger-influencerin-teurer-schmuck-uhren-und-luxus-taschen-weg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago77938607-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Einbruch bei Hamburger Influencerin:  Schmuck, Uhren und Luxus-Taschen weg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Stadtteil Uhlenhorst aus der Vogelperspektive (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Westend61</span></p><p><strong>Böse Überraschung für eine Hamburger Influencerin nach dem Urlaub: Während ihrer Abwesenheit wurde in ihrer Wohnung eingebrochen. Die Einbrecher ließen teure Dinge mitgehen – der Schaden ist hoch. </strong></p><p>Die Mode-Influencerin (35) hatte ihren Followern von der anstehenden Reise in sonnige Gefilde berichtet. Ein Fehler. Denn in ihrer Abwesenheit brachen Unbekannte in ihre Wohnung auf der Uhlenhorst ein und stahlen teuren Schmuck, Uhren und Luxus-Handtaschen, wie die Polizei sagte. Nach MOPO-Informationen liegt der Schaden im sechsstelligen Bereich.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/plage-in-dreckigem-park-der-ratten-streit-von-altona/">Plage in dreckigem Park: Der Ratten-Streit von Altona</a><a href="#engagently-banner"></a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 17:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er trotzt Trumps Drohungen – aber wie lange noch?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/er-trotzt-trumps-drohungen-aber-wie-lange-noch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/523678145-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=399px%2C157px%2C1550px%2C1549px&webp=1" alt="Er trotzt Trumps Drohungen – aber wie lange noch?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fed-Chef Jerome Powell trotzt Trumps Zollpolitik.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Kyodo</span></p><p><strong>US-Präsident Trump will niedrige Zinsen. Fed-Chef Powell will die Inflation in Zaum halten – Trumps Zölle sind da nicht gerade hilfreich. Wiederholt wurde Powell von Trump beschimpft und bedroht. Noch hält er Kurs. Doch wie lange noch?</strong></p><p>Die US-Notenbank Fed setzt angesichts der aggressiven Zollpolitik von Präsident Donald Trump auf Abwarten und will sich nicht auf baldige Zinssenkungen festlegen. „Wir müssen abwarten, wie sich die Lage entwickelt“, sagte Fed-Chef Jerome Powell auf die Frage eines Reporters, ob die Notenbank in diesem Jahr überhaupt die Zinsen senken sollte.</p><p>Die Notenbank der größten Volkswirtschaft der Welt hat bei ihrer aktuellen Sitzung diesen Rufen neuerlich getrotzt. Sie beließ den Leitzins auf hohem Niveau in der Spanne von 4,25 bis 4,5 Prozent. Powell nannte Trumps Zölle und die damit verbundene Unsicherheit als Hauptgrund für das zögerliche Vorgehen. Die hohen Strafabgaben könnten zu einem Anstieg der Inflation, einer Verlangsamung des Wirtschaftswachstums und einem Anstieg der Arbeitslosigkeit führen, warnte er.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 17:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wechsel im Senat: Er soll künftig Tschentschers Politik erklären</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sprecher-wechsel-im-hamburger-senat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/1a-2.jpg?resize=300%2C300&crop=1557px%2C496px%2C5143px%2C5143px&webp=1" alt="Wechsel im Senat: Er soll künftig Tschentschers Politik erklären" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christopher Harms ist neuer Sprecher des Hamburger Senats.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Senatskanzlei Hamburg</span></p><p><strong>Der 44-jährige Christopher Harms ist neuer Sprecher des Hamburger Senats. Er folgt auf Marcel Schweitzer, der die Pressestelle des Senats seit 2018 geleitet hat.</strong></p><p>Christopher Harms arbeitet seit Mai 2018 in der Pressestelle des Senats, zuletzt als stellvertretender Senatssprecher und Abteilungsleiter. Von 2022 bis 2023 leitete er zudem die Stabsstelle Bundesratspräsident. Vor seinem Wechsel in die Senatskanzlei war Harms Sprecher der Finanzbehörde.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/bremen/bremer-senat-will-afd-verbotsverfahren-anschieben/">Rot-rot-grüner Senat will AfD-Verbotsverfahren anschieben</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 16:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs AfD: In Reih und Glied mit Faschisten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/hamburgs-afd-in-reih-und-glied-mit-faschisten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/224248451-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=763px%2C0px%2C1731px%2C1732px&webp=1" alt="Hamburgs AfD: In Reih und Glied mit Faschisten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">AfD-Chef Dirk Nockemann (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Axel Heimken</span></p><p><strong>In der Welt der AfD ist Hamburg eine gescheiterte Stadt, in der man sich kaum noch auf die Straße wagen kann, ohne von „Messermigranten“ und „importierten Vergewaltigern“ überfallen zu werden. Der Kontrollverlust? Längst eingetreten. Die Volksvertreter? „Kartellparteien“, geeint in dem Ziel, Deutschland abzuschaffen. Und jetzt soll auch noch die einzig wahre Oppositionspartei verboten werden! </strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/verfassungsschutz-setzt-einstufung-der-afd-als-rechtsextremistisch-aus/">Die (vorläufig ausgesetzte) Einstufung der Partei als „gesichert rechtsextrem“</a> durch den Verfassungsschutz ist für Hamburgs AfD daher auch nur eine „Verzweiflungstat“, das „letzte Aufgebot“, die „letzte Waffe“ eines sterbenden Regimes. Und doch ist die Aufregung groß: Schließlich treten die Hamburger Vertreter unter Ex-Innensenator Dirk Nockemann gerne als ehrbare, aber leider heimatlose Konservative auf, die mit den Höcke-Faschos und Putin-Fans von Sachsen bis Rügen nur zufällig eine Parteimitgliedschaft teilen.</p><p>Die Abgrenzung zum „Flügel“ wirkte zwar stets mehr wie Kalkül als Überzeugung, zuletzt trat auch der Hamburger Landesverband verbal immer radikaler auf – und doch gilt der hiesige Landesverband als vergleichsweise moderat. Nockemann etwa wehrte sich im Januar 2024 im MOPO-Interview gegen Remigrations-Fantasien und ethnische Volksdefinitionen (<a href="https://api.cleverpush.com/channel/qGYwWXechkXtBoKv6/email/clicked?notificationId=Eht4ZixGGb2KQPL8u&amp;subscriptionId=4eFmZWNmooSTA4DmX&amp;urlIndex=0&amp;redirectUrl=https%3A%2F%2Fwww.mopo.de%2Fhamburg%2Fafd-chef-zu-abschiebungs-plaenen-wer-so-etwas-fordert-hat-nicht-alle-latten-am-zaun%2F%3Futm_source%3Demail%26utm_medium%3Demail-newsletter%26utm_campaign%3Dcleverpush-1746452126">„Wer das fordert, hat nicht mehr alle Latten am Zaun“</a>) in seiner Partei. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 16:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Sportanlage mitten in Hamburg wird komplett saniert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosse-sportanlage-mitten-in-hamburg-wird-komplett-saniert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/spatenstich-hammer-park-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C640px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Große Sportanlage mitten in Hamburg wird komplett saniert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Spatenstich im Stadion Hammer Park ist vollbracht. Auf dem Bild zu sehen sind SPD-Fraktionsvorsitzender Dirk Kienscherf (v.r.), Bezirksamtsleiter Ralf Neubauer sowie Stefanie Blaschka, Marleen Schenk und Olcay Aydik.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bezirksamt Hamburg-Mitte/hfr</span></p><p><strong>Der symbolische Spatenstich ist gemacht! Nun soll die leichtathletische Wettkampfanlage im Stadion Hammer Park bis Ende September umfassend saniert werden. Kostenpunkt: rund 800.000 Euro.</strong></p><p>Die Rundlaufbahn sowie die Hoch- und Weitsprunganlagen werden komplett erneuert – genau wie die Kugelstoßsektoren sowie die Speerwurf- und Diskusanlage. Außerdem werden an der Sportstätte am Hammer Steindamm neue Drainagen verlegt und Sportflächen nach internationalem Regelwerk neu asphaltiert.</p><p>„Mit der Sanierung der Leichtathletikanlagen schaffen wir eine moderne Infrastruktur, die auch offizielle Meisterschaften wieder möglich macht“, sagt Bezirksamtsleiter Ralf Neubauer zu dem Bauvorhaben. (fred)</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 16:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Anwalt: Oma ließ Kinder entführen – Beweis soll 120.000-Euro-Abhebung sein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-anwalt-tote-oma-liess-kinder-entfuehren-120-000-euro-ueberweisung-als-beweis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/500810333-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=506px%2C328px%2C1350px%2C1351px&webp=1" alt="Block-Anwalt: Oma ließ Kinder entführen – Beweis soll 120.000-Euro-Abhebung sein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block kämpft um ihre Kinder. Laut ihrem Anwalt soll die verstorbene Großmutter die Entführung der Kinder beauftragt haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Der Sorgerechtsstreit der Unternehmerin Christina Block sorgt seit Jahren für Aufsehen. Sie ist wegen mutmaßlicher Entführung ihrer Kinder angeklagt. Nun nennt ihr Anwalt die mögliche Auftraggeberin.</strong></p><p>Der Anwalt von <a href="https://www.mopo.de/hamburg/christina-block-wegen-verdacht-auf-kindesentfuehrung-angeklagt/">Christina Block</a> hat nun die bereits verstorbene Großmutter der Kinder als Auftraggeberin für die Entführungsaktion beschuldigt. „Nach den durch Frau Block und mich geführten Ermittlungen wurde festgestellt, dass die Großmutter, die ihre Enkel liebte, und unter der rechtswidrigen Entführung der beiden Enkel schwerste, psychische Schäden erlitten hatte, den Auftrag wohl erteilt hatte, die Kinder aus Dänemark wieder zurückzuholen“, sagte Blocks Verteidiger Otmar Kury. Zuvor hatte der „Spiegel“ berichtet. </p><p>Gegenüber der Staatsanwaltschaft habe er bereits entsprechende Beweisanträge gestellt, denen auch nachgegangen worden sei, sagte Kury weiter. Ein Beweis sei dabei eine Bankaktion: „Eine Bank bestätigte, dass die Großmutter 120.000 Euro in bar abgehoben hatte.“ Zudem hätten Zeuginnen bestätigt, dass die Großmutter unter der Entführung der beiden Enkel durch den Vater enorm gelitten habe. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 15:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plage in dreckigem Park: Der Ratten-Streit von Altona</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/plage-in-dreckigem-park-der-ratten-streit-von-altona/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/08/imago0091637233h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Plage in dreckigem Park: Der Ratten-Streit von Altona" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dem Platz der Republik sind hunderte Ratten unterwegs. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Nature Picture Library</span></p><p><b>Im Park am Platz der Republik in Altona ist immer viel los: Nahezu täglich treffen sich hier zum einen Boule-Spieler, Familien und Freundesgruppen. Andere Menschen nutzen die lauschigen Ecken des Parks, um sich zu erleichtern, manche übernachten hier sogar in Zelten. Von vielen Besuchern bleiben Essensreste und Müll zurück. Das brachte dem Park den zweifelhaften Ruhm als rattenreichster Ort Hamburgs ein. Und niemand fühlt sich verantwortlich.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 15:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großstörung: Technische Probleme bei Finanzämtern im ganzen Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grossstoerung-technische-probleme-bei-finanzaemtern-im-ganzen-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/altstadt-finanzamt-mg-3701-copy-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=41px%2C1126px%2C1434px%2C1434px&webp=1" alt="Großstörung: Technische Probleme bei Finanzämtern im ganzen Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hamburger Finanzamt sitzt in der Altstadt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><strong>Die Finanzämter in mehreren Bundesländern sind von einer technischen Großstörung bei einem Dienstleister betroffen. </strong></p><p>In den Ämtern von Schleswig-Holstein, Hamburg, Niedersachsen, Bremen, Mecklenburg-Vorpommern und Sachsen-Anhalt stünden wichtige Anwendungen zur elektronischen Datenverarbeitung nicht zur Verfügung, wie die Ministerien in Kiel und Bremen mitteilten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/die-wahren-preise-so-viel-teurer-werden-haeuser-und-wohnungen-in-hamburg-wirklich/">Die „wahren“ Preise: So viel teurer werden Häuser und Wohnungen in Hamburg wirklich</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 15:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Taxifahrer wird bewusstlos – und kracht mit Wagen gegen Ampel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/taxifahrer-wird-bewustlos-und-faehrt-gegen-ampel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hnfh-taxi-gegen-ampel-20250508-0005.jpg?resize=300%2C300&crop=1140px%2C425px%2C644px%2C644px&webp=1" alt="Taxifahrer wird bewusstlos – und kracht mit Wagen gegen Ampel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Taxi fuhr auf der Kreuzung Kieler Straße/Augustenburger Straße gegen eine Ampel. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Unfall in Altona: Am späten Mittwochabend ist ein Taxi auf der Kreuzung Kieler Straße/Augustenburger Straße gegen eine Ampel gefahren. Zuvor soll der Fahrer das Bewusstsein verloren haben.</strong></p><p>Nach erster Erkenntnis war der Taxifahrer gegen 23.55 Uhr mit niedriger Geschwindigkeit gegen einen Ampelmast geprallt. Passanten eilten herbei und zogen den nur bedingt ansprechbaren Mann aus dem Auto, in dem sich zu diesem Zeitpunkt keine Fahrgäste befanden.</p><p>Feuerwehr, Rettungswagen und ein Notarzt waren schnell vor Ort und versorgten den Mann. Anschließend wurde er in ein Krankenhaus gebracht. Ein Polizeisprecher bestätigte, dass der Fahrer kurz nach dem Unfall nicht ansprechbar gewesen sein soll.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 14:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr crasht Löschfahrzeug in der City</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuerwehr-crasht-loeschfahrzeug-in-der-city/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/neufw-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=549px%2C611px%2C1297px%2C1297px&webp=1" alt="Feuerwehr crasht Löschfahrzeug in der City" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beim Rangieren fuhr das Feuerwehrfahrzeug in einen weiteren Einsatzwagen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Ein Routineeinsatz der Feuerwehr am Neuen Wall endete am Donnerstagvormittag mit einem weiteren Schaden – und zwar am Einsatzfahrzeug selbst. </strong></p><p>Die Einsatzkräfte der Feuerwehrwache Rotherbaum wurden zu einem Wasserrohrbruch im Keller eines Bürohauses gerufen. Als das Löschfahrzeug rückwärts rangierte, krachte es in ein zweites Einsatzfahrzeug. Das Ergebnis: Ein großflächiger Blechschaden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/feuerwehr-grosseinsatz-in-ostseeklinik-heizoel-laeuft-durch-mehrere-etagen/">Heizöl läuft aus: Großeinsatz in Krankenhaus</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 13:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonne satt? So wird das Wetter zum Hafengeburtstag</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sonne-satt-so-wird-das-wetter-zum-hafengeburtstag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/407485144-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=587px%2C356px%2C1191px%2C1192px&webp=1" alt="Sonne satt? So wird das Wetter zum Hafengeburtstag" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hafengeburtstag, HSV-Heimspiel, Demos: Am Wochenende platzt Hamburg aus allen Nähten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Axel Heimken</span></p><p><strong>Hafengeburtstag mit mehr als einer Million Menschen, ein möglicher HSV-Aufstieg am Samstag im Volksparkstadion und ein möglicher Klassenerhalt des FC St. Pauli am Sonntag auswärts. Viel los in und für Hamburg. Da stellt sich die Frage: Wie wird eigentlich das Wetter?</strong></p><p>Am Freitag – zum Start des Hafengeburtstags – prognostiziert der Deutsche Wetterdienst (DWD) einen schönen Tag. Die Höchsttemperaturen liegen bei 19 Grad. Wenn man abends noch feiern geht, sollte man eine Jacke einpacken – in der Nacht kann es frisch werden. Die Tiefstwerte liegen bei 4 bis 8 Grad.</p><p>Am Schicksals-Samstag des HSV ziehen laut DWD stärkere Wolken auf, zeitweise kann es sogar ein bisschen tröpfeln. Die Höchsttemperatur liegt bei 17 Grad. In der Nacht geht es auf bis zu drei bis sieben Grad hinunter. Vielleicht bei dem möglichen Aufstiegsfest genau die richtige Abkühlung?</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 12:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfolgungsfahrt: Unbekannter lässt Beifahrer einfach zurück – Wagen brennt aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-verfolgungsfahrt-unbekannter-laesst-beifahrer-in-brennendem-wagen-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hnfh-flucht-vor-polizei-20250508-000572.jpeg?resize=300%2C300&crop=188px%2C180px%2C900px%2C900px&webp=1" alt="Verfolgungsfahrt: Unbekannter lässt Beifahrer einfach zurück – Wagen brennt aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr löschte den Wagen, doch der brannte komplett aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Ein Mann hat in der Nacht zum Freitag bei einer Verfolgungsjagd in Lurup einen Unfall verursacht. Anschließend flüchtete er einfach und ließ seine beiden Mitfahrer zurück. Kurz darauf ging das Fahrzeug plötzlich in Flammen auf.</strong></p><p>Die Polizei wollte den VW Passat gegen 1.15 Uhr wegen seiner waghalsigen Fahrweise in der Straße Fahrenort anhalten. Der Fahrer hielt allerdings nicht an, sondern flüchtete laut Polizei mit seinen zwei Beifahrern über die Luruper Hauptstraße in Richtung Schenefeld. Doch während des Fluchtmanövers fuhr der Mann im Bereich der Kreuzung Friedrich-Ebert-Allee/Kreuzweg gegen eine Mauer. Der Fahrer verschwand anschließend und ließ seine beiden Mitfahrer zurück.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/duerfen-hamburger-polizisten-afd-mitglieder-sein-herr-innensenator/">„Dürfen Hamburger Polizisten AfD-Mitglieder sein, Herr Innensenator?“</a><a href="#engagently-banner"></a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 11:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>