<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unbekanntes Hamburger Juwel: Hier sieht's ja aus wie in Hogwarts!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ist-das-hogwarts-verstecktes-hamburger-kleinod-wie-aus-harry-potter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-7664-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=532px%2C255px%2C1667px%2C1665px&webp=1" alt="Unbekanntes Hamburger Juwel: Hier sieht's ja aus wie in Hogwarts!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dieser Bibliothek hat sich seit hundert Jahren fast nichts verändert. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Vier Meter hohe hölzerne Türen, historische Bücher bis unter die Decke und eine zierliche Wendeltreppe, die gerade mal groß genug für einen Hauselfen zu sein scheint. Dieser wunderschöne alte Raum könnte in einem der vielen Türme von Hogwarts liegen – aber er befindet sich in einem historischen Bauwerk am äußersten Rand von Hamburg.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 12:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strecke Hamburg-Berlin: Neun Monate Komplett-Sperrung! Alles, was Sie wissen müssen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alles-was-sie-ueber-die-sperrung-zwischen-hamburg-und-berlin-wissen-muessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/528101426-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=847px%2C767px%2C1159px%2C1159px&webp=1" alt="Strecke Hamburg-Berlin: Neun Monate Komplett-Sperrung! Alles, was Sie wissen müssen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neun Monate lang wird die Strecke zwischen Hamburg und Berlin vollständig gesperrt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Soeren Stache</span></p><p><strong>Nur gut ein halbes Jahr nach der Sanierung der Bahnstrecke Hamburg-Berlin stehen auf der Trasse weitere umfangreiche Bauarbeiten an. Am Freitag beginnt eine neunmonatige Generalsanierung – mit großen Folgen für den Regional-, Fern- und Güterverkehr. Täglich fahren allein im Fernverkehr 30.000 Menschen auf der 280 Kilometer langen Strecke, insgesamt sind dort jeden Tag 470 Züge unterwegs. </strong></p><p>Die Generalsanierung ist dringend notwendig, die wichtige Verbindung zwischen den beiden Metropolen hält schon jetzt dem Verkehrsaufkommen kaum mehr Stand. „Wir haben Stellwerke, die arbeiten noch mit Disketten“, sagt Julian Fassing, Projektleiter für die Generalsanierung.</p><p>Die Strecke Hamburg-Berlin wird vollständig gesperrt – und zwar für neun Monate vom 1. August bis zum 30. April 2026. In drei verschiedenen Baubereichen werden dann umfassende Sanierungsarbeiten durchgeführt. Einige Arbeiten waren so dringend, dass sie schon im vergangenen Jahr durchgeführt werden mussten. Zwischen August und Dezember 2024 kam es deshalb bereits zu erheblichen Einschränkungen für die Fahrgäste.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 10:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meterhohe Flammen in Hamburg: Anwohner in der Nacht alarmiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/naechtlicher-grossbrand-in-hamburger-gewerbehalle-feuerwehr-mit-85-kraeften-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250729-id37890-16-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=890px%2C753px%2C757px%2C756px&webp=1" alt="Meterhohe Flammen in Hamburg: Anwohner in der Nacht alarmiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beim Eintreffen der Feuerwehr schlugen bereits mehrere Meter hohe Flammen aus dem Flachdach.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Großeinsatz am späten Montagabend in Hamburg: In einem Gewerbegebiet in Bahrenfeld hat es auf dem Dach eines Betriebsgebäudes gebrannt. Meterhohe Flammen schlugen in den Nachthimmel. Anwohner wurden über ein Warnsystem alarmiert. </strong></p><p>Gegen 22.45 Uhr schlugen plötzlich mehrere Meter hohe Flammen aus dem Flachdach eines zweigeschossigen Gebäudes in der Schützenstraße. Schon während der ersten Notrufe wurde die Lage als ernst eingeschätzt. Mehrere Anrufer schilderten ein ausgedehntes Feuer und starke Rauchentwicklung. Laut Feuerwehr schossen beim Eintreffen der Einsatzkräfte bereits mehrere Meter hohe Flammen aus dem Flachdach.</p><p>Mit Strahlrohren am Boden und einem über eine Drehleiter gingen die Feuerwehrleute gegen die Flammen vor. Das Feuer konnte zügig unter Kontrolle gebracht werden. Anwohnerinnen und Anwohner in der Umgebung wurden über ein Warnsystem alarmiert und aufgefordert, Fenster und Türen geschlossen zu halten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 07:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebtes Bistro in Hamburg schließt – der Nachfolger steht schon fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beliebtes-bistro-in-hamburg-schliesst-der-nachfolger-steht-schon-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250717-161740-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=460px%2C129px%2C1312px%2C1312px&webp=1" alt="Beliebtes Bistro in Hamburg schließt – der Nachfolger steht schon fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Bistro „L’Emir“ in Winterhude ist geschlossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Falafel oder Lammhüfte mit Joghurt-Minz-Soße: Im „L’Emir“ in Winterhude gibt es moderne libanesische Küche. Das kleine Bistro ist bei den Gästen beliebt – trotzdem ist nun, nach sechs Jahren, Schluss. Inhaber Samer Khraiche schließt sein Lokal. Die MOPO hat mit dem 41-Jährigen über die Gründe gesprochen. Welches neue Konzept an der Gertigstraße eröffnen wird.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau soll Rollstuhlfahrer ausgeraubt haben – 56-Jährige vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/frau-soll-rollstuhlfahrer-ausgeraubt-haben-56-jaehrige-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/taschendiebstahl-picture-alliance-chromorange-michael-bihlmayer-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Frau soll Rollstuhlfahrer ausgeraubt haben – 56-Jährige vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frau suchte sich ihrer Opfer rund um den Hamburger Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Eine Frau steht wegen einer Reihe von Diebstählen vor Gericht. Sie soll über Jahre hinweg mehrere Leute in St. Georg in der Nähe des Hauptbahnhofs beklaut haben, darunter auch einen Mann im Rollstuhl. Nun muss sie sich vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Der 56-jährigen Frau wird räuberischer Diebstahl, Diebstahl mit Waffen, Raub in Tateinheit mit Körperverletzung und Computerbetrug vorgeworfen. Die Taten liegen schon mehrere Jahre zurück. Am 11. Juli 2021 soll sie beispielsweise im Bereich Steindamm einem Mann einen 10-Euro-Schein aus dessen Handyhülle genommen haben. Als der versuchte, ihn wieder zurückzubekommen, soll sie ihn weggeschubst haben.</p><p>Am 26. November 2022 soll sie einem Textildiscounter in der Baumeisterstraße Klamotten, einen Regenschirm und ein USB-Ladekabel im Gesamtwert von 39,93 Euro geklaut haben. Während der Tat soll sie in ihrer rechten Jackentasche griffbereit ein ausgeklapptes Messer mit sich geführt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>