<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wasser-Wut in Wilhelmsburg: Aus SAGA-Sicht lief alles gut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wasser-wut-in-wilhelmsburg-aus-saga-sicht-lief-alles-gut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/wasserrohrbruch-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Wasser-Wut in Wilhelmsburg: Aus SAGA-Sicht lief alles gut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei schwere Rohrbrüche legten zwei SAGA-Hochhäuser in Wilhlemsburg am vergangenen Wochenende lahm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/hfr</span></p><p><b>Es ist der Albtraum für die Mieter in zwei SAGA-Hochhäusern in Wilhelmsburg: Ein paar wenige Wassertropfen an der Decke verwandelten sich am vergangenen Wochenende plötzlich in Sturzbäche. Inzwischen wird Kritik am Vorgehen des Vermieters SAGA laut – gegen die sich das städtische Wohnungsunternehmen allerdings vehement wehrt. Der „strukturierte Notfallplan“ sei auch in diesem Fall angewandt und ausgeführt worden. Wie geht es vor Ort jetzt weiter?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 18:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sekt für 1,58 Euro geklaut: Dieb landet direkt im Knast</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/billig-sekt-am-hauptbahnhof-gestohlen-mann-landet-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/553252028-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=403px%2C324px%2C1375px%2C1376px&webp=1" alt="Sekt für 1,58 Euro geklaut: Dieb landet direkt im Knast" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der mutmaßliche Ladendieb wurde festgenommen und kam in Haft. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Weil er im Hamburger Hauptbahnhof eine Dose billigsten Sektes gestohlen hatte, landete ein Mann am Sonntagnachmittag in Haft. Ein Ladendetektiv hatte den Dieb erwischt und der Bundespolizei übergeben.</strong></p><p>Der Vorfall spielte sich gegen 15.35 Uhr in einer Drogerie in der Wandelhalle ab, berichtete die Bundespolizei. Die Beamten waren von einem Ladendetektiv gerufen worden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/baugeruest-in-hamburg-gerammt-wir-haben-darauf-gewartet-dass-so-etwas-passiert/">Baugerüst in Hamburg gerammt – Anwohner sauer: „Wir haben darauf gewartet“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 17:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich Tempo 30 auf Pendler-Strecke: Schon Hunderte geblitzt – so geht's weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/blitzerfalle-amsinckstrasse-was-autofahrer-jetzt-wissen-muessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260205-162728-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1211px%2C493px%2C948px%2C948px&webp=1" alt="Plötzlich Tempo 30 auf Pendler-Strecke: Schon Hunderte geblitzt – so geht's weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen Straßenschäden gilt auf der Amsinckstraße plötzlich Tempo 30.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Hamburgs Autofahrer reiben sich die Augen: Auf der Amsinckstraße gilt plötzlich Tempo 30 – wegen heftiger Straßenschäden nach dem Frost. Der fest installierte Blitzer ist seitdem im Dauereinsatz. Doch wann wird repariert? Auf MOPO-Anfrage schieben sich Bezirk und Verkehrsbehörde die Verantwortung gegenseitig zu.</strong></p><p>Wegen Straßenschäden dürfen Autofahrer seit vergangenem Mittwoch nur noch mit Tempo 30 über die Amsinckstraße fahren. Angeordnet wurde das neue Tempolimit wegen massiver Schlaglöcher, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ploetzlich-tempo-30-auf-hamburger-hauptverkehrsader/">die sich während des frostigen Winters gebildet hatten.</a></p><p>Nachdem die Stadt auch den fest installierten Blitzer neu programmiert hatte, war er am Wochenende im Dauereinsatz. Die große Frage für viele Pendler: Wann ist die Amsinckstraße wieder mit Tempo 50 befahrbar? Eine schnelle Rückkehr zur alten Geschwindigkeitsbegrenzung ist offenbar nicht in Sicht. „Die Schilder bleiben bis zur Sanierung stehen“, antwortet das Bezirksamt auf MOPO-Anfrage.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 16:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mercedes als Drogentaxi: Pärchen festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/paerchen-verkauft-drogen-aus-mercedes-heraus-polizei-nimmt-sie-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/droge099.jpg?resize=300%2C300&crop=287px%2C261px%2C755px%2C755px&webp=1" alt="Mercedes als Drogentaxi: Pärchen festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Wohnung des Paares wurden Drogen und Dealgeld sichergestellt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Zivilfahnder wurden am Freitagvormittag in Niendorf auf ein junges Paar in einer Mercedes-C-Klasse aufmerksam. Beide sollen in dem Wagen mit Drogen gehandelt haben und wurden vorläufig festgenommen.</strong></p><p>Ein Mercedesfahrer (26) hatte die Aufmerksamkeit von zwei Zivilfahndern auf sich gezogen: Die Ermittler beobachteten, wie eine Person kurz ein- und dann wieder ausstieg. Die Beamten folgten dem Wagen bis nach Halstenbek.</p><p>Dort stoppten sie den Mercedes und durchsuchten das Fahrzeug. Dabei stellten die Beamten Drogen sicher. Der 25-Jährige und seine 24-jährige Freundin auf dem Beifahrersitz wurden vorläufig festgenommen. Die Ermittler erwirkten daraufhin einen Durchsuchungsbeschluss für die Wohnung des Paares in Farmsen-Berne – und wurden fündig.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 15:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kiez-Institution braucht dringend Hilfe – sonst droht sofort das Aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/st-pauli-kiez-institution-bittet-um-hilfe-sofortige-schliessung-droht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/101532539-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=563px%2C0px%2C1664px%2C1665px&webp=1" alt="Kiez-Institution braucht dringend Hilfe – sonst droht sofort das Aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besucher betrachten Exponate im Erotic Art Museum auf St. Pauli (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Axel Heimken/dpa | Axel Heimken</span></p><p><strong>Das letzte Erotic Art Museum Deutschlands steht vor dem Aus. Der Grund: Betreiber Ekkehart Opitz kann die Rückforderungen von Corona-Hilfen nicht stemmen. Ein Spendenaufruf soll nun das Museum auf St. Pauli retten.</strong></p><p>Seit 2018 betreibt Opitz das Museum – ohne institutionelle Förderung. Neben Ausstellungen finden dort Lesungen, Konzerte und kulturelle Diskussionen statt. Während der Pandemie erhielt das Museum Mittel aus dem Programm „Neustart Kultur“. Damit finanzierte der Betreiber den Bau von Abstandsflächen, Desinfektionsstationen und Bodenmarkierungen.</p><p>Jahre später hat die Hamburgische Investitions- und Förderbank diese Investitionsförderung jetzt mit Überbrückungshilfen verrechnet. „Die geforderte Summe übersteigt bei weitem meine Möglichkeiten. Ich bin am Boden zerstört“, schreibt Opitz auf einer Spenden-Plattform. Die wirtschaftliche Konsequenz wäre eine sofortige Schließung.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 15:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehrmann stürzt in Schacht mit heißem Wasser – schwere Verbrühungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unglueck-in-hamburg-feuerwehrmann-erleidet-schwere-verbrennungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/260209-tvnk-hh-verbruehungmp400-00-12-23standbild001.jpg?resize=300%2C300&crop=626px%2C203px%2C877px%2C877px&webp=1" alt="Feuerwehrmann stürzt in Schacht mit heißem Wasser – schwere Verbrühungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungswagen und Notarzt am Unglücksort an der Mörkenstraße. Dort erlitt ein Feuerwehrmann schwere Verbrühungen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Bei Arbeiten war eine Fernwärmeleitung geplatzt. Ein Feuerwehrmann wurde schwer verletzt, als er in einen mit heißem Wasser gefüllten Schacht stürzte.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 11.30 Uhr zu dem Einsatz gerufen, der nur wenige Meter von der Feuerwache Altona entfernt lag. An der Mörkenstraße war es bei Arbeiten an einer Fernwärmeleitung zum Bruch eines Rohres gekommen: „Diese Leitungen transportieren Wasser unter hohem Druck und bei Temperaturen von über 100 °C. Ein Handwerker hatte sich bereits Verbrühungen an den Händen zugezogen und musste vom nachgeforderten Rettungsdienst behandelt werden“, so ein Feuerwehrsprecher.</p><p>Bei der Erkundung der Unglücksstelle stürzte ein Feuerwehrmann in einen rund 1,60 Meter tiefen Schacht, in dem sich das immer noch 60 bis 80 Grad heiße Wasser gesammelt hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 13:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Streik: Wo in und um Hamburg am Mittwoch keine Busse fahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-streik-wo-in-und-um-hamburg-am-mittwoch-keine-busse-fahren-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/504957764-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=894px%2C331px%2C1377px%2C1376px&webp=1" alt="Neuer Streik: Wo in und um Hamburg am Mittwoch keine Busse fahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Schild mit der Aufschrift „Warnstreik!“ steht am Betriebshof des VHH in Schenefeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Die Gewerkschaft Verdi hat VHH-Busfahrer aufgerufen, den ganzen Mittwoch, den 11. Februar, nicht zu fahren. Verdi verhandelt über einen Haustarifvertrag. Ein Ziel ist eine 35-Stunden-Woche.</strong></p><p>Nach einem Warnstreik-Aufruf rechnen die Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein am Mittwoch mit Einschränkungen des Busangebots. Das teilte das kommunale Busunternehmen VHH mit. Von dem Warnstreik betroffen sind demnach Fahrten im Hamburger Westen und in den schleswig-holsteinischen Kreisen Pinneberg und Segeberg. </p><p>Wie viele Fahrten ausfallen werden, kann laut VHH nicht abgeschätzt werden. Das entscheide sich am Mittwoch, teilte das Unternehmen mit. Denn es sei vorab unklar, wie viele Busfahrer sich dem Aufruf anschließen werden. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 15:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochhaus-Notfall: Wasserfall im Treppenhaus, Hunderte Mieter in Hotels</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hochhaus-notfall-wasserfaelle-im-treppenhaus-hunderte-mieter-in-hotels/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/562023116-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1234px%2C188px%2C1326px%2C1325px&webp=1" alt="Hochhaus-Notfall: Wasserfall im Treppenhaus, Hunderte Mieter in Hotels" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist bei einem Einsatzwagen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><strong>Es sind furchtbare Bilder:</strong> <strong>Erst bemerken die SAGA-Mieter einige Wassertropfen, die von der Decke fallen – wenig später rauscht ein Wasserfall durchs Treppenhaus. Wegen zweier plötzlicher Wasserrohrbrüche innerhalb weniger Stunden mussten am vergangenen Wochenende Polizei und Feuerwehr anrücken.</strong></p><p>„Das war wirklich heftig, das Wasser ist wie ein Wasserfall durchs Haus geschossen. Man konnte weder hoch noch runter“, erzählt Anwohnerin Kathrin Schwarz (55), die seit fünf Jahren in dem Hochhauskomplex im Erlerring 10 lebt. Das Gebäude ist Teil der Großwohnsiedlung Kirchdorf-Süd im Süden Wilhelmsburgs. „Einige Wohnungen wurden auch geflutet – je weiter oben, desto mehr.“</p><p>Grund für die Sintflut war ein Wasserrohrbruch im zwölften Stockwerk. Die Einsatzkräfte von Polizei und Feuerwehr gingen durch die einzelnen Wohnungen und entschieden schließlich, den Strom aus Sicherheitsgründen komplett abzuschalten. Auch im nahegelegenen SAGA-Hochhaus im Karl-Arnold-Ring 53 gab es einen Rohrbruch.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 13:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungemütliches Wetter: Jetzt führt uns der Winter aufs Glatteis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ungemuetliches-wetter-jetzt-fuehrt-uns-der-winter-aufs-glatteis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/573878567.jpg?resize=300%2C300&crop=4651px%2C3341px%2C2118px%2C2118px&webp=1" alt="Ungemütliches Wetter: Jetzt führt uns der Winter aufs Glatteis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das graue Wetter in Hamburg hält an. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Gregor Fischer</span></p><p><strong>Kalte Nächte, glatte Straßen und kaum Sonne: In Hamburg und Schleswig-Holstein bleibt das Wetter weiterhin unerfreulich.</strong></p><p>Frostige Temperaturen und örtliche Glätte prägen in den kommenden Tagen das Wetter in Hamburg und Schleswig-Holstein. Heute kommt es bis in den Vormittag hinein stellenweise zu Glätte durch gefrierende Nässe, mit geringer Wahrscheinlichkeit auch durch leichten gefrierenden Sprühregen, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) bekannt gibt. </p><p>Den Montag über ist es überwiegend bedeckt. Nur vereinzelt fällt etwas Schneegriesel oder Sprühregen, der teilweise gefrieren kann. Die Höchsttemperaturen liegen zwischen null Grad auf Fehmarn und etwa zwei Grad in Hamburg sowie auf Helgoland.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 12:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochkarätiger Besuch in Hamburg: Angela Merkel kommt zu besonderem Traditions-Event</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hochkaraetiger-besuch-im-rathaus-angela-merkel-kommt-zum-matthiae-mahl/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago91124935-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1706px%2C1706px&webp=1" alt="Hochkarätiger Besuch in Hamburg: Angela Merkel kommt zu besonderem Traditions-Event" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Angela Merkel (CDU) und Peter Tschentscher (SPD) bei einem Termin im Hafen im Jahr 2019</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images</span></p><p><strong>Hochkarätiger Besuch beim diesjährigen Matthiae-Mahl! Bundeskanzlerin a. D. Angela Merkel kommt zu dem traditionsreichen Festakt im Hamburger Rathaus. Die Veranstaltung widmet sich in diesem Jahr der Frage, wie die Europäische Union ihre Souveränität in einer zunehmend von geopolitischen Spannungen geprägten Welt sichern kann. Neben Merkel wird auch der Präsident des Europäischen Rates, António Costa, als Ehrengast erwartet.</strong></p><p>Das Matthiae Mahl ist seit dem Jahr 1356 historisch belegt und gilt als das älteste noch begangene Festmahl der Welt. Der Hamburger Senat lädt traditionell rund 400 Vertreterinnen und Vertreter aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft und Kultur sowie das gesamte Konsularische Korps ein. Neben dem Ersten Bürgermeister richten ein deutscher und ein ausländischer Ehrengast das Wort an die Gäste.</p><p>Zur Begründung für die Einladung Angela Merkels heißt es vom Senat, sie habe die politische Entwicklung Deutschlands und Europas über viele Jahre entscheidend geprägt. Schuldenkrise, Flüchtlingskrise und die erste Trump-Präsidentschaft fielen in ihre Amtszeit. „Als Vermittlerin zwischen unterschiedlichen Interessen der Mitgliedstaaten trug Merkel maßgeblich dazu bei, den Zusammenhalt und die Handlungsfähigkeit der EU zu bewahren.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 10:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Den haben sie nie gefasst“: Zugbegleiterin spricht darüber, was sie täglich erlebt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kuechenmesser-und-ausflippende-vaeter-eine-zugbegleiterin-ueber-ihren-alltag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/90028549-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=502px%2C225px%2C1481px%2C1482px&webp=1" alt="„Den haben sie nie gefasst“: Zugbegleiterin spricht darüber, was sie täglich erlebt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Zugbegleiterin in einem Regionalzug (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Peter Gercke/dpa-Zentralbild/ZB</span></p><p><b>Der gewaltsame Tod eines Zugbegleiters, erschlagen von einem Fahrgast ohne Ticket, erschüttert das Land – und wirft ein grelles Licht auf das, was tausende seiner Kollegen in ihrem Alltag erleben. Pro Tag werden rund acht Angriffe auf Bahnmitarbeiter gemeldet, teilt ein Sprecher des Konzerns mit – und da sind all die Unflätigkeiten, die die Männer und Frauen an vorderster Front abbekommen, nicht mitgezählt. Eine Hamburger Zugbegleiterin berichtet der MOPO, was sie in 20 Jahren auf der Schiene mit schreienden Vätern, betrunkenen Frauen und bewaffneten Halbstarken schon erlebt hat.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 14:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eltern und Erzieher empört! Hamburg macht vier ganz besondere Kitas dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alle-hamburger-ausbildungskitas-sollen-schliessen-eltern-und-erzieher-protestieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/532563392.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Eltern und Erzieher empört! Hamburg macht vier ganz besondere Kitas dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kinder malen in ihrem Gruppenraum in der Kita (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>In Hamburg sollen alle vier sogenannten Praxisausbildungsstätten (PAS) für Erzieherinnen und Erzieher geschlossen werden. Die Einrichtungen, die seit den 1980er-Jahren bestehen, dienen als Ausbildungskitas, in denen angehende Pädagoginnen und Pädagogen praxisnah arbeiten und lernen. Die Entscheidung der Schulbehörde sorgt bei Eltern, Beschäftigten und Gewerkschaften für heftigen Protest – inzwischen läuft eine Petition für den Erhalt der Kitas.</strong></p><p>Betroffen sind die PAS Uferstraße (Uhlenhorst), Gerritstraße (St. Pauli), die Pakita in Niendorf sowie die Kita Göhlbachtal in Harburg. „Geplant ist, die Praxisausbildungsstätten im Jahr 2027 zu schließen“, sagt Schulbehörden-Sprecher Peter Albrecht. Zwei Einrichtungen sollen zum 1. Februar 2027 schließen, die beiden anderen zum 1. August 2027.</p><p>Bereits ein Jahr vorher soll jeweils ein Aufnahmestopp für Kinder gelten. Derzeit werden in den vier PAS insgesamt 157 Kinder betreut. Der NDR und das „Abendblatt“ berichteten zuerst.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 11:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darum investiere ich Millionen in ein ungewöhnliches Museum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/darum-investiere-ich-millionen-in-ein-ungewoehnliches-museum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/569834729-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=169px%2C40px%2C1667px%2C1667px&webp=1" alt="Darum investiere ich Millionen in ein ungewöhnliches Museum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lars Hinrichs, deutscher Unternehmer und Gründer des Internet-Netzwerkes Xing, baut in der HafenCity ein Museum für digitale Kunst. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>LED-Stripes fluten die Räume mit pulsierendem Licht, Spiegelwände multiplizieren den Blick, und Lidar-Sensoren machen die Besucher zu Teil der Kunst: In der HafenCity entsteht mit dem „UBS Digital Art Museum</strong>” <strong>das größte Museum für digitale Kunst in Europa. Millionen Euro aus privater Hand flossen bereits in das Projekt. Was dürfen die Hamburger erwarten? </strong></p><p>Hinter Idee und Konzept steckt Lars Hinrichs – Erfinder von Xing und Nachkomme der Hamburger Bäckerfamilie „Stadtbäckerei”. Als Eigentümer, Betreiber und Hauptinvestor holt er die immersive Erfahrung aus Japan nach Hamburg, wie er im Interview mit dem Netzwerk „Turi.One” erzählt. Auf 6500 Quadratmetern – etwa der Fläche eines Fußballplatzes – sollen Besucher ab Ende 2026 in die Welt aus Licht, Farben und Bewegung eintauchen. Hinrichs’ Mission: Kunst erlebbar machen, statt sie nur zu zeigen.</p><p>Anders als klassische Museen soll sich im „UBS Digital Art Museum” alles um digitale Kunst und interaktive Installationen drehen. Hinrichs sieht in der Kunstform das Potenzial, so prägend wie Jugendstil, Pop Art oder Street Art zu werden. Er betont: das Museum soll kein Grab für sein Geld, sondern ein Ort der Freude werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 11:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abriss oder Erhalt? Zoff um günstige Wohnungen, die Hamburg dringend braucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abriss-oder-erhalt-zoff-um-guenstige-wohnungen-in-historischem-gewerbegebiet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua2564-690-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=195px%2C519px%2C1189px%2C1189px&webp=1" alt="Abriss oder Erhalt? Zoff um günstige Wohnungen, die Hamburg dringend braucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Gebiet der „Alten Wäscherei“ in Alsterdorf ist schon von weitem an seinem roten Schornstein zu erkennen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wohnraum in Hamburg ist knapp, günstige Wohnungen noch knapper. Jetzt ist um ein Bauprojekt in Hamburg-Nord ein Streit hinter den Kulissen ausgebrochen: Während der Investor 100 bis 120 öffentlich geförderte Wohnungen für Azubis und Studierende errichten möchte, hat der Bezirk ganz andere Pläne. „Schuld“ daran ist der ausgewählte Ort.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 09:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>