<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Große Tabellen für viele Berufe:So viel Gehalt gibt’s jetzt im öffentlichen Dienst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-bedeutet-die-tarifeinigung-im-oeffentlichen-dienst-fuer-die-loehne-698f39bd12e01366e5874095</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f39bd12e01366e5874096/17266d23a9853a80d61b1885090e28d3,ce95004e?w=992" alt="Große Tabellen für viele Berufe:So viel Gehalt gibt’s jetzt im öffentlichen Dienst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>5,8 Prozent mehr – aber wie viel ist das konkret?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Tarifabschluss für die Länder steht. 925.000 Beschäftigte profitieren, möglicherweise sogar 2,2 Millionen inklusive Beamte und Pensionäre.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wie stark steigen die Gehälter tatsächlich? Warum sind es rechnerisch sogar mehr als 5,8 Prozent? Und welche Entgeltgruppen profitieren besonders?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD zeigt die komplette Übersicht:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:30:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Maschine war auf dem Weg nach England:Notlandung wegen Massenschlägerei an Bord</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/notlandung-wegen-massenschlaegerei-an-bord-wie-die-situation-eskalierte-6990454b176308faccdfea14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990454b176308faccdfea14/cb835293d49864a8c2cbf39da097bee7,c66886b0?w=656" alt="Maschine war auf dem Weg nach England:Notlandung wegen Massenschlägerei an Bord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Plötzlich prügelten mehrere Passagiere wie von Sinnen aufeinander ein! Wegen einer Massenschlägerei an Bord eines Fluges der Billig-Airline Jet2 musste der Pilot in Brüssel (Belgien) notlanden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Maschine war auf dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/fluege/flugreise/thema-flugreise-alle-infos-80410564.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flug<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Antalya (Türkei) nach Manchester (England), als plötzlich zwischen den Sitzreihen die Fäuste flogen. Vor der Prügelei soll es zu rassistischen Äußerungen gekommen sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bilder und Videos in den sozialen Netzwerken zeigen, wie am vergangenen Freitag etliche Passagiere aufeinander losgingen. Laut der britischen Boulevard-Zeitung „The Sun“ versuchte das Kabinenpersonal verzweifelt, die aggressive Meute auseinanderzuhalten – aber vergeblich! An Bord des Fluges LS896 brach das Chaos aus. Zwei Schläger wurden nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/notlandung/news-nachrichten-fotos-videos-19833996.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Notlandung<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Brüssel von der Polizei aus dem voll besetzten Flieger abgeführt. Sie dürfen nie wieder eine Maschine von Jet2 betreten, wie die Fluggesellschaft verkündete.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heftige Szene im Flieger: Ein männlicher Passagier setzt zum Schlag gegen eine Frau an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:30:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Freund zurückgelassen:Mutter der toten Bergsteigerin nimmt Angeklagten in Schutz</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/von-freund-zurueckgelassen-mutter-der-toten-bergsteigerin-nimmt-angeklagten-in-schutz-698fba1a0abe5c8b74ecf358</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698fba1a0abe5c8b74ecf359/214092bf091a56bd35566525feb32001,653c13aa?w=320" alt="Von Freund zurückgelassen:Mutter der toten Bergsteigerin nimmt Angeklagten in Schutz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Dunkelheit, minus 8,6 Grad, Windböen in Orkanstärke. Irgendwann völlige Erschöpfung in 3750 Meter Höhe. Bei ihrer Bergtour im Januar letzten Jahres geriet Kerstin G. (†33) in größte Not. Während ihr Freund allein abstieg, um Hilfe zu holen, erfror die entkräftete Frau. Wegen ihres Todes muss sich ihr Partner ab Donnerstag vor dem Landesgericht Innsbruck verantworten – und die Mutter der Bergsteigerin nimmt ihn in Schutz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es macht mich wütend, dass Kerstin als kleines Dummerchen dargestellt wird“, erklärt Gertraud G. im Interview mit der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.zeit.de/gesellschaft/2026-02/tod-grossglockner-bergsteigen-gerichtsverfahren-mutter?state=xtMKXNOm1fXGpfoL&amp;session_state=b7d438d6-9fb5-476a-b3ab-2e07e9e79c13&amp;iss=https%3A%2F%2Flogin.zeit.de%2Frealms%2Fzeit-online-public&amp;code=0f4b8350-9332-4e89-91b3-dcbc5b95c3fd.b7d438d6-9fb5-476a-b3ab-2e07e9e79c13.0b7ad105-8f18-4ecf-9e7d-0c0615835a2a" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Zeit<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Kerstin war top trainiert. Und sie hat allein und auch mit ihrem Freund bereits weitaus schwierigere Klettertouren gemeistert.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund ist die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tod-am-grossglockner-warum-starb-kerstin-50-meter-vor-dem-gipfel-693564d315b159d12238acba"><!-- --><!--[--><!--[-->Anklage der Staatsanwaltschaft Innsbruck gegen Thomas P. wegen fahrlässiger Tötung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Gegen 2 Uhr hat der Angeklagte seine Freundin schutzlos, entkräftet, unterkühlt und desorientiert circa 50 Meter unterhalb des Gipfelkreuzes des Großglockner zurückgelassen“, so Oberstaatsanwalt Hansjörg Mayr. Kerstin G. galt als weniger erfahren als ihr Freund. Gertraud G. spricht in der Zeit jetzt von einer „Hexenjagd“ auf den Angeklagten.  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Webcam filmte die Spuren des Pärchens beim Aufstieg auf den Großglockner: Die Lichter ihrer Stirnlampen sind in der Dunkelheit deutlich zu erkennen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:30:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebte Geräte im Test:Erkältung? Husten? Dieser Inhalator hilft wirklich!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/inhaliergeraet-test/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990c2ab0abe5c8b74ecffcf/e28c1e376cec74b5c4fdf244bd657362,dbeadc47?w=320" alt="Beliebte Geräte im Test:Erkältung? Husten? Dieser Inhalator hilft wirklich!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:30:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hautdrüsensekret Epibatidin:Mit diesem Frosch-Gift wurde Nawalny umgebracht</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/nawalny-wohl-mit-epibatidin-getoetet-so-wirkt-das-sekret-des-pfeilgiftfroschs-69909203176308faccdfee8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69909203176308faccdfee8f/792551adbfffb3c2954f839a07ff71be,25de6ad4?w=992" alt="Hautdrüsensekret Epibatidin:Mit diesem Frosch-Gift wurde Nawalny umgebracht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der in russischer Haft gestorbene Kremlkritiker Alexej Nawalny ist nach aktuellen Analysen offenbar mit dem Nervengift Epibatidin getötet worden. Die Substanz kommt im Hautdrüsensekret von Baumsteigerfröschen in Ecuador vor, sogenannten Pfeilgiftfröschen. Ihre Wirkung ist etwa 200-mal so stark wie die von Morphium.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Epibatidin ist ein extrem starkes Nervengift, ein sogenanntes Neurotoxin. Chemisch gehört es zur Gruppe der Alkaloide. Der Stoff greift winzige Andockstellen von Nervenzellen an. Dadurch wird die Signalübertragung zwischen Nerven und Muskeln massiv gestört.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Epibatidin wirkt sehr schnell und bereits in minimaler Dosis. Es kann schwere Muskelkrämpfe, Atemlähmung und Herzrhythmusstörungen auslösen. Außerdem lähmt es die Atemmuskulatur. Der Tod tritt durch Atemstillstand ein. Am stärksten wirkt das Gift bei direkter Injektion in die Blutbahn. Aber auch bei oraler Aufnahme – also beim Verschlucken – bleibt es wirksam.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:30:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Darum soll der „AfD-Hitler“ aus der Partei fliegen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/darum-soll-afd-hitler-alexander-eichwald-aus-der-partei-fliegen-698d0cd4f4d0b8d94ca19613</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698d0cd4f4d0b8d94ca19614/8c2c4ab389609f29d21c0f0c186e6f64,a65b4da9?w=576" alt="BILD exklusiv:Darum soll der „AfD-Hitler“ aus der Partei fliegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alexander Eichwald (31) hielt 2025 auf dem Gründungskongress der AfD-Jugend eine Rede im Stil von Adolf Hitler. Jetzt will die AfD ihn rauswerfen, behauptet sogar, er habe auf der Bühne den Hitlergruß gezeigt. Aber Eichwald wehrt sich, fordert eine Entschuldigung – und droht seinem Gegner.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie argumentiert die AfD? Was sagt Eichwald dazu? Und wann wird das Schiedsgericht aktiv? Das alles lesen Sie jetzt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:30:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie folgten Aufruf von Reza Pahlavi:250.000 Menschen bei Anti-Mullah-Demo</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/aufruf-von-reza-pahlavi-250-000-anti-mullah-demonstranten-in-muenchen-699081a64dbaca5052527fb6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699081a64dbaca5052527fb7/ea66b93e29db96bb47ecf4ee277d0c3e,a10eadc?w=576" alt="Sie folgten Aufruf von Reza Pahlavi:250.000 Menschen bei Anti-Mullah-Demo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Nichts geht mehr am Samstag in München. Hunderttausende sind in die bayerische Landeshauptstadt geströmt, um friedlich gegen das Mullah-Regime im Iran zu demonstrieren. Und sie bejubelten Reza Pahlavi (65), den Sohn des vor 47 Jahren gestürzten Shahs von Persien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der Kontakt zu BILD-Reporter Karl Keim, der vor Ort ist, brach immer wieder ab: „Wegen der Überlastung kommt es immer wieder zum kompletten Netzausfall“, sagte er. „Es ist der absolute Wahnsinn, was hier los ist.“ Polizei-Vizepräsident Christian Huber zu BILD: „In der Spitze waren es geschätzt 250.000 Teilnehmer.“ Wegen der unglaublichen Menge waren auch die Zufahrtstraßen zur Theresienwiese in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> stundenlang verstopft. Reisebusse mit weiteren Teilnehmern der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/demonstrationen/demonstrationen-alle-infos-79258888.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Demonstration<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurden seit dem Mittag zu den Parkplätzen an der Messe München im rund 12 Kilometer entfernten Stadtbezirk Riem umgeleitet. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Teilnehmer halten die historische iranische Nationalflagge sowie Plakate mit dem Bild des ehemaligen iranischen Kronprinzen und heutigen Oppositionsführers Reza Pahlavi<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Demo fand am Rande der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/muenchner-sicherheitskonferenz-2026-rubio-europa-muss-ueberleben-69903233b0f541b7fa879d0e"><!-- --><!--[--><!--[-->62. Münchner Sicherheitskonferenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> statt. Dazu aufgerufen hatte der bekannteste iranische Oppositionelle, Kronprinz Reza Pahlavi. Der 14. Februar ist ein weltweiter Aktionstag, weitere Großveranstaltungen fanden in Los Angeles (USA) und Toronto (Kanada) statt. Als Reza Pahlavi gegen 14.45 Uhr in München mit seinen Personenschützern ankam, konnten viele ihre Emotionen kaum noch halten. Jubel brach aus, Tränen flossen. Die Menge schrie. Pahlavi wurde empfangen wie ein Popstar. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:30:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stuttgart siegt spät:Doppelter Demirovic</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-nix-koelle-alaaf-fc-verliert-in-stuttgart-6990aecf0abe5c8b74ecfeff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990aecf0abe5c8b74ecff00/47d5fec2c5c0bf9fd20c8f1a055db2de,e8d65836?w=656" alt="Stuttgart siegt spät:Doppelter Demirovic" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Von wegen Kölle Alaaf! Köln verliert in Stuttgart mit 1:3. Die negative Karnevals-Bilanz des FC hält damit an: Köln konnte nur 2 der letzten 17 Spiele in der Jecken-Zeit gewinnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weit vor dem Anpfiff gibt es schon Fan-Ärger: Mehrere Busse mit Köln-Ultras sind am Samstag auf dem Weg nach Stuttgart auf einer Raststätte an der A3 bei Siegburg von der Polizei eingekesselt worden. Insgesamt sollen 700 Fans zurückgeschickt worden sein. Der Grund: Die Polizei fürchtete Auseinandersetzungen mit rivalisierenden Gladbach-Fans, die auf dem Weg zum Spiel in Frankfurt (0:3) waren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->VfB<!--]--><!--]--></a><!--[--> startet besser ins Spiel, Undav scheitert frei vorm Tor aber per Lupfer an Schwäbe (2.). Stuttgart schlägt in der 15. Minute zu: Führich flankt aus dem Halbfeld auf Leweling, der per Kopf ablegt. Demirovic trifft aus etwa 6 Metern sicher zum 1:0.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 2. Halbzeit ist zunächst zäh anzusehen. In der 68. Minute werden der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln/startseite-koeln-31148750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kölner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Shooting-Star El Mala und Waldschmidt eingewechselt. Und mit ihnen kommt mehr Zug ins Spiel. Nach Fehler von Stuttgarts Chabot steckt Waldschmidt auf Ache durch, der über Nübel hinweg zum 1:1 lupft (78.). Doch der VfB schlägt zurück: Demirovic trifft nach Hendriks-Flanke per Direktschuss zum 2:1 (84.). Doppelpack Demirovic! Das Schlusswort gehört Undav, der zum 3:1 verwandelt (90.+2).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:30:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>12 Jahre nach diesem Foto!:Klose-Sohn feiert Profi-Debüt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klose-sohn-feiert-profi-debuet-bei-1860-muenchen-69909ee8176308faccdfef28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69909ee8176308faccdfef29/88b9e17ffc378879a7facce38ec94052,40c940b3?w=576" alt="12 Jahre nach diesem Foto!:Klose-Sohn feiert Profi-Debüt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Moment in Giesing! Noah Klose (21), Sohn von Weltmeister </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/miroslav-klose/fussball-nachrichten-news-fotos-videos-15796166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Miroslav Klose </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(47), hat beim 5:0 von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1860-muenchen/startseite-1860-muenchen-31148970.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>1860 München</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gegen den TSV Havelse sein Profi-Debüt gefeiert, zwölf Jahre nach dem legendären WM-Triumph seines Vaters in Brasilien. Damals entstand dieses ikonische Bild: Papa Miro mit dem WM-Pokal – und seine Zwillinge Noah und Luan an seiner Seite. Ein Erinnerungsfoto, das um die Welt ging.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt also das Drittliga-Debüt für Noah. In der 87. Minute war es so weit, der junge Stürmer kam ins Spiel. Klose Jr. ist aktuell Torschützenkönig der Sechzig-Reserve, durfte sich in den vergangenen Monaten immer wieder im Profitraining und in Testspielen empfehlen und wird jetzt belohnt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und dann hätte er sogar fast sein Debüt noch gekrönt. Nach dem 5:0 durch Philipp Maier hatte Klose die große Chance auf sein erstes Profitor, vergab jedoch freistehend vor dem gegnerischen Kasten. Egal, dieser Tag wird so oder so besonders bleiben. Die Zahlen des gelungenen Debüts: In 3 Minuten plus Nachspielzeit hatte Klose 7 Ballkontakte, gab einen Torschuss ab und gewann 4 von 5 Zweikämpfen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mittlerweile 1860-Profi: Noah Klose (21)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:30:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Torwart ausgewechselt:Kompany äußert sich zu Neuer-Verletzung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-bremen-sieg-kompany-erklaert-neuer-auswechslung-6990be88176308faccdff06a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990be88176308faccdff06b/b3436fdbb2575dfd4fbb07b944fd6925,56293a61?w=576" alt="Torwart ausgewechselt:Kompany äußert sich zu Neuer-Verletzung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zur Halbzeit führte der FC Bayern 2:0 gegen Werder Bremen. Zu Beginn der 2. Hälfte wird plötzlich Jonas Urbig für Manuel Neuer eingewechselt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:30:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>We Love MMA 85 bei BILD:Jetzt LIVE die Käfig-Schlacht am Valentinstag schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/we-love-mma-85-hier-anmelden-fuer-kaefig-schlacht-am-valentinstag-698c4a4910c65e72bdaa48ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c4a4910c65e72bdaa48ed/a4eb142011f8e6930b371e61e82fe6ab,f67b6f96?w=656" alt="We Love MMA 85 bei BILD:Jetzt LIVE die Käfig-Schlacht am Valentinstag schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diesen Samstag bebt München! Zum zehnten Mal steigt „Deutschlands härteste Liga“ mit einem gigantischen Kampfsport-Spektakel in den Käfig. Der Jahresauftakt von We Love MMA wird standesgemäß gefeiert – mit fliegen Fäusten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD überträgt am Samstag live ab 19 Uhr aus der kleinen Olympiahalle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lokal-Held Simon Proske (Munich Top Team) trifft auf Marc-Aurel Fischer (TMA Würzburg). Zwei Kraftpakete. Gleiche Erfahrung. Gleicher Hunger. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wird’s ernst für: Katharina Eckstein, die ehemalige deutsche Amateurmeisterin im Boxen und Kickboxen, aus Straubing gibt in München ihr mit Spannung erwartetes MMA-Debüt. Über 60 Kickbox-Kämpfe sprechen für sich – Erfahrung und Schlagkraft bringt sie reichlich mit in den Käfig. In München will Eckstein beweisen, dass sie auch im MMA ganz vorne angreifen kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:30:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pollen fliegen wieder:Bin ich erkältet oder ist es schon Heuschnupfen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/erkaeltung-oder-heuschnupfen-fliegen-wirklich-schon-pollen-697c5e9ea3f0a8f7d1898fbc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c5e9ea3f0a8f7d1898fbc/91a4c9abea55e65b238b8e79d1fb7b9f,634ad86b?w=320" alt="Pollen fliegen wieder:Bin ich erkältet oder ist es schon Heuschnupfen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hatschi! Läuft ihre Nase immer noch oder schon wieder? Tatsächlich fliegen schon die ersten Pollen, weiß Hautärztin und Allergologin Dr. Uta Schlossberger aus Köln. Wahnsinn! Gerade lag doch noch Schnee und jetzt geht’s schon mit dem Heuschnupfen los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In BILDplus erklären Top-Experten, wie es sein kann, dass jetzt schon die ersten Pollen fliegen und was dagegen hilft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:30:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnliche Maßnahme:Deutsche Gemeinde bewässert Wald gegen Dürre</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/ungewoehnliche-massnahme-deutsche-gemeinde-bewaessert-wald-gegen-duerre-698efca30abe5c8b74ece362</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698efca30abe5c8b74ece362/aaaa702456a91876b3c860d755388c37,40667311?w=320" alt="Ungewöhnliche Maßnahme:Deutsche Gemeinde bewässert Wald gegen Dürre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenbach an der Queich – <!--]--><!--[--><b>Die Klimaerwärmung stellt Menschen und Natur vor große Herausforderungen. Um ihren Wald zu retten, geht eine Gemeinde jetzt einen ungewöhnlichen Weg: Sie bewässert ihn. Dazu nutzt sie ein ausgeklügeltes System.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer länger werdende Regenpausen im Sommer stressen die Bäume im deutschen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waelder/news-fotos-videos-33402322.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wald<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das bedeutet, dass sie weniger Fotosynthese betreiben, weniger Sauerstoff produzieren, ihr Wachstum stoppt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/baeume-in-not-darum-faerben-sich-die-blaetter-jetzt-schon-gelb-684696586e8f4710ff28f15f"><!-- --><!--[--><!--[-->Blätter fallen<!--]--><!--]--></a><!--[--> teilweise schon im Frühsommer ab. Äste sterben. In ihren Wasserleitungsbahnen entstehen Embolien, das sind Luftblasen, die den Wassertransport blockieren. Gestresste Bäume sind sehr anfällig für Schädlinge, die schließlich leichtes Spiel haben, die Bäume zu töten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Wald der Gemeinde Offenbach an der Queich in Rheinland-Pfalz sammelt sich immer mehr Totholz. Ortsbürgermeister Simon Wingerter zu BILD: „In den letzten Jahren ist es im Sommer immer trockener und wärmer geworden. Das führte zu verstärktem Trockenstress und ließ viele <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baeume/ratgeber-natur-nachrichten-news-fotos-videos-20701146.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bäume<!--]--><!--]--></a><!--[--> absterben.“ Das abgestorbene Holz sei auch eine Gefahr für die Bürger bei Waldspaziergängen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um den Wald zu retten, soll er bewässert werden. Und zwar schon jetzt, im Winter. Denn aktuell herrscht schwere bis außergewöhnlich hohe <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetter-trotz-schnee-ist-es-viel-zu-trocken-6985f5f1a935daff393e275a"><!-- --><!--[--><!--[-->Dürre in weiten Teilen Deutschlands<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Umgeleitetes Flusswasser der Queich soll für mehr Grundwasser im Wald sorgen. Denn auch das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/wissenschaft/ratgeber/klimawandel-grundwasser-geht-weltweit-drastisch-zurueck-86937310.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grundwasser geht zurück<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wochenlang mussten die Verantwortlichen der 6300-Einwohner-Gemeinde allerdings warten. Denn auch der Fluss führte nicht genug Wasser. Doch jetzt wurde ein Wehr in der Queich geschlossen. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wasser/nachrichten-news-fotos-videos-19834734.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wasser<!--]--><!--]--></a><!--[--> staute sich und wird jetzt über bereits bestehende Gräben in den Wald geleitet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 19:30:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>