<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Danach legten sie den Flughafen München lahm:Drohnen kreisten erst über Bundeswehr-Standort</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/muenchen-drohnen-alarm-am-flughafen-eskaliert-68dfb8b3dc95f1f53102aa59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfb8b3dc95f1f53102aa5a/c5ceebdee60e9db825e848141c59600a,6839ea0a?w=992" alt="Danach legten sie den Flughafen München lahm:Drohnen kreisten erst über Bundeswehr-Standort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drohnen-Alarm in München – jetzt wird es noch brisanter! Wie BILD erfuhr, wurden die ersten Drohnen schon um 19.30 Uhr über dem Fliegerhorst in Erding gesichtet. Dort ist ein Innovationszentrum der Bundeswehr, in dem Drohnen der nächsten Generation erprobt werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 20.30 Uhr sind die Drohnen am Flughafen gesichtet worden. Es können bis zu sechs Drohnen gewesen sein, die Bundeswehr bestätigte fünf. Folge: Landebahnen gesperrt. Die Südbahn war einmal wieder für 15 Minuten offen, dann wieder gesperrt. Die letzte Drohnen-Sichtung war um 23.30 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/flughafen-in-muenchen-gesperrt-sicherheitsbehoerde-es-waren-mehrere-groessere-drohnen-68df92cd2e775723b4b3cacb"><!-- --><!--[--><!--[-->Spannweite der Drohnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> betrug laut Zeugenaussagen zwischen 60 Zentimetern und einem Meter. Erstsichtungen gab es von mehreren Zeugen in Erding bei München, dann am acht Kilometer (Luftlinie) entfernten Flughafen selbst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Ganze erinnert an den Drohnen-Alarm über </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/drohnen-alarm-in-kiel-brisanter-als-gedacht-thyssenkrupp-und-uni-klinik-betroffen-68dcc14412c5eba0ff76163a"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Norddeutschland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am vergangenen Freitag, Samstag und Sonntag. Da wurde in Schleswig-Holstein und in Mecklenburg-Vorpommern Alarm ausgelöst.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:30:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flughafen in München gesperrt:Größere Drohnen mit größerer Spannweite</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/flughafen-in-muenchen-gesperrt-sicherheitsbehoerde-es-waren-mehrere-groessere-drohnen-68df92cd2e775723b4b3cacb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df92cd2e775723b4b3cacc/13278582053d73bc6007a4ea62cf2280,bf751b1a?w=992" alt="Flughafen in München gesperrt:Größere Drohnen mit größerer Spannweite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> War der Drohnen-Vorfall am Münchner Flughafen noch brisanter als bisher bekannt? Nach BILD-Informationen aus deutschen Sicherheitskreisen handelte es sich um „mehrere und größere Drohnen“, die am Donnerstagabend gesichtet worden sind. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sagte ein mit der Materie und dem internen Bericht befasster hoher Mitarbeiter einer deutschen Behörde gegenüber BILD. Die genaue Anzahl ist noch nicht bekannt. Wie BILD erfuhr, betrug die Spannweite der Drohnen laut Zeugenaussagen zwischen 60 Zentimetern und einem Meter. Erstsichtungen gab es von mehreren Zeugen in Erding bei München, dann am acht Kilometer (Luftlinie) entfernten Flughafen selbst.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Markus Söder fordert die Polizei auf, Drohnen abzuschießen, um die Infrastruktur zu schützen.</p><p><!--[--><!--[--><b>Demnach hatte mindestens eine Drohne „eine größere Spannweite“. </b><!--]--><!--[-->Ob es sich dabei um einen sogenannten größeren „Flächenflügler“ handelt, wie bei den Drohnensichtungen vor einer Woche über Kiel, blieb zunächst unklar. Fest steht: Die Bundespolizei war kurz nach dem ersten Alarm mit Drohen-Abwehrtechnik vor Ort. Da seien dann die unbemannten, ferngelenkten Flugkörper aber bereits verschwunden gewesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:30:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Söder: Polizei muss Drohnen abschießen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/muenchen-soeder-will-drohnen-abschiessen-lassen-68df85312e775723b4b3c9e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df85312e775723b4b3c9e6/3b8b4aabf922ee413bad35786cde3e55,4e9c6106?w=576" alt="BILD exklusiv:Söder: Polizei muss Drohnen abschießen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Drohnen-Alarm über ganz Deutschland – und nun auch über dem Münchner Flughafen! Bayerns Regierungschef Markus Söder (58) reicht es. Er will die Bayern-Polizei Drohnen vom Himmel jagen lassen. Und Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) fordert deutlich mehr Tempo bei der Entwicklung harter Abwehrsysteme.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Söder sagte am Freitagmorgen zu BILD:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Die Drohnenvorfälle zeigen den großen Druck. Ab jetzt muss gelten: Abschießen statt Abwarten! Und zwar konsequent! Unsere Polizei muss Drohnen sofort abschießen können.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach Drohnen-Sichtungen am Flughafen München wurde der Luftverkehr gestoppt!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:30:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waren es Drohnen?:Polizei NRW meldet „verdächtige Lichter“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/wieder-drohnenalarm-verdaechtige-flugobjekte-an-deutscher-grenze-68df85e389973cba61e8038f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df85e389973cba61e80390/fd763090f02231ce8de3813512872cf4,d151aa7b?w=576" alt="Waren es Drohnen?:Polizei NRW meldet „verdächtige Lichter“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Elsenborn (Belgien)/Düren – <!--]--><!--[--><b>Nach den Drohnensichtungen am Münchner Flughafen gibt es erneut Alarm: In Belgien – direkt an der deutschen Grenze – wurden offenbar ebenfalls verdächtige Flugobjekte, offenbar Drohnen, beobachtet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem belgischen Sender VRT NWS soll die Sichtung gegen 1.45 Uhr von der örtlichen Polizei in Düren (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gemeldet worden sein. Demnach seien die 15 mutmaßlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/drohne/news-nachrichten-news-fotos-videos-politik-28382462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drohnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> vom Militärgelände Elsenborn gekommen und in den deutschen Luftraum geflogen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie VRT NWS weiter berichtet, hat das Verteidigungsministerium in Brüssel eine Untersuchung eingeleitet. Auch das Kabinett von Verteidigungsminister Theo Francken (47) bestätigte den Vorfall.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Polizeisprecher erklärt gegenüber BILD: „In mehreren Bereichen, auch über Düren, wurden verdächtige Lichter wahrgenommen. Die Ermittlungen dazu laufen. Ob es sich tatsächlich um Drohnen handelt, kann bislang nicht abschließend gesagt werden.“ Weitere Informationen sollen am Montag folgen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:30:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thronwechsel in Luxemburg!:Charles (5) ist jetzt der jüngste Thronfolger der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thronwechsel-in-luxemburg-charles-5-ist-juengster-thronfolger-der-welt-68df7fe889973cba61e802fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df7fe889973cba61e802fb/05e9787b5db3388622ad1fb1cf0c2dcc,e7c3e86a?w=992" alt="Thronwechsel in Luxemburg!:Charles (5) ist jetzt der jüngste Thronfolger der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Luxemburg<!--]--><!--[--><b> – Deutschland feiert die Einheit – und Luxemburg sein neues Staatsoberhaupt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thronwechsel im Land, das keine 700.000 Einwohner hat – aber feiern kann wie ein ganzer Kontinent! Am Freitagmorgen übergab Großherzog Henri I. den Thron – nach 25 Jahren an der Spitze des Staates – an seinen ältesten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/henri-von-luxemburg-dankt-nach-25-jahren-ab-es-wird-emotional-68da2623de710a0a2d5f5411"><!-- --><!--[--><!--[-->Sohn Guillaume und seine Ehefrau Stéphanie<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Pünktlich um 10 Uhr legte er sein Amt offiziell nieder – um 11 Uhr begann die offizielle Vereidigung seines Sohnes.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Luxemburgs First Family (v.l.): Maria Teresa von Luxemburg (69) neben ihrem Ehemann, Großherzog Henri (70), seinem Sohn Guillaume und Ehefrau Stéphanie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer feierlichen Sitzung im Parlament schwor Guillaume im Palast den Eid auf die Verfassung, dazu das Versprechen: „Ich möchte ein Großherzog sein, der Brücken zwischen den Generationen, zwischen Tradition und Innovation schlägt“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:30:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ibiza umrundet!:Deutsche Extremschwimmerin schafft Weltrekord</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nathalie-pohl-holt-weltrekord-schwimmerin-schreibt-geschichte-68de8bb689973cba61e7fa9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de8bb689973cba61e7fa9d/b2b020dad20610133ef5098c26f80b53,70bc740a?w=576" alt="Ibiza umrundet!:Deutsche Extremschwimmerin schafft Weltrekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie hat es geschafft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/extremsportlerin-nathalie-pohl-will-ibiza-schwimmend-umrunden-68cac1e9e257831613de08ce"><!-- --><!--[--><!--[-->Nathalie Pohl<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat gemeinsam mit ihrem Kollegen Andy Donaldson (34) die Insel Ibiza umrundet – und zwar schwimmend! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>An dieses Mega-Abenteuer hatte sich zuvor noch nie ein Mensch gewagt. Nun haben die beiden Extremschwimmer den Versuch, die etwa 120 Kilometer lange Strecke um die Baleareninsel zu absolvieren, historisch gut gemeistert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie benötigten dafür fast 31 Stunden. Eigentlich waren 110 Kilometer geplant, doch aufgrund ungünstiger Strömungen verlängerte sich die Strecke. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:30:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir dürfen uns mehr zutrauen“:Merz macht Mut – und fordert  „Kraftanstrengung“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kanzler-ansprache-zum-tag-der-einheit-merz-macht-mut-und-fordert-kraftanstrengung-68dfa2eddc95f1f53102a93a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfa2eddc95f1f53102a93b/83cc15ccc08d50cf3e7d214591f4e02d,1b30ef77?w=576" alt="„Wir dürfen uns mehr zutrauen“:Merz macht Mut – und fordert  „Kraftanstrengung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war seine erste Kanzler-Rede an einem Tag der Deutschen Einheit – Premiere für </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Friedrich Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (69, CDU) beim großen Festakt in Saarbrücken zum 35-Jahr-Jubiläum!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kanzler nutzte die Gelegenheit, um den Deutschen Mut zu machen, sie anzuspornen, auch zu Veränderungen bereit zu sein – und an die Kraft ihres Vaterlands zu glauben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die wichtigsten Merz-Sätze an die Nation:</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Lassen Sie uns eine gemeinsame Kraftanstrengung unternehmen für eine neue Einheit in unserem Land.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:30:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor 40 Jahren spielte Radost Bokel das kleine Mädchen, jetzt die Neuauflage:So findet die alte Momo die Neue!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/momo-neuverfilmung-was-radost-bokel-ueber-ihre-nachfolgerin-denkt-68df72c1dc95f1f53102a63c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df72c1dc95f1f53102a63d/d1f568acddde5cf3b9f4881094f98436,2d6b10a4?w=656" alt="Vor 40 Jahren spielte Radost Bokel das kleine Mädchen, jetzt die Neuauflage:So findet die alte Momo die Neue!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 2. Oktober ist die Neuverfilmung von „Momo“ im Kino gestartet. Und Radost Bokel (50), die das kleine Mädchen im Kino-Hit von 1986 spielte, hat sie schon gesehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beinahe 40 Jahre ist es her, dass Radost Bokel als „Momo“ die Welt verzauberte. Der Zauber ist ungebrochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welches Urteil die Ur-„Momo“ über die Neuauflage fällt, was Bokel über ihre 13-jährige Nachfolgerin denkt –  und warum die Geschichte von Michael Ende so zeitlos ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:30:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sauberer Pool:Diese Roboter fischen Herbstlaub weg!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/solar-skimmer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfc2aa35088eeb70a29e2e/1c96b561317c747b324c1e84e18ece63,e5c33c96?w=320" alt="Sauberer Pool:Diese Roboter fischen Herbstlaub weg!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:30:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kult-Serie doch nicht vorbei:Ohne Murphy? „Peaky Blinders“ kommt zurück!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/peaky-blinders-kehrt-zurueck-neue-episoden-und-film-68df97e1dc95f1f53102a874</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df97e1dc95f1f53102a874/d9bdf89b97f9603e1c0b53cdbc2bdbb5,ad57e315?w=320" alt="Kult-Serie doch nicht vorbei:Ohne Murphy? „Peaky Blinders“ kommt zurück!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Birmingham (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Nichts ist schlimmer für Fans, als das Ende einer Lieblingsserie. Ja, man könnte die Staffeln noch einmal schauen, aber die Vorfreude auf die nächste? Für immer vorbei! Doch manchmal werden Serienträume wahr. Wie jetzt: Serienkult „Peaky Blinders“ kehrt nicht nur mit einem Film zurück, sondern auch mit neuen Episoden! Allerdings bleibt eine wichtige Frage offen ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gangstersaga, die 2022 mit der sechsten Staffel endete, wird wiederbelebt. Die Story drehte sich um eine Straßenbande in Englands zweitgrößter Stadt Birmingham nach dem Ende des Ersten Weltkriegs. Und bekommt nun zwei neue Staffeln!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Geringerer als Hauptdarsteller <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/peaky-blinders-mit-dieser-sms-ergatterte-cillian-murphy-die-rolle-87123638.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Cillian Murphy<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist als Produzent mit an Bord. Drei Jahre nach dem Finale und mehr als ein Jahrzehnt nach der Premiere wird die Erfolgsgeschichte also weitergeschrieben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In sozialen Medien verkündeten die Macher: „Die Shelbys sind wieder im Geschäft. Eine neue Ära, eine neue Generation, eine neue Geschichte. Mitten im blutgetränkten Herzen Birminghams.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:30:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Konzert nach Ehe-Aus mit Nicole Kidman:Affären-Gerüchte! Keith Urban lässt Lieblingsgitarristin verschwinden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/keith-urban-erstes-konzert-nach-ehe-aus-mit-nicole-kidman-68df3c2a89973cba61e800ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df3c2a89973cba61e800f0/1fcb29220b884d3fb083f8bd9426061c,9c515a34?w=992" alt="Erstes Konzert nach Ehe-Aus mit Nicole Kidman:Affären-Gerüchte! Keith Urban lässt Lieblingsgitarristin verschwinden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hershey (Pennsylvania, USA) – <!--]--><!--[--><b>Die Show muss weitergehen! Nach dem großen Scheidungsknall zwischen Schauspielerin Nicole Kidman (58, „Eyes Wide Shut“) und Country-Sänger Keith Urban („You’ll Think of Me“) stand der Musiker am Donnerstagabend das erste Mal auf der Bühne. BILD war vor Ort. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Foto aus vereinten Zeiten! Keith Urban (damals 49) und Nicole Kidman (damals 50) bei den „Guild Awards“ im Jahr 2017 <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hochspannung am Donnerstagabend im „Giant Center“ in Hershey im US-Bundesstaat Pennsylvania. Die Halle war weitgehend gefüllt, manche Sitze blieben aber frei. Haben einige Fans dem Country-Star den Rücken gekehrt? Denn: Kurz nach dem Ehe-Aus mit Nicole Kidman (58) flammten die ersten Affären-Gerüchte um Urban auf. Im Mittelpunkt steht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/keith-urban-ersetzt-nicole-kidman-bei-festival-durch-sie-68dd4d63652e19d0f423fa2e"><!-- --><!--[--><!--[-->Maggie Baugh (25), seine junge Lieblingsgitarristin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Keith Urban hat seinen Song für Nicole Kidman umgetextet – und Gerüchte entfacht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:30:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jörg Pilawa und Julia Klöckner:Feierlich, förmlich, verliebt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tag-der-deutschen-einheit-joerg-pilawas-erster-offizieller-auftritt-als-first-husband-68df711bdc95f1f53102a62a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df711bdc95f1f53102a62b/6d97a8a20f5cb117d71ea808050a5737,f023e7f0?w=576" alt="Jörg Pilawa und Julia Klöckner:Feierlich, förmlich, verliebt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saarbrücken – <!--]--><!--[--><b>Sehr glücklich. Sehr staatsmännisch. Und so sehr ein Paar! Auf diesen Auftritt haben alle gewartet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den Feierlichkeiten zum Tag der Deutschen Einheit am Freitagvormittag in Saarbrücken traten Bundestagspräsidentin Julia Klöckner (CDU) und ihr Lebensgefährte, Sat.1-Moderator Jörg Pilawa, das erste Mal bei einem offiziellen Termin zusammen auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 25. März 2025 ist Klöckner Präsidentin des Deutschen Bundestages. Damit hat die ehemalige Bundeslandwirtschaftsministerin das zweithöchste Amt im Staat inne – nach dem Bundespräsidenten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der ersten Reihe angekommen: Beim ökumenischen Gottesdienst in der Saarbrücker Ludwigskirche saß Pilawa direkt neben Bundeskanzler Friedrich Merz (69)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 13:30:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>