<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Bürgerschaft: SPD und Grüne wollen AfD-Verbot prüfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-buergerschaft-spd-und-gruene-wollen-afd-verbot-pruefen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/215156436-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=824px%2C831px%2C871px%2C872px&webp=1" alt="Hamburger Bürgerschaft: SPD und Grüne wollen AfD-Verbot prüfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick in den Plenarsaal der Bürgerschaft (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Das Bundesamt für Verfassungsschutz stuft die AfD als gesichert rechtsextremistisch ein. Der Ruf nach einem Parteiverbot wird lauter. Auch die Hamburger Bürgerschaft soll sich damit befassen.</strong></p><p>Zu einem Verbotsverfahren solle es möglichst zeitnah im Verfassungsausschuss eine Selbstbefassung geben, gaben die beiden Fraktionsvorsitzenden, Dirk Kienscherf (SPD) und Sina Imhof (Grüne), bekannt. „Aufgrund der nun erfolgten Einstufung der Partei müssen wir über die aktuelle Situation, ein mögliches Parteienverbot und weitere Schritte zur Bekämpfung des Rechtsextremismus beraten“, sagte Kienscherf. „Daher fordern wir eine kurzfristige Befassung im Verfassungsausschuss.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 May 2025 16:32:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>23-Jähriger in Flüchtlingsunterkunft schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/23-jaehriger-in-fluechtlingsunterkunft-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/519850274-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=310px%2C0px%2C1705px%2C1707px&webp=1" alt="23-Jähriger in Flüchtlingsunterkunft schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein 23–jähriger Flüchtling wurde schwer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / photothek.de | Florian Gaertner</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht wird ein Bewohner einer Hamburger Flüchtlingsunterkunft heftig attackiert. Ärzte retten den jungen Mann mit einer Notoperation. Was war der Grund für den Angriff?</strong></p><p>Ein Bewohner einer Flüchtlingsunterkunft in Hamburg-Bergedorf ist von einer Gruppe angegriffen und lebensgefährlich verletzt worden. Der 23-Jährige sei nach dem Angriff in der Nacht zum vergangenen Freitag in ein Krankenhaus gebracht und notoperiert worden, sagte eine Polizeisprecherin. Es werde wegen gefährlicher Körperverletzung ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 May 2025 16:32:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Polizei, Milliarden für Infrastruktur: Das plant Rot-Grün jetzt für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-polizei-milliarden-fuer-infrastruktur-das-plant-rot-gruen-jetzt-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/521467487-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=430px%2C147px%2C1599px%2C1598px&webp=1" alt="Mehr Polizei, Milliarden für Infrastruktur: Das plant Rot-Grün jetzt für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgermeister Peter Tschentscher und die Koalition planen Milliarden für Hamburgs Infrastruktur.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa-Bildfunk</span></p><p><strong>Gut zwei Monate nach der Wahl in Hamburg ist Regierungschef Peter Tschentscher (SPD) am Mittwoch von der Bürgerschaft im Amt bestätigt worden. Der 59-jährige Erste Bürgermeister regiert damit eine weitere Legislaturperiode an der Spitze einer Koalition aus SPD und Grünen. Der zwischen beiden Parteien ausgehandelte Koalitionsvertrag trägt den Titel „Hamburg vereint – mit Herz und Verstand“.</strong></p><p>SPD und Grüne wollen bis zum Jahr 2030 insgesamt rund 30 Milliarden Euro für Investitionen in städtische Infrastrukturen, Straßen, den Nahverkehr, Schulen, Klimaschutz und Kultureinrichtungen mobilisieren. In der Summe sind laut Koalitionsvertrag unter anderem Bundesmittel und Gelder aus der Wirtschaft enthalten, auch die erst kürzlich gelockerte Schuldenbremse will die Koalition zur Abfederung von „Belastungsspitzen“ im Etat nutzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 May 2025 16:32:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tagelange Sperrungen auf Hamburger Hauptverkehrsader</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tagelange-sperrungen-auf-hamburger-hauptverkehrsader/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/478713136-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=516px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Tagelange Sperrungen auf Hamburger Hauptverkehrsader" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Alsterkrugchaussee ist im Tunnelbereich für einige Tage nur einspurig befahrbar. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch | Maximilian Koch</span></p><p><strong>Autofahrer aufgepasst: Auf der Alsterkrugchaussee wird es nächste Woche für einige Tage etwas enger. Aufgrund von Bauarbeiten muss ein Fahrsteifen gesperrt werden. Das ist jedoch nicht die einzige Sperrung.</strong></p><p>Aufgrund von Arbeiten im Alsterkrugchausseetunnel ist die gleichnamige Straße im Tunnelbereich vom 12. bis 14. Mai in Richtung Innenstadt nur einspurig befahrbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 May 2025 16:32:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das war OMR25: KI, KI, KI und ein verlorener Kinderzahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/omr/omr-festival-2025-finale/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/urn-newsml-dpa-com-20090101-250506-911-016136-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=172px%2C60px%2C1153px%2C1152px&webp=1" alt="Das war OMR25: KI, KI, KI und ein verlorener Kinderzahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitten im Gespräch mit OMR-Gründer Philipp Westermeyer (r.): Ryan Reynolds nimmt einen Videocall von seiner Tochter an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ryan Reynolds, Amy Webb, Dirk Nowitzki, René Obermann, Gerard Piqué, Verona Pooth und mehr als 800 weitere Referent:innen standen beim <a href="https://omr.com/de/events/festival/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">OMR Festival 2025</a> auf den fünf Bühnen. 67.000 Besuchende erlebten in Hamburg spektakuläre zwei Tage rund um die wichtigen Themen aus Digitalwirtschaft und Marketing. Das waren die Highlights.</strong></p><p>Und auf einmal klingelt <a href="https://www.mopo.de/hamburg/omr/speaker-prominente-omr-2025/">Ryan Reynolds</a> Handy – mitten im Talk mit OMR-Gründer Philipp Westermeyer und TV-Moderator und Hollywood-Experte Steven Gätjen. Reynolds Tochter ist dran. Sie hat eine wichtige News für ihren Daddy: Ihr erster Zahn ist gerade ausgefallen. Wohl selten waren die Zuschauer:innen in der komplett gefüllten Conference Stage so gerührt wie bei dieser unerwarteten Unterbrechung des OMR25-Highlight-Talks. Eigentlich war der Hollywood-Star („Deadpool“) natürlich für ganz andere Themen nach Hamburg gekommen. Es ging um seine diversen unternehmerischen Tätigkeiten und die Marketing-Strategien, mit denen Reynolds Marken und Firmen, in die er investiert ist, voranbringt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 May 2025 16:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Direkt nach Amtsübernahme: Dobrindt verstärkt Grenzkontrollen massiv</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/direkt-nach-amtsuebernahme-dobrindt-verstaerkt-grenzkontrollen-massiv/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/523528289-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=576px%2C0px%2C1858px%2C1859px&webp=1" alt="Direkt nach Amtsübernahme: Dobrindt verstärkt Grenzkontrollen massiv" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundesinnenminister Alexander Dobrindt verstärkt die Präsenz der Polizei an den Grenzen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Mit mehr Polizisten an den deutschen Landgrenzen will der neue Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (CSU) für einen Rückgang der irregulären Migration sorgen. Nach Informationen der Deutschen Presse-Agentur möchte sich der Minister zu Einzelheiten am Mittwoch mit Bundespolizeipräsident Dieter Romann und dem Präsidenten des Bundesamts für Migration und Flüchtlinge, Hans-Eckhard Sommer, beraten.</strong></p><p>„Nach mündlicher Weisung ist der Aufwuchs der Kräfte an den Grenzen angelaufen“, sagte der Vorsitzende der Gewerkschaft der Polizei (GdP) für den Bereich Bundespolizei und Zoll, Andreas Roßkopf, der „Rheinischen Post“. Die Grenzdienststellen seien angewiesen worden, wo notwendig, Dienstpläne umzustellen, „um mehr Verfügbarkeit zu erreichen“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 May 2025 16:32:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestseller-Autorin auf Hausboot getötet: Verwandter in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tod-auf-hausboot-tatverdaechtiger-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/250425-11-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1455px%2C583px%2C1009px%2C1009px&webp=1" alt="Bestseller-Autorin auf Hausboot getötet: Verwandter in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf diesem Hausboot am Holzhafenufer in Hamburg-Moorfleet geschah die Tat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Festnahme! Rund zwei Wochen, nachdem eine bekannte Hamburger Autorin tot auf ihrem Hausboot in Moorfleet gefunden wurde, hat die Polizei einen Tatverdächtigen verhaftet.</strong></p><p>Der verhaftete 22-Jährige sei ein Verwandter der Toten, wie die Polizei am Mittwoch bekannt gab. Er wurde Dienstagmittag in Rothenburgsort widerstandslos verhaftet und in ein Untersuchungsgefängnis gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 May 2025 16:32:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tschentscher erneut zu Hamburgs Bürgermeister gewählt – Überraschung bei Abstimmung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/offiziell-tschentscher-bleibt-hamburgs-buergermeister/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/523552868-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=887px%2C188px%2C1141px%2C1140px&webp=1" alt="Tschentscher erneut zu Hamburgs Bürgermeister gewählt – Überraschung bei Abstimmung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gut zwei Monate nach der Bürgerschaftswahl in Hamburg ist Regierungschef Peter Tschentscher (SPD) im Amt bestätigt worden. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Gut zwei Monate nach der Bürgerschaftswahl in Hamburg ist Regierungschef Peter Tschentscher (SPD) im Amt bestätigt worden. Bei der Abstimmung gab es eine Überraschung.</strong></p><p>Gut neun Wochen nach der Wahl ist Tschentscher erneut zum Ersten Bürgermeister Hamburgs gewählt worden. 71 Bürgerschaftsabgeordnete stimmten für den 59 Jahre alten Sozialdemokraten, 47 gegen ihn, ein Abgeordneter oder eine Abgeordnete enthielt sich. Tschentscher regiert in Hamburg seit 2018 in einer rot-grünen Koalition.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 May 2025 16:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Direktverbindung ab Hamburg: Billig-Airline fliegt bald in diese Hauptstadt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-direktverbindung-ab-hamburg-billig-airline-fliegt-bald-in-diese-hauptstadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/von-hamburg-nach-jerewan-mit-wizz-air-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C383px%2C1326px%2C1325px&webp=1" alt="Neue Direktverbindung ab Hamburg: Billig-Airline fliegt bald in diese Hauptstadt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Billig-Airline „Wizz Air“ hat ein neues Flugziel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Wizz Air/hfr</span></p><p><strong>Weltenbummler und Reiselustige aufgepasst! Ab Anfang Oktober gibt es ein neues, spannendes Flugziel ab Hamburg. Die ungarische Billig-Airline „Wizz Air“ wird von da an auch die armenische Hauptstadt Jerewan anfliegen.</strong></p><p>Die direkte Flugverbindung wird es über das komplette Jahr dreimal pro Woche geben – montags, mittwochs und freitags.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 May 2025 16:33:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>