<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach abgetrennten Händen:Jetzt Leiche ohne Kopf entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/frau-32-aus-eritrea-getoetet-nach-haenden-nun-torso-entdeckt-692d75cbeb716dafb494b86f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d75cbeb716dafb494b870/62f4a93edd315e78958d534d1e6ce3e7,4028b3d0?w=992" alt="Nach abgetrennten Händen:Jetzt Leiche ohne Kopf entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Koblenz (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Nachdem an der A45 bei Olpe zwei abgetrennte Frauenhände gefunden worden waren, haben Polizisten am Wochenende eine zerstückelte Leiche entdeckt. Daran sollen nicht nur die Hände, sondern auch der Kopf fehlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das erfuhr BILD aus Ermittlerkreisen. Nachdem eine Frau die Hände am 17. November gefunden hatte, übernahm eine Mordkommission der Polizei Hagen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) die Ermittlungen. Anhand gespeicherter Fingerabdrücke war schnell klar, dass es sich um die Hände einer 32-jährigen Mutter aus Eritrea handelt. Nun wurde ein passender Körper gefunden. Er wurde zur Rechtsmedizin gebracht, wo ein DNA-Abgleich letzte Gewissheit bringen soll. Der Kopf der Frau wurde zunächst nicht gefunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der drei Monate alte Säugling der Afrikanerin war einen Tag vor dem Fund der Hände <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/ihre-abgehackten-haende-lagen-auf-der-autobahn-baby-des-stueckel-opfers-vor-kloster-abgelegt-691c363ae2c7d59420f7a59b"><!-- --><!--[--><!--[-->unverletzt in einem Kinderwagen entdeckt<!--]--><!--]--></a><!--[--> worden. Offenbar hatten ihn Unbekannte vor dem Kloster Kröffelbach in Waldsolms (Hessen) abgestellt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort hatte ein Bruder des Klosters gegen 18.30 Uhr das weinende Baby bemerkt. Es war in eine Wolldecke gewickelt, zwei Zettel wiesen auf den Namen und das Geburtsdatum des Kindes hin. Der Mönch rief sofort Polizei und Rettungsdienst an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:56:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mächtiger CDU-Politiker legt Rückzug nahe:„Arbeitsministerin Bas ist Fehlbesetzung“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/maechtiger-cdu-politiker-arbeitsministerin-bas-ist-fehlbesetzung-692d685b9372035036978d86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d685b9372035036978d87/8a570c94438273ddb64553432d574229,fdb424ba?w=992" alt="Mächtiger CDU-Politiker legt Rückzug nahe:„Arbeitsministerin Bas ist Fehlbesetzung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Arbeitsministerin Bärbel Bas (57, SPD) gerät wegen ihrer Attacken auf Arbeitgeber und Firmenchefs nun auch in der schwarz-roten Koalition scharf in die Kritik!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der einflussreiche CDU-Wirtschaftspolitiker Christian von Stetten (55) legt der Ministerin sogar indirekt den Rücktritt nahe. „Wenn die Arbeitsministerin öffentlich zum Kampf gegen Arbeitgeber aufruft, ist sie eine Fehlbesetzung im Amt“, so von Stetten zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Stetten ist Vorsitzender des Wirtschaftsausschusses im Bundestag. Er ist zugleich Chef des mächtigen Parlamentskreises Mittelstand in der CDU/CSU-Fraktion, dem rund zwei Drittel der Abgeordneten angehören. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:56:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach irritierender Rede:Erste Konsequenzen für schrägen Vogel der AfD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-hitler-auftritt-herforder-afd-zieht-eichwald-aus-fraktion-ab-692d7f74392d5c38e3852943</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d7f74392d5c38e3852944/db4002831adf6cf5e52047a6ba71c631,3170016?w=576" alt="Nach irritierender Rede:Erste Konsequenzen für schrägen Vogel der AfD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herford –<!--]--><!--[--><b> Nach dem Schräg-Auftritt von Alexander Eichwald bei der Gründung der neuen AfD-Jugendorganisation Generation Deutschland (GD) in Gießen hat ihn die AfD-Fraktion in Herford aus dem Stadtrat abgezogen. Das bestätigte der Bielefelder AfD-Bundestagsabgeordnete Maximilian Kneller der Deutschen Presse-Agentur.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eichwald war als sachkundiger Bürger beratend für die AfD im Stadtrat tätig. Nun wird er als fraktionsloser, sachkundiger Bürger geführt. UND: Auch seine Zukunft als Parteimitglied der AfD steht auf der Kippe. Im Kreisverband laufen laut Kneller die Vorbereitungen für ein Parteiausschlussverfahren. Eichwald war erst seit wenigen Wochen Mitglied der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Kneller sei er parteiintern kaum aufgefallen. „Und diejenigen, die ihn kannten, sagen, dass er nie das R gerollt hat“, so der Abgeordnete. Bisher sei er unauffällig gewesen – sein Auftritt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/afd-jugendprotest-eskaliert-chaos-in-giessen-692b33696f6da91d779683a7"><!-- --><!--[--><!--[-->Gießen<!--]--><!--]--></a><!--[--> wirke wie eine inszenierte Aktion. Ob er aus eigenem Antrieb oder im Interesse Dritter gehandelt habe, sei Spekulation. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gießen – War das als provokativer Gaga-Auftritt geplant – oder ist dieser Jung-AfDler einfach so schräg? Mit rollendem „R“, Klaus-Ki...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:56:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Pleiten-Serie:Zweitliga-Trainer gefeuert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/greuther-fuerth-entlaesst-trainer-nach-heimdebakel-692d776aeb716dafb494b897</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d776aeb716dafb494b898/b9f1894aa6c5eff236bbd98fe8f4b66e,f46b4839?w=576" alt="Nach Pleiten-Serie:Zweitliga-Trainer gefeuert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Platz 17! Nur 13 Punkte! Schon 37 Gegentore! Sowie ein 0:3-Heimdebakel gegen Abstiegs­konkurrent VfL Bochum. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu viel für die Bosse von Zweitligist Fürth!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie „NN.de“ zuerst berichtete, sind Cheftrainer Thomas Kleine (47) sowie seine beiden Co-Trainer heute Mittag mit sofortiger Wirkung freigestellt worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Entlassung des langjährigen Fußballprofis (u.a. Leverkusen, Mönchengladbach, Fürth und Hannover 96) hatte sich schon am Samstagnachmittag angedeutet. Nach Fürths neunter (!) Ligapleite und dem Abrutschen auf einen Abstiegsplatz hatte Kleeblatt-Sportdirektor Stephan Fürstner (38) jede Rückendeckung für seinen Cheftrainer vermissen lassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:56:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Vize Tanja May zu Thomas Gottschalk:Wir sollten öfter hinterfragen, bevor wir urteilen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-kommentar-von-bild-vize-tanja-may-692c48175e75871cc1fc97e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692c48175e75871cc1fc97e7/2d1f1e1e776ac2aecc0c270061c0a33d,943314e1?w=992" alt="Kommentar von BILD-Vize Tanja May zu Thomas Gottschalk:Wir sollten öfter hinterfragen, bevor wir urteilen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Thomas Gottschalk brachte jahrzehntelang ganze Nationen zum Lachen – bis die Nation vor zwei Wochen anfing, über ihn zu lachen. Ohne zu wissen, was los ist. Das ist das wirklich Traurige.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt verrät Thomas Gottschalk in BILD: „Ich habe Krebs.“ Während draußen über angebliche Demenz oder Parkinson gespottet, gelästert und bewertet wurde, kämpfte er im Verborgenen um sein Leben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Thomas Gottschalk kämpft seit Juli 2025 mit einer schweren Krebserkrankung.</p><p class="teaser__text">Show-Legende Gottschalk sagt, wie er seinen Auftritt bei der Romy-Verleihung erlebt hat.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:56:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bienengift in der Black Week:„Höhle der Löwen“-Produkt sticht plötzlich hervor</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-lieblinge-der-black-week-kaeufer/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692b6ee15e75871cc1fc8f26/45dbfb504cd336e17be3e4a7a901c17d,186c030f?w=576" alt="Bienengift in der Black Week:„Höhle der Löwen“-Produkt sticht plötzlich hervor" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:56:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strom und Gas 2026 günstiger:Für Millionen Haushalte sinken die Energiepreise</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/strom-und-gas-fuer-millionen-haushalte-sinken-2026-die-energiepreise-692d6833eb716dafb494b72b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d6833eb716dafb494b72c/2aeadf6e181adb5df50d01828dde8825,5c72fbaa?w=576" alt="Strom und Gas 2026 günstiger:Für Millionen Haushalte sinken die Energiepreise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heidelberg – <!--]--><!--[--><b>Im nächsten Jahr können viele Haushalte bei Strom und Gas kräftig sparen. Zahlreiche Regionalversorger senken ihre Preise – insgesamt profitieren rund 4,8 Millionen Haushalte. Das zeigt eine Auswertung des Vergleichsportals Verivox. Die Höhe der Entlastung hängt jedoch stark vom Bundesland ab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Jahreswechsel stehen bereits 307 Strom-Preissenkungen in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/leben-und-wissen-verbraucherportal/leben-und-wissen/das-bild-verbraucherportal-41002524.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grundversorgung<!--]--><!--]--></a><!--[--> fest. Im Schnitt gehen die Preise dabei um 8,9 Prozent zurück. Rund 3,1 Millionen Haushalte, die noch beim örtlichen Grundversorger sind, zahlen damit weniger für Strom. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig gibt es auch 12 Preiserhöhungen – allerdings nur um durchschnittlich 1,4 Prozent. Für alle übrigen Haushalte in der Grundversorgung bleiben die Tarife stabil.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der bundesweite Durchschnittspreis der Grundversorgung sinkt so um 2,6 Prozent. Eine Familie mit 4000 kWh Verbrauch, die derzeit 1763 Euro zahlt, kommt im neuen Jahr auf 1717 Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:56:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er hatte eine Plastikplane über der Schulter:Nachbarin traf Killer nach dem Mord an der Influencerin</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/er-hatte-eine-plastikplane-ueber-der-schulter-nachbarin-traf-killer-nach-dem-mord-an-influencerin-stefanie-692c380ce9b1296b9ef9899e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692c380ce9b1296b9ef9899f/01de5b1764a34e7090bec39c24d20dcf,54698bb1?w=656" alt="Er hatte eine Plastikplane über der Schulter:Nachbarin traf Killer nach dem Mord an der Influencerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stefanie P. (32) wurde von ihrem Ex-Freund Patrick M. (31) getötet und in einem Koffer verscharrt. Aus Liebe wurde Hass und am Ende sogar Mord. Nachbarn berichten von lautstarken Streitereien und der ungleichen Beziehung zwischen der hübschen Influencerin und ihrem Partner. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Nachbarin traf den Killer nach der Tat noch vor dem Haus. Was er zu ihr sagte, lässt sie noch heute erschaudern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:56:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Taylor plant Großes:Swifts Junggesellinnen-Abschied wird zur Welt-Tour</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-junggesellinnen-abschied-wird-zur-welt-tour-692d3c33e9b1296b9ef99242</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d3c33e9b1296b9ef99242/5551b32d23c58c368bcd94d1e6c98845,81d6e242?w=320" alt="Taylor plant Großes:Swifts Junggesellinnen-Abschied wird zur Welt-Tour" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City – <!--]--><!--[--><b>Ihre Bühnenshows sind legendär, privat wird es jetzt sogar noch spektakulärer. Taylor Swift will Berichten zufolge ihre bevorstehende Hochzeit mit Travis Kelce mit gleich mehreren Bachelorette-Partys rund um den Globus feiern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thesun.co.uk/tvandshowbiz/37489329/taylor-swift-bachelorette-parties-wedding-travis-kelce/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Sun<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ sind „mindestens drei oder vier Junggesellinnen-Abschiede“ geplant. Die Reiseziele? Sorgfältig ausgesucht, damit für jeden etwas dabei ist. Egal ob Natur, Stadt, Kultur oder Sonne. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/taylor-swift/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15799274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Taylor Swift<!--]--><!--]--></a><!--[--> macht damit nicht nur sich, sondern auch ihre Freundinnen glücklich. Zu den Stopps gehören einige von Swifts Lieblingsorten, darunter Nashville (Tennessee), New York City, Italien und die Bahamas. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Was sie anfasst, wird grandios: Taylor Swift will ihre bevorstehende Hochzeit überdimensional feiern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Insider: „Das Ziel ist es, Spaß zu haben, gemeinsam Wochenenden zu verbringen und den ganzen Prozess zu genießen, während sie gleichzeitig an der Planung der Hochzeit arbeiten. An diesen schönen Orten können sie sich entspannen und feiern.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:56:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Post von Wagner“:Harald Martenstein übernimmt legendäre BILD-Kolumne</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/post-von-wagner-harald-martenstein-uebernimmt-legendaere-bild-kolumne-692d71c446f39b6230ff6f6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d71c446f39b6230ff6f6c/589b573a4dc50ebbfc7933eddc794752,87a3e20?w=320" alt="„Post von Wagner“:Harald Martenstein übernimmt legendäre BILD-Kolumne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ab Februar 2026 führt der vielfach ausgezeichnete Autor Harald Martenstein die legendäre Kolumne „Post von Wagner“ auf Seite zwei von BILD sowie bei BILD.de weiter. Er folgt mit „Mail von Martenstein“ dem im Oktober verstorbenen Franz Josef Wagner, dessen unverwechselbare Mischung aus Provokation und Poesie Millionen Leserinnen und Leser begeistert hat. „Mail von Martenstein“ erscheint künftig von Montag bis Freitag bei BILD, seine wöchentliche Kolumne in WELT AM SONNTAG führt Harald Martenstein weiter.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Unsere Gedanken sind bei seiner Familie und bei seinen Freunden.</p><p><!--[--><!--[-->Mit Harald Martenstein gewinnt BILD einen der renommiertesten Journalisten Deutschlands. Brillant, streitbar, originell. Seine Reportagen und Kolumnen haben über viele Jahre Maßstäbe gesetzt. Er erhielt mehrere Preise, u. a. den Egon-Erwin-Kisch-Preis, den Henri-Nannen- sowie den Theodor-Wolff-Preis, und hat zahlreiche Bücher veröffentlicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->BILD-Kolumnist Franz Josef Wagner (†82) am Schreibtisch in seiner Berliner Wohnung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:56:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlechte Vorbereitung auf Russlands Überfall:Ukraine-General erhebt schweren Vorwurf gegen Selenskyj</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schlechte-vorbereitung-auf-russlands-ueberfall-ukraine-general-erhebt-schweren-vorwurf-gegen-selenskyj-692c3959bfd2aab7f514c11c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692c3959bfd2aab7f514c11d/af99ef79c8d19faa50cc050c4bd79389,2268073c?w=992" alt="Schlechte Vorbereitung auf Russlands Überfall:Ukraine-General erhebt schweren Vorwurf gegen Selenskyj" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Kiew – <!--]--><!--[--><b>Der Druck auf den ukrainischen Präsidenten Wolodymyr Selenskyj (47) wird immer größer. Wegen eines Korruptionsskandals in seiner Regierung musste der Präsident seinen Präsidialamtschef Andrij Jermak (54) feuern. Jetzt spricht ein einflussreicher Ex-General ein Thema an, das Selenskyj ebenfalls höchst unangenehm ist: die schlechte Vorbereitung auf Russlands Überfall im Frühjahr 2022.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Walerij Saluschnyj, der 2021 bis 2024 als Generalstabschef der ukrainischen Streitkräfte den Verteidigungskampf gegen Russlands Invasionsstreitmacht anführte, übt in einem Gastbeitrag im britischen „Telegraph“ deutliche Kritik an der Selenskyj-Regierung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Saluschnyj, der inzwischen ukrainischer Botschafter in London ist, schreibt:</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Ich wurde im August 2021 zum Oberbefehlshaber der Streitkräfte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> ernannt. (...) Die russische Armee vergrößerte rapide ihre Truppenstärke und Versorgung. Der Kreml erhöhte Jahr für Jahr das Militärbudget, investierte Ressourcen in den Verteidigungsindustriesektor und kaufte mehr Waffen und Ausrüstung. Währenddessen geschah in der Ukraine das Gegenteil. Im Jahr 2021 wurde der Armee sogar weniger Geld zugeteilt als im Vorjahr. Dadurch traf unser Militär die umfassende Invasion im darauffolgenden Jahr mit einem enormen Mangel an allem – von Personal bis zu Waffen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:56:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ARD-Doku über Leon Löwentraut:Ist der deutsche Kunst-Überflieger überbewertet?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ard-doku-ueber-leon-loewentraut-ist-der-deutsche-kunst-ueberflieger-ueberbewertet-691c77dcd2a927140900d8e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c77dcd2a927140900d8e1/743cbcac7dff4a06cfe2613aa0be6a15,a6efcd0b?w=576" alt="ARD-Doku über Leon Löwentraut:Ist der deutsche Kunst-Überflieger überbewertet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die ARD widmet dem Künstler Leon Löwentraut eine eigene Doku mit dem Titel „Leon Löwentraut – Genie oder Einbildung?“. Darin spricht der 27-Jährige über seinen Höhenflug und dessen Schattenseiten. Auch Kritiker kommen zu Wort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Kritiker in der Doku über den Künstler sagen, weshalb sich Löwentraut davon nicht unterkriegen lässt und wo seine Kunst jetzt zu bewundern ist, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:56:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fifa-Regel:Darum wird Müllers US-Titel nicht anerkannt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-darum-wird-sein-us-titel-nicht-anerkannt-692d410b5e75871cc1fca091</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d410b5e75871cc1fca092/8f8e726436ceac09be0ef37190275c4d,2985202d?w=576" alt="Fifa-Regel:Darum wird Müllers US-Titel nicht anerkannt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>„Ich werde dich wieder jagen.“</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/traum-finale-in-den-usa-die-unfassbare-bilanz-von-mueller-gegen-messi-692bfa6de9b1296b9ef985e2"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Müller<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Sommer in die US-Liga gewechselt war, machte er eine deutliche Ansage an MLS-Superstar Lionel Messi – wenn auch in Müllers typischer Art mit einem Augenzwinkern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur wenige Monate später stehen beide mit ihren Teams im Finale der MLS, kämpfen am 6. Dezember (20.30 Uhr deutscher Zeit bei Apple TV) um den Liga-Titel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund zum Feiern hatten beide schon jetzt. Müllers Vancouver Whitecaps und Messis Inter Miami holten jeweils den Titel ihrer MLS-Conference. Vancouver siegte im Finale der Western Conference, Miami setzte sich in der Eastern Conference durch. Nach ihren Finalsiegen erhielten beide Teams einen dicken Pokal. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:56:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hass auf Weihnachtsmarkt:Fußball-Profi vor den Augen seiner Kinder bepöbelt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-profi-marvin-stefaniak-auf-weihnachtsmarkt-vor-seinen-kindern-beleidigt-692d6c6646f39b6230ff6ecb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d6c6646f39b6230ff6ecb/72794756db7dc954c209dbbb523d74f6,ed80ba8d?w=320" alt="Hass auf Weihnachtsmarkt:Fußball-Profi vor den Augen seiner Kinder bepöbelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eigentlich sollte es ein ruhiger Auftakt in den Advent werden. Doch für Marvin Stefaniak und seine Familie endete ein Weihnachtsmarkt-Besuch in Anfeindungen und Pöbeleien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie ein emotionaler Instagram-Post seiner Frau zeigt, wurde der Profi von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-erzgebirge-aue/startseite-aue-31148950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drittligist Erzgebirge Aue<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Sonntag verbal attackiert. Stefaniak, der unweit von Dresden lebt und früher selbst für Dynamo spielte, war mit seiner Familie über den Markt geschlendert, als die Stimmung plötzlich kippte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auslöser waren offenbar Fans, die den Fußballprofi aufgrund seiner Zugehörigkeit zu Erzgebirge Aue beleidigten. Zwischen Dynamo Dresden und Aue besteht seit Jahren eine ausgeprägte Rivalität – im Netz wie im Stadion oft hitzig, diesmal jedoch mitten im privaten Alltag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Weil manche Menschen glauben, sie hätten das Recht, Marvin zu beleidigen – nur weil er Fußballer ist. Vor unseren Kindern. Mit Worten, die man niemals jemandem ins Gesicht sagen solle. Schon gar nicht in einem Moment, der uns heilig ist“, schrieb Michaela Stefaniak.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:56:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>