<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Druck von Merz-Minister Weimer:Berlinale-Chefin wird nach Skandal-Foto abgelöst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/druck-von-merz-minister-weimer-berlinale-chefin-wird-nach-skandal-foto-abgeloest-699eb62dd7de5a808f60c60b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699eb62dd7de5a808f60c60c/8222f6565e0275303cc9686ef9cf50ce,71ef9f54?w=992" alt="Druck von Merz-Minister Weimer:Berlinale-Chefin wird nach Skandal-Foto abgelöst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Propaganda-Posen mit Folgen: Kulturstaatsminister Wolfram Weimer (61) lässt nach BILD-Informationen die Chefin der Filmfestspiele „Berlinale“, die US-Amerikanerin Tricia Tuttle (56), ablösen! Grund: Der Antisemitismus-Skandal bei den Filmfestspielen, die am Wochenende mit der Verleihung der „Goldenen Bären“ zu Ende gegangen waren. Das erfuhr BILD aus Kreisen der für die Berlinale zuständigen „Kulturveranstaltungen des Bundes in Berlin GmbH“ (KBB). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weimer hat demnach für Donnerstag zu einer außerordentlichen Sitzung der Führungsgremien der KBB geladen. Auf der Tagesordnung nach BILD-Informationen: die Abberufung der Berlinale-Chefin Tuttle. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ausgezeichnet worden war am Wochenende als „Bester Erstlingsfilm“ auf der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/berlinale/berlinale-alle-infos-76651046.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Berlinale </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>das Werk „Chronicles from the Siege“ des palästinensischen Aktivisten Abdallah Alkhatib (37). Und der hatte statt einer Dankes- </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/berlinale-skandal-riesige-empoerung-nach-israel-hass-auf-der-buehne-699af0c2ee35d0f0647c39a8"><!-- --><!--[--><!--[--><b>eine Hassrede gegen Israel und Deutschland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gehalten – ungestört auf offener Bühne, mit Pali-Tuch und Pali-Fahne. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Problem für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolfram-weimer-aktuelle-news-und-infos-PRdRz7ElFrAZh9U0IM4o"><!-- --><!--[--><!--[-->Weimer<!--]--><!--]--></a><!--[--> demnach nicht nur der Antisemitismus-Eklat auf der Preisverleihung, sondern auch, dass Berlinale-Chefin Tuttle mit der Filmcrew eine Woche zuvor schon mit Palästinenser-Fahne und Pali-Tüchern posiert hatte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:44:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv:Die Akte des Versagens</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/exklusiv-die-akte-des-versagens-699d62517859a5f5c2f1190f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d62517859a5f5c2f11910/cd94069dd5be47001448d9b92572c0e6,714c0661?w=992" alt="Exklusiv:Die Akte des Versagens" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Fall Huso B. sorgt für Entsetzen: Der Bosnier lebt seit Jahrzehnten in Deutschland, obwohl er längst ausreisepflichtig ist. Stattdessen kassiert er mehr als 7000 Euro monatlich vom Staat. BILD liegt die Asyl-Akte vor. Sie dokumentiert ein verheerendes Staatsversagen.

Alle Details und Hintergründe zu diesem Skandal erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:44:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf Baustelle:Zwei Arbeiter stürzen von Windradturm – tot!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/zwei-arbeiter-sterben-bei-absturz-auf-windrad-baustelle-in-birstein-699ebbc950292d64527ec833</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ebbc950292d64527ec834/5361078e677e881e1dc12b67739f0edd,3b88cb73?w=576" alt="Unfall auf Baustelle:Zwei Arbeiter stürzen von Windradturm – tot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Birstein (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Erst im September 2025 wurde der Spatenstich mit rund 75 Gästen gefeiert, jetzt ist die Windrad-Baustelle Schauplatz eines furchtbaren Unglücks. Zwei 32 Jahre alte Männer stürzten aus noch ungeklärter Ursache im Inneren des Turms ab und verloren das Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschah am frühen Mittwochmorgen gegen 4.45 Uhr auf der Baustelle des Windparks Fischborn in Birstein (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) nahe der Bundesstraße 276. Nach ersten Informationen der Polizei stürzte ein Arbeitskorb im Turm der noch unfertigen Anlage aus großer Höhe ab. Die beiden Arbeiter (32), die sich zu dem Zeitpunkt darin befanden, starben. „Sie waren offenbar sofort tot“, berichtet die Polizei.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Windpark befindet sich im Bau, soll Ende des Jahres fertig werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andere Arbeiter hatten demnach den lauten Aufschlag des Korbs gehört und den Notruf abgesetzt. Feuerwehr, Rettungsdienst und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei <!--]--><!--]--></a><!--[-->sind mit mehreren Fahrzeugen an der Einsatzstelle im Einsatz. Warum es zum tödlichen Unglück kommen konnte, ist noch Teil der Ermittlungen. „Unter Hinzuziehung eines beauftragten Gutachters soll nun der genaue Hergang und der Grund für den Unfall rekonstruiert werden“, heißt es.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:44:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive INSA-Umfrage:AfD erstmals zweitstärkste Kraft in Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/exklusive-umfrage-afd-erstmals-zweitstaerkste-kraft-in-berlin-699dd94795fc1797991fa509</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dd94795fc1797991fa50a/642f098e3da30fbfb31fa75a97a28d8b,abfd6c7b?w=576" alt="Exklusive INSA-Umfrage:AfD erstmals zweitstärkste Kraft in Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In 207 Tagen wählt Berlin – und der Regierende Bürgermeister Kai Wegner samt CDU kommen immer mehr in Bedrängnis...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer exklusiven Wähler-Umfrage von INSA zum 20. September liegt die CDU von Rote-Rathaus-Chef Kai Wegner (53) mit Abstand vorn. ABER: Die AfD holt auf und ist dank Umfrage-Höchstwert erstmals zweitstärkste Kraft in der Hauptstadt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles zu den neuesten Zahlen und was das für den Regierenden Bürgermeister der Hauptstadt und mögliche Koalitionen heißt – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:44:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht vor allem um Einwürfe, Auswechslungen und Abstöße:Fifa plant Regel-Revolutionen für die WM!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-fifa-plant-einige-regel-revolutionen-das-wuerde-viel-aendern-699eab59cfca786c686ca083</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699eab59cfca786c686ca084/1ba7ac6b7ce484106f9d641cb29b9d58,3e690096?w=656" alt="Es geht vor allem um Einwürfe, Auswechslungen und Abstöße:Fifa plant Regel-Revolutionen für die WM!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Weniger Zeitspiel, mehr Tempo – gut möglich, dass wir das schon im Sommer bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->WM in den USA, in Mexiko und Kanada<!--]--><!--]--></a><!--[--> erleben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das International Football Association Board (IFAB), im Fußball für Regeländerungen zuständig, trifft sich am Samstag in Wales zur Jahreshauptversammlung und will dort eine ganze Reihe von Maßnahmen beschließen, die das Spiel schneller und attraktiver machen sollen. „ESPN“ berichtet über die Regel-Revolution.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Einwürfe und Abstöße: Künftig sollen Spieler nur noch fünf Sekunden Zeit haben, um den Ball wieder ins Spiel zu bringen. Ist der Schiedsrichter der Meinung, dass absichtlich verzögert wird, beginnt er einen sichtbaren Fünf-Sekunden-Countdown an seiner Hand. Wird diese Frist bei einem Einwurf überschritten, wechselt der Einwurf zum gegnerischen Team. Bei einem absichtlich verzögerten Abstoß würde dem Gegner eine Ecke zugesprochen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorbild ist die Acht-Sekunden-Regel für Torhüter, die seit dieser Saison gilt. So lange darf ein Keeper den Ball in der Hand halten. Auch das wird in den letzten fünf Sekunden durch den Schiedsrichter angezeigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:44:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Patzer bei „Maischberger“:Annalena Baerbock zieht die EU-Grenzen neu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/groenland-patzer-bei-maischberger-baerbock-zieht-die-eu-grenzen-neu-699e9d0af40969fb152eba1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e9d0af40969fb152eba1d/be11ab7248a357ea15329e29628d067e,54cd1849?w=320" alt="Patzer bei „Maischberger“:Annalena Baerbock zieht die EU-Grenzen neu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Beim Thema Grönland kommt ausgerechnet Ex-Außenministerin Annalena Baerbock (Grüne) böse ins Straucheln. In der ARD-Talkshow „Maischberger“ wollte die neue Präsidentin der UN-Generalversammlung am Dienstagabend zeigen, wie wichtig klare Worte in unruhigen Zeiten sind – insbesondere in Richtung des US-Präsidenten Donald Trump (79). Es ging um Fakten, Haltung, Einfluss. Und um Grönland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/annalena-baerbock/annalena-baerbock-alle-infos-76681928.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baerbock<!--]--><!--]--></a><!--[--> betonte, man müsse die Dinge klar benennen. Der Streit um Grönland habe das gezeigt. Wenn man nicht frühzeitig gesagt hätte „Stopp mal, Grönland ist auch EU-Gebiet“, hätten das viele in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> gar nicht gewusst, erklärte sie.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Annalena Baerbock und Sandra Maischberger (59) im Gespräch über Grönlands Rechtsstatus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Baerbock berichtete auch von Gesprächen beim Weltwirtschaftsforum. „Mich haben CEOs von führenden Weltkonzernen in Davos gefragt: Können Sie mir das mal ganz kurz erklären, warum ist denn Grönland für Europa jetzt so wichtig? Da denkt man ja, das müssen die wissen, die sind auf dem europäischen Markt.“ Doch Fakten und die Wahrheit auszusprechen, sei jede Mühe wert, führte die Grünen-Politikerin gönnerhaft aus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:44:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sehr gründliches Ergebnis:Note 1,7 für Testsieger-Rasierer!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/folienrasierer-bis-200-euro-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699eaff576d16623d4e8beee/7417e4084e55c3e0d8ba5f0d9fc56537,ac68dd40?w=320" alt="Sehr gründliches Ergebnis:Note 1,7 für Testsieger-Rasierer!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:44:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marius geht Influencerin verbal an:Postete SIE Marius’ Kokstütchen voller Absicht?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/live-ticker-zum-marius-prozess-chatnachrichten-voller-hass-und-gewalt-699ea33476d16623d4e8bdfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ea33476d16623d4e8bdfd/586593d0dd331c10b79b86d06f91bd37,980b58c3?w=992" alt="Marius geht Influencerin verbal an:Postete SIE Marius’ Kokstütchen voller Absicht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Tag 14 im Marius-Prozess. Und die Stimmung ist aufgeheizt! Nachdem Ex-Freundin Nora Haukland (29) am gestrigen Dienstag schilderte, dass sie sogar Kronprinzessin Mette-Marit (52) und Kronprinz Haakon (52) wegen Marius um Hilfe bat (und angeblich keine bekam), sagt Marius Borg Høiby (29) selbst aus. Im Fokus stehen aber nicht nur seine Worte, sondern auch Aussagen einer Polizistin und des leitenden Kriminalbeamten. Er wird zu sichergestellten Mediendateien und Chat-Kommunikation zwischen Nora Haukland und Marius vernommen. Diese Nachrichten und Tonaufnahmen zeigen Momente zwischen Liebe, Gewalt und Hass. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nora Haukland ist das einzige von Marius’ mutmaßlichen Opfern, das mit Namen genannt werden darf. Aktuell sitzt Marius in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ihm drohen 16 Jahre Haft. BILD berichtet live.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:44:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Epstein-Ermittlungen:Bill Gates gibt Affären mit zwei Russinnen zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-ermittlungen-bill-gates-gibt-affaeren-mit-zwei-russinnen-zu-699eb77bfbefb1124b6c886e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699eb77bfbefb1124b6c886f/7d6153b8097c54db6c83d0855b9adc13,687af37e?w=576" alt="Epstein-Ermittlungen:Bill Gates gibt Affären mit zwei Russinnen zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Bill Gates geht in die Offensive – und bittet seine Mitarbeiter um Verzeihung. Bei einer internen Versammlung der Gates Foundation sprach der Microsoft-Mitgründer offen über seine Kontakte zu dem verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66). Laut einer Aufnahme, die dem „Wall Street Journal“ (WSJ) vorliegt, räumte er auch ein, während seiner Ehe mit Melinda Gates (61) zwei Affären mit russischen Frauen gehabt zu haben. Er betonte aber: „Ich habe nichts Illegales getan.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sei „ein riesiger Fehler“ gewesen, Zeit mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/blick-epsteins-grusel-haus-in-paris-dunkle-vorhaenge-vibratoren-in-der-schublade-699e99d7cfca786c686c9ef6"><!-- --><!--[--><!--[-->Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu verbringen, sagte Gates laut dem Bericht. „Ich entschuldige mich bei allen Menschen, die meinetwegen in diese Sache hineingezogen wurden.“ Der Milliardär bedauerte, dass seine Kontakte zu Epstein auch den Ruf seiner Stiftung beschädigten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bill Gates mit einer vom US-Behörden unkenntlich gemachten jungen Frau in einem Hotel. Der Microsoft-Gründer taucht immer wieder in den Epstein-Akten auf <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gates gab laut WSJ zu: „Ich hatte tatsächlich Affären – eine mit einer russischen Bridge-Spielerin, die mich bei Bridge-Veranstaltungen traf, und eine mit einer russischen Kernphysikerin, die ich durch geschäftliche Aktivitäten kennenlernte.“ Er betonte, bei den Frauen habe es sich nicht um Epstein-Opfer gehandelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:44:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100 Tote bei Kämpfen mit Volksmudschahedin:Iran vereitelt Angriff auf Mullah-Hauptquartier</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-vereitelt-angriff-auf-hauptquartier-der-mullahs-kaempfe-mit-volksmudschahedin-699eae9d27a5c574357663d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699eae9d27a5c574357663d3/af7d7c792206366761540453ae6101a7,5e530b9a?w=576" alt="100 Tote bei Kämpfen mit Volksmudschahedin:Iran vereitelt Angriff auf Mullah-Hauptquartier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Brisanter Vorfall mitten in der iranischen Hauptstadt! Laut übereinstimmenden Angaben haben die Volksmudschahedin (MEK) am Montag das Hauptquartier der Mullahs, den Motahari-Komplex, im Westen von Teheran mit mindestens 250 bewaffneten Mitgliedern angegriffen – 100 von ihnen wurden bei dem Vorfall getötet. Das berichtet die „Jerusalem Post“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->150 der MEK-Kämpfer seien bis Montagabend „sicher zu ihren Stützpunkten zurückgekehrt“, erklärte die Oppositionsorganisation. Die Zusammenstöße und die Zahl der Todesopfer wurden auch von der Nachrichtenagentur „Tasnim“, die den iranischen Revolutionsgarden (IRGC) nahesteht, bestätigt. Auch die Zeitung „Al-Akhbar“, die als inoffizielles Sprachrohr der vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> finanzierten Hisbollah-Terroristen gilt, berichtete von dem Vorfall.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><!--[--><b>Volksmudschahedin</b><!--]--><!--[--> (persisch: Mojahedin-e Khalq, MEK) sind eine iranische Oppositionsorganisation mit schiitisch-islamistischen und marxistischen Ursprüngen. Die Gruppe stellte sich im Iran-Irak-Krieg der 1980er Jahre auf die Seite von Diktator Saddam Hussein. Wegen früherer bewaffneter Aktionen und Anschläge im Iran und im Ausland standen sie mehrere Jahre auf der EU-Terrorliste. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der MEK waren rund um den Motahari-Komplex 17 Überwachungskameras in Betrieb. Von den Vorfällen gab es bis zum Mittwoch jedoch keinerlei veröffentlichte Aufnahmen, was bei Beobachtern zu Zweifeln führte, ob es den Angriff in der Form überhaupt gegeben hat. „Al-Akhbar“ bezeichnete die Attacke derweil als „eine der gefährlichsten und komplexesten Operationen, die von der MEK im Iran durchgeführt wurden, mit direkter Unterstützung ausländischer Geheimdienste“. Konkret meint die Zeitung, dass der israelische Auslandsgeheimdienst Mossad hinter der Attacke steht. Dafür gibt es jedoch keinerlei Anzeichen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:44:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BVB vor Gift-Gipfel in Bergamo:Nächster Knall zwischen den Klub-Bossen enthüllt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-in-bergamo-naechster-knall-zwischen-den-klub-bossen-enthuellt-699ec058beb4c4e0b544c7ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ec058beb4c4e0b544c7ef/7ad7cc72e6d8543668574dd24eef21f9,d2bc888f?w=992" alt="BVB vor Gift-Gipfel in Bergamo:Nächster Knall zwischen den Klub-Bossen enthüllt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dortmund vorm Gift-Gipfel in Bergamo! Beim Playoff-Rückspiel heute Abend (18.45 Uhr/DAZN/Live-Ticker bei BILD.de) geht es um noch viel mehr als „nur“ den Einzug ins Achtelfinale und den Kampf um die Elf-Millionen-Prämie der Uefa. Im Hintergrund der Begegnung tobt ein offen ausgetragener Zoff zwischen den Bossen Atalantas und des BVB. Bereits beim 2:0-Hinspiel vergangene Woche hatte es an mehreren Stellen gebrodelt: Ein eiskalter Handschlag zwischen den Trainern Raffaele Palladino (41) und Niko Kovac (54), ein abgesagtes Bosse-Dinner seitens Atalanta und der Fan-Zoff, der nun im Dortmunder Ultra-Boykott gipfelte (BILD berichtete).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun hat es zwischen den Bossen erneut geknallt! Ein neuer Affront der Bergamo-Verantwortlichen gegen den BVB stellt sogar einen einmaligen Vorgang der vergangenen Champions-League-Saisons dar. MIT BILD PLUS erfahren Sie die hochbrisanten Details.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:44:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mordkommission ermittelt in Duisburg:Leiche von junger Frau im Wald gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/polizei-in-duisburg-ermittelt-arbeiter-entdeckenleiche-einer-jungen-frau-699e92aa27a5c5743576627f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e92aa27a5c57435766280/dc583aa0c2f39f9209729edf07daabf2,77deb63f?w=576" alt="Mordkommission ermittelt in Duisburg:Leiche von junger Frau im Wald gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Duisburg (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Schrecklicher Fund</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>im Duisburger Stadtteil Beeck! In einem kleinen Waldgebiet entdeckten Arbeiter am Rand eines Trampelpfads die Leiche einer jungen Frau. Nach ersten Erkenntnissen lag die Tote dort bereits mehrere Wochen. Die Polizei geht derzeit von einem Tötungsdelikt aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mordkommission der Polizei Duisburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hat die Ermittlungen übernommen. Unklar ist noch, ob die Frau dort getötet wurde. In der Nacht zu Mittwoch wurde der Leichnam obduziert. Die Untersuchung soll Aufschluss darüber geben, ob und auf welche Weise die junge Frau <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->getötet<!--]--><!--]--></a><!--[--> worden ist. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ermittler sichern mögliche Beweismittel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Angaben soll es sich bei der Toten um eine Frau handeln, die bereits seit mehreren Wochen als vermisst galt. Eine offizielle Identifizierung steht jedoch noch aus. Wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitteilte, wird seit dem 23. Januar 2026 eine 23-jährige Frau <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermisst<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Eine offizielle Vermisstenanzeige wurde dann vier Tage später von ihrem Bruder (20) erstattet. Er hatte angegeben, seit dem 23. 1. keinen Kontakt mehr zu seiner Schwester zu haben. Zudem sei sie nicht nach Hause zurückgekehrt und telefonisch nicht erreichbar gewesen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:44:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>