<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trump gibt Grönland-Versprechen:„Werde keine Gewalt anwenden“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-gibt-groenland-versprechen-werde-keine-gewalt-anwenden-6970ddbb568b91954b0ea32f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970ddbb568b91954b0ea330/c68b4869e3ef7814aedebc72738a35ed,d2031233?w=992" alt="Trump gibt Grönland-Versprechen:„Werde keine Gewalt anwenden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Aufatmen! Trump wird Grönland („ein schönes, großes Stück Eis“) NICHT militärisch erobern. Das versprach der US-Präsident zumindest in seiner spannungsvoll erwarteten Rede beim Weltwirtschaftsforum in Davos. Stattdessen sprach er von „kaufen“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Viele Freunde und einige Feinde hier“, scherzte er los, schaltete dann aber auf typisch Trump. Er lobte seine Amtszeit, schimpfte auf seinen Vorgänger Biden, zählte (angeblichen) Rekord um Rekord bei der Wirtschaft auf. Er habe – in Rekordzeit – den „Respekt“ in der Welt für die USA wiedergeholt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er schimpfte auf Europa, seinen „grünen Energiewendebetrug“ und die „hässlichen Windräder“, die die Landschaft verpesten würden. China produziere die Windräder, dort seien aber keine zu sehen: Die Chinesen würden sie nur an „Dumme“ – sprich: den Europäern – verkaufen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das Wirtschaftstreffen wird zum Grönland-Showdown!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:39:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CSU-Legende Peter Gauweiler:Dänemark soll für Grönland 1 Billion Dollar verlangen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/csu-legende-daenemark-soll-fuer-groenland-1-billion-dollar-verlangen-697093f50e35312f49654334</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697093f50e35312f49654335/52c2788f5f1b7ffe35c1dc92e20c12e3,9a47e991?w=576" alt="CSU-Legende Peter Gauweiler:Dänemark soll für Grönland 1 Billion Dollar verlangen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Welt blickt gebannt auf die Schweiz: Im Bergort Davos will US-Präsident Donald Trump (79) am Nachmittag u. a. über die Übernahme von Grönland (gehört zu Dänemark) beraten. Trump stößt mit seinem Plan bislang auf massiven Widerstand bei Grönländern, Dänen und den anderen Europäern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor seinem Abflug zeigte sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident<!--]--><!--]--></a><!--[--> zuversichtlich, dass es in Davos einen Grönland-Deal geben wird. Nur: Wie wird er aussehen? Und: Schickt Trump eventuell Soldaten, um Grönland einzunehmen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So weit darf es keinesfalls kommen, warnt CSU-Legende Peter Gauweiler (76). Der Ex-Minister und Anwalt hat einen ganz anderen Vorschlag, um den Konflikt zu entschärfen: Dänemark soll Grönland zum Verkauf anbieten – für eine Billion Dollar (850 Milliarden Euro). Gauweiler zu BILD: „Nehmt Trump beim Wort, liebe Dänen, verlangt eine Billion Dollar. Auf den Tisch des Hauses. Mit allen Bodenschätzen.“ Für Dänemark und seine Bürger könne der Verkauf „auf einen Schlag einen Wohlstandssprung historischen Ausmaßes, möglicherweise hin zum wohlhabendsten Land Europas“ bedeuten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:39:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanada-Premier rechnet ab:Wir im Westen haben mit einer Lüge gelebt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kanada-premier-rechnet-ab-wir-im-westen-haben-mit-einer-luege-gelebt-697084f70452f09d7ec5d017</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697084f70452f09d7ec5d018/594285486bc331f55fb6103e8ab7090f,987ddc64?w=576" alt="Kanada-Premier rechnet ab:Wir im Westen haben mit einer Lüge gelebt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos –<!--]--><!--[--><b> Die Weltordnung wankt – und der Westen steht vor einer unbequemen Wahrheit. Während US-Präsident Donald Trump (79) mit Zöllen, Machtpolitik und seinem Griff nach Grönland die internationale Ordnung auf den Kopf stellt, hält Kanadas Premierminister Mark Carney (60) dagegen: mit einer schonungslosen Analyse der neuen Realität. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der liberale kanadische Premier (seit März 2025 im Amt) setzte auf internationale Zusammenarbeit – und schlägt nun in seiner Davos-Rede Töne an, die den gesamten Westen aufrütteln sollten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kernbotschaft: Der Westen lebte jahrzehntelang mit einer Lüge bzw, in einer bequemen Illusion. Diese lautete, die Weltordnung sei „regelbasiert“ und verspreche Sicherheit, Fairness und gegenseitigen Nutzen. Das stimmte noch nie – doch die Illusion konnte aufrecht erhalten werden, solange die amerikanische Dominanz Stabilität garantierte. Heute treten aber wieder offen Machtpolitik und Erpressung (etwa durch Handel) zutage, und der Westen muss erkennen: Er hat mitgespielt, geschwiegen – und eine Ordnung gestützt, die nur vorgab, gerecht zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohne den Namen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu nennen, blickt Carney vor allem nach vorne, schildert den kanadischen Weg mit neuen Bündnissen (z.B. zu China). „Wir nehmen die Welt aktiv so an, wie sie ist, und warten nicht auf eine Welt, wie wir sie uns wünschen.“ Der Abschied von Illusionen ist hart, aber notwendig: „Nostalgie ist keine Strategie“, so Carney.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:39:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Einsatz abgesagt:Matthäus: Ski-Unfall! OP!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tv-einsatz-abgesagt-lothar-matthaeus-ski-unfall-op-6970e3cd568b91954b0ea458</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970e3cd568b91954b0ea459/dd8b047702c61909ca4d2264184d94a9,c29e577a?w=992" alt="TV-Einsatz abgesagt:Matthäus: Ski-Unfall! OP!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Prominenter Ausfall in der Europa League bei AS Rom gegen den VfB Stuttgart (21 Uhr, live bei RTL). Experte Lothar Matthäus (64) wird am Donnerstag in einem Münchner Krankenhaus an der rechten Schulter operiert – Ski-Unfall in Oberlech am Arlberg (Österreich)! BILD erreichte ihn am Telefon.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rekord-Nationalspieler (150 Einsätze) erzählt: „Es war die letzte Abfahrt am letzten Urlaubstag. Die Piste war eisig und wellig. Ich hatte mich schon auf das Mittagessen auf der Hütte gefreut – da stürze ich plötzlich auf die rechte Seite. Eine Welle habe ich nicht richtig erwischt, die Ski haben verkantet. Das Problem war das Eis, wenn dort Pulverschnee gewesen wäre, wäre wahrscheinlich nichts passiert.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Matthäus war am Sonntag noch beim Legends Cup für den FC Bayern am Ball<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Freundin Theresa (27), mit der er zum Kurzurlaub an den <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.skiarlberg.at/de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Arlberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> gereist war, fuhr ihn im Auto die rund 280 Kilometer zurück nach München in die Praxis von Sportarzt-Legende Dr. Hans-Wilhelm Müller-Wohlfahrt (83), wo bei einer MRT-Untersuchung ein doppelter Bänderriss (leichte Schultereckgelenksprengung) diagnostiziert wurde. Müller-Wohlfahrt überwies Matthäus an einen Schulterspezialisten, der ihn jetzt operieren wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:39:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Papst verweigert Macron Besuch im Vatikan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/medienbericht-papst-verweigert-macron-besuch-im-vatikan-6970b6b20e35312f4965469c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970b6b20e35312f4965469d/752ccdd959fc77c1a2b0a63b6c312a10,93e422c7?w=576" alt="Medienbericht:Papst verweigert Macron Besuch im Vatikan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom –<!--]--><!--[--><b> Papst Leo XIV. lässt Frankreichs Präsidenten Emmanuel Macron abblitzen. Seit Wochen sollen französische Diplomaten vergeblich versuchen, einen Audienztermin im Vatikan zu bekommen – doch der Pontifex blockt ab. Weder eine private Audienz noch ein Staatsbesuch sind für Macron drin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichtet die italienische Zeitung „Il Tempo“ unter Berufung auf „zuverlässige Quellen im vatikanischen Staatssekretariat“. Während die Staatsoberhäupter Großbritanniens, Italiens, Deutschlands und Spaniens bereits beim Papst empfangen wurden, geht Macron leer aus. Die Order soll laut dem Bericht von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/papst-leo-xiv-alle-infos-und-news-iphaOMR7cTtDyDG2kkU8"><!-- --><!--[--><!--[-->Papst Leo<!--]--><!--]--></a><!--[--> persönlich gekommen sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund für die Blockade: Macrons Haltung zu Abtreibung und Sterbehilfe. Auf Betreiben des französischen Staatspräsidenten hatte das Parlament im März 2024 ein „Recht auf Abtreibung“ als Grundrecht in die Verfassung aufgenommen. Auch in der aktuellen Debatte um die Legalisierung der Sterbehilfe kämpft <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> massiv für eine Liberalisierung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Emmanuel Macron am 20. Januar 2026 auf dem Weltwirtschaftsforum in Davos. Wegen eines Augenleidens trägt er eine Sonnenbrille mit blau getönten Gläsern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:39:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neueinsteiger auf Rang 2 ++ Frau in den Top 10:Die 50 Mächtigsten im deutschen Fußball</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/watzke-bleibt-auf-platz-1-die-50-maechtigsten-im-deutschen-fussball-696f5cc253d8bcc8cbe2da59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f5cc253d8bcc8cbe2da5a/4d3d1c81b7c0d19c5ff9b36d2c076710,cce55ef7?w=656" alt="Neueinsteiger auf Rang 2 ++ Frau in den Top 10:Die 50 Mächtigsten im deutschen Fußball" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Liste sorgt Jahr für Jahr für viel Gesprächsstoff in der Branche!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SPORT BILD hat wieder die 50 Mächtigsten im deutschen Fußball ausgewählt. Während die. Nummer 1 unangefochten bleibt, gibt es auf Platz 2 direkt einen Neueinsteiger! Und auch eine Frau steht in den Top 10.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die 50 Mächtigsten im deutschen Fußball – nur exklusiv mit BILDplus</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:39:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blankziehen vor dem Amtsarzt:Verdächtige Beamte sollen nackt zum Tattoo-Check</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nackt-vor-dem-amtsarzt-verdaechtige-beamte-sollen-zum-tattoo-check-696fad6db389d63113e6a5ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fad6db389d63113e6a5ca/8360e4082ee49cf8f39efe1c2a351407,91914062?w=320" alt="Blankziehen vor dem Amtsarzt:Verdächtige Beamte sollen nackt zum Tattoo-Check" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Wie viel darf ein Arbeitgeber von seinen Beschäftigten verlangen? In Niedersachsen sollen Landesbeamte im Verdachtsfall zum Tattoo-Check geschickt werden können – blankziehen vor dem Amtsarzt inklusive. Gegen die Pläne der Regierungsfraktionen SPD und Grüne regt sich allerdings Widerstand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Landesregierung plant eine Änderung des Disziplinargesetzes und beamtenrechtlicher Vorschriften: Beamte, die gegen die Verfassungstreue verstoßen, sollen einfacher aus dem Landesdienst entfernt werden können. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Grüne wollen den Entwurf verschärfen – mit einer Untersuchung auf verfassungsfeindliche Tätowierungen. Darüber hatte zuerst das Politikjournal „Rundblick“ berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verfassungstreue von Beamten sei in der Demokratie ein hohes Gut, erklärt Innenpolitiker Michael Lühmann (45, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grüne<!--]--><!--]--></a><!--[-->) auf BILD-Anfrage. Wenn diese sich gegen die Verfassung stellten, müsse dem umfassend nachgegangen werden. „Liegt ein konkreter Verdacht vor, muss es möglich sein, in extremistischen Kreisen weitverbreitete Tätowierungen mit verfassungsfeindlichen Symboliken in die disziplinarrechtliche Bewertung einzubeziehen“, meint Lühmann. In extremistischen Kreisen seien solche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tattoo/nachrichten-news-fotos-videos-02-42454616.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tattoos<!--]--><!--]--></a><!--[--> weit verbreitet und ließen Rückschlüsse auf die politische Gesinnung zu. „Der ärztliche Blick ist ein tiefer Eingriff in Persönlichkeitsrechte“, räumt Lühmann ein. „Deswegen braucht es tatsächliche Anhaltspunkte für Verfassungsfeindschaft und auch die richterliche Zustimmung.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schleswig-Holstein erlaubt Polizisten Tattoos an Armen, aber mit Einschränkungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:39:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er starb mit 29 Jahren:Ursache für Tod von Schach-Großmeister geklärt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ueberraschender-tod-von-schach-grossmeister-daran-starb-daniel-naroditsky-6970b58c707d4aa20757bc25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970b58c707d4aa20757bc25/b7298680f712d297ee155a45097d9291,2f6a0cd0?w=320" alt="Er starb mit 29 Jahren:Ursache für Tod von Schach-Großmeister geklärt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt herrscht Gewissheit. Die Schach-Welt musste im vergangenen Oktober den frühen Tod von Großmeister Daniel Naroditsky, genannt Danya, verkraften. Er starb </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/schach-welt-trauert-daniel-naroditskys-29-ploetzlich-verstorben-68f6889382b736a9b38a8ea2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>mit nur 29 Jahren völlig unerwartet</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun ist die Ursache bekannt: Ein Drogencocktail kostete den US-Amerikaner das Leben. Das berichten mehrere Medien übereinstimmend.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der toxikologische Bericht zu seinem Tod belegt den Konsum von verschiedenen Substanzen, schreiben das Magazin „People“ und das Portal „TMZ“. Die zuständige Gerichtsmedizin bestätigte demnach, dass in Naroditskys Blut unter anderem Methamphetamin und Amphetamin gefunden wurde. Ebenso Rückstände von Opioid-ähnlichen Mitteln. „People“ zitiert die Gerichtsmedizin. Naroditsky sei an einer „versehentlichen Vergiftung durch die Einnahme eines Drogencocktails“ gestorben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Naroditsky erlangte mit nur 18 Jahren den Status des Großmeisters. Anschließend machte er sich auch im Internet einen Namen, seine Video-Tutorials waren unter Hobbyspielern sehr beliebt. Bei YouTube folgten dem US-Amerikaner fast 500.000 Menschen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:39:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Parlament verzögert Freihandel-Deal:Bittere Klatsche für Deutschland!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-parlament-verzoegert-freihandel-deal-bittere-klatsche-fuer-deutschland-6970d2340e35312f496549f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970d2340e35312f496549f7/c38747d69c43f2670409a549fb177591,6c86d6c5?w=992" alt="EU-Parlament verzögert Freihandel-Deal:Bittere Klatsche für Deutschland!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Straßburg – <!--]--><!--[--><b>25 Jahre Verhandlungen waren am Ende nicht genug: Europa bremst sich einmal mehr selbst aus. Und gestandene EU-Abgeordnete schämen sich für das Abstimmungsverhalten ihrer Kollegen in Grund und Boden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Formal hat das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Parlament hauchdünn (334 zu 324 Gegenstimmen) entschieden, das erst vor wenigen Tagen ratifizierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/mercosur-handelsabkommen-mit-suedamerika-landet-vor-eu-gericht-6970bde80e35312f49654775"><!-- --><!--[--><!--[-->EU-Freihhandelsabkommen<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit den wichtigsten Handelspartnern Südamerikas zur Überprüfung an den Europäischen Gerichtshof (EuGH) zu schicken. Damit kann vorerst NICHT die größte Freihandelszone der Welt für mehr als 700 Millionen Menschen entstehen, und die teilweise absurd hohen Zölle (u.a. auf deutsche Autos) bleiben weiter in Kraft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Initiatoren der Abstimmung „B10-0060/2060“ – darunter deutsche Linkspolitiker, eine notorische SPD-Quertreiberin und etliche Vertreter der deutschen Grünen – machen gar kein Hehl daraus, dass sie das Abkommen insgesamt noch zu Fall bringen wollen, im merkwürdigen Verbund mit französischen und polnischen Rechtsradikalen sowie der deutschen AfD. Und das, obwohl alle wissen, wie sehr die kriselnde deutsche Wirtschaft das Inkrafttreten des Abkommens herbeisehnt. Sogar viele Landwirte (und auch Winzer) sehen in dem Deal inzwischen mehr Chancen als Risiken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Entsprechend fassungslos reagierten die EU-Abgeordneten der Union auf die Entscheidung. Der Sozialpolitiker Dennis Radtke (46, CDU) sprach gegenüber BILD von „Dummheit“ und „Schande“ von „einer der dunkelsten Stunden, die ich in diesem Parlament je erlebt habe“: Radtke: „Wenn man die EU kaputtmachen will, muss man solche Entscheidungen treffen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:39:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Größter Einsatz aller Zeiten“:Hier stürmt Europol die Drogenlabore</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/groesster-einsatz-aller-zeiten-europol-schliesst-24-drogenfabriken-6970a6c80e35312f496544b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970a6c80e35312f496544ba/36f21ce842c964a3ccfb8e6f7458fc64,697c3867?w=576" alt="„Größter Einsatz aller Zeiten“:Hier stürmt Europol die Drogenlabore" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Europol meldet größten Einsatz aller Zeiten gegen synthetische Drogen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sätze wirken „professionell poliert“:Steckt Nicola hinter Brooklyn Beckhams Abrechnung?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-steckt-nicola-hinter-seiner-abrechnung-69709353568b91954b0e9bab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69709353568b91954b0e9bac/7a68b7c4599dcbec7aa9bff34db490b0,b43f5094?w=576" alt="Sätze wirken „professionell poliert“:Steckt Nicola hinter Brooklyn Beckhams Abrechnung?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Wer schrieb die Abrechnung? Brooklyn Beckham (26) hat am Montag auf Instagram öffentlich mit seinen Eltern David (50) und Victoria (51) gebrochen. Nun wird darüber spekuliert, ob Brooklyn die Worte tatsächlich selbst formuliert hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brooklyn beschrieb etwa, wie seine Eltern ihn kurz vor der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/partnerschaft/hochzeit/thema-hochzeit-alle-infos-80206340.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Nicola Peltz (31) 2022 drängten, einen 200-Millionen-Deal zu unterschreiben, was Brooklyn verweigerte. Das Verhältnis zu seinen Eltern sei danach nie wieder wie vorher gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch auf höchstpersönlicher Ebene rechnete Brooklyn mit seinen Eltern ab: Bei der Hochzeit habe seine Mutter Victoria den ersten Hochzeitstanz „gekapert“ und „unangemessen“ mit ihm getanzt. Zudem habe Nicola damit gerechnet, dass Schwiegermama Victoria ein Hochzeitskleid für sie entwerfen werde, doch „in letzter Minute“ abgesagt habe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->David (50), Victoria (51), Brooklyn und Nicola bei der Premiere der Beckham-Doku 2024. Damals war das Verhältnis schon angeknackst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:40:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach jahrelangem Kampf vor Gericht:Bushido gewinnt Millionen-Prozess gegen Abou-Chaker</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bushido-gewinnt-millionen-prozess-gegen-abou-chaker-696fe13b081b715a92d70a69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fe13b081b715a92d70a6a/da99133f4d07564566c0f079d981ff41,bb15c83a?w=656" alt="Nach jahrelangem Kampf vor Gericht:Bushido gewinnt Millionen-Prozess gegen Abou-Chaker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der jahrelange Rechtsstreit zwischen Rapper Bushido und seinem Ex-Manager Arafat Abou-Chaker hat ein spektakuläres Ende gefunden. BILD erfuhr exklusiv: Das Kammergericht Berlin entschied, dass Abou-Chaker seine Berufung verliert und Millionen an Bushido zurückzahlen muss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details zu diesem aufsehenserregenden Urteil nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:40:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei stoppt BMW:Mann ohne Führerschein fährt 9 Kinder zur Schule</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/an-der-ostsee-mann-ohne-fuehrerschein-faehrt-9-kinder-zur-schule-6970b251568b91954b0e9e69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970b251568b91954b0e9e69/fcd5dc6b348a7530995f74b504c6b032/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=320" alt="Polizei stoppt BMW:Mann ohne Führerschein fährt 9 Kinder zur Schule" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neustadt (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Einer Streifenwagenbesatzung fällt am Mittwoch gegen 8 Uhr ein 3er-BMW Touring in der Bödelsollstraße in Neustadt an der Ostsee auf. Grund: eine defekte Rückleuchte. Die Beamten stoppen den Fahrer (21).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch er ist nicht allein unterwegs. Im Wagen sitzen neun Kinder (8–14). Zwei sitzen auf dem Beifahrersitz, eins im Fußraum. Die übrigen sechs Jungen und Mädchen haben sich auf die Rückbank gequetscht. Der BMW-Fahrer will die Kids zur Schule bringen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Keines der Kinder in dem mehr als 20 Jahre alten Kombi ist angeschnallt. Teils fehlen auch die vorgeschriebenen Sitzerhöhungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizeikontrolle: Erst als die Beamten den BMW stoppten, bemerkten sie die vielen Kinder im BMW<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:40:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>