<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Debatte nach Messerangriff: Wie überfüllt ist der Hauptbahnhof?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-bluttat-von-gleis-13-14-sofortmassnahmen-gefordert-bahn-chef-spricht-mit-team/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/527113118-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=526px%2C184px%2C1524px%2C1523px&webp=1" alt="Debatte nach Messerangriff: Wie überfüllt ist der Hauptbahnhof?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Reisende stehen auf dem Bahnsteig von Gleis 13 und 14 am Hamburger Hauptbahnhof. Bei einem Messerangriff am Freitag sind mehrere Menschen verletzt worden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Nach der Messerattacke mit 18 Verletzten am Hamburger Hauptbahnhof schlagen die Wellen hoch. Politiker fordern Sofortmaßnahmen gegen die Überfüllung, Sicherheitsexperten schlagen Alarm – und Bahnchef Lutz besucht das Einsatzteam vor Ort.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerattacke-am-hauptbahnhof-mindestens-acht-verletzte/">Die Messerattacke am Hamburger Hauptbahnhof am vergangenen Freitag</a> hat erneut eine Diskussion um die Entlastung des hochfrequentierten und häufig überfüllten Verkehrsknotens angefacht. Seit Jahren sei der historische Bahnhof „völlig überlastet“ – ohne dass das Problem vom rot-grünen Senat konsequent angegangen werde, sagte der Verkehrsexperte der CDU-Bürgerschaftsfraktion, Philipp Heißner, der Deutschen Presse-Agentur. „Der Messerangriff verdeutlicht, dass der Schutz der Fahrgäste am Hamburger Hauptbahnhof endlich dauerhaft und grundlegend verstärkt werden muss.“</p><p>Gerade die Gleise 13 und 14, auf deren Bahnsteig sich die Bluttat am Freitag ereignet hatte, seien „ein Brennpunkt der Überfüllung, an dem sich tagtäglich unzählige Reisende unter beengten und oft unsicheren Bedingungen drängen“, sagte Heißner. „Die Enge auf den Bahnsteigen erschwert es, sich im Falle einer Gefahr schnell in Sicherheit zu bringen und behindert den Einsatz von Sicherheits- und Rettungskräften.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 16:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich hatte keine Angst“: Der Mann, der am Hauptbahnhof Schlimmeres verhinderte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ich-hatte-keine-angst-der-mann-der-am-hauptbahnhof-schlimmeres-verhinderte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-20250526-wa0007.jpg?resize=300%2C300&crop=233px%2C827px%2C1192px%2C1192px&webp=1" alt="„Ich hatte keine Angst“: Der Mann, der am Hauptbahnhof Schlimmeres verhinderte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Muhammad Al Muhammad hatte keine Angst um sein Leben, als er die Frau stoppte – er wollte nur das der anderen retten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Es war eine Nachricht, die Menschen in ganz Hamburg und darüber hinaus am Freitag schockierte: Eine Frau stach am überfüllten Hauptbahnhof wahllos auf Menschen ein, mindestens 18 wurden verletzt, viele davon schwer. Zwei Männer verhinderten, dass die Täterin noch mehr Schaden anrichten konnte. Einer der beiden, ein 19-jähriger Syrer, hat mit der MOPO über die schrecklichen Sekunden gesprochen.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 16:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schauer, Gewitter, Böen – Hamburg fragt sich: Wo bleibt der Frühling?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schauer-gewitter-boeen-ganz-hamburg-fragt-sich-wo-bleibt-der-fruehling/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/imago764992350-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=966px%2C395px%2C1281px%2C1283px&webp=1" alt="Schauer, Gewitter, Böen – Hamburg fragt sich: Wo bleibt der Frühling?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab Montag soll es in Hamburg zu Schauern und Gewittern kommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Horrmann Kislichko GbR</span></p><p><strong>In den kommenden Tagen sind Regen, Wind und Gewitter angesagt. Während sich der eine oder andere Hamburger momentan fragen dürfte, wann er endlich auf kurze Hosen umsteigen kann, lassen sommerliche Temperaturen weiter auf sich warten.</strong></p><p>Zum Wochenstart zeigt sich der Himmel über Hamburg meist wechselnd bewölkt. Immer wieder ziehen Schauer durch, vereinzelt kann es auch mal kurz gewittern. Die Temperaturen steigen auf bis zu 18 Grad. Der Wind kommt aus Südwest, ist mäßig bis frisch und kann in Böen stark auffrischen. Am Nachmittag dreht er auf West.</p><p>In der Nacht zum Dienstag bleibt es zunächst trocken. Erst später ziehen von der Nordsee dichtere Wolken auf, im Stadtgebiet bleibt es aber bis zum Morgen überwiegend niederschlagsfrei. Die Temperaturen sinken auf 10 bis 11 Grad. Der Wind bleibt schwach bis mäßig.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 15:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er mordete nach Missbrauchs-Geständnis – jetzt ist das Urteil rechtskräftig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/er-mordete-nach-missbrauchs-gestaendnis-jetzt-ist-das-urteil-rechtskraeftig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/527588744-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Er mordete nach Missbrauchs-Geständnis – jetzt ist das Urteil rechtskräftig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein wegen Mordes und besonders schwerer Brandstiftung angeklagter 34-Jähriger (vorne links) und sein Anwalt Fabian Hellweg warten im Gerichtssaal auf den Prozessbeginn. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Ulrich Perrey</span></p><p><strong>2024 hat das Landgericht Hamburg einen Mann zu einer lebenslangen Haftstrafe verurteilt, weil er einen Bekannten ermordet und Feuer gelegt hatte. Er legte Revision ein – und entschied dann anders.</strong></p><p>Für den heimtückischen Mord an einem Bekannten und die schwere Brandstiftung in dessen Wohnung zur Vertuschung der Tat ist ein Hamburger im Dezember 2024 zu einer lebenslangen Haftstrafe verurteilt worden. Nun ist das Urteil rechtskräftig, wie der Bundesgerichtshof in Karlsruhe mitteilte. Gegen das Urteil hatte der Anwalt des heute 35 Jahre alten Mannes zunächst Revision eingelegt. Der Angeklagte habe diese dann wenig später mit einem Schreiben zurückgenommen. Darin habe gestanden: „Ich ziehe meine Revision zurück“. Das Urteil ist damit rechtskräftig.</p><p>Der Mann hatte den Bekannten im April 2024 im Stadtteil Barmbek-Nord mit einem Messer erstochen und dann das Feuer gelegt. Auslöser für die Tat war eine Aussage des stark betrunkenen Opfers während eines gemeinsamen Trinkgelages. So soll der Mann dem Deutschen gesagt haben, dass er gern eine Dreijährige sexuell missbrauchen wolle. Der Angeklagte, der selbst als Kind sexuell missbraucht worden war, fasste daraufhin den Entschluss, seinen Bekannten zu töten und den Mord durch das Feuer zu vertuschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über Telegram: Männer sollen Spenden für Terrormiliz IS gesammelt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ueber-telegram-maenner-sollen-spenden-fuer-terrormiliz-is-gesammelt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/527558873-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=219px%2C427px%2C1275px%2C1276px&webp=1" alt="Über Telegram: Männer sollen Spenden für Terrormiliz IS gesammelt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Prozess gegen vier mutmaßliche IS-Geldgeber beginnt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | David Hammersen</span></p><p><strong>Europaweit soll ein Netzwerk um Spenden für die Terrororganisation IS geworben haben. Laut Bundesanwaltschaft kamen über 200.000 Euro zusammen. Jetzt stehen vier Männer in Hamburg vor Gericht.</strong></p><p>Vor dem Hanseatischen Oberlandesgericht in Hamburg hat ein Prozess gegen vier Angeklagte wegen Unterstützung der Terrororganisation Islamischer Staat (IS) begonnen. Die Bundesanwaltschaft wirft den vier Männern im Alter von 35 bis 45 Jahren vor, als kriminelle Vereinigung ab 2022 mehr als 174.000 Euro an Spenden für den IS gesammelt zu haben. Einer der Angeklagten soll bereits vor seinem Anschluss an die Vereinigung 65.000 Euro an die Terrororganisation geschickt haben.</p><p>Mit den Geldern wollten sie nach Darstellung der Anklage den Fortbestand des IS auch nach dessen militärischer Niederlage sichern. Das Geld sei vor allem weiblichen IS-Mitgliedern zugutegekommen, die in kurdischen Lagern inhaftiert gewesen seien. Ein Teil des Geldes sei auch für Kämpfer der Terrororganisation bestimmt gewesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 13:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefeuerter UKE-Arzt: Gericht weist Klage zurück – doch er will nicht aufgeben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/affaere-um-uke-chefarzt-urteil-gefaellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/arzt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=856px%2C372px%2C1094px%2C1095px&webp=1" alt="Gefeuerter UKE-Arzt: Gericht weist Klage zurück – doch er will nicht aufgeben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der gefeuerte UKE-Professor und seine Anwälte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Ein UKE-Chefarzt sorgt mit rassistischen und sexistischen Aussagen für Empörung und verliert seinen Arbeitsplatz. Die Klage gegen die Kündigung wird vom Gericht abgewiesen, doch der Fall ist noch nicht abgeschlossen. Der Mann und seine Anwälte planen bereits den nächsten Schritt.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 12:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Messerangriff am Hauptbahnhof: Polizeigewerkschaft reagiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mehr-ueberwachung-gewerkschaft-fordert-konsequenzen-nach-messerangriff/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/88763713-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1082px%2C549px%2C1086px%2C1086px&webp=1" alt="Nach Messerangriff am Hauptbahnhof: Polizeigewerkschaft reagiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rainer Wendt, Bundesvorsitzender der Deutschen Polizeigewerkschaft (DPolG).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bernd von Jutrczenka/dpa | Bernd von Jutrczenka</span></p><p><strong>Am vergangenen Freitag <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/der-tag-nach-der-messer-attacke-so-ist-die-stimmung-am-hamburger-hauptbahnhof/">griff eine Frau mehrere Menschen am Hamburger Hauptbahnhof an.</a> Es gab Schwerverletzte. Jetzt fordert die Gewerkschaft der Polizei Konsequenzen. Es geht um Überwachung, den Umgang mit psychisch kranken Personen und die Stärkung des Personals.</strong></p><p>Die Deutsche Polizeigewerkschaft fordert nach den jüngsten Messerangriffen unter anderem moderne Videotechnik und mehr Polizeikräfte. Bei psychisch kranken Personen sei zudem „erforderlich, dass qualifizierte Gutachter die Betroffenen in kurzen Intervallen ausgiebig beurteilen und gemeinsam mit der Polizei eine Gefährdungseinschätzung vornehmen“, sagte DPolG-Bundesvorsitzender Rainer Wendt den Zeitungen der Funke Mediengruppe. </p><p>„Außerdem ist es sinnvoll, sowohl die Bestimmungen der ärztlichen Schweigepflicht als auch die Datenschutzgesetze zu reformieren, damit die Polizei vor Ort darüber informiert wird, wenn potentiell gefährliche Personen beispielsweise aus einer Psychiatrie entlassen werden“, so Wendt. „Die Einnahme von Medikamenten, die zu einer Reduzierung der Gefahr führen, muss engmaschig durch das ärztliche Personal begleitet werden.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Hauptstraße wird komplett umgebaut – zwei Jahre Bau-Stress!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umleitungen-und-sperrungen-hauptstrasse-wird-komplett-umgebaut-fuer-zwei-jahre/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/08/sun-4245-622-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=670px%2C591px%2C1118px%2C1117px&webp=1" alt="Hamburger Hauptstraße wird komplett umgebaut – zwei Jahre Bau-Stress!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fahrbahn der Elbgaustraße soll saniert und die Straße für Radfahrer und Fußgänger umgebaut werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Die Fahrbahn ist rumpelig und die Radwege kaum existent: Deshalb soll die Elbgaustraße, die täglich von bis zu 36.000 Fahrzeugen genutzt wird, ab Ende Mai komplett umgebaut werden – und das für zwei Jahre! Dagegen hatte sich im Vorfeld starke Kritik geregt, weswegen die Pläne noch einmal überarbeitet werden mussten. Was genau geplant ist und wie der Verkehr gelenkt wird. Autofahrer müssen sich auf Umleitungen und Vollsperrungen einstellen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 09:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Hamburger Kleingartenverein: Roller zerstört – Polizei rätselt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-im-gruenen-motorroller-brennt-in-kleingartenverein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hnfh-brennender-motorroller-lokstedt-20250526-0002.jpg?resize=300%2C300&crop=271px%2C214px%2C986px%2C986px&webp=1" alt="Feuer in Hamburger Kleingartenverein: Roller zerstört – Polizei rätselt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von dem Fahrzeug blieb wenig übrig. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Feuer mitten in der Nacht: In einem Kleingartenverein in Lokstedt ist ein Motorroller abgebrannt. Die Polizei rätselt, eine Fahndung blieb ohne Erfolg.</strong></p><p>In der Nacht auf Montag brannte in einem Kleingartenverein nahe der Vizelinstraße in Lokstedt ein Motorroller aus. Die Feuerwehr wurde gegen 3.30 Uhr über den Brand informiert. Das Feuer wurde innerhalb von zwanzig Minuten gelöscht, wie die Feuerwehr der MOPO mitteilte.</p><p>Ein Reporter vor Ort berichtet, dass es sich um den Motorroller einer Pizzakette gehandelt habe. Am Tatort wurden zwei Sprühdosen sichergestellt, die als Brandbeschleuniger gewirkt haben könnten. Laut Polizei ist von dem Kennzeichen des Rollers nichts Lesbares übrig geblieben. Zunächst wurde nach Unbekannt gefahndet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gift-Fund auf Liegewiese: 7100 Tonnen Erde werden getauscht – ganz ohne Lkw!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gift-fund-auf-liegewiese-7100-tonnen-erde-werden-getauscht-ganz-ohne-lkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/235696852.jpg?resize=300%2C300&crop=1079px%2C1641px%2C3855px%2C3856px&webp=1" alt="Gift-Fund auf Liegewiese: 7100 Tonnen Erde werden getauscht – ganz ohne Lkw!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die malerische Dove Elbe in Allermöhe (Symbolbild). Eine beliebte Liegewiese an der Tatenberger Schleuse ist weiterhin gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Martin Elsen</span></p><p><b>Eine beliebte Park- und Freizeitfläche an der Dove Elbe wird für zwei weitere Sommer nicht als Liegewiese nutzbar sein. Sie ist mit verschiedenen Giften wie Arsen hochbelastet. Nun ist klar, dass auf dem malerischen Fleckchen am Wasserlauf 7100 Tonnen Erde ausgetauscht werden müssen. Durch eine spezielle Maßnahme können aber 6000 LKW-Fahrten zum Transport von Erde vermieden werden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>