<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Europas schrägste Kneipe und ihre verrückte Geschichte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/100-jahre-oberhafenkantine-europas-schraegste-kneipe-und-ihre-verrueckte-geschichte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/mds-hmp-2009-11-06-5d8c104f8a9ecca37aade915e6864ba9.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C120px%2C1034px%2C1033px&webp=1" alt="Europas schrägste Kneipe und ihre verrückte Geschichte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gut neun Meter breit und 4,58 Meter tief – die Oberhafenkantine ist klein, aber ein bedeutendes Stück Hamburger Geschichte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Gut neun Meter breit und 4,58 Meter tief – größer ist das Häuschen nicht. Und doch ist es ein ganz bedeutendes Stück Hamburger Geschichte. Von der Oberhafenkantine ist hier die Rede, einer der letzten Kaffeeklappen Hamburgs. Seit 1925 balanciert sie gleich gegenüber vom alten Fruchthof auf dem Kai und hat dabei im Laufe der Jahrzehnte tüchtig das Gleichgewicht verloren. Das Haus unterhalb der Oberhafenbrücke – einst mit 800 Zügen pro Tag die meistbefahrene Brücke Europas – steht mittlerweile so schief da wie ein Segelschiff im Sturm, sodass einem der Kaffee in der Tasse über Bord zu gehen droht. Manchem Gast wird regelrecht schwindelig in der schrägsten Kneipe Europas. Dass die Oberhafenkantine überhaupt noch existiert – ein Wunder. Wie oft hieß es, sie sei baufällig und müsse abgerissen werden? Bei Sturmfluten wurde das Gebäude an der Stockmeyerstraße immer wieder beschädigt, sodass diverse Betreiber entnervt aufgaben – aber die hamburgischste aller Hamburger Kneipen ist immer noch da. Am kommenden Freitag wird gefeiert. 100. Geburtstag! Denn es war das Jahr 1925, als Hermann Sparr, so hieß der Mann, das Gebäude errichten ließ. Legenden ranken sich darum, wie es kam, dass es aus den gleichen dunklen Ziegeln gemauert ist wie das 1924, also ein Jahr zuvor fertiggestellte Chilehaus gleich um die Ecke. Angeblich haben damals direkt am Oberhafen die Schuten mit dem Baumaterial für das berühmte Kontorgebäude festgemacht … Ob da wohl mal was runtergefallen ist?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-sonntag-fuer-sie-75/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/08/imago0104623875h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=55px%2C174px%2C1532px%2C1533px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">In der Partnerschaft und im Umgang mit anderen sollten Sie heute die Harmonie erhalten. Beweisen Sie vor allem nachmittags Ihren Teamgeist! Abends haben Sie eine gute Idee.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Sie können heute Erlebnisse haben, die Sie zunächst verunsichern mögen. Machen Sie sich auf lange Sicht frei von Gefühlen, die zum Gefängnis für Sie werden können.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 07:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>