<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Machtkampf, Rachefeldzug, Hinrichtungen:Hamas beginnt brutalen Clan-Krieg gegen Feinde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hamas-beginnt-brutalen-clan-krieg-gegen-feinde-68ef48c80dc4b85759d37c80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef48c80dc4b85759d37c81/a502c8dcf61dc0802fe4a47c933a5777,a8e8b944?w=992" alt="Machtkampf, Rachefeldzug, Hinrichtungen:Hamas beginnt brutalen Clan-Krieg gegen Feinde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Leichen als Trophäen. Die Bilder toter Israelis, die am 7. Oktober 2023 von jubelnden Hamas-Terroristen auf den Ladeflächen ihrer Pick-ups durch die Straßen gefahren wurden, schockierten die Welt. Nun wiederholen sich die grausamen Szenen – nur sind es dieses Mal keine ermordeten Israelis, sondern ermordete Palästinenser, die von der Hamas zur Schau gestellt werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Terror-Gruppe ist raus aus den kilometerweiten Terror-Tunneln, in denen sie sich die vergangenen zwei Jahre versteckt hat – und sie will mit Brutalität und Gewalt zurück an die Macht, obwohl der Trump-Plan ihre Entwaffnung vorsieht. Bei öffentlichen Gruppenhinrichtungen, Schießereien und Zusammenstößen mit rivalisierenden Gruppen gab es in den vergangenen Tagen Dutzende Tote. Im Fokus der Terroristen: die bewaffneten, gut vernetzten Familien-Clans, die sich während des Krieges offen gegen sie gestellt hatten. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Hamas hat mindestens 33 Palästinenser im Gazastreifen öffentlich hingerichtet.</p><p class="teaser__text">In Gaza wurden 33 Menschen erschossen, doch Pro-Palästina-Aktivisten schweigen dazu.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 19:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Dschungelcamper frisch getrennt:Wer ist die Frau, die Eric jetzt fest zur Seite steht?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eric-stehfest-von-edith-getrennt-wer-ist-die-frau-die-ihm-jetzt-fest-zur-seite-steht-68ee63bf4806d40275c93555</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee63bf4806d40275c93556/8a8f8d16797d83bbc044ced694dbd323,8d415169?w=992" alt="Ex-Dschungelcamper frisch getrennt:Wer ist die Frau, die Eric jetzt fest zur Seite steht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ohne SIE wäre er aufgeschmissen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kürzlich machten TV-Star Eric Stehfest und Ehefrau Edith ihre Trennung öffentlich. Das Paar hat zwei gemeinsame Kinder, um die es sich wechselseitig kümmert. Eric Stehfest lebt mit paranoider Schizophrenie, die psychische Krankheit war ein Grund für das Liebes-Aus. Nun muss er neu anfangen. Und eine ganz bestimmte Frau steht ihm dabei an der Seite. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, welche Rolle die bisher Unbekannte in seinem Leben nun spielt, warum sie rund 30 Jahre keinen Kontakt hatten – aber jetzt wieder. Und was auch sie gegenüber BILD über Stehfests aktuelle Verfassung erzählt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 19:19:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es gibt einfach zu viele Leistungen:Forscher scheitern an Sozialstaats-Auswertung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/es-gibt-einfach-zu-viele-leistungen-forscher-scheitern-an-sozialstaats-auswertung-68efc55206329773ec6736e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efc55206329773ec6736ea/1c91f576ab561dbcf7df6b779d19b202,ed263539?w=576" alt="Es gibt einfach zu viele Leistungen:Forscher scheitern an Sozialstaats-Auswertung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Was bringen die Sozialleistungen in Deutschland wirklich? Niemand weiß es, es sind zu viele!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Forscher des ifo-Instituts wollten den Leistungs-Dschungel sortieren und bewerten. Doch sie schafften es nicht. Sie mussten sie erst aufzählen – und gaben nach mehr als 500 Sozialleistungen erst mal auf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ergebnis: Statt einer Analyse entstand zunächst nur eine gigantische Liste, die alle möglichen Geld-, Sach- und Dienstleistungen (sowie steuerlichen Freibeträge) mit sozialpolitischem Zweck bloß aufzählt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Ursprünglich wollten wir Ausmaß und Wirkung aller Sozialleistungen berechnen“, sagt Andreas Peichl, Leiter des Ifo-Zentrums für Makroökonomik und Befragungen. Doch die Masse an Vorschriften und Programmen machte dieses Vorhaben unmöglich. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 19:19:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riss in der Frontscheibe!:US-Kriegsminister muss wegen Flugzeug-Schaden landen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-nato-treffen-in-bruessel-flieger-von-us-kriegsminister-zu-landung-gezwungen-68efe9c80dc4b85759d38ad0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efe9c80dc4b85759d38ad1/44b4eccd162d146da0cdcf5fefc76729,29d75bee?w=576" alt="Riss in der Frontscheibe!:US-Kriegsminister muss wegen Flugzeug-Schaden landen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel/London – <!--]--><!--[--><b>US-Kriegsminister Pete Hegseth (45) musste am Mittwochabend eine Sicherheitslandung hinlegen. Der Zwischenfall ereignete sich nach einem Treffen mit den anderen Nato-Verteidigungsministern in Brüssel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hegseths Sprecher schrieb auf X: „Auf dem Rückflug in die Vereinigten Staaten musste das Flugzeug von Kriegsminister Hegseth wegen eines Risses in der Windschutzscheibe außerplanmäßig im Vereinigten Königreich landen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Flugzeug sei nach den üblichen Verfahren gelandet, so der Sprecher. Hegseth und alle weiteren Personen an Bord seien wohlauf. Der Minister selbst schrieb auf X: „Alles gut. Gott sei Dank. Mission fortsetzen!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem Treffen in Brüssel hatten die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Minister nach den jüngsten russischen Luftraumverletzungen über eine bessere Abschreckung und Verteidigung beraten. Bündnis-Chef Mark Rutte (58) sagte im Anschluss: Es sei eine Reihe zusätzlicher Maßnahmen zur Drohnen-Abwehr beschlossen worden. Details nannte er nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 19:19:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kinder-Mord in Kleinstadt:Die große Angst in Güstrow</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/fabians-tod-erschuettert-guestrow-der-moerder-ist-noch-frei-68ef96aedbad4b72062ae4cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef96aedbad4b72062ae4cd/50204b1e392021ef08dfc617fe4daa22,c67fa21d?w=656" alt="Kinder-Mord in Kleinstadt:Die große Angst in Güstrow" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Fabians Tod hat Güstrow verändert. Ein kleiner Junge (8) wurde eiskalt getötet. Noch vor einer Woche hätte niemand in der 30.000-Einwohner-Stadt damit gerechnet, dass ausgerechnet hier ein Kind ermordet wird. Der Täter ist noch nicht gefasst – und Güstrow ist zwischen Trauer, Wut und Angst. BILD sprach am Tag nach dem Leichenfund mit den Menschen in der Stadt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Fabian wurde im Alter von nur acht Jahren getötet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Imbiss-Verkäufer Ahmed Moussaoui (51) lässt seine Kinder nicht mehr alleine auf die Straße<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schlägt der Killer noch einmal zu? Sind unsere Kinder in Gefahr? Es sind Fragen wie diese, die unausgesprochen, aber allgegenwärtig sind. Auch Döner-Verkäufer Ahmed Moussaoui (51), Vater zweier Mädchen (6, 9) stellt sie sich: „Seitdem das passiert ist, lasse ich sie nicht mehr alleine laufen. Sie dürfen nur noch in Begleitung raus, erst recht, wenn es dunkel ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 19:19:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Extrem geringe Druckkosten“:Testsieger! Dieser Drucker spart richtig Geld</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tintentank-drucker-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efa2a31163706683d940c4/c72f7cd281fc164b3c4f42364bccae46,895f8de8?w=320" alt="„Extrem geringe Druckkosten“:Testsieger! Dieser Drucker spart richtig Geld" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 19:19:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>7. Pleite in Folge gegen Angstgegner:Zverev raus bei Saudi-Turnier!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-alexander-zverev-raus-bei-saudi-turnier-68efe1e70dc4b85759d38a98</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efe1e70dc4b85759d38a98/2cac5217c7ed4b9d862a42bd6e1784f8,33793374?w=320" alt="7. Pleite in Folge gegen Angstgegner:Zverev raus bei Saudi-Turnier!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gegen IHN kann er zuletzt einfach nicht gewinnen ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschlands größter Tennis-Star Alexander Zverev (28) verliert beim Showturnier Six Kings Slam in Saudi-Arabien 3:6, 4:6 gegen seinen Ami-Angstgegner Taylor Fritz (27), ist so schon nach der ersten Runde raus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Unfassbar: Für Zverev ist es bereits die 7. Pleite in Folge gegen Fritz (5:10 insgesamt). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 19:19:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier feierten Thomas Gottschalk, Jogi Löw und H.P. Baxxter:Sylter Kultlokal wird abgerissen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sylt/hier-feierten-die-top-promis-kult-lokal-auf-sylt-wird-abgerissen-68ee75b24806d40275c93677</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee75b24806d40275c93678/44a52635a1a8e858182ad0dd5c05a0f0,c2a9a304?w=992" alt="Hier feierten Thomas Gottschalk, Jogi Löw und H.P. Baxxter:Sylter Kultlokal wird abgerissen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mehr als 50 Jahre lang war das reetbedachte Backsteinhaus das Wohnzimmer der Prominenten auf Sylt. Doch seit Mittwoch wird es abgerissen, schon in zwei Wochen soll nichts mehr von dem Kult-Lokal übrig sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alles über die glanzvolle Geschichte des Lokals an der Nordsee-Küste, wer hinter dem Abriss steckt – und was stattdessen dort gebaut werden soll.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 19:19:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung aus Cupertino:Apple enthüllt neues MacBook und iPad</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/apple-enthuellt-neues-ipad-pro-und-neues-macbook-pro-68efa40f1163706683d940f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efa40f1163706683d940f4/690e17b2b8bfcb6f1ef059c9d9fcc565,eb65640a?w=576" alt="Überraschung aus Cupertino:Apple enthüllt neues MacBook und iPad" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-409"><!--[--><!--[--><b>Apple stellte am Nachmittag überraschend einen ganzen Schwung neuer Geräte vor – doch der eigentliche Star ist ein fingernagelgroßer Chip namens M5. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-409"><!--[--><!--[-->Apples hauseigener Prozessor soll viermal so schnell sein wie sein Vorgänger M4, was sich besonders bei KI-Anwendungen und bei der Akkulaufzeit der Geräte bemerkbar machen soll. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-409"><!--[--><!--[-->Diese neuen Geräte haben den Chip bereits verbaut:<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-409-970"><!--[--><!--[-->Dank des neuen M5-Prozessors verspricht Apple bis zu 5,6-mal mehr Leistung als bei früheren iPad-Pro-Modellen. Vor allem 3-D-Grafik, Videoschnitt und KI-Anwendungen sollen deutlich schneller laufen. Dazu gibt’s ein scharfes 11- oder 13-Zoll-Retina-XDR-Display und schnelles WLAN 7. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 19:19:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Money Mittwoch bei BILD:Wie Sie Ihre Rente, wie ein Profi planen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/wie-sie-ihre-rente-wie-ein-profi-planen-68ee45c77d532d835d5fbe09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee45c77d532d835d5fbe0a/ba83ae81d9518801283447160891654d,1aaba955?w=576" alt="Money Mittwoch bei BILD:Wie Sie Ihre Rente, wie ein Profi planen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wann Sie anfangen sollten zu planen, wie viel Geld Ihnen im Alter wirklich bleibt – und mit welchen einfachen Schritten Sie Ihre Rente aufbessern können. Rentenexperte Thomas Neumann erklärt im BILD-Finanztalk „Money Mittwoch„, worauf es jetzt ankommt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 19:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 19 wurde sie erstmals Mama:Michelle Hunziker wollte Karriere statt Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/michelle-hunziker-als-junge-frau-wollte-karriere-statt-kinder-68ef4b8106329773ec67283f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef4b8106329773ec67283f/43c3840c5a0d0b96194baab9ff839f78,aca98034?w=320" alt="Mit 19 wurde sie erstmals Mama:Michelle Hunziker wollte Karriere statt Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich war ihr Plan als 19‑Jährige ein anderer. Michelle Hunziker wollte modeln, statt Mama sein. Karriere statt Kind. Doch es kam ein klein wenig anders.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit der italienischen Tageszeitung „Corriere della Sera“ erzählt die schöne Moderatorin jetzt, wie zerrissen sie war, als 1998 Tochter Aurora zur Welt kam.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hunziker: „Wenn man bedenkt, dass ich als Mädchen dachte, ich würde erst sehr spät Kinder bekommen, weil ich mich selbst verwirklichen und erst einmal einen Platz in der Welt finden wollte, ist das Schockierendste, dass ich stattdessen mit 19 nach Italien kam und Mutter wurde.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es ist ihr ganz persönliches Sommermärchen: So tickt der neue Mann an Michelles Seite.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 19:20:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In ProSieben-Show:Tennis-Superstar ersetzt verletzte Lena Gercke</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lena-gercke-beim-padel-verletzt-dieser-tennis-superstar-ersetzt-sie-68efac0bdbad4b72062ae78e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efac0bdbad4b72062ae78e/5e44402f83413fc1ca2378e0b519f784,a321b42d?w=320" alt="In ProSieben-Show:Tennis-Superstar ersetzt verletzte Lena Gercke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eigentlich wollte Lena Gercke nur für die große „Promi Padel WM“ am 18. Oktober auf ProSieben trainieren. Dort sollte sie mit 15 weiteren Promis, darunter Fußballer Mats Hummels und Christoph Kramer, den Schläger schwingen. Doch das Model verletzte sich beim Training – drei angebrochene Knochen, zwei gerissene Bänder. Das WM-Aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer ersetzt die Unternehmerin nun in der sportlichen Prime-Time-Show? BILD weiß es: Ein waschechter Tennis-Superstar springt für Lena ein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Selfie vor einem Spiegel: Lena Gercke hat sich beim Sport am rechten Fuß schwer verletzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pro7-Sprecher Christoph Körfer zu BILD: „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/lena-gercke/clips-nachrichten-news-fotos-videos-15797880.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lena Gercke<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat sich leider im Training so schwer verletzt, dass sie am Samstag nicht bei der Promi-Padel-Weltmeisterschaft zum Schläger greifen kann. Wimbledon-Siegerin Angelique Kerber springt kurzfristig für sie ein und will ihre Titelsammlung erweitern. ProSieben wünscht Lena schnelle und schmerzfreie Genesung. Wir freuen uns, dass Angelique Kerber die Padel-Herausforderung annimmt. Das wird für ihre Gegner Christoph Kramer und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/mats-hummels/mats-hummels-alle-infos-79768176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mats Hummels<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine harte Challenge.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 19:20:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess in der Schweiz:Vergewaltigung in Schumi-Villa?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/krankenschwester-in-schumi-villa-vergewaltigt-vorwuerfe-gegen-australischen-rennfahrer-68ef88a206329773ec672f35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef88a206329773ec672f36/7c686f5c3bc1b3e8560c0ac32442f7c1,77c8c2e6?w=992" alt="Prozess in der Schweiz:Vergewaltigung in Schumi-Villa?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was passierte am 23. November 2019 in der Villa von Michael Schumacher (56)? Wurde eine Pflegerin auf dem Anwesen des verunglückten Formel-1-Giganten vergewaltigt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter Verdacht steht der australische Rennfahrer Joey M. (29), der damals mit Schumi-Sohn Mick befreundet war und zeitweise auf dem Schumacher-Gelände wohnte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Juni 2017: Der Angeklagte Joey M. und Michael Schumachers Sohn Mick (damals 18/heute 26) bei einem Formel-3-Rennen in Ungarn<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Vorwürfe erhebt Krankenschwester Najia B. Sie hatte bis 2020 für die Schumacher-Familie gearbeitet. Die mutmaßliche Vergewaltigung ereignete sich auf dem Anwesen in Gland (Schweiz). Zwei Jahre später hatte Najia B. dann laut der Schweizer Tageszeitung „24heures“ Anzeige erstattet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 19:20:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>