<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trump bastelt heimlich an Abkommen:Brisanter Ukraine-Plan durchgesickert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/von-trump-und-putin-brutaler-ukraine-plan-sickert-durch-691e09fddca5d80035a074b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e09fddca5d80035a074b5/6c63707b8f96ebc5de8ffda34994bd91,2cbcea24?w=992" alt="Trump bastelt heimlich an Abkommen:Brisanter Ukraine-Plan durchgesickert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die Trump-Regierung soll laut US-Medien an einem Friedensplan für die Ukraine basteln – und dabei ausgerechnet Putins Forderungen übernehmen! Konkret geht es um den Entwurf eines 28-Punkte-Plans, den die Trump-Regierung heimlich mit russischen Regierungsvertretern für die Ukraine ausarbeitet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kernforderung: Die Ukraine muss die Donbas-Region im Osten des Landes an Russland abgeben – auch wenn sie aktuell Teile davon kontrolliert. Im Gegenzug gewährleistet die US-Regierung Sicherheitsgarantien gegen Russland. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ukrainer bauen rosa Rakete gegen Russland, finanziert durch tschechisches Crowdfunding.</p><p><!--[--><!--[--><b>Dazu kommt: Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> soll ihre Armee halbieren und wichtige Waffen aus dem Westen aufgeben und auf US-Militär-Unterstützung verzichten. Russisch soll als offizielle Sprache anerkannt werden, auch die russisch-orthodoxe Kirche in der Ukraine soll gestärkt werden. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:19:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwalt legt Einspruch gegen Geldstrafe ein:Verdient die Krasavice gar nicht so viel, wie sie immer sagt?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/anwalt-legt-einspruch-ein-katja-krasavice-droht-idiotentest-691c4ca4ee9461e7cd9e7af2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c4ca4ee9461e7cd9e7af3/77c4685a34e45145812298514784d791,a61ca96f?w=992" alt="Anwalt legt Einspruch gegen Geldstrafe ein:Verdient die Krasavice gar nicht so viel, wie sie immer sagt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Katja Krasavice steht vor einer unerwarteten Herausforderung: Für ihre Trunkenheitsfahrt am Männertag fordert die Justiz eine Geldstrafe im sechsstelligen Bereich. Doch die Rapperin wehrt sich – ihr Anwalt hat Einspruch eingelegt. Interessant wird es, wenn das Gericht ihr tatsächliches Einkommen prüft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details zu diesem brisanten Fall und möglichen weiteren Konsequenzen für Krasavice erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:19:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach mehr als 150 Jahren:Oettinger macht Brauerei endgültig dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/bekannte-deutsche-brauerei-macht-endgueltig-dicht-nach-mehr-als-150-jahren-691d8dc55013669acdf02d9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d8dc55013669acdf02d9b/8d8ce52231924f8cf9110d3c275ea685,aa0fde61?w=576" alt="Nach mehr als 150 Jahren:Oettinger macht Brauerei endgültig dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Braunschweig – <!--]--><!--[--><b>Bitteres Aus für eine Brauerei mit langer Geschichte: Oettinger schließt den Standort in Braunschweig. Und zwar früher als gedacht. Damit endet in der Löwenstadt eine 150-jährige Biertradition.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits zum Ende des Jahres macht Oettinger die Brauerei dicht. Ursprünglich war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/oettinger-macht-ueber-150-jahre-alte-brauerei-dicht-687f4b1632459b34e22d2e2f"><!-- --><!--[--><!--[-->die Schließung<!--]--><!--]--></a><!--[--> für das Frühjahr 2026 geplant. Insgesamt verlieren rund 110 der aktuell 120 Mitarbeiter in Braunschweig (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ihre Jobs. Zehn Mitarbeiter sollen in die Logistikabteilung wechseln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Auch für die Brauerei wäre der Erhalt aller Arbeitsplätze das Wunschszenario gewesen“, sagte eine Pressesprecherin zu den Plänen. Zuerst hatte die „Braunschweiger Zeitung“ berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund für den Schritt sind laut Oettinger nicht nur steigende Energiepreise, sondern vielmehr ein drastischer Absatzrückgang. In den vergangenen Monaten meldeten gleich mehrere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/300-mitarbeiter-naechste-traditionsbrauerei-meldet-insolvenz-an-690477a0df9fa029228eec84"><!-- --><!--[--><!--[-->Brauereien in Deutschland Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:19:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekordfund!:Arbeiter stoßen auf Gold im Wert von 166 Milliarden Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/rekordfund-arbeiter-stossen-auf-gold-im-wert-von-166-milliarden-euro-691d9f26800234221d23b3af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d9f26800234221d23b3b0/55d40c384dd33613595beef0c787e983,fe40bc05?w=576" alt="Rekordfund!:Arbeiter stoßen auf Gold im Wert von 166 Milliarden Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dandong (China) – <!--]--><!--[--><b>Der Schatz von Liaoning! In China ist die größte Gold-Entdeckung seit Jahrzehnten gelungen. Tief unter der Erde sollen rund 1444 Tonnen Gold liegen, begraben in Millionen Tonnen Gestein – ein Schatz im Wert von über 166 Milliarden Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gigantische Fund wurde im Osten der Provinz Liaoning (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gemacht. Die Lagerstätte trägt den Namen Dadonggou und ist laut Chinas Ministerium für natürliche Ressourcen die größte Gold-Entdeckung seit 1949.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Euronews berichtet, steckt das Edelmetall in 2,586 Millionen Tonnen Erz, mit einem durchschnittlichen Gehalt von 0,56 Gramm <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/edelmetalle-gold/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-19833446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gold<!--]--><!--]--></a><!--[--> pro Tonne.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bergleute sortieren Erze in einer chinesischen Goldmine in der ostchinesischen Provinz Shandong<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:19:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parallelen zum Fall von Hamburger Familie:Auch deutsche Studentin wurde in Istanbul vergiftet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-und-kinder-starben-bereits-jetzt-auch-vater-in-istanbul-tot-691dee77dca5d80035a072e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691dee77dca5d80035a072e9/e3844b776164ffd589fef9e0111e7af7,256f6db8?w=656" alt="Parallelen zum Fall von Hamburger Familie:Auch deutsche Studentin wurde in Istanbul vergiftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Die tödliche Tragödie um die Hamburger Familie im Türkei-Urlaub. Offenbar gibt es erschreckende Parallelen zum Tod der ebenfalls aus Hamburg stammenden Erasmusstudentin Marlene P. (23)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch sie war vor einem Jahr in Istanbul vergiftet worden. Wie türkische Medien jetzt berichten, wurde – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/toxikologischer-bericht-zur-istanbul-traegoedie-deutsche-familie-starb-durch-vergiftung-im-hotel-691c947215479c9d7f9a05f9"><!-- --><!--[--><!--[-->wie zunächst bei der Hamburger Familie<!--]--><!--]--></a><!--[--> – eine Lebensmittelvergiftung vermutet. Dies bestätigt auch der Anwalt der Familie von Marlene P. Doch erst in diesem August ergab ein forensischer Bericht, dass sie mutmaßlich durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gefahrenstoffe/news-fotos-videos-17002572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pestizide<!--]--><!--]--></a><!--[--> getötet wurde. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ihr Urlaub wurde zum Albtraum, eine mutmaßliche Vergiftung löschte die ganze Familie aus: Servet (†38), Çiğdem (†27) und ihre Kinder Masal (†3) und Kadir (†6)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marlene P. hatte für ihr Erasmusjahr im zweiten Stock eines Wohnhauses in Istanbul gelebt. Das Mittel zur Bekämpfung von Bettwanzen sei im ersten Stockwerk eingesetzt worden, habe sich in Gas verwandelt und im ganzen Gebäude ausgebreitet, heißt es in dem Bericht. Laut der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mopo.de/hamburg/tod-einer-hamburger-familie-in-istanbul-weiterer-fall-bekannt-geworden/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Hamburger Morgenpost<!--]--><!--]--></a><!--[--> war sie in der Nacht zum 2. November 2024 mit Erbrechen und Übelkeit aufgewacht. Ähnlich wie ihre Mitbewohner, die sich entschlossen, zum Arzt zu gehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:19:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwaltschaft forderte Haft:Haaland-Kollege wegen Sex-Video verurteilt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-haaland-kollege-wegen-sex-video-verurteilt-691dfe73800234221d23bccd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691dfe73800234221d23bccd/f164a6c86940eedbff32f76522f37833,651a1c49?w=320" alt="Staatsanwaltschaft forderte Haft:Haaland-Kollege wegen Sex-Video verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Milde Strafe für Norwegens Fußball-Nationalspieler Andreas Schjelderup (21).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Profi von<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Benfica wurde in Dänemark zu einer Bewährungsstrafe verurteilt. Der Grund: die Verbreitung eines Videos mit sexuellem Inhalt, welches auch Minderjährige zeigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hierbei ging es um ein 27 Sekunden langes Video, das er vor zwei Jahren auf Snapchat mit vier Freunden geteilt hatte. Damals stand er noch beim dänischen Klub FC Nordsjaelland unter Vertrag. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das sind die möglichen Gruppengegner für Deutschland bei der WM-Auslosung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sven Väth ist begeistert:Techno-Kultclub Omen kehrt zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sven-vaeth-ist-begeistert-techno-kultclub-omen-kehrt-zurueck-691e139edca5d80035a0752b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e139edca5d80035a0752b/27edb957d74813f2579e7fc168cae420,5ffb040d?w=320" alt="Sven Väth ist begeistert:Techno-Kultclub Omen kehrt zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Bässe, Schweiß und Ekstase! Zehn Jahre lang war das Omen in der Frankfurter Junghofstraße der heiligste Club Deutschlands. Wo andere in der Disco tanzten, revolutionierten Sven Väth, Matthias Martinsohn und Michael Münzing die Nacht. Mit Beats, die Frankfurt zum Mittelpunkt der internationalen Techno-Welt machten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von 1988 bis 1998 war das Omen Tempel, Labor und Legende zugleich. Jetzt, fast drei Jahrzehnte später, lebt der Mythos wieder auf – im Museum Of Modern Electronic Music (MOMEM). Die neue Ausstellung „OMEN Club Frankfurt 1988–1998 – New Electronic Ecstasy“ zeigt alles, was den Club zur Legende machte: mehr als 100 Originalfotos, Flyer, Wandbilder und Erinnerungsstücke aus jener Zeit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Museumsstücke: Plattenkoffer des Omen-Mitbegründers Väth<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis zum 29. März 2026 können Besucher eintauchen in die Geschichte des Omen – mit Videoinstallationen, Sounderlebnissen und sogar Virtual-Reality-Brillen, die das Gefühl der 90er zurückbringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:19:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>VW-Fahrer in U-Haft:Streit! Da soll er sie überfahren haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/drama-in-sachsen-tunesier-soll-freundin-absichtlich-ueberfahren-haben-6915f0cd58d2cfb625f5b110</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915f0cd58d2cfb625f5b111/42161a2dd397ab2ad4e445d43661f354,43603578?w=992" alt="VW-Fahrer in U-Haft:Streit! Da soll er sie überfahren haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein schrecklicher Vorfall erschüttert die Kleinstadt Kitzscher in Sachsen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Tunesier Iheb B. soll seine Freundin Sandra K. absichtlich mit einem Auto angefahren haben. Während Sandra K. im künstlichen Koma um ihr Leben kämpft, sitzt Iheb B. in Untersuchungshaft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was führte zu dieser Eskalation – und welche Rolle spielte ein Streit in einer Dorfdisco? Erfahren Sie die Hintergründe dieser tragischen Beziehung und die dramatischen Ereignisse jener Nacht – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:19:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>6 Stück im Test:Diesen Adventskalender kaufen viele heimlich</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/adventskalender-check/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691decda800234221d23bb41/c70397bbf68480a261568b406a9e1f39,cbf8891?w=576" alt="6 Stück im Test:Diesen Adventskalender kaufen viele heimlich" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:19:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Rückkehr nur eingeschränkt möglich“:Wadephul legt im Syrien-Streit nach</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zoff-um-rueckkehr-von-fluechtlingen-wadephul-legt-im-syrien-streit-nach-691e0104800234221d23bcff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e0104800234221d23bd00/74ced8c3f2d9f441ca717cb718f8dfb9,62bd6649?w=576" alt="„Rückkehr nur eingeschränkt möglich“:Wadephul legt im Syrien-Streit nach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für seine Zweifel an der Rückkehrmöglichkeit syrischer Flüchtlinge hagelte es für Außenminister Johann Wadephul (62, CDU) auch aus den eigenen Reihen viel Kritik. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ende Oktober behauptete Wadephul: Die Rückkehr nach Syrien sei „zum jetzigen Zeitpunkt nur sehr eingeschränkt möglich“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt verteidigt Wadephul beim SZ-Wirtschaftsgipfel den Satz – und legt nochmal nach. Er sei in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/damaskus/nachrichten-news-fotos-videos-17373310.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Damaskus<!--]--><!--]--></a><!--[--> „über eine halbe Stunde durch ein völlig zerbombtes Damaskus gefahren“. Bis heute gebe es dort weder Elektrizität noch Wasser. „Mein Satz, dass die Rückkehr kurzfristig nur sehr eingeschränkt möglich ist, war das Mindeste, was man an dieser Stelle dort hätte sagen können“, so Wadephul.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Johann Wadephul Ende Oktober im syrischen Harasta<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:19:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um Mitarbeiter zu bezahlen:Großstadt nimmt Millionenkredit auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/um-mitarbeiter-zu-bezahlen-grossstadt-nimmt-millionenkredit-auf-691d84e3cc502a07021df22a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d84e3cc502a07021df22a/21e89402a22216c5596c0d09bbb9fb48,43343a12?w=656" alt="Um Mitarbeiter zu bezahlen:Großstadt nimmt Millionenkredit auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Weil sich die Stadt Rostock verrechnet hat, klafft in der Stadtkasse ein riesiges Loch! 2700 Mitarbeiter der Verwaltung mussten um ihr Gehalt bangen. Jetzt muss das Geld mithilfe eines Mega-Kredits besorgt werden. Es geht um satte 11 Millionen Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der bittere Grund für die Finanzmisere: Die Stadt hat sich bei den Personalkosten verrechnet beziehungsweise die Kosten unterschätzt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Bei der Festlegung des Doppelhaushalts 2024/25 habe die Stadt mit weniger Personal-Mehrausgaben gerechnet, als es tatsächlich gegeben hat. Das liege unter anderem an den Tarifverhandlungen sowie gestiegenen Arbeitgeberkosten für Krankenversicherung und Pflegebeiträge, berichtet die „Ostsee-Zeitung“ mit Berufung auf das Rostocker Rathaus.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt müssen die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-gesellschaft/mein-geld-finanzportal/alle-news-HpYSOPoVPZOkw3Mm7LLK"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gehälter</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auf Pump bezahlt werden. Am Dienstagabend hat der Finanzausschuss in einer Dringlichkeitssitzung einem Kredit in Höhe von 11 Millionen Euro zugestimmt. Am Mittwoch muss außerdem noch die Bürgerschaft zustimmen – das gilt allerdings als wahrscheinlich, berichtet der NDR.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wicked“-Star Ariana Grande:Tour-Abschied auf unbestimmte Zeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/ariana-grande-tour-2026-wird-ihre-letzte-auf-unbestimmte-zeit-sein-691d5acc1e5b9ce006814746</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d5acc1e5b9ce006814746/7b7c1619c05796f1d1d88bc0aefa3757,81e1826d?w=320" alt="„Wicked“-Star Ariana Grande:Tour-Abschied auf unbestimmte Zeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Als Glinda verzaubert sie ab sofort wieder die „Wicked“-Fans im zweiten Teil der magischen Musical-Verfilmung. Doch im echten Leben sorgt Popstar Ariana Grande mit dieser News für Sorgen bei den Fans: Sie will nicht mehr auf Tour gehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-amerikanische Schauspielerin und Sängerin hat in einem Interview mit Amy Poehler (54) für den Podcast „Good Hang“ überraschend angekündigt, dass ihre geplante Tour 2026 ihre letzte auf unbestimmte Zeit sein werde! Die Konzerte sollen „ein letztes Hurra“ werden, so Ariana. Und weiter: „Ich glaube, dass es so etwas für lange, lange, lange Zeit nicht mehr geben wird.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch der Stil der Musikerin hat sich gewandelt. Früher (hier 2019) war sie abseits ihrer Stimme für High Heels, kurze Klamotten und ihren glatten Pferdeschwanz berühmt. Heute setzt Grande auf zarte, elegante Styles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre kommende (und zunächst letzte) „Eternal Sunshine“-Tournee, die am 6. Juni 2026 startet und 41 Gigs umfasst, markiert ihre Rückkehr auf die Konzertbühne nach sechs Jahren, seit ihrer „Sweetener“-Welttournee im Jahr 2019. Nach Deutschland kommt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ariana-grande-fan-muss-nach-uebergriff-bei-premiere-fuer-9-tage-ins-gefaengnis-691b1b7f58d2cfb625f5edaf"><!-- --><!--[--><!--[-->Ariana Grande<!--]--><!--]--></a><!--[--> leider nicht. Wer sie als Pop-Ikone noch mal sehen will, müsste nach London reisen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:20:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum der Deutsche leidet:Salah wird zum Wirtz-Problem</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool-warum-salah-zum-wirtz-problem-wird-691c3dfde2c7d59420f7a63c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c3dfde2c7d59420f7a63c/c7fa5e08afe7f9a6998a7f5f00fd785c,b16ac37a?w=320" alt="Warum der Deutsche leidet:Salah wird zum Wirtz-Problem" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der FC Liverpool steckt in der Krise!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Team von Trainer Arne Slot (47) steht in der Premier League nur auf dem 8. Tabellenplatz, hat VIER der letzten fünf Ligaspiele verloren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber:</b><!--]--><!--[--> Die „Reds“ haben noch eine ganz andere Baustelle! Offensiv-Star Mohamed Salah (33) wird so langsam zum Problem für die Mannschaft und vor allem den Ex-Leverkusen-Star Florian Wirtz (22).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, warum der Deutsche unter dem Liverpool-Star leidet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:20:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er spielt einen Nazi-Offizier:Til Schweiger feiert Film-Comeback in London</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/til-schweiger-glaenzt-bei-film-comeback-in-london-691d91541e5b9ce006814ac0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d91541e5b9ce006814ac1/990868d1a7accbaf93e355f7bba9aef4,5b76eb57?w=992" alt="Er spielt einen Nazi-Offizier:Til Schweiger feiert Film-Comeback in London" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Endlich ist er zurück im Rampenlicht! Seit April 2024 wurde Til Schweiger („Manta Manta – Zwoter Teil“) immer wieder durch gesundheitliche Probleme ausgebremst, zog sich deshalb viele Monate zur Genesung zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun feierte Deutschlands Hollywood-Export („Inglourious Basterds“) ein Comeback bei der Weltpremiere von „Desperate Journey“ in London. In dem Kriegsdrama spielt er einen deutschen Nazi-Offizier. Und zeigte sich auf dem roten Teppich wieder fit und sichtlich erholt!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Til Schweiger (3. v.l.) posierte mit dem Filmteam von „Desperate Journey“ und bibberte bei 5 Grad im Pulli. Grund? Er hatte seine „Jacke im Flieger vergessen“, wie er vor laufenden Kameras erklärte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei liegt hinter Schweiger eine echte Odyssee: erst <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/unterhaltung/leute/leute/til-schweiger-sepsis-drama-um-kino-star-auf-mallorca-87842370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sepsis-Schock<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Klinik, dann Sorge um sein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/til-schweiger-heilung-kann-sich-noch-jahre-hinziehen-66daaa85850ab075339c9283"><!-- --><!--[--><!--[-->„offenes Bein“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->und eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/til-schweiger-kinostar-muss-am-herzen-operiert-werden-66473bfef5c6fa406d38e393"><!-- --><!--[--><!--[-->geplante Herz-OP<!--]--><!--]--></a><!--[-->. All das schien nun vergessen und Til mehr als bereit für die Rückkehr auf den roten Teppich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:20:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1,2 Mio. schauen online zu:Ermittlungen wegen brutaler Tierkampf-Videos auf Insta</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/1-2-mio-schauen-online-zu-ermittlungen-wegen-brutaler-tierkampf-videos-auf-insta-691d974d74ad4b5ab154c7df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d974d74ad4b5ab154c7e0/c5d2984b5f8a61f721892e896b994303,39c25522?w=576" alt="1,2 Mio. schauen online zu:Ermittlungen wegen brutaler Tierkampf-Videos auf Insta" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>In diesem Text geht es um explizite Gewalt gegen Tiere. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es sind Bilder, die schwer zu ertragen sind: Ein verschreckter Zwerghamster wird von einer Gottesanbeterin unter Qualen gefressen. Ein junger Gecko wird bei lebendigem Leib von einer Grille verspeist, ein Frosch von mehreren Wasserkäfern angegriffen, eine Ratte von einem Hundertfüßer getötet. 
Ansehen kann sich das jeder, der einen Instagram-Account hat. „Insect Wars“ zeigt regelmäßig neue Tierquäl-Videos und 1,2 Millionen Follower schauen zu. Der Deutsche Tierschutzbund stellte Strafanzeige, die Staatsanwaltschaft Hamburg ermittelt jetzt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer jetzt sagt, Natur ist eben grausam, der muss wissen: Das hier ist keine Natur, sondern Tierquälerei von Menschen gemacht. „Die gezeigten Szenen haben nichts mit Natur zu tun“, so Lea Schmitz vom Deutschen Tierschutzbund zu BILD. „Die Betreiber inszenieren qualvolle Überlebenskämpfe, einzig mit dem Ziel, Reichweite und Gewinne zu erzielen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Videos zeigen neben Hamster und Ratte auch wirbellose Tiere, die sich bekriegen: Wespen, Insekten, Käfer. Die Auseinandersetzungen werden dadurch provoziert, dass sie von den Betreibern mit Gegenständen wie einer Pinzette zusammengepfercht werden. Flucht ist meist unmöglich, oft treffen die Tiere in durchsichtigen Kisten oder Terrarien aufeinander. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:20:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>