<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Zu viel Wind“:Was Baumgartner wenige Stunden vor seinem Tod postete</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zu-viel-wind-was-baumgartner-wenige-stunden-vor-seinem-tod-postete-6879420a3fdd7c2ebb0038ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879420a3fdd7c2ebb003900/33bd64f543c69e2eebec912428634ab2,477f9299?w=992" alt="„Zu viel Wind“:Was Baumgartner wenige Stunden vor seinem Tod postete" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Porto Sant’Elpidio (Italien) – <!--]--><!--[--><i>Es wirkte wie ein perfekter Sommerurlaub – voller Sonne, Wind, Leichtigkeit und Höhenflüge.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Felix Baumgartner, der österreichische Extremsportler und weltbekannte Fallschirmspringer, verbrachte seine letzten Tage in der Luft, wie er es liebte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Doch am Donnerstag endete sein letzter Flug tödlich. Er stürzte beim motorisierten Paragliden im italienischen Küstenort Porto Sant’Elpidio ab und starb. Eine Hotel-Mitarbeiterin, die sich zum Zeitpunkt des Unglücks im Pool der Anlage aufhielt, wurde dabei verletzt.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur rund 30 Minuten vor dem Absturz, gegen 15 Uhr, teilte Baumgartner noch ein letztes Foto auf seinem Instagram-Account. Darauf zu sehen: ein kleines, improvisiertes Camp an der Adriaküste. Sein Kommentar dazu: „Zu viel Wind.“ Ein Satz, der jetzt wie eine stille Vorahnung wirkt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 05:31:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Produkte im Härtetest:Nie wieder Fehlkäufe! BILD eröffnet eigenes Testlabor</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/produkte-im-haertetest-nie-wieder-fehlkaeufe-bild-eroeffnet-eigenes-testlabor-6879588b3511bc17ac86df14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879588b3511bc17ac86df15/b25a1ae1b215b8b773525c80105e1381,2fecac2a?w=992" alt="Produkte im Härtetest:Nie wieder Fehlkäufe! BILD eröffnet eigenes Testlabor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Auf die Laborplätze, fertig, los! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im ersten Stock des Axel-Springer-Neubaus hat BILD gestern Abend ein brandneues Labor eröffnet, eine Hightech-Arena für Produkttests! Hier wird geprüft, gemessen, gefaltet, gerüttelt, gewogen, geschraubt, geklappt, geflutet und gefilmt – und niemals geschont. Das große Ziel: Ihnen, liebe Leserinnen und Leser, bei der Kaufentscheidung zu helfen – </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/kaufberater/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>mit echten Härtetests. </b><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf den Prüfstand kommt dabei alles, was im Alltag zählt: vom Airfryer bis zum Wischroboter, vom Fitnesstracker bis zum Föhn, vom Kühlschrank bis zur Klimaanlage.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses smarte Türschloss muss dem Roboter standhalten – und dem Urteil unseres Labor-Vizechefs Michael Schmidt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 05:31:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dicke Knöchel, Bluterguss am Handrücken:Wie krank ist Trump?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-ueberrascht-mit-gesundheits-update-im-weissen-haus-6879a1003e67c8722e9b3bca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879a1003e67c8722e9b3bcb/c94af65ac42b6a9b3e2759150fc7715c,75b54021?w=576" alt="Dicke Knöchel, Bluterguss am Handrücken:Wie krank ist Trump?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Weiße Haus wollte die nagenden Gerüchte um mögliche Gesundheitsprobleme von Donald Trump (79) offenbar rasch beenden: Pressesprecherin Karoline Leavitt (27) überraschte das Pressekorps im „Briefing Room“ im West Wing des Weißen Hauses mit einem medizinischen Update – in gleich mehreren Belangen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Nach dem Auftauchen zahlreicher Aufnahmen, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/erkrankung-der-beinvenen-trump-hat-chronisch-venoese-insuffizienz-68794af570a6f0719b5c97de"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit sichtbar geschwollenen Knöcheln zeigen, berichtete sie nach einer Serie im „Walter Reed“-Militärkrankenhaus durchgeführter medizinischer Tests: Der Präsident leide an einer „chronisch venösen Insuffizienz“, einer häufig bei älteren Menschen (über 70) vorkommenden, keineswegs lebensbedrohlichen Erkrankung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trump mit Gattin Melania (li.) neben Fifa-Präsident Gianni Infantino und seiner Frau Leena Al Ashqar am Sonntag beim Finale der Klub-WM<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei älteren Menschen funktionieren oft die Venenklappen, die erleichtern sollen, dass das sauerstoffarme Blut entgegen der Schwerkraft besser zu Herzen zurückgepumpt wird, nicht mehr richtig. Laut Einschätzung der berühmten „Cleveland Clinic“ leide jeder zwanzigste Mensch über 50 daran. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 05:31:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie brennen sich in die Haut:Gift-Quallen steuern Ostsee-Küste an</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/skandinavien-gift-quallen-breiten-sich-in-ostsee-naehe-aus-6878c70e0d28e0459fe53ec4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878c70e0d28e0459fe53ec5/6898d456a596a88def9a9555bdf0d2ba,855305e6?w=576" alt="Sie brennen sich in die Haut:Gift-Quallen steuern Ostsee-Küste an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Winzig, aber brandgefährlich: Am Eingang zur Ostsee wurden hochgiftige Quallen gesichtet. Sie sind für Schwimmer kaum zu erkennen und können durch ihre Tentakel schwere Verletzungen verursachen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere skandinavische Medien warnen bereits vor den giftigen Tieren: Wie der dänische Fernsehsender TV2 berichtet, wurde die Klammerqualle (Gonionemus vertens) erstmals im Öresund gesichtet, der die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit dem Kattegat verbindet. Zuvor tauchte sie bereits in Schweden und Norwegen auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thomas Dahlgren, Meeresforscher an der Universität Göteborg, warnt im schwedischen TV-Sender TV4 Nyheterna: „Sie wird aufgrund des Klimawandels an unseren Küsten deutlich häufiger vorkommen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Geburtenrate in Deutschland sinkt weiter. Was sich für eine Wende ändern müsste.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 05:31:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Norwegen:Deutsche Urlauber als Feuerteufel im Knast</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/brandserie-auf-lofoten-zwei-deutsche-nach-feuer-drama-festgenommen-68775d8f75e6eb6eedf7edf0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775d8f75e6eb6eedf7edf0/d5078d255c22ebef25e399b77f2f6114,e5fdd83d?w=656" alt="In Norwegen:Deutsche Urlauber als Feuerteufel im Knast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein kleines Fischerdorf in Norwegen wird von einer mysteriösen Brandserie erschüttert. Vier junge Deutsche stehen im Fokus der Ermittlungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Dorfbewohner selbst eingriffen und welche dramatischen Konsequenzen drohen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 05:31:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raus aus dem Knast!:Wo wohnt Jimi Blue jetzt – wieder im Hotel?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/jimi-blue-ochsenknecht-wohnt-er-jetzt-wieder-im-hotel-68792d1d3511bc17ac86dcfd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68792d1d3511bc17ac86dcfd/ffe6911e882d8e9507459b761baab67e,7235d77b?w=320" alt="Raus aus dem Knast!:Wo wohnt Jimi Blue jetzt – wieder im Hotel?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck – <!--]--><!--[--><b>Kaum raus aus dem Knast, da stellt sich bei Schauspieler Jimi Blue Ochsenknecht schon die nächste Frage: Zieht er jetzt wieder ins Hotel – oder darf er bei seiner Schwester Cheyenne in Österreich auf der Couch schlafen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag verließ der Schauspieler die Innsbrucker Justizanstalt „Ziegelstadl“ – nach gerade mal einem Tag hinter Gittern. Gegen 15.000 Euro Kaution durfte der Ochsenknecht-Spross den Gefängnishof wieder verlassen. Nicht etwa Ex-Freundin Yeliz Koc (31), die ihm schon mal die Hotelrechnung beglich, zahlte die Kaution. Diesmal griffen Schwester Cheyenne und Ex-Manager Binh Nguyen in die Tasche! Die Blitzüberweisung kam am Morgen – und Jimi Blue war frei.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jimi Blue Ochsenknecht mit seiner Schwester Cheyenne (25)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zurück ins Hotel – oder doch auf den Bauernhof? Zur Erinnerung: Der ganze Ärger begann mit einem Hotelaufenthalt. Ende 2021 feierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/jimi-blue-ochsenknecht-so-kam-er-nach-der-auslieferung-wieder-frei-6878bd6904a5864b7b8d9138"><!-- --><!--[--><!--[-->Jimi Blue<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem Nobelhotel in Tirol mehrere Tage lang seinen 30. Geburtstag – ließ eine 14.000-Euro-Rechnung offen und verschwand. Die Staatsanwaltschaft Innsbruck fahndete später per europäischem Haftbefehl.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 05:31:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuerfahnder jagen Stars:Influencern drohen bis zu 10 Jahren Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/steuerfahnder-jagen-influencer-es-drohen-bis-zu-zehn-jahren-haft-6878b0760d28e0459fe53c08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878b0760d28e0459fe53c08/27a1efa61192b8ebb574144e10da987b,14a8263a?w=320" alt="Steuerfahnder jagen Stars:Influencern drohen bis zu 10 Jahren Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Influencer in NRW stehen im Visier der Steuerfahndung. Es geht um Steuerhinterziehung im großen Stil – mutmaßlich 300 Millionen Euro. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was droht den Netz-Stars und wann ist sogar eine Haftstrafe von bis zu 10 Jahren möglich? Die Details, Expertenmeinung und die Konsequenzen erfahren Sie exklusiv mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 05:31:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Coldplay-Konzert:„Kiss-Cam“ entlarvt Affäre von Tech-CEO</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bei-coldplay-konzert-kiss-cam-entlarvt-affaere-von-tech-ceo-68792dd53511bc17ac86dd0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68792dd53511bc17ac86dd0b/f84fed6c1d7fd3953960212928287afd,268a7137?w=992" alt="Bei Coldplay-Konzert:„Kiss-Cam“ entlarvt Affäre von Tech-CEO" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein harmloser Konzertmoment entwickelt sich zum PR-Desaster: Ein Video, das derzeit in sozialen Netzwerken viral geht, zeigt einen Mann und eine Frau in inniger Umarmung – gefilmt von der „Kiss-Cam“ bei einem Coldplay-Konzert im Gillette Stadium in Boston. Was als romantische Randnotiz begann, endet in öffentlichem Fremdschämen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann in dem auffällig hellblauen Poloshirt ist niemand Geringeres als Andy Byron, CEO des milliardenschweren Softwareunternehmens Astronomer. In seinen Armen: Kristin Cabot, blond, lächelnd – und Chief People Officer desselben Unternehmens. Beide sind verheiratet – aber nicht miteinander.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Als Byron auf der riesigen Videowand auftaucht, duckt er sich hektisch weg, während Cabot ihr Gesicht verlegen mit den Händen bedeckt und sich ebenfalls wegdreht. Zu spät.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Astronomer-CEO Andy Byron hält Astronomer-Pesonalchefin Kristin Cabot im Arm: Die beiden sind verheiratet – nur nicht miteinander<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 05:31:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er gilt als Riesen-Talent:BVB nimmt dieses Juwel ins Visier</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-supertalent-mikey-moore-fuer-sommer-transfer-im-visier-68791d1289d4db636736fa27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68791d1289d4db636736fa28/f94d583def5577afb63600a8b0e5df41,8397ebb9?w=576" alt="Er gilt als Riesen-Talent:BVB nimmt dieses Juwel ins Visier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem 65-Mio.-Transfer von Jamie Gittens zu Chelsea will der BVB noch einmal auf dem Transfermarkt zuschlagen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gesucht: ein Spieler für die Außenbahn!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf der Wunschliste steht nun der Name eines 17-jährigen Talents aus England. Alle Details und Hintergründe zu dem Spieler und welche Bedingungen der abgebende Verein stellt, lesen Sie exklusiv mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 05:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die besten Übungen für Senioren:Fit wie Michael Douglas</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fitness/fit-wie-michael-douglas-die-besten-uebungen-fuer-senioren-6878b1c904a5864b7b8d9046</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878b1c904a5864b7b8d9047/a447bf02c62d19eb0d684240acdef8fa,428a1382?w=656" alt="Die besten Übungen für Senioren:Fit wie Michael Douglas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wer denkt, das Leben auf einer Jacht bestehe ausschließlich aus Weißweintrinken im Sonnenuntergang und Kopfsprüngen von Deck, liegt absolut falsch! Hollywoodschauspieler Michael Douglas (80) wurde auf seinem Boot abgelichtet, wie er elfengleich eine morgendliche Stretchingroutine unter der Sonne von Saint-Tropez vollzogen hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hat sich sein kleines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/video/clip/ratgeber/bild-abnehmprogramm-video-10-mit-diesem-workout-gibts-schlanke-beine-83114684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Work-out<!--]--><!--]--></a><!--[--> mal angeschaut und mit zwei Sportwissenschaftlern gesprochen. Die Frage: Wie sollten sich agile Rentner am besten fit halten?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Michael Douglas dehnt sich auf seiner Urlaubs-Jacht. Damit wird die Wirbelsäule durchgestreckt und gestauchte Bandscheiben werden entlastet. Auch die Schultern kommen so in Bewegung. Das ist wichtig, damit sie nicht versteifen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Viele ältere Menschen sind wenig mobil, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/koerper/ratgeber-knochen-muskeln-und-gelenke-38526840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gelenke<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind steif und kaum flexibel. Deshalb ist es ideal, sich jeden Tag ausgiebig in alle Richtungen zu bewegen, auch um Schmerzen vorzubeugen“, erklärt Sportwissenschaftler und Personal Trainer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/fitness/schlank-stark-und-fit-dieses-programm-wird-ihr-leben-veraendern-67ebd20822a191362f149a92"><!-- --><!--[--><!--[-->Christian Blisse<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Übungen, wie Michael Douglas sie macht, können sogar mehrmals täglich durchgezogen werden – der Körper wird es Ihnen danken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 05:32:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Spahn kann seinen Job nicht“:Warum Trittin bei Lanz ausgelacht wurde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/juergen-trittin-bei-markus-lanz-jens-spahn-in-der-kritik-687996173511bc17ac86e038</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687996173511bc17ac86e038/05687a371326e157ac4d666f180dbe86,4041574d?w=320" alt="„Spahn kann seinen Job nicht“:Warum Trittin bei Lanz ausgelacht wurde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Spruch war eingeplant, die Reaktion nicht. Als Jürgen Trittin (70, Grüne), 2009 bis 2013 Fraktionschef der Umweltpartei im Bundestag, bei Markus Lanz (56) zur Attacke auf Unionsfraktionschef Jens Spahn (45, CDU) ansetzte, schlug ihm aus der Runde plötzlich schallendes Gelächter entgegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ursache: Eine Frage des Talkmasters zum Parteienstreit um die mögliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/frauke-brosius-gersdorf-scheitert-spektakulaer-am-hoechsten-gericht-6876a95475e6eb6eedf7e897"><!-- --><!--[--><!--[-->Verfassungsrichterin Frauke Brosius-Gersdorf<!--]--><!--]--></a><!--[--> (54). Lanz zu Trittin: „Der Schaden – wie groß ist der?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trittin erst weit ausholend: „Das ist der zweite Fall, wo die Koalition wegen Widersprüchen in den eigenen Reihen nicht handlungsfähig war. Sie hat zwei Anläufe gebraucht, um den Kanzler zu wählen, bedurfte der helfenden Hand der Linkspartei und der Grünen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Frauke Brosius-Gersdorf äußert sich zu ihrer Kandidatur für das Bundesverfassungsgericht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 05:32:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fachkräftelücke schrumpft:Weniger Engpass-Berufe in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nuernberg-fachkraeftemangel-sinkt-nahles-erklaert-warum-687925533511bc17ac86dca1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687925533511bc17ac86dca1/937f0067e50dd1cab25f8c06538eaafd,fd6ccf1e?w=320" alt="Fachkräftelücke schrumpft:Weniger Engpass-Berufe in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg – <!--]--><!--[--><b>Fachkräftemangel? Wird weniger. Gute Nachrichten für Chefs – schlechte für alle, die auf bessere Löhne und gute Jobchancen hoffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zahl der sogenannten Engpass-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/beruf/news-fotos-videos-17002374.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berufe<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist gesunken. Vor einem Jahr zählte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesagentur-fuer-arbeit/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19347866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Agentur für Arbeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch 183 Berufe, bei denen Stellen oft monatelang unbesetzt blieben. Jetzt sind es nur noch 163.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bundesagentur-Chefin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/andrea-nahles/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33843920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Andrea Nahles (55)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sieht den Grund in der Wirtschaftslage: „Weil Deutschlands Wirtschaft weniger brummt, sinkt auch die Nachfrage nach Fachkräften.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch sie beruhigt: „Trotz der gestiegenen Arbeitslosigkeit werden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fachkraeftemangel/news-nachrichten-news-fotos-videos-30284448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fachkräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> vielfach gesucht und Unternehmen können freie Stellen nicht nachbesetzen, weil Fachkräfte fehlen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 05:32:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Suizidversuch von Wolfgang Grupp:„Ich bete jeden Tag für meinen lieben Chef“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/suizidversuch-von-wolfgang-grupp-schock-und-anteilnahme-im-trigema-ort-6879340b3e67c8722e9b38a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879340b3e67c8722e9b38a6/e31639b6acbcddee616aa6f62270015e,4dbf1c7f?w=992" alt="Suizidversuch von Wolfgang Grupp:„Ich bete jeden Tag für meinen lieben Chef“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Burladingen – <!--]--><!--[--><b>Der Selbstmordversuch von Wolfgang Grupp (83) erschüttert ganz Deutschland – doch nirgendwo sitzt der Schock tiefer als bei den Menschen in Burladingen. Für viele dort ist der langjährige Trigema-Inhaber mehr als nur ein Unternehmer – er ist ein Chef zum Anfassen, ein Versorger, ein Vertrauter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Mitarbeiter und Wegbegleiter in der schwäbischen Kleinstadt (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) können nicht fassen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/wolfgang-grupp-von-trigema-schreibt-ueber-suizid-versuch-6878af4804a5864b7b8d9010"><!-- --><!--[--><!--[-->was geschehen ist<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ihre Stimmen zeigen: Die Anteilnahme ist riesig. Und der Wunsch, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmer<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende Grupp wieder gesund wird, vereint die Menschen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->BILD-Reporter Robin Mühlebach (58) im Gespräch mit der langjährigen Grupp-Mitarbeiterin Martha S. (62)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Martha S. (62), Mitarbeiterin bei Trigema</b><!--]--><!--[-->: „Ich arbeite seit 30 Jahren bei Trigema in der Legerei. Mein Mann, meine Tochter und mein Sohn haben hier geschafft. Als ich davon erfuhr, war ich geschockt. Herr Grupp hat dafür gesorgt, dass bei uns Essen auf den Tisch kommt. Ich bete jeden Tag für meinen lieben Chef, weil ich will, dass er wieder auf die Beine kommt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 05:32:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>