<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das Schicksal dieser Britin trifft ihn ins Herz:Prinz William kämpft plötzlich mit den Tränen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-william-ihr-schicksal-ruehrt-ihn-zu-traenen-68ea07820bda2290ccea7be1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea07820bda2290ccea7be2/b66dc67b6ea28b3909e9d025fa955b9f,8becc9ab?w=992" alt="Das Schicksal dieser Britin trifft ihn ins Herz:Prinz William kämpft plötzlich mit den Tränen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cardiff – <!--]--><!--[--><b>So emotional sieht man den zukünftigen König selten. Es sind sehr dunkle Themen, denen sich Prinz William bei seinem Besuch in Wales aussetzt. Das Schicksal einer Frau ist so schrecklich, dass der Prinz keine Worte findet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlässlich des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/world-mental-health-day-deutsche-stars-sprechen-ueber-einsamkeit-68e6370014154520ea136ebb"><!-- --><!--[--><!--[-->World Mental Health Day<!--]--><!--]--></a><!--[--> am vergangenen Freitag  besuchte William für ein Video die Witwe Rhian Mannings, um mit ihr über psychische Gesundheit zu sprechen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->William und Rhian Mannings in ihrer Wohnung in Cardiff (Wales)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mannings Sohn George war noch ein Baby, als er 2012 starb. Fünf Tage später nahm sich Mannings Mann Paul das Leben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:17:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Umfrage:Erste Anzeichen für Merz-Wende</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neue-insa-umfrage-kommt-jetzt-die-merz-wende-68e9176f310b2a8e3e972949</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e9176f310b2a8e3e97294a/8a6f1144e1fa35e30a1d5b1759982e01,733039c2?w=576" alt="Exklusive Umfrage:Erste Anzeichen für Merz-Wende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wochenlang hagelte es miese Umfragewerte für Kanzler Friedrich Merz und seine Regierung. Jetzt plötzlich ein Hoffnungsschimmer für Schwarz-Rot!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt hinter den neuen INSA-Umfragen? Erfahren Sie mehr mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:17:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Wettbüro in Gießen:Drei Verletzte nach Schüssen am Marktplatz</title>
    <link>https://www.bild.de/news/in-giessen-mehrere-verletzte-nach-schuessen-am-marktplatz-68ea80beff70575ab37a0b49</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea80beff70575ab37a0b4a/275859ff5aa2d5fb8c6eefaacc75b47b,ee9b28f6?w=576" alt="In Wettbüro in Gießen:Drei Verletzte nach Schüssen am Marktplatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gießen (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Ein Unbekannter soll in der mittelhessischen Stadt Gießen Schüsse abgegeben haben. Laut Polizei sind drei Menschen verletzt worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu dem Zwischenfall war es nach Polizeiangaben um 15.10 Uhr in einem Sportwettenbüro in der Nähe des Marktplatzes gekommen. Der Täter ist auf der Flucht, Gefahr für die Bevölkerung bestehe aber nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das Portal mittelhessen.de berichtet, habe die Polizei die Zugänge zum Markt abgesperrt. Die Hintergründe der Tat sind noch nicht bekannt, ebenso ist unklar, wie viele Menschen genau verletzt worden sind und wie schwer die Verletzungen sind. Laut Polizei soll es sich um drei verletzte Personen handeln. Ein Polizeisprecher zu BILD: „Es gibt keine Toten. Zum Grad der Verletzungen kann ich derzeit noch nichts sagen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Waffe soll es sich um eine Kurzwaffe, also um eine Pistole oder einen Revolver, handeln.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:17:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Olé Party“ JETZT LIVE:17 Malle-Stars feiern die gute Laune</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/ole-party-jetzt-live-17-malle-stars-feiern-die-gute-laune-68e9116c0bda2290ccea7345</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e9116c0bda2290ccea7346/4ae038dfc929203d80a4e0effaf8bd63,5d3539ef?w=992" alt="„Olé Party“ JETZT LIVE:17 Malle-Stars feiern die gute Laune" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Noch einmal so richtig wie auf Malle feiern – das geh HEUTE in der Schalke-Arena. Mit BILD können Sie LIVE von Zuhause dabei sein!
Bei „Olé auf Schalke“ sind alle großen Ballermann-Stars dabei. Ab 13 Uhr gibt es nonstop bis etwa 22 Uhr gute Laune pur. Dafür sorgen 17 Künstler wie Oli.P, Isi Glück oder Mia Julia. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:17:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 24,40 Euro:Minister schimpft: Schnitzel an der Ostsee viel zu teuer!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bis-zu-24-40-euro-minister-schimpft-schnitzel-an-der-ostsee-viel-zu-teuer-68e8c6d8675f132d327b4844</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8c6d8675f132d327b4845/e7eb2a9500b8966dd5f4713f33c9bd13,7b874bfe?w=576" alt="Bis zu 24,40 Euro:Minister schimpft: Schnitzel an der Ostsee viel zu teuer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Hoffentlich sind diese Schnitzel wenigstens so saftig wie die Rechnung: An der Ostsee werden für den Klassiker der deutschen Küche bis zu 24 Euro fällig. Ist das gerechtfertigt? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Küste von Boltenhagen bis Usedom ist eine der beliebtesten Urlaubsregionen Deutschlands. Noch. Denn die hohen Preise in der Gastronomie an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[--> bedrohen die Spitzenposition, warnt Mecklenburg-Vorpommerns Tourismusminister Wolfgang Blank (66, parteilos).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommerns Tourismusminister Wolfgang Blank sieht die hohen Schnitzel-Preise als Standortnachteil<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er ärgert sich, dass ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/restaurants/news-fotos-videos-17021500.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Restaurant<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Binz auf Rügen aktuell 24,40 Euro für ein Schweineschnitzel verlangt. Ähnliche Preise würden auch in anderen Lokalen auf den Ferieninseln fällig. Während einer Dienstreise in Japan habe er dagegen für umgerechnet 9 Euro „hervorragend gegessen“, sagte der Minister der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.ostsee-zeitung.de/mecklenburg-vorpommern/ist-essengehen-in-mv-viel-zu-teuer-minister-kritisiert-preis-leistungs-verhaeltnis-im-restaurant-N43SQBEINFCMLM4Z3A2YVGMUPQ.html" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Ostsee-Zeitung“<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:17:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesige Palästina-Flagge beim Spiel gegen Israel:Norwegen-Fans sorgen für Eklat</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-qualifikation-norwegen-fans-sorgen-fuer-eklat-gegen-israel-68ea7f860bda2290ccea81e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea7f860bda2290ccea81e5/8d19bc38259b0f0bac6427a2214d3662,5050f0cf?w=576" alt="Riesige Palästina-Flagge beim Spiel gegen Israel:Norwegen-Fans sorgen für Eklat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufregung in der WM-Qualifikation.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Samstagabend gastiert Israel in der norwegischen Hauptstadt Oslo – eine Partie mit politischen Spannungen. Norwegen war 2024 unter den ersten europäischen Nationen, die Palästina als eigenständigen Staat anerkannten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Unmittelbar vor dem Fußball-Spiel der Eklat:</b><!--]--><!--[--> In der norwegischen Fankurve ist eine große Palästina-Flagge zu sehen. Dazu ein zweites Banner mit der Aufschrift „Let Children Live“ (Lasst Kinder leben) – eine Initiative von Amnesty International für Gerechtigkeit für palästinensische Kinder.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Norwegen-Fans zeigen zudem Rote Karten aus Pappe in Richtung der israelischen Anhänger.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:18:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klum für GNTM-Dreharbeiten in Berlin:Heidi stiefelt allen die Show</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-dreht-fuer-gntm-in-berlin-bild-war-vor-ort-68ea59820bda2290ccea800f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea59820bda2290ccea8010/b0757cfb671e3e873a6116f20e28b975,2b39519a?w=656" alt="Klum für GNTM-Dreharbeiten in Berlin:Heidi stiefelt allen die Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Wer stiefelt so früh durch Tag und Wind? Es ist Heidi mit ihren GNTM-Jungs! Passanten am Berliner Potsdamer Platz staunten am Samstagnachmittag nicht schlecht, als Klum mit Stiefeln und Megafon bewaffnet eine Folge der kommenden „Germany’s Next Topmodel“-Staffel aufzeichnete. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Hier ist schon der Catwalk aufgebaut, hier laufen gleich meine Models entlang“, kündigte Heidi Klum in ihrer Instagram-Story an. Zu sehen sind zahlreiche Fans hinter Absperrungen im Innenhof des Sony Centers und eine gut gelaunte Klum. Sie trug ein Leder-Outfit, bestehend aus Bluse und Rock, dazu Stiefel, die weit übers Knie reichen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die rheinische Frohnatur begrüßte die anwesenden Fans und Passanten am Samstagnachmittag mit einem Megafon <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Catwalk für die GNTM-Jungs bestand aus zahlreichen Scheinwerfern und Wasserfontänen. Am Ende des Laufstegs saß Heidi mit ihren Jury-Kollegen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:18:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Apple und Android im Test:Diese Smartwatch schlägt alle!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smartwatches-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea27bf20af185b19e10c23/6e06ac07c7ce01ad5ce0ac386b3c749c,aae8854b?w=320" alt="Apple und Android im Test:Diese Smartwatch schlägt alle!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:18:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizeieinsatz im Schwarzwald:Vater (58) soll eigene Tochter getötet haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/drama-im-schwarzwald-vater-58-toetet-eigene-tochter-68ea6d4520af185b19e10fa4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea6d4520af185b19e10fa4/bfcc38b84e3e13afa86fe97afdf63472/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=320" alt="Polizeieinsatz im Schwarzwald:Vater (58) soll eigene Tochter getötet haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bollschweil (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Schreckliche Tat im Landkreis Breisgau-Hochschwarzwald! Ein 58 Jahre alter Mann soll am Samstag seine Tochter getötet haben. Die Polizei war zwar schnell vor Ort, konnte ihn aber nicht stoppen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagvormittag war der Mann auf dem Weg zum Wohnhaus seiner Ex-Frau in der 2300-Einwohner-Gemeinde Bollschweil in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->, um die beiden gemeinsamen Kinder für das Wochenende zu sich zu holen. Bereits am Telefon soll es zu einem Streit zwischen den geschiedenen Eheleuten gekommen sein, wie das Landeskriminalamt (LKA) und die Staatsanwaltschaft mitteilen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Schon in der Zufahrt zu dem Haus rammte der Familienvater mit seinem Wagen einen Gartenzaun und einen dort stehenden Blumenkübel“, heißt es von den Ermittlern. Gegen den Willen seiner Frau drang er ins Haus ein, sperrte Ex-Frau und Sohn aus und brachte die Tochter in seine Gewalt. Alarmierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizeibeamte<!--]--><!--]--></a><!--[--> sahen durch das Fenster, wie der Vater „massive Gewalt gegen seine Tochter anwandte“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraufhin schoss einer der Polizisten durch das Fenster auf den Mann, um ihn zu stoppen. Er wurde zwar getroffen, konnte sich aber in einen „nicht einsehbaren Bereich“ des Hauses zurückziehen. Furchtbar: Als weitere Polizisten in das Haus eindrangen, fanden sie den Mann und das leblose Kind – Rettungskräfte konnten nur noch den Tod des Mädchens feststellen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:18:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Springer-CEO Döpfner über Gaza-Deal:„Europa hat sich bis auf die Knochen blamiert“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/doepfner-bei-ronzheimer-europa-hat-sich-bis-auf-die-knochen-blamiert-68ea1dab20af185b19e10ba3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea1dab20af185b19e10ba4/dd9899a1acb7fedb56365b1633608d12,7e855ab1?w=992" alt="Springer-CEO Döpfner über Gaza-Deal:„Europa hat sich bis auf die Knochen blamiert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Welt staunt über das Wunder vom Nahen Osten. Die Hamas-Terroristen haben den Krieg für beendet erklärt, sollen Montag alle zwanzig noch lebenden Geiseln freilassen. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zog die Panzer bereits zurück – seit Freitag ruhen die Waffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesen historischen Deal machte US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) möglich. Schwiegersohn Jared Kushner (44) und Nahost-Sondergesandter Steve Witkoff (68) verhandelten vor Ort mit allen relevanten Akteuren, der Präsident selbst nickte den Deal am Ende ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was die drei Immobilien-Milliardäre geschafft haben, sagt viel über eine neue Weltordnung aus. In der neuen Folge seines Podcasts spricht BILD-Vize <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/paul-ronzheimer-aktuelle-news-und-beitraege-5NSwt6emFd1NZ33ISIvE"><!-- --><!--[--><!--[-->Paul Ronzheimer<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Axel-Springer-Vorstandschef Mathias Döpfner über Trump – aber vor allem über die beschämende Rolle, die Europa gespielt hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Paul Ronzheimer ist in Tel Aviv und berichtet Döpfner, wie die Menschen auf uns blicken. Während die Einigung gefeiert wird, sei Europa den meisten „ziemlich egal“. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:18:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bitter für Nagelsmann:DFB-Star vorzeitig abgereist!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-dfb-star-vorzeitig-abgereist-68ea70dd0bda2290ccea813f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea70dd0bda2290ccea8140/b8fc30a73d1c06b4252f502672bf5524,f81dd7ef?w=576" alt="Bitter für Nagelsmann:DFB-Star vorzeitig abgereist!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Star-Ausfall bei der Nationalmannschaft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) muss im kommenden WM-Qualifkations-Spiel am Montag-Abend (20.45 Uhr/RTL, Live-Ticker bei BILD) in Nordirland auf Dribbler Jamie Leweling (24) verzichten. Wie der DFB am Samstag-Nachmittag mitteilte, ist der Stuttgarter vorzeitig aus dem Mannschaftsquartier in Herzogenaurach abgereist. Eine Vorsichtsmaßnahme!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Fehlt im Rückspiel in Nordirland: Jamie Leweling (24/r.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Begründung des Verbands: „Um mit Blick auf die laufende Saison kein Risiko einzugehen, wird er morgen also nicht mit dem Team nach Belfast reisen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:18:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reality-Star auf Bali verschollen:Entwarnung! Vermisster Kevin Njie gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kevin-njie-vermisst-auf-bali-im-tv-lebt-er-gerade-in-saus-und-braus-68ea2e25ff70575ab37a0756</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea2e25ff70575ab37a0757/6a24ac51fecf6ca60bb63ab7bc323ef8,ca122482?w=576" alt="Reality-Star auf Bali verschollen:Entwarnung! Vermisster Kevin Njie gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bali (Indonesien) –<!--]--><!--[--><b> Im TV sucht Reality-Star Kevin Njie in der aktuellen Staffel der Kuppelshow „Are You the One? – Realitystars in Love“ sein Perfect Match. In der Realität fehlte seit dem 6. Oktober jede Spur von ihm. Er galt im Urlaubsparadies Bali als verschollen. Jetzt Entwarnung: Kevin Njie wurde gefunden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es herrschte große Sorge um Reality-Star Kevin Njie. Seit mehreren Tagen galt er als verschollen, wurde zum letzten Mal am 6. Oktober in dem mexikanischen Restaurant „Motel Mexicola“ im Touristenort Canggu auf Bali gesehen. Doch jetzt können Freunde, Familie und Fans aufatmen: Kevin wurde gefunden und er lebt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kevins Ex-Freundin Emely Hüffer meldete sich mit der erlösenden Nachricht auf Instagram: „Wir möchten uns von Herzen bei allen bedanken, die geholfen, geteilt und nach Kevin gesucht haben. Er wurde gefunden und es geht ihm den Umständen entsprechend.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wo Kevin sich die letzten Tage aufgehalten hat, ließ sie offen. Sie bat aber darum, die Suche nicht weiter zu teilen, „um seiner Familie und seinen Freunden die nötige Ruhe und Privatsphäre zu geben“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:18:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>