<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rufmord-Kampagne im Block-Drama: Das steckt hinter der Anzeige gegen Gerhard Delling</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-drama-das-steckt-hinter-anzeige-gegen-gerhard-delling/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/fortsetzung-prozess-86636182-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Rufmord-Kampagne im Block-Drama: Das steckt hinter der Anzeige gegen Gerhard Delling" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gerhard Delling im Gerichtssaal</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p><b>Er soll versucht haben, falsche Anschuldigungen gegen den Ex seiner Lebensgefährtin, Christina Block, in der Presse zu lancieren: Der frühere ARD-Sportreporter Gerhard Delling hat neben „Beihilfe zur Kindesentführung“ eine weitere Strafanzeige am Hals. Es geht um Verleumdung. Im Sorgerechtskrieg um die Block-Kinder sollte deren Vater mit gefälschten Beweisen offenbar als Konsument von Kinderpornografie diskreditiert werden – wenn sich die Vorwürfe gegen Delling bestätigen, würde das von einem hohen Maß an Niedertracht zeugen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großbrand auf der Veddel: Die Angst der Anwohner vor giftigen Schadstoffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grossbrand-auf-der-veddel-sind-schon-schadstoffe-ausgetreten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/grossbrand-in-hamburg-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=751px%2C324px%2C1382px%2C1383px&webp=1" alt="Großbrand auf der Veddel: Die Angst der Anwohner vor giftigen Schadstoffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Feuerwehr löschen den Großbrand auf der Veddel in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Golejewski/dpa</span></p><p><b>Brandgeruch liegt in der Luft - das Feuer auf der Veddel sorgt für Verunsicherung unter den Anwohnern der umliegenden Viertel. Könnten bei dem Vorfall umweltschädliche Stoffe ausgetreten sein? Ganz fern liegt der Gedanke nicht, denn nach einem Großbrand in der Billstraße in Rothenburgsort vor zwei Jahren, war anschließend kontaminiertes Löschwasser in den Billekanal geraten. Die MOPO hat bei der Umweltbehörde nachgefragt, ob auch diesmal Schadstoffe in die Umwelt gelangt sind.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugausfälle: Diese Linien werden im September gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zugausfaelle-diese-linien-werden-im-september-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/nordbahn-387273647-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1537px%2C640px%2C663px%2C662px&webp=1" alt="Zugausfälle: Diese Linien werden im September gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Zug der Nordbahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Mehrere Linien der Nordbahn werden in den kommenden Wochen vorübergehend gesperrt. Grund sind Instandhaltungsarbeiten. Es sollen Ersatzbusse fahren. Welche Linien betroffen sind</strong>:</p><p>Bahnreisende müssen sich ab Ende der Woche auf einigen Strecken der Nordbahn in Schleswig-Holstein auf Zugausfälle und Fahrplanänderungen einstellen. Grund seien wichtige Instandhaltungsarbeiten zur Modernisierung der Schieneninfrastruktur, teilte das Unternehmen mit. Betroffen sind die Linien RB64, RE72/RB73 sowie RE74/RB75.</p><p>Die Arbeiten finden überwiegend in den Nachtstunden statt, vereinzelt sind jedoch auch mehrtägige Streckensperrungen erforderlich, kündigte die Nordbahn an. Vom 29. August bis 5. September wird die Strecke zwischen Schleswig und Husum vollständig gesperrt. Mehrtägige Vollsperrungen gibt es zudem vom 1. bis 4. September zwischen Eckernförde und Süderbrarup sowie am 5. und 6. September zwischen Kiel und Eckernförde/Flensburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier gibt's den besten Sonnenaufgang</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-gibts-den-besten-sonnenaufgang/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua2937-587-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=273px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Hier gibt's den besten Sonnenaufgang" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">S-Bahn-Chef Jan Schröder</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Jan Schröder (50) ist seit einem Jahr Chef der Hamburger S-Bahn. Der Diplom-Ingenieur fährt selbst täglich mit der Linie S5 zur Arbeit und kennt die dort auftretenden Störungen nur allzu gut. Wenn es morgens mal wieder länger dauert, würde er aber wohl auf keinen Fall zu einem Franzbrötchen als Snack greifen. Die MOPO hat ihm ein paar persönliche Fragen gestellt.</strong></p><p><strong>1. Wer ist Ihr:e Lieblings-Hamburger:in?</strong> Helmut Schmidt. Er steht für Ehrlichkeit, Verlässlichkeit und Bürgersinn.  </p><p><strong>2. Ihr liebstes Hamburg-Klischee – und was ist dran?</strong> In Hamburg ist es Sommer, wenn der Regen warm ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Empörung über Verkauf von Kopftüchern für Kinder – Otto-Konzern reagiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/empoerung-ueber-verkauf-von-koepftuechern-fuer-kinder-otto-konzern-reagiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/215503150-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=773px%2C0px%2C1439px%2C1438px&webp=1" alt="Empörung über Verkauf von Kopftüchern für Kinder – Otto-Konzern reagiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Otto-Konzern ist wegen Kinder-Hijabs in die Kritik geraten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Auf seinem Online-Marktplatz verkauft Otto über einen Partneranbieter Kopftücher („Hijabs“) für Kinder zwischen fünf und acht Jahren. Die Empörung ist riesig – nach Boykottaufrufen reagiert der Otto-Konzern auf die Kritik und nimmt den Artikel von der Seite.</strong></p><p>Bis vor Kurzem bot ein Händler über den Otto-Versand Kinder-Hijabs für fünf- bis achtjährige Mädchen an. „So kann Ihr Kind ungestört spielen und sich frei bewegen, während es stilvoll bedeckt bleibt“, preist der Händler das zweiteilige Hijab-Set an. Auch komplette Gebetskleider mit integriertem Hijab oder Partneroutfits für Mutter und Tochter seien bei dem Verkäufer online zu bekommen, wie die „Welt“ zuerst berichtete.</p><p>Auch wenn es in Deutschland nicht verboten ist, dass Kinder Hijab tragen, löst das Angebot im Netz Empörung aus. Gerald Ullrich von der FDP schreibt auf X: „Wir leben in einer freien und offenen Gesellschaft, in der Kinder nicht unter ein Kopftuch gezwängt werden.“ Neben den Empörungen kommt es auch zu Boykott-Aufrufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abtauchen in Klänge und Schwerelosigkeit: Entspannungs-Trend „Sound Bathing“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abtauchen-in-klaenge-und-schwerelosigkeit-neuer-entspannungs-trend-sound-bathing/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/sound-bathing-meridian-qua6450-869-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=731px%2C219px%2C1491px%2C1489px&webp=1" alt="Abtauchen in Klänge und Schwerelosigkeit: Entspannungs-Trend „Sound Bathing“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporterin Pauline Reibe beim „Sound Bathing“ in Hamburg-Barmbek.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Das Wasser im Becken ist kristallklar, auf der Oberfläche schwimmen LED-Kerzen und am Beckenrand sitzt Kursleiterin Anne vor vier Klangschalen und einer Triangel. Das Setting und die Atmosphäre versprechen ein beruhigendes Erlebnis. „Spirit Floating Sound Bath“ ist der neue Entspannungs-Kurs, der ab kommender Woche in den Clubs von David Lloyd Meridian Spa &amp; Fitness angeboten wird. Wir haben ihn vorab getestet.</strong></p><p>Bevor die Einheit losgeht, machen alle Teilnehmer es sich auf sogenannten „Floaties“, Luftmatratzen mit Rücken- und Armlehnen, bequem. Beim Aufstieg gibt es etwas Hilfe von Anne und einem weiteren Kursleiter, damit niemand ins Becken fällt. Nun ein kleiner Stups – schon befindet man sich in der Mitte des Pools, hört das Plätschern des Wassers und die sanfte Stimme von Anne, die den Kurs eröffnet.</p><p>Damit es noch ein bisschen kuscheliger wird, bekommt jeder Teilnehmer ein Handtuch zum Zudecken. Die Kursleiterin erklärt, dass die kommende Einheit nur der Entspannung dienen soll und die Teilnehmer alles loslassen dürfen, was sie belastet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>