<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wie Schleuser von unserer Migrationspolitik sogar profitieren:Deutsche Grenzkontrollen machen Asyl-Mafia reich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/foschleuser-mafia-verdient-an-grenzkontrollen-69398dfcd865906264177dd5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69398dfcd865906264177dd6/3396ab76a0d38e4f77de348abdf38417,b6fa026a?w=992" alt="Wie Schleuser von unserer Migrationspolitik sogar profitieren:Deutsche Grenzkontrollen machen Asyl-Mafia reich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland hat seine Grenzkontrollen massiv verschärft! Seit dem 16. September 2024 kontrolliert die Bundespolizei nahezu alle deutschen Landgrenzen. Seit Mai 2025 werden illegale Migranten auch bei Asylgesuchen abgewiesen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zeigt Wirkung: Die Zahl der Asylanträge geht zurück, die Zahl der Zurückweisungen steigt! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>TROTZDEM verdient die Asyl-Mafia weiter gutes Geld. BILD nennt die Gründe – und welche irren Summen die Schleuser mittlerweile verlangen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 10:30:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Institut schlägt Alarm:Uns drohen noch mehr als 10 Jahre Krise</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/experte-warnt-vor-mehr-als-zehn-jahren-wirtschaftskrise-in-deutschland-693bc0e8f679420e000b2226</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bc0e8f679420e000b2227/a18e18f45c2e4b1e7540a54757ad09a3,7cd3e464?w=992" alt="Top-Institut schlägt Alarm:Uns drohen noch mehr als 10 Jahre Krise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Konjunktur-Aufschwung? Von wegen! Die deutsche Wirtschaft steht nach Befürchtung des angesehenen ifo Instituts vor einer weiteren mehrjährigen Dauer-Krise!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret warnen die Experten davor, dass die aktuelle Krise (Wirtschaftsleistung schrumpft, Jobabbau) noch gut zehn Jahre andauern könnte. Eine Krise wie früher in Italien oder Japan!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wenn wir keine Strukturreformen und keinen Zuwachs beim Arbeitskräftepotenzial bekommen, dann schrumpft das Potenzialwachstum bis Ende des Jahrzehnts gegen Null und kippt in den 30er-Jahren ins Negative“, warnt ifo-Konjunkturchef Timo Wollmershäuser in der „Frankfurter Allgemeinen Zeitung“ (FAZ). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Klartext: Die bisherigen Reformen der schwarz-roten Regierung (z.B. „Investitionsbooster“) reichen bei weitem nicht aus. Die schon seit drei Jahren andauernde Krise könnte sich in den nächsten zehn Jahren noch weiter verschärfen.  </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 10:30:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war mit Harry Styles auf Tour:US-Sängerin Camryn (†26) stirbt bei E-Scooter-Unfall</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tragischer-unfall-camryn-magness-stirbt-in-miami-693bc3e5f679420e000b225c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bc3e5f679420e000b225d/3df9b7d1782643199fa175cc77e14c00,3868cab3?w=576" alt="Sie war mit Harry Styles auf Tour:US-Sängerin Camryn (†26) stirbt bei E-Scooter-Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami (Florida)– <!--]--><!--[--><b>Die Musikwelt trauert um Camryn Magness. Die Singer-Songwriterin ist mit nur 26 Jahren bei einem E-Scooter-Unfall gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die traurige Nachricht wurde am Dienstag auf ihren Social-Media-Seiten veröffentlicht – begleitet von einem bewegenden Clip: Camryn unter Wasser, beim Tauchen, sie schwebt schwerelos, wirft der Kamera einen Kuss zu. Ein Bild voller Freiheit und zugleich ein schmerzlicher Abschied.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Camryn Magness (damals 13) im Jahr 2012. Damals eröffnete sie sieben Konzerte von One Direction<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Mutter Sarah Magness bestätigte gegenüber dem News-Portal „TMZ“, dass Camryn ihren schweren Verletzungen erlag, nachdem sie in Miami Beach in einen Unfall mit einem Elektroroller verwickelt war. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 10:30:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Als ich das gehört habe …“:Reif überzeugt: Schlotterbeck zu Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/als-ich-das-gehoert-habe-reif-ueberzeugt-schlotterbeck-zu-bayern-693bd02335d03c76a695d768</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bd02335d03c76a695d769/f78731d6195c2593d8d1fd89665ee515,26c9e22e?w=576" alt="„Als ich das gehört habe …“:Reif überzeugt: Schlotterbeck zu Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Marcel Reif spricht bei „Reif ist live“ über die Wechsel-Gerüchte von Schlotterbeck zum FC Bayern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 10:30:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merkel kündigt an:„Nächste große Schlacht“ 
mit Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kuenstliche-intelligenz-merkel-spricht-von-schlacht-mit-den-usa-693bbce3cdded4369e5ad24a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bbce3cdded4369e5ad24a/e87aba1bc93aeba823681c4bceca80b9,d3e26bf1?w=656" alt="Merkel kündigt an:„Nächste große Schlacht“ 
mit Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sorgt die Künstliche Intelligenz für den nächsten großen Knall zwischen uns und Amerika? Davor warnte jetzt Ex-Kanzlerin Angela Merkel – sie sieht Europa in einem harten Machtkampf mit den USA von Donald Trump (79).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einer Veranstaltung des Magazins „Stern“ in Berlin forderte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/angela-merkel/angela-merkel-alle-infos-76681898.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merkel<!--]--><!--]--></a><!--[--> deshalb verbindliche Regeln für den Einsatz der KI: „Ich finde das einerseits faszinierend, aber andererseits schreit es danach, dass wir Leitplanken einsetzen, dass wir regulieren“, sagte Merkel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders deutlich wurde sie aber in Richtung der US-Regierung von Trump. Die Altkanzlerin wörtlich: „Das wird die nächste große Schlacht mit den Vereinigten Staaten von Amerika über die Frage, ob wir digitale Medien regulieren können oder nicht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Donnerstag unterzeichnete Donald Trump seinen KI-Erlass im Weißen Haus. Neben ihm Senator Ted Cruz (54, l), Handelsminister Howard Lutnick (64, 2.v.r) und KI-Experte David Sacks (53)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 10:30:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messertat am Weihnachtsmarkt:Polizei nimmt Tatverdächtigen (15) fest</title>
    <link>https://www.bild.de/news/weihnachtsmarkt-herford-polizei-schnappt-nach-messerangriff-tatverdaechtigen-15-693be55ca2b27337507d9a60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693be55ca2b27337507d9a60/76734558936aba81ce11a6f8894eeb94,84cdfd56?w=320" alt="Messertat am Weihnachtsmarkt:Polizei nimmt Tatverdächtigen (15) fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herford – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Messerangriff auf einen 16-Jährigen am Weihnachtsmarkt in Herford (NRW) hat die Polizei einen Tatverdächtigen festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei ihm handelt es sich um einen 15-jährigen Herforder aus dem Nordirak mit ungeklärter Staatsbürgerschaft.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei suchte mit Hunden nach dem Täter, der zunächst geflüchtet war<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Opfer war am Donnerstagabend gegen 19.30 Uhr am Rande des Weihnachtsmarkts durch eine Seitenstraße getaumelt. Verzweifelt bat er Passanten um Hilfe<!--]--><!--[--><b>. </b><!--]--><!--[-->Schwer verletzt brach der Teenager zusammen. Er schwebte zunächst in akuter Lebensgefahr. Nach einer Not-Operation habe sich sein Zustand stabilisiert, hieß es in einer gemeinsamen Mitteilung von Polizei und Staatsanwaltschaft. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 10:30:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überzeugend im Test:Diese Bluetooth-Box taucht heute zum Sparpreis auf!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/bluetooth-lautsprecher-test/#h-preistipp-soundcore-boom-2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b4813f679420e000b1f3b/92789ae6baf5d66db7f29cc53594ee9a,87eeb7d0?w=320" alt="Überzeugend im Test:Diese Bluetooth-Box taucht heute zum Sparpreis auf!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 10:30:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müssen Sie (mit)zittern?:Akademiker plötzlich in Job-Not!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/arbeit-in-diesen-berufen-sind-immer-mehr-akademiker-ohne-job-692f5cac8e5be81710cb8354</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f5cac8e5be81710cb8355/263962501a17a2edccba14f2b83140d3,60a04258?w=992" alt="Müssen Sie (mit)zittern?:Akademiker plötzlich in Job-Not!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Wirtschaft schwächelt – und plötzlich schützt selbst ein Hochschulstudium nicht mehr vor der Arbeitslosigkeit. Die Zahl erwerbsloser Akademiker steigt in Deutschland so stark wie seit den frühen 2000er Jahren nicht mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDPlus, in welchen Branchen die meisten Uni-Absolventen ohne Job sind – und warum sich das Problem noch verschlimmern wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 10:30:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anklage gegen Krankenpfleger:Kind (14) unter Narkose missbraucht und gefilmt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/essen-anklage-pfleger-soll-betaeubte-patienten-missbraucht-haben-693ad661255f61bcbd40d6cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ad661255f61bcbd40d6cc/d39e0ad9517b0d2e6b9b5ae0dc7bfc55,2029a874?w=576" alt="Anklage gegen Krankenpfleger:Kind (14) unter Narkose missbraucht und gefilmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Langjähriger Missbrauchsskandal an der Uniklinik Essen: Jetzt hat die Staatsanwaltschaft Anklage gegen den verdächtigen Krankenpfleger (32) erhoben! Er soll Patienten, die unter Narkose standen, sexuell missbraucht haben – darunter ein 14-jähriges Kind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Intensiv- und Anästhesiepfleger aus Dortmund wird vorgeworfen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/schreckliches-videos-gefunden-narkose-pfleger-unter-missbrauchsverdacht-68a2d90c1db4b74f803ce57b"><!-- --><!--[--><!--[-->zwischen April 2017 und August 2025 insgesamt fünf Patienten geschädigt zu haben<!--]--><!--]--></a><!--[--> – vier Opfer waren weiblich, eines männlich. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landgericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> Essen waren sie 14, 28, 35 und 43 Jahre alt. Das Alter des fünften Opfers ist nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben einer Sprecherin des Landgerichts geschahen die Taten, während die Opfer im künstlichen Koma lagen oder unter Vollnarkose standen. „Die Patienten waren hilflos und nicht bei Bewusstsein“, sagte sie gegenüber BILD. Im Detail geht es um vier Vergewaltigungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit April 2025 arbeitete der Pfleger am Uniklinikum Essen – drei der mutmaßlichen Vergewaltigungen sollen dort passiert sein. Eine weitere Tat ereignete sich laut Anklage in einem anderen Krankenhaus. Der Mann war in den letzten Jahren in mehreren Kliniken in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Einsatz: Münster, Gelsenkirchen, Bochum – rund zehn Arbeitgeber, vermittelt über eine Zeitarbeitsfirma. Auch im Klinikum Dortmund war er nebenberuflich tätig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 10:30:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dortmunds Stadionproblem:Bayern kassiert pro Spiel 3,5 Mio. Euro mehr!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-dortmunds-stadionproblem-bayern-kassiert-pro-spiel-3-5-mio-euro-mehr-693912b811f914c89b858952</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693912b811f914c89b858953/4c1c3b3c94280ded54b471489508feeb,6b18969a?w=576" alt="Dortmunds Stadionproblem:Bayern kassiert pro Spiel 3,5 Mio. Euro mehr!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das sind spannende und überraschende Zahlen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur hier mit BILDplus die enthüllten Zuschauer-Einnahmen von allen Top-Klubs im Fußball. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie viel Bayern, Frankfurt, Stuttgart und Dortmund pro Spiel kassieren – und warum der BVB u.a. 3,5 Mio. Euro pro Spiel weniger einnimmt als die Münchner.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Ausbau-Pläne der BVB verworfen hat und was nun geplant ist. Nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 10:30:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist denn schon WeihNACKTen?:Nackte Holländer rennen durch deutsche Stadt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ist-denn-schon-weihnackten-nackte-hollaender-rennen-durch-deutsche-stadt-693a8406eb03e550eb610b87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a8406eb03e550eb610b87/bfdbf609825d326cfad72208fd7b3ec6,1b6459be?w=320" alt="Ist denn schon WeihNACKTen?:Nackte Holländer rennen durch deutsche Stadt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit Hand vorm Gemächt und breitem Grinsen im Gesicht rennen sie durch die Innenstadt von Kleve in NRW. Passanten staunen nicht schlecht, zücken natürlich ihre Handys. Nach dem freizügigen Kurzauftritt steigen die Herren dann ins Auto und sind weg. Die Kennzeichen: Niederländisch! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 10:30:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur Will Smith:Diese Hollywood-Stars haben Oscar-Verbot!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diese-hollywood-stars-haben-oscar-verbot-693a6f4315e4983fa17c338b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a6f4315e4983fa17c338b/3c0a87d04f5a8ed0a09183f949de0ca9,ab7dd6b4?w=320" alt="Nicht nur Will Smith:Diese Hollywood-Stars haben Oscar-Verbot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Bei den Oscars trifft sich die Elite der Filmwelt, um sich selbst zu feiern. Goldene Statuen wechseln die Besitzer, Stars blicken auf ihre Erfolge zurück. Auf dem roten Teppich funkelt alles vor Glamour, doch hinter den Kulissen läuft ein ganz anderes Drehbuch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um jedes Risiko auszuschließen, setzen die Veranstalter sogar A-Promis auf eine „Blacklist“. Bestimmte Stars – übrigens allesamt Männer – dürfen sich der berühmten Preisverleihung auf keinen Fall nähern oder müssen bestimmte Bereiche meiden, denn in dieser Nacht wird nichts dem Zufall überlassen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Richard Gere (damals 43) musste ganze 20 Jahre lang auf seine Bühnenpräsenz bei der renommierten Preisverleihung verzichten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1993 nutzte „Pretty Woman“-Star Richard Gere seine Oscar-Laudatio, um statt des Textes vom Teleprompter eine politische Botschaft zu senden. Der Schauspieler prangerte die Menschenrechtslage in Tibet an und forderte China auf, seine Truppen abzuziehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 10:30:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>