<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BMW prallt gegen Baum: Junger Fahrer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bmw-prallt-gegen-baum-junger-fahrer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/fischbekunfall.jpg?resize=300%2C300&crop=373px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="BMW prallt gegen Baum: Junger Fahrer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der BMW war nach dem Unfall in Neugraben-Fischbek nicht mehr fahrbereit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Ein 23 Jahre alter Autofahrer ist am späten Sonntagabend bei einem Verkehrsunfall im Fischbeker Heuweg verletzt worden. </strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen verlor der Mann gegen 23 Uhr die Kontrolle über seinen BMW, als er in Richtung Cuxhavener Straße unterwegs war, teilte die Polizei der MOPO mit.</p><p>Der Wagen kam zunächst nach links von der Fahrbahn ab, überfuhr einen Fußweg, rutschte anschließend wieder nach rechts und prallte schließlich gegen einen Baum. Der Fahrer wurde bei dem Aufprall verletzt und mit einem Rettungswagen in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 07:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Taxifahrer: Darum lasse ich keine HSV-Fans mehr rein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-seiner-seele-ist-er-poet-hamburger-taxifahrer-schreibt-buch-ueber-seine-fahrten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua2376-235-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Taxifahrer: Darum lasse ich keine HSV-Fans mehr rein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der schreibende Taxifahrer: Ilhami Akter (53) hat ein Buch über die Begegnungen in seinem Auto verfasst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Für seine Gäste ist das gelbe Taxi von Ilhami Akter nichts anderes als ein Beförderungsmittel. Doch für den Mann am Steuer ist es viel mehr. Mal ist es eine psychotherapeutische Praxis, mal ist es ein Musikzimmer, mal Stundenhotel und manchmal Box-Ring. Dann wird es für den 53-Jährigen richtig gefährlich. Jetzt hat der Kurde, der einst als Flüchtling ohne Schulabschluss kam, ein Buch über seine Begegnungen zwischen den Autositzen geschrieben. Ein Roadmovie auf Papier.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekordernte im Alten Land: So viele Äpfel gab es noch nie!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rekordernte-im-alten-land-so-viele-aepfel-gab-es-noch-nie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/253481726-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=368px%2C316px%2C1110px%2C1110px&webp=1" alt="Rekordernte im Alten Land: So viele Äpfel gab es noch nie!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Erntehelfer im Alten Land (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Hamburgs Apfelbauern jubeln: 2025 war ein echtes Superjahr für Obst aus dem Norden! Vor allem im Alten Land klingeln noch immer die Kassen – so viele Äpfel wie in diesem Jahr wurden hier noch nie geerntet.</strong></p><p>Nach Zahlen des Statistischen Bundesamts wurden deutschlandweit rund 1,14 Millionen Tonnen Äpfel geerntet. Das sind satte 30 Prozent mehr als im Vorjahr und deutlich mehr als zunächst erwartet. Damit liegt die Apfelernte 17 Prozent über dem Durchschnitt der vergangenen zehn Jahre.</p><p>Besonders gut lief es im Norden: Hamburg kommt auf rund 65.400 Tonnen Äpfel – ein Plus von mehr als 34 Prozent im Vergleich zum Zehn-Jahres-Durchschnitt. Niedersachsen, zu dem das Alte Land gehört, legte sogar noch einen drauf: 374.000 Tonnen – so viel wie nie zuvor seit Beginn der Aufzeichnungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>23-jähriger Dieb überfällt Rollstuhlfahrer – und klaut Schwerbehindertenausweis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/23-jaehriger-dieb-ueberfaellt-rollstuhlfahrer-und-klaut-schwerbehindertenausweis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/513436496-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=616px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="23-jähriger Dieb überfällt Rollstuhlfahrer – und klaut Schwerbehindertenausweis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 23-Jährige stahl unter anderem den Schwerbehindertenausweis des Rollstuhlfahrers. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Nahe einer Hamburger Bushaltestelle soll ein junger Mann (23) einem Rollstuhlfahrer die Bauchtasche gestohlen haben. Nun steht er wegen Raubes vor dem Amtsgericht.</strong></p><p>Der Angeklagte soll am 27. Oktober 2025 einen Rollstuhlfahrer von der Bushaltestelle Spreenende (Groß Borstel) in Richtung Borsteler Chaussee verfolgt haben. Kurz darauf soll der Angeklagte nach der Bauchtasche des Rollstuhlfahrers gegriffen haben, die um dessen Arm und die Armlehne des Rollstuhls gewickelt war.</p><p>Der Rollstuhlfahrer soll mit aller Kraft seine Tasche festgehalten haben, doch der 23-Jährige zog laut Anklage so lange daran, bis der Taschengurt riss. Daraufhin floh er mitsamt der Beute vom Tatort. In der Tasche befanden sich 40 Euro Bargeld, eine Bankkarte und der Schwerbehindertenausweis des Opfers.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>