<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Grüne legen umstrittenen Klima-Plan für Hamburg vor – „total zuversichtlich“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/klima-volksentscheid-gruene-legen-plan-fuer-hamburg-vor-total-zuversichtlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/485272147-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=251px%2C63px%2C1544px%2C1544px&webp=1" alt="Grüne legen umstrittenen Klima-Plan für Hamburg vor – „total zuversichtlich“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Katharina Fegebank (Grüne), Hamburgs Zweite Bürgermeisterin und Wissenschaftssenatorin. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Hamburg hat entschieden: Die Stadt soll bis 2040 klimaneutral werden. Wie das gehen soll, ohne Bürger und Wirtschaft zu überfordern, ist in der Bürgerschaft umstritten. Die Grünen haben einen Plan.</strong></p><p>Als erste in der Bürgerschaft vertretene Partei haben die Hamburger Grünen nach dem Volksentscheid zur Verschärfung der Klimaziele einen Maßnahmenplan beschlossen. Der als kleiner Parteitag bezeichnete Landesausschuss stimmte am Abend einem Leitantrag des Vorstands einstimmig zu. Unter dem Titel „Hamburg gemeinsam auf Kurs Zukunft: Klima und Stadtnatur schützen“ werden darin verschiedene Maßnahmen aufgezeigt. </p><p>Unter anderem sollen die Wärmewende und die energetische Sanierung des Gebäudebestandes beschleunigt werden. Neben dem weiteren Ausbau des öffentlichen Nahverkehrs soll die Elektromobilität stärker gefördert werden. Energieintensiven Unternehmen soll durch CCS-Technik zur Kohlenstoffabscheidung und Lagerung die Dekarbonisierung erleichtert werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 21:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundesregierung fällt Olympia-Entscheidung – Hamburger Planer sehen „starkes Zeichen”</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bundesregierung-faellt-olympia-entscheidung-hamburger-planer-sehen-starkes-zeichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/urn-newsml-dpa-com-20090101-251119-911-018162-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=666px%2C178px%2C1532px%2C1530px&webp=1" alt="Bundesregierung fällt Olympia-Entscheidung – Hamburger Planer sehen „starkes Zeichen”" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundeskanzler Friedrich Merz mit seinen Kabinettskollegen bei einem Fototermin zur Olympia-Bewerbung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Tobias Koch/Bundesregierung/dpa</span></p><p><strong>Die Bundesregierung stellt sich hinter eine deutsche Olympia-Bewerbung. Anfang Dezember soll dazu eine Vereinbarung unterzeichnet werden. Die Hamburger Olympia-Planer freut dies.</strong></p><p>Die Bundesregierung hat ihre Unterstützung für eine deutsche Olympia-Bewerbung unterstrichen. Das Kabinett stimmte der Unterzeichnung einer „Politischen Vereinbarung zu einer deutschen Bewerbung um Olympische und Paralympische Spiele” zu, wie die schwarz-rote Regierung mitteilte.</p><p>Die Vereinbarung wird demnach zwischen dem Deutschen Olympischen Sportbund (DOSB), den Bewerbern Berlin, München, Hamburg und Rhein-Ruhr sowie dem Bundeskanzleramt geschlossen. Sie soll am 4. Dezember unter anderem von Kanzler Friedrich Merz (CDU) unterzeichnet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-donnerstag-fuer-sie-85/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago712969175-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/VectorFusionArt</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-cd72219e-2a6a-4f5f-aa38-31a038c750ba">Teilen Sie sich Ihre Kraft heute gut ein, überfordern Sie sich nicht! Vormittags sollten Sie eine Verpflichtung nicht übernehmen, wenn Sie ihr nicht ganz sicher gewachsen sind!</p><p id="block-cd34611e-8de7-4581-926a-1bc4ede5a14b">Lassen Sie sich morgens nicht zu übertriebener Eile antreiben. Sie laufen sonst Gefahr, unnötige Fehler zu machen. Nachmittags finden Sie immer wieder Gelegenheit zum Genuss.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung um neue Kühne-Oper: Nur eine Kopie? Jetzt spricht der Star-Architekt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aufregung-um-neue-oper-nur-eine-kopie-jetzt-spricht-der-star-architekt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/b-neue-oper-visualisierung-3.jpg?resize=300%2C300&crop=357px%2C89px%2C313px%2C313px&webp=1" alt="Aufregung um neue Kühne-Oper: Nur eine Kopie? Jetzt spricht der Star-Architekt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vergangene Woche wurde der Siegerentwurf für die neue Hamburger Oper in der HafenCity vorgestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BIG &amp; Yanis Amasri Sierra, Madrid, Spain</span></p><p><b>Vergangene Woche präsentierte die Stadt mit viel Tamtam den Siegerentwurf für die Kühne-Oper in der HafenCity: Diese soll sich „wie eine elegante Seerose am Wasser“ einfügen, stellte Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) den Entwurf des dänischen Architekturbüros Bjarke Ingels Group vor und sprach schon von einem „neuen Wahrzeichen“ für Hamburg. Ganz so einzigartig scheint dieses Wahrzeichen dann auf den ersten Blick aber doch nicht zu sein. Was der Star-Architekt dazu sagt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Männliche Hybris: Moderator startet verrückte Flugzeug-Challenge</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/maennliche-hybris-moderator-startet-verrueckte-flugzeug-challenge/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/ment-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=538px%2C215px%2C1519px%2C1520px&webp=1" alt="Männliche Hybris: Moderator startet verrückte Flugzeug-Challenge" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Cessna 172: Mit so einer Maschine wird Moderator John Ment am Freitag abheben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Wolfgang Minich/Eibner-Pressefoto | EIBNER/Dirk Jacobs</span></p><p><strong>Kann ein Mensch ohne Pilotenschein ein Flugzeug landen? Fast jeder zweite Mann sagt: Klar! Frauen sind deutlich vorsichtiger. Jetzt testet Radio Hamburg, wie viel an dem großen Gerede wirklich dran ist.</strong></p><p>Morgenmoderator John Ment lässt es am Freitag (21. November) krachen – und zwar in luftiger Höhe. Er steigt in eine Cessna 172 der Flugschule Hamburg. Ohne Pilotenschein. Ohne Simulator-Erfahrung. Ohne Notfallplan.</p><p>Hintergrund der Aktion ist eine YouGov-Umfrage: Fast jeder zweite Mann (46 Prozent) glaubt, ein Flugzeug ohne jegliche Pilotenausbildung oder andere Vorkenntnisse sicher landen zu können. Bei den Frauen traut sich das nur jede Fünfte (20 Prozent) zu.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerbewaffnete Polizisten stürmen Wohnung in Hamburger Hochhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerbewaffnete-polizisten-stuermen-wohnung-in-hamburger-hochhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251119use-stuermt-wohnung-kirchdorf4161.jpg?resize=300%2C300&crop=438px%2C95px%2C985px%2C985px&webp=1" alt="Schwerbewaffnete Polizisten stürmen Wohnung in Hamburger Hochhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Spezialkräfte durchsuchten eine Wohnung in einem Hochhaus am Karl-Arnold-Ring.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Große Aufregung in Wilhelmsburg: Am Mittwochabend stürmen schwerbewaffnete Beamte eine Wohnung in einem Hochhaus. Was bisher bekannt ist.</strong></p><p>Gegen 18 Uhr rückten die Spezialkräfte der Unterstützungsstreife für erschwerte Einsatzlagen (USE) an. Sie durchsuchten eine Wohnung in einem Hochhaus am Karl-Arnold-Ring und sicherten den Zugang.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/tote-hamburger-familie-istanbul-reagiert-mit-stark-umstrittener-massnahme/">Tote Hamburger Familie: Istanbul reagiert mit stark umstrittener Maßnahme</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tote Hamburger Familie: Istanbul reagiert mit stark umstrittener Maßnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tote-hamburger-familie-istanbul-reagiert-mit-stark-umstrittener-massnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/558833567.jpg?resize=300%2C300&crop=3117px%2C1178px%2C5158px%2C5158px&webp=1" alt="Tote Hamburger Familie: Istanbul reagiert mit stark umstrittener Maßnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Istiklal-Straße in Istanbul. Nach dem Tod der Hamburger Familie haben die Behörden eine Rund-um-die-Uhr-Überwachung der Betriebe angeordnet. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Ahmed Deeb</span></p><p><strong>Der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/tragoedie-um-hamburger-familie-in-istanbul-auch-vater-gestorben/">Tod der Hamburger Familie in Istanbul</a> hat viele Menschen schockiert. Die Behörden im Land stehen unter Druck – und ordnen stark umstrittene Maßnahmen an.</strong></p><p>In Reaktion auf den Tod der Hamburger Familie in Istanbul haben Behörden 24-Stunden-Überwachung für Betriebe angeordnet. Alle Unternehmen seien verpflichtet, Tag und Nacht Audio- und Videoaufnahmen zu machen und diese 30 Tage lang aufzubewahren, teilte das Gouverneursamt der Provinz Istanbul nach einem Treffen zu mehr „Lebensmittelsicherheit” mit. Ob sich die Regel nur auf Betriebe bezieht, die mit Lebensmitteln arbeiten, ging nicht zweifelsfrei aus der Erklärung hervor. Zudem sollen etwa Straßenhändler vermehrt kontrolliert und Unternehmen im Bereich der Schädlingsbekämpfung überprüft werden.</p><p>Vater, Mutter, der fünf Jahre alte Sohn und die drei Jahre alte Tochter waren vor mehr als einer Woche nach Istanbul gereist. Einem vorläufigen Bericht der Gerichtsmedizin zufolge soll die Hamburger Familie vorrangig durch eine chemische Vergiftung im Hotel gestorben sein, berichtete der Staatssender TRT unter Berufung auf das nicht abschließende Dokument. Die Wahrscheinlichkeit einer Lebensmittelvergiftung werde als gering eingestuft. Die Untersuchungen sind noch nicht final abgeschlossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 18:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 35 Jahren: Trainer gibt Sportstudio in Hamburg auf – „bin nicht reich, aber...“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/eimsbuettels-boxtrainer-mit-herz-gibt-sein-sportstudio-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hamburg-eimsbuettel-hankook-sportcenter-olaf-jessen-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=775px%2C181px%2C1526px%2C1526px&webp=1" alt="Nach 35 Jahren: Trainer gibt Sportstudio in Hamburg auf – „bin nicht reich, aber...“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Olaf Jessen gibt sein Sportcenter in Stellingen auf – seine Boxschool führt er weiter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julia Haas</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/boxtrainer-olaf-jessen-hankook-sportcenter-schliesst/">Eimsbüttels Boxtrainer mit Herz gibt sein Sportstudio auf</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Das Hankook Sportcenter schließt. Für die Inhaber Olaf und Susanne Jessen kein einfacher Schritt. Über die Hintergründe und wie es jetzt weitergeht.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 18:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klima-Volksentscheid kippen? Tschentscher spricht Machtwort und lässt Hintertür offen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/klima-volksentscheid-kippen-tschentscher-spricht-machtwort-und-laesst-hintertuer-offen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552567833-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=327px%2C96px%2C1679px%2C1679px&webp=1" alt="Klima-Volksentscheid kippen? Tschentscher spricht Machtwort und lässt Hintertür offen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) findet klare Worte zum Klima-Volksentscheid.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Die CDU will den Volksentscheid zur Verschärfung der Hamburger Klimaziele kippen. Der Bürgermeister teilt die Sorge, dass die Umsetzung schwierig werden könnte, will aber am Wählerauftrag festhalten.</strong></p><p>„So kann man mit einem Volksentscheid nicht umgehen“, sagte der SPD-Politiker dem Sender RTL Nord (Ausstrahlung Mittwochabend, 18 Uhr, Regionalprogramm). „Hier gab es eine Entscheidung, die haben wir jetzt erst einmal anzunehmen. Das ist der Sinn dieser Volksentscheidung.“</p><p>Die CDU hatte angekündigt, am 10. Dezember ein Änderungsgesetz in der Bürgerschaft zur Abstimmung zu stellen, mit dem das ursprüngliche Klimaschutzgesetz mit dem Ziel der Klimaneutralität bis 2045 wiederhergestellt werden soll. Dabei ist die CDU jedoch auf die Stimmen der SPD angewiesen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 16:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frost mit minus sechs Grad: Jetzt wird’s richtig kalt in Hamburg und im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/minus-6-grad-jetzt-wirds-richtig-kalt-in-hamburg-und-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/559157381-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=838px%2C824px%2C725px%2C725px&webp=1" alt="Frost mit minus sechs Grad: Jetzt wird’s richtig kalt in Hamburg und im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vorsicht beim Joggen: Das Wetter in Hamburg bringt Frost und Glätte (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>November-Blues in Hamburg? Die Temperaturen fallen in den Minusbereich, der Himmel ist grau verhangen. Und gleich in mehreren Nächten müssen sich Hamburger auf Glätte einstellen.</strong></p><p>Über der Stadt hängt am Mittwoch eine graue Wolkendecke, so die Vorhersage des Deutschen Wetterdienstes (DWD). Immer wieder fällt Regen, weiter nördlich mischt sich Schnee darunter.</p><p>Achtung: Auf den Straßen wird es rutschig. Die Temperaturen liegen tagsüber zwischen drei und sechs Grad – in der Nacht zum Donnerstag sinken sie aber auf -4 Grad. Die Schauer lassen nach, stellenweise fällt dafür etwas Schnee oder Schneeregen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 13:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wer keine Qualität produziert, ist weg vom Fenster!“ Ein Brotprüfer bei der Arbeit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wer-keine-qualitaet-produziert-ist-weg-vom-fenster-ein-brotpruefer-bei-der-arbeit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/ilsensee.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C442px%2C1305px%2C1310px&webp=1" alt="„Wer keine Qualität produziert, ist weg vom Fenster!“ Ein Brotprüfer bei der Arbeit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Er prüft seit 35 Jahren Brot und Brötchen auf Herz und Nieren: Michael Isensee (63).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Joshua Vogler</span></p><p><b>Kunden von Bäckereien achten bei Backwaren neben dem Preis meist nur auf eines: den Geschmack. Doch bei Brot und Brötchen zählt weit mehr. Auch die anderen Sinne müssen überzeugt werden – Tasten, Hören, Riechen und Sehen. Davon ist Michael Isensee überzeugt. Seit 35 Jahren ist er Qualitätsprüfer für Backwaren beim Deutschen Brotinstitut. Die MOPO durfte ihn während einer Brotprüfung in Hamburg begleiten und erfuhr dabei, worauf es bei einem guten Brot im Detail ankommt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 13:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod einer Familie in Istanbul: Auch Hamburger Studentin starb an Chemikalie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tod-einer-hamburger-familie-in-istanbul-weiterer-fall-bekannt-geworden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/insta-marlene-erasmus.png?resize=300%2C300&crop=56px%2C324px%2C1086px%2C1086px&webp=1" alt="Tod einer Familie in Istanbul: Auch Hamburger Studentin starb an Chemikalie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Öffentliche Todesanzeige für Marlene P.: Auch die Studentin aus Hamburg starb vor einem Jahr an einer Vergiftung durch ein Schädlingsbekämpfungsmittel in Istanbul.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot instagram.com/erasmuskudar</span></p><p><strong>Der Tod einer Hamburger Familie in Istanbul gibt weiter Rätsel auf. Doch die Hinweise verdichten sich, dass die Eltern und ihre beiden Kleinkinder an einer Vergiftung durch eine Chemikalie starben und nicht an einer Lebensmittelvergiftung. Jetzt kommt heraus: Vor einem Jahr gab es einen ganz ähnlichen Todesfall in der türkischen Metropole: Damals starb eine 23-jährige Studentin aus Hamburg, nachdem sie mit einem Bettwanzenbekämpfungsmittel in Kontakt gekommen war.</strong></p><p>Das toxikologische Gutachten der türkischen Behörden ist noch nicht veröffentlicht. Dem türkischen Sender TRT liegen jedoch Auszüge des Berichts vor, den das Institut der Forensischen Medizin in Istanbul erstellt hat. Demnach könnte <a href="https://www.mopo.de/hamburg/todesdrama-in-istanbul-was-wir-wissen-und-was-nicht/">die Familie aus Billstedt durch eine chemische Substanz vergiftet worden sein</a>, der sie im Hotel ausgesetzt war.</p><p>Proben von chemischen Substanzen, die im Hotel zur Schädlingsbekämpfung verwendet wurden, werden dem Sender zufolge weiter untersucht. Ein endgültiges Ergebnis hinsichtlich der Todesursache kann erst nach Abschluss dieser Analysen vorgelegt werden. Der zunächst angenommene Verdacht einer Lebensmittelvergiftung tritt damit weiter in den Hintergrund.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 12:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lagerhalle in Hamburg brennt – Feuerwehr warnt Anwohner</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-lagerhalle-mit-gefahrenstoffen-anwohner-per-app-gewarnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/nonstopnews-1464603-47656.jpg?resize=300%2C300&crop=644px%2C327px%2C694px%2C694px&webp=1" alt="Lagerhalle in Hamburg brennt – Feuerwehr warnt Anwohner" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Lagerhalle in Wilhelmsburg brannte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nonstop News</span></p><p><strong>In einer Lagerhalle in Wilhelmsburg ist am Mittwochmorgen ein Feuer ausgebrochen. In der Halle lagern auch Gefahrstoffe. Die Feuerwehr hat eine Warnung für die Anwohner herausgegeben.</strong></p><p>Kurz nach 9 Uhr wurde die Feuerwehr in die Industriestraße gerufen. Anwohner und Mitarbeiter des nahe gelegenen Krankenhauses „Groß Sand“ meldeten eine starke Rauchentwicklung, Verpuffungen und Feuerschein in einer Lagerhalle in der Industriestraße.</p><p>In der Halle lagerten laut einem Feuerwehrsprecher auch Gefahrstoffe wie Gasflaschen. Vor Ort stellte sich jedoch heraus, dass lediglich zwei leere Seecontainer sowie Farben und Lacke betroffen waren. Aufgrund der starken Rauchentwicklung wurden die Anwohner per App gewarnt und aufgefordert, Fenster und Türen geschlossen zu halten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steffen Henssler wirft beliebten Koch aus TV-Show – doch dann wendet sich das Blatt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/steffen-henssler-wirft-beliebten-koch-aus-tv-show-und-gibt-ihm-einen-job-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/whatsapp-image-2025-11-18-at-111723.jpeg?resize=300%2C300&crop=465px%2C221px%2C931px%2C931px&webp=1" alt="Steffen Henssler wirft beliebten Koch aus TV-Show – doch dann wendet sich das Blatt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Erst Rauswurf, jetzt ein Team: TV-Koch Steffen Henssler (l.) und Toni Zaza</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: privat/hfr</span></p><p><b>Für ihn ist Steffen Henssler ein echter „Kindheitsheld“: Stolz kochte Toni Zaza (22) in der TV-Show „The Taste“ im Team des Hamburger Star-Kochs – bis dieser ihn kurzerhand rauswarf. Doch nun die überraschende Wendung: Henssler hat den 22-Jährigen nach Hamburg geholt – und bei sich selbst angestellt. Wie es dazu kam und was sie nun gemeinsam planen: Die MOPO hat mit Henssler und Zaza gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>