<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Lärmentwicklung am Hamburger Flughafen: Überraschende Zahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/laermentwicklung-am-hamburger-flughafen-ueberraschende-zahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/416618302-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=270px%2C382px%2C1324px%2C1325px&webp=1" alt="Lärmentwicklung am Hamburger Flughafen: Überraschende Zahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flugzeuge auf dem Hamburger Flughafen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Die Nächte rund um den Hamburger Flughafen sind deutlich ruhiger geworden. Wie aus der aktuellen Auswertung der Fluglärmschutzbeauftragten hervorgeht, ist die Zahl verspäteter Starts und Landungen nach 23 Uhr im Jahr 2025 um 23 Prozent gesunken. Ein wesentlicher Grund dafür ist eine neue Entgeltordnung, die verspätete Flüge für Airlines spürbar teurer macht.</strong></p><p>Konkret wurden zwischen 23 und 24 Uhr noch 756 verspätete Flüge gezählt, im Jahr zuvor waren es 978. Auch nach Mitternacht gab es weniger Ausnahmen: Statt 41 waren es nur noch 26 Flüge. Besonders in den Sommermonaten zeigte sich der Effekt der neuen Regeln. In 29 Nächten wurde der Flugbetrieb pünktlich um 23 Uhr beendet – neun Nächte mehr als im Vorjahr.</p><p>Auch die Zahl der Beschwerdeführer ging zurück: 2025 meldeten sich 967 Bürgerinnen und Bürger bei der Fluglärmschutzbeauftragten, im Jahr zuvor waren es noch fast 1300. Die Gesamtzahl der eingegangenen Beschwerden erhöhte sich von rund 24.500 auf 27.000. Dies liege laut der Behörde daran, dass sich „einzelne Personen zum Teil sehr häufig beschweren“. Gleichzeitig blieb das Gesamtverkehrsaufkommen mit rund 127.000 Flugbewegungen stabil – und weiterhin deutlich unter dem Vor-Corona-Niveau von 2019.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum Hamburgs neuer „Katzentempel“ später fertig wird – „waren zu euphorisch“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-hamburgs-neuer-katzentempel-spaeter-fertig-wird-waren-zu-euphorisch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago777968575-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=320px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Warum Hamburgs neuer „Katzentempel“ später fertig wird – „waren zu euphorisch“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Katzen sind die Stars in den „Katzentempel“-Cafés.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><b>Die Gesellschaft von Katzen genießen und dabei vegane Bowls, Sandwiches und Burger essen: Das ist das Konzept der „Katzentempel“-Cafés. In der Neustadt sollte Ende Januar Hamburgs zweiter Standort eröffnen – doch es gibt Verzögerungen. Die MOPO hat mit dem Betreiber gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Hauch von G20: Straßensperrungen und Flugverbote für Nordseegipfel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nordseegipfel-in-hamburg-verkehrsbehinderungen-im-stadtgebiet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/91858077-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C566px%2C1227px%2C1226px&webp=1" alt="Ein Hauch von G20: Straßensperrungen und Flugverbote für Nordseegipfel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Reiterstaffel im Einsatz vor dem Hamburger Rathaus (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Hamburg wird zum Gastgeber des Nordseegipfels. Am Montag treffen sich mehrere Staats- und Regierungschefs im Rathaus und in der Handelskammer, um über mehr Zusammenarbeit bei der Energieversorgung in Europa zu beraten. Und das wird Auswirkungen auf den Verkehr in der Stadt haben. </strong></p><p>Zum Nordseegipfel werden hochrangige Politiker aus der Europäischen Union anreisen, außerdem Vertreter der NATO und der Europäischen Kommission. Deshalb seien umfangreiche Sicherheitsmaßnahmen notwendig, hieß es am Donnerstag von der Polizei. Rund um das Rathaus und die angrenzenden Straßen werden Sicherheitszonen eingerichtet.</p><p>Dadurch kann es zu Verkehrsbehinderungen sowie zu Verspätungen im öffentlichen Nahverkehr kommen. Auch Auswirkungen auf die Geschäftswelt rund um den Veranstaltungsort sind möglich. Dazu zählen zum Beispiel auch der Jungfernstieg, der Neue Wall und Teile der Mönckebergstraße.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angeklagter Block-Anwalt unter Druck: Nun gerät auch sein Sohn in den Fokus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/angeklagter-block-anwalt-unter-druck-nun-geraet-auch-sein-sohn-in-den-fokus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569969465-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=295px%2C107px%2C1695px%2C1696px&webp=1" alt="Angeklagter Block-Anwalt unter Druck: Nun gerät auch sein Sohn in den Fokus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dr. Andreas Costard, Familienanwalt der Blocks, ist zusammen mit Christina Block angeklagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa Pool | Georg Wendt</span></p><p><b>Im Verfahren um die Entführung der Block-Kinder gerät er zunehmend unter Druck: Dr. Andreas Costard, juristischer Berater der Familie Block, und zusammen mit Christina Block angeklagt als mutmaßlicher Auftraggeber der Entführer. Bislang schweigt Costard – aber eine neue Zeugenaussage macht die Staatsanwaltschaft hellhörig: Welche Rolle spielte der Sohn des Juristen bei dem Verbrechen?</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>St. Paulis Stadionuhr brachte mich zum Lachen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/st-paulis-stadionuhr-brachte-mich-zum-lachen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dr-sebastian-kloth-querformat-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=597px%2C171px%2C1536px%2C1536px&webp=1" alt="St. Paulis Stadionuhr brachte mich zum Lachen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sebastian Kloth (Grün) ist der neue Bezirkschef von Altona.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Grüne Fraktion Altona</span></p><p><strong>Sebastian Kloth (44, Grüne) ist seit wenigen Monaten der neue Bezirksamtsleiter in Altona. Der Doktor der Philosophie hat neben TV-Serien und Fischbrötchen eine dritte große Leidenschaft: die Kiezkicker vom Millerntor.</strong></p><p><strong>1. Stellen Sie sich vor, Sie wären einen Tag Bürgermeister von Hamburg – was wäre Ihre erste Amtshandlung?</strong> Mich meinen neuen Mitarbeitenden vorstellen.</p><p><strong>2. An welchem Ort in Hamburg geht Ihnen das Herz auf?</strong> In den Boberger Dünen – weil man nicht denkt, dass so eine natürliche Landschaft in Hamburg liegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Preisanstieg! Pflege im Heim wird immer teurer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wieder-preisanstieg-pflege-im-heim-wird-immer-teurer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568996376-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=610px%2C140px%2C1566px%2C1567px&webp=1" alt="Wieder Preisanstieg! Pflege im Heim wird immer teurer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Seniorin hält Geldscheine in der Hand.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Die Kosten für einen Heimplatz steigen weiter: Pflegebedürftige in Hamburg müssen im ersten Jahr inzwischen deutlich tiefer in die Tasche greifen. Der Eigenanteil hat binnen eines Jahres kräftig zugelegt.</strong></p><p>Der von Pflegeheimbewohnerinnen und -bewohnern in Hamburg selbst zu zahlende Anteil ist zum Jahreswechsel erneut gestiegen. Seit dem 1. Januar sind im ersten Jahr im Heim pro Monat 3284 Euro fällig, wie eine Auswertung des Verbands der Ersatzkassen ergab. Das sind monatlich 105 Euro mehr als zum 1. Juli 2025 und 342 Euro mehr als Anfang vergangenen Jahres, wie die der Deutschen Presse-Agentur vorliegenden Daten zeigen. Der zu zahlende Eigenanteil ist damit innerhalb eines Jahres um fast zwölf Prozent gestiegen.</p><p>In den Summen ist der Eigenanteil für die reine Pflege und Betreuung enthalten. Denn die Pflegeversicherung trägt – anders als die Krankenversicherung – nur einen Teil der Kosten. Für Heimbewohnerinnen und Bewohner kommen noch Zahlungen für Unterkunft und Verpflegung, Investitionen in den Einrichtungen und Umlagen für Ausbildungskosten hinzu.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Lkw abgedrängt: VW-Fahrerin im Krankenhaus – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vw-fahrerin-kracht-gegen-baum-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260121-id40441-9.jpg?resize=300%2C300&crop=60px%2C108px%2C971px%2C972px&webp=1" alt="Vom Lkw abgedrängt: VW-Fahrerin im Krankenhaus – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Schnelsen ist am Mittwochnachmittag eine Frau mit ihrem VW gegen einen Baum gefahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>Die zerstörte Front des Autos hinterlässt einen Eindruck von der Wucht des Aufpralls: Am Mittwoch ist eine Frau mit ihrem VW gegen einen Baum gekracht. Sie kam in eine Klinik. Zunächst waren die Gründe für den Unfall völlig unklar. Doch nun stellt sich heraus: Ein Lkw hat sie mutmaßlich abgedrängt. Die Polizei sucht nach Zeugen.</strong></p><p>Der Unfall geschah gegen 15.45 Uhr, als die 58-jährige Fahrerin in der Oldesloer Straße in Richtung A7 in Schnelsen unterwegs war, so die Polizei. Die Frau kam leicht verletzt in ein Krankenhaus. Die Straße musste für Aufräumarbeiten zwischenzeitlich voll gesperrt werden. Es kam zu Staus.</p><p>Die Gründe für den Unfall waren zunächst unklar. Nach Angaben der Polizei gibt es nun jedoch den Verdacht, dass kurz hinter der Einmündung Swebenweg und Oldesloer Straße ein Lkw unvermittelt vom linken auf den Fahrstreifen der Frau gewechselt sein soll. Um ihm auszuweichen, soll sie nach rechts gelenkt haben und von der Straße abgekommen sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lidl gegen Bezirk: Tauziehen um jahrelangen Leerstand an wichtigem Bahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/seit-jahren-leer-streit-um-lidl-pavillon-am-bahnhof-altona/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/whatsapp-image-2026-01-19-at-161436.jpeg?resize=300%2C300&crop=310px%2C0px%2C900px%2C900px&webp=1" alt="Lidl gegen Bezirk: Tauziehen um jahrelangen Leerstand an wichtigem Bahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der ungenutzte Pavillon am Bahnhof Altona: Nun ohne McDonald's-Doppelbogen, dafür mit Lidl-Logo.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annika Ehlers</span></p><p><b>Ortsansässigen noch als McDonald’s‑Filiale bekannt, steht der Pavillon an der Unterführung zum Bahnhof Altona seit knapp vier Jahren leer. Und das, obwohl Discounter-Riese Lidl das Gebäude schon Mitte 2023 angemietet hatte. Warum tut sich nichts beim Tauziehen zwischen Bezirk und Discounter?</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grippewelle im Norden: So voll sind jetzt die Hausarzt-Praxen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grippewelle-im-norden-so-voll-sind-jetzt-die-hausarzt-praxen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/563611460-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=237px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Grippewelle im Norden: So voll sind jetzt die Hausarzt-Praxen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Grippesaison ist im Norden in vollem Gang. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Elisa Schu</span></p><p><strong>Im Norden Deutschlands steigt die Zahl der Grippefälle deutlich. Gesundheitsämter melden mehr Infektionen, Hausärzte sprechen von einer Saison „in vollem Gange“. Kommen die Praxen noch zurecht?</strong></p><p>Im Norden Deutschlands gibt es wieder mehr Grippefälle. In Hamburg, Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern sind den zuständigen Ämtern mehr Influenza-Patienten gemeldet worden. </p><p>„Influenzaerkrankungen betreffen aktuell alle Altersgruppen und führen zusammen mit weiteren akuten Atemwegserkrankungen zu einer moderaten Zahl an Arztbesuchen und Hospitalisierungen”, teilte etwa das Institut für Hygiene und Umwelt in Hamburg mit. Verglichen mit dem Vorjahreszeitraum gab es seit Beginn der Grippe-Saison im Oktober in Hamburg schon deutlich mehr Grippe-Meldungen. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viel mehr Arbeitslose in Hamburg: Woran das liegt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/viel-mehr-arbeitslose-in-hamburg-woran-das-liegt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/276914236-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=544px%2C84px%2C1597px%2C1598px&webp=1" alt="Viel mehr Arbeitslose in Hamburg: Woran das liegt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sönke Fock ist Chef der Hamburger Agentur für Arbeit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Die Arbeitslosenquote in Hamburg steigt und steigt. Der Leiter der Hamburger Agentur für Arbeit ordnet die Entwicklung ein.</strong></p><p>Die Arbeitslosenquote in Hamburg ist in den vergangenen drei Jahren bundesweit am zweitstärksten gestiegen. Die Quote nahm seit Dezember 2022 um 1,3 Prozentpunkte zu. Sie lag zum vergangenen Dezember bei 8,2 Prozent, wie aus der Statistik der Bundesagentur für Arbeit hervorgeht. </p><p>Damit ist Hamburgs Wert der dritthöchste unter den Bundesländern. Wie ist diese Entwicklung zu bewerten? Der langjährige Leiter der Hamburger Agentur für Arbeit, Sönke Fock, ordnet sie ein. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SAGA verdoppelt Zahl der Wohnungen in diesem Quartier: Bürger können sich beteiligen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/saga-verdoppelt-wohnungen-in-jenfelder-quartier/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua0971-316-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=126px%2C140px%2C1569px%2C1568px&webp=1" alt="SAGA verdoppelt Zahl der Wohnungen in diesem Quartier: Bürger können sich beteiligen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Quartier Elfsaal in Jenfeld wird bald komplett umgebaut. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Im Quartier Elfsaal in Jenfeld gibt es derzeit rund 120 Wohnungen – bald sollen es mehr als doppelt so viele werden. Das städtische Wohnungsunternehmen SAGA plant, die in die Jahre gekommenen Bauten durch neue zu ersetzen. Insgesamt 300 moderne Wohnungen sollen entstehen, davon fast die Hälfte für Senioren. Was genau geplant ist und wie sich die Jenfelder jetzt beteiligen können, lesen Sie hier.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>