<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Balkan-Elvis“ gestorben: Warum plötzlich hunderte Menschen vor dem Rathaus sangen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rathausmarkt-emotionaler-abschied-von-dem-elvis-des-balkans/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-9904-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=802px%2C526px%2C1332px%2C1333px&webp=1" alt="„Balkan-Elvis“ gestorben: Warum plötzlich hunderte Menschen vor dem Rathaus sangen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschen gedenken auf dem Hamburger Rathausmark dem bosnischen Sänger Halid Bešlić.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><strong>Am Sonntagabend entschieden sich gleich zwei Fragen zur Zukunft Hamburgs. Bei den Volksentscheiden zum  Testen des bedingungslosen Grundeinkommens und dem „Zukunftsentscheid“ zur Frage, ob Hamburg berreits im Jahr 2040 statt 2045 rechnerisch klimaneutral sein will. Doch bevor die Auszählung der Stimmen Fahrt aufnahm, lenkte zunächst eine Veranstaltung vor Hamburgs Rathausmarkt deutlich mehr Aufmerksamkeit auf sich.</strong></p><p>Klatschen erfüllt den Rathausmarkt. Dies gilt keinem Politiker, keiner hamburgischen Berühmtheit, sondern einem Prominenten, der eigentlich in anderen Teilen Europas für Aufsehen sorgte. Mehrere hundert Menschen hatten sich ab 16.30 Uhr versammelt, um einen Mann zu ehren, der auf dem Balkan Heldenstatus hat. Halid Bešlić, bosnischer Sänger, war am 7. Oktober verstorben. Dubai, Melbourne, Toronto – auf der ganzen Welt verabredeten sich Fans, um an den 71-Jährigen zu erinnern.</p><p>So auch in Hamburg. Um kurz vor 18 Uhr hatte sich eine Masse an Menschen zusammengefunden. Laut sangen sie die Lieder von Halid Bešlić. Kinder, Jugendliche, Erwachsene – sie alle sind zusammengekommen, um dem „Elvis Presley des Balkan“ zu gedenken, so erzählt es die Teilnehmerin Bina B., die mit ihrem Mann und ihren zwei Kindern zu der Veranstaltung gekommen ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Manhattan an der Alster: Dieses Monster sollte ganz St. Georg fressen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/manhattan-an-der-alster-dieses-monster-sollte-ganz-st-georg-fressen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/bildschirmfoto-2025-10-10-um-124918.png?resize=300%2C300&crop=409px%2C0px%2C1460px%2C1460px&webp=1" alt="Manhattan an der Alster: Dieses Monster sollte ganz St. Georg fressen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Journalisten tauften dieses Monstrum 1966 „Manhattan an der Alster“ – und meinten das gar nicht mal böse. Denn anfangs war die Begeisterung über das „Alsterzentrum“ tatsächlich groß. Das änderte sich aber bald darauf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Neue Heimat/MOPO-Archiv</span></p><p><b>Wenn alles so gekommen wäre, wie es sich die Stadtplaner der 60er und 70er Jahre ausgemalt haben, dann würden Sie und ich heute nicht in Hamburg leben wollen. In Ottensen wäre keine Spur mehr von alter Bausubstanz zu finden – stattdessen gäb’s dort nur noch eine riesige Bürolandschaft aus Glas und Beton. Aus dem Karoviertel wäre ein einziges gesichtsloses Messe- und Kongresszentrum geworden. Aber am allerschlimmsten sähe es in St. Georg aus: Dort hätte ein gigantisches, futuristisches Ungeheuer namens „Alsterzentrum“ den Stadtteil komplett gefressen. Unglaublich, aber dieser Wahnsinn wäre fast Wirklichkeit geworden.  Fünf bis zu 200 Meter hohe Wohnpyramiden für 20.000 Menschen sollten entstehen. Und das Unfassbare: Anfangs waren fast alle dafür!</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klima-Beben! Hamburg hat Ja gesagt – was jetzt passiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klima-beben-hamburg-hat-ja-gesagt-was-jetzt-passiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/535857395-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=512px%2C172px%2C1512px%2C1512px&webp=1" alt="Klima-Beben! Hamburg hat Ja gesagt – was jetzt passiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unterstützer des Hamburger Zukunftsentscheids können sich freuen: die Hamburger haben mit Ja gestimmt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Beben im Hamburger Klimaschutz! Hamburger und Hamburgerinnen haben Ja zum Zukunftsentscheid gesagt: Die Stadt soll Tempo zulegen und schon 2040 klimaneutral sein. Die MOPO erklärt, was jetzt die nächsten Schritte sind.</strong></p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/angstmache-oder-kostenexplosion-pro-und-kontra-zum-klimaentscheid-im-schlagabtausch/">Hamburgs Rettung oder Ruin? Der große Schlagabtausch zum Klimaentscheid</a></p><p><strong>Die WochenMOPO – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!<br/>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>200-seitige Anklageschrift: Im Januar beginnt der Prozess gegen „White Tiger“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/200-seitige-anklageschrift-im-januar-beginnt-der-prozess-gegen-white-tiger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-4366-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C93px%2C1838px%2C1838px&webp=1" alt="200-seitige Anklageschrift: Im Januar beginnt der Prozess gegen „White Tiger“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mutmaßlicher Internetsadist: Dem 21-jährigen Shahriar J., besser bekannt als „White Tiger“, wird unter anderem Mord und dreifacher versuchter Mord vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Seinen psychisch labilen Opfern soll er in Internet-Livechats manchmal über Monate Freundschaft oder gar Liebe vorgegaukelt haben, um sie so Stück für Stück von sich abhängig und gefügig zu machen. Auf seinen Befehl hin fügten sich 12- und 13-jährige Mädchen mit Rasierklingen und Küchenmessern furchtbare Verletzungen zu. Einen 13-jährigen Amerikaner soll er sogar in den Selbstmord getrieben haben. Die Rede ist von Shahriar J. alias „White Tiger“. Nun hat die Hamburger Staatsanwaltschaft Anklage gegen den 21-Jährigen erhoben. Die Anklageschrift hat 200 Seiten – und die Zahl der Straftaten, die ihm zur Last gelegt werden, ist weit höher als bisher bekannt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Flagship-Store: Schuh-Riese zieht in die Mönckebergstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-flagship-store-schuh-riese-zieht-in-die-moenckebergstrasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/450725476.jpg?resize=300%2C300&crop=1200px%2C1882px%2C3622px%2C3622px&webp=1" alt="Neuer Flagship-Store: Schuh-Riese zieht in die Mönckebergstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Flagship-Store von Skechers in Berlin</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Schoening | Schoening</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/krise-an-der-moe-naechstes-traditionsgeschaeft-verschwindet-nach-80-jahren/">Während immer mehr Traditionshäuser in der City schließen</a>, wagt ein internationaler Schuh-Riese den Schritt in die Hamburger Innenstadt. In einem ehemaligen Modegeschäft entsteht derzeit ein neuer Flagship-Store – mit prominenter Unterstützung von einem HSV-Profi.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/modekette-schliesst-laden-in-der-city/">Wo bis zum Januar noch s’Oliver Kleidung verkauft hat</a>, zieht nun eine namhafte US-Sportmarke ein: Skechers will mit einem Flagship-Store in der Mönckebergstraße zu einem echten Aushängeschild in der City werden. Der Fokus liegt laut Unternehmen auf dem Bereich Performance und Sport. Die Eröffnung ist noch vor Weihnachten geplant. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p>Der Einzug kommt in einer Phase, in der viele Händler die Innenstadt verlassen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/vom-schuh-riesen-zum-scherbenhaufen-goertz-insolvenzverfahren-beginnt/">Erst vor wenigen Wochen hatte das Traditionshaus Görtz seine Türen nach Jahrzehnten geschlossen</a>. Der Umbau für den neuen Sport-Store läuft bereits auf Hochtouren.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klatsche für den Senat: Vier Lehren aus dem Zukunftsentscheid</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/klatsche-fuer-den-senat-vier-lehren-aus-dem-zukunftsentscheid/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/542258630-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=370px%2C0px%2C1703px%2C1703px&webp=1" alt="Klatsche für den Senat: Vier Lehren aus dem Zukunftsentscheid" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) war als „Privatmann“ lautestes Sprachrohr der Gegner des Zukunftsentscheids</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | David Hammersen</span></p><p><strong>Über Wochen und Monate wurde geworben, gestritten und debattiert. Seit Sonntagabend steht fest: Hamburg hat sich für eine drastisch ambitioniertere Klimapolitik entschieden. Statt erst im Jahr 2045 muss die Stadt nun bereits 2040 rechnerisch CO<sub>2</sub>-neutral sein. Für den Senat, der das intern entschieden ablehnte und sogar mit einzelnen Mitgliedern dagegen öffentlich eintrat, ist das eine krachende Niederlage. Vier Lehren aus einem ziemlich besonderen und spannenden Abend.</strong></p><p>Globale Krisen, boomender Rechtspopulismus, leere Kassen: In den großen Wahlkämpfen des Jahres spielte Klimapolitik kaum eine Rolle. Viele bereits beschlossene Maßnahmen stehen sogar, wie das Verbrenner-Aus, erneut infrage. Bis ins grüne Lager hinein haben Politiker zunehmend Angst davor bekommen, den Bürgern Zumutungen zuzutrauen, um Energiewende und engagierte Klimapolitik schnell voranzubringen. In Hamburg haben sich nun Hunderttausende Bürger sogar dafür entschieden, das Tempo des Umbaus drastisch anzuziehen. Und das trotz einer <a href="https://www.mopo.de/hamburg/grossvermieter-warnen-vor-hamburger-klimaentscheid-mieten-muessten-sofort-steigen/">in den vergangenen Tagen massiv lauter gewordenen Kampagne der Gegner der Initiative.</a> Sie warnten vor den großen Kosten und sozialen Verwerfungen, sollte für Hamburg die CO<sub>2</sub>-Neutralität bereits für 2040 angestrebt werden, anstatt – wie bereits beschlossen – für das Jahr 2045. Die Befürworter schreckte das nicht.</p><p>Im Rathaus setzte man auf Aussitzen. Lange war von den Regierungsparteien kaum etwas zum Thema zu hören. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zoff-um-den-zukunftsentscheid-die-nerven-liegen-blank/">Einzig Finanzsenator Andreas Dressel (SPD), umtriebiger Social-Media-Nutzer, machte sich auf Facebook und Co. gegen das Vorziehen des anspruchsvollen Ziels stark. </a>Als „Privatmann“, wie er immer wieder betonte, um dem Neutralitätsgebot zu genügen, das ihn als Regierungsmitglied verpflichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 21:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkleideter Mann mit Waffe löst Großalarm auf dem Kiez aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-mit-waffe-computerspiel-messe-loest-grossalarm-auf-dem-kiez-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/alarm1.jpg?resize=300%2C300&crop=134px%2C179px%2C371px%2C371px&webp=1" alt="Verkleideter Mann mit Waffe löst Großalarm auf dem Kiez aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagen rückten zum Hotel an der Simon-von-Utrecht-Straße an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat / hfr</span></p><p><strong>Großalarm der Polizei am Sonntagabend auf St. Pauli. Vor einem Hotel wurde eine verkleidete Person mit Waffe gemeldet. Zahlreiche Streifenwagen waren im Einsatz.</strong></p><p>Wie die Polizei auf MOPO-Nachfrage bestätigte, wurde gegen 18.50 Uhr eine verkleidete Person mit Waffe vor einem Hotel an der Simon-von-Utrecht Straße gemeldet. Streifenwagen rückten aus.</p><p>Mit Maschinenpistolen bewaffnete Beamte sprangen aus den Fahrzeugen und sicherten die nähere Umgebung ab. Kurz darauf Entwarnung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 19:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Hamburg – Polizei stellt Auto sicher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-schweren-unfall-in-hamburg-polizei-stellt-auto-sicher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/dscn7299-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=249px%2C783px%2C1137px%2C1137px&webp=1" alt="Schwerer Unfall in Hamburg – Polizei stellt Auto sicher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall gab es hohen Sachschaden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Schwerer Unfall am Sonntag in Hammerbrook: Ein Autofahrer rammte zwei geparkte Autos und gab an, ein technischer Defekt an seinem Fahrzeug sei der Grund dafür gewesen.</strong></p><p>Der Mann war laut Polizei gegen 11.50 Uhr auf der Anckelmannstraße in Richtung Berliner Tor unterwegs. Aus ungeklärter Ursache kam der Wagen nach einem Überholmanöver von der Fahrbahn ab und krachte in zwei geparkte Autos.</p><p>Verletzte gab es bei dem Unfall nicht. Der Verursacher aber behauptete, dass ein technischer Defekt aufgetreten sei und die Bremsen versagt hatten. Um dies zu überprüfen, wurde sein Wagen sichergestellt. Die weiteren Ermittlungen dauern an.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update: Störung im Fernverkehr nach Oberleitungsschaden – auch Hamburg betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/update-stoerung-im-fernverkehr-nach-oberleitungsschaden-auch-hamburg-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/ein-regionalexpress-der-db-regio-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Update: Störung im Fernverkehr nach Oberleitungsschaden – auch Hamburg betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Regionalexpress der DB Regio (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Robert Michael/dpa</span></p><p><strong>Wieder einmal geht es für Bahnreisende nur beschwerlich voran. Eine Oberleitungsstörung bei Celle macht Umwege erforderlich. In der Nacht musste bereits ein Zug aufgrund der Störung evakuiert werden.</strong></p><p>Bahnreisende zwischen Hannover und Hamburg haben sich am Sonntag wieder einmal auf Verspätungen und ausgefallene Züge einstellen müssen. Aufgrund einer Oberleitungsstörung ohne Fremdeinwirkung bei Celle kam es bis in die Abendstunden zu Umleitungen und Verzögerungen von etwa einer halben Stunde im Fernverkehr der Deutschen Bahn, wie eine Sprecherin der Bahn mitteilte: „Unsere Techniker arbeiten weiter intensiv daran, die beschädigte Oberleitung vollständig zu reparieren“. </p><p>Die Halte in Lüneburg, Uelzen und Celle entfielen. Zudem fielen einzelne Züge zwischen Hamburg und Hannover beziehungsweise Bremen und Hannover aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 18:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tod von Hamburger Schauspielerin – Mahnwache am Unfallort</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-unfalltod-von-hamburger-schauspielerin-mahnwache-am-unfallort/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/dscn7365-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach Tod von Hamburger Schauspielerin – Mahnwache am Unfallort" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehr als 800 Menschen nahmen an der Mahnwache teil.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Genau zwei Wochen ist es her, dass eine weitere Radfahrerin in Hamburg starb. Die Schauspielerin Wanda Perdelwitz wurde in der Nähe des Dammtor-Bahnhofs Opfer eines sogenannten Dooring-Unfalls. Am Sonntagnachmittag haben Radfahrer am Unfallort eine Mahnwache abgehalten. </strong></p><p>Der Unfall geschah am 28. September um 13.40 Uhr an der Straße An der Verbindungsbahn. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-radfahrerin-in-lebensgefahr/">Dort hatte ein stadteinwärts fahrender Camper direkt neben dem Fahrradstreifen angehalten, um einen Beifahrer aussteigen zu lassen. </a>Die von hinten auf einem Rad herannahende Schauspielerin Wanda Perdelwitz (41) hatte keine Chance zu bremsen. Sie krachte in voller Fahrt gegen die plötzlich geöffnete Tür. Dabei zog sie sich laut Polizei lebensgefährliche Kopfverletzungen zu. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bei-radunfall-hamburger-schauspielerin-verunglueckt/">Wenige Tage später starb sie im Krankenhaus. </a></p><p>Am Sonntag um 14 Uhr versammelten sich mehr als viele Menschen am Unfallort und hielten eine Mahnwache ab, zu der der ADFC aufgerufen hatte. Der Lagedienst der Polizei sprach von 800 Teilnehmern. Zudem wurde ein weißes Fahrrad, ein sogenanntes Ghost-Bike, aufgestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 16:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir fühlen uns verarscht“: SAGA-Mieter leben seit fünf Jahren auf Baustelle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wir-fuehlen-uns-verarscht-saga-mieter-leben-seit-fuenf-jahren-auf-baustelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua1922-143-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=795px%2C206px%2C1479px%2C1478px&webp=1" alt="„Wir fühlen uns verarscht“: SAGA-Mieter leben seit fünf Jahren auf Baustelle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Meike Becker (mit „Geschenk“), Judith Ludwig (2.v.r.) und ihre Nachbarn „feiern“ am Samstag fünf Jahre Baustelle.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Am Friedrich-Ebert-Hof in Ottensen wohnen Kinder, die ihr Zuhause noch nie ohne Baustelle gesehen haben. Seit fünf Jahren leben über 300 Parteien in dem Saga-Wohnkomplex zwischen Maschinenlärm, Bauschutt und potenziell gefährlicher Licht- und Luftverschmutzung. Bewohner berichten über Atemwegserkrankungen, die sich dadurch entwickelt haben. Nun steht auch noch eine Mieterhöhung an. Sie sind verzweifelt – und verlangen Antworten von dem städtischen Wohnungsbauunternehmen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brunch-Lokal in Hamburg hat neuen Betreiber – das ändert sich auf der Karte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brunch-lokal-in-hamburg-hat-neuen-betreiber-das-aendert-sich-auf-der-karte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251006-143154-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1303px%2C32px%2C1182px%2C1181px&webp=1" alt="Brunch-Lokal in Hamburg hat neuen Betreiber – das ändert sich auf der Karte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „Berta Boozy Brunch Klub“ in der Sternschanze hat einen neuen Betreiber.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Eggs Benedict, Avocado-Stulle, Granola oder sogar Franzbrötchen-Auflauf: Der „Berta Boozy Brunch Klub“ in der Sternschanze ist – wie der Name schon sagt  – ein beliebtes Brunch-Lokal. Fast unbemerkt hat es seinen Betreiber gewechselt. Und der ist kein Unbekannter in Hamburgs Gastro-Szene. Was er sich Neues für die Gäste überlegt hat.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Attacke nach Hupen: Irrer Streit in Hamburg eskaliert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messer-attacke-nach-hupen-irrer-streit-in-hamburg-eskaliert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251011messer-bremer-strasse3188-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=788px%2C553px%2C1154px%2C1154px&webp=1" alt="Messer-Attacke nach Hupen: Irrer Streit in Hamburg eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall spielte sich auf einem Hinterhof in Harburg ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ein Hupen – mehr brauchte es nicht, damit ein Autofahrer in Harburg völlig ausrastete: Am Samstagabend eskalierte ein simpler Verkehrsstreit zur Messer-Attacke.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich gegen 18.17 Uhr in der Bremer Straße, Ecke Baererstraße. Ein Transporterfahrer wollte in eine Grundstückseinfahrt einbiegen – doch die war durch einen Pkw blockiert. Er hupte, der Wagen wurde wegbewegt, der Weg war frei. Zunächst schien alles erledigt.</p><p>Doch kurz darauf kam der Pkw-Fahrer zurück – außer sich vor Wut. Es kam zum Streit, dann zog er plötzlich ein Messer und bedrohte den Transporterfahrer. Laut Polizei stach der Angreifer sogar mehrfach auf den Transporter ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 11:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Original: Hier gibt’s die Lieblings-Franzbrötchen der MOPO-Leser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-original-hier-gibts-die-lieblings-franzbroetchen-der-mopo-leser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua2024-158-copy-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=369px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburger Original: Hier gibt’s die Lieblings-Franzbrötchen der MOPO-Leser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aga Panagopoulos (49), Betriebsleiter vom Café Schmidt, beißt herzhaft zu.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Hamburg liebt seine Franzbrötchen. Deshalb machte die MOPO in der vergangenen Ausgabe den großen Test: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/franzbroetchen-im-test-bei-welcher-kette-schmeckt-es-am-besten/">Bei welcher Kette schmeckt es am besten?</a> Doch Geschmäcker sind bekanntlich verschieden, entsprechend wollten wir von Ihnen wissen, wo Sie Ihre Franzbrötchen gerne kaufen. Und, na klar, wir haben zahlreiche Zuschriften bekommen. Hier sind ein paar der heiß geliebten Favoriten ​…</strong></p><p>Marion Elskis und Thorsten Sprick sind sich sicher: In der Hamburger Traditionsbäckerei „Rohlfs“ „gibt es mit Sicherheit die besten Franzbrötchen der Stadt“. In den 14 Filialen wird der selbst hergestellte Teig jeden Morgen frisch aufgebacken. Unter anderem in der Fuhlsbüttler Straße 177. Zu kaufen gibt es das traditionsreiche Gebäck für 1,80 Euro.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 10:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>