<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>41 Tote bei Inferno von Crans-Montana:Dieser Türriegel versperrte den Weg aus dem Feuer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/inferno-von-crans-montana-dieser-riegel-versperrte-weg-aus-dem-feuer-6992b313f4d0b8d94ca1d9eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6992b313f4d0b8d94ca1d9ec/201039472390f136420dfc2ad476645d,ee638e2d?w=992" alt="41 Tote bei Inferno von Crans-Montana:Dieser Türriegel versperrte den Weg aus dem Feuer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Foto aus der ausgebrannten Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana, welches das Todesdrama der Silvesternacht bildlich macht: Ein Riegel, der die Servicetür für das Personal versperrt. Er ist verbogen, die Tür ist einen Spalt breit geöffnet und doch gibt es kein Entkommen. In dem Inferno starben 41 Menschen, 115 wurden zum großen Teil schwerst verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aufnahme entstand nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Vor dieser Tür wurden drei Tote gefunden. Sie hätte die Menschen direkt ins Freie, raus aus den Flammen, geführt. Sie wären nicht gestorben, wenn sie nicht verriegelt gewesen wäre.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einem Brand-Experten, den der Schweizer Blick zitiert, wäre es ganz einfach gewesen, den Riegel zurückzuschieben. Doch das passierte nicht. Stattdessen wurde offenbar versucht, mit Gewalt die Tür zu öffnen, sodass der Metallriegel vollkommen verbogen wurde. Die Folge: Er lässt sich nicht mehr zurückschieben. Niemand kam dort raus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Situation in der Todesbar nach Ausbruch des Brandes war infernalisch: Die Schaumstoffdecke brannte lichterloh, das Feuer erreichte 300 Grad, brennendes Plastik tropfte auf die Gäste.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:57:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beckham-Zoff:Schwester Harper sendet versöhnliche Botschaft an Brooklyn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckham-zoff-harper-sendet-versoehnliche-botschaft-an-bruder-brooklyn-6992bd850abe5c8b74ed138b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6992bd850abe5c8b74ed138c/8306299e8a92e97e4b5fc43416bdd72f,79cb93c?w=992" alt="Beckham-Zoff:Schwester Harper sendet versöhnliche Botschaft an Brooklyn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London/Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Seit Monaten herrscht Funkstille zwischen Brooklyn Beckham (26) und seiner berühmten Familie. Besonders bitter: Auch zu seiner jüngeren Schwester Harper (14) soll der Kontakt abgebrochen sein. Doch jetzt sendete ausgerechnet die Jüngste der Beckhams eine versöhnliche Botschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Tag der Liebenden richtete Harper auf ihrem privaten Instagram-Account nicht nur liebevolle Worte an Mama Victoria (51) und Papa David Beckham (50). Sie teilte auch ein altes, inniges Foto mit ihren Brüdern Brooklyn, Romeo (23) und Cruz (20). Strahlend stehen die vier Beckham-Kids beieinander, sind eine Einheit. Darüber liegt der Song „Big Girls Don’t Cry“ (übersetzt: Große Mädchen weinen nicht) von Sängerin Fergie (50). Als das Foto geknipst wurde, hätte wohl niemand gedacht, dass der älteste Bruder Brooklyn einmal aus England in die USA auswandert und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-steckt-nicola-hinter-seiner-abrechnung-69709353568b91954b0e9bab"><!-- --><!--[--><!--[-->von der eigenen Familie nichts mehr wissen will<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Harper Beckham postete zum Valentinstag am 14. Februar in einer Instagram-Story dieses ältere Foto mit ihren Brüdern Romeo (r.), Cruz (l.) und Brooklyn mit einem liebevollen Gruß<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Einen schönen Valentinstag an die besten großen Brüder der ganzen Welt“, schrieb <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckham-familienzoff-brooklyns-kampf-um-schwester-harper-696f2b75ae787c540829e4f9"><!-- --><!--[--><!--[-->Harper Beckham<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu dem Schwarz-Weiß-Foto, setzte ein dickes rotes Herz dazu. Die Botschaft, die man daraus ableiten kann: Ich liebe ALLE meine Brüder. Von Mama <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/victoria-beckham/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15803658.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Victoria Beckham<!--]--><!--]--></a><!--[--> gab’s dafür ein Herzchen – ob die 14-Jährige damit aber auch das Herz ihres Bruders erweichen kann? Für sie jedenfalls steht ihre Familie über allem.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:57:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meine Meinung! Kolumne von Julia Ruhs:Wie man ein reiches Land arm regiert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/staatsglaeubig-bis-zur-pleite-wie-man-ein-reiches-land-arm-regiert-699239ab0abe5c8b74ed10d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699239ab0abe5c8b74ed10da/d5055374c3549f11076d1e16ec01f6cd,630d60e8?w=576" alt="Meine Meinung! Kolumne von Julia Ruhs:Wie man ein reiches Land arm regiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie viel gibt Deutschland für Soziales aus? Wie hoch ist eigentlich das Bruttoinlandsprodukt? Der Generalsekretär der SPD, Tim Klüssendorf, saß kürzlich bei Markus Lanz in der Talkshow – und wusste es nicht. Als Lanz erklärte, es seien 1,3 Billionen für Soziales, murmelte der SPD-Politiker nur noch ein verlegenes „Ja, genau“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit seiner Ahnungslosigkeit befindet er sich in bester, linker Gesellschaft. Einige Wochen zuvor erging es der Fraktionsvorsitzenden der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grünen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Katharina Dröge, ähnlich. Wie viel Geld gibt Deutschland für Soziales aus? Für die Rente? Wie hoch ist der Bundeshaushalt? Ups, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/markus-lanz-fassungslos-spitzen-gruene-weiss-nicht-wie-viel-der-staat-ausgibt-68de13a89ab5e8bd613dff1a"><!-- --><!--[--><!--[-->da war auch sie peinlich blank<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und dann war da ja noch die Talkshow-Blamage von Heidi Reichinnek (Linke): Wie viele Mietwohnungen gibt es eigentlich in Deutschland? Hm, schwierige Frage, als selbsterklärte Mieterpartei. Jaja, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/linke-heidi-reichinnek-spricht-offen-ueber-migraene-erkrankung-69366bd19fdbd0e9faaa4683"><!-- --><!--[--><!--[-->schuld war angeblich die Migräne<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht nur bestimmte Politiker wirken ahnungslos – auch der Staat selbst. Forscher des ifo Instituts versuchten vor Kurzem, die Wirkung von Sozialleistungen zu berechnen. Sie scheiterten schon im ersten Schritt: bei der puren Anzahl. Eine vollständige Liste aller Sozialleistungen existiert nämlich nicht. Also zählten sie selbst. Das Ergebnis: Ungefähr 500 Sozialleistungen. „Ungefähr“, weil es einige mehr sein könnten, gaben die Forscher zu. Die Vorschriften und Leistungen seien einfach zu verworren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:57:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verifizierung durch Eltern:SPD will Social-Media-Verbot unter 14!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-will-verbot-von-sozialen-medien-fuer-jugendliche-unter-14-jahren-6992c1fabb931d68f28a2590</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6992c1fabb931d68f28a2591/3a5cdd381ad290153dd1e4d045aafac5,6d3121df?w=576" alt="Verifizierung durch Eltern:SPD will Social-Media-Verbot unter 14!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die SPD will Social Media für Kinder unter 14 Jahren komplett verbieten. In einem Impulspapier führender Sozialdemokraten aus Partei, Bundestagsfraktion, Europaparlament und Ländern wird ein abgestuftes Verfahren vorgeschlagen: Die Anbieter sozialer Plattformen sollen für unter 14-Jährige den Zugang technisch wirksam unterbinden. Bei Verstößen drohen Strafen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Jugendliche von 14 bis 16 Jahren soll eine verpflichtende Jugendversion eingerichtet werden. Die dürfe keine algorithmisch gesteuerten Feeds oder Empfehlungssysteme enthalten. Auch suchtverstärkende Funktionen wie Endlos-Scrollen sollen verboten werden. Und: Der Zugang ist nur nach Verifizierung durch die Erziehungsberechtigten möglich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit nicht genug: Auch für Jugendliche ab 16 Jahren und Erwachsene sollen algorithmische Empfehlungssysteme laut SPD-Plan standardmäßig deaktiviert werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich sage ganz offen, die Selbstregulierung funktioniert nicht“, sagte der rheinland-pfälzische Ministerpräsident Alexander Schweitzer (52, SPD) am Sonntagabend in der ARD-Sendung „Bericht aus Berlin“. „Wir bekommen es auch im Elternhaus nicht mehr reguliert.“ Der niedersächsische Landeschef Olaf Lies (58, SPD) kündigte an, „dieses Thema jetzt auf allen Ebenen voranzutreiben“. Plattformen verdienten viel Geld, täten aber zu wenig für den Schutz von Jugendlichen, begründete die Meck-Pomm-Ministerpräsidentin Manuela Schwesig (51, SPD) das Papier.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:57:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Expertengruppe macht Ernst:Jetzt geht’s um die Rente mit 70!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/renten-kommission-jetzt-beraten-die-bas-experten-ueber-rente-mit-70-698ee44756df0f71cc04125c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ee44756df0f71cc04125d/5352b8b81988b56e1e6608a6305c8d39,eca19f7c?w=656" alt="Expertengruppe macht Ernst:Jetzt geht’s um die Rente mit 70!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die schwarz-rote Bundesregierung plant eine umfassende Rentenreform und hat dafür eine 13-köpfige Expertengruppe eingesetzt. Im Raum steht eine mögliche Anhebung des Rentenalters auf 70 Jahre. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, welche Probleme – und Lösungsansätze jetzt diskutiert werden. Und welche brisante Frage die Experten auf dem Plan haben. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:57:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geprüft von COMPUTER BILD:Alle Echo Displays im Test!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/amazon-echo-show-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69923c97f4d0b8d94ca1d7ed/440411cbbf737fbe354c871694176507,e6a49220?w=320" alt="Geprüft von COMPUTER BILD:Alle Echo Displays im Test!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:57:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großes Abschiedskonzert:Michelle will jetzt nur noch Tanja sein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/michelle-letztes-konzert-jetzt-will-sie-nur-noch-tanja-der-mensch-sein-699247aff4d0b8d94ca1d829</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699247aff4d0b8d94ca1d829/e65e7fe7a5719dfa04d1cac7488ced52,9e857493?w=320" alt="Großes Abschiedskonzert:Michelle will jetzt nur noch Tanja sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie lebt die Liebe jetzt nur noch privat. Schlager-Legende Michelle (54) hat ihre Karriere nach 33 Jahren mit einem großen Konzert in der Berliner Uber Arena beendet. Ein emotionaler Abend für die Sängerin und ihre 5000 Fans vor der Bühne. Vor allem zwei Überraschungen rührten alle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst machte Eric Philippi (29) seiner großen Liebe an deren Geburtstag seinen zweiten Heiratsantrag. „Du hast vor zwei Jahren Ja zu mir gesagt“, so der Sänger. Weil sie wegen zahlreicher Termine bis heute nicht geheiratet haben, erneuerte er die Fragen aller Fragen. Michelle sagte wieder Ja und rief: „Ich liebe dich über alles.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dankbar: Michelle hat sich von ihren Fans nach 33 Jahren verabschiedet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den zweiten Gänsehautmoment sorgten Showgrößen wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/andrea-berg/nachrichten-news-unterhaltung-tv-fotos-videos-28085448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Andrea Berg<!--]--><!--]--></a><!--[--> (60), <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/giovanni-zarrella-news-und-infos-Pg8Wv0mX3lqBP5WOhBR5"><!-- --><!--[--><!--[-->Giovanni Zarrella<!--]--><!--]--></a><!--[--> (47) und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wie-ich-wurde-was-ich-bin-wie-aus-bernd-weidung-thomas-anders-wurde-68e61e638b667893f3bc6641"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Anders<!--]--><!--]--></a><!--[--> (62), die die Sängerin via Videobotschaft würdigten. Vor allem bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/florian-silbereisen/thema-florian-silbereisen-alle-infos-80274832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Florian Silbereisen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (44) unterdrückte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/michelle/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15798772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Michelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> nur mit Mühe Tränen. „Ich werde dich auf der Bühne vermissen“, so der Entertainer. „Aber ich weiß, dass ich meine liebe Freundin Tanja behalten werde.“ So heißt die Sängerin bürgerlich. Silbereisen: „Ich werde immer für dich da sein. Gott beschütze dich!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:57:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klartext-Kritik:Deutscher Olympia-Boss sauer auf Deutsche Bahn!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-dosb-boss-sauer-auf-deutsche-bahn-6991b5f30abe5c8b74ed08e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991b5f30abe5c8b74ed08e6/b9ff99c8e2458371330400591113edfe,a02b05d2?w=992" alt="Klartext-Kritik:Deutscher Olympia-Boss sauer auf Deutsche Bahn!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Werbekampagne der Deutschen Bahn zu den Winterspielen sorgt für mächtig Ärger beim deutschen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Team. DOSB-Vorstandschef Otto Fricke ist sauer – und findet deutliche Worte: „Dass das ein Staatsunternehmen macht, das ist schofelig.“ Der Grund: Die Bahn verdient mit der Aktion Geld, doch der Sport geht leer aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bahn hatte vor Beginn der Winterspiele in Italien eine sogenannte „Probe Bahncard Gold“ ab 19,90 Euro zum Kauf angeboten. Das Versprechen: Wenn deutsche Sportlerinnen und Sportler Goldmedaillen bei den laufenden Olympia-Wettbewerben gewinnen, können Besitzer dieser Bahncard am jeweils nächsten Tag alle Fernverkehrszüge deutschlandweit kostenlos nutzen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Endlich haben sie ihr GOLD!</p><p><!--[--><!--[-->Fricke, der vor seinem Wechsel zum DOSB haushaltspolitischer Sprecher der FDP-Bundestagsfraktion war, kritisierte das Vorgehen als „nicht die feine Art“. Seine Kritik: Die Kampagne sei „Ambush Marketing“ – also eine Trittbrettfahrer-Werbung der Bahn. Der DOSB habe sich bereits schriftlich bei dem Konzern beschwert, aber keine zufriedenstellende Antwort erhalten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:57:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie holte Silber über 500 Meter:Eis-Queen Leerdam sagt Olympia-Party ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-eis-queen-jutta-leerdam-sagt-medaillen-party-ab-6992c035f4d0b8d94ca1dab0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6992c035f4d0b8d94ca1dab1/6f310f3307e516a7c90f18289990d9c8,f3fbe52f?w=576" alt="Sie holte Silber über 500 Meter:Eis-Queen Leerdam sagt Olympia-Party ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Medaillen-Party ohne die Olympia-Queen! Hunderte Fans und Unterstützer von Hollands Eisschnelllauf-Star Jutta Leerdam (27) wollten am Sonntagabend ihre zweite Medaille bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Spielen in Mailand</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> feiern. Doch daraus wurde nichts. Leerdam sagte sowohl die Sieger-Interviews als auch den feierlichen Auftritt im Haus der Holländer ab, weil sie sich nicht fit fühlte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->NOS-Reporter Jeroen Stekelenburg erklärte: „Ich habe gerade gehört, dass Jutta Leerdam sich nicht wohlfühlt. Sie ist jetzt im Olympischen Dorf und möchte auch nicht mit Ihnen geehrt werden“, sagte er während der Sendung „Studio Olimpico“ zu 500-Meter-Olympiasiegerin Femke Kok: „Auch weil sie Angst hat, Sie anzustecken, da Sie noch eine Strecke zu laufen haben. Deshalb ist sie nicht im TeamNL-Haus, um geehrt zu werden, und daher auch nicht hier für das Interview. Vielleicht sehen wir sie in den nächsten Tagen wieder.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jutta Leerdam gewinnt Silber über 500 Meter bei Olympia in Mailand.</p><p><!--[--><!--[-->Bei Instagram meldete sich Leerdam später auch noch selbst zu Wort, schrieb in einer Story: „Was für ein Tag! Ich bin gestern krank aufgewacht. Ich weiß nicht wie, aber ich bin so stolz, dass es trotzdem geklappt hat.“ Schon in den Tagen zuvor soll sie sich nach eigenen Angaben nicht besonders gut gefühlt haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:57:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei 1:5-Niederlage gegen die USA:Draisaitl auf dem Eis verhöhnt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-leon-draisaitl-auf-dem-eis-verhoehnt-6992bf6a0abe5c8b74ed139b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6992bf6a0abe5c8b74ed139c/79bef21fd62c6e553fba11ff7d5c3fe7,640ea1dd?w=576" alt="Bei 1:5-Niederlage gegen die USA:Draisaitl auf dem Eis verhöhnt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Eis wird auch verbal ausgeteilt! Beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-deutschland-in-viertelfinal-qualifikation-gegen-frankreich-699230970abe5c8b74ed1063"><!-- --><!--[--><!--[--><b>5:1-Sieg der USA gegen Deutschland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> im olympischen Eishockey-Turnier gerät unser Superstar Leon Draisaitl (30) ins Visier von Matthew Tkachuk (28). Der Ami verhöhnt dabei unser Eishockey-Ass.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über die Mikrofone ist zu hören, wie Tkachuk sagt: „Always a bridesmaid, never a bride!“ – Zu Deutsch: Immer Brautjungfer, nie die Braut.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist eine spitze Anspielung darauf, dass Draisaitl zwar seit Jahren zu den besten Spielern der Welt gehört und regelmäßig um Titel kämpft, aber noch nie einen Titel gewinnen konnte. Mit seinen Edmonton Oilers stand er zuletzt zweimal im Stanley-Cup-Finale der NHL. Doch beide Male scheiterten die Kanadier an den Florida Panthers. Ausgerechnet dort steht Tkachuk unter Vertrag. Der Ami gilt in der NHL als einer der hartnäckigsten „Trash-Talker“. Daher wird er oft als „Pest“ bezeichnet.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eishockey-Profi Müller kritisiert Teamleistung und Einsatz von NHL-Stars bei Olympia.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Besuch:Kimmich ballert gegen Biathlon-Legende</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/schiessen-gegen-biathlon-ikone-kimmich-fordert-johannes-thingnes-boe-69921f7cf4d0b8d94ca1d6cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69921f7cf4d0b8d94ca1d6cf/c63327c55947c0f0d01543e884614e96,d1772f58?w=304" alt="Olympia-Besuch:Kimmich ballert gegen Biathlon-Legende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der DFB-Kapitän traut sich in ein Duell gegen Johannes Thingnes Boe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:58:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was meint sie damit?:Vonn postet Abfahrts-Video</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/was-meint-sie-damit-vonn-postet-abfahrts-video-6991ec78faf15b2611163423</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991ec78faf15b2611163423/871821156f78ef34cb8a2b5a2cd38d90,360efe58?w=304" alt="Was meint sie damit?:Vonn postet Abfahrts-Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Über die sozialen Medien teilt die Ski-Ikone die letzte Abfahrt vor dem Horror-Sturz. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:58:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im TV nicht gezeigt:Fans lieben diese seltenen Olympia-Einblicke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/im-tv-nicht-gezeigt-fans-lieben-diese-seltenen-olympia-einblicke-698ee9fdf4d0b8d94ca1b120</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ee9fdf4d0b8d94ca1b120/cc757e556000593f49002d8ac5f3879a,44fb48b1?w=304" alt="Im TV nicht gezeigt:Fans lieben diese seltenen Olympia-Einblicke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So wird hinter den Kulissen für perfekte Bedingungen gesorgt. Besonders befriedigend ist die perfekte Synchronität.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:58:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Spruch auf Ring-Box:Taylor Swift meldet sich zu Olympia-Heiratsantrag</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wegen-spruch-auf-ring-box-taylor-swift-meldet-sich-zu-olympia-heiratsantrag-698eea43f4d0b8d94ca1b127</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698eea43f4d0b8d94ca1b127/3d0d0af26b50fc04f4568b3539dd223e,62ce9347?w=304" alt="Wegen Spruch auf Ring-Box:Taylor Swift meldet sich zu Olympia-Heiratsantrag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Ski-Star Breezy Johnson wird mit einem Heiratsantrag überrascht und dazu gratuliert auch Taylor Swift. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:58:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>