<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuerteufel am Flughafen: Vier Autos ausgebrannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuerteufel-am-flughafen-vier-autos-ausgebrannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251227-tvnk-hh-pkw-braende-airportmp400-02-30-24standbild005.jpg?resize=300%2C300&crop=637px%2C0px%2C1081px%2C1080px&webp=1" alt="Feuerteufel am Flughafen: Vier Autos ausgebrannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vier Autos brannten nahe des Flughafens aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-NewsKontor</span></p><p><strong>Böse Weihnachtsüberraschung: In der Nacht zu Samstag sind nahe des Flughafens vier Autos ausgebrannt. Die Polizei vermutet Brandstiftung.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 1.30 Uhr in die Sportallee in Fuhlsbüttel gerufen, weil mehrere Autos in Flammen standen, so ein Sprecher des Lagezentrums. Insgesamt vier Fahrzeuge wurden gelöscht, gegen 2 Uhr war der Einsatz beendet.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/spektakulaere-high-line-fuer-altona-wie-realistisch-sind-die-plaene-wirklich/">Spektakuläre „High Line“ für Altona: Wie realistisch sind die Pläne wirklich?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 22:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit nach Trauerfeier in Moschee: Großeinsatz für Polizei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-nach-trauerfeier-grosseinsatz-fuer-polizei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imagesteilshoop9-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=999px%2C616px%2C680px%2C680px&webp=1" alt="Streit nach Trauerfeier in Moschee: Großeinsatz für Polizei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Steilshoop musste die Polizei am Samstagabend zu einem größeren Einsatz ausrücken</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Ruwoldtweg im Hamburger Stadtteil Steilshoop ist es am Samstagabend im Umfeld einer Trauerfeier in einer Moschee zu einer Auseinandersetzung gekommen, die einen größeren Polizeieinsatz ausgelöst hat. Auslöser der Eskalation sollen zwei Männer gewesen sein, die kurz nach 20 Uhr nahe der dortigen afghanischen Al Tawheed Moschee aufeinander losgegangen sind.</strong></p><p>Einer der Männer wurde dabei leicht verletzt und zur weiteren Behandlung der blutenden Kopfwunde in ein Krankenhaus gebracht. Zunächst bestand der Verdacht, dass ein Messer im Spiel gewesen sei, dieser hat sich jedoch nicht bestätigt. Fotos von einem Reporter vor Ort zeigen eine größere Menschenmenge und zahlreiche Polizisten, teilweise mit Hunden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-der-glaette-nacht-erneute-rutsch-gefahr-im-norden/">Winterdienst rückt aus: Es ist wieder glatt auf Hamburgs Straßen!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 22:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rote Ampel ignoriert? Auto prallt in Taxi</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rote-ampel-ignoriert-auto-prallt-in-taxi/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imageeilbek4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=196px%2C256px%2C1157px%2C1158px&webp=1" alt="Rote Ampel ignoriert? Auto prallt in Taxi" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Straße Eilenau in Eilbek prallte ein Taxi mit einem Pkw zusammen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Unfall nach den Weihnachtsfeiertagen: In Eilbek ist am Samstagabend ein Pkw mit einem Taxi kollidiert, wobei der Taxifahrer verletzt wurde.</strong></p><p>Es krachte gegen 19.05 Uhr an der Straße Eilenau im Stadtteil Eilbek, an der Ecke Richardstraße. Wie es zu dem Unfall kam, wird nun ermittelt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fahranfaengerin-19-verliert-kontrolle-mutter-verletzt/">Fahranfängerin (19) verliert Kontrolle über Wagen: Mutter verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>301 Jahre alt! Dieses Hamburger Restaurant hält den Rekord</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/301-jahre-alt-dieses-hamburger-restaurant-haelt-den-rekord-zur-post-in-cranz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/optik-1-ds-alternative-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=733px%2C0px%2C1688px%2C1688px&webp=1" alt="301 Jahre alt! Dieses Hamburger Restaurant hält den Rekord" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seniorchef Herbert Kramer (74), dessen Schwester Wiebke (67) und „Fiete“ Kramer (39): Das heutige Führungstrio auf der Verlobungsbank von 1784, die den Gastraum ziert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Volker Schimkus</span></p><p><b>Wenn Jan Frithjof Kramer (39), genannt „Fiete“, für sein Fischrestaurant Scholle, Stint, Aal, Zander und Lachs benötigt, dann setzt er sich nicht in den Lieferwagen – sondern in sein kleines Motorboot und kauft vieles, was er braucht, direkt vom Fischkutter auf der Elbe. Frischer geht’s nicht. Schon ein großer Vorteil, dass sich sein Gasthaus „Zur Post“ direkt am Wasser befindet – nämlich oben auf dem Deich an der Este, nur ein paar Hundert Meter entfernt von da, wo der kleine Fluss nach langer Reise durch Niedersachsen und das Alte Land in die Elbe mündet. „Zur Post“, das Gasthaus mit dem eigenen Bootssteg, ist ein Geheimtipp. Erstens, weil es dort eine exzellente Küche gibt - und außerdem handelt es sich um das älteste familiengeführte Restaurant der Stadt. 1724 gegründet. Vor 301 Jahren. Es kommen Leute von weit her, um hier zu essen. Manche mit dem Auto, manche auf dem Wasserweg. Der Schwerpunkt der Küche liegt auf Fisch – aber es gibt auch Fleisch, und aktuell dürfte den Gästen die Wahl besonders schwerfallen: „Nehme ich Ente?“ – die ist hier einfach genial! – „oder Grünkohl mit Zander?“ Leider auch sehr gut!</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 20:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Winterdienst rückt aus: Es ist wieder glatt auf Hamburgs Straßen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-der-glaette-nacht-erneute-rutsch-gefahr-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/442362415-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C614px%2C1092px%2C1092px&webp=1" alt="Winterdienst rückt aus: Es ist wieder glatt auf Hamburgs Straßen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Winterdienst der Stadtreinigung Hamburg ist seit 20 Uhr in der Stadt unterwegs (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Nach der Glätte-Nacht zu Samstag sollten Norddeutsche auch heute Nacht sehr vorsichtig auf den Straßen sein. Der Deutsche Wetterdienst (DWD) warnt vor Glättegefahr durch überfrierende Restnässe und Reif in Hamburg, Schleswig-Holstein, Niedersachsen und Mecklenburg-Vorpommern Die Streufahrzeuge der Stadtreinigung Hamburg sind seit 20 Uhr im Einsatz.</strong></p><p>Wegen leichten Frostes zwischen -1 und -5 Grad sowie Restnässe und Reif kann es nun auch in der Nacht zu Sonntag in Hamburg wieder glatt werden, warnt der Deutsche Wetterdienst. Zwischenzeitlich kann es auch sehr windig werden. Der Winterdienst der Stadtreinigung Hamburg (SRH) ist seit Samstagabend mit rund 150 speziellen Einsatzkräften unterwegs („Sofortruffahrer“), die gezielt Gefahrenstellen auf Hauptstraßen und Bushaltestellen abstreuen.</p><p>Im Laufe des Abends wird der Einsatz sukzessive ausgeweitet. Das Streuen ist notwendig, da die Temperaturen in Hamburg im Laufe der Nacht unter den Gefrierpunkt sinken und es aufgrund der feuchten Böden zu überfrierender Nässe kommt. Der Einsatz wird noch bis 7 Uhr am Sonntagmorgen andauern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 20:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahranfängerin (19) verliert Kontrolle über Wagen: Mutter verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fahranfaengerin-19-verliert-kontrolle-mutter-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hncs-pkw-unter-lkw-neugraben-20251227-0011.jpg?resize=300%2C300&crop=227px%2C79px%2C1002px%2C1001px&webp=1" alt="Fahranfängerin (19) verliert Kontrolle über Wagen: Mutter verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Auto krachte in einen parkenden Lkw.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>In Neugraben Fischbek passierte am Samstagmittag ein Autounfall wegen eines geplatzten Reifens. Die 19-jährige Fahrerin und ihre Mutter sollen dabei verletzt worden sein.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 13.30 Uhr in die Torfstecherstraße gerufen, weil ein Auto in einen parkenden Lkw gefahren war, so ein Polizeisprecher. Zeugenaussagen zufolge verlor die Fahrerin wegen eines geplatzten Reifens die Kontrolle über den Wagen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/komm-mir-nicht-zu-nah-beim-ueberholen-welche-regeln-gelten/">Komm mir nicht zu nah beim Überholen! Welche Regeln gelten?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 20:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Komm mir nicht zu nah beim Überholen! Welche Regeln gelten?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/komm-mir-nicht-zu-nah-beim-ueberholen-welche-regeln-gelten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/verkehr-543758909-1-copy.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Komm mir nicht zu nah beim Überholen! Welche Regeln gelten?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Abstand halten hilft allen Beteiligten, Unfälle zu vermeiden. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Kurz vor Weihnachten beschloss der Verkehrsausschuss der Bürgerschaft einstimmig, den holländischen Griff in die StVO aufnehmen zu wollen (bei dem man immer mit der Hand die Tür öffnet, die weiter weg ist, um zum Schulterblick gezwungen zu werden), um schwere Unfälle beim Öffnen von Autotüren zu reduzieren. Heike Sudmann von der Linken sagte in der Sitzung, dass das Rechtsfahrgebot für Autos Radfahrende dazu zwinge, in Reichweite von Autotüren zu fahren. Doch welche Abstände gelten tatsächlich?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 14:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Einfamilienhaus: Zwei Verletzte in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-einfamilienhaus-zwei-menschen-in-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-2350-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=625px%2C132px%2C1790px%2C1788px&webp=1" alt="Feuer in Einfamilienhaus: Zwei Verletzte in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Erdgeschoss des Hauses in Hamburg-Wellingsbüttel brach ein Feuer aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In Wellingsbüttel ist am Samstagmorgen ein Feuer ausgebrochen. Zwei Menschen wurden verletzt und kamen in ein Krankenhaus.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 10.50 Uhr in den Holtweg gerufen, weil im Wohnzimmer ein Feuer ausgebrochen war. Eine Person erlitt Verbrennungen an Handinnenflächen und Unterarmen, eine weitere erlitt eine Rauchgasvergiftung. Beide wurden in ein Krankenhaus gebracht, wie ein Sprecher des Lagezentrums bestätigte.</p><p><strong>Lesen Sie auch:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/warum-immer-mehr-maenner-zur-brust-op-rennen-hamburger-beauty-doc-erzaehlt/">Warum immer mehr Männer zur Brust-OP rennen: Beauty-Doc packt aus</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 13:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So soll Hamburgs Außenwerbung umweltfreundlicher werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-aussenwerbung-soll-umweltfreundlicher-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago836299633-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C99px%2C1607px%2C1608px&webp=1" alt="So soll Hamburgs Außenwerbung umweltfreundlicher werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Außenwerbung steht in Hamburg fast an jeder Ecke (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Zum Jahresende 2026 laufen die Verträge für Hamburgs öffentliche Werbeflächen aus – etwa 5000 Flächen, zum Beispiel an Bushaltestellen oder Litfaßsäulen, sind davon betroffen. Mit der Neuausschreibung der Verträge soll sich nun einiges ändern: Hamburgs Regierungsfraktionen setzen sich dafür ein, dass Außenwerbung in Hamburg künftig noch umweltfreundlicher gestaltet wird</strong> –<strong> und Bushäuschen ihren Teil dazu beitragen.</strong></p><p>Innovative Displaytechniken, weniger Lichtverschmutzung und weniger blinkende Effekte – das soll der Senat nach Ansicht von SPD- und Grünen-Fraktion bei der Ausschreibung der neuen Werbeverträge beachten. Außerdem soll die verpflichtende Nutzung von Ökostrom erhalten bleiben und die Zahl der Werbeflächen auf ein „angemessenes“ Maß reduziert werden. Nachts müssen die Außenwerbeflächen weiterhin abgeschaltet werden.</p><p>„Zudem sollen Haltestellen mit Werbedisplays ihren Strom künftig teilweise durch Solarmodule auf dem Dach selbst herstellen und häufiger begrünt werden – damit leisten auch sie einen Beitrag zum Klimaschutz in unserer Stadt“, sagt Rosa Domm, Mobilitätsexpertin der Grünen-Fraktion. „Und nicht zuletzt sollen die Verträge verlässliche Einnahmen für die Stadt sichern. Unser Anspruch ist klar: ein fairer Ausgleich zwischen Werbung, Stadtbild, Komfort und Sicherheit“, ergänzt Ole Thorben Buschhüter, Verkehrsexperte der SPD.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 11:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gasvergiftung: Schwangere Hamburgerin muss nach Halle – Heli kann nicht starten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kaputte-gastherme-dramatischer-einsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/imago-maximilian-koch-0375192149h-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=259px%2C264px%2C1444px%2C1443px&webp=1" alt="Gasvergiftung: Schwangere Hamburgerin muss nach Halle – Heli kann nicht starten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen im Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Maximilian Koch</span></p><p><strong>In Farmsen-Berne ist es ab Abend des zweiten Weihnachtsfeiertages zu einem dramatischen Einsatz gekommen: Eine schwangere Frau war in ihrem Haus zusammengebrochen: Kohlenmonoxid-Vergiftung! Als die Besatzung eines Rettungswagens eintraf, überschlugen sich die Ereignisse.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 22.45 in einem Doppelhaus an der Straße Eckerkoppel. Von dort hatte ein Mann (29) den Rettungsdienst gerufen, weil seine schwangere Frau (28) kollabiert war. Als die Sanitäter das Haus betraten, lösten ihre Kohlenmonoxid-Warnmelder aus. Das geruchlose Gas kann zum Tode führen.</p><p>Die Retter brachten das Paar ins Freie. Dennoch verschlechterte sich der Gesundheitszustand des 29-Jährigen. Ein Notarzt und ein Löschfahrzeug mit Atemschutz- und Messgeräten an Bord wurden nachgefordert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 11:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen – Teil 5</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unser-quiz-fuer-stadtkenner-testen-sie-hier-ihr-hamburg-wissen-teil-5/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/540548546.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen – Teil 5" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rätseln mit dem Hamburg-Quiz der MOPO. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Alexander Ludwig</span></p><p><strong>Stadtgeschichte, Insider-Wissen, Anekdoten – mit diesem Quiz fordert das MOPO-Team Sie heraus:</strong></p><p>Das MOPO-Team hat in den vergangenen Wochen die Köpfe zusammengesteckt und 100 Fragen für Sie entwickelt. Die Idee: Deren Beantwortung soll Spaß machen, lehrreich sein – und Ihnen vor allem jede Menge amüsante Anekdoten liefern. Zum Abschalten vom Feiertagsstress oder zum gemeinsamen Rätseln!</p><p>Hier im Artikel finden Sie eine Auswahl der Fragen. Die volle Ladung Hamburg-Rätselspaß gibt es ab sofort in der aktuellen Wochenmopo, der dicksten regulären MOPO seit Bestehen unserer Zeitung!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ottensens letzter Mofa-Schrauber: Ingo (75) muss seine Werkstatt räumen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ottensen-letzter-mofa-schrauber-ingo-75-muss-seine-werkstatt-raeumen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/gepixeltqua9111-052-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=314px%2C161px%2C1227px%2C1226px&webp=1" alt="Ottensens letzter Mofa-Schrauber: Ingo (75) muss seine Werkstatt räumen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sein halbes Leben hat Ingolf Köster auf dem Gewerbehof Hagen in Ottensen verbracht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Rund 15 Motorräder und Fahrräder mit fehlenden Reifen lassen nur einen schmalen Gang frei, um zu Ingolf Kösters (75) Werkstatt im Hinterhof in Ottensen zu gelangen. Saxophonmusik ertönt aus einer der oberen Wohnungen, Laub liegt auf dem Boden. „Ingo? Den habe ich gerade noch vor einer Stunde gesehen!“, sagt ein Nachbar. An der Tür von Ingolf Kösters Werkstatt hängt ein Sticker „Gewerbehof Hagen bleibt!“. Doch diese Hoffnung ist nun für Köster erloschen. Er muss ausziehen, obwohl er sein halbes Leben auf dem Hinterhof verbracht hat. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>