<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mehrere Verletzte:Eisregen! Massen-Crashs auf der A10</title>
    <link>https://www.bild.de/news/13-verletzte-eisregen-massen-crash-mit-21-autos-auf-der-a10-6984d0a99d88d6e920be14cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984d0a99d88d6e920be14ce/a87f541a7459f4d859a1a7cb67db4f59,2ee21c4d?w=992" alt="Mehrere Verletzte:Eisregen! Massen-Crashs auf der A10" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam – <!--]--><!--[--><b>Binnen weniger Minuten wurde die A10 bei Potsdam zur lebensgefährlichen Rutschbahn. Plötzlich einsetzender Eisregen sorgte am Donnerstagnachmittag für chaotische Szenen auf der Autobahn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab etwa 15.30 Uhr setzte plötzlich Eisregen ein. Binnen Sekunden bildete sich zwischen dem Autobahndreieck Nuthetal und dem Autobahndreieck Potsdam eine spiegelglatte Eisfläche auf der Autobahn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben die Geschwindigkeit von erlaubten 100 km/h auf 60 heruntergesetzt“, sagt eine Sprecherin des Lagezentrums auf BILD-Anfrage. Streufahrzeuge seien vermehrt unterwegs gewesen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem krachte es beinahe im Minutentakt. Der tückische Eisfilm machte Bremsen und Ausweichen nahezu unmöglich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 18:58:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alshaik S. verging sich 2022 in Osnabrück an einer 15-Jährigen:Schiebt England syrischen Vergewaltiger nach Deutschland ab?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/prozess-schiebt-england-vergewaltiger-nach-deutschland-ab-6970b972707d4aa20757bce0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970b972707d4aa20757bce1/7e1362ec5e63508bb4f560c9b3aeb203,4946b9a7?w=992" alt="Alshaik S. verging sich 2022 in Osnabrück an einer 15-Jährigen:Schiebt England syrischen Vergewaltiger nach Deutschland ab?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Asylbewerber aus Syrien vergewaltigt ein 15-jähriges Mädchen, kommt mit einer milden Bewährungsstrafe davon und setzt sich kurz nach dem Prozess nach England ab. Jahrelang kann er dort unerkannt leben, bis er im Herbst letzten Jahres auffliegt. Jetzt soll er nach Deutschland abgeschoben werden und ins Gefängnis. Doch es gibt ein Problem …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die neuesten Entwicklungen zu einem Fall, der 2022 Deutschland bewegte. Was Alshaik S. in England tat und mit welchen Argumenten er jetzt gegen seine Auslieferung nach Deutschland klagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 18:58:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles wieder in Butter?:Erste Prüfung für Gil Ofarim nach dem Unfall</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-erste-pruefung-fuer-gil-ofarim-nach-dem-unfall-698457228e80b703b0c2a040</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698457228e80b703b0c2a041/b3da4db0b096daa60ae10aaf32310ad2,7f250ed4?w=992" alt="Alles wieder in Butter?:Erste Prüfung für Gil Ofarim nach dem Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Dieser Tag im Dschungel ist ein einziger Würgereiz! Es ist die erste Prüfung für Gil Ofarim (43) nach seinem Unfall im RTL-Camp, der ihn ziemlich ausknockte und mit einem kurzen Klinikaufenthalt endete. Gemeinsam mit Landwirt Patrick Romer (30) muss der Sänger nun in der Sendung am Donnerstagabend seinen schlechten Geschmack unter Beweis stellen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungelprüfung<!--]--><!--]--></a><!--[--> „backWÜRG“ geht es für die beiden in die Busch-Konditorei, die sich schnell als Albtraum für alle Naschkatzen entpuppt. Alles in Butter in der Backstube? Wohl kaum. Das Duo muss nämlich abwechselnd sieben sogenannte „Köstlichkeiten“ bestellen und jede davon innerhalb von 60 Sekunden komplett essen. Absetzen? Keine Chance. Ausspucken? Verboten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sieht schön aus, bietet aber alles andere als leckere Delikatessen: die Busch-Konditorei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Speisekarte stehen unter anderem das „Muhhhhhhhss au Chocolat“ aus Kuhschnauze, der „Stachel-Bäh-Cookie“ mit Skorpionen, der „Butt-Anus-Kranz“ aus Wasserbüffel-Anus, die „Erd-Bäh-Tarte“ mit Beachwürmern, der „Hilfe-Zopf“ aus Ziegenpenis in Brezelform sowie der „Schok-O-Cookie“ mit Hühnerherzen und Mehlwürmern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 18:58:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Heiratsantrag im Stadion verzückte Millionen:Küssender Schiedsrichter wird gar nicht gesucht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/kuessender-schiedsrichter-wird-gar-nicht-gesucht-6983583c8e80b703b0c29524</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983583c8e80b703b0c29525/cb16d9173e7ac8432ce14c46c3b432b4,a291309b?w=576" alt="Sein Heiratsantrag im Stadion verzückte Millionen:Küssender Schiedsrichter wird gar nicht gesucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amateur-Schiri Pascal Kaiser wurde einem Millionenpublikum bekannt, als er seinem Partner vor dem Bundesligaspiel des 1. FC Köln gegen Wolfsburg (1:0) einen Heiratsantrag machte. Dann hieß es: Nach ihm wird gefahndet. Doch jetzt ist nach einer BILD-Anfrage alles ganz anders.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus alles über die kuriose Wende.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 18:58:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv!:Merz trifft Trump im März</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neues-treffen-vereinbart-merz-trifft-trump-6984d9717f5bc5017ea80d0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984d9717f5bc5017ea80d0b/07b4f0f6f82d060dae4daa6d4f727345,3d2780b0?w=576" alt="Exklusiv!:Merz trifft Trump im März" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) wird Anfang März erneut US-Präsident Donald Trump in Washington besuchen. Nach Informationen des Axel Springer Global Reporters Network trifft Merz den US-Präsidenten am 3. März im Weißen Haus. Es ist der dritte Besuch des Kanzlers seit seinem Amtsantritt im Mai 2025.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bundeskanzler hatte am 6. Juni 2025 seinen Antrittsbesuch in der US-Hauptstadt gemacht. Ein zweites Mal reiste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> kurzfristig Mitte August vergangenen Jahres gemeinsam mit Staats- und Regierungschefs aus Europa nach Washington. Dem Besuch war Trumps Treffen mit Kreml-Herrscher Wladimir Putin in Alaska vorausgegangen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neuerliche Besuch des Kanzlers beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsidenten<!--]--><!--]--></a><!--[--> kommt zu einer Zeit transatlantischer Spannungen, die vor allem auf den US-Anspruch auf Grönland zurückgehen. In der kommenden Woche soll US-Außenminister Marco Rubio zur Münchner Sicherheitskonferenz nach Deutschland reisen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump fordert Putin auf, den Ukraine-Krieg zu beenden, während Angriffe weitergehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 18:58:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahndung in NRW:Teenagerin (17) jetzt doch unter Mordverdacht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/fahndung-in-nrw-teenagerin-17-unter-mordverdacht-6984a9769d88d6e920be114f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984a9769d88d6e920be114f/a9543015e80350a77c0ae1c1d2615ed4,b016ccf3?w=656" alt="Fahndung in NRW:Teenagerin (17) jetzt doch unter Mordverdacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Castrop-Rauxel (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Passanten entdeckten einen Jugendlichen, der schwer verletzt auf einem Gehweg verblutete. Polizisten leisteten Erste Hilfe, doch ein Notarzt konnte nur noch seinen Tod feststellen. Schnell geriet eine Teenagerin (17) in den Fokus der Ermittler, doch sie wurde freigelassen. Offenbar ein Fehler. Jetzt wurde Angela R. zur Fahndung ausgeschrieben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat geschah bereits am 14. Januar. Gegen 18.20 Uhr entdeckten Zeugen den Jugendlichen auf einem Gehweg an der Wartburgstraße in Castrop-Rauxel (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Er blutete stark. Trotz Reanimationsversuchen starb er noch vor Ort. Die Obduktion ergab: Onur (†17) verblutete infolge einer Stichverletzung im Halsbereich. Im Fokus der Ermittler: Angela R.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 17-Jährige wurde kurz nach dem Tod des Jugendlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/jugendlicher-stirbt-in-castrop-rauxel-freundin-unter-verdacht-6968abf404401bff3baa384c"><!-- --><!--[--><!--[-->an ihrer Wohnadresse festgenommen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch später kam sie wieder frei. Ursprünglich hatte die Berufsschülerin erzählt, sie wäre auf dem Weg zur Fahrschule von einem Unbekannten angegangen worden und habe sich gewehrt. Diese Version konnte die Kriminalpolizei schnell widerlegen. Es kam heraus, dass sich Onur und Angela kannten und sich schon mehrfach getroffen hatten. Sie räumte ein, gelogen zu haben – aus Angst vor ihren Eltern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trotz aller Erste-Hilfe-Bemühungen der Polizisten starb der Jugendliche auf der Straße<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 18:58:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Während des Super Bowls:Trump-Anhänger machen eigene Halbzeit-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/super-bowl-trump-anhaenger-machen-eigene-halbzeit-show-6983909b8e80b703b0c2998e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983909b8e80b703b0c2998e/033fe210c4d02f4954fc3583752cb8c5,28f34b46?w=320" alt="Während des Super Bowls:Trump-Anhänger machen eigene Halbzeit-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim Boxen würde man sagen: Es geht in die nächste Runde. Der Super Bowl ist das größte Sport-Event des Jahres. Die New England Patriots und die Seattle Seahawks stehen sich gegenüber (Montag, 0.30 Uhr, RTL/DAZN und im </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/american-football/usa-nfl/ma11864653/new-england-patriots_seattle-seahawks/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Live-Ticker auf BILD.de</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>). Doch das Sportliche gerät mehr und mehr in den Hintergrund. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bad Bunny, ein Latin-Rapper der zu den weltweit am häufigsten gestreamten Musikern gehört, wird die Halbzeit-Show performen. Diese Entscheidung gefiel Donald Trump überhaupt nicht, der vor einigen Wochen gegenüber der „New York Post“ sagte: „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/donald-trump-sagt-fuer-super-bowl-ab-kritik-an-halbzeit-show-6974d264f5499fb954b647aa"><!-- --><!--[--><!--[-->Ich bin dagegen. Ich halte das für eine schreckliche Entscheidung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das schürt nur Hass. Schrecklich.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bad Bunny wiederum hatte sich vergangene Woche bei der Grammy-Verleihung mit Anti-ICE-Aufklebern gezeigt und schoss in der Dankesrede mit klaren Worten gegen den US-Präsidenten und die Einwanderungsbehörde: „Bevor ich mich bei Gott bedanke, sage ich: ICE aus. Wir sind doch keine Barbaren. Wir sind keine Tiere. Wir sind Menschen und wir sind Amerikaner.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rund 87 Millionen monatliche Hörer hat Bad Bunny (31) auf Spotify<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 18:58:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung bei elektrischen Modellen:Testsieger-Zahnbürste schlägt teurere Konkurrenz</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/elektrische-zahnbuersten-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69849da19d88d6e920be101e/0af68c3315a94019514a4d35a9e03540,7d3457aa?w=320" alt="Überraschung bei elektrischen Modellen:Testsieger-Zahnbürste schlägt teurere Konkurrenz" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 18:58:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meeresfestung aus dem Ersten Weltkrieg:Insel mit Yachthafen steht zum Verkauf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/meeresfestung-aus-dem-ersten-weltkrieg-insel-mit-yachthafen-steht-zum-verkauf-69846b3a82b7e6e05f51b101</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69846b3a82b7e6e05f51b102/84b7fbcc6e058ffb9c95e35b9d8c2d18,3ee7fde?w=992" alt="Meeresfestung aus dem Ersten Weltkrieg:Insel mit Yachthafen steht zum Verkauf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen (Dänemark) – <!--]--><!--[--><b>Eine eigene Insel mit Burg und Anlegeplätzen für feine Boote: Das ist ein Traum, der jetzt Wirklichkeit werden kann. Allerdings nur für Käufer mit sehr tiefen Taschen. Denn die künstliche Insel Flakfortet, eine ehemalige Meeresfestung, steht zum Verkauf. Das teilte das Maklerunternehmen Lintrup &amp; Norgart mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Flakfortet wurde zwischen 1910 und 1916 im Öresund errichtet. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/inseln/reise-news-fotos-videos-17023774.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insel<!--]--><!--]--></a><!--[--> war Teil der Kopenhagener Seebefestigung. Im Ersten Weltkrieg kam das Fort jedoch nie aktiv zum Einsatz. Zwar konnten bis zu 550 Mann auf der Anlage stationiert werden, auch Geschütze waren vorhanden. Doch geschossen wurde nie. 1968 verließ das dänische Militär den Stützpunkt endgültig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 2001 gehört die frühere Militäranlage dem schwedischen Unternehmen Malmökranen. Nun wollen sich die Eigentümer von der geschichtsträchtigen Festung trennen. Mit ordentlichem Gewinn. Denn Malmökranen hatte Flakfortet für gerade einmal 3 Millionen dänische Kronen gekauft. Der jetzt angesetzte Verkaufspreis: 74,5 Millionen Dänische Kronen (etwa 10 Millionen Euro)!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Insel hat einen traumhaften Hafen für Freunde des Segelsports<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 18:58:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medien berichten:Ex-Hertha-Investor Windhorst in den Epstein-Akten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hertha-bsc-laut-medien-ex-hertha-investor-windhorst-in-epstein-akten-6984741f7f5bc5017ea8019c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984741f7f5bc5017ea8019d/e2a47c4ff8aaed5d6722bad1a98752f4,57351e6?w=576" alt="Medien berichten:Ex-Hertha-Investor Windhorst in den Epstein-Akten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Von 2019 bis 2023 investierte Lars Windhorst (49) 374 Millionen Euro in Hertha BSC, das Projekt scheiterte krachend! Am Ende verkaufte Windhorst seine Hertha-Anteile (64,7 Prozent) für 65 Mio. an Investor 777, der inzwischen insolvent ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Windhorst, der in den vergangenen Jahren viele Schlagzeilen durch diverse Gerichtsprozesse machte., taucht jetzt namentlich in den Epstein-Akten auf. Das berichteten die WELT und Business Insider (gehören beide wie BILD zu Axel Springer).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein war ein amerikanischer Investmentbanker und verurteilter Sexualstraftäter. Epstein wird ein riesiges Netzwerk zu vielen Prominenten, Politikern sowie Adligen nachgesagt. 2008 wurde der Milliardär erstmals wegen Anstiftung zur Prostitution einer Minderjährigen verurteilt. 2019 wurde er angeklagt, einen Ring zur sexuellen Ausbeutung Minderjähriger unterhalten zu haben. In Untersuchungshaft starb er nach offiziellen Angaben am 10. August 2019 durch Suizid.  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Herthas aktive Fanszene ist gegen Investoren und machte damals gegen Lars Windhorst mit diesem Plakat mobil<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 18:58:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das ging schnell:Bayern-Abgang jetzt offiziell</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-abgang-jetzt-offiziell-das-ging-schnell-6984c87b82b7e6e05f51bc54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984c87b82b7e6e05f51bc55/e0546bc802de063f36791746437a6aac,4052b06b?w=576" alt="Das ging schnell:Bayern-Abgang jetzt offiziell" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sacha Boey (25/Vertrag bis 2028) verlässt den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>und wechselt bis Sommer zu Galatasaray Istanbul, wo er vor seiner Zeit beim Rekordmeister schon 83 Pflichtspiele machte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagabend machten die Münchner den Blitz-Abgang offiziell. Am frühen Mittag war Boey mit einem Privatjet von München nach Istanbul geflogen, um den obligatorischen Medizincheck zu absolvieren. Anschließend unterschrieb er seinen Vertrag. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Gala“ zahlt für die Rückrunden-Leihe 500.000 Euro und übernimmt das Gehalt von rund 1,5 Mio. Euro für die fünf Monate. Für den Sommer haben die Türken nach BILD-Informationen eine Kaufoption in Höhe von 15 Mio. Euro!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sportvorstand Max Eberl (52): „Sacha kennt Galatasaray aus seiner Zeit, bevor er zu uns gewechselt ist, bestens und wird im vertrauten Umfeld keine lange Anlaufzeit brauchen. Er kann in den Play-offs der Champions League gegen Juventus Turin sowie im Titelkampf der türkischen Süper Lig auf höchstem Niveau Einsatzminuten sammeln, was seiner Entwicklung sehr gut tun wird.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 18:58:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Chefs sofort freigestellt:Bosse-Beben bei Bundesligist immer schlimmer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/zwei-fuehrungskraefte-weg-bosse-beben-in-der-bundesliga-immer-krasser-6984a25382b7e6e05f51b755</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984a25382b7e6e05f51b755/289cf0354e883667b24d1390a792709f,5b7e6e20?w=656" alt="Zwei Chefs sofort freigestellt:Bosse-Beben bei Bundesligist immer schlimmer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sportlich Champions League, in der Führung nicht mal Kreisklasse! Und schon wieder zwei Führungskräfte gefeuert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei diesem Bundesligisten nehmen die Chaos-Tage an der Spitze des Klubs kein Ende.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei welchem Klub zwei Chefs sofort freigestellt wurden und alle Hintergründe – nur exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 18:58:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>