<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weihnachten auf dem Kiez: Die große Einsamkeit inmitten des Trubels</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachten-auf-dem-kiez-die-grosse-einsamkeit-inmitten-des-trubels/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20251126-roeer-4341-918-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C338px%2C1370px%2C1370px&webp=1" alt="Weihnachten auf dem Kiez: Die große Einsamkeit inmitten des Trubels" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sie weiß, wie schmerzhaft Weihnachten für viele Senioren auf dem Kiez ist: Susanne Fink-Knodel (62) vor dem Nachbarschaftsheim St. Pauli an der Silbersackstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b> An Weihnachten trifft es sie am härtesten. Kein funkelnder Baum, kein Duft von Festessen, keine liebevoll verpackten Geschenke. Niemand, der am Esstisch Platz nehmen wird – wie die meisten Tage im Jahr. Nur die Stimmen aus dem Radio durchbrechen die Stille. Susanne Fink-Knodel (62) weiß, wie schmerzhaft das Fest für viele ihrer Senioren ist. Als Leiterin des Nachbarschaftsheims St. Pauli an der Silbersackstraße erlebt sie ihre Not jeden Tag. Für manche Kiezianer ist der Treffpunkt mehr Zuhause als die eigenen vier Wände und der einzige soziale Halt, der ihnen nach einem bunten Leben auf St. Pauli geblieben ist. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen – Teil 4</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unser-quiz-fuer-stadtkenner-testen-sie-hier-ihr-hamburg-wissen-teil-4/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/564861572.jpg?resize=300%2C300&crop=1317px%2C0px%2C5490px%2C5489px&webp=1" alt="Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen – Teil 4" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rätseln unterm Weihnachtsbaum mit dem Hamburg-Quiz der MOPO.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Stadtgeschichte, Insider-Wissen, Anekdoten – mit diesem Quiz fordert das MOPO-Team Sie heraus:</strong></p><p>Knobeln unterm Tannenbaum: Das MOPO-Team hat in den vergangenen Wochen die Köpfe zusammengesteckt und 100 Fragen für Sie entwickelt. Die Idee: Deren Beantwortung soll Spaß machen, lehrreich sein – und Ihnen vor allem jede Menge amüsante Anekdoten liefern. Zum Abschalten vom Feiertagsstress oder zum gemeinsamen Rätseln!</p><p>Hier im Artikel finden Sie eine Auswahl der Fragen. Die volle Ladung Hamburg-Rätselspaß gibt es ab sofort in der aktuellen Wochenmopo, der dicksten regulären MOPO seit Bestehen unserer Zeitung!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dach in Flammen Flammen – Großeinsatz der Feuerwehr in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/meterhohe-flammen-grosseinsatz-der-feuerwehr-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/feu1758.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dach in Flammen Flammen – Großeinsatz der Feuerwehr in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit mehr als 40 Rettern ist die Feuerwehr im Einsatz. (Symbolfoto) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Am frühen Morgen des zweiten Weihnachtsfeiertags ist es im Hamburger Stadtteil Hamm zu einem Großeinsatz der Feuerwehr gekommen. Bei klirrender Kälte bekämpften die Einsatzkräfte einen Dachstuhlbrand.</strong></p><p>Alarmiert wurden die Retter gegen 7.15 Uhr zur Caspar-Voght-Straße. Anwohner hatten meterhohe Flammen aus dem Dach des Hauses der Jugend gemeldet. Wegen der Vielzahl der eingehenden Notrufe löste die Feuerwehr die zweite Alarmstufe aus.</p><p>Mehrere Löschzüge sowie Freiwillige Feuerwehren rückten an. Insgesamt waren mehr als 50 Einsatzkräfte vor Ort. Nach Angaben des Lagedienstes der Feuerwehr wurde niemand verletzt. Die Löscharbeiten dauern voraussichtlich noch bis in die Vormittagsstunden an.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>