<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Immer mehr Nutrias in Hamburg: Jagdgebiet ausgeweitet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/moegliche-glasstuecke-hersteller-ruft-mehrere-produkte-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/516703550-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=643px%2C307px%2C1396px%2C1396px&webp=1" alt="Immer mehr Nutrias in Hamburg: Jagdgebiet ausgeweitet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nutrias, auch Biberratten genannt, sind eine Nagetierart, die auch in Deutschland weit verbreitet ist (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Berit Kessler</span></p><p><strong>Elbe, Alster und zahlreiche andere Gewässer – Hamburg bietet Nutrias viel Lebensraum. Weil die Nager große Schäden anrichten, bläst die Umweltbehörde zur Jagd auf die Sumpfratten.</strong></p><p>Angesichts der Schäden durch Nutrias weitet die Hamburger Umweltbehörde die Jagdgebiete aus und verdoppelt die Fangprämie von 7 auf 14 Euro pro Tier. Das Vorkommen der Nager beschränke sich nicht mehr auf die wasser- und flächenreichen Bezirke Bergedorf und Harburg. Nutrias seien inzwischen auch an der Wandse und der Kollau sowie an den Fleeten, dem Alsterlauf und der Alster selbst aktiv. </p><p>Die Biberratten können Schäden an Uferbefestigungen und Grünanlagen verursachen sowie die heimische Pflanzen- und Tierwelt beeinträchtigen. Betroffen seien Parks, Friedhöfe, Regenrückhaltebecken und Uferböschungen. Erlaubt ist die Jagd jetzt auch in den Bezirken Altona und Eimsbüttel sowie Hamburg-Nord und Wandsbek. Bislang konnten die Nager nur in Bergedorf, Mitte, Harburg zur Strecke gebracht werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 21:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter in Hamburg: Überraschendes Fazit für den Herbst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-in-hamburg-ueberraschendes-fazit-fuer-den-herbst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2020/10/mds-hmp-2018-10-06-71-138596097-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wetter in Hamburg: Überraschendes Fazit für den Herbst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Leuchtender Ausblick: das Planetarium und der Stadtpark im Herbst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Die vergangenen drei Monate waren in der Hansestadt eher mild und nass, aber auch sonniger als üblich, wie aus einer aktuellen Auswertung des Deutschen Wetterdienstes hervorgeht.</strong></p><p>Der Herbst 2025 war in Hamburg im Vergleich zu früheren Messungen eher mild. Das geht aus der vorläufigen Herbstbilanz des <a href="https://www.dwd.de/DE/Home/home_node.html">Deutschen Wetterdienstes (DWD)</a> hervor. Das Temperaturmittel lag in Hamburg bei 10,9 Grad. Der Mittelwert der internationalen Referenzperiode 1961 bis 1990 liegt für Hamburg bei 9,6 Grad. Die Temperaturspitzen reichten dabei von 28,9 Grad am 20. September bis zu frostigen minus 6,1 Grad am 21. November. </p><p>Mit 208 Litern pro Quadratmeter fiel etwas mehr Niederschlag als sonst – „wobei sich insbesondere der Oktober als nasser und trüber Herbstabschnitt hervorhob“, teilten die Meteorologen mit. Der Durchschnitt in der Hansestadt liegt nur bei 195 Litern. Dennoch erreichte die Sonnenscheindauer laut DWD in den vergangenen drei Monaten 310 Stunden und übertraf damit das Klimamittel von 285 Stunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 21:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um besonderen Pädagogen: Norddeutschlands Punk-Schulleiter ist tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/norddeutschlands-punk-schulleiter-ist-tot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/428510026-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=215px%2C117px%2C1692px%2C1692px&webp=1" alt="Trauer um besonderen Pädagogen: Norddeutschlands Punk-Schulleiter ist tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Matthias Isecke-Vogelsang war Punk und ehemaliger Schulleiter der Lübecker Gotthard-Kühl-Schule. (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Auffälliger Irokesenhaarschnitt, Nietenarmbänder und zerrissene Jeans – <strong>Matthias Isecke-Vogelsang</strong> war ein Schulleiter im Punk-Outfit. Nun ist er im Alter von 73 Jahren nach langer Krankheit in Hamburg verstorben.</strong> </p><p>Als bunter Vogel der Bildungslandschaft machte Isecke-Vogelsang überregional Schlagzeilen. Er war leidenschaftlicher Pädagoge, engagierter Ehrenamtler und aktiver Christ. Die „Lübecker Nachrichten” berichteten zuerst über den Tod des Schulleiters.</p><p>Isecke-Vogelsang gehörte Mitte der 1970er Jahre zur ersten Generation deutscher Punks. Nach dem Pädagogikstudium übernahm er 1991 die Leitung der Grund- und Hauptschule in Süsel. Dort engagierte er sich auch als Leiter der Volkshochschule, Vorsitzender des DRK-Ortsverbands, in kirchlichen Projekten, bei Gedenkarbeit, Strandgottesdiensten oder Motorradsegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Per Telegram verkauften sie Koks, Ketamin und Dopingmittel: Urteil für vier Männer da</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/dopingmittel-mafia-operierte-via-telegram-urteil/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-20251128-131116-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=685px%2C0px%2C1562px%2C1563px&webp=1" alt="Per Telegram verkauften sie Koks, Ketamin und Dopingmittel: Urteil für vier Männer da" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagten mit ihren Verteidigern vor der Urteilsverkündung </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Esther Erök</span></p><p><strong>Über Telegram bauten vier Hamburger Männer ein eigenes Drogen-Betriebsmodell auf: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/brueder-sollen-dopingmittel-drogen-und-k-o-tropfen-verkauft-haben-anklage/">Preislisten, Lager in Tonndorf und Wandsbek, Lieferungen bis an die Haustür.</a> Von Koks über Ketamin zu Dopingmitteln – bis 200 Ermittler:innen der Zollfahndung Ende März zuschlugen. Jetzt ist das Urteil gefallen.</strong></p><p>Mit einem gut strukturierten Online-Handel über Telegram verdiente die Gruppe aus Hamburg über Monate Geld mit Dopingmitteln, verschreibungspflichtigen Medikamenten und Drogen. Am Freitag hat das Landgericht die vier Angeklagten wegen gewerbs- und bandenmäßig unerlaubten Handels mit Dopingmitteln sowie verschreibungspflichtigen Arznei- und Betäubungsmitteln verurteilt. Drei von ihnen erhielten Bewährungsstrafen zwischen einem bis zwei Jahren. Der Haupttäter muss sechs Jahre in Haft.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 19:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt mitmachen und DOM-Erlebnisse gewinnen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/weihnachten/jetzt-mitmachen-und-dom-erlebnisse-gewinnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/riesenrad-27.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Jetzt mitmachen und DOM-Erlebnisse gewinnen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gewinnen Sie hier Gutscheine für den Hamburger DOM!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger DOM</span></p><p><strong>Die Adventszeit steht vor der Tür, und damit startet auch das MOPO Weihnachtsgewinnspiel wieder. Auch in diesem Jahr präsentieren wir wöchentlich mehrere weihnachtliche Gewinnspiele gleichzeitig. Bis zum Tag vor dem Erscheinen der nächsten MOPO können Sie mitmachen. Die glücklichen Gewinner werden von uns in der darauffolgenden Woche benachrichtigt.</strong></p><p>Eine Ausnahme bildet allerdings dieses Gewinnspiel. Da der Hamburger DOM bereits am 7.12. endet, haben wir hier den Teilnahmeschluss auf den 30.11. gelegt. Schließlich sollen Sie Ihren Gewinn ja noch auf dem DOM einlösen. Denn dafür benötigen Sie Zeit!</p><p><strong>Darum geht’s:</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bisher nur im Stall eingesperrt! Milchkuh entdeckt ihre erste Weide</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/bisher-nur-im-stall-eingesperrt-milchkuh-entdeckt-ihre-erste-weide/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/vegan-kolumne-0003.jpg?resize=300%2C300&crop=143px%2C95px%2C988px%2C987px&webp=1" alt="Bisher nur im Stall eingesperrt! Milchkuh entdeckt ihre erste Weide" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Milchkuh Pummel mit ihrem Kalb Toni auf der Weide.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Möllers Morgen</span></p><p><b>Der biozyklisch-vegane Bauernhof „Möllers Morgen“ hat tierischen Nachwuchs bekommen. Pummel ist eingezogen, eine dreijährige Kuh, die auf dem Hof Kalb Toni geboren hat. Aber wie kam es dazu, dass die Gemüse-Bauern plötzlich wieder Tiere aufnehmen? Die Hochleistungsmilchkuh hat in ihrem Leben noch keine Weide betreten, lebte nur im Stall im Wendland – bis sie zu Marco (28) und Maik (27) Möller auf den Hof in Lentföhrden (Kreis Segeberg) kam.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlechte Nachrichten: Freihafenelbbrücke bleibt nach Unfall weiterhin gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schlechte-nachrichten-freihafenelbbruecke-bleibt-nach-unfall-weiterhin-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/480178726-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=16px%2C114px%2C1588px%2C1589px&webp=1" alt="Schlechte Nachrichten: Freihafenelbbrücke bleibt nach Unfall weiterhin gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Freihafenelbbrücke ist für Fahrzeuge mit einem Gewicht von mehr als 7,5 Tonnen seit 2024 gesperrt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Werner Lerooy</span></p><p><strong>Einen Monat ist es her, dass ein Binnenschiff mitsamt Containern gegen die Hamburger Freihafenelbbrücke krachte. Seitdem ist sie komplett gesperrt. Am Sonntag sollte die Brücke eigentlich wieder für Fußgänger, Auto- und Radfahrer geöffnet werden – doch daraus wird erstmal nichts.</strong></p><p>Denn: Die Ergebnisse der Schadensermittlung „liegen derzeit noch nicht final vor“, sagt ein Sprecher der zuständigen Hafenbehörde HPA. Diese werde nicht vor Ende des Jahres erwartet.  Bis klar ist, wie es weitergeht, bleibe die Brücke aus Sicherheitsgründen gesperrt.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-schiffsunfall-hamburger-elbbruecke-bleibt-gesperrt-das-sagt-der-hafen/">Am 28. Oktober hatte ein Binnenmotorschiff die Brücke gerammt</a> und das Bauwerk mit den prägnanten, stählernen Fachwerkbögen beschädigt. Das Schiff hatte laut Polizei Container geladen, die gegen die Brücke stießen. Die Ladung wurde ebenfalls beschädigt, Verletzte gab es nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verwegener Plan: Sie wollen Altonas alten Bahnhof wiederauferstehen lassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verwegener-plan-sie-wollen-altonas-alten-bahnhof-wiederauferstehen-lassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc-6655-editbahnhof-altona-copy-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Verwegener Plan: Sie wollen Altonas alten Bahnhof wiederauferstehen lassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verein „Stadtbild Deutschland“ will die historische Fassade des Altonaer Bahnhofs zurück: Ilona Delattre (21), Gerd Jückstock (73), Etta Ehlers (72) und Markus Erich-Delattre (58).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><strong>Die Fassade des alten, 1974 abgerissenen Altonaer Bahnhofs wieder auferstehen zu lassen – über diese Idee hat die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/was-fuer-eine-kuehne-idee-baut-den-alten-altonaer-bahnhof-wieder-auf/">MOPO schon vor zwei Wochen berichtet</a>. Immer mehr Bürger unterstützen sie. Die Chance besteht, dass dieser Traum in Erfüllung geht, denn wenn voraussichtlich 2029 der Fern- und Regionalbahnhof Altona an den Diebsteich verlegt wird, soll das Bahnhofsumfeld neu gestaltet werden.</strong></p><p>Eine Gruppe von Mitgliedern des Vereins „Stadtbild Deutschland“ rührt derzeit die Werbetrommel für den Wiederaufbau. Ihre Vorstellung ist, dass hinter der rekonstruierten Fassade ein modernes Bauwerk entstehen könnte mit Platz für Events oder eine Markthalle – ähnlich wie beim Stadtschloss in Berlin, dem „Humboldt-Forum“.</p><p>Die Kampagne unter dem Motto „Komm schon, Hamburg, fass dir ein Herz“ wird beispielsweise von dem pensionierten Lehrer Gerd Jückstock (73) unterstützt, der der Meinung ist, dass Altona durch die „Abrisspolitik vergangener Jahrzehnte“ sein Gesicht verloren habe. Durch den Wiederaufbau der alten Bahnhofsfassade würde Altona „sein Herz, seinen Identifikationspunkt“ zurückerhalten, meint er.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Hagenbecks letzten Löwen – Nawiri ist tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trauer-bei-hagenbeck-rudelfuehrer-gestorben-so-plant-der-tierpark-jetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/258915769.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C213px%2C854px%2C854px&webp=1" alt="Trauer um Hagenbecks letzten Löwen – Nawiri ist tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Tierpark Hagenbeck trauert um Löwe Nawiri (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / rtn - radio tele nord | rtn, frank bründel</span></p><p><strong>Löwe Nawiri fraß zuletzt nicht mal mehr Huhn. Nach 19 Jahren musste der Rudelführer aus dem Tierpark Hagenbeck eingeschläfert werden. Wie geht es für das Löwengehege weiter?</strong></p><p>Trauer im Tierpark Hagenbeck: Nur drei Monate nach dem Tod von Löwendame Tembesi musste nun auch ihr Sohn Nawiri eingeschläfert werden. „Leider wurde der Zustand von unserem Löwenmännchen zusehends schlechter. In den letzten Tagen hat Nawiri extrem schlecht gefressen, selbst sein Lieblingsfutter Huhn hat er nicht mehr angerührt“, sagte Zootierärztin Adriane Prahl. „Hinzu kam, dass er altersbedingt kaum noch aufstehen konnte, sodass wir den Entschluss fassen mussten, das Tier zu erlösen.“</p><p>Nawiri wurde am 13. August 2006 im Tierpark Hagenbeck geboren. Er wurde 19 Jahre alt – nach Angaben des Zoos ein hohes Alter. Reviertierpfleger Uwe Fischer sagte, der Verlust des Löwen treffe ihn besonders stark. „Ich kenne Nawiri seit seiner Geburt. Der bildhübsche Löwenmann hat sich zu einem respektablen Rudelführer entwickelt und wurde seiner Rolle stets gerecht. Er war immer nett zu seinen Löwinnen. Ich bin getroffen, aber auch froh, dass wir den richtigen Zeitpunkt für den Abschied gefunden haben.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>NDR-Tochterfirma soll rechtem Hetzportal geholfen haben – deutliche Kritik der Linken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ndr-tochterfirma-soll-rechtem-hetzportal-geholfen-haben-deutliche-kritik-der-linken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/315064730-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=361px%2C330px%2C1374px%2C1373px&webp=1" alt="NDR-Tochterfirma soll rechtem Hetzportal geholfen haben – deutliche Kritik der Linken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das NDR-Hochhaus in Hamburg-Lokstedt (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Neue Vorwürfe gegen eine Tochterfirma des NDR: Nach Recherchen von „Spiegel“ und „taz“ soll die Firma Studio Hamburg, die zu 100 Prozent der NDR Media GmbH gehört, im Jahr 2025 mehrfach Set-Bauteile für das rechte Internet-Portal „Nius“ produziert und geliefert haben. </strong></p><p>Dabei soll es um Sofas, Tische, Deko-Elemente und sogar Studio-Technik wie eine LED-Wand gegangen sein.</p><p>Deutliche Kritik kommt von der Hamburger Linksfraktion. „Die Zusammenarbeit einer NDR-Tochter mit dem rechten Hetzkanal steht im Widerspruch zum historischen Auftrag des öffentlich-rechtlichen Rundfunks“, sagt Medienpolitikerin Marie Kleinert. Nach 1945 sei der Rundfunk bewusst als Schutzwall gegen Propaganda und Indoktrination geschaffen worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20.000 Euro gewonnen: Grüne Oase statt grauer Schulhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lassmachen/lassmachen-gewinner-heinrich-wolgast-schule/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua5355-938-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=349px%2C88px%2C1621px%2C1620px&webp=1" alt="20.000 Euro gewonnen: Grüne Oase statt grauer Schulhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Thorsten Rathje, Vorstandssprecher der Hamburger Volksbank, steht inmitten jubelnder Schüler, Lehrer und Elternvertreter der Heinrich-Wolgast-Schule.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Mitten in St. Georg, nur wenige Gehminuten vom Hauptbahnhof entfernt, steht die <a href="https://heinrich-wolgast-schule.hamburg.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Heinrich-Wolgast-Schule</a> (HWS) – eine Ganztagsgrundschule, deren Schüler mitten in der Stadt oft unter Bedingungen aufwachsen, die kaum Raum für Natur lassen. Jetzt wird ihre Schule zu einem Ort, der das ändert: einer grünen Oase, die Lernen unter freiem Himmel möglich macht. Mit dieser Idee hat die HWS bei der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/lassmachen/">Aktion „Lass machen – Geld fürs Quartier“ der Hamburger Volksbank mit Unterstützung der MOPO</a> 20.000 Euro gewonnen.</strong></p><p>Dank dieser Zuwendung kann die Schule ihre Vision starten, die Kinder, Lehrkräfte und Eltern gemeinsam entwickelt haben. „Das ist für die Schüler eine tolle Abwechslung zum normalen Unterricht – eine grüne Oase inmitten der Schulgebäude. Wir freuen uns ganz besonders, dass wir diese Art der nachhaltigen Bildung unterstützen dürfen“, sagt Thorsten Rathje, Vorstandssprecher der Hamburger Volksbank.</p><p>Bisher ist der Schulhof grau, eng und trist: versiegelte Flächen, schmale Beete, Baustellenlärm wegen eines neuen Klassenhauses. Doch die Kinder zeigen trotz allem großes Interesse an der Natur – sie knacken Nüsse, bauen kleine Unterschlüpfe aus Materialien, die sie finden, und spielen mit Blättern und Ästen. Die Schule will ihnen nun mehr geben: echten Zugang zur Natur, zum Begreifen und Ausprobieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die nächsten zwei mutmaßlichen Entführer der Block-Kinder in Hamburg gelandet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-naechsten-zwei-mutmasslichen-entfuehrer-der-block-kinder-in-hamburg-gelandet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=400px%2C393px%2C1256px%2C1257px&webp=1" alt="Die nächsten zwei mutmaßlichen Entführer der Block-Kinder in Hamburg gelandet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block am 1. Oktober 2025 vor dem Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt/dpa Pool/dpa</span></p><p><strong>Die plötzliche Aussage von David Barkay (68), dem Chef-Strategen der mutmaßlichen Entführer, sorgte im Block-Prozess zuletzt für Aufregung. Jetzt sollen die nächsten beiden Israelis in Hamburg gelandet sein.</strong></p><p>Auch sie sollen Teil des Entführer-Kommandos sein, das die beiden jüngsten Kinder von Christina Block (52) in der Silvesternacht 2023/2024 gewaltsam von Dänemark nach Deutschland brachte. Block muss sich derzeit vor dem Landgericht Hamburg verantworten, die Entführung beauftragt zu haben. Sie bestreitet die Vorwürfe.</p><p>Wie die „Bild“ berichtet, sollen die zwei Israelis zusammen mit ihrem Anwalt am Mittwochabend am Hamburger Flughafen gelandet sein, um hier ihre Aussage zu machen. Dabei soll es sich um Said B. und Thach K. handeln, die laut dem Bericht dafür freies Geleit von einem Richter bekommen hatten. Zuvor wurden sie per Haftbefehl gesucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 13:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spenden zu Weihnachten: Hamburger sammeln Geschenke für Obdachlose</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spenden-zu-weihnachten-hamburger-sammeln-geschenke-fuer-obdachlose/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/diakonie-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Spenden zu Weihnachten: Hamburger sammeln Geschenke für Obdachlose" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 300 Geschenke kommen am 25. November in der Hauptkirche St. Petri zusammen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Diakonie Hamburg</span></p><p><b>Wie ist es, an Weihnachten keine Geschenke zu bekommen? Mehrere hundert obdachlose Menschen in Hamburg sollten diese Frage beantworten können. Während Weihnachtsmarktbesucher bei der Hauptkirche St. Petri von Stand zu Stand schlendern, bildet sich in der Kirche eine Schlange, die für diese Menschen sammelt. Dick eingepackt in Wintermäntel, reihen sich Hamburger hintereinander auf. Sie alle haben Geschenke dabei, für die, die sonst keine bekommen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 12:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parkplatz-Mangel: Koalition im Bezirk Eimsbüttel hat eine Idee</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/parkplatz-mangel-in-eimsbuettel-koalition-hat-idee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/556543538-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=440px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Parkplatz-Mangel: Koalition im Bezirk Eimsbüttel hat eine Idee" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Uni Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Einen Parkplatz im Grindelviertel zu suchen, kann eine echte Qual sein. Dem wollen die Parteien der Eimsbütteler grün-roten Koalition jetzt mit einer Idee entgegentreten: So sollen die Parkplätze der Universität, die tagsüber von Professoren, Dozenten und Studenten genutzt werden, nachts bald den Anwohnern zur Verfügung stehen – besonders in drei Straßen.</strong></p><p><strong> </strong>„Im Grindelviertel gehört die Parkplatzsuche für viele Menschen zum Alltag – gerade abends, wenn viele nach Hause kommen. Gleichzeitig bietet das Quartier aber auch eine Chance, die den Parkdruck spürbar reduzieren kann: Die Universität Hamburg verfügt über mehrere Parkflächen, die außerhalb der Dienstzeiten überwiegend ungenutzt sind“, erklärt Antragsteller Gabor Gottlieb von der SPD-Fraktion den Antrag an die Bezirksversammlung.</p><p>Dieser sieht vor, die Parkplätze der Uni künftig nachts den Anwohnern zur Verfügung zu stellen. „Geeignet sind nach Ansicht der SPD-Fraktion insbesondere die Parkflächen an der Bundesstraße, am Papendamm sowie am Martin-Luther-King-Platz. Sie verfügen über klare Abgrenzungen“, heißt es in der Pressemitteilung – daher wären sie hervorragend für eine geregelte, zeitlich begrenzte Mitnutzung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>