<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizeipräsident: „Maß an Verrohung ist schwer auszuhalten“:Kindermörder suchte seine Opfer in Suizid-Foren</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/verdaechtiger-in-u-haft-fbi-fuehrte-hamburger-cyber-fahnder-zu-killer-685188e35cc1ca15643dfe97</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685188e35cc1ca15643dfe98/0a155af1e13dea75adb191785b8d1ae4,cf7a93de?w=992" alt="Polizeipräsident: „Maß an Verrohung ist schwer auszuhalten“:Kindermörder suchte seine Opfer in Suizid-Foren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Es sind grauenvolle Vorwürfe, die die Ermittler einem Mann (20) aus Hamburg machen! Das Ausmaß ist erschreckend. Er soll einen Menschen ermordet und einen weiteren versucht haben zu töten. Dutzende abscheuliche Taten werden ihm und einer Cyber-Gruppe vorgeworfen. Sie nannten sich „764“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders perfide: Der Hamburger, ein Deutsch-Iraner, soll einen 13-jährigen Jungen dazu gebracht haben, sich zu töten. Einen weiteren Mordversuch soll es an einem 15-jährigen Mädchen aus Kanada gegeben haben. Ihre Opfer haben sie in Suizid-Foren gesucht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei der Pressekonferenz zeigten die Ermittler Fotos von Opfern, die online dazu gebracht wurden, sich selbst zu verletzen. Auf dieser Aufnahme ist zu sehen, dass eines der Opfer den Usernamen des Hamburgers in seinem Blut schrieb, daneben ist ein Arm voller Ritzwunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Täter nannte sich laut Polizei „White Tiger“. Er soll den 13-Jährigen, einen psychisch kranken US-Bürger, in den Tod getrieben haben. Wie die Ermittler bei der Pressekonferenz am Mittwoch bekannt gaben, soll sich der Junge in einem Instagram-Gruppenchat live erhängt haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:28:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihr Stil wird Schwiegermutter Diana immer ähnlicher:Kate, ein Engel in Weiß!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-kate-ihr-stil-wird-schwiegermutter-diana-immer-aehnlicher-685133cf9057b30c1b89ceb6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685133cf9057b30c1b89ceb7/ee551b0578db69a88a0447a6c4fba7fe,48ff3e37?w=656" alt="Ihr Stil wird Schwiegermutter Diana immer ähnlicher:Kate, ein Engel in Weiß!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor –<!--]--><!--[--><b> Ihr Lächeln bezaubert die Welt – wie es einst ihre verstorbene Schwiegermutter Lady Diana tat!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Prinzessin Kate zeigte sich jetzt bei der jährlichen Zeremonie des Hosenbandordens („Garter Day“). Elegant schritt sie durch Schloss Windsor. Ein Engel in Weiß, der immer mehr an Lady Di erinnert. Die verstorbene Gattin von König Charles III. war bekannt für ihren eleganten, aber auch lässigen Stil. Sie konnte Chic, sie konnte sportlich. Wurde in England zur Stil-Ikone. Auch Kate wird für ihren Geschmack bewundert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch Prinzessin Diana († 36) liebte Hüte mit breiter Krempe, trug Perlenketten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei der Zeremonie gab Prinzessin Kate am Montag ein strahlendes Comeback – und recycelte dabei ein weißes Blazerkleid, das sie bereits 2021 getragen hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:28:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampfsport-Star rastet aus:Conor McGregor verprügelt Mann in Nachtklub</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ufc-conor-mcgregor-pruegelt-ploetzlich-auf-mann-ein-eklat-im-nachtklub-685266299725c2004ffbeb94</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685266299725c2004ffbeb94/042d3b147040d98f87c3ac3323769403,87b73f25?w=320" alt="Kampfsport-Star rastet aus:Conor McGregor verprügelt Mann in Nachtklub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nächster Skandal um Conor McGregor (36).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/kampfsport/kampfsport-alle-infos-76676076.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->UFC<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star hat wieder die Fäuste schwingen lassen. Allerdings nicht im Käfig, sondern in einem Nachtklub auf Ibiza.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Torwart Garcia kommt zu Barcelona - Ter Stegens Stammplatz ist in Gefahr.</p><p class="teaser__text">Real Madrid kooperiert mit Louis Vuitton. Spieler, Trainer und Teams der Königlichen werden exklusiv ausgestattet. Kein Verkauf für Fans.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:28:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Egon und Helga nach Fettwolken-Explosion obdachlos:Ein Topf Klöße hat unser Haus zerstört</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/beim-kloessekochen-egon-69-und-helga-68-haben-alles-verloren-68515ec16fab6e690eaa719f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68515ec16fab6e690eaa71a0/e6ee30fbc24a90e3863cc320438dcd02,12c24508?w=320" alt="Egon und Helga nach Fettwolken-Explosion obdachlos:Ein Topf Klöße hat unser Haus zerstört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Ehepaar Helga (68) und Egon N. (69) sitzt vor dem Nichts. Ein verheerender Brand hat vor zwei Tagen ihr Haus in Thüringen zerstört. Sie haben alles verloren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus können Sie lesen, wie es zu der Feuer-Tragödie kommen konnte und wie es für das Paar weitergeht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:28:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lage im Iran spitzt sich zu:Trumps Bunker-Brecher soll Mullah-Lager zerstören</title>
    <link>https://www.bild.de/article/685128ffd54a7a41463dfeba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685128ffd54a7a41463dfebb/4de6f841f0f656e6f85b5c859b652c10,66477133?w=992" alt="Lage im Iran spitzt sich zu:Trumps Bunker-Brecher soll Mullah-Lager zerstören" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der US-Präsident brach den G7-Gipfel überstürzt ab und kehrte nach Washington zurück – der Grund: die dramatische Zuspitzung im Iran. Die Mullahs sollen kurz davor stehen, eine Atombombe zu bauen. Zwar schaltete Israel ranghohe Militärs und Atomwissenschaftler aus, doch die Urananlage Fordow nahe Teheran läuft weiter – tief im Berg, nahezu unzerstörbar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur eine Handvoll US-Waffen könnte den Bunker sprengen. Wird Trump sie jetzt zünden? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie die brisanten Hintergründe und exklusiven Einschätzungen – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:28:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Iran-Führer Chamenei droht!:„Die Schlacht beginnt“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-fuehrer-chamenei-droht-die-schlacht-beginnt-685272cb4ec34660f1453218</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685272cb4ec34660f1453219/a62c2b7e53a9a68607f2855f03ff1910,c3d3300?w=576" alt="Iran-Führer Chamenei droht!:„Die Schlacht beginnt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Donald Trump fordert die bedingungslose Kapitulation Irans und warnt vor Konsequenzen. Kurz darauf greift Israel Ziele im Iran an, darunter Raketen- und Atominfrastruktur.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:28:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur für Israel gefährlich:So bedrohen die Mullahs auch uns</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nicht-nur-eine-gefahr-fuer-israel-so-bedrohen-uns-die-mullahs-6851af575cc1ca15643e018d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851af575cc1ca15643e018e/f5bd026cee7b283e531f705fbad60a91,7d1115d8?w=576" alt="Nicht nur für Israel gefährlich:So bedrohen die Mullahs auch uns" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Teheran <!--]--><!--[--><i>–</i><!--]--><!--[--><b> Beim G7-Gipfel in Kanada machte Bundeskanzler Friedrich Merz eine deutliche Ansage: Israel mache im Iran „die Drecksarbeit“ für uns. Was er damit meint: Auch Deutschland steht längst im Fadenkreuz des iranischen Mullah-Regimes.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Der Verfassungsschutz warnt seit Jahren vor der intensiven Spionageaktivität Teherans in Deutschland. Im aktuellen Bericht zählt der Iran zu den vier Hauptakteuren – neben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[-->, China und der Türkei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jüdische Einrichtungen, Krankenhäuser, Brücken und belebte Fußgängerzonen gelten als potenzielle Ziele für Vergeltung. „Focus online“ berichtet etwa von einem aus Algerien stammenden Agenten, der im Auftrag des iranischen Geheimdienstes in München und Ulm spionierte. Im Sommer 2024 soll er einen jüdischen Wissenschaftler ausgekundschaftet haben – mit mutmaßlichem Mordauftrag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ August Hanning (79), langjähriger BND-Präsident, bestätigt: „Bei etwaigen Vergeltungsschlägen des Irans steht Deutschland an erster Stelle – aufgrund unserer engen Beziehungen zu </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:28:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Protesten gegen Trump-Politik in New York:Bürgermeister-Kandidat festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/new-york-buergermeister-kandidat-bei-trump-protesten-festgenommen-68525ea44ec34660f14530cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68525ea44ec34660f14530cd/a89ef2bf5d3a18e0e4b9050c2a4fb4a0,51634988?w=656" alt="Bei Protesten gegen Trump-Politik in New York:Bürgermeister-Kandidat festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei den Protesten gegen die Einwanderungspolitik von Präsident Donald Trump (79) ist in New York der demokratische Bürgermeister-Kandidat Brad Lander festgenommen worden. Wie die „New York Times“ berichtet, soll Lander vor einem Einwanderungsgericht versucht haben, einen Migranten zu begleiten, um dessen Verhaftung zu verhindern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Augenzeugen berichteten, Lander habe die Person trotz der Festnahme weiter festgehalten. Daraufhin sollen Beamte die beiden mit Gewalt voneinander getrennt und dem Politiker Handschellen angelegt haben. Dabei drückten sie Lander dem Bericht zufolge gegen eine Wand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das US-Heimatschutzministerium lieferte laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nytimes.com/2025/06/17/nyregion/brad-lander-immigration-ice.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„New York Times“<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine erstaunliche Erklärung für den Vorfall: Lander sei „wegen Angriffs auf Strafverfolgungsbehörden und Behinderung eines Bundesbeamten“ festgenommen worden, hieß es.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einigen Stunden wurde Lander aus dem Polizei-Gewahrsam entlassen. Jedoch behält sich die Staatsanwaltschaft vor, den Demokraten wegen einer Straftat anzuklagen. Lander soll am Dienstagvormittag (Ortszeit) vor dem Einwanderungsgericht in Manhattan mehrere Anhörungen verfolgt haben; er habe dann Einwanderer aus dem Gebäude „begleiten“ wollen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:28:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Koch verliert Auszeichnung:Deutschlands neue Sterne-Restaurants</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/neue-top-restaurants-michelin-vergibt-rekordzahl-an-sterne-685257c64ec34660f145307b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685257c64ec34660f145307b/94a44843583ef6237b297fd1c0f3229c,d0125443?w=320" alt="TV-Koch verliert Auszeichnung:Deutschlands neue Sterne-Restaurants" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der neue „Guide Michelin“ ist da – und vergibt so viele Sterne wie nie zuvor: 341 Restaurants in Deutschland wurden ausgezeichnet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zahl der Sterne-Restaurants in Deutschland ist erneut gestiegen und hat den Höchstwert vom Vorjahr übertroffen. Bei der aktuellen Verleihung in Frankfurt wurden auch zwei neue Betriebe in die Drei-Sterne-Königsklasse aufgenommen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zugegeben, 2026 liegen die Feiertage richtig mies. Man kann aber trotzdem geschickt planen.</p><p class="teaser__text">Nach nur 45 Minuten können Sie ihren Heißhunger auf Schoki &amp; Co. kontrollieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:28:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über 500 Mio. Euro an Ausgaben geplant:ENTHÜLLT! Die Transferpläne von ALLEN Bundesliga-Klubs</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ueber-500-mio-euro-geplant-die-transferplaene-aller-bundesliga-klubs-685183f45cc1ca15643dfe22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685183f45cc1ca15643dfe23/12bbfb51398e4c65d68145691dd47bd2,da2141a4?w=320" alt="Über 500 Mio. Euro an Ausgaben geplant:ENTHÜLLT! Die Transferpläne von ALLEN Bundesliga-Klubs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was planen Bayern, Dortmund, Frankfurt oder die Aufsteiger Köln und HSV? Insgesamt haben die 18 Bundesliga-Klubs rund 500 Mio. Euro zur Verfügung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Stars haben die Klubs im Auge? Welche Spieler stehen zum Verkauf? Lesen Sie die umfassende Analyse aller Bundesliga-Vereine exklusiv mit BILDplus und erfahren Sie, welche Veränderungen in der Liga bevorstehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:28:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>11 Wochen nach der Geburt ihrer Tochter:Gina Schumacher zurück im Sattel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gina-schumacher-zurueck-im-sattel-nur-11-wochen-nach-dem-baby-685143b8d54a7a41463e0130</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685143b8d54a7a41463e0131/74432cb5211dac59913a340b3d1d62ab,72ac7ab5?w=992" alt="11 Wochen nach der Geburt ihrer Tochter:Gina Schumacher zurück im Sattel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit Vollgas ins Mama-Leben – und gleich wieder ab in den Sattel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gina Schumacher (28) hat nicht viel Zeit vertrödelt und meldete sich – nur knapp zweieinhalb Monate nach der Geburt ihrer kleinen Tochter Millie – bei einem der wichtigsten Western-Turniere der Welt zurück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welcher große Titel ihr dort winkt und wie Gina ihren ersten Turniereinsatz gemeistert hat, nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:28:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Leben nach dem RTL-Camp:Neuer Job für Dschungel-Star Pierre Sanoussi-Bliss</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pierre-sanoussi-bliss-neuer-tv-job-sein-leben-nach-dem-dschungelcamp-68518a06f8b85d77b0ed875b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68518a06f8b85d77b0ed875c/490432aa126741aa524460eb824e174b,649eb25c?w=576" alt="Sein Leben nach dem RTL-Camp:Neuer Job für Dschungel-Star Pierre Sanoussi-Bliss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pierre Sanoussi-Bliss ist zurück im TV! Nach dem zweiten Platz im Dschungelcamp übernimmt er schon bald eine Rolle in einer beliebten Serie von RTL. Und spricht nun mit BILD über sein aktuelles Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Woran er arbeitet, wo er auf der Bühne steht, was er rückblickend übers Camp-Abenteuer sagt – und seine interessanten Aussagen zur Trennung von Partner Till Kaposty-Bliss lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:28:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DHDL-Star Janna Ensthaler:Gen-Z prahlt mit Schulden: „Das geht gar nicht“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/hoehle-der-loewen-star-janna-ensthaler-warnt-gen-z-prahlt-mit-schulden-685189dff8b85d77b0ed8749</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685189dff8b85d77b0ed874a/f7572482cd622152872773d4a94fd536,fb468ac6?w=576" alt="DHDL-Star Janna Ensthaler:Gen-Z prahlt mit Schulden: „Das geht gar nicht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Viele junge Menschen geraten in die Schuldenfalle – und das teils ganz bewusst. Auf Plattformen wie TikTok prahlen sie mit ihren Schuldenscheinen. Unternehmerin und Investorin Janna Ensthaler warnt im Interview mit „Money Mittwoch„ von BILD vor den Folgen dieser Entwicklung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:28:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>