<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>EZB warnt:Risiko für Banken-Schocks „so hoch wie nie zuvor“</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/ezb-warnt-risiko-fuer-banken-schocks-so-hoch-wie-nie-zuvor-691c7e3fbfb7cbd8b9c55205</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c7e3fbfb7cbd8b9c55206/0ed543adc4e5aed58ffee5637282e4d0,ccdc9b15?w=992" alt="EZB warnt:Risiko für Banken-Schocks „so hoch wie nie zuvor“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt –<!--]--><!--[--><b> Eindringliche Warnung von den Bankenaufsehern: Die Europäische Zentralbank (EZB) rät den Großbanken, sich für mögliche Schocks des Finanzsystems zu wappnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Geopolitische Spannungen, eine veränderte Handelspolitik, Klima- und Naturkrisen, der demografische Wandel und technologische Umbrüche verschärfen strukturelle Schwachstellen“, teilte die EZB am Dienstag in Frankfurt mit. Das Risiko extremer Ereignisse sei dadurch „so hoch wie nie zuvor“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Stärkung der Widerstandsfähigkeit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bank/news-fotos-videos-17015038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Banken<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegenüber politischen Risiken und Unsicherheiten bleibe daher die oberste Priorität der Aufsicht. Vorerst stehen die Banken nach Einschätzung der EZB zwar gut da. Sie seien widerstandsfähig, die Profitabilität sei stark und die Qualität der Vermögenswerte stabil. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wegen der unvorhersehbaren Risiken plant die EZB jedoch einen Stresstest. Dabei sollen die Aufseher den Banken eine bestimmte Höhe des Vermögensverlusts vorgeben – und die Institute Gegenstrategien entwickeln. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:29:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar:Dieses Sterben ist doch kein Vorbild</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kommentar-zum-tod-der-kessler-zwillinge-dieses-sterben-ist-doch-kein-vorbild-691c558915479c9d7f99ff53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c558915479c9d7f99ff54/2e17a729489a53cc86a34dc33825639c,d52a2b76?w=992" alt="Kommentar:Dieses Sterben ist doch kein Vorbild" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Sterben ist doch kein Vorbild! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bestatter tragen zwei Bahren raus. Einmal Kessler. Und noch einmal Kessler. Die berühmten Zwillinge Alice und Ellen sind tot. Das ist wirklich traurig. Nach einem so prallvollen Leben, mit 89 Jahren, ist für sie Schluss. Sie haben alles gemeinsam ERlebt und GElebt. Ja, sie waren wirklich vereint: im Leben, und sie sind es nun im Tod. Das ist wahr. Auch wir bei BILD haben es so beschrieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch zugleich klingen diese romantischen Sätze für mich falsch. Sie wühlen mich auf, ich mag sie nicht hinnehmen. Was soll denn „schön“ daran sein, dass zwei tolle Frauen sich umbringen?<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Revue-Legenden sind mit Ankündigung für immer abgetreten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:29:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschender Besuch im Weißen Haus:Cristiano Ronaldo trifft Trump!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/cristiano-ronaldo-trifft-sich-mit-donald-trump-im-weissen-haus-691c7852d2a927140900d8f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c7852d2a927140900d8f5/137879639d9e91ff976552bb2e855694,e2b2d766?w=992" alt="Überraschender Besuch im Weißen Haus:Cristiano Ronaldo trifft Trump!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Treffen sich ein Fußball-Star, ein saudischer Kronprinz und Donald Trump im Weißen Haus …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag um 17 Uhr deutscher Zeit ist Cristiano Ronaldo gemeinsam mit Mohammed bin Salman (40) zu Gast beim US-amerikanischen Präsidenten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Französischer Ex-Bundesliga-Star Gerard Hausser mit 84 Jahren verstorben.</p><p class="teaser__text">Dieser Rechtsstreit geht in die nächste Runde.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:29:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch ein Kind (7) gestorben:Frontalcrash! Vier Tote bei Trier</title>
    <link>https://www.bild.de/news/auch-ein-kind-7-gestorben-vier-tote-bei-unfall-auf-b51-691c62eebfb7cbd8b9c54f1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c62eebfb7cbd8b9c54f1e/746b4daaf1b0e00dc83218508af5ff67,1092de21?w=576" alt="Auch ein Kind (7) gestorben:Frontalcrash! Vier Tote bei Trier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trier (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Am Dienstagmorgen gegen 9.40 Uhr kollidierten ein Lastwagen und ein Auto auf der B 51 zwischen Trier und Bitburg. Der Lkw-Fahrer und alle Insassen des Autos wurden dabei getötet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Auto saßen ein 45-jähriger Mann, eine 42-jährige Frau und ein siebenjähriges Kind aus Bitburg – alle drei starben noch an der Unfallstelle. Auch der 53-jährige Lkw-Fahrer aus dem Landkreis Trier-Saarburg überlebte den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht. Warum die Fahrzeuge auf der Landstraße zusammenstießen, ist noch unklar. Die Polizei ermittelt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zahlreiche Rettungskräfte sind am Unfallort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die B 51 bleibt voraussichtlich bis in den späten Nachmittag gesperrt. Zahlreiche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungsdienste<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind mit mehreren Notärzten und Rettungswagen vor Ort.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:29:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Job für Klara Geywitz:Scholz-Vertraute soll jetzt Merz auf die Finger schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neuer-top-jo-fuer-ex-bauministerin-691c820815479c9d7f9a043f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c820815479c9d7f9a0440/4e99a9951700bdd44d271287002d5939,2e96f94d?w=576" alt="Top-Job für Klara Geywitz:Scholz-Vertraute soll jetzt Merz auf die Finger schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie ist enge Vertraute von Altkanzler Olaf Scholz (67, SPD): Klara Geywitz (49, SPD) war in der Ampel-Regierung Scholz‘ Bauministerin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun soll Geywitz dem Scholz-Nachfolger Friedrich Merz (70, CDU) beim Geldausgeben und Schuldenmachen auf die Finger schauen. Geywitz soll neue Vizepräsidentin des Bundesrechnungshofs werden!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD liegt das offizielle Anschreiben von Finanz-Staatssekretär Dennis Rohde (39, SPD) an den Haushaltsausschuss des Bundestags vor. Darin werden die Ausschussmitglieder gebeten, die Personalie abzusegnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rohde wörtlich: <!--]--><!--[--><i>„Ich bitte, das Benehmen des Haushaltsausschusses des Deutschen Bundestages zu dem von der Bundesregierung erwogenen Personalvorschlag für die Besetzung der Position der Vizepräsidentin des Bundesrechnungshofes herzustellen.“</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:29:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war betrunken:Ben Tewaag geht auf Polizisten los</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/uschi-glas-ihr-sohn-ben-tewaag-randaliert-und-beleidigt-polizisten-691c3f93e2c7d59420f7a655</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c3f93e2c7d59420f7a656/f795f14bf9969f2426e470a6074c9e4f,fd3db686?w=656" alt="Er war betrunken:Ben Tewaag geht auf Polizisten los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Uschi Glas muss erneut um ihren Sohn Ben Tewaag bangen. Der 49-Jährige rastete in einem Rettungswagen aus und landete in einer psychiatrischen Klinik.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum es zur Eskalation kam und welche Konsequenzen ihm drohen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:29:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Festnahmen:Palästina-Chaoten beschmieren Kanzleramt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zwei-festnahmen-palaestina-aktivisten-beschmieren-kanzleramt-in-berlin-691c772615479c9d7f9a02ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c772615479c9d7f9a02ba/415f4bccbed7e7fd0ed1e9f9afcf11a0,99ec0ed6?w=320" alt="Zwei Festnahmen:Palästina-Chaoten beschmieren Kanzleramt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie schlugen am Vormittag zu: Zwei Palästina-Chaoten haben am Dienstag das Kanzleramt beschmiert. Laut Polizei malten ein Mann (26) und eine Frau (27) mit roter Farbe das Wort „Täter“ an die Hauswand des Amtssitzes von Friedrich Merz (70, CDU).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In sozialen Netzwerken bekannte sich eine Gruppe namens „Peacefully against Genocide“ (deutsch: friedlich gegen den Völkermord) zu der Sachbeschädigung. Sie begründete die Aktion damit, dass die Bundesregierung am Montag <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/am-24-november-endet-beschraenkung-deutschland-liefert-wieder-waffen-an-israel-691ae7bb58d2cfb625f5e825"><!-- --><!--[--><!--[-->den umstrittenen Waffen-Exportstopp für Israel aufgehoben<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte. Daraufhin kündigte die Gruppe auf Instagram an: „Das geschieht nicht in unserem Namen und daher werden wir morgen den Alltag unterbrechen.“ Die Chaoten werfen der Bundesregierung deshalb vor, „Blut an ihren Händen“ zu haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Protestler läuft mit einer Palästina-Fahne vor der beschmierten Wand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor Ort wurde laut Polizei zudem ein Banner gefunden, das den Namen der Gruppe als Aufschrift hatte. Weiterhin wurden zwei rote Farbeimer beschlagnahmt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:29:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger!:Das ist unser Must-have im Winter</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/heizluefter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e0e4aac9fcb483178b7596/23e5091532c75c443ca9e9b95ee98dad,14faeed8?w=320" alt="Testsieger!:Das ist unser Must-have im Winter" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:29:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdacht auf Vergiftung:Die letzten Aufnahmen der Hamburger Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/verdacht-auf-vergiftung-die-letzten-aufnahmen-der-hamburger-familie-691c1deeee9461e7cd9e7715</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c1deeee9461e7cd9e7716/a75be40ab21f85ce0187307f10ae4fae,c83a3a1e?w=992" alt="Verdacht auf Vergiftung:Die letzten Aufnahmen der Hamburger Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine Familie reist in den Urlaub – wenig später sind alle tot. Jetzt ermitteln Experten: War es Essen, Chemie – oder etwas ganz anderes?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:29:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Nato-Übung:U-Boot versenkt norwegische Fregatte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bei-nato-uebung-u-boot-versenkt-norwegische-fregatte-691c286344ecdb8c597197a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c286344ecdb8c597197a3/246d148ed78424efe6ecfd9535d43203,c7a9a9f6?w=576" alt="Bei Nato-Übung:U-Boot versenkt norwegische Fregatte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine Fregatte ist vor der Küste Norwegens unterwegs, als sie von einem Torpedo getroffen wird. Die Folge: hoch gepeitschte Wellen, durcheinander fliegende Container und der Untergang des Schiffs. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:29:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klub hat es bekanntgegeben:Trainer-Entscheidung bei Gladbach gefallen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-eugen-polanski-erhaelt-vertrag-bis-2028-691c66cd15479c9d7f9a0122</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c66cd15479c9d7f9a0123/4cb908beefd8170c97520d1149e15139,84a083b5?w=576" alt="Klub hat es bekanntgegeben:Trainer-Entscheidung bei Gladbach gefallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Montag hatte Eugen Polanski (39) auf die Frage von BILD, wie denn die Gespräche über seine Beförderung zum Chef-Trainer laufen, gesagt: „Wir sind auf der Zielgeraden.”<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun ist er im Ziel angekommen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dienstag gab Gladbach bekannt, dass Polanski einen Vertrag als Cheftrainer bis 2028 erhält – so, wie BILD es bereits berichtet hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 4. Spieltag hatte Polanski als Interims-Coach für den gefeuerten Gerardo Seoane (47) auf der Borussia-Bank gesessen. Und zuletzt mit drei Pflichtspiel-Siegen in Folge (3:1 im DFB-Pokal gegen Karlsruhe, 4:0 bei St. Pauli und 3:1-Sieg im Derby gegen Köln in der Bundesliga) reichlich Eigenwerbung betrieben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:29:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verbrenner-Aus in Entenhausen:Donald Duck steigt um auf E-Auto</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/verbrenner-aus-in-entenhausen-donald-duck-steigt-um-auf-e-auto-691c4b3944ecdb8c59719b90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c4b3944ecdb8c59719b90/53dad1438b42922f4151a4c9c714332d,a9b02cef?w=320" alt="Verbrenner-Aus in Entenhausen:Donald Duck steigt um auf E-Auto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Donald Duck wird elektrisch. Die ewig vom Pech verfolgte Kult-Ente rüstet ihren knatternden Oldtimer „313“ um – und saust im neuen „Lustigen Taschenbuch“, Nummer 604, klimafreundlich durch Entenhausen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die Umweltbehörde strengere Regeln erlässt, muss <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/walt-disney-zehn-verblueffende-fakten-zum-90-geburtstag-von-donald-duck-665ddae03efc1214c9606776"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald<!--]--><!--]--></a><!--[--> handeln. „Wenn sie einen grüneren Wagen wollen, sollen sie ihn kriegen!“, schimpft er – und legt selbst Hand an. Mit einer selbstgebastelten Wunderkonstruktion, dem „multifunktionalen Fahrzeugvergrünerungsbausatz“, tüftelt er an einer Revolution: Windturbine, Pedalantrieb, Solarzellen. Nichts ist zu verrückt. Aber weil Donald schließlich Donald ist, geht erst mal ziemlich viel schief – und viral.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn die Neffen Tick, Trick und Track, einst Pfadfinder, jetzt offenbar „Entfluencer“, streamen den Irrsinn live – und bald ist ganz <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/walt-disney-company/unterhaltung-film-kino-personen-news-fotos-videos-21027982.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entenhausen<!--]--><!--]--></a><!--[--> elektrisiert: Der König der Pannen wird zum Star – und zum grünen Vorbild. Es gibt einen Hashtag #WergrünwieDonald, irgendwann überrennt ein Flashmob Donalds Garten, und selbst Onkel Dagobert wird grün vor Neid, denn der Coolometer respektive Geschäftsindex von dessen unbeirrt auf Hochoktaniges setzenden Autokonzern stürzt ins Bodenlose.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Donald Duck beweist einmal mehr, dass Fortschritt und Chaos oft Hand in Hand gehen“, sagt Jörg Risken, Leiter des „LTB“-Verlages Egmont. „Seine Abenteuer zeigen, dass selbst die größten Pannenhelden den Wandel schaffen, wenn auch mit ein paar Umwegen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:29:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglaublich!!!:Was ist mit Verona Pooths Gesicht passiert?</title>
    <link>https://www.bild.de/service/brandstory/anzeige-geheimnis-honigdornpflanze-so-stoppt-verona-das-altern-68ef676806329773ec672b6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef676806329773ec672b6c/6691df7237fb52b8f9c2ec9f10a64a2d,c60b4cc3?w=320" alt="Unglaublich!!!:Was ist mit Verona Pooths Gesicht passiert?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Millionen Frauen bewundern Verona Pooth für ihr Aussehen. Mit über 50 hat sie kaum Fältchen und eine perfekte Haut. „Ihre Haut ist überdurchschnittlich gut, absolut geschmeidig und glatt, keine tiefen Poren, keine Hautveränderungen“, sagt Prof. CH Dr. med. Mehmet Atila, Facharzt für Plastische und Ästhetische Chirurgie und Direktor der „Medical Inn“-Klinik in Düsseldorf.
 
</b><!--]--><!--[-->Wie macht die Werbe-Ikone das bloß? Verona enthüllt jetzt exklusiv ihr größtes Geheimnis. „Ich pflege meine Haut täglich mit Wirkstoffen der Honigdornpflanze“, sagt sie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Wirkstoffe sind ein echtes Haut-Wunder, sie lassen Verona quasi rückwärts altern. Sie unterstützen die Zellregeneration, verlangsamen die Hautalterung, glätten sofort kleine Fältchen und verbessern die Hautstruktur sichtbar und spürbar. Prof. Atila weiß: „Der Wirkstoff aus der Honigdornpflanze führt zu geschmeidigerer Haut, die sich sanfter anfühlt. Das Extrakt ist vorbeugend ab 40 Jahren und besonders für Frauen ab 50 Jahren gut geeignet, um das Hautbild zu verbessern und zu erhalten.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Verona Pooth benutzt täglich Antifaltencreme mit einem Wirkstoff aus Honigdornextrakt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:29:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das große BILD-Renten-Lexikon:Sprechen Sie RENTEisch?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-grosse-bild-renten-lexikon-sprechen-sie-renteisch-691c275f44ecdb8c59719792</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c275f44ecdb8c59719793/62e63b4c20b925dc4eab7c79b96b9674,a076cc5c?w=992" alt="Das große BILD-Renten-Lexikon:Sprechen Sie RENTEisch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist das heißeste politische Thema im Herbst: die Rente! Die schwarz-rote Bundesregierung zofft sich um die Zukunft der Altersversorgung. Für Millionen Deutsche geht es dabei um mehr als Zahlen. Die zentralen Fragen: Reicht das Geld im Alter? Und: Wie lässt sich der Lebensstandard sichern, wenn die Preise weiter steigen und immer weniger Beitragszahler immer mehr Rentner finanzieren müssen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit Sie in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Renten<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Diskussion den Überblick behalten, erklärt BILD die wichtigsten Begriffe – von A wie Abschlag bis Z wie Zuschlag. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>A – wie Abschlag</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer früher in Rente geht, bekommt weniger Geld. Der sogenannte Abschlag kürzt die monatliche Rente um 0,3 Prozent – für jeden Monat, den man vor dem regulären Rentenalter aussteigt. Wer also zwei Jahre früher aufhört, verliert dauerhaft 7,2 Prozent. Maximal sind 14,4 Prozent Kürzung möglich, wenn man vier Jahre früher in den Ruhestand geht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:29:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>