<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Entscheidung gefallen:Bayern holt diesen neuen Vorstand</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-er-wird-neuer-vorstand-68d9906f88300c7476b9a7dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d9906f88300c7476b9a7dd/313cb4579e3d4ae26874a95c3fc95aa3,b6aa442d?w=992" alt="Entscheidung gefallen:Bayern holt diesen neuen Vorstand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Vorstands-Gremium bei den Bayern besteht künftig wieder aus drei Personen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum 1. Oktober scheidet der bisherige Vorstand Michael Diederich (60) aus. Der Finanz-Boss wechselt zur Deutschen Bank. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer dafür der neue Bayern-Vorstand wird und welche Aufgaben er künftig haben wird – hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Film geht viral:„Es hat überlebt, das Baby hat überlebt“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/video-von-sanitaeter-es-hat-ueberlebt-das-baby-hat-ueberlebt-68d3f545f690fb3eb9735202</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3f545f690fb3eb9735203/56ded37633a27318ab534e1086ab1605,5720857d?w=992" alt="Film geht viral:„Es hat überlebt, das Baby hat überlebt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für den Job als Rettungssanitäter muss man hart gesotten sein. Jeden Tag haben unsere Retter mit schweren, manchmal traumatisierenden Einsätzen zu kämpfen. Doch manche Erlebnisse bringen selbst erfahrene Mediziner an den Rand des Erträglichen – so, wie es Sanitäter Marcel Wilhelm (30) erlebte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit seinem Team wurde er vor wenigen Tagen zu einer spontanen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geburt/ratgeber-kind-familie-news-fotos-videos-17040808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geburt<!--]--><!--]--></a><!--[--> gerufen. Als die Retter an der Wohnung ankamen, erlebten sie den Horror aller Eltern mit: Das Neugeborene war leblos, die Nabelschnur hatte sich um den Hals des Jungen gewickelt. Was folgte, war ein Einsatz, der Wilhelm und seine Kollegen an ihre Grenzen brachte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„In den ersten ein, zwei Sekunden bist du unter Schock“, erzählt Wilhelm BILD wenige Tage nach dem Einsatz. „Danach funktionierst du als Sanitäter nur noch.“ Die Retter begannen mit der Herzdruckmassage, beatmeten den Säugling, der keinen Herzschlag hatte, nicht selbstständig atmete.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Sanitäter möchte auch andere ermutigen, im Notfall zu versuchen, Menschen zu reanimieren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Verkehrs-Regeln:Griechenland-Urlaubern drohen Knallhart-Strafen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/griechenland-verschaerft-verkehrsregeln-hohe-strafen-drohen-68da15953204c86ca0ddc4b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da15953204c86ca0ddc4ba/28d44d0c948606da6f4ae6667a95d3ce,3a4c826a?w=576" alt="Neue Verkehrs-Regeln:Griechenland-Urlaubern drohen Knallhart-Strafen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-475"><!--[--><!--[--><b>Griechenland hat seine Straßenverkehrsordnung deutlich verschärft – mit weitreichenden Konsequenzen, besonders für Touristen mit Mietwagen, Rollern oder Motorrädern. Wer sich nicht informiert, riskiert schnell hohe Geldstrafen, die Stilllegung seines Fahrzeugs oder sogar die zeitweise Abgabe des Führerscheins.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-475"><!--[--><!--[-->In Wohnbereichen und schmalen Gassen gilt künftig ein generelles Tempolimit von 30 km/h. Problematisch: Die entsprechenden Zonen sind nicht immer klar ausgeschildert. Wer also in Innenstädten oder Wohnvierteln unterwegs ist, sollte besonders vorsichtig fahren – auch ohne sichtbare Hinweisschilder.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-475-1029"><!--[--><!--[-->Selbst kleinere Parkverstöße können ab sofort teuer werden: Die Bußgelder liegen zwischen 20 und 150 Euro. Doch es bleibt nicht beim Strafzettel – in vielen Fällen zieht die Polizei die Kennzeichen ein, bis die Strafe bezahlt wurde. In dieser Zeit darf das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fahrzeug<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht mehr genutzt werden.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-1029-1584"><!--[--><!--[-->Zwar liegt die Promillegrenze grundsätzlich bei 0,5 – doch für Fahranfänger, Motorradfahrer und Berufskraftfahrer gilt ein absolutes Alkoholverbot. Auch andere Sicherheitsvorschriften wie Helmpflicht, Anschnallpflicht und das Verbot der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/smartphone-und-tablet/handy-und-telefon/home-15716176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Handynutzung<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Steuer werden schärfer kontrolliert und geahndet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:25:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Umstrittenes Böhmermann-Konzert abgesagt!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-exklusiv-umstrittenes-boehmermann-konzert-abgesagt-68da2ec97a0d4c499e8bbb3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da2ec97a0d4c499e8bbb3e/b2fa9377b51c5b447590ca395dbb871d,5e1f9f76?w=576" alt="BILD exklusiv:Umstrittenes Böhmermann-Konzert abgesagt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - <!--]--><!--[--><b>Ein umstrittenes Rap-Konzert, das der ZDF-Moderator Jan Böhmermann organisiert hat, fällt nach heftiger Kritik aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen hat das Haus der Kulturen der Welt (HKW) das Konzert des Rappers Chefket (echter Name: Şevket Dirican) abgesagt. Zuvor hatte es Kritik von Kulturstaatsminister Wolfram Weimer sowie der jüdischen Gemeinde gegeben. Chefket, der u.a. für das Zurschaustellen extrem anti-israelischer Motive bekannt ist, sollte dort am 7. Oktober auftreten – dem zweiten Jahrestag des Hamas-Massakers an 1200 Israelis. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Konzert hätte im Rahmen einer Ausstellung Böhmermanns stattfinden sollen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wolfram Weimer hatte in einem Schreiben kritisiert: „Dass nun ausgerechnet am Jahrestag des Hamas-Anschlags auf Israel am 7. Oktober ein Konzert mit einem Künstler stattfinden soll, der antisemitische Inhalte verbreitet, empfinde ich als Provokation.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:25:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogenfahnder schlagen auf Oktoberfest zu:Wiesn-Kokser muss 40.000 Euro Strafe zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/oktoberfest-drogenfahnder-schnappen-kokser-in-lederhosen-68d8fc4688300c7476b99ea8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8fc4688300c7476b99ea8/8f5c44d0dda915e76525f5ebbc5737f9,89e9a448?w=656" alt="Drogenfahnder schlagen auf Oktoberfest zu:Wiesn-Kokser muss 40.000 Euro Strafe zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Auf dem Oktoberfest wird offen Kokain konsumiert. BILD durfte zum ersten Mal Drogenfahnder exklusiv begleiten und erlebte hautnah die Festnahme eines 56-jährigen Spaniers, der in Tracht Koks schnupfte. Für 1,17 Gramm Kokain muss der Mann 40.000 Euro zahlen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, wie die Ermittler arbeiten und welche Folgen das für die Drogensünder hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:25:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Gelsenkirchen:Vier Menschen lebensgefährlich verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/massenschlaegerei-in-gelsenkirchen-mordkommission-ermittelt-68d997d33204c86ca0ddc1c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d997d33204c86ca0ddc1c5/998182bb888e0e9a7ea69a295454eee6,a2901b53?w=320" alt="In Gelsenkirchen:Vier Menschen lebensgefährlich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Was mit einem lautstarken Streit begann, gipfelte plötzlich in einer blutigen Massenschlägerei. Jetzt ermittelt eine Mordkommission.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bevor in der ARD der „Tatort“ lief, kam es am Sonntagabend in Gelsenkirchen im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/ruhrgebiet-regional/home-16344468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ruhrgebiet<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu einem Großeinsatz der Polizei. Kurz nach 20 Uhr gerieten im Stadtteil Bismarck rund 30 Personen aneinander. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei ist am Sonntagabend mit einem Großaufgebot in Gelsenkirchen im Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Polizei wurden bei der brutalen Auseinandersetzung auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[-->,  Baseballschläger und Taser eingesetzt. Fünf Menschen, darunter eine Frau, wurden schwer, vier davon durch Stiche zum Teil lebensgefährlich verletzt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis 2030:Lufthansa plant Abbau von 4000 Stellen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/bis-2030-lufthansa-plant-abbau-von-4000-stellen-68da1d193204c86ca0ddc523</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da1d193204c86ca0ddc523/01eaa559c7874097e6127f8ee874d4ac,3ed2cc29?w=320" alt="Bis 2030:Lufthansa plant Abbau von 4000 Stellen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt bestätigt sich der geplante Kahlschlag bei der Lufthansa: Der Airline-Konzern will bis zum Jahr 2030 in der Verwaltung 4000 Stellen einsparen. Die Prozesse sollen digitalisiert, automatisiert und gebündelt werden, teilt das Unternehmen in München mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Abbau betreffe vor allem die Verwaltung, nicht die „operativen Rollen“, erklärte das Unternehmen am Montag. Die „Digitalisierung und der vermehrte Einsatz von künstlicher Intelligenz werden in vielen Bereichen und Prozessen für mehr Effizienz sorgen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es konkretisierte damit unbestätigte Berichte aus der Vorwoche. Die Nachrichtenagentur Reuters hatte berichtet, dass der Konzern 20 Prozent der administrativen Stellen abbauen wolle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Lufthansa kämpft mit zu hohen Kosten und hat noch nicht ihr Vor-Corona-Niveau in Auslastung und Produktivität erreicht. Ihr schon länger geltendes Ziel einer Umsatzrendite von acht Prozent liegt weiter in der Ferne.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rummenigge spricht über Woltemade-Wechsel:Plötzlich fällt das Wort „Idioten“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-ploetzlich-faellt-das-wort-idioten-rummenigge-ueber-woltemade-wechsel-68da148f88300c7476b9aad9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da148f88300c7476b9aada/741e5da39977dec7e2b6c8566bf63943,766ebd95?w=992" alt="Rummenigge spricht über Woltemade-Wechsel:Plötzlich fällt das Wort „Idioten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Woltemade-Wechsel ist immer noch ein Thema beim FC Bayern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ende August verließ Nick Woltemade (23) den VfB Stuttgart, ging für eine Ablöse in Höhe von 85 Mio. Euro nach England zu Newcastle United. Zuvor waren auch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> an ihm interessiert, entschieden sich wegen der hohen Ablöse aber dagegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht der Bayern-Aufsichtsrat Karl-Heinz Rummenigge (70) über das Theater.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nick Woltemade trifft erneut für Newcastle beim 1:2 gegen Arsenal.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:25:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gladbach-Kapitän über Schalke-Vergleich:„SCHNURZPIEPEGAL!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/gladbach-kapitaen-ueber-schalke-vergleich-schnurzpiepegal-68d924e93204c86ca0ddbbc3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d924e93204c86ca0ddbbc4/a27db29e5904d2ff74155628567d8cae,15c0b5ad?w=576" alt="Gladbach-Kapitän über Schalke-Vergleich:„SCHNURZPIEPEGAL!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Klartext von Gladbachs Tim Kleindienst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer für den Aufschwung steht:Das ist die neue BVB-DNA</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dortmund-das-ist-die-neue-bvb-dna-was-sich-unter-kovac-veraendert-hat-68d92a1a88300c7476b9a1e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d92a1a88300c7476b9a1e8/910596398d3c5bca0188f14efb41b017,efc05bcb?w=576" alt="Wer für den Aufschwung steht:Das ist die neue BVB-DNA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Saisonübergreifend seit 13 (!) Spielen ungeschlagen, nur zwei Punkte hinter Platz 1 – nach der Achterbahn-Saison im vergangenen Jahr und der Last-Minute-Champions-League-Quali ist Dortmund Bayern-Jäger Nummer 1.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was macht den Pott-Klub aktuell so stark?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details und Hintergründe lesen Sie mit BILDPlus – erfahren Sie u.a, was sich unter Kovac alles extrem verändert hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:25:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ministerin schlägt Wohngeld-Alarm:„Kostenlawine rollt auf die Länder zu!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wohngeld-alarm-eine-kostenlawine-rollt-auf-die-laender-zu-68d101fa6199625f8c0f8f8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d101fa6199625f8c0f8f8c/08212208696631658a81ac219e54f4aa,4d130ed3?w=656" alt="Ministerin schlägt Wohngeld-Alarm:„Kostenlawine rollt auf die Länder zu!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Ausgaben für Sozialleistungen schwingen sich in Deutschland in immer neue Höhen. Einer der zentralen Kostentreiber: Wohnkosten! W</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/trotz-sparversprechen-schon-wieder-ein-miet-rekord-beim-buergergeld-68ccf30707326f0ac4f741dd"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ährend die Miet-Kosten für das Bürgergeld immer neue Rekorde erreichen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, warnt jetzt die nordrhein-westfälische Ministerin für Heimat, Kommunales, Bau und Digitalisierung Ina Scharrenbach (48, CDU) vor einer weiteren, unkontrollierten Kostenexplosion – und zwar beim Wohngeld!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Zum Hintergrund: Das Wohngeld ist ein staatlicher Zuschuss zu den Wohnkosten. Anspruchsberechtigt sind Menschen mit geringem Einkommen, um so ihre Miete oder sogar die Kosten für eigenes Wohneigentum zu stemmen. Die Kosten hierfür teilen sich der Bund und die jeweiligen Bundesländer jeweils zur Hälfte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und genau diese Kosten steigen immer weiter. Ministerin Scharrenbach schlägt deshalb Alarm! Sie sagt zu BILD: „Mit der Finanzierung ist eine enorme Kostenlawine auf die Länder zugerollt.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ministerin Ina Scharrenbach zieht Parallelen zu den ausufernden Kosten beim Bürgergeld<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:25:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sozialmissbrauch:Politiker fordert Mini-Stütze für EU-Ausländer!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/erster-politiker-fordert-mini-stuetze-fuer-eu-auslaender-68d654e60356251aa91fb5a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d654e60356251aa91fb5a7/e3fb88d24a61805e5f0d94d2bef16512,24903c45?w=320" alt="Sozialmissbrauch:Politiker fordert Mini-Stütze für EU-Ausländer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Sozialbetrug durch Ausländer in Deutschland wird immer schlimmer. Dabei zocken EU-Bürger (vor allem aus Südosteuropa) mit Scheinarbeitsverträgen, Minijobs und dem Betrug beim Bezug von Kindergeld geradezu </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/talk-bei-illner-darf-man-sinti-und-roma-kritisieren-68d5ca1c24619b7e72e50243"><!-- --><!--[--><!--[--><b>bandenmäßig organisiert den Sozialstaat</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> ab. Jetzt reagiert die Politik, fordert als Lösung künftig eine Mini-Stütze für EU-Ausländer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außenexperte Stephan Mayer (CSU) zu BILD: „Die jüngsten Fälle von bandenmäßigem Missbrauch beim Bürgergeld und anderen Sozialleistungen, wie dem Kindergeld, zeigen: So geht es nicht mehr weiter! Wir müssen dem Sozialmissbrauch ein Ende setzen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Sozialbetrug durch kriminelle Clans nimmt drastisch zu und kostet Milliarden.</p><p class="teaser__text">Organisierte Banden plündern den Sozialstaat in Deutschland mit miesen Maschen und Tricks.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:25:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In China entwickelt:Neuer „Knochen-Kleber“ soll Brüche in Minuten heilen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/arm-gebrochen-neuer-knochen-kleber-heilt-brueche-in-minuten-68d9571e2f5d2d79563e4c81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d9571e2f5d2d79563e4c81/23702adf89e9b28098298781bc2811f2/Kennung_Symbolfoto,a48ecf70?w=320" alt="In China entwickelt:Neuer „Knochen-Kleber“ soll Brüche in Minuten heilen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-612"><!--[--><!--[--><b>Statt wochenlang Gips zu tragen, könnten Knochenbrüche künftig einfach geklebt werden. Chinesische Wissenschaftler haben einen „Knochen-Kleber“ entwickelt, der Frakturen innerhalb weniger Minuten heilen kann.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-612"><!--[--><!--[-->Das Forscher-Team des Sir Run Run Shaw Hospitals in Hangzhou suchte nach einer Möglichkeit, orthopädische Verletzungen zu behandeln, die in der Regel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/medizinische-operation/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-19409996.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Operationen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und monatelange Ausfallzeiten erfordern. Dabei entwickelten sie „Bone-02“, das mit nur einer einzigen Injektion „zertrümmerte Knochenfragmente in wenigen Minuten verbindet“, berichtet die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.globaltimes.cn/page/202509/1343380.shtml" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Global Times“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-612"><!--[--><!--[-->Der Klebstoff würde selbst in blutreichen Umgebungen innerhalb weniger Minuten eine präzise Fixierung erreichen, erklärt Lin Xianfeng, stellvertretender Chefarzt der Orthopädie am Sir Run Run Shaw Hospital und Leiter der Studie.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-612-1102"><!--[--><!--[-->Laut der „Cho Sun Daily“ erhielt etwa ein Patient mit einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/bruch-verstauchung-oder-prellung-so-erkennen-sie-die-unterschiede-64785d17475a4056cdd1c399"><!-- --><!--[--><!--[-->Handgelenkfraktur <!--]--><!--]--></a><!--[-->den Klebstoff über einen nur 3 cm langen Schnitt injiziert, der die Knochen in nur drei Minuten wieder verband. Eine Operation hätte demnach eine Metallplatte und Schrauben erfordert, die in einer zweiten Operation hätten entfernt werden müssen. Bei der Nachuntersuchung 3 Monate später zeigte sich, dass die Fraktur ohne Komplikationen vollständig verheilt war, heißt es in dem Bericht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:25:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CEO von Airbus Defence and Space:Rüstungs-Chef schlägt Drohnen-Alarm für Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ceo-von-airbus-defence-and-space-ruestungs-chef-schlaegt-drohnen-alarm-fuer-deutschland-68d90ee088300c7476b9a01a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d90ee088300c7476b9a01b/6d5e84ac69a9ddcb443c48c5b70104e7,16a7046e?w=992" alt="CEO von Airbus Defence and Space:Rüstungs-Chef schlägt Drohnen-Alarm für Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Drohnen über dänische Militärstützpunkte haben die Nato in Aufruhr versetzt. Ein Einzelfall? Keineswegs! Das stellt der CEO von Airbus Defence and Space, Michael Schoellhorn, im Podcast mit BILD-Vize Paul Ronzheimer klar. Auch über dem Betriebsgelände des Flugzeugbauers habe es bereits Vorfälle gegeben. 

</b><!--]--><!--[-->„Mehrere Stunden“ seien die unbemannten Objekte über den Standorten von Airbus in der Luft gewesen und „konnten von der Polizei nicht zum Landen gezwungen werden“. Auch der verantwortliche Drohnenpilot wurde nie enttarnt. Zusammengefasst: „Keine gute Situation“, wie Schoellhorn betont. Denn klar ist: Mithilfe von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/drohne/news-nachrichten-news-fotos-videos-politik-28382462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drohnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> können sensible Standorte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/militaerwaffen/news-fotos-videos-17014712.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rüstungsindustrie<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausspioniert werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dänemark, Kopenhagen: Dänische Polizisten patrouillieren am Flughafen. Vor einer Woche waren am Flughafen der dänischen Hauptstadt Drohnen gesichtet worden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ronzheimer hakt nach, möchte wissen, was die Sicherheitsbehörden gegen diese Attacken unternehmen. Doch die Antwort des Top-Unternehmers fällt ernüchternd aus: Zwar habe die Polizei bestimmte Störgeräte zur Verfügung, doch schon bei speziell gehärteten Drohnen versage die Technik. So sei es auch bereits mehrfach in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Schoellhorn warnt: „Wenn man jetzt in einem bewaffneten Konflikt wäre, dann können die Drohnen ja auch bewaffnet sein.“ </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:25:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>