<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Enthüllungen:Epsteins Deutschland-Connection</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-netzwerk-die-deutschland-connection-6984974b1260570fb3f70d99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984974b1260570fb3f70d9a/72a6d034637e063e9d869ed9dc96c8cc,6ec62f89?w=992" alt="Neue Enthüllungen:Epsteins Deutschland-Connection" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die kürzlich veröffentlichten Epstein-Files enthüllen die weitreichenden Verbindungen des verurteilten Sexualstraftäters Jeffrey Epstein zu prominenten Persönlichkeiten aus Wirtschaft, Politik und Adel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutsche Namen tauchen in den Akten auf, die Fragen über ihre Beziehungen zu Epstein aufwerfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum hielten so viele trotz seiner Verurteilung an ihm fest und welche Geheimnisse verbergen sich noch in den unveröffentlichten Dokumenten?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Entdecken Sie die komplexen Verstrickungen und die mögliche Rolle von Ghislaine Maxwell – lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 05:26:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über Jahre Einladungen, Telefonate, Treffen:Naomi Campbell verschwieg engen Kontakt zu Epstein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-akten-enthuellen-naomi-campbells-enge-verbindung-zum-verurteilten-sexualstraftaeter-6986e245e72e750c6e46d8c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6986e245e72e750c6e46d8c4/85f522d11f71e2352ad654d0fc63bfa9,5f664970?w=576" alt="Über Jahre Einladungen, Telefonate, Treffen:Naomi Campbell verschwieg engen Kontakt zu Epstein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Hat Supermodel Naomi Campbell (55) vor sieben Jahren nicht die ganze Wahrheit gesagt? Neu veröffentlichte E-Mails aus den Epstein-Akten zeigen, dass die Laufstegschönheit einen viel engeren Kontakt zu Jeffrey Epstein (†66) pflegte, als sie bisher zugab. Und das über Jahre hinweg, auch nach Epsteins erster Verurteilung 2008 wegen Sexualdelikten an minderjährigen Mädchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den Akten finden sich 25 Seiten E-Mails und Notizen von Epsteins Assistentinnen, die zeigen, dass Campbell Jeffrey Epstein (†66) immer wieder zu Events einlud, mit ihm telefonierte, ihn traf und sogar darum bat, mit seinem Privatjet fliegen zu dürfen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf der Geburtstagsfeier von Naomi Campbell (damals 31, M.) im Mai 2001 in St.-Tropez waren auch Ghislaine Maxwell (damals 39, hellblauer Pullover) und das spätere Missbrauchs-Opfer Virginia Giuffre (damals 17, rosa Hemdchen) anwesend. Laut eigenen Angaben lernte Campbell bei diesem Event über ihren damaligen Freund Flavio Briatore (damals 51, l.) auch Jeffrey Epstein kennen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gibt keinen Hinweis, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/naomi-campbell/model-nachrichten-news-fotos-videos-23862520.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Naomi Campbell<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Epsteins Machenschaften wusste. Hier gilt die Unschuldsvermutung. Aber: 2019 stellte sie ihre Verbindung zu Epstein als Zufallsbekanntschaft dar. Die neuen Dokumente widersprechen dieser Darstellung ganz offensichtlich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 05:26:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Psychologe analysiert Epsteins Code:Faszination entsteht aus Nähe plus Nutzen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epsteins-geheime-mails-prominenz-und-macht-im-fokus-6984cb6e1260570fb3f713a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984cb6e1260570fb3f713a6/73d65424b1d9d25ea867af43c8f106b3,cefe5ba2?w=576" alt="Top-Psychologe analysiert Epsteins Code:Faszination entsteht aus Nähe plus Nutzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sechs Jahre nach Jeffrey Epsteins Tod werfen Millionen von Akten ein neues Licht auf seine Machenschaften und Verbindungen zu den Mächtigen der Welt. Diplom-Psychologe Dr. Sebastian Bartoschek analysiert für BILD den „Code-Epstein“ und enthüllt, wie der verstorbene Sexualstraftäter Vertrauen schuf, ohne Alarm auszulösen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Was macht seine Strategien so faszinierend und gefährlich zugleich? Entdecken Sie die tiefen Einblicke in Epsteins manipulative Techniken und erfahren Sie, wie er ein Netzwerk aus Reichen und Einflussreichen um sich scharte. Die vollständige Analyse lesen Sie mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 05:26:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich wieder mehr Netto vom Brutto!:Reiche fordert Steuerreform: „So schnell es geht“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ministerin-reiche-fordert-mehr-netto-vom-brutto-6985f99c00d739e7f40582e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985f99c00d739e7f40582e0/423987d6d5c9e0bd0c6fb89177bdc05b,d5d3e82e?w=656" alt="Endlich wieder mehr Netto vom Brutto!:Reiche fordert Steuerreform: „So schnell es geht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Endlich steigende Auftragszahlen in der Industrie, vor allem die Rüstungsexporte gehen nach oben! Dazu ist die Regierung auf Handelspartner-Suche im Ausland, derzeit besonders in den Golf-Staaten: Wirtschaftsministerin Katherina Reiche (52) und Kanzler Friedrich Merz (70, beide CDU) waren vergangene Woche in Saudi-Arabien: Öl, Gas, Wasserstoff und vor allem viel Geld – das bieten die Wüstenstaaten der deutschen Wirtschaft. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Deutschland wird gesehen als der Anker in Europa, mit dem man zusammen wachsen kann“, sagte Reiche in Riad. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/wirtschaftswende-in-deutschland-698356848e80b703b0c294fb"><!-- --><!--[--><!--[-->Doch in Deutschland erwarten die Unternehmen vor allem eines: Reformen, damit wir auf Dauer wieder wachsen.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Wann liefert die Regierung endlich zu Hause? 
BILD traf Reiche zum Gespräch in München, wo das Drohnen-Start-up Tytan mit dem Rüstungs-Unternehmen KNDS (früher Krauss-Maffei) eine Industriepartnerschaft abschloss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Frau Wirtschaftsministerin, sehen wir gerade schon die Wirtschaftswende?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Katherina Reiche:</b><!--]--><!--[--> Tytan ist für mich ein absolutes Vorzeigeunternehmen: motivierte, hier ausgebildete Luftfahrtingenieure, IT-Techniker, Finanzexperten, die sich vorgenommen haben, mit deutscher Technologie ihren Beitrag zu einer Form von Wirtschaftswachstum zu leisten, die wir vielleicht vor vier, fünf Jahren noch gar nicht gesehen haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 05:26:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie misst Bauchfett und mehr:Warum diese Waage heute in Tausenden Warenkörben landet</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e70b0a4073dd2f97f74ef/1bae43c4a61d6849687885b342ea517f,28b73c11?w=320" alt="Sie misst Bauchfett und mehr:Warum diese Waage heute in Tausenden Warenkörben landet" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 05:26:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er hatte Nierenkrebs:Sänger von 3 Doors Down stirbt mit 47</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/er-hatte-nierenkrebs-saenger-von-3-doors-down-stirbt-mit-47-6987ae5a00d739e7f405967b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6987ae5a00d739e7f405967b/1f298eadd98d7553014cf79b64d20eb0,c5eeb375?w=320" alt="Er hatte Nierenkrebs:Sänger von 3 Doors Down stirbt mit 47" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tennessee (USA) – <!--]--><!--[--><b>Bis zuletzt glaubte er an ein Wunder. Jetzt ist Brad Arnold tot. Der Frontmann der Rockband 3 Doors Down starb mit nur 47 Jahren – nach einem mutigen, öffentlichen Kampf gegen den Krebs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Band bestätigte Arnolds Tod am Samstag in den sozialen Medien. Der Sänger sei „mit seiner geliebten Frau Jennifer und seiner Familie an seiner Seite friedlich im Schlaf verstorben“, hieß es. Er sei „umgeben von seinen Lieben, nach seinem mutigen Kampf gegen den Krebs“ gegangen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arnold war mehr als nur die Stimme von 3 Doors Down. In einem Statement würdigte die Band ihn als Gründungsmitglied, Sänger und ursprünglichen Schlagzeuger. Er habe geholfen, „die Mainstream-Rockmusik neu zu definieren“. Und weiter: „Seine Musik hallte weit über die Bühne hinaus nach und schuf Momente der Verbundenheit, Freude, des Glaubens und gemeinsamer Erfahrungen, die noch lange nach seinen Auftritten weiterleben werden.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brad Arnold mit seinen Bandkollegen bei einem Auftritt zur Amtseinführung von US-Präsident Donald Trump (79) im Jahr 2017<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 05:26:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dschungelcamp:Das Finale steht! Patrick und Simone fliegen raus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/dschungelcamp-das-finale-steht-patrick-und-simone-fliegen-raus-6987afe800374a42f261414c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6987afe800374a42f261414d/653a713837de23941eae31053a456777,546b1cff?w=992" alt="Dschungelcamp:Das Finale steht! Patrick und Simone fliegen raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Nach vielen Tagen voller Entbehrungen, Streitereien und dramatischer Dschungelprüfungen hofften am Samstagabend die verbliebenen Promi-Kandidaten Simone Ballack (49), Samira Yavuz (32), Gil Ofarim (43), Patrick Romer (30) und Hubert Fella (58) auf einen Platz im großen Finale am Sonntag. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Halbfinalisten: Oben Gil Ofarim (43, l.) und Patrick Romer (30). Unten (v.l.) Hubert Fella (58), Simone Ballack (49) und Samira Yavuz (32)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend geht es im Dschungel Schlag auf Schlag. Sonja Zietlow (57) und Jan Köppen (42) verkünden die Entscheidung, vorher dürfen die Dschungelcamper aber nochmal über ihre Erfahrungen im Busch sprechen. Simone Ballack gibt zu, dass sie das Kochen vermissen wird, Hubert Fella spricht über seine „textilen Highlights“ - und ist nervös: „Ich habe gezittert, als ich heute aufgewacht bin.“ Gil Ofarim beteuert, keine Ahnung zu haben, warum er noch im Busch dabei sein darf, Samira Yavuz ist stolz darauf, sich weiterentwickelt zu haben. Patrick Romer freut sich darauf, pünktlich zum Fasching wieder in der Heimat zu sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber dann geht es ans Eingemachte. Köppen: „Das war jetzt das nette Geplänkel.“ Und schon folgt der erste Rauswurf: Patrick Romer. Der ruft sofort: „Schatz, ich komme!“ Der nächste Exit: Simone Ballack. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 05:26:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>RTL entlarvt Gil:DAS soll die Entschuldigung gewesen sein?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-gil-ofarim-das-soll-die-entschuldigung-gewesen-sein-698799f5082b95b914f8c047</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698799f5082b95b914f8c048/f6b5fd38c71349d80c6f14f8c0cd02af,a0162556?w=576" alt="RTL entlarvt Gil:DAS soll die Entschuldigung gewesen sein?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Er ist wohl einer der umstrittensten Dschungel-Kandidaten aller Zeiten: Gil Ofarim. Auch im Halbfinale redet er sich um Kopf und Kragen, glaubt, er würde ungerecht behandelt werden. Er behauptet, sich im Camp im Dschungeltelefon für seine Davidstern-Lüge entschuldigt zu haben. „Ich habe mich hier im Interview entschuldigt“, so Gil. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Simone Ballack und Patrick Romer nehmen ihm das allerdings nicht ganz ab. Sie fordern, dass er bei dem zu Unrecht beschuldigten Hotelmitarbeiter in Leipzig um Verzeihung bittet. Patrick wundert sich, warum das nur im Dschungeltelefon passiert sein soll und im Camp vor allen nicht möglich war, eine Entschuldigung auszusprechen: „Das ist doch eine Sendung?“, sagt Patrick ungläubig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Gil ist für mich ein Buch mit sieben Siegeln“, sagt Simone verzweifelt. Und weiter: „Ich kann das hier in der Kürze der Zeit nicht mehr klären.“ Patrick bringt es schließlich auf den Punkt: „Er muss das selbst wissen. Schlussendlich müssen das die Zuschauer entscheiden. Gil hat schon irgendwie von Anfang an die Opferrolle eingenommen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Lagerfeuer konfrontiert Simone Ballack (49) Gil Ofarim (l.) direkt. In der Mitte Patrick Romer (30)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 05:26:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ofarim-Sätze plötzlich wieder aktuell:„Es geht hier nicht um die Kette“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ofarim-saetze-ploetzlich-wieder-aktuell-es-geht-hier-nicht-um-die-kette-69875f3c148ab5a518f9292c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69875f3c148ab5a518f9292d/d6e8d210e37250b51eebde863bbb427e,58966a14?w=576" alt="Ofarim-Sätze plötzlich wieder aktuell:„Es geht hier nicht um die Kette“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim ist aktuell Kandidat im Dschungelcamp, schwieg tagelang zum Davidstern-Skandal aus dem Jahr 2021 und berief sich auf eine angebliche Verschwiegenheitserklärung, die eigentlich nur eine Unterlassungserklärung ist. Am Freitagabend brach er doch sein Schweigen und behauptete, das Beweisvideo sei manipuliert gewesen. Nicht das erste Mal, dass sich Ofarim um Kopf und Kragen redet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 4. Oktober 2021 soll Gil Ofarim im Hotel „The Westin Leipzig“ von einem Hotelmitarbeiter aufgefordert worden sein, seine Davidstern-Kette abzunehmen. Die Vorwürfe erhob er einen Tag später in einem Instagram-Video, das schnell große Wellen schlug. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Instagram-Post vom 5. Oktober, in dem Ofarim den Fall vom Vortag schilderte. Den Post löschte er 2023 <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch auf den Überwachungsvideos des Hotels (ohne Ton), die BILD 2021 vorlagen, war Ofarim beim Betreten des Hotels zu sehen, im Gespräch mit einer Person an der Rezeption und schließlich beim Verlassen des Hauses. Seine schwarze, geöffnete Lederjacke, darunter ein T-Shirt, sind gut zu erkennen. Nicht zu sehen ist aber seine silberne Kette mit dem auffällig großen Davidstern, die der Sänger später bei seinem Instagram-Video um den Hals trägt und in die Kamera hält.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 05:26:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dagobert Duck lässt grüßen:In meinem Geldspeicher liegen 250 Millionen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/dagobert-duck-laesst-gruessen-in-meinem-geldspeicher-liegen-millionen-6971feaf568b91954b0eb24b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971feaf568b91954b0eb24c/191dcfa009c459d12cb254096e6ef2c1,97571c6c?w=656" alt="Dagobert Duck lässt grüßen:In meinem Geldspeicher liegen 250 Millionen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dagobert Duck würde vor Neid erblassen: Was die reichste Ente der Welt in Entenhausen nur im Comic hortet, ist für Ulf Mietens (59) ein echtes Geschäftsmodell. Der Unternehmer sitzt im niedersächsischen Salzgitter mitten in seinem Geldspeicher – mit mehr als 250 Millionen Münzen und Banknoten aus aller Welt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum der Geschäftsmann damit 5 Millionen Jahresumsatz macht, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 05:26:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autofahrer schwer verletzt:Verdächtiger lächelt nach Messer-Angriff</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/b221-brutaler-messer-angriff-auf-autofahrer-verdaechtiger-laechelt-6987b51300d739e7f40596c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6987b51300d739e7f40596c7/debf7cf93b1ed47bcfd6f837dd1b9d40,b02a2158?w=320" alt="Autofahrer schwer verletzt:Verdächtiger lächelt nach Messer-Angriff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüggen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Der Mann (55) im weißen T-Shirt lächelt zufrieden in die Kamera. Seine auf dem Rücken gefesselten Hände stecken in Papiertüten, damit Spuren nicht verwischt werden. An seinem Gesicht lässt sich nicht ablesen, dass er nur wenige Minuten zuvor einem anderen Mann (31) brutal eine Klinge in den Körper gerammt haben soll. Messer-Angriff auf der Bundesstraße 221!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Passiert war das: Der mutmaßliche Messer-Mann ist am Samstagabend in der Dunkelheit mit seinem Sohn (15) bei Brüggen-Bracht im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Kreis Viersen (NRW)<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit dem Auto unterwegs. Auf der Bundesstraße 221 soll das Vater-Sohn-Duo nach BILD-Informationen plötzlich ein anderes Fahrzeug ausgebremst haben. Dann soll der Vater im Scheinwerferlicht mit einem Messer auf den Fahrer losgegangen sein. Das Opfer wird bei dem Angriff schwer verletzt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Auto des mutmaßlichen Angreifers soll ein anderes Fahrzeug ausgebremst haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Streifenwagen rasen sofort zum Tatort, ein Notarzt versorgt im Flackern des Blaulichts den schwer verletzten Autofahrer. Er kommt mit einem Rettungswagen in die nächste Klinik, Lebensgefahr kann zunächst nicht ausgeschlossen werden. Dass es sich bei dem Mann um ein Zufallsopfer handeln könnte, soll aufgrund der Spurenlage ausgeschlossen sein. In welchem Verhältnis Täter und Opfer stehen, ist derzeit noch unklar. Ebenso wie das Motiv. Warum die Situation auf der Bundesstraße eskalierte, ermittelt jetzt eine Mordkommission. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 05:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ministerin Hubig plant Reform:Werden möblierte Wohnungen bald günstiger?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schluss-mit-abzocke-bei-moeblierten-wohnungen-69877e480ef83c640e590417</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69877e480ef83c640e590417/95b856c3881b925d2ddf8bda22e77cac,290d4c90?w=320" alt="Ministerin Hubig plant Reform:Werden möblierte Wohnungen bald günstiger?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt geht sie gegen teure Wohnfallen vor! Bundesjustizministerin Stefanie Hubig (57, SPD) legt einen neuen Gesetzentwurf vor, und der hat es in sich. Ziel: Mieter besser vor überzogenen Preisen bei möblierten Wohnungen und dubiosen Kurzzeitverträgen schützen. Schon an diesem Sonntag soll der Entwurf an Verbände verschickt werden. Der Referentenentwurf liegt dem ARD-Hauptstadtstudio und BILD vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kernpunkt: Vermieter in angespannten Wohnungsmärkten sollen offenlegen müssen, wie viel sie für Möbel extra kassieren wollen – und zwar ungefragt, bevor sich ein Interessent überhaupt für die Wohnung entscheidet. Tun sie das nicht, dürfen Mieter künftig nur die Miete zahlen, die ohne Möbel erlaubt wäre.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Zuschlag muss laut Entwurf „angemessen“ sein. Maßstab: Anschaffungswert der Möbel und ihr Zustand. Für komplett möblierte Wohnungen schlägt das Ministerium eine klare Grenze vor: fünf Prozent der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/massenhaft-verstoesse-gegen-mietpreisbremse-entdeckt-692eed37b9fba3df548904f1"><!-- --><!--[--><!--[-->Nettokaltmiete<!--]--><!--]--></a><!--[--> – mehr soll nicht drin sein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stefanie Hubig (57, SPD), Bundesministerin der Justiz und für Verbraucherschutz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 05:26:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>