<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hafengeburtstag, HSV-Aufstieg, St. Pauli-Entscheid: Hamburg vor explosivem Wochenende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hafengeburtstag-hsv-aufstieg-st-pauli-entscheid-hamburg-vor-explosivem-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/imago1044639407-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1222px%2C457px%2C1249px%2C1250px&webp=1" alt="Hafengeburtstag, HSV-Aufstieg, St. Pauli-Entscheid: Hamburg vor explosivem Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Fanmarsch von HSV-Anhängern (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Hanno Bode</span></p><p><b>Mit gleich drei wichtigen Events geht Hamburg ins zweite Maiwochenende. Da ist einmal der Hafengeburtstag, der jedes Jahr mehr als eine Million Menschen anlockt. Dann zittern die Fußballfans: Schafft der HSV den Aufstieg, St. Pauli den Klassenerhalt? Womöglich fallen beide Entscheidungen am Samstag und die verfeindeten Fangruppen treffen bei Fischbrötchen und Schlepperballet aufeinander. Ob das gut geht?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 06:18:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kundin starb an Gasvergiftung – Handwerker erneut vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/kundin-starb-an-gasvergiftung-handwerker-erneut-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/10/gaseinsatz.jpg?resize=300%2C300&crop=359px%2C228px%2C398px%2C398px&webp=1" alt="Kundin starb an Gasvergiftung – Handwerker erneut vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">September 2021: Einsatzkräfte bei dem Gas-Einsatz in Rotherbaum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Im September 2021 starb eine junge Frau in ihrer Wohnung an der Heimhuder Straße (Rotherbaum). Kohlenmonoxid war aus einer Gastherme ausgetreten und hatte die 28-Jährige tödlich vergiftet. Zwei Anlagenmechaniker waren der fahrlässigen Tötung angeklagt – und wurden freigesprochen. Vor dem Landgericht Hamburg startet am Dienstag die Berufungsverhandlung.</strong></p><p>Die beiden Angeklagten sollen am 22. September 2021 bei einem Reperatureinsatz verschiedene Mängel an der Gastherme übersehen haben. Konkret geht es um zwei defekte Dichtungen am Brenner und am Kondensatschlauch, sowie eine fehlerhafte Einstellung des Gas-Luft-Gemisches. Die Schäden führten laut der Staatsanwaltschaft zum Vergiftungstod der Frau in der darauffolgenden Nacht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 06:18:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaiserschnitt-Geburten auf Höchststand – Hamburg weit vorne dabei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kaiserschnitt-geburten-auf-hoechststand-hamburg-weit-vorne-dabei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/01/29923876-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=595px%2C64px%2C1579px%2C1581px&webp=1" alt="Kaiserschnitt-Geburten auf Höchststand – Hamburg weit vorne dabei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer mehr Kinder kommen per Kaiserschnitt auf die Welt (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Michael Reichel</span></p><p><strong>So viele Kinder wie noch nie sind in Deutschland per Kaiserschnitt zur Welt gekommen. Rund 218.000 Frauen entbanden im Jahr 2023 durch diesen chirurgischen Eingriff – ein Anteil von 32,6 Prozent aller Geburten, so das Statistische Bundesamt in Wiesbaden am Montag. Der bisherige Höchstwert lag im Jahr 2011 bei 32,2 Prozent. Und Hamburg liegt in der Statistik weit vorne.</strong></p><p>Über die vergangenen 30 Jahre betrachtet hat sich der Anteil dieser Operationen zur Entbindung beinahe verdoppelt. 1993 seien nur 16,9 Prozent der Kinder per Kaiserschnitt zur Welt gekommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 06:18:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge Männer überfallen zwei Kioske in wenigen Minuten – Fahndung!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kiosks-ueberfallen-zwei-taten-in-wenigen-minuten-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/432760102.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Junge Männer überfallen zwei Kioske in wenigen Minuten – Fahndung!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Kiosk in St. Georg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Schoening</span></p><p><strong>Nach einem versuchten Raubüberfall in Hamm und einer versuchten gefährlichen Körperverletzung in St. Georg sucht die Hamburger Polizei dringend Zeugen.</strong> <strong>Die Beschreibungen der Täter passen auf beide Taten. </strong></p><p>In Hamm betraten am Samstag gegen 3 Uhr morgens drei bewaffnete Männer einen Kiosk an der Marienthaler Straße. Sie forderten Geld und zerstörten Teile des Geschäftes. Nachdem der Besitzer den Alarm auslöste, flüchteten die Männer ohne Beute.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 06:18:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur Monate nach Abschied von John Neumeier: Hamburg Ballett in der Krise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nur-monate-nach-abschied-von-john-neumeier-hamburg-ballett-in-der-krise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/generalprobe-ballett-85900200-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=377px%2C0px%2C1810px%2C1810px&webp=1" alt="Nur Monate nach Abschied von John Neumeier: Hamburg Ballett in der Krise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Stück „The thing with feathers“ vom Choreografen Demis Volpi.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Nach 51 Jahren endete im Sommer die Intendanz von John Neumeier beim Hamburg Ballett. Einige Tänzer sind von Nachfolger Demis Volpi enttäuscht, fünf Erste Solisten haben bereits gekündigt.</strong></p><p>Beim Hamburg Ballett gibt es Kritik am neuen Ballettintendanten Demis Volpi, der im Sommer die Nachfolge von John Neumeier angetreten hat. Bereits Anfang April war bekannt geworden, dass fünf Erste Solisten ihre Verträge nicht verlängern werden, darunter die vier männlichen Ersten Solisten Alexandr Trusch, Christopher Evans, Jacopo Bellussi und Alessandro Frola sowie die Erste Solistin Madoka Sugai. Nun sollen sich in einem Brief rund 30 Tänzerinnen und Tänzer wegen mangelnder Qualität und fehlender Wertschätzung an Hamburgs Kultursenator Carsten Brosda (SPD) gewandt haben, berichtet der Norddeutsche Rundfunk (NDR).</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 06:18:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Hauptstraße wird komplett umgebaut – zwei Jahre Bau-Stress!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umleitungen-und-sperrungen-hauptstrasse-wird-komplett-umgebaut-fuer-zwei-jahre/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/08/sun-4245-622-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=670px%2C591px%2C1118px%2C1117px&webp=1" alt="Hamburger Hauptstraße wird komplett umgebaut – zwei Jahre Bau-Stress!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fahrbahn der Elbgaustraße soll saniert und die Straße für Radfahrer und Fußgänger umgebaut werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Die Fahrbahn ist rumpelig und die Radwege kaum existent: Deshalb soll die Elbgaustraße, die täglich von bis zu 36.000 Fahrzeugen genutzt wird, ab Ende Mai komplett umgebaut werden – und das für zwei Jahre! Dagegen hatte sich im Vorfeld starke Kritik geregt, weswegen die Pläne noch einmal überarbeitet werden mussten. Was genau geplant ist und wie der Verkehr gelenkt wird. Autofahrer müssen sich auf Umleitungen und Vollsperrungen einstellen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 06:18:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht knallhart: Christina Block darf ihre Kinder nicht mehr sehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/urteil-gefallen-christina-block-darf-ihre-kinder-nicht-mehr-sehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/imago0115670147h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=290px%2C89px%2C1618px%2C1617px&webp=1" alt="Gericht knallhart: Christina Block darf ihre Kinder nicht mehr sehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit ihren Töchtern 2016 in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images/Eventpress</span></p><p><strong>Jetzt ist die Entscheidung gefallen: Das Familiengericht im dänischen Sonderburg hat der Hamburger Steakhaus-Erbin Christina Block (51) das Umgangsrecht für zwei ihrer vier gemeinsamen Kinder mit Stephan Hensel entzogen.</strong></p><p>Christina Block und ihr Ex-Mann streiten seit Jahren um das Sorgerecht für die beiden jüngeren ihrer vier Kinder im Alter von 11 und 14 Jahren. Jetzt hat das Familiengericht in Sonderburg eine endgültige Entscheidung getroffen: Demnach wurde Christina Block sowohl das Sorge- als auch das Umgangsrecht für die beiden entzogen. Das berichtet das „Abendblatt“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 06:18:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Club mal anders“: Mit diesen Aktionen sollen Hamburger zum Feiern animiert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/club-mal-anders-mit-diesen-aktionen-sollen-hamburger-zum-feiern-animiert-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/tanzflaeche-club-470718484-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=653px%2C278px%2C1429px%2C1429px&webp=1" alt="„Club mal anders“: Mit diesen Aktionen sollen Hamburger zum Feiern animiert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tanzende im Club (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Daniel Karmann</span></p><p><strong>Minigolf, Rave mit Talk, Hörspaziergang, musikalischer Escape Room oder DJ-Workshop: Mit außergewöhnlichen Formaten wollen Hamburger Clubs vom 21. Mai bis 25. Mai Clubkultur auf andere Weise erlebbar machen.</strong></p><p>„Der Aktionszeitraum zeigt experimentelle Ansätze auf, wie sich die Club- und Livemusikszene den aktuellen Herausforderungen stellt und sich dabei stets weiterentwickelt“, sagt Thore Debor, Geschäftsführer vom Hamburger Clubkombinat. Um ihr wirtschaftliches Überleben zu sichern, müssten Clubs neue Wege gehen und neue Angebote entwickeln. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 06:18:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mercedes zu verkaufen – Autobesitzer tappt spätabends in eine Falle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mercedes-zu-verkaufen-autobesitzer-lief-in-falle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/512948057-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mercedes zu verkaufen – Autobesitzer tappt spätabends in eine Falle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autoverkauf um 22.45 Uhr auf einer abgelegenen Seitenstraße? Da sollte man vorsichtig sein...</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Udo Herrmann</span></p><p><strong>Der Versuch, seinen Mercedes zu verkaufen, endete für einen Mann und seine zwei Begleiter am Sonntagabend in Marmstorf schmerzhaft. Die vermeintlichen Kaufinteressenten sprühten mit Reizgas und versuchten, den Wagen zu rauben.</strong></p><p>Der Vorfall passierte laut Polizei gegen 22.45 Uhr am Appelbütteler Weg am Stadtrand von Hamburg. Zuvor hatte ein Mann (47) seinen Mercedes auf einem Online-Portal zum Verkauf angeboten und war von einem angeblichen Interessenten dorthin gelotst worden. Zur Sicherheit nahm der Verkäufer zwei Freunde mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 May 2025 06:18:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>