<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Stars viel zu spät im Stadion:Auch Grönemeyer schuld am BVB-Chaos!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-es-geht-spaeter-los-anpfiff-vom-bvb-spiel-verschoben-6994bb1273621fceec20e525</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994bb1273621fceec20e526/aec2833c45d624d46ea043de9500d20f,7456beb4?w=576" alt="Stars viel zu spät im Stadion:Auch Grönemeyer schuld am BVB-Chaos!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verkehrs-Chaos vor dem Champions-League-Kracher des BVB. Dortmund muss heute im Hinspiel der Champions-League-Playoffs gegen Atalanta Bergamo ran (Amazon Prime und </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/champions-league/ma11584412/borussia-dortmund_atalanta/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>hier im Live-Ticker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bei BILD). Doch es geht mit 15 Minuten Verspätung los. Denn der ursprüngliche Anpfiff um 21 Uhr wird auf 21.15 Uhr verschoben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund: Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bus steht 45 Minuten vor dem ursprünglichen Anpfiff noch im Stau. Der Pott-Klub selbst verkündet um 20.30 Uhr die neue Anstoßzeit offiziell auf X.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was steckt hinter dem BVB-Chaos? Fakt ist: Auch Herbert Grönemeyer (69) ist daran Schuld. Hintergrund: Seit 20 Uhr gibt der Star-Sänger im Rahmen seiner „Mittendrin akustisch“-Tour 2026 vor 15.000 Zuschauern in der benachbarten Westfalenhalle (rund 500 Meter entfernt vom Signal-Iduna-Park) ein Konzert. Die logische Folge: Mehr Stress und längere An- und Abreisezeiten für alle Beteiligten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb warnten die Veranstalter im Vorfeld bereits: „Die klare Botschaft der Westfalenhallen: „Bitte beachten Sie bei Ihrer Anreiseplanung, dass der BVB am Veranstaltungstag im benachbarten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Stadion ein Heimspiel austrägt. Das Spiel beginnt um 21.00 Uhr. Dementsprechend wird ein starker An- und Abreiseverkehr rund um die Westfalenhalle und den Signal Iduna Park erwartet. Wir empfehlen Ihnen die Nutzung öffentlicher Verkehrsmittel. Zudem stehen Ihnen im Stadtgebiet zahlreiche Park- &amp; Ride-Parkplätze zur Verfügung, an denen man das Auto abstellen und in die öffentlichen Verkehrsmittel umsteigen kann.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 20:47:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Form der Diskriminierung“:Schon jetzt Zoff ums BVB-Rückspiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/form-der-diskriminierung-schon-jetzt-zoff-ums-bvb-rueckspiel-6994c6ba0e0ffffc72d7d257</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994c6ba0e0ffffc72d7d258/a18e1f52fc80520b23b389f7d6fbba81,ca93e218?w=576" alt="„Form der Diskriminierung“:Schon jetzt Zoff ums BVB-Rückspiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schon vor Anpfiff des Hinspiels zwischen Borussia Dortmund und Bergamo geht der Zoff ums Rückspiel los! Denn: Der BVB kritisiert den Ausschluss bestimmter Dortmund-Fans beim Champions-League-Spiel in Bergamo scharf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Der italienische Klub hatte die Borussia darüber informiert, dass an bestimmte Teile der BVB-Fans keine Tickets verkauft werden würden. Ihnen soll der Zutritt zum Stadion in Bergamo verwehrt werden. Grund sind demnach behördliche Maßnahmen zur Sicherheit. Das teilten die Dortmunder mit – und reagierten mit Unverständnis. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind BVB-Fans, die nicht in Deutschland geboren wurden oder deren eingetragener Wohnsitz nicht in Deutschland liegt. Denn die Behörden befürchten, dass Ultras von Atalanta-Rivale Catania Calcio beim Spiel auftauchen. Die wiederum pflegen eine Fan-Freundschaft zu den BVB-Ultras. Pikant: die Auflage der Stadt Bergamo wurde erst bekannt, als der BVB die verkauften Eintrittskarten bereits personalisiert hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Mitteilung des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[--> heißt es dazu: „Teile unserer Fans auszuschließen, stellt für den BVB einen eklatanten Wertebruch und eine Form der Diskriminierung dar – sowohl mit Blick auf die grundlegenden Prinzipien von Borussia Dortmund als auch auf die gesamteuropäischen Werte des internationalen Fußballs.“ Einen ähnlichen Ton schlug auch Dortmunds Fan- und Förderabteilung. Vor dem Hinspiel demonstrierten die Fans mit einem Banner über die gesamte Breite der Südkurve. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 20:47:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme!:Shia LaBeouf schlägt sich beim Straßenkarneval</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/shia-labeouf-nach-schlaegerei-wegen-koerperverletzung-angeklagt-6994ae7973621fceec20e4a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994ae7973621fceec20e4a5/cf0b5622f5b3e63b0163de6398b2e55c,e95d8a60?w=992" alt="Festnahme!:Shia LaBeouf schlägt sich beim Straßenkarneval" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Shia LaBeouf (39) gerät beim Straßenkarneval in den USA in eine heftige Prügelei. Der Hollywood-Star (oberkörperfrei!) und zwei Männer gingen in der Nacht von Montag auf Dienstag aufeinander los.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus sehen Sie alle Fotos!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 20:47:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur fünf Meter vom Abgrund entfernt:Bevor die Ostsee meine Villa holt, schiebe ich sie einfach weg</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/spektakulaerer-plan-eigentuemer-will-ostsee-villa-komplett-verschieben-698b4fbbb08ffe5b8f60c374</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b4fbbb08ffe5b8f60c375/a3592b4ad17973b989a51c27a75f5f69,9ba09860?w=992" alt="Nur fünf Meter vom Abgrund entfernt:Bevor die Ostsee meine Villa holt, schiebe ich sie einfach weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lübeck (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Geht es nach der Stadt Lübeck, dann soll das berühmte „Haus Seeblick“ an der Ostsee abgerissen werden. Es steht zu nah an der Steilküste und droht, ins Meer zu rutschen.  Doch der Eigentümer wehrt sich: Er stoppte den Abriss per Eilantrag – und präsentiert einen spektakulären Plan.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einst lag das 1932 errichtete Haus mehr als 100 Meter vom Ufer entfernt. Regen, Frost und Sturmfluten ließen immer wieder Teile des Brodtener Steilufers abbrechen. So rückt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[-->  immer näher an das Haus heran. Im Februar 2023 dann der bisher letzte große Abbruch: Nur noch fünf Meter steht das historische Gebäude nun vom Abhang entfernt. Wohnen kann hier niemand mehr: zu gefährlich!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das 1932 errichtete Haus lag damals über 100 Meter vom Ufer entfernt. Doch die Ostsee rückt immer näher an das Haus heran<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Eigentümer, der „Förderverein der Falken e. V.“ (ein Kinder- und Jugendverband) wollte die Immobilie im Landschaftsschutzgebiet eigentlich bewahren, fand aber keine Lösung dafür. Das Haus wurde verkauft. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 20:47:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie suchte nach Muscheln:Vermisste Frau in Magen von Krokodil gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/indonesien-frau-36-in-magen-von-krokodil-gefunden-6994337ff1c55d28ade6accf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994337ff1c55d28ade6acd0/8e8644c1c410d8b0c2fbe42d2dc91128,f18ef53c?w=576" alt="Sie suchte nach Muscheln:Vermisste Frau in Magen von Krokodil gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Simeuluë (Indonesien) – <!--]--><!--[--><b>Aufgebracht stehen Dutzende Menschen um ein totes Krokodil herum. Sie haben das gefährliche Reptil gefangen, schneiden seine schuppige Haut auf. Dann das Entsetzen: Im Magen des Tieres finden die Dorfbewohner die Leichenteile einer Frau (36), darunter ihre Hände und ihren Kopf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Lokalmedien berichten, dass die Frau von der Insel Simeuluë (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/indonesien/nachrichten-news-fotos-videos-17367662.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Indonesien<!--]--><!--]--></a><!--[-->) zunächst als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermisst<!--]--><!--]--></a><!--[--> galt. Sie war am Sonntag im Fluss Luan Boya auf der Suche nach Muscheln gewesen und nicht wieder zurückgekehrt. Besorgte Anwohner suchten nach der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/frau/news-fotos-videos-23070904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Frau<!--]--><!--]--></a><!--[--> und machten die grausame Entdeckung: Ein Krokodil schwamm mit der 36-Jährigen im Maul durch den Fluss, wie unter anderem die Website <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://aceh.inews.id/berita/tragis-wanita-pencari-kerang-diterkam-buaya-di-sungai-luan-boya-aceh" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->iNews Aceh<!--]--><!--]--></a><!--[--> schreibt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Magen des Krokodils wurde aufgeschnitten, um die Leichenteile zu bergen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Inselbewohner versuchten, das Tier einzufangen. Mit Bambusstöcken prügelten sie auf das Krokodil ein. Doch erst nach rund 24 Stunden soll es ihnen gelungen sein, das Reptil zu fangen und zu töten. In der Zwischenzeit hatte es die Frau verspeist. Der Leiter der Katastrophenschutzbehörde von Simeuluë bestätigte den Vorfall gegenüber dem Online-Nachrichtenportal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.ajnn.net/news/warga-simeulue-tewas-diterkam-buaya-saat-cari-kerang-di-sungai-luan-boya/index.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->AJNN<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Er forderte die Anwohner auf, in der Nähe von Flüssen besonders aufmerksam und vorsichtig zu sein – vor allem in Gegenden, in denen Krokodile leben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 20:47:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teil 2 der BILD-Serie:Hoeneß attackiert Scholz, Baerbock und die AfD</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-hoeness-attackiert-scholz-baerbock-und-die-afd-699435e26e842744e5c58048</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699435e26e842744e5c58049/5807e4559c08514ead099c84433b7182,663c3189?w=656" alt="Teil 2 der BILD-Serie:Hoeneß attackiert Scholz, Baerbock und die AfD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Klartext von Uli Hoeneß im zweiten Teil der neuen BILD-Serie! Diesmal spricht der Bayern-Patron über Politik. Er kritisiert Ex-Bundeskanzler Olaf Scholz, Ex-Außenministerin Annalena Baerbock und die AfD. Zudem verrät Hoeneß, wie er zu einem WM-Boykott steht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Teil 2 der großen BILD-Serie „Hoeneß packt aus“ – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 20:47:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>12 Modelle im Vergleich:Das sind die besten Kombis im Test</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kombis-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994963875f52fc0c39fc51f/82ae8d825d2349e78eab9413ffb0acc0,b107e3b?w=320" alt="12 Modelle im Vergleich:Das sind die besten Kombis im Test" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 20:47:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Milliardendeals mit Saudis:So bereichert sich Trumps Schwiegersohn</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/milliardendeals-mit-saudis-so-bereichert-sich-trumps-schwiegersohn-699435d8f1c55d28ade6ad01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699435d8f1c55d28ade6ad01/6757e4bc3d31ec944c2bcba0cbaf8449-miniSquare,41e0b73?w=320" alt="Milliardendeals mit Saudis:So bereichert sich Trumps Schwiegersohn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Washington (USA) – Er reist im Auftrag des US-Präsidenten um die Welt, verhandelt Deals und gibt sich bescheiden. Doch hinter der Fassade von Jared Kushner (45), Schwiegersohn von Donald Trump, verbirgt sich ein knallharter Geschäftemacher. Sein Vermögen wird mittlerweile auf eine Milliarde Dollar geschätzt und es wächst rasant. Der Schlüssel: Kushners Finanzfirma Affinity Partners, die von den engsten Verbündeten seines Schwiegervaters mit Milliarden gefüttert wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei geht er geschickter vor als andere Trump-Familienmitglieder, die ihre Geschäftsinteressen kaum noch verheimlichen. Kushner betont stets, ohne Bezahlung für Trump unterwegs zu sein – die Zahlen erzählen eine andere Geschichte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der wohl spektakulärste Deal laut „Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung“: Der Investmentausschuss des mächtigen saudi-arabischen Staatsfonds PIF lehnte Kushners Affinity Partners als „unerfahren“ ab, kritisierte „exzessive“ Gebühren und nannte die Firma „unzufriedenstellend in allen Aspekten“. Doch Kronprinz Mohammed bin Salman überstimmte seine eigenen Leute – und investierte 2021 trotzdem zwei Milliarden Dollar. Auch die Staatsfonds aus Abu Dhabi und Katar pumpen Geld in Kushners Firma. Für diese Nähe zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Macht<!--]--><!--]--></a><!--[--> zahlen die Saudis 1,25 Prozent Gebühr jährlich – allein das macht bei zwei Milliarden Dollar Investition schon 25 Millionen Dollar pro Jahr für Kushner.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kushner nennt den saudischen Kronprinzen bis heute seinen „Freund“. Auf Kritik an seinen Interessenkonflikten reagiert Kushner gelassen: „Viele Leute sehen in allem einen Interessenkonflikt. Das soll mich nicht stoppen“, sagte er der „Financial Times“. Trump selbst prahlt: „Wir bringen Jared ins Spiel, wenn wir kurz vor dem Abschluss eines Deals stehen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 20:47:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kameras dokumentierten ihren Transport:Vonn postet dramatisches Video!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/lindsey-vonn-kameras-dokumentierten-die-stunden-nach-dem-unfall-699485aace6c3d6503b6f9be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699485aace6c3d6503b6f9bf/30287deabd4a1c89d33d27d3879c6a7e,edbd3d32?w=992" alt="Kameras dokumentierten ihren Transport:Vonn postet dramatisches Video!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lindsey Vonn (41) ist in den USA angekommen. Nach ihrem einwöchigen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/lindsey-vonn-aus-krankenhaus-entlassen-superstar-mit-ruehrender-geste-69934b8d6e842744e5c577b4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Krankenhausaufenthalt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wurde die US-Amerikanerin in ihre Heimat geflogen. Dort befindet sie sich bereits im nächsten Krankenhaus, wo sie sich einer 5. Operation unterziehen muss. </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DU3dWS9EcZp/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Vonn postet auf Instagram</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nun Einblicke, wie der Transport abgelaufen ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mehrere Ärzte und Krankenschwestern hieven Vonn in eine andere Liege, um sie zum Privatjet transportieren zu können<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag wurde Vonn aus dem Ca’-Foncello-Krankenhaus in Treviso mit dem Krankenwagen nach Venedig gefahren. Dort stand ein Privatjet bereit, der zum Krankenflieger umfunktioniert wurde. Vonn hatte sich bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympia-Abfahrt<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine komplexe Tibiafraktur zugezogen – einen schweren Schienbeinbruch, bei dem der Knochen in mehrere Teile zerbrochen ist. Daher musste ein äußerer Fixateur angebracht werden. Also ein Stützgestell außerhalb des Körpers, das einen gebrochenen Knochen von außen stabilisiert. Das sieht natürlich dramatisch aus! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 20:47:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die traurigste Medaille der Winterspiele:Erst Bronze, jetzt Beerdigung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-norwegischer-skispringer-forfang-mit-traurigster-medaille-69943efccb2e61df38756d68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69943efccb2e61df38756d69/90fa3112e588aadb51b5b95152ffe7ab,6a80d0c0?w=576" alt="Die traurigste Medaille der Winterspiele:Erst Bronze, jetzt Beerdigung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine der traurigsten Medaillen von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> holt Johan André Forfang (30). Bei der Premiere vom Super-Team beim Skispringen holt der Norweger Bronze (mit Kristoffer Eriksen Sundal) – für seinen verstorbenen Vater. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Medaille ist für ihn“, sagt Forfang nach seinem Triumph. Kurz vor den Spielen verstarb sein Vater an Krebs. „Ich hab ihm versprochen, dass ich um eine Medaille kämpfen werde, auch wenn ich selbst eigentlich nicht daran geglaubt habe.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die letzten Monate haben Forfang, der in Pyeongchang 2018 Silber und Team-Gold holte gezeichnet. Im März 2025 war er Teil des Anzug-Skandals. Bei der Vierschanzentournee landet er in diesem Jahr auf Rang 13.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sundal und Forfang mit ihren Bronzemedaillen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 20:47:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>