<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kanzler auf dem Weg nach Washington:Enthüllt! Putin-Insider sauer auf Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kanzler-auf-dem-weg-nach-washington-enthuellt-putin-insider-sauer-auf-merz-68a2bb4f091691388599cf52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2bb4f091691388599cf53/78778a1b489e2cd16da74e3310a53b0a,6cc08bdc?w=992" alt="Kanzler auf dem Weg nach Washington:Enthüllt! Putin-Insider sauer auf Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die russische Propaganda feiert den Alaska-Gipfel als Erfolg. Doch BILD erfuhr jetzt aus Kreisen mit Kenntnis über Vorgänge in Moskau: Der Kreml ist weniger euphorisch als er öffentlich vorgibt. Vor allem auf Bundeskanzler Friedrich Merz ist Russland sauer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die brisanten Details mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:32:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um deutsche Friedenstruppen:Wadephul funkt Merz vor Ukraine-Gipfel dazwischen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutsche-friedenstruppen-wadephul-funkt-merz-vor-ukraine-gipfel-dazwischen-68a2b630f3b3300719844db5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2b630f3b3300719844db6/4a604be21a336fa7aaddc115d0b16fb1,52eb9596?w=576" alt="Es geht um deutsche Friedenstruppen:Wadephul funkt Merz vor Ukraine-Gipfel dazwischen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Ob diese Aussagen so klug waren? Noch vor dem Start des historischen Gipfels heute im Weißen Haus hat Bundesaußenminister Johann Wadephul den Verhandlungsspielraum für Bundeskanzler Friedrich </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (beide CDU) ohne Not eingeengt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret geht es um eine Stationierung deutscher Truppen in der Ukraine zur Absicherung eines möglichen Friedens nach einem Ende des russischen Angriffskrieges. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch genau das traut Wadephul der Bundeswehr nicht zu! Konkret sagte Wadephul im Podcast „Table.Today“, er lehne deutsche Truppen in der Ukraine ab. Die Bundeswehr habe bereits eine Brigade in Litauen stationiert. Wadephul: „Das tun und zusätzlich noch Truppen in der Ukraine zu stationieren, würde uns voraussichtlich überfordern.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zeigen Geschlossenheit: Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) und Kanzler Friedrich Merz (69)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:32:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Post des US-Präsidenten vor nächstem Ukraine-Gipfel:Trump: „Selenskyj kann den Krieg sofort beenden“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/brisanter-ukraine-post-trump-selenskyj-kann-den-krieg-sofort-beenden-68a2860bbdc63e69381b9424</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2860bbdc63e69381b9425/3db8b56d1c9cebc63edd652a830dcfa4,1c48f4ed?w=576" alt="Brisanter Post des US-Präsidenten vor nächstem Ukraine-Gipfel:Trump: „Selenskyj kann den Krieg sofort beenden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) hat sich auf seiner Plattform „Truth Social“ am Sonntagabend (Ortszeit) mit einem brisanten Post zum Krieg in der Ukraine gemeldet: „Präsident Selenskyj kann den Krieg mit Russland nahezu sofort beenden, wenn er will, oder er kann weiter kämpfen.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Position ist das Gegenteil der europäischen Haltung, nach der Kreml-Chef Wladimir Putin derjenige ist, der den Krieg sofort beenden sollte – seine Armee hat die Ukraine am 24. Februar 2022 angegriffen und führt seither Krieg gegen das ukrainische Militär und die Zivilbevölkerung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem Post schloss Trump zudem die Rückgabe der völkerrechtswidrig besetzten Krim an die Ukraine aus, und lehnte (in Großbuchstaben) eine Nato-Mitgliedschaft der Ukraine ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits nach dem Alaska-Gipfel mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Interview mit dem Fox-Moderator Sean Hannity ähnlich geäußert. Auf die Frage, ob er einen Rat für Selenskyj habe, sagte Trump: „Mach den Deal. Er muss einen Deal machen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:32:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teenager saß illegal am Steuer:Unfallfahrer (16) wollte seine Freunde nach Hause bringen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/kuerten-jugendlicher-faehrt-illegal-auto-jetzt-sind-4-freunde-tot-68a193885a0bd35eeea9933e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a193885a0bd35eeea9933f/e4585c7eea9d993b6fbc134ef43b83f7,d8de9c20?w=992" alt="Teenager saß illegal am Steuer:Unfallfahrer (16) wollte seine Freunde nach Hause bringen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein tragischer Unfall in Kürten (NRW) hat vier junge Menschen das Leben gekostet. Ein 16-Jähriger, der noch gar nicht alleine fahren durfte, setzte sich ans Steuer und verlor die Kontrolle über das Auto seiner Eltern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau in der Nacht des Unfalls geschah und warum der Teenager überhaupt das Auto fuhr, erfahren Sie ausführlich mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:32:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auszeichnung für ChatGPT-Genie:Sam Altman gewinnt Axel Springer Award</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/auszeichnung-fuer-chatgpt-genie-sam-altman-gewinnt-axel-springer-award-68a2e38ff3b3300719845064</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2e38ff3b3300719845065/b79e7655c220215d77eee94aa29c69f2,c922fdd0?w=576" alt="Auszeichnung für ChatGPT-Genie:Sam Altman gewinnt Axel Springer Award" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er ist das Genie hinter dem KI-Zeitalter. Er prägt, wie wir in Zukunft leben und arbeiten: Sam Altman, Mitbegründer und Gesicht von ChatGPT. Für seinen Beitrag zur digitalen Transformation und seine Überzeugung, dass Technologie dem Menschen dienen muss und nicht umgekehrt, wird Altman mit dem Axel Springer Award 2025 geehrt. Die feierliche Preisverleihung findet am 24. September in Berlin statt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn von der Zukunft gesprochen wird, fällt immer sein Name. Der CEO von OpenAI ist nicht nur ein Vordenker der Künstlichen Intelligenz – er ist der Gestalter eines neuen Zeitalters: des „Intelligence Age“. In einer Ära, in der technologische Entwicklungen unsere Gesellschaft in atemberaubendem Tempo verändern, steht Altman für einen Fortschritt, der nicht nur effizient, sondern auch ethisch gedacht wird. Er hob wiederholt die Notwendigkeit hervor, potenzielle Risiken im Umgang mit KI zu minimieren, und sprach sich weltweit für klare und effektive Regulierungen aus. Er äußerte unter anderem seine Unterstützung für den EU-Verhaltenskodex, der einen verantwortungsvollen Umgang mit der Technologie fördern soll.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit seinem unternehmerischen Mut und seiner Fähigkeit, Menschen für große Ideen zu begeistern, hat der 40-jährige Amerikaner maßgeblich dazu beigetragen, Künstliche Intelligenz aus Forschungslaboren in den Alltag zu überführen und dabei immer wieder den Blick auf die gesellschaftlichen Auswirkungen und die gerechte Verteilung der aus dieser Technologie entstehenden Chancen gelenkt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sam Altmans Vision ist zugleich inspirierend und pragmatisch. Die von ihm mitgestalteten Technologien treiben Innovation, Erfindungsreichtum und Wachstum auch in Deutschland maßgeblich voran.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:32:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geständnis nach Abpfiff:Müller kannte diese Regel nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-diese-regel-kannte-der-ex-bayern-star-nicht-68a2ccf7f3b3300719844f1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2ccf7f3b3300719844f1b/36dfe3b39dc859c6cf369e9be68a9e06,5a08c313?w=656" alt="Geständnis nach Abpfiff:Müller kannte diese Regel nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kurioses Geständnis von Ex-</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Star Thomas Müller (35)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Debütspiel für die Vancouver Whitecaps gegen Houston Dynamo (1:1) hat der Offensiv-Star gestanden, dass er eine spezielle Regel überhaupt nicht kannte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Müller auf der Pressekonferenz nach dem Spiel auf BILD-Nachfrage</b><!--]--><!--[-->: „Was ein bisschen gewöhnungsbedürftig war, war eine Regel. Ich weiß nicht, ob ihr das mitbekommen habt. Bei Jayden Nelson gab es eine kurze Verletzungsunterbrechung, und dann musst du in der MLS zwei Minuten draußenbleiben.“ Erst im Anschluss darf der behandelte Spieler wieder das Spielfeld betreten und weitermachen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In gewohnter Müller-Manier scherzt er: „Das war ein bisschen komisch. Aber da kenne ich mich jetzt auch aus. Wenn es mal ein bisschen wehtut, brauche ich dann keine Behandlung.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ah-Haar-Effekt!:Tuchel überrascht mit neuer Frisur</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-tuchel-ueberrascht-mit-neuer-frisur-68a2d70474275a235fc404e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2d70474275a235fc404e8/90fdc6e5cc89016654a069160838ad0d,e2c31be2?w=320" alt="Ah-Haar-Effekt!:Tuchel überrascht mit neuer Frisur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ungewohnter neuer Look von Thomas Tuchel (51)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem offiziellen Instagram-Kanal hat Manchester City zwei Fotos geteilt, wie Tuchel beim Training der „Cityzens“ vorbeischaute. Der englische Nationaltrainer begrüßt seinen langjährigen Bekannten und City-Trainer Pep Guardiola (49) herzlich, außerdem unterhält er sich angeregt mit seinem englischen Spieler John Stones (31).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf den Fotos deutlich zu sehen</b><!--]--><!--[-->: Nach der Sommerpause überrascht der aktuelle England-Trainer mit einer neuen Frisur. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Oben deutlich weniger Haare, das Haupthaar scheint ausgedünnt zu sein. An den Seiten und insgesamt trägt es Tuchel jetzt aber vor allem kürzer als sonst.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trennung Nummer 7:Das Liebes-Drama um Pietro und Laura</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pietro-lombardi-und-laura-maria-rypa-zum-7-mal-gettennt-das-liebes-drama-68a1d05fa1bb1c0b72dd4254</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a1d05fa1bb1c0b72dd4254/d380bf334315a98cf3359fc1d6ca1d92,bad9e569?w=320" alt="Trennung Nummer 7:Das Liebes-Drama um Pietro und Laura" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ihre Liebe begann 2020. Nach sechs Trennungen, zwei gemeinsamen Kindern, Verlobung und geplantem Umzug ins Familiennest verkündete Laura Rypa (29) am Sonntag, dass sie und Pietro Lombardi (33) kein Paar mehr sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist zwar nicht das verflixte siebte Jahr, aber die siebte Trennung! Am Sonntag postete die Influencerin ein Statement auf Instagram, in dem sie klarstellt: „Im Laufe der Zeit haben wir festgestellt, dass wir unterschiedliche Wege einschlagen, und deshalb haben wir uns entschieden, getrennte Wege zu gehen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wieso die Trennung – trotz vieler Turbulenzen – so überraschend kommt und wieso es Pietro eiskalt erwischt haben könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:BVB-Star endgültig weg!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-bvb-heisse-geruechte-ueber-sancho-wechsel-zu-borussia-dortmund-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/8f5bd9a2005db4efadd26a79c1762059,f48b66a5?w=992" alt="Transfer-Ticker:BVB-Star endgültig weg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund hat das Kapitel Sebastien Haller geschlossen. Der Franzose wechselt nun fest zum Holland-Klub FC Utrecht. Der Stürmer spielte bereits in der Rückrunde auf Leihbasis, für den Klub, bei dem er einst seinen internationalen Durchbruch gefeiert hatte. Utrecht hat am Wochenende bei Sparta Rotterdam mit 1:2 verloren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst Traumtor, dann Abseits:Diese Müller-Szene lässt ALLE ausrasten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-dieses-traumtor-laesst-alle-ausrasten-aber-68a2bec6f3b3300719844e32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2bec6f3b3300719844e33/2dba5118858ed60edcb916e707036911,ce90cef9?w=576" alt="Erst Traumtor, dann Abseits:Diese Müller-Szene lässt ALLE ausrasten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was für eine Schusstechnik von Deutschlands Fußball-Legende Thomas Müller.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:32:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneller bei Schönwetter:Erstes EU-Land stellt „Tempo 150“-Schilder auf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/neues-tempolimit-erstes-eu-land-fuehrt-150-km-h-schild-ein-68a041f9b7e38d4fabb24f72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a041f9b7e38d4fabb24f73/ca5644a33629e04ec41099fc5dab729f,d941f599?w=576" alt="Schneller bei Schönwetter:Erstes EU-Land stellt „Tempo 150“-Schilder auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Prag – <!--]--><!--[--><b>In Deutschlands Nachbarländern werden die Tempolimits auf Autobahnen immer mehr infrage gestellt. Nun will Tschechien die Obergrenze auf Tempo 150 erhöhen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Derzeit wird auf der neuen Autobahn 3 (Dálnice 3) von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/prag/nachrichten-news-fotos-videos-17242602.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prag<!--]--><!--]--></a><!--[--> ins österreichische Linz ein Pilotversuch aufgebaut, die ersten Wechselverkehrskennzeichen mit Tempo 150 installiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie stehen entlang eines 50 Kilometer langen Abschnitts auf der bislang nicht durchgängig befahrbaren Autobahn – im Abschnitt Tabor und Budweis. <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.facebook.com/reel/1452862275742504" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Ende September soll der Testbetrieb starten<!--]--><!--]--></a><!--[-->, so die Straßen- und Autobahnverwaltung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einzig auf deutschen Autobahnen gibt es kein generelles Tempolimit <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:32:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz an Grenze zu Dänemark:7 Stunden Flammenhölle! Autohaus brennt aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/feuer-in-autohaus-in-niebuell-feuerwehr-rettet-neuwagen-vor-flammen-68a2c3b0a0115230fec4907f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2c3b0a0115230fec4907f/9bda7fecc977a463c98cdfbbf78ec826,8ec8c290?w=320" alt="Einsatz an Grenze zu Dänemark:7 Stunden Flammenhölle! Autohaus brennt aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Niebüll (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Ein brennender Müllcontainer verwandelte sich binnen weniger Minuten in ein Inferno. Das Feuer breitete sich in dem Autohaus rasend schnell aus. Rettungskräfte konnten noch fünf Neuwagen retten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Großeinsatz im Norden: Bis zu 170 Einsatzkräfte kämpften am Montagmorgen in Niebüll (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gegen ein großes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem Autohaus nahe der dänischen Grenze. Wegen der enormen Rauchentwicklung wurde die Bevölkerung per NINA- und Katwarn-App aufgefordert, Fenster und Türen geschlossen zu halten. Auch Radiodurchsagen liefen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Feuer hatte sich rasend schnell ausgebreitet. Der Werkstattbereich brannte vollständig aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einsatzleiter Sönke Hansen zu BILD: „Das Feuer hat sich rasant ausgebreitet. Uns wurde ein brennender Container gemeldet. Als wir ankamen, brannte schon die Fassade der Werkstatt. Dann ging alles ganz schnell.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:32:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>