<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schon wieder: Rennradfahrerin kracht gegen geparktes Auto</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schon-wieder-rennradfahrer-kracht-gegen-parkendes-auto/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/dsc-8905-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=575px%2C330px%2C1130px%2C1130px&webp=1" alt="Schon wieder: Rennradfahrerin kracht gegen geparktes Auto" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Rennradfahrerin krachte in das Heck eines geparkten Pkws.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In Ochsenwerder ist eine Radrennfahrerin am Montagabend verunglückt. Die Frau war mit ihrem Rad in das Heck eines geparkten Autos gekracht und verletzte sich dabei.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 18.30 Uhr am Gauerter Hauptdeich. Auf der beliebten Radstrecke war eine Rennradfahrerin unterwegs, die offenbar ein am Straßenrand geparktes Auto übersah und in das Heck des Wagens krachte.</p><p>Laut Polizei wurde die Bikerin bei dem Zusammenstoß verletzt und wurde in ein Krankenhaus gebracht. Dies ist nicht der erste Vorfall dieser Art in den Vier- und Marschlanden. Um möglichst wenig Windwiderstand zu haben, fahren Rennradsportler oft mit gesenktem Kopf und übersehen dabei Hindernisse.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 11:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwimmer in der Elbe vermisst – Helgoland-Fähre hilft bei der Suche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwimmer-in-der-elbe-vermisst-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-1511-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C626px%2C1293px%2C1294px&webp=1" alt="Schwimmer in der Elbe vermisst – Helgoland-Fähre hilft bei der Suche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungshubschrauber sucht das Gewässer ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVElbNews</span></p><p><strong>In Blankenese kam es am Dienstagmorgen zu einem Großeinsatz von Feuerwehr und Rettungsdienst. Passanten hatten einen Schwimmer in der Elbe gemeldet, der plötzlich untergegangen sein soll.</strong></p><p>Um 8.35 Uhr ging bei der Feuerwehr ein Notruf in der Einsatzzentrale ein. Passanten meldeten, dass eine Person in der Elbe geschwommen und plötzlich untergegangen sei. Ein Großaufgebot an Rettungskräften rückte daraufhin zum Falkensteiner Ufer aus.</p><p>Ein Rettungshubschrauber kreiste über der Einsatzstelle. Unterdessen suchten Feuerwehrleute von Booten aus das Gewässer ab. Über Funk wurde die in der Nähe befindliche Helgoland-Fähre um Unterstützung gebeten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 10:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Krankenhaus: Wichtiger Teil schließt schon jetzt – Stadtteil reagiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schliessung-von-wilhelmsburger-krankenhaus-beginnt-protest-am-abend/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/imago0103271424h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C594px%2C1113px%2C1113px&webp=1" alt="Hamburger Krankenhaus: Wichtiger Teil schließt schon jetzt – Stadtteil reagiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Krankenhaus Groß-Sand soll geschlossen werden. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Im nächsten Jahr soll das Krankenhaus Groß-Sand in Wilhelmsburg ganz schließen. Für einen wichtigen Teil ist bereits jetzt Schluss. Dagegen regt sich Widerstand.</strong></p><p>Mit der Einstellung des Betriebs der Notaufnahme und der chirurgischen Abteilung beginnt am Dienstag die sukzessive Schließung des katholischen Krankenhauses Groß-Sand in Wilhelmsburg. In dem Stadtteil regt sich dagegen schon länger Widerstand. Am Abend wollen mehrere Hundert Menschen mit dem Aktionsbündnis „Krankenhaus Groß-Sand muss bleiben!“ vor die Klinik ziehen, um für den Erhalt der Notfallversorgung auf der Elbinsel zu demonstrieren.</p><p>Die Versorgung in den Fachbereichen Geriatrie, neurologische Frührehabilitation und innere Medizin blieben vorerst in vollem Umfang erhalten, teilte die Klinik auf ihrer Website mit. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kritik-an-plaenen-fuer-gross-sand-keine-notaufnahme-kein-op-betrieb/">Allerdings hatte das Erzbistum bereits Ende Mai angekündigt, dass auch diese Abteilungen im nächsten Jahr in das Marienkrankenhaus in Hohenfelde umziehen sollen.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturz bei Abifeier in Blankenese – Jugendlicher schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-sturz-bei-abifeier-jugendlicher-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/466417861-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=116px%2C222px%2C1485px%2C1485px&webp=1" alt="Sturz bei Abifeier in Blankenese – Jugendlicher schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf Blankenese (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER/Siegfried Kuttig</span></p><p><strong>Eine Abi-Feier in Hamburg endete schrecklich: Ein Jugendlicher vom Gymnasium Blankenese stürzte von einer Brüstung mehrere Meter in die Tiefe.</strong></p><p>Zu dem Sturz kam es gegen 2 Uhr auf dem Süllberg. Dabei zog er sich laut der Feuerwehr in der Nacht auf Dienstag schwere Kopfverletzungen zu und wurde von einem Notarzt begleitet in ein Krankenhaus gebracht. Feuerwehrleute betreuten betroffene Augenzeugen.</p><p>Die Polizei teilte mit, dass man aktuell nicht von einem Fremdverschulden bei dem Sturz des jungen Mannes ausgehe. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 08:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess, Tag 2: Aussage der Mutter vor Gericht geplatzt – das ist der Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-tag-2-heute-soll-die-mutter-aussagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/fortsetzung-prozess-86636438-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Block-Prozess, Tag 2: Aussage der Mutter vor Gericht geplatzt – das ist der Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block im Gerichtssaal mit ihren Anwälten Ingo Bott (l.) und Otmar Kury</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p><strong>Der Prozess des Jahres ging am Dienstag in die zweite Runde – und fand ein überraschend schnelles Ende. Am Vormittag wurde die Aussage von Christina Block erwartet. Sie soll den Auftrag erteilt haben, zwei ihrer Kinder (damals 10 und 13 Jahre alt) in der Silvesternacht 2023/2024 von Dänemark nach Deutschland zu entführen. Doch nach weniger als einer Stunde war alles schon wieder vorbei. Zu einer Aussage von Christina Block kam es nicht. Was der Grund dafür war und wie es nun weitergeht, können Sie in unserem Liveticker noch einmal nachlesen. </strong></p><p><strong>11.16 Uhr: </strong>Christina Block hat das Gericht inzwischen verlassen. Als sie in ein Taxi steigt, hält sie Fotos ihrer beiden Kinder in der Hand.</p><p><strong>11.10 Uhr: </strong>Auch die Anwälte Gerd Uecker und Philip von der Meden äußern sich, sie vertreten den Vater Stephan Hensel als Nebenkläger. Sie sagen: „Die Kinder sind freiwillig in Dänemark geblieben, haben massive Gewaltvorwürfe gegen ihre Mutter erhoben. Zumindest der Junge zeigte schon psychische Auffälligkeiten.“ Den Vorwurf, ihr Mandant habe die Kinder manipuliert, weisen sie zurück.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 11:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Personal: Polizei streicht wichtige Maßnahme an Hamburger Kitas komplett</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizeiliche-verkehrserziehung-an-schulen-und-kitas-das-soll-sich-aendern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/223462305-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=211px%2C814px%2C1105px%2C1106px&webp=1" alt="Kein Personal: Polizei streicht wichtige Maßnahme an Hamburger Kitas komplett" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger Schüler beim Fahrradtraining mit Polizei</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Hinrich Bäsemann</span></p><p><b>Immer wieder fällt an Hamburgs Grundschulen der Verkehrsunterricht aus. Der Grund: Es fehlt an speziell ausgebildeten Verkehrspolizisten. Die Folgen spüren jetzt auch die Jüngsten – denn die Schulbehörde zieht Konsequenzen. Und durch diese trifft die Personalnot bei der Polizei nun auch Vorschulkinder – obwohl gerade sie im Straßenverkehr besonders gefährdet sind. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großvermieter warnen vor Hamburger Klimaentscheid: „Mieten müssten sofort steigen!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grossvermieter-warnen-vor-hamburger-klimaentscheid-mieten-muessten-sofort-steigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/414077926.jpg?resize=300%2C300&crop=2043px%2C0px%2C5187px%2C5189px&webp=1" alt="Großvermieter warnen vor Hamburger Klimaentscheid: „Mieten müssten sofort steigen!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wohnungen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Das Bündnis „Hamburger Zukunftsentscheid“ fordert die Klimaneutralität der Hansestadt bis 2040. Der Verband norddeutscher Wohnungsunternehmen (VNW) warnt jetzt vor den Forderungen des Bündnisses: Sollte die Klimaneutralität auf 2040 vorgezogen werden, würden die Mieten in Hamburg stark ansteigen.</strong></p><p>Der „Hamburger Zukunftsentscheid“ will erreichen, dass die Stadt bereits bis 2040 klimaneutral wird – fünf Jahre früher als vom rot-grünen Senat geplant. Am 12. Oktober 2025 können die Hamburgerinnen und Hamburger in einem Volksentscheid über das Vorziehen der Klimaneutralität abstimmen. Kritik kommt jetzt vom Verband norddeutscher Wohnungsunternehmen (VNW): Das Vorziehen der Klimaneutralität würde einen starken Anstieg der Mieten verursachen und das Wohnen für viele Hamburger unbezahlbar machen.</p><p>„Wir gehen davon aus, dass die Mieten in Hamburg zur Erreichung der Klimaneutralität bis 2045 um zwei bis drei Euro pro Quadratmeter steigen müssen. Sollte diese fünf Jahre früher, also 2040 kommen, dann erhöhen sich die Mieten noch einmal um ein bis 1,50 Euro pro Quadratmeter“, sagt VNW-Direktor Andreas Breitner.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hagenbeck feiert Nachwuchs: Nadia wird einmal 500 Kilo wiegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hagenbeck-feiert-nachwuchs-nadia-wird-einmal-500-kilo-wiegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/536026754-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=519px%2C119px%2C1509px%2C1509px&webp=1" alt="Hagenbeck feiert Nachwuchs: Nadia wird einmal 500 Kilo wiegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Elenantilopen-Jungtier Nadia in seinem Gehege. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Tierpark Hagenbeck</span></p><p><strong>Nachwuchs bei den Elenantilopen im Tierpark Hagenbeck: Ein Jungtier erkundet seit Kurzem die Außenanlage. Wie der Tierpark in Hamburg mitteilt, brachte Elenantilopen-Weibchen Nela bereits Ende Juni ein gesundes weibliches Kalb zur Welt.</strong></p><p>Die ersten Tage nach der Geburt sei die kleine Nadia mit ihrer Mama noch im Innengehege geblieben, um die Mutter-Kind-Bindung zu stärken. Inzwischen ist das Antilopenmädchen auch auf der 3000 Quadratmeter großen Außenanlage anzutreffen. Dort nahm Nadia nach Angaben des Tierparks „die neuen Eindrücke zwar wachsam, aber entspannt und gelassen hin“. Sie habe bereits erste Bekanntschaften mit ihren Mitbewohnern, den Großen Kudus, Impalas und Hornraben gemacht.</p><p>„Rund neun Monate wird die Kleine gesäugt. Mit etwa zwei Monaten fangen die Jungtiere aber schon an, feste Nahrung zu sich zu nehmen. Was sich aber bereits jetzt schon abzeichnet, sind kleine Hornansätze, die arttypisch sind und von Geburt an wachsen“, sagte der Zootierarzt Michael Flügger laut Mitteilung über das Jungtier. Mama Nela werde ihrer Mutterrolle „optimal gerecht“, sagte er.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>