<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Krasse Forderung enthüllt:In Putins Angebot ist eine Bombe versteckt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/krasse-forderung-enthuellt-in-putins-angebot-ist-eine-bombe-versteckt-68a1907cb7e38d4fabb25b19</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a1907cb7e38d4fabb25b1a/41d280abf9ef3f2e8439d67025e361be,e31e748?w=992" alt="Krasse Forderung enthüllt:In Putins Angebot ist eine Bombe versteckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jetzt kommt heraus, was Putin wirklich für den Frieden in der Ukraine fordert!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der russische Diktator hat im Gespräch mit US-Präsident Trump eine brutale Forderung erhoben, was er für den Frieden haben will. Die Forderung ist kaum erfüllbar und extrem gefährlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über die versteckte Bombe in Putins Angebot nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:19:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war bei Alaska-Treffen dabei:Trump-Berater verrät Putins „Versprechen“ an Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/er-war-bei-alaska-treffen-dabei-trump-berater-enthuellt-putins-versprechen-an-europa-68a1ee7cf3b33007198448b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a1ee7cf3b33007198448b2/ef2d29b3a037b458877d2e66e71fc621,10042f34?w=576" alt="Er war bei Alaska-Treffen dabei:Trump-Berater verrät Putins „Versprechen“ an Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Endlich ein Einblick aus erster Hand! Beim US-Sender CNN enthüllte Donald Trumps Russland-Sondergesandter Steve Witkoff (68) Details über Trumps Gespräch mit Kreml-Chef Wladimir Putin in Alaska.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Witkoff war einer von nur sechs Teilnehmern bei der Drei-zu-Drei-Runde (Trump und Putin mit jeweils zwei Vertrauten) zwischen den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Freitag (Ortszeit). Es ist das erste Mal, dass ein direkter Teilnehmer so viel über das hochbrisante Treffen preisgibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem US-Diplomaten zufolge hat Putin versichert, keine weiteren Gebiete der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> anzugreifen, sollte ein Friedensabkommen in Kraft treten. Dies solle in Russland auch gesetzlich verankert werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Russland ist Witkoff zufolge zudem bereit, einen Nicht-Angriffspakt mit ganz Europa zu schließen! Russland habe erklärt, „keine weiteren europäischen Länder zu beanspruchen oder deren Souveränität zu verletzen“. Auch dieses vermeintliche Friedensversprechen solle Gesetzesrang haben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:19:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Außenminister plaudert Alaska-Detail aus:Russen mussten Flugzeugsprit bar bezahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/rubio-plaudert-alaska-detail-aus-russen-mussten-flugzeugsprit-bar-bezahlen-68a2121fec8b730cda4db876</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2121fec8b730cda4db877/4d5fbce776e363d92023596c881080c2,76df196b?w=576" alt="US-Außenminister plaudert Alaska-Detail aus:Russen mussten Flugzeugsprit bar bezahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Wirken Sanktionen gegen Russland oder sind sie wirkungslos? In einem Interview mit dem US-Fernsehsender NBC enthüllte US-Außenminister Marco Rubio (54) am Sonntag bei „Meet the Press“ ein brisantes Detail des Alaska-Gipfels: Die Russen mussten aufgrund der Sanktionen gegen sie mit jeder Menge Bargeld in die USA fliegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rubio auf die Frage der Moderatorin, warum US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> Kreml-Tyrann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> bisher nicht „bestraft“ habe: „Jede einzelne Sanktion, die am Tag seines Amtsantritts in Kraft war, bleibt bestehen. Und die Auswirkungen all dieser Sanktionen bleiben bestehen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dann das Detail vom Wochenende: „Als die Russen in Alaska landeten, um aufzutanken, mussten sie bar bezahlen, weil sie unser Bankensystem nicht nutzen können. Sie müssen jeden Tag mit Konsequenzen rechnen“, so Rubio.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Außenminister Marco Rubio (2.v.r) war bei den Gesprächen zwischen Wladimir Putin (Mitte links) und US-Präsident Donald Trump (Mitte rechts) in Alaska mit dabei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:19:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auftritt sorgt für Debatte:Das sagen die BILD-Leser zu Nelly Furtado</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kultur/debatte-um-nelly-furtados-gewicht-das-sagen-die-bild-leser-689f2c66b7e38d4fabb243d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689f2c66b7e38d4fabb243d5/b8596a24244cafdaa6c0b44069654339,36ddb634?w=992" alt="Auftritt sorgt für Debatte:Das sagen die BILD-Leser zu Nelly Furtado" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Auftritt von Nelly Furtado auf dem Boardmasters Festival im Südwesten Englands am vergangenen Wochenende regte eine BILD-Autorin zum Nachdenken an: Die einst zierliche Furtado präsentierte sich auf der Bühne in knappen Shorts und mit deutlich mehr Körperfülle als in der Vergangenheit. Unsere Autorin stellte sich die Frage, ob es schlimm sei, einen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/nelly-furtado-triumph-der-body-positivity-689881c6204e050eae235476"><!-- --><!--[--><!--[--><b>dicken Körper nicht attraktiv zu finden</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Aus Angst vor einem Shitstorm veröffentlichte sie den Artikel anonym.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber was denken Sie, unsere Leser? BILD fragte in seinem Debatten-Tool: „Ist es diskriminierend, einen dicken Körper nicht attraktiv zu finden?“ Die überwiegende Mehrheit der BILD-Leser – bei Veröffentlichung dieses Artikels aktuell 88 Prozent – findet: „Nein!“ 2 Prozent sind unentschlossen, 10 Prozent finden, es sei diskriminierend. Lesen Sie hier, welche Argumente unsere Leser ins Feld führen. Teilweise haben wir die Aussagen gekürzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Christopher Sprung: </b><!--]--><!--[-->„Jetzt soll ich meine Gefühle noch von "woke" bestimmen lassen? Als Betrachter diskriminiere ich nicht meine Präferenzen, das ist mein Recht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Sonja Marnette:</b><!--]--><!--[--> „Als Frau im mittleren Alter finde ich den Auftritt von Nelly Furtado peinlich. So muss man sich doch wirklich nicht anziehen!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:19:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nkunkus Star-Berater überbrachte schlechte Nachrichten:Bayerns Top-Transfer droht zu platzen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-schlechte-nachrichten-nkunku-transfer-zu-bayern-droht-zu-platzen-68a21779afd16f26763836b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a21779afd16f26763836b2/0913da23fbb0202819ffcfe3a30a9b16,3d64167d?w=576" alt="Nkunkus Star-Berater überbrachte schlechte Nachrichten:Bayerns Top-Transfer droht zu platzen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dämpfer für die Transfer-Bemühungen des FC Bayern: <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Wechsel von Christopher Nkunku vom FC Chelsea nach München steht auf der Kippe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Rolle Star-Berater Pini Zahavi dabei spielt und warum der Deal so gefährdet ist, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:19:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglaubliches Handball-Finale:Wir sind U19-Weltmeister!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/unglaubliches-handball-finale-wir-sind-u19-weltmeister-68a224b2f3b3300719844ac0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a224b2f3b3300719844ac1/fda344743ed8e171aec2b689d18b7499,30bc7a35?w=576" alt="Unglaubliches Handball-Finale:Wir sind U19-Weltmeister!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Handball-Finale, was für ein dramatisches Ende, was für ein Jubel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die U19-Auswahl hat bei der Handball-Weltmeisterschaft in Kairo (Ägypten) in einem Krimi das Unfassbare geschafft. Das DHB-Team schlägt die favorisierten Spanier 41:40 (14:16) nach zweimaliger Verlängerung und Siebenmeterwerfen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den ersten Minuten ist beiden Teams die Nervosität anzusehen. Viele leichte Fehler, wenig Tore. Nach sechs Minuten steht es 3:3 in der spärlich gefühlten Halle in Kairo. 300 Sekunden später liegt die DHB-Auswahl schon 4:7 hinten, weil Spaniens Keeper David Failde schon früh Duftmarken setzt und der deutsche Angriff zu statisch agiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:19:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsschutz alarmiert:Linksextremisten planen Anschläge auf Villenviertel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/linksextremisten-planen-anschlaege-auf-villenviertel-und-reiche-6899f6e86fbe021a8512f8b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899f6e86fbe021a8512f8b1/c4ce96bc6aa754513866e16d24af3dde,6cc6f949?w=656" alt="Staatsschutz alarmiert:Linksextremisten planen Anschläge auf Villenviertel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine neue Bedrohung durch militante Linksextremisten sorgt für Alarm beim Staatsschutz! Ziel ihrer Angriffe: die Reichen und Mächtigen in exklusiven Wohnvierteln in Deutschland. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Autonomen rufen zu Anschlägen auf und haben bereits im Berliner Grunewaldviertel zugeschlagen. Welche gefährlichen Aktionen sie planen und wie der Staatsschutz darauf reagiert, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:19:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sofort die eigene Fahrtüchtigkeit prüfen:Das ist der beste Alkotester!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/alkoholtester-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68668f974a482933f5247c4f/dfb72f3acaba58909951f6d91b1f0215,8b24c344?w=320" alt="Sofort die eigene Fahrtüchtigkeit prüfen:Das ist der beste Alkotester!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Forscher behaupten:5 Körperteile werden wir Menschen verlieren</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/forscher-enthuellen-fuenf-koerperteile-die-der-mensch-verlieren-wird-68a1b5acf3b33007198445ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a1b5acf3b33007198445ff/84f2c76afa69bda5def2d05f7e9cb845,242b5925?w=320" alt="Forscher behaupten:5 Körperteile werden wir Menschen verlieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In welche Richtung entwickeln sich die Menschen – und wie werden wir in Zukunft aussehen? Forscher sind sich sicher: Über Jahrtausende könnte sich unser Körper drastisch verändern. Ihre Prognose: Der Mensch von morgen könnte haarlos sein – und gleich mehrere Körperteile verlieren, die wir heute noch für selbstverständlich halten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Körperhaare:</b><!--]--><!--[--> „Körperhaare hatten einst wichtige Funktionen wie Wärme und Schutz. Heute werden sie meist nur noch aus ästhetischen Gründen entfernt“, erklären die Experten gegenüber „The Sun“. Kleidung, Heizungen und Schönheitsideale machen Behaarung überflüssig. Folge: Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/haut/haut-und-haare-von-haarausfall-bis-zu-hautkrankheiten-38852474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Haar<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird feiner, lichter – und könnte irgendwann ganz verschwinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Weisheitszähne:</b><!--]--><!--[--> Früher halfen die dritten Molaren beim Zerkauen von rohen Pflanzen und Fleisch. Durch modernes Kochen und weichere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/ernaehrung/ernaehrung-so-ernaehren-sie-sich-richtig-2-42103608.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nahrung<!--]--><!--]--></a><!--[--> brauchen die meisten von uns sie nicht mehr. Die Kiefer sind bereits kleiner geworden, die Zähne verursachen oft Schmerzen oder Entzündungen. Dr. Teghan Lucas von der Flinders University im australischen Adelaide wies bereits in Studien nach, dass viele Menschen inzwischen ohne Weisheitszähne geboren werden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bianca hat 130 Kilo abgenommen und passt jetzt in Größe 36.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traumkörper durch Trampolin:Eva Longoria fit wie nie!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eva-longoria-traumkoerper-durch-trampolin-68a188ce5a0bd35eeea9929b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a188ce5a0bd35eeea9929c/e2d920f72c7fecc8378a47cf4b41344e,477f8faf?w=992" alt="Traumkörper durch Trampolin:Eva Longoria fit wie nie!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Marbella – <!--]--><!--[--><b>Hüpfen macht happy: Hollywoodstar Eva Longoria lässt im spanischen Marbella die Seele baumeln. In einem ultraknappen Bikini zeigt die „Desperate Housewives“-Ikone ihre Traumkurven – und beweist damit eindrucksvoll, dass Trampolinspringen gut für die Figur ist. Ihr Lieblings-Workout!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Sohn Santiago (7) und Ehemann José Bastón (57, TV-Boss beim Medienriesen Televisa) genießt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/eva-longoria/star-kinofilme-fotos-news-videos-15802440.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eva Longoria<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Sonne am Mittelmeer. Marbella ist längst ihr europäisches Zuhause. Die Schauspielerin pendelt mit ihrer Familie zwischen Mexiko und Spanien, lebt seit 2023 auf einem Anwesen an der Costa del Sol im Süden Spaniens. Am Strand von Marbella sieht Evas Körper im knappen schwarzen Bikini einfach umwerfend aus – das Ergebnis von hartem Training und eiserner Disziplin.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im schwarzen String-Bikini wurde schnell klar: Diese Frau ist mit 50 fitter denn je! Am Steinstrand spielt sie mit ihrem Sohn Santiago (7)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Interview mit „Women’s Health“ sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eva-longoria-knutschend-am-strand-684be2d48858611e27641675"><!-- --><!--[--><!--[-->Eva Longoria<!--]--><!--]--></a><!--[--> über ihr Fitness-Geheimnis: „Ich trainiere vor allem für meine mentale Gesundheit.“ Jeden Tag nimmt sie sich dafür mindestens eine Stunde Zeit. Während der Corona-Pandemie entdeckte sie ein ganz besonderes Workout: „Jumping Fitness“ – Trampolinspringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:19:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung auf Landstraße:Polizei stoppt kleinen Skoda mit 18 Insassen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ueberraschung-auf-landstrasse-polizei-stoppt-skoda-mit-18-insassen-68a19844bdc63e69381b8b47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a19844bdc63e69381b8b48/53162d7cfdbc62fde4a733ea3002e80d,ff65eae8?w=576" alt="Überraschung auf Landstraße:Polizei stoppt kleinen Skoda mit 18 Insassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bratislava (Slowakei) –<!--]--><!--[--><b> Erst fragten die Polizisten auf Facebook: „Wie viele Menschen passen in einen Felicia?“ Dann ergänzten sie: „Die Antwort wird dich schockieren!“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einer Verkehrskontrolle in der Ostslowakei stoppte ein Streifenwagen einen blauen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/skoda/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19105618.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Škoda Felicia 1.3 MPI<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das Modell ist eigentlich nur für fünf Personen zugelassen, doch das Schrägheck war laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> „brechend voll“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizisten aus Pavlovce nad Uhom ließen alle Insassen auf der Landstraße aussteigen – und zählten und zählten. „Insgesamt 18 Personen sind mitgefahren“, teilten die überraschten Beamten anschließend mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein von der Polizei veröffentlichtes Foto: So eng saßen die Insassen zusammen. Auf der Rückbank und im Kofferraum übereinander!<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:19:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unterschiedliche Wege eingeschlagen“:Laura verkündet Trennung von Pietro!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/laura-rypa-verkuendet-trennung-von-pietro-unterschiedliche-wege-68a1c90df3b3300719844728</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a1c90df3b3300719844729/42e4ef99255bdbdc0aa4e4ddf382a626,662245e8?w=576" alt="„Unterschiedliche Wege eingeschlagen“:Laura verkündet Trennung von Pietro!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Laura Rypa (29) hat die Trennung von Pietro Lombardi (33) bekannt gegeben. Die Nachricht kam am Sonntag über Instagram: „Wir möchten euch mitteilen, dass wir uns getrennt haben.“ Ein Satz, der die Fans des Paares schockiert – und auch überrascht, weil Laura und Pietro zuletzt wie ein Vorzeigepaar wirkten und viele gemeinsame Pläne geschmiedet hatten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laura über die Gründe: „Im Laufe der Zeit haben wir festgestellt, dass wir unterschiedliche Wege einschlagen, und deshalb haben wir uns entschieden, getrennte Wege zu gehen.“ Das „Wir“ wirft Fragen auf, denn: Pietro hat sich weder bei Social Media noch gegenüber BILD geäußert. Ob auch ihn Lauras Posting überrascht? Unklar!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Ich will nichts schönreden, wir sind nicht perfekt“, schrieb Laura im Februar auf Instagram über ihre Beziehung zu Pietro<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden haben zwei kleine Söhne. Laura betont in ihrem Trennungs-Statement: „Aus Respekt gegenüber unseren Kindern möchten wir zu dieser Entscheidung nichts weiter öffentlich sagen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Jugendliche sterben bei Unfall:Sie waren seit der Kindheit Freunde</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/vier-tote-bei-unfall-in-nrw-sie-waren-seit-der-kindheit-eine-clique-68a0c56201d5f64c1ca2af85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a0c56201d5f64c1ca2af86/be7bcdedde48ed58515de8a63d264fcc,1ffaa2c4?w=656" alt="Vier Jugendliche sterben bei Unfall:Sie waren seit der Kindheit Freunde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war eine schreckliche Tragödie: Ein 16-Jähriger verlor die Kontrolle über einen Toyota und verursachte einen Unfall, bei dem vier seiner Freunde starben. Der Fahrer überlebte schwer verletzt, doch seine Mitfahrer (14, 16, 19, 19) sind tot. Was führte zu diesem folgenschweren Unfall? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die bewegenden Details zu dieser traurigen Nacht und wie der Unfall eine Clique für immer zerriss, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:19:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>