<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Benzin verschüttet? Mann taucht bei Ex auf – und wird blutig abgeführt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/benzin-vergossen-mann-taucht-ungefragt-bei-ex-auf-und-wird-blutig-abgefuehrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hncs-mann-kippt-benzin-in-garten-20260101-0007.jpg?resize=300%2C300&crop=308px%2C127px%2C926px%2C926px&webp=1" alt="Benzin verschüttet? Mann taucht bei Ex auf – und wird blutig abgeführt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann wies Gesichtsverletzungen auf. Er wurde festgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Während die meisten Menschen den Jahreswechsel feierten, soll ein Mann bei seiner Ex-Frau für Ärger gesorgt haben. Angeblich kündigte er an, Benzin in ihren Garten zu verschütten.</strong></p><p>Kurz nach Mitternacht wurde die Polizei über den Vorfall am Rehrstieg (Hausbruch) informiert. Der Mann – ein 43-Jähriger – soll ungefragt bei seiner Ex-Partnerin aufgetaucht sein. Laut Polizei feierte sie zusammen mit ihrer Familie.</p><p>Im Notruf wurde den Beamten mitgeteilt, dass der 43-Jährige Benzin in den Garten der Frau geschüttet haben soll. Dies habe sich vor Ort jedoch nicht bestätigen lassen, so ein Polizeisprecher. Es sei kein Benzin festgestellt worden. Auch die Feuerwehr kam zu demselben Ergebnis.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 13:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Stadion für Olympia: Braucht Hamburg das überhaupt?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-stadion-fuer-olympia-braucht-hamburg-das-ueberhaupt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/5782-stadt-hamburg-olympia-2040-f-olymp-crop-192866crop-h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=675px%2C832px%2C869px%2C870px&webp=1" alt="Neues Stadion für Olympia: Braucht Hamburg das überhaupt?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Platz für 60.000 Menschen: So könnte das neue Leichtathletik-Stadion im Volkspark einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: moka-studio</span></p><p><strong>Für Olympische Spiele in Hamburg sollen laut Senat keine teuren Neubauten entstehen – zeitgleich liegen Pläne für eine Sportarena im Volkspark mit Platz für bis zu 60.000 Zuschauer auf dem Tisch. Die Kritik an dem Bauwerk reißt daher nicht ab. Auf Anfrage der Linksfraktion kam jetzt heraus, dass eine sogenannte Bedarfsanalyse, in der festgestellt wird, ob eine Arena überhaupt nötig wäre, bisher nie stattgefunden hat. </strong></p><p>Direkt bei der Vorstellung des neuen Stadions warb Sportsenator Andy Grote (SPD) mit den Vorzügen, die das Bauwerk für die Bewerbung um Olympische Spiele haben soll. Leichtathletikwettkämpfe könnten hier ausgetragen werden. Erst im zweiten Teil ging es um den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neubau-fuer-olympia-ist-das-volksparkstadion-wirklich-abrissreif/">Einzug des HSV in die neue Sportstätte.</a></p><p>Seitdem debattiert die Stadt intensiv darüber, ob der HSV denn überhaupt ein neues Stadion braucht. Jetzt wollte es der Linken-Bürgerschaftsabgeordnete Martin Wolter genauer wissen. Er fragte beim Senat nach, ob, wie in solchen Fällen üblich, vorab eine Bedarfsanalyse stattgefunden hat.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 12:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Vorsätze: Warum viele scheitern – und welche Strategie wirklich hilft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-vorsaetze-fuers-neue-jahr-zu-viel-positives-denken-ist-kontraproduktiv/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/491325161.jpg?resize=300%2C300&crop=3204px%2C576px%2C5364px%2C5364px&webp=1" alt="Gute Vorsätze: Warum viele scheitern – und welche Strategie wirklich hilft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zum neuen Jahr können sich viele gut vorstellen, mehr Sport zu treiben. (Symboloto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Andrey Guryanov</span></p><p><b>„Nächstes Jahr wird alles besser!“ Viele Hamburger haben Neujahrsvorsätze. Aber seien wir mal ehrlich: Für die meisten von uns ist die Euphorie der Silvesternacht schon nach ein paar Tagen verflogen. Spätestens wenn der Alltag wieder anfängt und die Festtagsstimmung mit dem Weihnachtsbaum auf der Straße landet, ist auch die Motivation dahin. Doch mit der WOOP-Strategie der Hamburger Psychologin und Motivationsforscherin Prof. Gabriele Oettingen könnte es endlich klappen. Im Interview erklärt sie, wie WOOP funktioniert und warum eine positive Einstellung sogar zu Misserfolgen führen kann. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 11:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jahreswechsel in Hamburg: So lief es für Polizei und Feuerwehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/menschen-in-hamburg-feiern-das-neue-jahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/unknown-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Jahreswechsel in Hamburg: So lief es für Polizei und Feuerwehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr musste in Farmsen-Berne in der Silvesternacht einen Brand löschen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mariur Röer</span></p><p><strong>Silvester in Hamburg: Wie immer feierten Hunderttausende Menschen den Jahreswechsel – und wie immer taten sie das größtenteils friedlich. Polizei und Feuerwehr waren dennoch im Dauereinsatz. Das ist das Fazit der Einsatzkräfte.</strong></p><p>Vor allem die Bereiche rund um die Landungsbrücken (in der Spitze bis zu 7000 Menschen), die Binnenalster (4000) und St. Pauli (25.000) waren – wie jedes Jahr – stark frequentiert. Und die Lage blieb hier überwiegend ruhig: Nur um kurz vor 21 Uhr kam es hier zu einem Polizeieinsatz, nachdem aus einer Gruppe heraus Feuerwerkskörper geworfen worden waren. Verletzt wurde dabei niemand.</p><p>An der Binnenalster und rund um Rathaus und Jungfernstieg, wo ein Böllerverbot herrschte, hielt sich die überwiegende Menge an Besuchern an die vorgegebenen Regeln. Im Bereich St. Pauli – schwerpunktmäßig auf der Reeperbahn und an der Großen Freiheit – sei laut Polizei die „normale Party-Klientel“ unterwegs gewesen. Aus einer Gruppe von etwa 15 Personen sollen Feuerwerkskörper auf Unbeteiligte geworfen worden sein. Einsatzkräfte konnten die Situation beruhigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester-Bilanz: Feuerwerk am Hafen, Besucher-Flaute fürs ZDF, Krawall in Steilshoop</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/silvester-hamburg-polizei-mopo-liveticker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/silvester2025.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Silvester-Bilanz: Feuerwerk am Hafen, Besucher-Flaute fürs ZDF, Krawall in Steilshoop" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg feiert mit einem Feuerwerk über dem Hafen ins neue Jahr. In Steilshoop kam es erneut zu Ausschreitungen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe/Mallon</span></p><p><strong>Hunderttausende Menschen haben in Hamburg den Jahreswechsel gefeiert – und das überwiegend friedlich. Am Hafen stieg zum ersten Mal die ZDF-Silvestershow, übertragen von einer schwimmenden Bühne auf der Elbe, bei ziemlichem Schietwetter und vor deutlich weniger Besuchern, als der Veranstalter angestrebt hatte. In Steilshoop wurden Passanten und Einsatzkräfte mit Pyrotechnik beworfen, wie schon im vergangenen Jahr. Die MOPO hat die Silvesternacht im Liveticker begleitet – hier können Sie ihn nachlesen. </strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Silvester-Bilanz:%20Feuerwerk%20am%20Hafen,%20Besucher-Flaute%20f%C3%BCrs%20ZDF,%20Krawall%20in%20Steilshoop&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/silvester-hamburg-polizei-mopo-liveticker/%0A%0ADatum:%2001.01.2026,%2009:00%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 09:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>