<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Direkt nach der Hochzeit mit Gabriele zu Leiningen:Wolfgang Porsche ernennt Ehefrau zur alleinigen Chefin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gabriele-zu-leiningen-wolfgang-porsche-macht-gattin-zur-geschaeftsfuehrerin-6935435615b159d12238aae5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935435615b159d12238aae6/4e6a989f337d5304b13df3773f37e69d,e572297?w=992" alt="Direkt nach der Hochzeit mit Gabriele zu Leiningen:Wolfgang Porsche ernennt Ehefrau zur alleinigen Chefin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine Hochzeit mit weitreichenden Folgen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erfuhr: Wolfgang Porsche hat seine Frau Gabriele zu Leiningen nicht nur zur Ehefrau, sondern auch zur alleinigen (!) Chefin seiner Firma gemacht. Nur wenige Tage nach der Trauung wurde der Wechsel offiziell – ein Schritt, der die milliardenschwere Porsche-Familie betrifft. Worüber Gabriele zu Leiningen verfügen kann und alle exklusiven Details – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handel zündet Preisschlacht:Bauern gehen wegen Billig-Butter auf Discounter los</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/aldi-und-lidl-schocken-bauern-mit-99-cent-butter-6936d72811f914c89b856c36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936d72811f914c89b856c37/2d0af03efe6c7abfea8e7800d6efcb80,9a16bf4?w=992" alt="Handel zündet Preisschlacht:Bauern gehen wegen Billig-Butter auf Discounter los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Butterpreise purzeln – und bei Deutschlands Bauern schrillen die Alarmglocken! Die Discounter haben den Preis für 250 Gramm Deutsche Markenbutter am Wochenende erneut gesenkt: Nur noch 99 Cent! So günstig war Butter seit Jahren nicht mehr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Innerhalb eines Jahres hat sich der Preis mehr als halbiert. Doch hinter dem vermeintlichen Schnäppchen-Märchen steckt ein knallharter Machtkampf im deutschen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lebensmittelhandel<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Zorn der Landwirte wächst. Der Bauernverband spricht von einem „Preiskrieg“, der im deutschen Einzelhandel tobe. „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lidl/lidl-news-fotos-videos-20313166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lidl<!--]--><!--]--></a><!--[--> will Aldi die Lichter ausknipsen – auf dem Rücken der Bauern“, schimpft Karsten Schmal,  Vizepräsident und Milchpräsident des Deutschen Bauernverbandes, zu BILD: „Ein Durchreichen dieser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dumpingpreise<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden die deutschen Milchbauern nicht akzeptieren. Wer die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tierische-rohstoffe/news-fotos-videos-17024868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Butter<!--]--><!--]--></a><!--[--> für 99 Cent verramscht, entwertet hochwertige, heimische Lebensmittel.“  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Karsten Schmal, Vizepräsident und Milchpräsident des Deutschen Bauernverbandes, sagt zu BILD, die Bauern seien angesichts des aktuellen Preiskampfs unter den Discountern in großer Sorge. Der Verband verfolge die Entwicklung mit großer Aufmerksamkeit. Proteste plane man (noch) nicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen verzichten Lidl und Aldi bei der 99-Cent-Butter teilweise auf ihre übliche Marge. Der Preis soll hauptsächlich eines: Kunden in die Märkte ziehen. Gerade in der Vorweihnachtszeit gilt Butter als absoluter Magnet. Wer Butter kauft, packt meist auch den Rest des Einkaufswagens voll. Trotzdem ist die Sorge der Landwirte groß. Denn für die Produktion eines Päckchens Butter werden rund 5 Kilogramm Rohmilch benötigt. Im Schnitt bekommen Bauern aktuell 50 Cent pro Liter.  Damit müsste eine Packung Butter mindestens 2,50 Euro kosten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen der Annahme von Schmiergeldern:Topmanager in China hingerichtet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/todesstrafe-wegen-korruption-ex-topmanager-in-china-hingerichtet-6937d54511f914c89b857699</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937d54511f914c89b85769a/8d1d334bf9d7f3a78b3d46c6d0899b9e,e51e64cc?w=576" alt="Wegen der Annahme von Schmiergeldern:Topmanager in China hingerichtet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tianjin (China) – <!--]--><!--[--><b>Er soll Schmiergelder angenommen haben. Deswegen wurde ein früherer Topmanager jetzt in China hingerichtet. Das Todesurteil gegen Bai Tianhui sei am Dienstag vollstreckt worden, berichten chinesische Staatsmedien. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bai war Geschäftsführer und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/manager/news-fotos-videos-mode-33400814.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Manager<!--]--><!--]--></a><!--[--> zweier Tochterfirmen des staatlichen Vermögensverwalters China Huarong. Die Justiz hatte ihm vorgeworfen, zwischen 2014 und 2018 in verschiedenen Positionen insgesamt rund 1,1 Milliarden Yuan (derzeit etwa 134 Millionen Euro) an Schmiergeldern angenommen zu haben. Der Bestechungsfall wurde landesweit bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gericht in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/todesstrafe/nachrichten-news-fotos-videos-19441808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte Bai im Mai 2024 verurteilt. Die Entscheidung, ihn hinzurichten, begründete es mit der außergewöhnlichen Höhe der Bestechungssummen. Der Manager habe seine hochrangigen Positionen ausgenutzt und mit seinen Straftaten den „Interessen des Staates und der Bevölkerung außergewöhnlich großen Schaden zugefügt“, heißt es im Staatsfernsehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bai war in Berufung gegangen, doch das Gericht hatte sie im Februar zurückgewiesen. Das Oberste Gericht bestätigte anschließend das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/todesstrafe/nachrichten-news-fotos-videos-19441808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesurteil<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Vor der Hinrichtung traf der Verurteilte noch Verwandte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassismus-Vorwürfe gegen den US-Präsidenten:Trump streicht Gratis-Eintritt an zwei wichtigen Feiertagen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nationalparks-trump-streicht-gratis-tag-an-martin-luther-king-day-6937c1acc3b4893a9e2b29bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937c1acc3b4893a9e2b29c0/bae80af6b37c47124d27f11acb223bab,89f76d5b?w=576" alt="Rassismus-Vorwürfe gegen den US-Präsidenten:Trump streicht Gratis-Eintritt an zwei wichtigen Feiertagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump setzt seinen eigenen Geburtstag über den des schwarzen Bürgerrechtlers Martin Luther King (†39) – zumindest was den Eintritt in die weltberühmten Nationalparks der USA angeht. Dort erhalten Besucher künftig am Ehrentag des aktuellen US-Präsidenten freien Eintritt. Nicht mehr am Gedenktag des 1968 ermordeten Friedens- und Freiheitsaktivisten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trumps Innenministerium hat die Änderung bekannt gegeben. Demnach fällt auch der sogenannte „Juneteenth“ als Gratis-Tag weg. An diesem nationalen Feiertag am 19. Juni wird an die Befreiung der afroamerikanischen Bevölkerung aus der Sklaverei erinnert. Neu im Programm sind dagegen neben dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Tag am 14. Juni auch der Geburtstag des 26. Präsidenten der USA, Theodore Roosevelt (1858–1919), am 27. Oktober und der Gründungstag der Nationalparkverwaltung NPS am 25. August. Kritiker sehen in Trumps Schritt Rassismus und den Versuch, gegen die Woke-Bewegung vorzugehen – auf Kosten des Gedenkens an die schwarze Geschichte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Donald Trump erlaubt Nvidia den Export seines KI-Chips H200 nach China.</p><p class="teaser__text">Um den Hollywood-Giganten Warner Brothers ist eine Bieterschlacht entbrannt!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Wut-Rede vom Liverpool-Star:„Eine Schande!“ Carragher zerreißt Salah im TV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool-eine-schande-carragher-zerreisst-salah-im-tv-6937d8f591e8695eab44262b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937d8f591e8695eab44262b/3bf862603242e8383aeadb4a9ffbd3e5,3dbee8fc?w=656" alt="Nach Wut-Rede vom Liverpool-Star:„Eine Schande!“ Carragher zerreißt Salah im TV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Liverpool werden die Risse immer tiefer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagabend kassierten die Reds bei Leeds United, um den deutschen Trainer Daniel Farke, in der Nachspielzeit noch den schmerzlichen 3:3-Ausgleich. Im Anschluss gab Superstar Mohamed Salah, der zum dritten Mal auf der Bank saß, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool-buergerkrieg-salah-streit-eskaliert-immer-weiter-6936779811f914c89b85645a"><!-- --><!--[--><!--[-->ein Interview, in dem er den gesamten Verein und die Verantwortlichen attackierte<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Arne Slot reagierte darauf mit deutlichen Worten (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-salah-zoff-in-liverpool-eskaliert-693731740f76f46e5f598dbd"><!-- --><!--[--><!--[--><b>„hat nicht das Recht das mit den Medien zu teilen“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) und schmiss ihn aus dem Kader für das Champions-League-Duell mit Inter Mailand (21 Uhr, DAZN und im </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/champions-league/ma11585096/inter-mailand_liverpool-fc/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Live-Ticker auf bild.de</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt meldet sich die Liverpool-Legende Jamie Carragher zu Wort. Denn: Salah nannte ihn in seinem Frust-Interview namentlich, prophezeite, dass „er wieder auf mich losgehen wird“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 33 Drinks an der Bar:Vater (†35) kollabiert bei Kreuzfahrt und stirbt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/kreuzfahrt-drama-mann-stirbt-nachdem-er-33-drinks-erhielt-693758f911f914c89b85727a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693758f911f914c89b85727a/585a784578f0a34c5b18914184e13af5/Kennung_Symbolfoto,a48e5b11?w=320" alt="Nach 33 Drinks an der Bar:Vater (†35) kollabiert bei Kreuzfahrt und stirbt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Was als Traumurlaub beginnt, endet tödlich: Auf einer Kreuzfahrt der Royal Caribbean bricht Michael Virgil (35) zusammen – nachdem ihm angeblich 33 Drinks vom Barpersonal serviert wurden. Nun erhebt seine Familie schwere Vorwürfe und klagt gegen die Reederei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Michael Virgil war im Dezember 2024 mit seiner Verlobten und dem gemeinsamen Sohn (7) auf einer Mexiko-Kreuzfahrt. Weil ihre Kabine kurz nach dem Ablegen nahe Los Angeles noch nicht bezugsfertig war, verwies die Crew die Familie an die Bar. Als seine Verlobte mit dem Sohn aufs Zimmer ging, blieb Michael Virgil allein an der Theke zurück. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was dann geschah, ist Gegenstand einer aktuellen Klage: Angeblich wurden ihm an diesem Tag 33 alkoholische Drinks serviert – von der Crew einer einzigen Schiffsbar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Videos von der Reise zeigen, wie Virgil später versucht, eine Tür einzuschlagen, nachdem er angeblich andere Passagiere und Crew-Mitglieder angegriffen und bedroht hatte. Die Sicherheitskräfte nahmen ihn in Gewahrsam. Doch nur eine Stunde nach seiner Festnahme war er tot.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragbar und günstig:So schlägt sich der Mini-Wäschetrockner im Test</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/diceevil-mini-waeschetrockner-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937e1fe91e8695eab4426d1/4aaae96eec7034f41b659c07cf71ecfd,8b5ff712?w=320" alt="Tragbar und günstig:So schlägt sich der Mini-Wäschetrockner im Test" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Früher Vorreiter – heute Nachzügler:Diese 6 Aktien sind noch besser als Apple</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/apple-verliert-innovationskraft-singularity-group-warnt-6929931dc25edce70ee725fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929931dc25edce70ee725fd/8bf382928972d577791ad27c6e385d87,a27f9d73?w=992" alt="Früher Vorreiter – heute Nachzügler:Diese 6 Aktien sind noch besser als Apple" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Apple, einst der Inbegriff technologischer Innovation, steht plötzlich im Schatten neuerer Tech-Giganten. Der Singularity Innovation Score zeigt: Apples Innovationskraft ist erschreckend niedrig, während andere Unternehmen mit beeindruckenden Wachstumszahlen glänzen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sind Apples goldene Zeiten vorbei? Entdecken Sie, welche Firmen die Innovationswelt gerade dominieren und welche Aktien sich jetzt lohnen – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>China-Entscheidung lässt Kurs steigen:Nvidia-Wende von Trump!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/nvidia-donald-trump-erlaubt-export-von-ki-chip-h200-nach-china-6937c03a11f914c89b857572</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937c03a11f914c89b857573/c02fb6cb475cab30c5a1ef27a5dd2345,47b432ee?w=576" alt="China-Entscheidung lässt Kurs steigen:Nvidia-Wende von Trump!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump ebnet Nvidia den Weg für den Chip-Export nach China. Auf Truth Social kündigte Trump am Montag (Ortszeit) nach wochenlangen Beratungen an, den H200-Chip gegen einen Aufschlag von 25 Prozent dorthin zu liefern. Von Chinas Präsident Xi Jinping (72) habe er eine positive Reaktion erhalten, verkündete Trump.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Trumps Ankündigung legten die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/unternehmensbeteiligung-aktien/geld-boerse-geldanlage-nachrichten-news-02-42345664.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aktien<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Nvidia und AMD am Montag im nachbörslichen Handel jeweils um etwa 2 Prozent zu. Das wertvollste Unternehmen der Welt (wird aktuell mit rund 4,5 Billionen Dollar bewertet) könnte damit auf dem wohl wichtigsten Absatzmarkt ein milliardenschweres Geschäft machen. Auch Chip-Konkurrenten wie Intel und Advanced Micro Devices (AMD) profitieren von der neuen Regelung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nvidia reagierte zufrieden auf die Ankündigung. Man werde „hochbezahlte Arbeitsplätze und Fertigung in Amerika unterstützen. Das Angebot des H200 für geprüfte kommerzielle Kunden, überwacht vom Handelsministerium, stellt eine durchdachte Balance dar, die großartig für Amerika ist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im August hatte Nvidia das Go für den Verkauf seines weniger leistungsfähigen H20-Chips nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[--> erhalten – doch China blockierte den Kauf des abgespeckten Chips durch seine Unternehmen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sehr ungewöhnlich:Champions League startet heute viel früher</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/das-ist-der-grund-ungewoehnlich-fruehe-anstosszeit-heute-in-der-champions-league-693689ef11f914c89b856579</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693689ef11f914c89b85657a/80f9b2eb61b2f307ccbcaf0ba80d311d,70e49a48?w=576" alt="Sehr ungewöhnlich:Champions League startet heute viel früher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Achtung, Fans!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An diesem Dienstag startet die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions League<!--]--><!--]--></a><!--[--> in ihren sechsten Spieltag. Doch dieses Mal kommt es zu einer ziemlich ungewöhnlichen Anstoßzeit. Während sonst die frühesten Spiele nämlich um 18.45 Uhr MEZ angepfiffen werden, geht’s dieses Mal bereits um 16.30 Uhr los. Was steckt denn dahinter?<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach dem Ende seiner MLS-Saison probiert er jetzt neue Aufgaben aus</p><p><!--[--><!--[-->Die erste Partie an diesem Dienstag ist das Duell zwischen Qairat Almaty und Olympiakos Piräus. Dieses Champions-League-Spiel beginnt bereits um 16.30 Uhr (<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/champions-league/ma11585423/fk-kairat_olympiakos-piraeus/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->hier im Live-Ticker bei BILD.de<!--]--><!--]--></a><!--[-->) – so früh wie noch selten. Grund dafür ist die Zeitverschiebung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bester Freund nach Tod von YouTube-Star Jan Zimmermann:„Du fehlst mir so unglaublich“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jan-zimmermann-27-bester-freund-des-youtubers-meldet-sich-zu-wort-69366ece9fdbd0e9faaa46c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69366ece9fdbd0e9faaa46c8/7ee8bc6c1ac1e6d73174a11e4e2d4bb1,cb899481?w=656" alt="Bester Freund nach Tod von YouTube-Star Jan Zimmermann:„Du fehlst mir so unglaublich“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Königswinter – <!--]--><!--[--><b>Diese Worte treffen ins Herz. Der beliebte YouTuber Jan Zimmermann wurde Mitte November tot in seiner Wohnung gefunden. Der Schock darüber sitzt nach wie vor tief. Selbstverständlich auch bei seinem besten Freund, Tim Lehmann. Zusammen betrieben sie den Kanal „Gewitter im Kopf“ (zwei Mio. Abonnenten), der sich um ihre Tourette-Erkrankung dreht. Jetzt meldet sich Tim in einem berührenden Posting zu Wort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Du fehlst mir so unglaublich“, schreibt Tim. „Hätte mir jemals jemand gesagt, dass Jan und ich niemals die Möglichkeit haben würden, unseren Traum zu leben, eines Tages alt und klapprig auf der Veranda zu sitzen und von all unseren unfassbar besonderen gemeinsamen Erlebnissen zu erzählen, ich hätte ihn für verrückt gehalten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Posting zeigt Tim mehrere schöne Fotos der beiden: die Freunde auf Reisen, mit Partner-Tattoos, beim Feiern nach Erhalt einer YouTube-Trophäe – und immer ganz, ganz eng.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jan fehlt der „gemeinsame Alltag, unsere Drehs, unsere Reisen oder auch nur unsere Abende“ – all das wird Tim mit seinem besten Freund nun nie mehr erleben. Jan starb an einem epileptischen Anfall. Das gab seine Familie bekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte legt sich fest!:ER wird Neuer-Nachfolger bei Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/experte-legt-sich-fest-er-wird-neuer-nachfolger-bei-bayern-6936ac9e9f2b81ad2aca018a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936ac9e9f2b81ad2aca018a/863aed8b2cd3ec9d41ea7074ef32125c,cc08841?w=320" alt="Experte legt sich fest!:ER wird Neuer-Nachfolger bei Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wer steht im Kasten des Rekordmeisters, wenn Maneul Neuer die Handschuhe an den Nagel hängt?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Selenskyj-Ansage vor Friedensplan-Antwort an USA:Ukraine tritt keine Gebiete ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-friedensplan-selenskyj-bleibt-hart-keine-gebietabtretungen-6937871dc3b4893a9e2b280d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937871dc3b4893a9e2b280e/f8888c47a0505fb4f66f073337f320d3,c2689922?w=992" alt="Selenskyj-Ansage vor Friedensplan-Antwort an USA:Ukraine tritt keine Gebiete ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington / Kiew – <!--]--><!--[--><b>Der Friedensplan für die Ukraine – die Verhandlungen zwischen den USA, Russland und der Ukraine laufen auf Hochtouren. Einer der größten Streitpunkte: mögliche Gebietsabtretungen an Russland. Während die USA laut Insidern den Druck auf die Ukraine erhöhen, machte Wolodymyr Selenskyj am Montag erneut klar: Nicht mit ihm!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Moskau bestehe darauf, „dass wir Gebiete abtreten, aber wir wollen nichts abtreten, und darum kämpfen wir“, blieb Selenskyj im Gespräch mit Journalisten hart. In London hatte er sich zuvor mit Kanzler Friedrich Merz (70), Frankreichs Präsident Emmanuel Macron (47) und Briten-Premier Keir Starmer (63) beraten.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Selenskyjs unmissverständliche Ansage laut „Washington Post“: Die </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Ukraine </i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>werde ihr Territorium in der östlichen Donbass-Region weder aufgeben, um Friedensgespräche zu beschleunigen, noch um Washingtons Drängen auf Kompromisse zu befriedigen. Die Ukraine, betonte Selenskyj, habe keine rechtliche oder moralische Grundlage für die Abgabe von Land.  Die USA versuchten, einen „Kompromiss“ in dieser Frage zu erzielen, doch es gebe weiterhin „schwierige Probleme“, räumte er ein.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie halten zusammen (v.l.): Wolodymyr Selenskyj, Keir Starmer, Emmanuel Macron und Friedrich Merz am Montag in London<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um seinen Vertrag:Vancouver trifft Müller-Entscheidung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/mls-vancouver-whitecaps-treffen-zukunfts-entscheidung-um-thomas-mueller-693743fa11f914c89b8571c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693743fa11f914c89b8571c9/07b93ce2020c9e73f65a71fa038b8a58,89f10e97?w=576" alt="Es geht um seinen Vertrag:Vancouver trifft Müller-Entscheidung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Entscheidung gefallen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thomas Müller (35) bleibt den Vancouver Whitecaps für ein weiteres Jahr, also bis Ende 2026, erhalten. Der Kanada-Klub zieht die entsprechende Klausel. Das MLS-Abenteuer der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende geht somit weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/thomas-mueller/thomas-mueller-alle-infos-76679080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Müller</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> steigt zudem zu einem von zwei sogenannten designated player auf. Dadurch wird er zukünftig ein Gehalt in Höhe von etwa 6 Millionen Euro verdienen. Der Weltmeister von 2014 war im Sommer nach 16 Jahren als Bayern-Profi (2009 bis 2025) in die US-amerikanische Profi-Liga MLS gewechselt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Messi triumphiert im MLS-Finale, Müller plant Revanche mit Vancouver Whitecaps.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wenn Baerbock sich das getraut hätte“:Wadephul will, dass sein Por­trät in Botschaften hängt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/laut-internem-brief-wadephul-will-dass-sein-foto-in-botschaften-haengt-69376de5c3b4893a9e2b2797</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69376de5c3b4893a9e2b2798/fbc948a215b5c776c980d0d6231ff402,c1296cc1?w=576" alt="„Wenn Baerbock sich das getraut hätte“:Wadephul will, dass sein Por­trät in Botschaften hängt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Schon lange ist es gängige Praxis, dass in deutschen Auslandsvertretungen – Botschaften, Generalkonsulaten etc. – ein offizielles Porträt des amtierenden Bundespräsidenten hängt. Jetzt kommt ein bekannter Kopf dazu.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem internen Schreiben hat das Außenministerium von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/johann-wadephul-aktuelle-news-und-infos-FRRAp9KH1zmEw4dqDiGZ"><!-- --><!--[--><!--[-->Johann Wadephul<!--]--><!--]--></a><!--[--> allen Auslandsvertretungen aufgetragen, in Zukunft neben dem Foto von Frank-Walter Steinmeier (69) auch eines von ihm anzubringen. Das berichtet „Table.Briefings“. Es soll aber nicht irgendein Foto sein, und auch die Größe ist nicht frei wählbar. In dem Brief wird genau beschrieben, in welchem Format das beigefügte Bild ausgedruckt und gerahmt werden soll. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Im Auswärtigen Amt verweist man darauf, dass man nur dem folge, was auch im Verteidigungsministerium üblich sei: dass ein Foto des Ministers – in diesem Fall Boris Pistorius (65, SPD) – an jedem Standort der Bundeswehr hänge. </i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wadephuls China-Besuch: Klartext oder diplomatischer Kuschelkurs in heiklen Zeiten?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>