<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Millionen-Schatz:Geknackt! Benkos Geheim-Tresor</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/millionen-schatz-geknackt-benkos-geheim-tresor-685c692054352c1fc4b2cb98</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685c692054352c1fc4b2cb99/40c909d0771b8faad945c67a836c2495,5396869e?w=992" alt="Millionen-Schatz:Geknackt! Benkos Geheim-Tresor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der spektakuläre Fall des Milliarden-Pleitiers René Benko (48) ist mehr als eine gewöhnliche Pleite. Bei einer Razzia im Haus einer Tante seiner Frau Nathalie (42) wurde ein versteckter Tresor mit millionenschwerem Schmuck und Bargeld entdeckt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizisten den Schatz fanden und was im Panzerschrank lagerte, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus. Entdecken Sie die brisanten Details und Hintergründe dieses Wirtschaftskrimis.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 05:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bitterer EM-K.o. in der Verlängerung:Titel-Drama um unsere U21!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/u21-em-england-deutschland-titel-drama-um-unsere-u21-686028e454352c1fc4b301d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686028e454352c1fc4b301d1/ee5f2d2dbfc75681f4281293c740932a,4d297e1?w=992" alt="Bitterer EM-K.o. in der Verlängerung:Titel-Drama um unsere U21!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das traurig. Ist das bitter. Wir weinen mit Euch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unsere U21 sucht sich den denkbar schlechtesten Tag für die erste Turnier-Pleite aus (davor 5 Siege aus 5 Spielen) – das 2:3 nach Verlängerung im Finale gegen England zerstört unseren Titel-Traum, macht uns „nur“ zum Vize-Europameister. Der vierte EM-Erfolg nach 2009, 2017 und 2021 muss weiter warten. Auch, weil Super-Stürmer Nick Woltemade (23/Stuttgart) zum ersten Mal nicht trifft...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Final-Nacht von Bratislava – sie wird zum Drama! Richtig bitter: Es ist die erste Niederlage für unsere U21 auf den Tag genau vor zwei Jahren. Gegner damals: England...</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vor dem U21-Finale spricht DFB-Sportchef Rudi Völler über die Woltemade-Gerüchte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 05:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD-Vorschlag sorgt für Ärger:Millionen Arbeitnehmern droht Teuer-Schock!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-vorschlag-erhoeht-sozialabgaben-millionen-betroffen-685e749954352c1fc4b2ea62</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e749954352c1fc4b2ea63/86bfda2fd3a301f0579d8151c6357ef6,b8377525?w=576" alt="SPD-Vorschlag sorgt für Ärger:Millionen Arbeitnehmern droht Teuer-Schock!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Dieser SPD-Vorschlag würde Millionen Arbeitern in Deutschland richtig wehtun!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/designierter-spd-general-warum-waehlen-die-arbeiter-nicht-mehr-spd-68541f7c9725c2004ffc0736"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD-Generalsekretär Tim Klüssendorf (33) brachte in BILD am Sonntag eine Erhöhung der Beitragsbemessungsgrenze ins Spiel<!--]--><!--]--></a><!--[-->, was viele Menschen in Deutschland stärker belasten würde – denn die Sozialabgaben würden steigen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Beitragsbemessungsgrenze in der Kranken- und Pflegeversicherung soll demnach auf das Niveau der Renten- und Arbeitslosenversicherung angehoben werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die Maßnahme hätte vor allem für Arbeitnehmer mit Durchschnittsgehältern hohe Mehrkosten zur Folge!</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 05:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tatverdächtiger festgenommen:Auto fährt in Familie! Auch Kleinkinder verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/krefeld-auto-faehrt-in-familie-auch-kleinkinder-verletzt-68607ad63446cc6249ea88d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68607ad63446cc6249ea88d6/878446a287d3c757ebccb23dcfbefcfc,d6451f71?w=576" alt="Tatverdächtiger festgenommen:Auto fährt in Familie! Auch Kleinkinder verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Krefeld (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Drei Männer flüchten nach einer Schlägerei mit dem Auto – und fahren in eine Menschengruppe! Nach dem Zusammenstoß am Samstagabend in Krefeld gibt es fünf Leichtverletzte, darunter auch zwei Kleinkinder (ein und zwei Jahre alt).</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz nach der Tat fanden Polizeibeamte den Wagen und stellten drei Männer im Alter von 24, 28 und 29 Jahren. Sie sollen laut Polizei nach einer Schlägerei mit dem Auto geflohen sein. Der 28-Jährige wurde festgenommen, da gegen ihn bereits ein Haftbefehl bestand.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mann (25) erleidet blutige Kopfwunde bei Schlägerei. Polizei nimmt Verdächtigen fest.</p><p><!--[--><!--[-->Nun ermittelt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ob alle drei an der Schlägerei beteiligt waren und auch, ob der Fahrer unter Alkohol oder Drogen stand.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 05:27:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heißester Sonntag des Jahres:HIER packen wir heute die 40-Grad-Marke</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/heissester-sonntag-des-jahres-hier-knacken-wir-heute-die-40-grad-marke-686024c2ac468774ca9fb240</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686024c2ac468774ca9fb240/6bf617d75d705d416ed0f10817a647bc,97c089a4?w=656" alt="Heißester Sonntag des Jahres:HIER packen wir heute die 40-Grad-Marke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>„Heute ist die Nacht nicht zum Schlafen da“ sang einst Schlagerstar Costa Cordalis in seinem Hit „Anita“. Jetzt beschert uns das Wetterhoch „Anita“ womöglich auch schlaflose Nächte. Denn es wird heute und in den kommenden Tagen aber mal so richtig heiß.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit hoher Wahrscheinlichkeit werden entlang des Rheins und seiner Nebenflüsse Temperaturen sogar über 40 Grad erreicht. Am Niederrhein stünden die Chancen für Hitze laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://weather.com/de-DE/wetter/deutschland/news/2025-06-26-hitze-mit-ueber-40-grad-neuer-hitzerekord-naechste-woche" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->weather.com<!--]--><!--]--></a><!--[--> besonders gut. In der Region um Duisburg könnte die 40-Grad-Marke geknackt werden. Und das ist erst der Anfang.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Rom suchten Touristen am Samstag bei 37 Grad Abkühlung an einem Springbrunnen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist durchaus möglich, dass wir bereits nächste Woche einen neuen Temperaturrekord erleben. Zwischen Frankfurt am Main und Lörrach könnten Temperaturen auf bis zu 42 Grad steigen. Der höchste jemals in Deutschland gemessene Wert liegt bei 41,2 Grad und wurde am 25. Juli 2019 an den Wetterstationen Tönisvorst und Duisburg-Baerl (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gemessen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 05:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Machete, Knüppel, Stange:Blutige Schlacht auf Parkplatz</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/mit-machete-und-eisenstange-schwere-schlaegerei-auf-parkplatz-in-essen-686045943446cc6249ea8713</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686045943446cc6249ea8713/199a321632034ee1f11eb5880e694f9b,20bb61c3?w=320" alt="Mit Machete, Knüppel, Stange:Blutige Schlacht auf Parkplatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Am Samstagnachmittag kam es in der Ruhrgebiets-Metropole Essen zu einer blutigen Schlägerei. Ein Mann wurde an Kopf und Hals verletzt, sein Kontrahent festgenommen und mehrere Waffen wurden sichergestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 17.18 Uhr stritten sich auf einem Parkplatz an der Altenessener Straße mehrere Personen. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/streit/news-fotos-videos-33301920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Streit<!--]--><!--]--></a><!--[--> eskalierte: Mehrere Männer schlugen plötzlich mit Eisenstange, Machete und Holzknüppel aufeinander ein. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unter anderem prügelten die Männer mit diesem Holzknüppel aufeinander ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde gerufen, die Beamten konnten die Auseinandersetzung schnell beenden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 05:27:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger für den Sommer:Warum wir DIESEN Ventilator lieben!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/turmventilatoren-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e70a254352c1fc4b2e9f1/73cb4fe1a681fd4f8a936456f4ec7fd9,c88be9bc?w=320" alt="Testsieger für den Sommer:Warum wir DIESEN Ventilator lieben!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 05:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bezos’ Hochzeitsspektakel:Jetzt wird geflittert!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-hochzeitsspektakel-endet-nach-dem-ja-ist-vor-dem-flittern-685fb4221af33f0bac5e9587</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685fb4221af33f0bac5e9588/c13889c92562af64cc7a6652e94dfd0c,8fe4afa?w=992" alt="Bezos’ Hochzeitsspektakel:Jetzt wird geflittert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Schillerndes Liebes-Spektakel am Canal Grande! Bei der mehrtägigen Hochzeitssause von Amazon-Alpha Jeff Bezos und Super-Silikone Lauren Sánchez </b><!--]--><!--[--><i><b>jacht</b></i><!--]--><!--[--><b> in Venedig ein Highlight das nächste. Inoffizielles Motto des Liebesmarathons? Wenn die Gondeln POWER tragen ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag um 20.12 Uhr hauchte die Heli-Pilotin auf der Insel San Giorgio Maggiore ein Ja, sicherte sich ihr Prime-Abo auf Lebenszeit. Die Zeremonie fand im grünen Amphitheater der alten Klostergärten statt. Und die Braut – sonst für ausladend-zeigefreudige Fummel bekannt – überraschte in einer hochgeschlossenen Spitzenkreation von Dolce &amp; Gabbana.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noch von der Hochzeitsparty postete die Braut am Freitag dieses erste Ehe-Foto bei Instagram. Dort änderte sie ihren Namen in Lauren Sánchez Bezos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verliebt strahlend und mit glückstrunkenem Blick ließ sich das Paar nach seiner Trauung fotografieren, die Braut postete die Aufnahme am späten Abend auf Instagram (wo sie zugleich alle Fotos ihres alten Lebens löschte). Für den derzeit viertreichsten Mann der Welt (rd. 215 Mrd. US-Dollar) war dieser Moment zweifellos unbezahlbar. Emotionaler Höhepunkt einer Prunk-Parade, die seit Mittwoch in der Lagunenstadt hohe Wellen schlägt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 05:27:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lippenleserin knackt die Stars:„Du bist betrunken!“ Die Flüstergespräche der Bezos-Gäste</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bezos-hochzeit-die-geheimen-fluestergespraeche-der-superstar-gaeste-685f9c5b54352c1fc4b2f9ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f9c5b54352c1fc4b2f9af/804096fcb8efb8ef984a8a265ffc3fbb,cf6b5473?w=576" alt="Lippenleserin knackt die Stars:„Du bist betrunken!“ Die Flüstergespräche der Bezos-Gäste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei Jeff Bezos' und Lauren Sánchez' Traumhochzeit auf Venedigs Privatinsel San Giorgio Maggiore geriet der Jetset ins Wanken. Oprah, Tommy Hilfiger und die Kardashians kämpften auf schwankenden Planken mit dem Gleichgewicht. Und das sorgte für Gemotze und Getuschel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lippenleserin Nicola Hickling enthüllt die exklusiven Flüstergespräche der Superstars in diesen heiklen Momenten! Lesen Sie hier mit BILDplus von den glamourösen und amüsanten Herausforderungen der Reichen und Schönen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 05:27:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Proteste wegen Bezos-Hochzeit:Bürgermeister von Venedig platzt der Kragen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/proteste-wegen-bezos-hochzeit-venedigs-buergermeister-platzt-der-kragen-685e5a5354352c1fc4b2e7a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e5a5354352c1fc4b2e7a3/6f7b8016603a5382f39811ff07489d6e,1d8b18ff?w=576" alt="Proteste wegen Bezos-Hochzeit:Bürgermeister von Venedig platzt der Kragen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Ganz Venedig stand in dieser Woche im Zeichen der Luxushochzeit von Amazon-Boss Jeff Bezos und Lauren Sánchez. Das gefällt nicht allen Bewohnern der Lagunenstadt. Verschiedene Gruppen werfen Bürgermeister Luigi Brugnaro vor, Venedig für teures Geld an den viertreichsten Mann der Welt verkauft zu haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darum platzte Luigi Brugnaro der Kragen. Er stellte sich demonstrativ hinter den Tech-Milliardär. „Ich will ihm danken und ihm Investitionen in der Stadt vorschlagen“, sagte Brugnaro zu „Venezia Today“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aktivisten demonstrieren gegen die Mega-Hochzeit von Jeff Bezos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Demonstranten hatten kleinere Protestaktionen organisiert und Anti-Bezos-Banner an symbolträchtigen Orten Venedigs ausgerollt. Auch dazu äußerte sich Brugnaro deutlich: „Wenn sie bei der Hitze Zeit haben, Banner aufzuhängen – sollen sie es tun. Das ist Demokratie.“ Aber: „Die Aktivisten vertreten nicht die Stadt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 05:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehe-Aus, Finanzen, neues Liebesleben:YouTube-Star „Sallys Welt“ backt aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/sally-oezcan-ueber-trennung-toechter-und-neuen-lebensweg-685bf468a88b2e4c192ca8da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685bf468a88b2e4c192ca8da/471bebb9496b0ae4f1ccbba833da2220,baa94111?w=656" alt="Ehe-Aus, Finanzen, neues Liebesleben:YouTube-Star „Sallys Welt“ backt aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sally Özcan steht nach der Trennung von ihrem Mann Murat allein an der Spitze von „Sallys Welt“. In einem YouTube-Video spricht sie offen über ihre Herausforderungen und den Neuanfang. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, wie sie ihr Imperium umstrukturierte und welche Botschaft sie für Frauen und ihre Töchter hat. Die emotionalen und persönlichen Einblicke – jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 05:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefahr für US-Rohstoff-Deal?:Russland erobert größtes Lithiumfeld in Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russland-erobert-schewtschenko-lithium-deal-gefaehrdet-68602c0c54352c1fc4b301e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68602c0c54352c1fc4b301e6/8729ba2816a24eb2abcff52068843dab,ce7602c7?w=320" alt="Gefahr für US-Rohstoff-Deal?:Russland erobert größtes Lithiumfeld in Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist nur ein kleines Dorf – aber es hat eine große Bedeutung. Schewtschenko im Südosten der Ukraine (Donbass) ist jetzt an die Russen gefallen. Das ist ein bitterer Schlag für die Ukraine, denn dort liegt Europas größtes Lithiumvorkommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nordöstlich des Dorfes gibt es ein circa 40 Hektar großes Feld, in dem etwa 13,8 Millionen Tonnen lithiumhaltiges Erz mit einem durchschnittlichen Gehalt von 1,5 Prozent Lithiumoxid lagern. Daraus ergibt sich ein theoretisch extrahierbares Lithiumoxid-Vorkommen von rund 207.000 Tonnen, was etwa 96.200 Tonnen reinem Lithium entspricht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Einige Branchenanalysten warnen mit dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/111-000-soldaten-zusammengezogen-plant-putin-neue-mega-offensive-685f8f1b6e75fc7f3a457e56"><!-- --><!--[--><!--[--><b>anhaltenden russischen Vormarsch</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> vor möglichen Auswirkungen auf den Mineralienhandel zwischen den USA und der Ukraine, da Kiew durch die Beschlagnahmung eines wichtigen Vermögenswerts beraubt werde, den es im Rahmen der lang erwarteten Partnerschaft hätte anbieten können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deal zwischen Kiew und Washington – er passte logischerweise vor allem dem Kreml nicht in sein Konzept. Diktator Wladimir Putin bot Ende Februar, in letzter Minute, sozusagen, selbst noch den „amerikanischen Partnern“ (O-Ton Putin) Seltene Erden und andere Rohstoffe aus russischer Förderung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 05:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Schock in Hamburg:MMA-Star Eckerlin geht k.o.</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/mma-christian-eckerlin-geht-gegen-pukac-k-o-mega-schock-in-hamburg-686065d33446cc6249ea886f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686065d33446cc6249ea886f/dfdd8eaae5e2e3111711ba02264a4651-miniSquare,f9f54e5b?w=320" alt="Mega-Schock in Hamburg:MMA-Star Eckerlin geht k.o." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Damit hat kaum ein MMA-Fan gerechnet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/mma-mega-aerger-vor-kampf-von-christian-eckerlin-in-hamburg-685fc1c06e75fc7f3a4580c2"><!-- --><!--[--><!--[-->Christian Eckerlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (38) hat seinen Kampf am Samstagabend bei „Oktagon 73“ überraschend verloren. Unser größter Käfig-Star unterliegt Robert Pukac (33) vor 16.000 Fans in der Hamburger Barclays Arena.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als der Slowake Eckerlin in der dritten Runde eiskalt K.o. schlägt, wird es in der Halle plötzlich ganz still. Damit hat wirklich niemand gerechnet – Was für ein Schock!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eckerlin sagt noch im Käfig: „Unangenehmer Gegner. Harte Hände. Scheiße man. Aber was soll’s. Ich mache weiter.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 05:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>