<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Merz in Washington gelandet:Aber Vorsicht vor JD Vance!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/merz-bei-trump-vorsicht-vor-jd-vance-bei-diese-frage-koennte-es-brenzlig-werden-6840507a9697583c12063a21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840507a9697583c12063a22/816589e5077fc1838e9f7aab03cf09b7,42ce4f59?w=992" alt="Merz in Washington gelandet:Aber Vorsicht vor JD Vance!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Das Weiße Haus bezeichnet den Antrittsbesuch von Bundeskanzler Friedrich Merz am Donnerstag als routinemäßiges Treffen mit einem ausländischen Staatschef. Aber täuschen Sie sich nicht: Trumps unberechenbare Haltung bei Besuchen ausländischer Staatschefs hat Auftritte im Oval Office zu allem gemacht, nur keine Routine – fragen Sie nur den ukrainischen Präsidenten Wolodymyr Selenskyj oder den südafrikanischen Präsidenten Cyril Ramaphosa. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist das erste Treffen zwischen Trump und Merz, und es geht um viel, obwohl ein treuer Verbündeter der USA kommt. Das Weiße Haus dürfte sich primär auf Merz’ Verteidigungszusagen konzentrieren, sowie auf die Bereitschaft Deutschlands zum Vorantreiben von Zoll-Verhandlungen zwischen den USA und Europa.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Tech-Milliardär Elon Musk (53) greift US-Präsident Donald Trump (78) frontal an!</p><p><!--[--><!--[-->Die neue Bundesregierung spricht davon, die Militärausgaben zu erhöhen und die „stärkste“ Armee Europas aufzubauen. Das gibt dem neuen Kanzler etwas Konkretes, mit dem er untermauern kann, dass sich Deutschland stärker an der Verteidigung Europas beteiligen will. Dieser Ansatz scheint jedenfalls in Trumps Washington bislang auf Resonanz zu stoßen. Verteidigungsminister Pete Hegseth hat Deutschland kürzlich sogar als Vorbild für andere Nationen hervorgehoben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 07:24:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rosa Schlafzimmer und Himmelbett:Merz schläft in Trumps Gästehaus: Ein gutes Zeichen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/rosa-schlafzimmer-und-himmelbett-merz-schlaeft-in-trumps-gaestehaus-684051c7ba5985021b017139</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684051c7ba5985021b01713a/e27bd1d66e523257684fe25f77281bd8,d3cd7187?w=992" alt="Rosa Schlafzimmer und Himmelbett:Merz schläft in Trumps Gästehaus: Ein gutes Zeichen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz (69) ist zu seinem Antrittsbesuch in den USA eingetroffen. Der Kanzler landete am Donnerstag kurz nach Mitternacht (Ortszeit) in Washington. Merz übernachtet im Blair House, dem Gästehaus des US-Präsidenten in unmittelbarer Nähe des Weißen Hauses, was als besondere Ehre gilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Das Gästehaus der US-Präsidenten, in dem </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wichtiger-us-politiker-dafuer-soll-merz-trump-als-erstes-danken-683fe158b7f1651cb081a1c2"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Merz</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> vor dem Treffen mit US-Präsident Donald Trump (78) übernachten wird, ist ein architektonischer und historischer Prunkbau – und fast so groß wie das Weiße Haus selbst! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das „Blair House“ mit 6500 Quadratmetern Innenraum an der Pennsylvania Avenue in Washington D.C. verfügt über 119 Räume, darunter 14 Schlafzimmer und 35 Badezimmer. Mehrere Konferenzräume stehen für den letzten Schliff bei Merz' Vorbereitungen für sein erstes Trump-Treffen zur Verfügung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Dekor wird dominiert von farbenprächtigen Tapeten, wie etwa einem chinesischen Druck aus 1770 im „Dillon Drawing Room“. Vasen aus der Ming-Dynastie sind zu bewundern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 07:24:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es gilt ab 9. Juni:Trump verbietet Bürgern aus zwölf Ländern Einreise in USA</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-verbietet-buergern-aus-12-laendern-einreise-in-die-usa-6840de1677678a67d0164770</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840de1677678a67d0164771/e0ff2c71b5c0c773ea73bcdc53914252,7dec74b?w=576" alt="Es gilt ab 9. Juni:Trump verbietet Bürgern aus zwölf Ländern Einreise in USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (78) untersagt Bürgern aus zwölf Ländern die Einreise in die USA. Es betrifft Staatsangehörige aus Afghanistan, Myanmar, Tschad, Republik Kongo, Äquatorialguinea, Eritrea, Haiti, Iran, Libyen, Somalia, Sudan und Jemen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zusätzlich zu dem Verbot, das am 9. Juni um 0:01 Uhr in Kraft tritt, werden verschärfte Einreisebeschränkungen für Besucher aus Burundi, Kuba, Laos, Sierra Leone, Togo, Turkmenistan und Venezuela gelten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schritt sei vor dem Hintergrund des<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/colorado-terror-anschlag-auf-israel-demo-fbi-ermittelt-nach-molotow-attacke-683cd1be72b82d20ec7582cf"><!-- --><!--[--><!--[--> brutalen Angriffs auf jüdische Demonstranten im Bundesstaat Colorado<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit zwölf Verletzten erfolgt. „Der jüngste Terroranschlag in Boulder, Colorado, hat die extremen Gefahren unterstrichen, die unserem Land durch die Einreise von Ausländern drohen, die nicht ordnungsgemäß überprüft worden sind“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einer Videobotschaft am Mittwochabend (Ortszeit). <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vor dem Besuch bei Trump: Kulturstaatsminister Weimer provoziert mit einem Interview.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 07:24:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, Kanzler:So begrüßt der US-Präsident seine Gäste</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/greifen-und-reissen-donald-trump-zeigt-macht-beim-haendeschuetteln-68403e669697583c12063840</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68403e669697583c12063841/8c1441739bb973f82ccf10a854054c3a,a217b32c?w=576" alt="Achtung, Kanzler:So begrüßt der US-Präsident seine Gäste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ziehen, drücken und nicht loslassen – wenn Händeschütteln zum Machtspielchen wird. Als US-Präsident ist Donald Trump der mächtigste Mann der Welt. Und das demonstriert er gern – am liebsten schon bei der Begrüßung. „Grab and yank“ nennen die Amerikaner den Händeschüttel-Stil des Republikaners: „greifen und reißen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 07:24:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehe-Aus bei Schweinsteigers!:Welche Rolle eine Mallorca-Freundin spielt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bastian-schweinsteiger-und-ana-ivanovic-ehe-aus-welche-rolle-eine-mallorca-freundin-spielt-684041cc9697583c120638a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684041cc9697583c120638a7/bbde586012971b8fc6c238d2acd4f943,8ebe6534?w=656" alt="Ehe-Aus bei Schweinsteigers!:Welche Rolle eine Mallorca-Freundin spielt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma – <!--]--><!--[--><b>Gegen Gefühle kommt man nun mal nicht an. Und doch ist die Nachricht, die BILD exklusiv erfährt, schockierend und macht traurig: Ehe-Aus bei Fußballgott Bastian Schweinsteiger und Tennis-Star Ana Ivanović!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Welche Rolle eine Mallorca-Freundin spielt, was auf exklusiven Fotos, die BILD vorliegen, zu sehen ist und wie es Ana nach BILD-Informationen geht, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 07:24:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preis-Knall:Gute Nachrichten für alle Erdbeer-Liebhaber</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/erdbeeren-preise-fuer-eine-schale-aktuell-auf-saison-tiefpunkt-684133dac3527b1cbcea9300</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684133dac3527b1cbcea9300/c10eb55167c22e06c1a3899f16499b0b,e61eae1b?w=320" alt="Preis-Knall:Gute Nachrichten für alle Erdbeer-Liebhaber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gute Nachrichten für alle Erdbeer-Liebhaber! Aktuell ist die süße Frucht zu den wahrscheinlich günstigsten Preisen der Saison zu haben. Vergangene Woche lag der günstigste Preis im Supermarkt noch bei 2,39 Euro für 500 Gramm – der Durchschnittspreis für das Kilogramm deutsche Erdbeeren bei 5,87 Euro. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marktanalystin Eva Würtenberger von der Agrarmarkt Informations-Gesellschaft hat sogar noch niedrigere Preise ausgemacht: „Da gibt es jetzt diese Woche auch Preise unter zwei Euro.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Vergleich: Ende April bzw. Anfang Mai lag das Kilo im Durchschnitt noch bei 8,19 Euro, bilanzierte Würtenberger. In der zweiten Junihälfte würden die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/essen-trinken/themen-erdbeeren-alle-infos-83964586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Erdbeer<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Preise voraussichtlich wieder anziehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach Angaben des Verbands Süddeutscher Spargel- und Erdbeeranbauern sind in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Baden-Württemberg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, Rheinland-Pfalz, Südhessen und Bayern bereits rund 70 Prozent der Normalkultur geerntet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 07:24:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krönchen-Krise:Jetzt ist sie doch wieder Miss Germany Universe!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/nach-skandal-aberkennung-jetzt-ist-sie-wieder-miss-germany-universe-684066c7c8024b11eab41ae9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684066c7c8024b11eab41ae9/8c6424fb7bd55942002429952698207b,e1a430bc?w=320" alt="Krönchen-Krise:Jetzt ist sie doch wieder Miss Germany Universe!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein riesiges Hin und Her bei Miss Universe Germany! In der Nacht von Montag auf Dienstag veröffentlichte der Instagram-Account des deutschen Ablegers des internationalen Schönheitswettbewerbs ein Statement, das es in sich hatte. Darin wurde der Miss Universe Germany 2023, Helena Bleicher, der Titel aberkannt. Begründung: „Wiederholte Respektlosigkeit“ und „verleumderische Äußerungen“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sprach mit der deutschen Schönheitskönigin. Die 26-Jährige sagt im Gespräch: „Ich habe es wie alle anderen über Instagram erfahren. Niemand kontaktierte mich. Über die Gründe für die Entscheidung konnte ich selbst nur spekulieren.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Helena Marlen Bleicher wurde nachts der Titel als Miss Germany Universe 2023 aberkannt.</p><p><!--[--><!--[-->Nach knapp 36 Stunden Drama schaltete sich der globale Hauptsitz der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/miss-universe/nachrichten-news-kultur-unterhaltung-fotos-videos-20916648.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Miss Univers Organization<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein und setzte ein eindeutiges Zeichen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 07:24:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>27.700 Bomben in 5 Monaten:So sieht Putins Friedensbotschaft aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-27-700-bomben-in-5-monaten-das-ist-putins-friedensbotschaft-684129aa96b546228b09cd53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684129aa96b546228b09cd54/3e1868c1535877f952d4d0e9138d2de3,24346658?w=992" alt="27.700 Bomben in 5 Monaten:So sieht Putins Friedensbotschaft aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Putins Drohnen- und Raketenterror tötet immer weiter. In der Nacht zu Donnerstag starben mindestens fünf Menschen bei Angriffen. Unter den Opfern der Angriffe in der nordukrainischen Stadt Priluki seien zwei Frauen und ein einjähriges Kind. Sie wurden unter den Trümmern gefunden. 23 Menschen wurden verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Dass Kreml-Chef </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Wladimir Putin </i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>(72) kein Interesse an Frieden hat, zeigen die blanken Zahlen: Seit Jahresbeginn hat Russland nach Angaben des ukrainischen Präsidenten </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Wolodymyr Selenskyj</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> (47) rund 27.700 Fliegerbomben, mehr als 20.000 Drohnen und 700 Raketen auf die Ukraine abgefeuert.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Krieg gegen die Ukraine: Die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD.</p><p><!--[--><!--[-->In einem abendlichen Statement auf der Plattform X macht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[--> klar: Die russischen Angriffe nehmen ein kaum vorstellbares Ausmaß an. Und er fordert die Verbündeten eindringlich zum Handeln auf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 07:24:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Influencern angepriesen:Für dieses Gerät drängeln sich Kunden bei Aldi</title>
    <link>https://www.bild.de/news/von-influencern-angepriesen-fuer-dieses-geraet-draengeln-sich-kunden-bei-aldi-683f4adcebc8774e222dba59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683f4adcebc8774e222dba5a/f1eb875c6ea90a6b6e61ad9fcdcf35f5,d706c8da?w=576" alt="Von Influencern angepriesen:Für dieses Gerät drängeln sich Kunden bei Aldi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das passiert, wenn man im Supermarkt einen Heimtrainer zurückgeben will: Heilloses Chaos und dichtes Gedränge.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 07:24:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pleite gegen Portugal:Vernichtendes Ballack-Urteil!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/deutschland-vernichtendes-ballack-urteil-nach-portugal-pleite-6840b80396b546228b09ca80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840b80396b546228b09ca81/b09f01c42fe574c64edf7693b49fe056,a89222cd?w=992" alt="Pleite gegen Portugal:Vernichtendes Ballack-Urteil!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klartext vom Capitano!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nations-league-ronaldo-zerstoert-deutsche-titeltraeume-im-halbfinale-68408866945ba40a95f68e24?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Ffussball%252Fnations-league-ronaldo-zerstoert-deutsche-titeltraeume-im-halbfinale-68408866945ba40a95f68e24"><!-- --><!--[--><!--[-->1:2-Niederlage der deutschen Nationalmannschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Halbfinale der Nations League gegen Portugal hat Michael Ballack deutliche Kritik geäußert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der DAZN-Experte analysiert im Gespräch mit Moderatorin Laura Wontorra zunächst:</b><!--]--><!--[--> „Es war bisschen schleppend, bisschen fahrig. Dann gehen wir in Führung. Danach sind wir passiv geworden. Wir haben die Kontrolle nicht gehabt. Die nötige Fitness war nicht da – auch die Qualität. Das muss man ganz klar ansprechen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der 60. Minute wechselte Bundestrainer Julian Nagelsmann dreifach durch. Maxi Mittelstädt, Leroy Sané und Nick Woltemade gingen raus, Niclas Füllkrug, Serge Gnabry und Robin Gosens kamen rein. Kurz danach fielen die zwei portugiesischen Tore.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 07:24:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Kritik zuletzt!:Boateng stichelt wegen Rüdiger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-nach-harter-kritik-boateng-stichelt-wegen-ruediger-6840d4d496b546228b09caed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840d4d496b546228b09caee/202b18b781d32e30b92a9466ad2ca9a5,6d3e352e?w=576" alt="Nach Kritik zuletzt!:Boateng stichelt wegen Rüdiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aus der Traum vom kleinen Titel! Deutschland verliert das Halbfinale der Nations League 1:2 gegen Portugal. Auffällig: Vor allem die Defensive der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>DFB-Elf</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wirkte ohne Abwehr-Boss Antonio Rüdiger (32), der wegen einer Knie-OP im Aufgebot fehlte, nicht sattelfest.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das rief nun seinen Kumpel und Weltmeister Jerome Boateng (36/LASK Linz) auf den Plan, der nach Abpfiff bei Instagram stichelte: „Ohne Rüdiger @toniruediger. Besser oder?“ Seine Worte versah er mit einem Smiley mit einem Finger vor dem Mund. Und mit einem Clown-Emoji.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Boateng damit wohl meint: Alle Kritiker Rüdigers sollen den Mund halten und haben keine Ahnung. Denn ohne ihn läuft es scheinbar ja nicht besser ...</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Traum vom Titel ist vorbei! Die DFB-Elf verliert das Halbfinale gegen Portugal.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 07:24:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>