<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Juhu, wir fahren in den Tod“: Wie auf Transportern die Tiere verhöhnt werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zynische-aufkleber-juhu-wir-fahren-in-den-tod/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/262181299-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=69px%2C0px%2C1730px%2C1729px&webp=1" alt="„Juhu, wir fahren in den Tod“: Wie auf Transportern die Tiere verhöhnt werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein grinsendes Comic-Schwein am Heck eines Tiertransporters.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><b>Wenn Sie auf den Autobahnen rund um Hamburg unterwegs sind, dann haben Sie sicher schon mal einen Tiertransporter überholt. Achten Sie mal auf die Beschriftung – nicht selten werden die Tiere verhöhnt.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 14:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tote Möwe stürzt auf Köhlbrandbrücke und sorgt für Polizeieinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/moewe-stuerzt-auf-koehlbrandbruecke-vogelgrippe-oder-altersschwaeche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/image284.png?resize=300%2C300&crop=530px%2C468px%2C1450px%2C1452px&webp=1" alt="Tote Möwe stürzt auf Köhlbrandbrücke und sorgt für Polizeieinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sperrung auf der Köhlbrandbrücke wegen einer toten Möwe. Der Kadaver wird nun auf das Vogelgrippe-Virus geprüft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Polizeieinsatz auf der Köhlbrandbrücke: Am Samstagvormittag stürzt eine Möwe vom Himmel und landete mitten auf der Köhlbrandbrücke. Nun wird nach der Todesursache des Tieres geforscht. Denn es besteht der Verdacht auf Vogelgrippe.</strong></p><p>Auf der Köhlbrandbrücke kam es am Samstagvormittag zu einem ungewöhnlichen Einsatz: Eine Möwe war auf die Fahrbahn gestürzt. <a href="https://www.mopo.de/im-norden/meck-pomm/vogelgrippezahlen-steigen-rasant-minister-plaediert-fuer-impfung/">Da die Vogelgrippe aktuell um sich greift</a>, sind die Behörden in solchen Fällen besonders vorsichtig und müssen prüfen, ob der tote Vogel mit dem Virus infiziert ist. Daher wurden Einsatzkräfte der Feuerwehr hinzugezogen, um die Möwe in entsprechender Schutzausrüstung einzusammeln.</p><p>Während des Einsatzes blieb der linke Fahrstreifen in Fahrtrichtung Wilhelmsburg gesperrt. Der Einsatz begann gegen kurz nach 10.30 Uhr – mittlerweile ist die Straße wieder frei. Ob das Tier tatsächlich an der Vogelgrippe erkrankt war oder nur aus Altersschwäche vom Himmel stürzte, soll nun untersucht werden. Mit Ergebnissen ist allerdings erst ab Montag zu rechnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Halloween-Bilanz in Hamburg: Pfeffergas, Pyros – und ein Skelett auf einem E-Roller</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/halloween-bilanz-in-hamburg-pfeffergas-pyros-und-ein-skelett-auf-e-roller/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251101halloween-steilshoop3497.jpg?resize=300%2C300&crop=479px%2C179px%2C901px%2C901px&webp=1" alt="Halloween-Bilanz in Hamburg: Pfeffergas, Pyros – und ein Skelett auf einem E-Roller" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Insgesamt blieb es an Halloween ruhig in Hamburg. Vereinzelt mussten die Einsatzkräfte allerdings doch ausrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ruhige Halloween-Nacht in Hamburg – fast! Zwar blieb es in den meisten Stadtteilen friedlich, doch in Wilhelmsburg und Steilshoop kam es am Freitagabend zu Polizeieinsätzen. Auch ein Mann im Skelett-Kostüm sorgte kurzzeitig für Aufsehen.</strong></p><p>Schon am späten Freitagabend konstatierte die Hamburger Polizei, dass die Halloween-Nacht in Hamburg insgesamt ruhig verlaufen würde. Gegenüber der MOPO bestätigt das Lagezentrum der Polizei auch am Samstagmorgen: „Alles soweit in Ordnung“. Größere Einsätze blieben aus – bis auf einige Ausnahmen. Gegen 22 Uhr kam es am Korallusring in Wilhelmsburg zu einem größeren Polizeieinsatz. Zivile Beamte beobachteten dort eine Gruppe Jugendlicher, die versucht haben soll, eine Tür an einem sogenannten Lost Place aufzubrechen. Die beiden Polizisten auf dem Fahrrad mussten Pfeffergas einsetzen, um die Situation unter Kontrolle zu bringen.</p><p>Bei den Festgenommenen fanden die Beamten verbotene Böller und eine Schreckschusswaffe. Nach Abschluss der Maßnahmen wurden die Jugendlichen an ihre Eltern übergeben. Gegen sie wird nun wegen Verstößen gegen das Waffen- und Sprengstoffgesetz ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 10:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab heute gilt an diesem Hamburger Bahnhof Alkoholverbot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/am-zweiten-hamburger-bahnhof-gilt-bald-ein-alkoholverbot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/482071936.jpg?resize=300%2C300&crop=1374px%2C308px%2C5189px%2C5196px&webp=1" alt="Ab heute gilt an diesem Hamburger Bahnhof Alkoholverbot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Hauptbahnhof darf bereits seit April 2024 kein Alkohol mehr getrunken werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Nach positiven Erfahrungen am Hamburger Hauptbahnhof führt die Deutsche Bahn nun auch am Bahnhof Altona ein Alkoholverbot ein. Die neue Regelung gilt bereits ab Samstag – und Verstöße können Konsequenzen nach sich ziehen.</strong></p><p>Ab Samstag, 1. November, ist es auf dem Gelände des Bahnhofs Altona nicht mehr erlaubt, Alkohol zu trinken oder alkoholische Getränke dabei zu haben, die am Bahnhof getrunken werden sollen. Das teilte die Deutsche Bahn (DB) am Mittwoch mit. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/akoholverbot-an-hamburger-bahnhof-politik-reagiert-ueberrascht/">Die Hamburger Politik reagierte überrascht</a>.</p><p>Am <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-alkoholverbot-am-hauptbahnhof-zeigt-wirkung/">Hauptbahnhof gilt ein solches Verbot bereits seit April 2024</a>. „Seitdem verzeichnet die DB dort deutlich weniger Konflikte und Auseinandersetzungen unter Alkoholeinfluss“, heißt es. „Dadurch hat sich auch das Sicherheitsgefühl der Reisenden verbessert, zudem ist der Reinigungsaufwand zurückgegangen“, begründet die Bahn ihre Entscheidung. Diese positiven Erfahrungen wollte man in Altona fortsetzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 07:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach wilder Flucht: Carsharing-Auto zerschellt an Baum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-wilder-flucht-carsharing-auto-zerschellt-an-baum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc-2644-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=168px%2C0px%2C1711px%2C1711px&webp=1" alt="Nach wilder Flucht: Carsharing-Auto zerschellt an Baum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Wagen wurde bei dem Aufprall völlig zerstört.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht endete eine wilde Flucht in Hamburgs Osten mit einem lauten Knall: In Neuallermöhe ist am frühen Sonnabend ein Carsharing-Wagen nach einer kurzen Verfolgung durch die Polizei gegen einen Baum geprallt. Der Fahrer (24) wurde schwer verletzt.</strong></p><p>Gegen 4 Uhr morgens meldete ein Zeuge der Polizei auf der A1 in Richtung Norden ein auffällig fahrendes Auto eines Carsharing-Anbieters. Der Mann blieb dran, bis der Wagen bei Moorfleet von der Autobahn abfuhr – dort übernahm eine Streife die Verfolgung.</p><p>Im Stellbrinkweg wollten die Beamtinnen und Beamten den VW ID.3 stoppen, doch der Fahrer trat aufs Gas und flüchtete. Nur wenige Sekunden später verlor er am Felix-Jud-Ring die Kontrolle – und krachte mit voller Wucht gegen einen Baum. Der Wagen wurde völlig zerstört, Trümmerteile flogen dutzende Meter weit über die Straße.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 08:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Geld für Weihnachtsgeschenke? Hier werden Kindern ihre Wünsche erfüllt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kein-geld-fuer-weihnachtsgeschenke-hier-werden-kindern-ihre-wuensche-erfuellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago200880844-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Kein Geld für Weihnachtsgeschenke? Hier werden Kindern ihre Wünsche erfüllt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kinder basteln Laternen – und können gleich noch einen Weihnachtswunsch abgeben (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Für Familien mit wenig Geld kann die Weihnachtszeit sehr belastend sein. Eine tolle Initiative hilft nun, Kindern ihre Wünsche trotzdem zu erfüllen. Dafür muss nur ein kleiner Wunschzettel ausgefüllt werden und dann geht es los.</strong></p><p>Initiator der Aktion Herzenswünsche ist die Möbelkiste Hamburg (Dehnhaide 136-145). Sie erfüllt Kindern im Alter von fünf bis 13 Jahren ihre Weihnachtswünsche. Die Kinder können mit ihren Eltern am 2. November beim verkaufsoffenen Sonntag zur Möbelkiste kommen (13 bis 18.30 Uhr) und dort ihren Wunschzettel an den Wunschbaum hängen. Der Besuch lohnt sich ohnehin, denn dort gibt es ein Lichterfest mit Laternenbasteln, Kinderschminken, und das Musikkorps und Blasorchester Bramfeld spielen (17.30 bis 18.30 Uhr).</p><p>Die Geschenke dürfen einen Wert von 25 bis 30 Euro haben und werden dann kurz vor Weihnachten im Rahmen einer kleinen Feier bei Musik, Kinderpunsch und Plätzchen überreicht. Mitmachen dürfen alle Familien und Alleinerziehende, die ein geringes Einkommen haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ich wollte Uhren verkaufen — das wäre ein Flop geworden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ich-wollte-uhren-verkaufen-und-wurde-ueber-den-tisch-gezogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua1434-011-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ich wollte Uhren verkaufen — das wäre ein Flop geworden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporter Thomas Hirschbiegel mit den beiden Armbanduhren vor dem Laden an den Colonnaden, die er dort anbot: unten eine Omega Speedmaster, oben ein Chronograph der Marke Tudor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b> „Hamburg im Goldrausch – Hanseatische Seriosität in Bestform“: So wirbt das Unternehmen „Hansegold“ seit einigen Monaten in halbseitigen Annoncen in Anzeigenblättern. Der Standort des Aufkäufers von Schmuck, Edelmetallen und Luxusuhren ist prominent: Colonnaden 54. Die MOPO testete das Unternehmen  und bekam ziemlich miese Angebote. </b><br/>&lt;br&lt;<br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 08:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>