<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die Sommerferien sind zu lang!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/debatte-um-reisezeiten-verkuerzt-die-sommerferien-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/298126631-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Die Sommerferien sind zu lang!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Großer Andrang, noch mehr Stress: Sommerferien sind für viele Hamburger Familien eine zusätzliche Belastung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa-Bildfunk</span></p><p><strong>Noch fünf Schultage bis zu den Sommerferien in Hamburg. Während sich die Kinder auf die freie Zeit freuen, diskutiert die Politik, ob die Ferienzeiten zwischen den Ländern gerecht aufgeteilt sind. Denn während Bayern und Baden-Württemberg traditionell erst im August starten, lassen die anderen Bundesländer die Ferien im Wechsel mal früher und mal später beginnen, teilweise geht es bereits Ende Juni los. Mehrere Bundesländer wollen das nicht mehr akzeptieren. <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/diskussion-ueber-sommerferien-der-norden-stellt-sich-quer/">Das Motto lautet: keine Extrawurst für niemanden.</a></strong></p><p>Die Rotation zwischen 14 der 16 Bundesländer im Sommer geht auf das sogenannte Hamburger Abkommen aus dem Jahr 1964 zurück. Die Vereinbarung wurde damals unter anderem geschlossen, um Staus und knappe Unterkünfte zu verhindern. Die südlichen Bundesländer stellten sich quer und begründeten dies damit, dass die Kinder auf den Feldern der Familien mit anpacken müssen. Heute wird im Süden argumentiert, die Sommerferien müssten später starten, weil man ja schon zwei Pfingstferienwochen habe (in Hamburg gibt es nur eine).</p><p>Für mich ist weniger die Frage, wann die Ferien starten, sondern ob die Aufteilungen grundsätzlich noch zeitgemäß sind. Sechs Wochen Sommerferien sind für viele Familien eine Zumutung. So schön das auch klingen mag, es bedeutet Stress und eine hohe Belastung.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-heute-die-sterne-fuer-sie-am-donnerstag-17-juli-2025/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Sie neigen heute dazu, negative Gefühle zu ernst zu nehmen. Seien Sie ein bisschen lockerer! Am frühen Abend dürfen Sie sich nicht zu einem unsinnigen Fehler herausfordern lassen!</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Seien Sie heute ruhig etwas misstrauischer. Nicht jeder Vorschlag, den man Ihnen macht, ist durchdacht! Am frühen Nachmittag können Sie eine gezielte Anregung geben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18-Jährige flieht vor Vergewaltiger und springt aus Hochhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/18-jaehrige-flieht-vor-vergewaltiger-und-springt-aus-hochhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/506395205-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=669px%2C519px%2C1178px%2C1177px&webp=1" alt="18-Jährige flieht vor Vergewaltiger und springt aus Hochhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Strafjustizgebäude in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>In Wilhelmsburg soll ein Mann zuerst eine 18-Jährige und einen Tag später eine 14-Jährige vergewaltigt und bedroht haben. Das erste Opfer sprang auf der Flucht vor dem Täter aus einem Hochhaus und erlitt schwere Verletzungen. Am Donnerstag (17. Juli) muss er sich in Hamburg vor der Großen Strafkammer im Landgericht verantworten.</strong></p><p>Dem Angeklagten werden zwei Vergewaltigungen in Tateinheit mit Bedrohung und Körperverletzung sowie gefährlicher Körperverletzung vorgeworfen. Eines der Opfer erlitt zudem auf der Flucht vor dem Täter schwere Verletzungen.</p><p>Über den Messenger-Dienst Snapchat verabredete sich der Angeklagte am 17. Januar 2025 mit einer 18-Jährigen im Treppenhaus seiner Wohnanschrift in Wilhelmsburg. Laut der Anklage habe er dort gedroht, sie zu töten und sie zum Oralverkehr gezwungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>