<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Drama in der Manege in Sachsen:Zirkus-Artistin stürzt vor 80 Zuschauern in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/zuschauer-verlassen-panisch-das-zelt-artistin-stirbt-bei-zirkusvorstellung-68d84ac09b3dc00dbfab8a54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d84ac09b3dc00dbfab8a55/967c83a1c96210dd094c74121d291e8c,3cbf4212?w=992" alt="Drama in der Manege in Sachsen:Zirkus-Artistin stürzt vor 80 Zuschauern in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bautzen (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Scheinwerferlicht flutet die Manege, Musik, Applaus, gespannte Stille – dann der Schock. Schreie! Mitten in der Vorstellung im Zelt des „Circus Paul Busch“ in Bautzen stürzt eine junge Artistin vom Trapez. Sekunden später bleibt sie reglos in der Zirkusarena liegen – vor den Augen von mehr als 80 Zuschauern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen ist es etwa 17.45 Uhr, als eine sonst ganz normale Vorstellung plötzlich aus dem Ruder gerät und zu einer Horrorshow für Zuschauer und Artisten wird: Die Trapez-Künstlerin war während ihrer Nachmittagsvorführung in rund fünf Metern Höhe unterwegs, als sie offenbar den Halt verlor. Sekunden später fiel sie in die Tiefe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders tragisch: Unter den Besuchern saßen zahlreiche Familien mit Kindern, die den tödlichen Sturz miterlebten. Entsetzen und Schreie im Publikum, Gäste verließen fluchtartig das Zelt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein fester Bestandteil der Zirkus-Show: die Clowns <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 07:19:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großes Staunen über diese Deutsche:Das Caro-Wunder</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/caro-daur-grosses-staunen-ueber-diese-deutsche-68cc51678967bf6e9ee79fe1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc51678967bf6e9ee79fe2/75080ece0b9be787acc0e31f2d5aa1ee,a289b824?w=656" alt="Großes Staunen über diese Deutsche:Das Caro-Wunder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Caro Daur ist überall – von Modewochen in Paris bis zu Filmrollen auf Netflix. Doch wer ist diese rastlose Hamburgerin, die Millionen Menschen beeinflusst? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Interview mit BILD gibt sie seltene Einblicke in ihr Leben und ihre unerschöpfliche Energie. Wie sie es von einer kleinen Stadt in den globalen Glamour geschafft hat, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 07:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschiebe-Verhandlunge:Geheim-Operation „Klartext in Kabul“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/dobrindt-verhandelt-abschiebungen-direkt-in-kabul-68d795d3376e711f83b244e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d795d3376e711f83b244e6/772122b6f5294bf95afade0a2d567dd6,8ce79cf9?w=320" alt="Abschiebe-Verhandlunge:Geheim-Operation „Klartext in Kabul“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Geheim-Mission „Klartext in Kabul“! Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (CSU) macht Ernst, der Termin steht: Noch im Oktober reisen Top-Beamte des Bundesinnenministeriums (BMI) direkt nach Kabul, um mit Verantwortlichen in Afghanistan über Abschiebungen zu verhandeln. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die Pläne des BMI mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 07:19:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harte Schale, harter Test:DIESER Reisekoffer holt sich den Sieg!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/reisekoffer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d84da242c3df6d570cb45f/ee78a9670c1fe5ddb1275770cf469e44,71a2e296?w=320" alt="Harte Schale, harter Test:DIESER Reisekoffer holt sich den Sieg!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 07:19:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regierung will Finanzloch schließen:Neuer Spar-Vorschlag: Pflegegrad 1 streichen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/pflege-spar-hammer-regierung-prueft-streichung-von-erstem-pflegegrad-68d6ba424feefe67406eb586</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6ba424feefe67406eb587/449cd894ca4ad2c18d45f617b492349a,45133af6?w=992" alt="Regierung will Finanzloch schließen:Neuer Spar-Vorschlag: Pflegegrad 1 streichen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Gesundheitsministerin Nina Warken (CDU) ist in Geldnot: Im kommenden Jahr fehlen der Pflegeversicherung zwei Milliarden Euro, in der gesetzlichen Krankenversicherung vier Milliarden. Ab Januar drohen Beitragserhöhungen, sollte das 6-Milliarden-Euro-Loch nicht schnell gestopft werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ BILD erfuhr: Jetzt prüft die Regierung eine echte Sparmaßnahme – die Abschaffung des Pflegegrads 1!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehr als 860.000 Menschen sind im niedrigsten Pflegegrad (geringe Beeinträchtigung der Selbstständigkeit). Jeden Monat bekommen sie 131 Euro für Unterstützung im Alltag – etwa von Putzhilfen oder Einkaufsdiensten – oder als Entlastung für pflegende Angehörige. Außerdem gibt es Zuschüsse für den Umbau der Wohnung und einen Notrufknopf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die Zahl der Senioren im Pflegegrad 1 schnellt nach oben: allein 2024 um 81.500 Menschen. Eine Berechnung des Leibniz-Instituts für Wirtschaftsforschung (RWI) zeigt: Die Streichung würde ca. 1,8 Milliarden Euro im Jahr einsparen – und damit das Finanzloch in der Pflege schließen. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 07:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Schleswig-Holstein:Muslime bekommen zusätzliche Feiertage</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/in-schleswig-holstein-muslime-bekommen-zusaetzliche-feiertage-68d8340588300c7476b9983f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8340588300c7476b99840/8da8f88625970c1f61e3d509c3ac9389,73abc94f?w=576" alt="In Schleswig-Holstein:Muslime bekommen zusätzliche Feiertage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Die muslimischen Feiertage werden in Deutschland praktiziert, aber hatten keine Auswirkungen auf die Arbeit. Bis jetzt. In Schleswig-Holstein können Muslime jetzt extra freie Tage bekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das Ministerium für Allgemeine und Berufliche Bildung, Wissenschaft, Forschung und Kultur mitteilt, haben das Land <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> und der Landesverband der Islamischen Kulturzentren Norddeutschland e. V. einen entsprechenden Vertrag unterzeichnet. Das Papier regelt unter anderem das Recht des Verbandes, eigene Bildungs- und Kultureinrichtungen zu betreiben sowie Imame auszubilden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->CDU-Ministerin Dorit Steinke unterzeichnete den Vertrag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Punkt im Vertrag aber wird womöglich für Zündstoff sorgen. In der Pressemitteilung heißt es: „Zudem wird die religiöse Praxis anerkannt: Der erste Tag des Ramadanfestes sowie der erste Tag des Opferfestes werden als islamische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/feste-feiertage/feiertage/thema-feiertage-alle-infos-80408720.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feiertage<!--]--><!--]--></a><!--[--> gewürdigt. Im Sinne des Sonn- und Feiertagsgesetzes sowie des Schulgesetzes können Beamtinnen und Beamte, Beschäftigte sowie Schülerinnen und Schüler an diesen Tagen freigestellt werden.“ Andere Bundesländer wie zum Beispiel Hamburg haben bisher Kindern einen Tag schulfrei gegeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 07:20:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sensations-Comeback des Motosport-Superstars:Marquez nach 2184 Tagen wieder Weltmeister</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/motogp-marc-marquez-nach-2184-tagen-wieder-weltmeister-68d78c323204c86ca0ddabeb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d78c323204c86ca0ddabec/d04e324405890eec254dc736d81caa26,7cb12764?w=576" alt="Sensations-Comeback des Motosport-Superstars:Marquez nach 2184 Tagen wieder Weltmeister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Sommer 2023 dachte Marc Marquez (32) noch ans Karriereende, am Sonntag feierte der spanische Motorrad-Superstar eines der größten Comebacks der Sportgeschichte! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2184 Tage nach seinem letzten Triumph 2019 krönte sich Marquez wieder zum MotoGP-Weltmeister! Beim Großen Preis von Japan in Motegi reichte ihm ein zweiter Platz hinter Teamkollege Francesco Bagnaia (28), um bereits fünf Rennen vor Saisonende uneinholbar zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das Schleizer Dreieck wird ab 2026 keine Motorrad-Rennen mehr austragen dürfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 07:20:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traumhochzeit auf Palmen-Plantage in Kalifornien:Verheiratet! Selena Gomez zeigt die ersten Fotos</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verheiratet-selena-gomez-zeigt-die-ersten-fotos-68d87b983204c86ca0ddb5d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d87b983204c86ca0ddb5d0/354a3cfdac0eb1130393596501924925,5a0f9cfc?w=656" alt="Traumhochzeit auf Palmen-Plantage in Kalifornien:Verheiratet! Selena Gomez zeigt die ersten Fotos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jaaaa, sie sind verheiratet! Sängerin Selena Gomez (33) und Musikproduzent Benny Blanco (37) haben auf einer romantischen Palmen-Plantage im kalifornischen Goleta „Ja“ gesagt. Kurz nach 1 Uhr deutscher Zeit postete die Sängerin die ersten Hochzeitsfotos bei Instagram.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DPH6AbikoLG/?utm_source=ig_web_copy_link&amp;igsh=MzRlODBiNWFlZA==" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Die Bilder zeigen<!--]--><!--]--></a><!--[--> das Paar in einem Garten, im Hintergrund eine Villa, ein sehr romantisches Setting. In einem Neckholder-Satinkleid mit Stickereien, das Schultern und Arme frei lässt, strahlt Selena ihren Ehemann an. Ihr Diamantschmuck funkelt in der Sonne, in der Hand hält sie laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.vogue.com/article/selena-gomez-and-benny-blanco-are-married" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Vogue“<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen Maiglöckchen-Strauß. Ihre Haare? Hollywood-Glamour pur. Benny trägt einen schwarzen Smoking und eine dunkle Fliege, beide wurden dem Bericht zufolge von Ralph Lauren eingekleidet. Klassisch, elegant, luxuriös! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Promi-Freunde des Paares schrieben umgehend ihre Glückwünsche in die Kommentare. Sängerin Camila Cabello: „Die Liebe steht euch gut!“ Star-Koch Gordon Ramsey: „Freue mich so sehr für euch. Glückwunsch!“ Sänger Aaron Carpenter: „Ich liebe euch!“ Und Benny Blanco selbst schrieb seiner Selena: „Meine Frau, ganz offiziell!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Weniger perfekt als der Style des Brautpaares war jedoch das Wetter. BILD ist in Goleta und weiß: Statt rosarot war der Himmel den ganzen Tag über grau. Regen am Morgen, dicke Wolken am Mittag, aber immerhin: 21 Grad warm, als das Promi-Paar heiratete.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 07:20:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sogar Nierenversagen möglich:REWE ruft Salami zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/verbrauchertipps/rewe-ruft-salami-zurueck-sogar-nierenversagen-moeglich-68d8d2958f2db54a56459484</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8d2958f2db54a56459484/ae0fd0baf394f9e210fc83989aef49b3,35ad5aca?w=320" alt="Sogar Nierenversagen möglich:REWE ruft Salami zurück" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-340"><!--[--><!--[--><b>Achtung beim Wurstkauf bei REWE! Der Hersteller Westfälische Fleischwarenfabrik Stockmeyer GmbH aus Sassenberg/Füchtorf ruft eine bei REWE verkaufte Salami zurück – und warnt ausdrücklich vor dem Verzehr.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-340"><!--[--><!--[-->Konkret geht es um die „Genießer Salami im Pfeffermantel“ der Qualitätsmetzgerei Wilhelm Brandenburg. Verpackungseinheit: 80 Gramm. GTIN: 4337256974257.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-340-681"><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/startseite/ratgeber/home-15478376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Betroffen<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind zwei Mindesthaltbarkeitsdaten: 15.10.2025 und 23.10.2025.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-340-681"><!--[--><!--[-->Im Produkt wurden sogenannte Shigatoxin-bildende Escherichia coli (STEC) nachgewiesen. Diese Bakterien können <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/home-15734752.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->gefährliche Giftstoffe<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Körper freisetzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 07:20:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Bilder zensiert:Größte WWE-Panne des Jahres!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-groesste-panne-des-jahres-ploetzlich-ging-einfach-alles-schief-68d801f7cc0ee0323227764a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d801f7cc0ee0323227764a/5c10f71df0a39bd9cc53e74c5538bf6b,943d305e?w=320" alt="TV-Bilder zensiert:Größte WWE-Panne des Jahres!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Chaos und erstaunte Fans. Plötzlich brach die Mega-Show komplett zusammen. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die größte WWE-Panne des Jahres – live bei „SmackDown“ im TV und in der Nacht bei BILD. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was wirklich passiert ist und warum die WWE die Bilder sofort zensiert hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die ganze Story und sehen Sie die ungeschnittene Version von „SmackDown“ nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 07:20:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Adresse von Christian Brückner kursierte im Netz:Maddie-Verdächtiger per WhatsApp verraten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/polizei-holt-maddie-verdaechtigen-christian-brueckner-aus-wohnung-68d825d22e0f886d4dab32ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d825d22e0f886d4dab32ed/2fec2455d105d6665ba1e9ef36b484ba,896df6bb?w=992" alt="Adresse von Christian Brückner kursierte im Netz:Maddie-Verdächtiger per WhatsApp verraten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am frühen Samstagabend führten Polizisten Christian Brückner (48), den Hauptverdächtigen im Fall Maddie McCann, aus einem Haus in Neumünster (Schleswig-Holstein). Wütende Nachbarn bepöbeln ihn. Die Polizei musste ihn an einen unbekannten Ort bringen, um ihn zu schützen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Brückners Adresse im Netz veröffentlicht wurde, wie gefährdet er wirklich ist und welche brisanten Details nun ans Licht kommen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 07:20:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Duelle in 147 Kommunen:Heute Stichwahl-Finale in NRW!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nrw-kommunalwahlen-so-spannend-wird-das-stichwahl-finale-68d4ee136199625f8c0fc6b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4ee136199625f8c0fc6b4/9f409d00387ddddfa0cebb5d1defca92,5e48600f?w=576" alt="Duelle in 147 Kommunen:Heute Stichwahl-Finale in NRW!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf –<!--]--><!--[--><b> An diesem Sonntag geht es in 147 Kommunen und Kreisen in NRW um alles: Hier entscheiden die Stichwahlen darüber, wer Bürgermeister, Oberbürgermeister und Landrat wird. Dort hat am 14. September kein Bewerber mehr als 50 Prozent der Stimmen erreicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der zweiten Runde reicht die einfache Mehrheit, es treten jeweils die beiden Bewerber mit den meisten Stimmen gegeneinander an. DAS sind die spannendsten Wahlkrimis:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Köln</b><!--]--><!--]--></a><!--[-->, der einzigen Millionenstadt von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, läuft ein spannendes Rennen – bei dem erstmals eine Oberbürgermeisterin der Grünen ins Rathaus einziehen könnte. Berivan Aymaz (53, Grüne), zugleich NRW-Landtagsvizepräsidentin, landete im ersten Wahlgang bei 28,1 Prozent, SPD-Herausforderer Torsten Burmester (62) erreichte 21,3 Prozent. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pikant: Mit einem „Anti-Grünen-Pakt“ wollen SPD und die mit 19,4 Prozent abgeschlagene CDU unbedingt eine grüne Oberbürgermeisterin verhindern. CDU-Wahlverlierer Markus Greitemann (64) hat dem SPD-Bewerber bereits offen seine Unterstützung angeboten. Er habe Burmester im Wahlkampf „als einen zuhörenden und dialogbereiten Menschen erlebt, der bereit ist, über Parteigrenzen hinweg Lösungen zu entwickeln“, so CDU-Mann Greitemann über den SPD-Wahlkämpfer. Der bedankte sich auf Instagram herzlich für die Empfehlung und verspricht, als Oberbürgermeister Köln nicht nur zu führen, „sondern auch zusammenzuführen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 07:20:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zehnmal mehr als sonst:Warum gibt’s dieses Jahr so viele Eicheln?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/rekordjahr-fuer-eichen-und-buchen-mastjahr-ueberrascht-deutschland-68d2eef84a958e24fe6bfbef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2eef84a958e24fe6bfbf0/3e95b73bb4f159f5042274e48ca49e24,1678ef5e?w=576" alt="Zehnmal mehr als sonst:Warum gibt’s dieses Jahr so viele Eicheln?" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-582"><!--[--><!--[--><b>Spätestens beim Spaziergang im Park fällt auf, was Gartenbesitzer schon seit dem Sommer sehen: Eichen und Buchen produzieren 2025 eine Rekordmenge an Früchten.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-582"><!--[--><!--[-->Glaubt man der dazu passenden Bauernregel, soll das ein Indiz für einen strengen Winter sein. Ist es aber nicht. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baeume/ratgeber-natur-nachrichten-news-fotos-videos-20701146.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bäume<!--]--><!--]--></a><!--[--> erleben ein sogenanntes Mastjahr. Sie produzieren zehnmal mehr Eicheln und Bucheckern als sonst. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-582"><!--[--><!--[-->„Früchte wie Eicheln und Bucheckern sind Baumbabys“, so NABU-Wald- und Baumexperte Sven Selbert zu BILD. „In Mastjahren werden so viele von ihnen gebildet, dass Fressfeinde wie Mäuse und Wildschweine von der schieren Menge übersättigt werden und genügend Keimlinge durchkommen.“ <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-582-1280"><!--[--><!--[--><b>► </b><!--]--><!--[-->In Deutschland passiert das vor allem bei Rotbuche, verschiedenen Eichenarten, aber auch bei Fichte, Kastanie, Linde, Tanne und Kiefer. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 07:20:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>