<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mehr Hasskriminalität gegen queere Menschen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-hasskriminalitaet-gegen-queere-menschen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/diskriminierung-86128669.jpg?resize=300%2C300&crop=1974px%2C0px%2C5501px%2C5504px&webp=1" alt="Mehr Hasskriminalität gegen queere Menschen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zahl der querfeindlichen Straftaten ist im vergangenen Jahr gestiegen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/Federico Gambarini/dpa</span></p><p><strong>Lesben, Schwule, Bisexuelle und Trans-Menschen müssen sich immer wieder mit Anfeindungen auseinandersetzen. Die Behörden erfassten dabei zuletzt mehr queerfeindliche Straftaten in der Hansestadt.</strong></p><p>Queere Menschen sind in Hamburg zuletzt häufiger wegen ihrer sexuellen Orientierung oder ihrer geschlechtlichen Identität Opfer von Hasskriminalität geworden. Die Polizei in der Hansestadt erfasste für 2024 demnach 1043 Delikte von Hasskriminalität, teilte eine Polizei-Sprecherin mit.</p><p>2023 hatte die Zahl der Straftaten in diesem Zusammenhang noch bei 556 gelegen. Aktuellere Daten liegen derzeit nicht vor. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann soll Freundin im Suff geschlagen und ihr in die Brust gebissen haben – Anklage!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-soll-freundin-im-suff-geschlagen-und-ihr-in-die-brust-gebissen-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/messerangriff-imago-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann soll Freundin im Suff geschlagen und ihr in die Brust gebissen haben – Anklage!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch mit einem Messer soll der Mann seine Lebensgefährtin bedroht haben (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Im Suff soll ein Mann seine Lebensgefährtin verprügelt haben. An den Haaren soll er sie in einen Wald gezerrt und ihr in die Brust gebissen haben. Jetzt landet der Fall vor Gericht.</strong></p><p>Dem 24-Jährigen wird vorsätzliche Körperverletzung zur Last gelegt. Zu dem Gewaltausbruch soll es am 2. September 2024 gekommen sein. Gegen 4 Uhr morgens soll er seine Lebensgefährtin in deren Wohnung in Neugraben-Fischbek aus dem Bett geschubst und sie mit Faustschlägen gegen Körper und Kopf malträtiert haben. Laut Anklage biss der Betrunkene ihr außerdem in die linke Brust.</p><p>Als die Frau sich zur Wehr setzte und schrie, soll er sie an den Haaren und Armen aus der Wohnung und in einen angrenzenden Wald gezerrt haben. Dort bedrohte er sie mit einem Messer und drohte ihr damit, den Hals oder ihren Intimbereich aufzuschneiden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung am Jungfernstieg: Beliebte Restaurant-Kette verlängert doch noch einmal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberraschung-am-alsterpavillon-alex-verlaengert-doch-noch-einmal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/qua4868-091-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1056px%2C430px%2C1278px%2C1278px&webp=1" alt="Überraschung am Jungfernstieg: Beliebte Restaurant-Kette verlängert doch noch einmal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Alsterpavillon liegt direkt am Jungfernstieg. Im Sommer gibt es auf der Terrasse kaum einen freien Platz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Der Alsterpavillon direkt am Jungfernstieg mit Blick auf die Binnenalster gehört wohl zu den bekanntesten Gastro-Flächen in der Hamburger City. Pächter ist seit 25 Jahren die Restaurantkette „Alex“, die eigentlich zum 1. August dort raus sollte, um Platz für ein völlig neues Projekt zu machen. Doch jetzt kommt es doch erst einmal anders.</strong></p><p>Eigentümer der Fläche ist die Stadt Hamburg, genauer gesagt der Landesbetrieb Immobilienmanagement und Grundvermögen (LIG), der wiederum Teil der Finanzbehörde ist. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gastro-im-alsterpavillon-wird-neu-vergeben-fuer-aberwitzige-millionen-summe/">Schon im Juni 2024 berichtete die MOPO über die Pläne</a>, die Gastro-Fläche an der Binnenalster neu zu vergeben. In der Ausschreibung verlangte der LIG, dass dort künftig pro Jahr mindestens 50 Kulturveranstaltungen stattfinden müssen.</p><p>Unter den letzten drei Bewerbern befand sich auch das „Alex“, das zum britischen Unternehmen „Mitchells &amp; Butlers“ gehört. Das Restaurant bekam den Zuschlag dieses Mal allerdings nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kinder sprühen Graffiti vor Wache: Polizisten schauen einfach zu – aus diesem Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kinder-spruehen-graffiti-vor-wache-polizisten-schauen-einfach-zu-aus-diesem-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-6987-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=280px%2C77px%2C1842px%2C1843px&webp=1" alt="Kinder sprühen Graffiti vor Wache: Polizisten schauen einfach zu – aus diesem Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kinder besprühten Baustellenteile vor der Polizeiwache an der Ellernreihe in Hamburg – ausnahmsweise mit Erlaubnis.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Kinder sprühen direkt vor einer Wache in Bramfeld Graffiti. Nicht trotz, sondern wegen der Beamten vor Ort. So wollen sie Jugendlichen die Berührungsängste mit der Polizei nehmen.</strong></p><p>„Dürfen die das?“, fragt ein Passant, während acht Kinder und der Künstler Arik direkt vor der Polizeiwache an der Ellernreihe ihre Graffitti-Dosen auspacken. „Die sollen das sogar“, erklärt der Erste Polizeihauptkommissar Thies Schönefeld vom Kommissariat 36, zuständig für Bramfeld und Steilshoop.</p><p>Die Kinder vom ansässigen Haus der Jugend sind heute vor Ort, um Baustellenteile der entstehenden U5 mit Graffiti zu verschönern – eigentlich illegal, doch in diesem Fall mit der Polizei abgesprochen. „Heute stehen wir daneben und machen sogar mit!“, sagt Schönefeld.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>