<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wohnungsnot in Hamburg: 26.000 fehlen – und Tausende stehen leer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnungsnot-in-hamburg-fast-26-000-wohnungen-fehlen-und-tausende-stehen-leer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/470009272-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=378px%2C0px%2C1921px%2C1920px&webp=1" alt="Wohnungsnot in Hamburg: 26.000 fehlen – und Tausende stehen leer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wohnungen in Hamburg werden immer teurer, gleichzeitig stehen viele leer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Hamburg steckt tief in der Wohnungsnot. Laut einer aktuellen Analyse des Pestel-Instituts fehlen in der Stadt rund 25.900 Wohnungen. Gleichzeitig stehen demnach knapp 7000 Wohnungen seit über einem Jahr leer – und kaum eine davon wird wieder vermietet.</strong></p><p>„Der Neubau läuft mit angezogener Handbremse“, warnt Matthias Günther, Chef-Ökonom des Pestel-Instituts. Um den Bedarf zu decken, müssten in den kommenden fünf Jahren jährlich rund 9500 neue Wohnungen gebaut werden.</p><p>Gleichzeitig stünden laut der Untersuchung in Hamburg um die 6950 Wohnungen seit einem Jahr oder länger leer. Diese Zahl ist nach Ansicht von Hamburgs Baubehörde jedoch nicht aussagekräftig, weil sich diese auf den Zensus 2022 beziehe und außerdem Ein- und Zwei-Familienhäuser mit einschließe. „Diese müssten genauer betrachtet werden in Bezug auf Eigentumsverhältnisse und Leerstandsgründe“, sagt eine Sprecherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20.000 bei Palästina-Demo erwartet – Polizei warnt vor Verkehrschaos in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/20-000-bei-palaestina-demo-erwartet-polizei-warnt-vor-verkehrschaos-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/525838688-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=841px%2C156px%2C1282px%2C1281px&webp=1" alt="20.000 bei Palästina-Demo erwartet – Polizei warnt vor Verkehrschaos in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bisher waren in Hamburg allenfalls ein paar Tausend „Pro-Palästina“-Demonstranten auf die Straße gegangen, wie hier im Mai.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Am Samstag will das Hamburger Bündnis für Palästina Tausende Menschen in die City mobilisieren. Bis zu 20.000 Teilnehmende werden erwartet, dazu kommen weitere Aufzüge, ein HSV-Spiel und eine Vollsperrung der A7. Hamburger werden angehalten, die Innenstadt weiträumi</strong>g <strong>zu meiden.</strong></p><p>Hinter dem Aufruf steht das „Hamburger Bündnis für Palästina“, ein Zusammenschluss verschiedener linker, migrantischer und aktivistischer Gruppen. Offizieller Anmelder ist eine Privatperson. Die Organisatoren bezeichnen den Aufzug als „Massendemo“ und sprechen von der „größten Palästina-Demo Deutschlands“. Ihr Ziel: Solidarität mit der Bevölkerung im Gazastreifen und „allen unterdrückten Völkern weltweit“. Aufgerufen wird unter dem Motto: „Free Palestine, Free Congo, Free Sudan“.</p><p style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; line-height:17px; margin-bottom:0; margin-top:8px; overflow:hidden; padding:8px 0 7px; text-align:center; text-overflow:ellipsis; white-space:nowrap;"><a href="https://www.instagram.com/p/DQeICOpjZYH/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style=" color:#c9c8cd; font-family:Arial,sans-serif; font-size:14px; font-style:normal; font-weight:normal; line-height:17px; text-decoration:none;" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von HAMBURGER BÜNDNIS PALÄSTINA ?? (@hamburgerbuendnispalaestina)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Husten, Niesen, Halsweh: Was macht eigentlich eine HNO-Ärztin, wenn es sie erwischt?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/husten-niesen-halsweh-was-macht-eigentlich-eine-hno-aerztin-wenn-es-sie-erwischt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/sun-5979-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=367px%2C169px%2C1539px%2C1539px&webp=1" alt="Husten, Niesen, Halsweh: Was macht eigentlich eine HNO-Ärztin, wenn es sie erwischt?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Wilhelmsburger HNO-Ärztin Dr. Katharina Lindhorst</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Es kratzt im Hals, die Nase läuft – da hat jeder so seine Mittelchen, auf die er schwört, von Ingwertee bis Nasendusche. Und die Profis? Was machen die so, wenn es losgeht mit den ersten Erkältungssymptomen? Wir haben die Wilhelmsburger HNO-Ärztin Dr. Katharina Lindhorst gefragt.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Nachtbusnetz in Hamburg: Was sich jetzt ändert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-nachtbusnetz-in-hamburg-was-sich-ab-dezember-aendert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/382559768-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=499px%2C327px%2C1432px%2C1430px&webp=1" alt="Neues Nachtbusnetz in Hamburg: Was sich jetzt ändert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bus der Linie 5 ist in der Dämmerung unterwegs. Nachts fahren dann spezielle Nachtbuslinien. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Seit mehr als 50 Jahren gibt es in Hamburg ein Nachtbusnetz. Jetzt gibt es einen neuen Plan, der auch Randbezirke besser anbinden soll. Ab Mitte Dezember fahren sieben weitere Buslinien rund um die Uhr.</strong></p><p>Ab dem 14. Dezember startet in Hamburg ein neues Nachtbusnetz: Künftig fahren die Buslinien 3, 4, 5, 7, 10, 11, und 17 rund um die Uhr. Dafür fallen die Nachtbuslinien 602, 604, 605 und 618 weg. Insgesamt fahren ab Dezember so 19 Buslinien durchgängig, bisher waren es elf.</p><p>Zudem soll es neun statt fünf über­ge­ord­nete Umsteigeknoten geben. Diese befinden sich an den Bahnhöfen Altona und Feldstraße, am Eppendorfer Marktplatz, am Hauptbahnhof sowie an den Bahnhöfen Harburg, Barmbek, Wandsbek Markt, Billstedt und Bergedorf.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Syrien-Debatte: Kein Abschieben um jeden Preis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/syrien-debatte-kein-abschieben-um-jeden-preis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/556817729-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=713px%2C696px%2C1011px%2C1011px&webp=1" alt="Syrien-Debatte: Kein Abschieben um jeden Preis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundeskanzler Friedrich Merz (l.) und Außenminister Johann Wadephul. Als der Außenminister bezweifelte, dass Abschiebungen nach Syrien möglich seien, widersprach der Bundeskanzler. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Kay Nietfeld</span></p><p><strong>Aktuell auf Platz 1 der Diskurs-Absurditäten: Ist Syrien zerstörter als Deutschland 1945 – und wie relevant ist das für die Frage, ob man in das Land jetzt „im großen Stil abschieben“ könne, um ein altes Zitat von Olaf Scholz zu bemühen. </strong></p><p>Dass die Debatte innerhalb kürzester Zeit dieses Niveau erreicht hat, hängt nicht nur mit ungeschickten Äußerungen des Außenministers zusammen, sondern auch mit der verhängnisvollen Entscheidung der Union, ihre Glaubwürdigkeit wie einst Scholz an eine möglichst hohe Zahl von Abschiebungen zu knüpfen. Dabei geht es hier nicht um ein paar schnelle Wahlkampftreffer, sondern um die Zukunft der rund eine Million syrischer Flüchtlinge. Und was für ein Land wir sein wollen.</p><p>Klar ist: Der Krieg in Syrien ist vorbei und es findet keine systematische Verfolgung mehr statt. Damit entfällt der Asylgrund für die seit 2011 gekommenen Syrer. Sollen sie deshalb alle gehen? Auf keinen Fall! Wer arbeitet oder eine Ausbildung macht, für sich und seine Familie sorgen kann, Deutsch spricht und sich integriert hat, soll bitte bleiben. Diese Menschen brauchen wir. Und damit sie nicht als Erste gehen, sollte der Kanzler sehr deutlich klarstellen, dass sie hier weiter willkommen sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gasalarm! Lösten Kupferdiebe den Großeinsatz aus?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/evakuierung-wegen-explosionsgefahr-gasleck-in-wohnhaus-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251106-id39288-1.jpg?resize=300%2C300&crop=520px%2C343px%2C737px%2C737px&webp=1" alt="Gasalarm! Lösten Kupferdiebe den Großeinsatz aus?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr ist am Donnerstagabend auf der Sülldorfer Landstraße im Großeinsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>In einem leerstehenden Haus in Sülldorf ist am Donnerstagabend Gas ausgetreten. Wegen Explosionsgefahr mussten auch umliegende Häuser evakuiert werden. Waren Kupferdiebe am Werk?</strong></p><p>Gegen 17 Uhr wurde die Feuerwehr in die Sülldorfer Landstraße gerufen, da Anwohner einen auffälligen Gasgeruch bemerkt hatten, so ein Sprecher des Lagezentrums. Vor Ort stellten die Einsatzkräfte in einem leerstehenden Haus eine erhöhte Gaskonzentration fest.</p><p>„Das Gemisch aus Gas und Sauerstoff ist in einem bestimmten Bereich explosionsgefährlich“, sagte der Einsatzleiter Tobias Wilde-Zahn einem Reporter vor Ort. Deshalb wurden auch sechs bis acht umliegende Häuser evakuiert. Es wurde niemand verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Koch verrät: So erkennen Sie gute Asia-Restaurants</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/star-koch-verraet-so-erkennen-sie-gute-asia-restaurants/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/541959260-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=481px%2C185px%2C1479px%2C1480px&webp=1" alt="Star-Koch verrät: So erkennen Sie gute Asia-Restaurants" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der bekannte TV-Koch „The Duc Ngo“ (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Lightspeed POS Germany GmbH</span></p><p><strong>Die asiatische Küche ist in Hamburg sehr beliebt – es gibt fast 200 Restaurants in der Stadt, die Speisen aus China, Vietnam oder anderen Ländern Asiens anbieten. Aber was macht ein gutes chinesisches Restaurant aus? Wie muss es beim Vietnamesen schmecken? Der aus dem Fernsehen bekannte Star-Koch und Gastronom „The Duc Ngo“ gibt Tipps.</strong></p><p>Chinesisch, Vietnamesisch, Japanisch: Asiens Küchen sorgen für einen Trend nach dem anderen. Aber was davon ist wirklich authentisch und gut? Darüber haben wir mit „The Duc Ngo“ gesprochen. Der 51-jährige Spitzenkoch betreibt 15 Restaurants von Berlin bis Baden-Baden. Gerade ist sein Kochbuch „The Duc Ngo: Neue asiatische Küche“ erschienen. Im Interview erzählt er, was ein gutes Restaurant für ihn ausmacht und wie man es erfolgreich führt.</p><p><strong>Herr Ngo, woran erkenne ich ein gutes Asia-Restaurant? Verschiedene Küchen Asiens auf ein und derselben Karte sind für Sie sicher kein Ausschlusskriterium.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>