<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Möglicher Schlag gegen die Mullahs:USA ab Samstag im Iran angriffsbereit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-erhoeht-druck-auf-iran-groesste-luftstreitmacht-der-usa-seit-irak-krieg-im-anmarsch-6996a2414a95124d25565b5a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996a2424a95124d25565b5b/89b0e759c282d81e116a80bc86ce40ca,8958955f?w=992" alt="Möglicher Schlag gegen die Mullahs:USA ab Samstag im Iran angriffsbereit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Jetzt wird’s ernst!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Laut Berichten der Sender CNN und CBS wurde der amerikanische Präsident Donald Trump (79) informiert, dass das Militär am Samstag bereit für einen potenziellen Angriff auf den Iran sei. Trump selbst habe laut Insidern noch keine endgültige Entscheidung darüber getroffen, ob er angreifen werde. Dutzende US-Kampfjets haben allerdings in den vergangenen Tagen ihre Basen in den USA und Europa verlassen. Ziel: Naher Osten. Es handelt sich um die größte Luftstreitmacht seit dem Einmarsch in den Irak im Jahr 2003. Das berichtet die „Military Air Tracking Alliance“ (Mata), ein Team von 30 Open-Source-Analysten, das weltweit militärische Flugbewegungen auswertet. Mehr als 85 Tankflugzeuge und mehr als 170 Transportmaschinen sollen laut Mata bereits in Richtung Krisenregion unterwegs sein. Auch zwei US-Aufklärungsflugzeuge sind von Ramstein (Rheinland-Pfalz) Richtung Südosten gestartet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der kanadische Forscher und Mata-Mitglied Steffan Watkins beobachtete sogar die Verlegung von sechs Frühwarnflugzeugen des Typs E-3. Das sind fliegende Kommandozentralen, die riesige Luftoperationen koordinieren können. Die Maschinen seien von Basen in Japan, Deutschland und Hawaii zu einem Stützpunkt in Saudi-Arabien verlegt worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch damit nicht genug: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) hat auch den größten Flugzeugträger der Welt, die „USS Gerald R. Ford“, von der Karibik in den Nahen Osten entsandt. Sie soll mit der bereits im Arabischen Meer stationierten „USS Abraham Lincoln“ den Druck auf Teheran erhöhen. Trumps Botschaft ist unmissverständlich. Über die „USS Ford“ sagte er: „Falls wir keine Einigung erzielen, werden wir sie brauchen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:57:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwalt nimmt Mette-Marits Sohn in die Zange:Marius weint vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-live-ticker-mutmassliches-opfer-sagt-aus-69969c58fc148b255d14f723</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69969c58fc148b255d14f724/8420e4a46f180f8f8d160d6611e9c5fe,f6308089?w=992" alt="Staatsanwalt nimmt Mette-Marits Sohn in die Zange:Marius weint vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Tag 11 im Strafprozess um Marius Borg Høiby (29). Der älteste Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) muss sich wegen Vergewaltigung und sexuellem Missbrauch mehrerer Frauen vor Gericht verantworten. Am heutigen Donnerstag muss er zu einem neuen Fall aussagen, nachdem er gestern gekniffen hatte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-prozess-des-jahres-6968e23529d7700ee8582fb8"><!-- --><!--[--><!--[-->4. Vergewaltigungsvorwurf <!--]--><!--]--></a><!--[-->(in diesem Fall ohne Geschlechtsverkehr) gegen Marius. Das Ganze soll sich am 2. November 2024 nach einer Partynacht in einem Osloer Bahnhofshotel ereignet haben. Gestern sprach das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-live-ticker-neuer-marius-fall-6995492e6e842744e5c58edc"><!-- --><!--[--><!--[-->mutmaßliche Opfer vor Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> und eigentlich hätte Marius dazu gestern aussagen müssen, bat aber um Aufschub. Aktuell sitzt Marius in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lesen Sie alles über die schweren Vorwürfe, die Marius Borg Høiby für 16 Jahre hinter Gittern bringen könnten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:57:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was das für Sport1 bedeutet:Neuer TV-Sender steigt bei Darts ein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/was-das-fuer-sport1-bedeutet-darts-gibt-es-ab-2027-bei-zwei-free-tv-sendern-69957190564527ecc598c4f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69957190564527ecc598c4f8/041181ba2a6f0f6bd2366a87e9340dff,7da3bae?w=576" alt="Was das für Sport1 bedeutet:Neuer TV-Sender steigt bei Darts ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darts</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gibt es in Zukunft gleich bei zwei Free-TV-Sendern! Nachdem am Mittwoch bereits feststand, dass sich DAZN das Gesamtpaket an allen Turnieren der Professional Darts Corporation (PDC) gesichert hatte, gibt es jetzt die Details zu den Übertragungen im frei empfangbaren Fernsehen. So hat sich DAZN mit zwei Partnern auf Sublizenzen für die kommenden fünf Jahre bis 2031 geeinigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben dem langjährigen Darts-Sender Sport1 steigt jetzt auch ein neuer Kanal ein: ProSieben wird ebenfalls Turniere der Pfeilewerfer übertragen. Der Privatsender sammelte punktuell bereits Darts-Erfahrung, zeigt unter anderem traditionell Anfang Januar die Promi-Darts-WM.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um die Popularität der Sportart noch weiter zu erhöhen, werden Sport1 und ProSieben in Zukunft co-exklusiv übertragen. Dabei wird die WM auf die größere TV-Bühne bei ProSieben wandern. Bei dem Sender wird dann das legendäre Turnier aus dem Alexandra Palace in London zu sehen sein. Darüber hinaus zeigt der Kanal ausgewählte weitere Premier Events. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Henrik Pabst, Chief Content Officer von ProSiebenSat.1, sagt: „Dieser Rechteerwerb ist für uns ein Volltreffer. Darts begeistert Millionen Menschen. Die Weltmeisterschaft hat sich in den letzten Jahren zu einem Sport-Highlight mit Kult-Faktor entwickelt. Mit den Darts-Übertragungsrechten setzen wir konsequent einen weiteren wichtigen Meilenstein in unserer Sport-Strategie. Neben den Weltmeisterschaften im Handball, Basketball und Eishockey bieten wir unseren Zuschauern künftig auch die besten Dartsspieler der Welt. Dann fliegen bei uns nicht nur die Bälle, sondern auch die Dartspfeile. Und alles auf weltmeisterlichem Niveau.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:57:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder eskaliert eine Ticketkontrolle:Betrunkener Schwarzfahrer boxt Polizist ins Gesicht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-betrunkener-fahrgast-ohne-ticket-schlaegt-polizist-ins-gesicht-6996c67485232894521349e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996c67485232894521349e3/5d4f1fa21e014ab5d584167e5eaf28c5,f4e89909?w=576" alt="Schon wieder eskaliert eine Ticketkontrolle:Betrunkener Schwarzfahrer boxt Polizist ins Gesicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Northeim – <!--]--><!--[--><b>Schon wieder ist eine Ticketkontrolle aus dem Ruder gelaufen. Tatort dieses Mal: ein Regionalzug, der gerade auf dem Weg von Einbeck nach Northeim (Niedersachsen) war. Ein 59-jähriger Fahrgast ohne Ticket rastete aus, als eine Bahnmitarbeiterin einen Polizisten zu Hilfe holte – und schlug dem Beamten ins Gesicht. Das Opfer wurde leicht verletzt und musste in einem Krankenhaus behandelt werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst war die Fahrt normal verlaufen. Bei der Kontrolle stellte die Bahnmitarbeiterin jedoch fest, dass der Mann keine Fahrkarte hatte. Als er sich weigerte, seine Personalien zu nennen, sprang ein zufällig im Zug mitreisender Polizist ein. Dann eskalierte die Situation: Der Schwarzfahrer ließ sich nicht beruhigen, bedrohte den 39-jährigen Polizisten – und boxte ihn dann mit der Faust ins Gesicht. Der Mann wurde überwältigt und festgehalten, bis weitere Beamte eintrafen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem anschließenden Atemalkoholtest wurden bei dem Angreifer 2,4 Promille gemessen. Der Mann kam zur Ausnüchterung in Gewahrsam. Gegen ihn wird nun ermittelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst Anfang Februar war es bei einer Ticketkontrolle in einem Regionalzug von Kaiserslautern nach Saarbrücken zu einer tödlichen Prügel-Attacke gekommen. Ein Schwarzfahrer hatte am 2. Februar so <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/ersthelfer-schildert-schlaege-gezielt-in-richtung-des-kopfes-6985fec0a935daff393e287f"><!-- --><!--[--><!--[-->brutal auf den Schaffner Serkan C. (36) eingeschlagen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass dieser zwei Tage später in einem Krankenhaus starb. Der alleinerziehende Familienvater hinterließ zwei Kinder (11, 13).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:57:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kardiologe erklärt:Gewicht ist der Schlüssel zum Altwerden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/uebergewicht-bekaempfen-kardiologe-sieht-abnehmspritze-als-gamechanger-69943587f1c55d28ade6acf0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69943587f1c55d28ade6acf0/e5cb44aa0c39da92e18625c39771ee09,ecc85a81?w=656" alt="Kardiologe erklärt:Gewicht ist der Schlüssel zum Altwerden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Übergewicht ist in unserer Gesellschaft weit verbreitet und erhöht das Risiko für zahlreiche Krankheiten wie Herzinfarkt und Schlaganfall. Doch es gibt Hoffnung: Abnehmspritzen könnten ein echter „Gamechanger“ sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kardiologe Dr. Engin Osmanoglou erklärt, wie diese Medikamente Menschen mit einem BMI ab 27 helfen können, gefährliches Übergewicht zu bekämpfen. Erfahren Sie, warum Diäten oft scheitern und wie die Kombination aus Medikamenten, Ernährung und Bewegung den entscheidenden Unterschied machen kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details und Experteneinschätzungen – jetzt mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:57:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gut im Praxistest:Preisrutsch bei den Apple-Schlüsselfindern!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995e76f4a95124d25565630/8bb756524b8661b7a39060634a342c85,1212058b?w=320" alt="Gut im Praxistest:Preisrutsch bei den Apple-Schlüsselfindern!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:57:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Per Gedankenübertragung:Spricht Schauspielerin Joyce Ilg mit einem Alien?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/youtube-joyce-ilg-redet-mit-alien-und-teilt-seine-botschaften-698493ea9d88d6e920be0f1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698493ea9d88d6e920be0f1c/708972fbd4226643a3670998fdb89b9e,af99e0bf?w=320" alt="Per Gedankenübertragung:Spricht Schauspielerin Joyce Ilg mit einem Alien?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein mutmaßliches Alien, Meditation und kosmische Botschaften: Joyce Ilg spricht auf YouTube offen über ihre Spiritualität – und über „Fuchur“, eine Energie, die sich für sie „alienartig“ anfühlt. Ein ungewöhnliches Projekt, das für Aufsehen sorgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Was steckt hinter dem Kontakt zu „Fuchur“, warum teilt sie die Botschaften öffentlich – und wie geht Ilg mit Vorwürfen um, sie sei verrückt? Die ganze Geschichte lesen Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:57:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegaler Spieler trifft, niemand bekam es mit, Experte fassungslos:Riesen-Wirbel um DIESE Eishockey-Szene</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-skandal-tschechiens-tor-sorgt-fuer-wirbel-6996b989fc148b255d14f8a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996b989fc148b255d14f8a4/d06f6e03d004f08863ef73a7c6b9ead7,96e5281b?w=992" alt="Illegaler Spieler trifft, niemand bekam es mit, Experte fassungslos:Riesen-Wirbel um DIESE Eishockey-Szene" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es geht um alles, und dann passiert das: Im Viertelfinale der</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b> Olympischen Spiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> schießt Ondrej Palat (34) Tschechien gegen Kanada nach 53 Minuten 3:2 in Führung. Der Profi der New York Islanders schloss einen Konter ab, ließ Torwart Jordan Binnington (32) von den St. Louis Blues keine Chance. Ein Treffer, der nicht hätte zählen dürfen. Denn die TV-Bilder beweisen: Tschechien hatte zu dem Zeitpunkt sechs Feldspieler auf dem Eis. Und einige nicht in der 1,50 Meter breiten Wechselzone an der Bande, sondern richtig auf dem Feld.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Dilemma: Die vier Unparteiischen haben es nicht gesehen. Auch die Kanadier protestierten kaum und die Tschechen natürlich erst recht nicht. Einen Video-Beweis gibt es dafür nicht, da keine Strafe verhängt wurde. So sind die Regeln des Weltverbandes IIHF. Somit stehen Sidney Crosby (38) &amp; Co. vor dem Aus. Das Star-Ensemble aus 25 NHL-Cracks gegen Tschechien, das gerade mal 13 mit nach Mailand gebracht hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Beweis: Tschechien in den weiß-roten Trikots hat sechs Feldspieler auf dem Eis<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:57:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hätte nicht trinken sollen ...“:Olympia-Moderatorin entschuldigt sich für Alkohol-Auftritt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-moderatorin-entschuldigt-sich-fuer-alkohol-auftritt-6996bb2cfc148b255d14f8c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996bb2cfc148b255d14f8c9/4c2914754d22178bacd965d362795621,41320166?w=576" alt="„Hätte nicht trinken sollen ...“:Olympia-Moderatorin entschuldigt sich für Alkohol-Auftritt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Auftritt geht in die Geschichte ein – unabsichtlich. Die australische Fernsehreporterin Danika Mason hat bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspielen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für einen Alkohol-Auftritt gesorgt. Mason war in einer Live-Schalte aus den italienischen Alpen für ihren Sender Channel Nine deutlich hörbar verwaschen in ihrer Sprache und wirkte sichtlich neben der Spur.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Danika Mason bei ihrer verkorksten Live-Schalte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mason sprach in der Schalte wirr über Themen wie Kaffeepreise in Italien und legte damit den Grundstein für zahlreiche Reaktionen in den sozialen Medien und bei Zuschauern. Immer wieder lallte sie leicht, verlor den Faden und war teilweise sogar kaum mehr zu verstehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag nutzte Mason eine erneute Live-Schalte, um sich direkt an ihr Publikum zu wenden. „Und Leute, bevor wir Schluss machen, wenn das in Ordnung ist, möchte ich mir einen Moment Zeit nehmen, einfach um mich zu entschuldigen“, begann sie ihren Auftritt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:57:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Spiegel“ berichtet:Steinmeier gegen Olympia-Bewerbung für 2036</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-bundespraesident-steinmeier-gegen-deutsche-bewerbung-fuer-2036-6996c47bfc148b255d14f953</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996c47bfc148b255d14f954/8df9bf46cc6f12e4647e3e7e074ac712,88997c57?w=576" alt="„Spiegel“ berichtet:Steinmeier gegen Olympia-Bewerbung für 2036" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier hält eine deutsche </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia-Bewerbung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für das Jahr 2036 offenbar für nicht angemessen. Das berichtet der „Spiegel“. Damit stellt sich das Staatsoberhaupt gegen Überlegungen, die Sommerspiele genau 100 Jahre nach den von den Nationalsozialisten propagandistisch missbrauchten Spielen von Berlin erneut nach Deutschland zu holen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem Bericht sieht Steinmeier das Jahr 2036 „als historisch problematisch für eine deutsche Bewerbung“. Die Symbolkraft dieses Datums wiege schwer. 1936 hatte das NS-Regime die Spiele genutzt, um sich international in Szene zu setzen und seine Ideologie zu verschleiern. Eine Neuauflage exakt ein Jahrhundert später sei deshalb mit besonderer Sensibilität zu betrachten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Steinmeiers Sprecher machte die Haltung des Bundespräsidenten deutlich. Gegenüber dem „Spiegel“ erklärte er: „Der Bundespräsident hofft auf die Ausrichtung der Spiele in den Jahren 2040 oder 2044 in Deutschland.“ Damit spricht sich das Staatsoberhaupt nicht grundsätzlich gegen Olympische Spiele hierzulande aus – wohl aber gegen das Jubiläumsjahr 2036.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland dominiert die Bob-Welt! Die deutschen Piloten gewinnen im Zweierbob bei Oly...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:57:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach frecher Reporter-Frage:Ski-Ikone bricht in höhnisches Gelächter aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/nach-frecher-reporter-frage-ski-ikone-bricht-in-hoehnisches-gelaechter-aus-6996d5244a95124d25565edf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996d5244a95124d25565edf/99959f1cf150bdda0bcfac9092978f07,7b13dde?w=304" alt="Nach frecher Reporter-Frage:Ski-Ikone bricht in höhnisches Gelächter aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Freestyle-Skierin Eileen Gu holt bei Olympia zweimal Silber. Auf die Gold-Frage reagiert sie mit höhnischem Lachen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:57:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zusammen im Himmel“:Emotionales Vonn-Video mit ihrem toten Hund</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/zusammen-im-himmel-emotionales-vonn-video-mit-ihrem-toten-hund-699609b0fc148b255d14f351</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699609b0fc148b255d14f351/279a4ad44f7bd236ca13ebafb47a0ffd,efa9e468?w=304" alt="„Zusammen im Himmel“:Emotionales Vonn-Video mit ihrem toten Hund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lindsey Vonn trauert um ihren Hund Leo. Auf Instagram postet sie ein emotionales Video ihres Vierbeiners.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:57:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>