<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bruder von Virginia Giuffre (†41) fordert:„Andrew muss hinter Gitter – Punkt!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/virginia-giuffres-bruder-fordert-andrew-muss-hinter-gitter-punkt-69049894b9e7d6b545d1023d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69049894b9e7d6b545d1023e/61b40985b452c36928ecca0f4e2c612f,8fd766bc?w=992" alt="Bruder von Virginia Giuffre (†41) fordert:„Andrew muss hinter Gitter – Punkt!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London –<!--]--><!--[--><b> Es sind bewegende Worte – kurz nach dem Paukenschlag im Palast! Nach der Entscheidung von König Charles III. (76), seinem Bruder Andrew seine Titel und die „Royal Lodge“ auf Windsor zu entziehen, hat sich nun die Familie von Virginia Giuffre zu Wort gemeldet. Sie sprach in einem Statement von einem „Sieg“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Heute hat ein gewöhnliches amerikanisches Mädchen aus einer gewöhnlichen amerikanischen Familie mit ihrer Wahrheit und ihrem außergewöhnlichen Mut einen britischen Prinzen zu Fall gebracht“, heißt es in der Stellungnahme der Familie, die der BBC vorliegt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Virginia Giuffre (†41) ist das bekannteste Opfer von Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) und Prinz Andrew, mit dem sie sich 2022 auf einen Millionen-Vergleich einigte. Sie nahm sich im April 2025 das Leben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Giuffre war Anfang der 2000er Jahre, als sie noch ein Teenager war, in Epsteins Sexhandelsring geraten und angeblich von Andrew und anderen einflussreichen Männern ausgebeutet worden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:52:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tankzug in Castrop-Rauxel explodiert:„Wollten mit dem Feuerlöscher hin, hatten keine Chance“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/explosion-in-nrw-tankzug-fing-feuer-zwei-menschen-schwer-verletzt-69046c6adf9fa029228eebc3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69046c6adf9fa029228eebc4/3c0978cafe459b12fbcd837fccded1a4,1b5cde09?w=992" alt="Tankzug in Castrop-Rauxel explodiert:„Wollten mit dem Feuerlöscher hin, hatten keine Chance“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Castrop-Rauxel –<!--]--><!--[--><b> Schock am Freitagmorgen neben einer Tankstelle in NRW: Plötzlich explodiert ein Tanklastzug, zwei Menschen werden schwer, zwei leicht verletzt. Eine dunkle Rauchwolke zieht über Gewerbegebiet und Autobahn. In BILD schildern Augenzeugen, wie sie den Unfall erlebten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe mich richtig heftig erschrocken! Ich stand 50 Meter entfernt, war gerade draußen, um eine zu rauchen. Die Tore sind rausgeflogen, es gab eine gewaltige Druckwelle“, sagt Nico S. (22), Arbeiter in einem benachbarten Betrieb, zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Es gab dann noch weitere kleine Explosionen. Wir wollten erst noch mit dem Feuerlöscher hin, aber da hatten wir keine Chance. Das hat sofort richtig heftig in Flammen gestanden. Wir haben uns dann in Sicherheit gebracht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Augenzeuge Nico S. (22)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:52:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einziger Bewerber!:München winkt nächstes Champions-League-Finale</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-einziger-bewerber-muenchen-winkt-naechstes-finale-69049e98b9e7d6b545d102f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69049e98b9e7d6b545d102fa/5dbd3bcab7277529836c67158ffb1e4c,123ec5ce?w=576" alt="Einziger Bewerber!:München winkt nächstes Champions-League-Finale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bekommen die Bayern die nächste Chance auf ein „Finale dahoam“?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2012 hatte der deutsche Rekordmeister das Champions-League-Finale in der heimischen AllianzArena tragisch gegen Chelsea verloren (3:4 i.E.). Vergangene Saison verpasste das Team von Trainer Vincent Kompany (39) das Finale im eigenen Wohnzimmer, scheiterte im Viertelfinale am späteren Finalisten Inter Mailand (0:5 gegen PSG).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch schon in drei Jahren winkt den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wohl eine neue Möglichkeit auf das Königsklassen-Endspiel in der Allianz Arena. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:52:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Zahlen:Immer mehr Vandalismus an Schulen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vandalismus-immer-mehr-faelle-an-deutschen-schulen-6904984bdf9fa029228eefc1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6904984bdf9fa029228eefc2/14fdc24bdf7194239f180454b0357bdd,8d89162c?w=576" alt="Exklusive Zahlen:Immer mehr Vandalismus an Schulen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Abgetretene Waschbecken, ausgebrannte Mülltonnen, eingeschlagene Scheiben, Graffiti! An deutschen Schulen werden immer häufiger Frust und Aggression ausgelassen, die Zerstörungswut in Klassenzimmern und auf Pausenhöfen richtet Millionenschäden an! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Zahlen aus allen Bundesländern, die BILD exklusiv vorliegen, stiegen die Fälle von Sachbeschädigung an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schulen<!--]--><!--]--></a><!--[--> im vergangenen Jahr um 4,6 Prozent auf 15.941 – das sind knapp 44 polizeilich erfasste Taten pro Tag! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hinter schlechten Quartalszahlen verbirgt sich neue Hoffnung. Aber nicht für den Standort.</p><p class="teaser__text">NRW-Finanzverwaltung erntet Kritik für Werbeclip mit dem Begriff „Büromaus„.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:52:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kronprinzessin Leonor feiert 20. Geburtstag:SIE ist Spaniens stille Hoffnung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/kronprinzessin-leonor-wird-20-sie-ist-spaniens-stille-hoffnung-69031da065977410a0bfffd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69031da065977410a0bfffd0/4a4a3eda393d00647ed19741190e6cea,f7f717c2?w=656" alt="Kronprinzessin Leonor feiert 20. Geburtstag:SIE ist Spaniens stille Hoffnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Madrid – <!--]--><!--[--><b>Raus aus den Teens, rein in die Twens! Spaniens Thronfolgerin Leonor steht an einem Wendepunkt, feiert am 31. Oktober ihren 20. Geburtstag. Ein Schritt aus der Jugend, hinein in die Erwachsenenrolle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei ist der Weg der Kronprinzessin vorgezeichnet: Eines Tages wird sie ihrem Vater, König Felipe VI., auf den Thron folgen. Viel Verantwortung und wenig Platz für persönliche Träume. Von Geburt an wurde Leonor auf ihre Rolle vorbereitet. Mit Haltung, Pflichtbewusstsein und der ihr eigenen stillen Zurückhaltung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie wächst eine junge Frau in eine Aufgabe hinein, die zugleich Bürde und Berufung ist – in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/berlin-prinzessin-sofia-plant-studium-in-der-hauptstadt-687a1192ac4eb2618d5286d7"><!-- --><!--[--><!--[-->einer Familie,<!--]--><!--]--></a><!--[--> deren Name für Glanz, aber auch Skandale steht?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alt-Königin Sofía (86, l.) unterstützt ihre Familie bei wichtigen Ereignissen, wie den „Prinzessin von Asturien Awards“ im Oktober 2025. Erstmals leitete Thronfolgerin Leonor (2. v.l.) die Verleihung. An ihrer Seite: König Felipe (57) und Königin Letizia (53) sowie Leonors jüngere Schwester, Infantin Sofía (18, r.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:52:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir haben sie getestet:Diese Kamera ist seit Wochen der Bestseller</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/sofortbildkamera-test/#h-amazon-bestseller-nr-1-bei-kameras-klein-leicht-und-fur-simplen-foto-spass-die-instax-mini-12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69046f34df9fa029228eebe5/6eed2615b4a9ee550049d085cd1fe1e0,d54704a8?w=320" alt="Wir haben sie getestet:Diese Kamera ist seit Wochen der Bestseller" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:52:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drohnen-Gaga:Pistorius-Ministerium zahlt 900 Mio. im Blindflug</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/drohnen-gaga-pistorius-ministerium-zahlt-900-millionen-im-blindflug-690348c5208e5530a3ab38bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690348c5208e5530a3ab38bc/ac5a593c6acf78da56e8cfdc768d7dae,f35541aa?w=320" alt="Drohnen-Gaga:Pistorius-Ministerium zahlt 900 Mio. im Blindflug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sitzt das Geld bei Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, SPD) mittlerweile so locker, dass er Millionen-Aufträge nahezu blind vergibt?</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bundeswehr plant Drohnenabwehr für ganz Deutschland.</p><p><!--[--><!--[-->Für insgesamt rund 900 Millionen Euro will die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> bis zu 12.000 Kamikaze-Drohnen anschaffen. Das berichtete die „Financial Times“. Demnach sollen gleich drei deutsche Unternehmen – Stark, Helsing und Rheinmetall – jeweils Aufträge im Wert von etwa 300 Millionen Euro erhalten. „Sie tun dies, um den Wettbewerb aufrechtzuerhalten und sicherzustellen, dass sie das beste System erhalten“, zitiert die „Financial Times“ eine ihrer Quellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Haken: Nach BILD-Informationen hat beim entscheidenden Test der Drohnen nur einer der drei Anbieter zufriedenstellende Ergebnisse geliefert bzw. überhaupt kriegstaugliche Drohnen vorgestellt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:52:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufwühlendes Interview von Dana Diekmeier:„Ich schaue doch nicht einfach zu, wie mein Kind stirbt“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dana-diekmeier-ueber-krebskranke-tochter-delani-14-ich-schaue-doch-nicht-einfach-zu-wie-mein-kind-stirbt-690456fcdf9fa029228eeaa4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690456fcdf9fa029228eeaa5/31714ca90829f339ec4f371168317a38,220c7a21?w=992" alt="Aufwühlendes Interview von Dana Diekmeier:„Ich schaue doch nicht einfach zu, wie mein Kind stirbt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Stärke ist so bewundernswert!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem Frühjahr 2025 führt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dennis-diekmeier-krebskranke-tochter-14-auf-intensivstation-68ef421f0dc4b85759d37bdd"><!-- --><!--[--><!--[-->Delani Diekmeier<!--]--><!--]--></a><!--[--> (14), Tochter des ehemaligen HSV-Profis Dennis Diekmeier (35), einen unermüdlichen Kampf gegen den Krebs. Der bösartige Tumor hat bereits in die Lunge gestreut.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Chancen auf Heilung schwinden zunehmend, allerdings gibt die Familie nicht auf. In einem Interview mit „Bunte“ spricht ihre Mutter Dana Diekmeier (40) nun offen über die Situation und gewährt sehr persönliche Einblicke.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Darts-Wunderkind Luke Littler (18) durfte die Pfeile nicht auspacken.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:52:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wurde 94 Jahre alt:Butter-Milliardär Toni Meggle ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/er-wurde-94-jahre-alt-butter-milliardaer-toni-meggle-ist-tot-690494abdf9fa029228eef46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690494abdf9fa029228eef47/a68ddc74a62720366a0bcf27258e5438,eec7125f?w=576" alt="Er wurde 94 Jahre alt:Butter-Milliardär Toni Meggle ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Unternehmer Toni Meggle ist tot, das teilte die Meggle Group am Freitag mit. Der langjährige Eigentümer der Molkerei-Dynastie wurde 94 Jahre alt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mit seinem Tod verliert die Meggle Group nicht nur eine herausragende Unternehmerpersönlichkeit, sondern auch einen besonderen Menschen, der mit Leidenschaft und Weitblick über Jahrzehnte die Firmengruppe geprägt hat“, schreibt das Unternehmen auf seiner Website. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Unternehmen aus Wasserburg (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) ist vor allem bekannt durch seine Butter- und Baguette-Produkte und hat 2600 Mitarbeiter. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Toni Meggle (†) mit seiner Frau Marina Meggle 2021 auf einer Veranstaltung in Miesbach (Bayern) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:52:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amokfahrer von Mannheim gesteht vor Gericht:Vor der Todesfahrt postete er ein Rammstein-Lied</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/mannheim-vor-der-todesfahrt-postete-er-ein-rammstein-lied-690203d0ba1cf02e92c6a604</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690203d0ba1cf02e92c6a605/43cd82406b23731b19347e50301e951a,eae7dbf7?w=576" alt="Amokfahrer von Mannheim gesteht vor Gericht:Vor der Todesfahrt postete er ein Rammstein-Lied" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mannheim (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Es ist der 3. März, Rosenmontag. Alexander S. (40) postet ein Rammstein-Lied in seinem WhatsApp-Status, dann fasst der Amokfahrer von Mannheim den Entschluss zu töten. Mit seinem Kleinwagen rast er durch die Fußgängerzone, mitten in die Menge. Zwei Menschen sterben, 14 werden verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagmorgen, acht Monate nach der Tat, wird der Todesfahrer zum Prozessauftakt in Handschellen in Saal 1 des Landgerichts Mannheim geführt. Er trägt einen roten Pulli, wirkt teilnahmslos. Die Staatsanwaltschaft wirft ihm zweifachen heimtückischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mord<!--]--><!--]--></a><!--[--> und vierfach versuchten Mord vor.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beim Prozessauftakt am Freitagmorgen wirkt Alexander S. teilnahmslos. Neben ihm steht sein Anwalt Uwe Kosmala<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Staatsanwältin Jeannette Zipperer verliest die Anklage – ein Protokoll des Grauens: Kurz vor der Tat soll Alexander S. (40) noch das Rammstein-Lied „Feuer frei“ in seinem WhatsApp-Status gepostet haben. Dann soll er mit bis zu 80 km/h durch die Mannheimer Fußgängerzone „Auf den Planken“ gerast sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:52:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welche Rolle der Rapper spielt:Ohne Farid Bang würde es die Haftbefehl-Doku nicht geben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/haftbefehl-doku-auf-netflix-farid-bang-spielt-schluesselrolle-6903e97fdf9fa029228ee873</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6903e97fdf9fa029228ee874/90d50f639f4c4e6e5e4e52556e4eebe7,b4e96c4b?w=320" alt="Welche Rolle der Rapper spielt:Ohne Farid Bang würde es die Haftbefehl-Doku nicht geben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Zwei Rapper, ein Geheimnis. Die neue Doku über Gangster-Rapper Haftbefehl ist gerade auf Platz 1 der Netflix-Filme in Deutschland. Die rund 1,5 Stunden zeigen bewegend und schonungslos das Leben und Leiden des Offenbacher Rappers Aykut Anhan, besser bekannt als Haftbefehl. Doch fast hätte es diese Dokumentation nie gegeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bekannt ist: Kino-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/elyas-m-barek-news-und-infos-N5wQx2PDzNkS9wuKOfq3"><!-- --><!--[--><!--[-->Elyas M’Barek<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-haftbefehl-hno-aerztin-spricht-ueber-sein-veraendertes-aussehen-6901cb09c008edcf0c856c99"><!-- --><!--[--><!--[-->Haftbefehl<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben sich für dieses gemeinsame Projekt („Babo – Die Haftbefehl-Story“) zusammengetan. Ein erschreckendes Porträt, das derzeit für gewaltig Gesprächsstoff sorgt. Jetzt lüftet BILD ein Geheimnis um die Entstehung: Wer die beiden überhaupt zusammengebracht hat, war Rap-Star Farid Bang!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Elyas M’Barek (43, r.) und Haftbefehl (39) haben fast vier Jahre lang an der „Babo – Die Haftbefehl-Story“ gearbeitet. Hier stehen sie Seite an Seite bei der Premiere. Haftbefehl verschleierte sein Gesicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Düsseldorfer Farid Bang, der einst als Teil des Rap-Projekts „Jung, Brutal, Gutaussehend“ Streaming-Rekorde (fast 30 Millionen Streams in einer Woche) brach, kennt Haftbefehl seit dessen Anfangstagen im Deutschrap und verbindet mit ihm eine Freundschaft. Mit Elyas wiederum ist er seit den Dreharbeiten zu „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/kino/kinostarts/fack-ju-goehte-mit-elyas-mbarek-kinorezension-33285550.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fack ju Göhte 1<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ 2013 eng befreundet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:52:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorläufiges Ergebnis da:Mitte-Partei gewinnt in den Niederlanden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/niederlande-democraten-66-gewinnt-in-den-niederlanden-6904a5d7b9e7d6b545d103c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6904a5d7b9e7d6b545d103c8/554cfdf00b9c0860f6bd8d6c900d1191,87bdb62?w=320" alt="Vorläufiges Ergebnis da:Mitte-Partei gewinnt in den Niederlanden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Den Haag – <!--]--><!--[--><b>Die sozialliberale Mitte-Partei D66 hat die Parlamentswahl in den Niederlanden gewonnen. Demnach liegt die Partei von Rob Jetten (38) inzwischen uneinholbar vor der PVV des Rechtspopulisten Geert Wilders (62).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 13 Millionen Niederländerinnen und Niederländer waren am Donnerstag aufgerufen, ein neues Parlament zu wählen. Nach einem engen Kopf-an-Kopf-Rennen hat sich nun die D66 durchgesetzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rechtspopulist Geert Wilders verliert deutlich an Stimmen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:52:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>VAR-Revolution im Pokal möglich:Kommt jetzt der iPad-Schiri?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-var-revolution-moeglich-kommt-jetzt-der-ipad-schiri-69048d996af191ff5d288769</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69048d996af191ff5d28876a/bda35dd8a037a6df1b9e01c8197a7117,1239d0c7?w=992" alt="VAR-Revolution im Pokal möglich:Kommt jetzt der iPad-Schiri?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der zweiten Pokalrunde kochten Dienstag und Mittwoch die Emotionen hoch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wegen-var-navi-vergleich-von-kwasniok-69034fd2940776392a0337e2"><!-- --><!--[--><!--[-->Bei Köln gegen Bayern (4:1) und Frankfurt gegen Dortmund (3:5 n.E.)<!--]--><!--]--></a><!--[--> zählten Abseitstore. In Heidenheim bekam der HSV einen Witz-Elfer, gewann so 1:0. Elversberg (0:3 bei der Hertha) hätte einen Strafstoß bekommen müssen, doch die Pfeife des Schiris blieb stumm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-drama-var-debatte-entfacht-nach-fehlentscheidungen-690320ab9633529c60e352d2"><!-- --><!--[--><!--[-->All diese Fehler konnten nur deshalb passieren, weil es in den ersten beiden Pokalrunden keine Videoschiedsrichter gibt.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Hintergrund: Zu teuer und zu aufwändig für die meist unterklassigen Heimvereine.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Videoschiri-System, das wir aus den Bundesligen kennen, ist sehr aufwändig, extra Kameras sorgen für die perfekte Sicht auf strittige Szenen aus allen Blickwinkeln.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:52:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>