<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dieser Coldplay-Fan erwischte den Schmuse-CEO:„Dummheit wird bestraft“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/coldplay-konzert-sie-hat-den-schmuse-ceo-entlarvt-687b00c83e67c8722e9b4e20</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687b00c83e67c8722e9b4e21/25f38227b7c58a72f2247468856e08c6,979a9881?w=992" alt="Dieser Coldplay-Fan erwischte den Schmuse-CEO:„Dummheit wird bestraft“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Boston –<!--]--><!--[--><b> Sie hat die Internet-Lawine ausgelöst und für den viralen Rumms des Jahres gesorgt: Grace Springer. Der 28-jährige Coldplay-Fan bekam 50 Millionen Klicks für den Post einer innigen Umarmung – ein Super-GAU für Astronomer-CEO Andy Byron und seine Personalchefin Kristin Cabot, deren Affäre damit aufflog. Gefilmt wurde der Moment auf der Kiss-Cam beim Coldplay-Konzert von einer ahnungslosen Zuschauerin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einem Satz fasst Grace Springer die Blamage perfekt zusammen: „Play stupid games … win stupid prizes!“ Auf Deutsch lässt sich das mit „Dummheit wird bestraft“ übersetzen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Huch! Ertappt! Astronomer-CEO Andy Byron und Personalchefin Kristin Cabot: Ihre Affäre wurde bei einem Coldplay-Konzert aufgedeckt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Byron scheint mit seinen Kuschel-Händen, die am Busen seiner Begleitung lagen, so einiges angerichtet zu haben. Das Echo ist gewaltig. Hier hat sich einer verzockt und scheinbar unangreifbar gefühlt. Und eine gewisse Coolness fehlte dem Chef des Milliardenunternehmens wohl auch. Hätte er doch einfach fünf Sekunden in die Kamera gelächelt: Das Video hätte es vermutlich nie ins Netz geschafft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:32:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir stehen im Halbfinale!:Unser Wahnsinns-Sieg im Video</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wir-stehen-im-halbfinale-unser-wahnsinns-sieg-im-video-687c2d363e67c8722e9b5a2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687c2d363e67c8722e9b5a2f/c3bf0413e8d1744be473e4bfc5ec988b,2cc5dd77?w=992" alt="Wir stehen im Halbfinale!:Unser Wahnsinns-Sieg im Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Highlights der Fußball-Europameisterschaft der Frauen im Viertelfinale zwischen Frankreich und Deutschland im Video.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:32:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irre Zahl!:Fußball-Frauen knacken Quoten-Schallmauer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-fussball-frauen-knacken-quoten-schallmauer-687c957b3e67c8722e9b5cbb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687c957b3e67c8722e9b5cbc/e4073d451c76f81265614504381aa6e7,1ec55e35?w=576" alt="Irre Zahl!:Fußball-Frauen knacken Quoten-Schallmauer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unsere DFB-Heldinnen begeistern die Massen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->10,7 (!) Mio. Menschen haben am Samstagabend das Elfer-Drama der deutschen Frauen-Nationalmannschaft im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-MFPMCJoOkwUjgI7AfwLP"><!-- --><!--[--><!--[-->EM<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Viertelfinale <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-dfb-frauen-mit-elfer-triumph-nach-zopf-rot-687bb9b43e67c8722e9b5638"><!-- --><!--[--><!--[-->gegen Frankreich (7:6 n.E.)<!--]--><!--]--></a><!--[--> im ZDF vor dem TV verfolgt – und damit für eine Quotenexplosion gesorgt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Partie war das bislang meistgesehene Spiel des gesamten Turniers – und überhaupt das erste bei dieser EM, das auf mehr als 10 Millionen Zuschauer kam.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Marktanteil lag dabei bei 52,2 Prozent. Heißt: Jede zweite Person, die zu dieser Zeit das TV-Gerät eingeschaltet hatte, sah das Spiel im ZDF. Noch dominanter waren die DFB-Frauen beim jungen Publikum: Bei den 14- bis 49-Jährigen lag der Marktanteil bei 59,6 Prozent (2,62 Mio. Zuschauer). In der Altersklasse 14 bis 59 wurden 55,5 Prozent gemessen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:32:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star kämpft mit Tränen:„Lassen Sie alles raus“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-dfb-star-kaempft-mit-traenen-lassen-sie-alles-raus-687c19e43511bc17ac87001d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687c19e43511bc17ac87001e/1ec5f4400451774a048fcdf92cff0109,f7fbf14b?w=576" alt="DFB-Star kämpft mit Tränen:„Lassen Sie alles raus“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Sieg der Emotionen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland steht im Halbfinale der Frauen-EM. Gegen Frankreich gibt es einen dramatischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-dfb-frauen-mit-elfer-triumph-nach-zopf-rot-687bb9b43e67c8722e9b5638"><!-- --><!--[--><!--[-->Sieg im Elfmeterschießen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Partie kämpft Sjoeke Nüsken im ZDF-Interview mit den Tränen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nüsken sagt:</b><!--]--><!--[--> „Mir fehlen wirklich die Worte, so ein Spiel habe ich noch nie mitgemacht. Wow! Es war ein Kampf, ey! Wir haben alles gegeben. Ich bin so unglaublich stolz auf dieses Team. Wir hätten es eher entscheiden können – mit meinem Elfmeter. Ich bin so dankbar, dass die Mannschaft sich aufgerafft hat. Was wir hier für eine Energieleistung gezeigt haben, unfassbar.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:32:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anpfiff für ein Leben erfüllt von Liebe!:Neuers Happy-Playlist zum Ja-Wort</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/manuel-neuer-maerchenhochzeit-mit-gute-laune-playlist-687ba78b9c84ba52efaf5c9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687ba78b9c84ba52efaf5c9f/4f3ff534690c10ab3023dd212a420898,c4e44f5?w=656" alt="Anpfiff für ein Leben erfüllt von Liebe!:Neuers Happy-Playlist zum Ja-Wort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Manuel Neuer und seine Frau Anika feierten ihre Liebe in Südtirol. Die kirchliche Trauung und ein unvergesslicher Hochzeitsabend auf Schloss Freudenstein wurden durch Regen gesegnet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während draußen vereinzelt Regentropfen fielen, herrschte in der lichtdurchfluteten Orangerie von Schloss Freudenstein beste Stimmung. Italopop, internationale Disco-Klassiker und ein Überraschungshit, der das Tal kurz zum Beben brachte: Die musikalische Begleitung der Hochzeit von Manuel Neuer war alles andere als beliebig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Playlist voller Energie – handverlesen für ein Fest, das weit über den Tag hinaus nachklingen dürfte. Exklusive Details über die Feierlichkeiten, die stilvollen Outfits und die Party-Atmosphäre erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:32:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reisen mit Risiko:Diese Urlaubsziele sind für Autofahrer am gefährlichsten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/reisen-mit-risiko-diese-urlaubsziele-fordern-die-meisten-verkehrstoten-687765dd9ecd0f747df65cc4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687765dd9ecd0f747df65cc4/263553256d607bfdcf25fa1458d20c8f,d898c9be?w=320" alt="Reisen mit Risiko:Diese Urlaubsziele sind für Autofahrer am gefährlichsten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vorsicht im Urlaub: In diesen EU-Ländern ist das Risiko im Straßenverkehr am höchsten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/startseite/aktivurlaub/reise-15478744.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urlaub<!--]--><!--]--></a><!--[--> fährt, sollte nicht nur Sonnencreme und Badehose einpacken, sondern auch ein wachsames Auge auf die Verkehrssicherheit des Reiseziels werfen. Besonders in Osteuropa ist das Risiko eines tödlichen Unfalls deutlich höher als im EU-Durchschnitt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut einer Analyse des niederländischen Vergleichsportals Independer auf Basis von Eurostat-Daten führen Bulgarien und Rumänien die traurige Statistik an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In beiden Ländern sterben jährlich 81 Menschen pro eine Million Einwohner im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/verkehr/news-fotos-videos-17020462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Straßenverkehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> – fast doppelt so viele wie im EU-Durchschnitt (46 Todesfälle).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:32:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eintracht winkt Mega-Summe:Einigung! Ekitiké-Transfer vor Abschluss</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-einigung-im-transfer-wahnsinn-um-hugo-ekitike-687c94373511bc17ac8702d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687c94373511bc17ac8702d5/c1ace361e5eddcdcd9da24b7aa78faf3,a297204?w=320" alt="Eintracht winkt Mega-Summe:Einigung! Ekitiké-Transfer vor Abschluss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eintracht Frankfurts Star-Stürmer Hugo Ekitiké (23) steht vor einem Wechsel zu FC Liverpool. Neue Details zur Ablösesumme und zum weiteren Ablauf des Transfers lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:32:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schickte er Epstein einen Schamhaar-Brief?:Trump unter Druck! Neue Zeichnungen aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schickte-er-epstein-einen-schamhaar-brief-trump-unter-druck-neue-zeichnungen-aufgetaucht-687c42c23511bc17ac8700be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687c42c23511bc17ac8700bf/17fab2d202b2258dde69d052cb615c04,5d690bfd?w=992" alt="Schickte er Epstein einen Schamhaar-Brief?:Trump unter Druck! Neue Zeichnungen aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) beteuert: „Ich habe in meinem Leben noch nie ein Bild gezeichnet.“ Doch neue Enthüllungen stellen genau diese Aussage infrage – und werfen erneut Fragen über seine Verbindungen zum verstorbenen Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (66) auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Hintergrund: Die renommierte US-Zeitung „Wall Street Journal“ („WSJ“) veröffentlichte am Donnerstag einen<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-schaeumt-riesen-zoff-um-angeblichen-schamhaar-brief-687a02543511bc17ac86e482"><!-- --><!--[--><!--[--> Artikel mit Vorwürfen gegen Donald Trump im Fall Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Demnach soll Trump dem US-Investmentbanker 2003 zum 50. Geburtstag einen Brief geschrieben haben, in dem er mit einem Textmarker einen nackten Frauenkörper skizzierte und seinem „Kumpel“ wünschte, dass „jeder Tag ein neues wundervolles Geheimnis“ sein möge.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So oder so ähnlich könnte Trumps Schamhaar-Zeichnung aussehen: Das Wall Street Journal hat bislang keine Fotos davon veröffentlicht, betont aber, dass die Redaktion das Gästebuch und den Brief einsehen konnte. BILD hat eine mögliche Version der Skizze nachgebaut. Trump distanziert sich vehement von dem Bild: „Ich zeichne keine Bilder von Frauen“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Brisante:</b><!--]--><!--[--> Jeffrey Epstein wurde 2019 tot in einer Gefängniszelle aufgefunden, nachdem er wegen Sex-Handels festgenommen worden war. Er soll jahrelang teils minderjährige Frauen sexuell missbraucht und seinen prominenten Freunden zugeführt haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kinder ohne Unterhalt:Eltern-Versagen kostet Staat Rekordsumme</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/saeumige-eltern-staat-muss-so-viel-unterhalt-zahlen-wie-noch-nie-6874b98ca7cf1b700c9da963</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874b98ca7cf1b700c9da964/2c30cad77f67bdfd2782e63fae79b83d,fc12897a?w=576" alt="Kinder ohne Unterhalt:Eltern-Versagen kostet Staat Rekordsumme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Immer mehr Eltern zahlen nach einer Trennung keinen Unterhalt für ihre Kinder. In solchen Fällen springt zur Überbrückung der Staat ein, die Kosten dafür steigen rasant. Säumige Eltern schulden dem Steuerzahler Milliarden! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Unterhaltsvorschussgesetz sind Kinder und Heranwachsende bis zur Volljährigkeit berechtigt, die Leistungen erst einmal vom Staat zu erhalten, wenn derjenige, der eigentlich dazu verpflichtet ist, nicht zahlt. Die Kosten tragen zu 40 Prozent der Bund und zu 60 Prozent die Länder, in denen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/familie/news-fotos-videos-17007900.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Familien<!--]--><!--]--></a><!--[--> leben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>2024 mussten 3,2 Milliarden Euro ausgezahlt werden – absoluter Rekord! Im Jahr davor wurde die bisherige Höchstsumme von 2,7 Mrd. Euro geleistet, 2022 waren es 2,5 Mrd. Euro. Noch im Jahr 2015 zahlten die Behörden nur knapp 850 Millionen Euro aus, von 2017 zu 2018 verdoppelte sich der Betrag etwa von 1,1 auf 2,1 Milliarden.  </i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kanzler Merz will das Bürgergeld erneuern. Doch der Koalitionspartner macht nicht mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Geschichte geschrieben“:Florian Wellbrock holt sein viertes WM-Gold</title>
    <link>https://www.bild.de/service/sport/schwimm-wm-wellbrock-holt-viertes-gold-687c49683e67c8722e9b5aa1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687c49683e67c8722e9b5aa1/ff4b0d6407674144166c04594ae7fc74,941f3b56?w=320" alt="„Geschichte geschrieben“:Florian Wellbrock holt sein viertes WM-Gold" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Singapur – <!--]--><!--[--><b>Florian Wellbrock (27) krönt seine goldene WM-Serie: Der Ausnahmeschwimmer gewinnt mit der deutschen Freiwasser-Staffel sein viertes Gold bei den Weltmeisterschaften in Singapur – und schreibt damit Geschichte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zusammen mit Celine Rieder (24), Oliver Klemet (23) und Isabel Gose (23) holte der 27-Jährige am Palawan Beach den Sieg über 4 mal 1500 Meter. Das DSV-Quartett setzte sich souverän gegen die favorisierten Italiener durch, Bronze ging an Ungarn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit diesem Triumph gelingt Wellbrock etwas, das vor ihm noch niemand geschafft hat: Vier Freiwasser-Titel bei einer einzigen WM. Bereits am Samstag hatte er mit dem Gold im neuen Knockout-Sprint für eine Bestmarke gesorgt – nun setzt er noch einen drauf. „Vier Starts, vier Siege – besser geht’s nicht“, lautet die beeindruckende Bilanz des gebürtigen Bremers. Insgesamt steht er nun bei neun WM-Titeln im Freiwasser – mehr hat nur Legende Thomas Lurz (12).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Usyk schlägt Dubois in Runde 5 K.o. und bleibt ungeschlagen. Sieg vor 90.000 Fans.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:32:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>INSA-Sonntagstrend:Plötzlich wären sechs Parteien im Bundestag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umfrage-ueberraschung-ploetzlich-waeren-sechs-parteien-im-bundestag-687a6f8d3511bc17ac86ef9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a6f8d3511bc17ac86ef9a/795a1f7a5ae86db211e45bd7672857b1,de9c98e6?w=320" alt="INSA-Sonntagstrend:Plötzlich wären sechs Parteien im Bundestag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die AfD rückt näher an die CDU/CSU heran. Klassische Koalitionen verlieren an Stärke, während die politischen Ränder zulegen. Und: Eine sechste Partei würde den Einzug in den Bundestag schaffen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Ergebnisse des BILD-Wahlchecks zum Sonntag mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie verirrte sich in der australischen Wildnis:Carolina ist wieder zu Hause!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/verirrt-in-der-australischen-wildnis-carolina-ist-wieder-zu-hause-687b5eee9c84ba52efaf58d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687b5eee9c84ba52efaf58d7/bdd3deafbd2693f6ced0fc1611d5c6b8,2e1ffc01?w=992" alt="Sie verirrte sich in der australischen Wildnis:Carolina ist wieder zu Hause!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Carolina Wilga (26) überlebte 12 Tage im Outback nach einem Autounfall. Die Studentin irrte durch die australische Wildnis, bis eine Farmerin sie fand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun ist sie zurück in Deutschland. Lesen Sie mit BILDplus, wo sie landete, wohin sie gebracht wurde.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:32:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>