<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Skandal um Kino-Stars:Schauspielerin verliert Hauptrolle wegen Pro-Israel-Video</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/prozess-schauspielerin-verliert-hauptrolle-wegen-pro-israel-video-696df112173ea7f40d17cda0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696df112173ea7f40d17cda1/f82bf7b25d9d91835dda08b0b5068560,de328d63?w=992" alt="Skandal um Kino-Stars:Schauspielerin verliert Hauptrolle wegen Pro-Israel-Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Drei Schauspielerinnen, ein millionenschwerer Kinofilm und großes Drama vor und hinter den Kulissen. Weil sich die Darstellerin Sarah Maria Sander (30) in einem Video für Israel stark gemacht hatte, soll sie aus der Produktion des Films „Die Todessehnsucht der Maria Ohm“ geflogen sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Dreharbeiten sind fast abgeschlossen, doch ob das Drama überhaupt in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/kino/kino/home-15697512.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinos<!--]--><!--]--></a><!--[--> kommt, ist offen. Der Mega-Zoff zwischen deutschen Kino-Stars landete vor Gericht: Das Berliner Landgericht II für Zivilsachen untersagte der Produktionsfirma Soilfilms Media einstweilig, Teile einer Rolle weiter zu verfilmen oder zu veröffentlichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Sander war ihr per Vertrag zugesichert worden, dass sie eine Hauptrolle bekommt. Die Schauspielerin, die auch als Journalistin arbeitet: „Der Film basiert größtenteils auf meinem autobiografischen Stoff, ich habe das Drehbuch mitgeschrieben und sollte in der Rolle der Maria Ohm ein zentraler Teil des Projekts sein. Die Zusicherung war Geschäftsgrundlage.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr sei zum Verhängnis geworden, dass sie im August 2025 auf den offenen Brief von 200 Filmschaffenden an Kanzler Friedrich Merz reagiert habe, die einen Waffenlieferungsstopp an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/kino/nachrichten-news-fotos-videos-17077874.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> gefordert hatten. Sander warf den Künstlern in einem YouTube-Video Heuchelei vor, „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/gaza-brief-an-kanzler-merz-diese-frau-rechnet-mit-der-kulturszene-ab-6890801afbfaa259c9f03a21"><!-- --><!--[--><!--[-->weil es gerade im Trend ist, gegen Israel zu sein“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wörtlich sagte sie: „Eure politische Haltung, euer Aktivismus ist nichts, es ist eine Show. Es ist Gratismut ohne Risiko, ohne Haltung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:36:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandkatastrophe in Crans-Montana:Millionär zahlt Kaution für Chef der Todesbar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/silvesterkatastrophe-in-crans-montana-kaution-von-uhren-erben-gezahlt-697b03ce6cd82fb45b1bf6c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b03ce6cd82fb45b1bf6c3/0cd749b8c3926695e5ef9a26b37d7d63,7ea6fa3f?w=992" alt="Brandkatastrophe in Crans-Montana:Millionär zahlt Kaution für Chef der Todesbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->400.000 Franken! Die Betreiber der Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana sind nach zwei Wochen Untersuchungshaft wieder frei, dank einer unglaublichen Kautionszahlung. Jetzt ist bekannt, dass der „anonyme Freund“ der Erbe einer der reichsten Familien der Schweiz ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, was die Kautionsquittung verrät. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:36:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behördenskandal wird Fall für die Staatsanwaltschaft:Spitzen-Beamter bekam 12 Jahre Sonderurlaub</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vorermittlungen-eingeleitet-12-jahre-sonderurlaub-fuer-spitzen-beamten-6979ef192c6b7a14efe1f522</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979ef192c6b7a14efe1f523/db14867485ab52e2100342970067df21,4ad59fb0?w=576" alt="Behördenskandal wird Fall für die Staatsanwaltschaft:Spitzen-Beamter bekam 12 Jahre Sonderurlaub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Während sie jahrelang Managergehälter kassierten, liefen ihre Pensionsansprüche weiter. Regeln für Sonderurlaube von Spitzenbeamten des Landes Rheinland-Pfalz sind jetzt ein Fall für die Justiz. Weil die Landesregierung in mindestens zwei Fällen Staatssekretären teils jahrelange Auszeiten gewährte, konnten diese währenddessen hoch bezahlte Managerjobs annehmen. Die Staatsanwaltschaft leitete jetzt Vorermittlungen ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide schieden nicht aus dem Beamtenverhältnis aus, offenbar, um weiter Pensionsansprüche anzusammeln. Ein von den Freien Wählern in Auftrag gegebenes Gutachten des Düsseldorfer Strafrechtlers Till Zimmermann (46) kommt zu dem Schluss, dass durch die Regelungen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/steuern/steuern-alle-infos-78745604.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Steuergelder<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschwendet worden sein könnten. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mainz sagte dem SWR, dass nun geprüft werde, ob der Anfangsverdacht der Untreue bestehe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alexander Schweitzer (52, SPD) ist heute Ministerpräsident von Rheinland-Pfalz. Die Fälle liegen vor seiner Amtszeit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zimmermann sieht demnach bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-geführten Landesregierung Anhaltspunkte „für Untreue in einem besonders schweren Fall“. Durch die Sonderregeln sei Staatsvermögen geschädigt worden. Der Staat müsse schließlich Pension für eine Zeit zahlen, in der die Beamten gar nicht als Beamte tätig waren. In einem Fall dauerte der Sonderurlaub laut SWR fast 12 Jahre. Ob die Vorermittlungen tatsächlich zu einem formellen Ermittlungsverfahren führen, ist noch offen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:36:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicki Minaj ist „größter Fan“:Mega-Star KRALLT sich Trump!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicki-minaj-ist-groesster-fan-mega-star-krallt-sich-trump-697b1a9022446308a2436b56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b1a9022446308a2436b56/19052545a80ec5c828992ba6591f5d07,b81c10d4?w=656" alt="Nicki Minaj ist „größter Fan“:Mega-Star KRALLT sich Trump!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Vorsicht, Donald! Als Nicki Minaj (43) die Hand des Präsidenten ergreift, blitzen messerlange Fingernägel auf. Ein Moment, der fast gefährlich wirkt, wird zur großen Show: Die Rapperin tauchte am Mittwoch überraschend in Washington, D.C. auf. Auf der Bühne einer Veranstaltung zu neuen Kindersparkonten zeigte sie sich so politisch wie selten zuvor – und vor allem: demonstrativ an der Seite von Donald Trump (79).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem pelzigen weißen Mantel trat Minaj auf die Bühne. An ihren Händen: mehrere Zentimeter lange, chromfarbene Acrylnägel. Mit ihnen packte sie Trumps Hand, die als besonders empfindlich gilt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nähe mit möglichen Nebenwirkungen: Donald Trumps Hände gelten als empfindlich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn Trump nimmt nach eigenen Angaben mehr Aspirin ein als empfohlen, um im Alter einen Herzinfarkt zu vermeiden. Sein Blut ist dadurch dünner, Blutergüsse entstehen schneller, kleine Verletzungen können stärker bluten. Der Präsident schien sich davon nicht beeindrucken zu lassen. Zuvor hatte er Minaj dafür gelobt, dass sie Hunderttausende Dollar in Konten für die Kinder ihrer Unterstützer investiert habe. Dann bat er sie spontan auf die Bühne. Trotz heftiger Kritik bekannte sie sich zu Trump: „Ich bin wahrscheinlich der größte Fan des Präsidenten“, sagte Minaj. „Und daran wird sich nichts ändern.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht zu Besichtigung eingeladen:Diskriminierung wegen des Namens! Makler muss Mieterin Strafe zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wohnen-living/makler-muss-mieterin-3000-euro-fuer-diskriminierung-bei-wohnungssuche-zahlen-697b1f452d53401b946267c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b1f452d53401b946267c3/95b856c3881b925d2ddf8bda22e77cac,290d4c90?w=320" alt="Nicht zu Besichtigung eingeladen:Diskriminierung wegen des Namens! Makler muss Mieterin Strafe zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe/Groß-Gerau – <!--]--><!--[--><b>Wegen ihres pakistanischen Namens hat ein Makler eine Frau nicht zu einer Wohnungsbesichtigung eingeladen – und muss ihr nun 3000 Euro Schadenersatz zahlen. Das entschied der Bundesgerichtshof am Donnerstag. Das Gericht attestierte eine ethnische Diskriminierung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ging um einen Fall aus dem Jahr 2022: Auf der Suche nach einer Wohnung für sich und ihre Familie im hessischen Groß-Gerau hatte sich Humaira Waseem im Internet auf eine Wohnung des Maklers beworben – und eine prompte Absage erhalten. Es seien keine Termine mehr verfügbar, hieß es.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann griff die Frau zu einem Trick: Als es die 30-Jährige unter den Namen Schneider, Schmidt und Spieß – bei sonst identischen Angaben zu Einkommen und Beruf – probierte, wurden ihr Besichtigungstermine angeboten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Waseem forderte vom Makler eine Entschädigung. Das Landgericht Darmstadt sprach ihr im vergangenen Jahr 3000 Euro sowie die Erstattung von Anwaltskosten zu. Doch der Makler legte Revision ein, der Fall landete vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesgerichtshof/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20426468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BGH<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dort ging es in der mündlichen Verhandlung im Dezember vor allem um die Frage, ob ein Makler für einen solchen Verstoß gegen das Allgemeine Gleichbehandlungsgesetz überhaupt haften muss.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:37:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die neuen Apple & Amazon:7 günstige Tech-Aktien versprechen fette Gewinne</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/nasdaq-100-diese-7-tech-aktien-koennten-die-neuen-boersenstars-werden-6970c84a568b91954b0ea0f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970c84a568b91954b0ea0f6/e37073ebe7bc63f3a97932eaf67168b8,b2e373d9?w=320" alt="Die neuen Apple & Amazon:7 günstige Tech-Aktien versprechen fette Gewinne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Börsengiganten Amazon, Apple und Co. dominieren die Schlagzeilen, doch Analysten warnen: Das Potenzial dieser Tech-Riesen könnte ausgereizt sein. Es ist Zeit, nach neuen Sternen im Nasdaq-100 zu suchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Börsenexperte Cliff Michel hat sieben vielversprechende Alternativen identifiziert, deren Wachstumspotenzial beeindruckt. Von cloudbasierter Sicherheit bis hin zu innovativer Diabetes-Technologie – welche Unternehmen können die nächste Erfolgswelle der Technologiebranche anführen? Lesen Sie die Einschätzungen und Tipps des erfahrenen Börsenanalysten mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:37:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywood-Star baut Dessous-Imperium auf:Sydney Sweeney big im Business</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sydney-sweeney-greift-mit-dessous-marke-kim-kardashian-und-rihanna-an-697b0b8741a8aad2d8dc35bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b0b8741a8aad2d8dc35be/0219fa90678e82146abf4d96e2705c69,9dee0414?w=992" alt="Hollywood-Star baut Dessous-Imperium auf:Sydney Sweeney big im Business" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Sydney Sweeney (28) greift nach der Macht im Dessous-Markt. Die Schauspielerin will nicht nur auf der Leinwand glänzen, sondern auch als Unternehmerin ganz nach oben. Mit ihrer neuen Marke „Syrn“ tritt der Hollywoodstar gegen die größten Namen der Branche an: Kim Kardashian (45) und Rihanna (37)! Ihr Ziel ist ein eigenes Dessous-Imperium.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Syrn" soll in vier verschiedenen Stilen erscheinen: Verführerin, Romantikerin, Verspieltheit und Gemütlichkeit. Die Kollektionen decken 44 Größen ab – von 65B bis 95G (umgerechnet in europäische Größen). Sweeney setzt dabei auf Vielfalt und Persönlichkeit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Marry me, fly (for) free“ ist eine englische Redewendung, die scherzhaft empfiehlt, jemanden zu heiraten, der  bei einer Fluggesellschaft arbeitet, um kostenlose Flüge zu bekommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die „Syrn“-Kampagnenfotos wurden von berühmten Fotografinnen wie Ellen von Unwerth geschossen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:37:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues, unglaubliches Detail:HSV suspendiert Dompé nach Suff-Fahrt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-suspendiert-jean-luc-dompe-nach-suff-fahrt-697b324cb9ea3c35dc62c5d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b324cb9ea3c35dc62c5d9/929c4caef2a1ed9d23462df61ef1793c,d65392ca?w=576" alt="Neues, unglaubliches Detail:HSV suspendiert Dompé nach Suff-Fahrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der HSV hat auf die Suff-Fahrt von Jean-Luc Dompé (30) reagiert. Der Offensiv-Star wurde bis auf Weiteres suspendiert. Der Verein teilte mit: „Am Donnerstagvormittag (29. Januar) wurde dem französischen Flügelspieler die Entscheidung nach einem klärenden Gespräch von der sportlichen Führung mitgeteilt. In diesem wurde Dompé eindringlich seine Verantwortung als Profi und Vorbild sowie Repräsentant des Klubs verdeutlicht. Der HSV reagiert mit dieser Entscheidung deutlich auf ein erhebliches Fehlverhalten des 30-Jährigen. Dompé war am vergangenen Sonntag (25. Januar) im Rahmen einer Verkehrskontrolle angehalten worden. Hierbei hat die Polizei bei der Atemkontrolle Alkohol festgestellt.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dompé war zwei Tage nach dem 0:0-Derby gegen St. Pauli um 7 Uhr morgens mit seinem Audi von einem Streifenwagen in der Innenstadt von Hamburg in der Kaiser-Wilhelm-Straße gestoppt worden. Der Fußballprofi musste pusten, der Alkoholtest ergab 1,4 Promille! <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/suff-fahrt-hsv-star-dompe-mit-1-4-promille-erwischt-697a596f2c6b7a14efe1fe6f"><!-- --><!--[--><!--[-->Dompé wurde von den Beamten in einem Streifenwagen zum Polizeikommissariat 14 gebracht<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dort wurde ihm von einem Arzt Blut entnommen, der Führerschein des Franzosen wurde nach BILD-Informationen beschlagnahmt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Unglaublich: Als Dompé das Polizeikommissariat verließ, nahm er sich nach BILD-Informationen einen E-Scooter, um damit nach Hause zu fahren! Dies wurde von den Beamten gesehen und die nächste Anzeige gegen Dompé verfasst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie geht es mit Dompé, der 2022 aus Waregem/Belgien nach Hamburg kam und einen Vertrag bis 2027 hat, beim HSV weiter? Kann er nach seiner Suspendierung noch einmal auf Gnade hoffen? Es ist nicht der erste Vorfall mit einem Auto...<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:37:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abpfiff für Kruse, Knossi und Poldi:Baller League in Deutschland eingestellt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/hallenfussball-baller-league-in-deutschland-eingestellt-697b149622446308a2436aeb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b149622446308a2436aec/6d0a13ee65c2377c7a3275e0748d9303,d8e01207?w=576" alt="Abpfiff für Kruse, Knossi und Poldi:Baller League in Deutschland eingestellt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Große Auftritte bekannter Gesichter – doch jetzt plötzlich Abpfiff! Die Baller League verabschiedet sich aus Deutschland. Was als frische Fußball-Show für eine neue Generation gestartet war, endet hierzulande schneller als gedacht. Die Hallenliga legt in Deutschland eine Pause ein. Auf unbestimmte Zeit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was ist die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/lukas-podolski-so-laeuft-die-neue-baller-league-stars-ort-und-regeln-67c19ee15dedc57b1ae99527"><!-- --><!--[--><!--[-->Baller League<!--]--><!--]--></a><!--[--> überhaupt? Gespielt wird Fußball in der Halle, sechs gegen sechs. Eine Besonderheit: Jedes Team wird von sogenannten „Teamheads“ angeführt – das sind bekannte Persönlichkeiten wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/podolski/sport-fussball-mix-nachrichten-news-fotos-videos-15817232.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lukas Podolski<!--]--><!--]--></a><!--[--> (37), Knossi (39) oder MontanaBlack (37), die als Gesichter und Entscheider ihrer Mannschaften fungieren. Statt klassischer Vereinsromantik gibt es hier Entertainment, Social Media und Prominenz.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Baller League startete 2024 in Deutschland. Mitverantwortlich dafür waren Lukas Podolski (40, l.) und Mats Hummels (37), die als Mitgründer fungierten. Hummels stieg jedoch im Juli aus der Liga aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch jetzt ist Schluss. Die Verantwortlichen bestätigten das Aus: Man werde die Aktivitäten hierzulande „vorerst pausieren“. Deutschland bleibe wichtig, „doch der Markt hat aktuell nicht die Größe und die strukturellen Bedingungen, um unsere langfristigen Ziele zu unterstützen“. Stattdessen richtet sich der Blick auf die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-baller-league-expandiert-nun-mischt-auch-michael-jordan-mit-67d343487de6aa748383868d"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-will-smith-balotelli-okocha-verzaubern-fans-in-london-684bf8fff7f5c816524d1db6"><!-- --><!--[--><!--[-->Großbritannien<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wo man einen „nachhaltigen Weg zur Rentabilität“ sieht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:37:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er schockte Real in letzter Sekunde:Das Geheim-Zeichen hinter dem Torwart-Wahnsinn</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-benfica-geheim-zeichen-hinter-dem-torwart-wahnsinn-697b10f622446308a2436a92</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b10f622446308a2436a92/ebf5f16610f123bd5880cab45753932c-square,aa2b5575?w=656" alt="Er schockte Real in letzter Sekunde:Das Geheim-Zeichen hinter dem Torwart-Wahnsinn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diesen Abend wird er sicher NIE vergessen. Es hätte dramatischer nicht sein können: Benfica Lissabon gewinnt in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-benfica-wahnsinn-gegen-real-torwart-trubin-koepft-ein-697a888f2c6b7a14efe20031"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Königsklasse</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am letzten Spieltag der Ligaphase spektakulär gegen Real Madrid. Erst das Last-Minute-Tor zum 4:2 durch Torwart Anatoliy Trubin sorgt in der achten Minute der Nachspielzeit für die Tordifferenz, die zum Einzug in die Playoffs reicht! Zuvor spielt das Team die Zeit runter, weiß offenbar nichts von der Tabellensituation.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann der Torwart-Wahnsinn – und absolute Ekstase: Spieler und Betreuer fallen im Estadio de Luz über Matchwinner Trubin her. Der Ukrainer sagt danach: „Es ist ein verrückter Moment. Ich bin es nicht gewohnt, zu treffen. Ich bin 24 Jahre alt und das war das erste Mal.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und er spricht über ungewöhnliche Handzeichen auf dem Spielfeld! Seine Mitspieler hätten plötzlich „eine Eins“ gezeigt. Trubin weiter: „Aber ich habe es nicht verstanden. Alle sagten mir, ich solle mich beeilen.“  Auf Instagram schreibt er in der Nacht nach dem Spektakel: „Manchmal bringt uns der Fußball mehr, als wir jemals erwarten könnten. Sogar ein Tor zu schießen.“ Trubin ist damit der fünfte Torwart der Königsklassen-Geschichte, dem ein Treffer gelingt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Benfica besiegt Real Madrid 4:2, Torwart Trubin erzielt das entscheidende Tor in der Nachspielzeit.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:37:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfallursache Sekundenschlaf?:Sieben US-Soldaten bei Crash auf der A3 verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/schwerer-unfall-auf-der-a3-in-bayern-sieben-us-soldaten-verletzt-697b2872e4f9f267aa1181f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b2872e4f9f267aa1181f8/ea74670d9e6a372eacfd10893bf5f569,b952ea4a?w=320" alt="Unfallursache Sekundenschlaf?:Sieben US-Soldaten bei Crash auf der A3 verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Waldaschaff – <!--]--><!--[--><b>Der Kleinbus steht völlig zerstört auf der verschneiten Autobahn, ein Feuerwehrmann steht an der eingedrückten Front. Sieben US-Soldaten wurden bei einem heftigen Crash am Donnerstagmorgen auf der A3 in Bayern verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 6 Uhr war der mit sieben Angehörigen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/us-army/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20515938.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->U.S. Army<!--]--><!--]--></a><!--[--> besetzte Renault-Kleinbus bei Waldaschaff (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) in Richtung Frankfurt unterwegs, als es zum folgenschweren Zusammenstoß kam. Nach ersten Erkenntnissen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> prallte der Wagen auf das Heck eines Sattelzuges, der auf dem rechten Fahrstreifen fuhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch den heftigen Aufprall wurde der Kleinbus über die Autobahn geschleudert und kam am Fahrbahnrand zum Stehen. Die genaue Ursache des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfalls<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist laut Polizei bislang unklar. Nach ersten Ermittlungen besteht der Verdacht, dass der 36-jährige Fahrer am Steuer eingeschlafen sein könnte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Durch den heftigen Aufprall wurde der Renault-Van über die Autobahn geschleudert und kam am Fahrbahnrand zum Stehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:37:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU macht Ernst:Neue Sanktionen gegen Mullah-Regime</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-verhaengt-neue-sanktionen-gegen-den-iran-697b399d9f65c1fd4a6b94dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b399e9f65c1fd4a6b94de/1508cc3f492752abf70f5b9ba71ef317,8ee0cb1b?w=320" alt="EU macht Ernst:Neue Sanktionen gegen Mullah-Regime" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel/Teheran – <!--]--><!--[--><b>Die Außenminister der EU-Staaten haben neue Iran-Sanktionen beschlossen. Mit den Strafmaßnahmen wird auf die brutale Niederschlagung regierungskritischer Proteste und die fortgesetzte Unterstützung des Irans für den russischen Angriffskrieg gegen die Ukraine reagiert. Betroffen sind insgesamt rund 30 Akteure, wie die Deutsche Presse-Agentur nach der Entscheidung bei einem EU-Treffen in Brüssel von Beamten erfuhr. Die Namen sollen in Kürze im EU-Amtsblatt veröffentlicht werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den jüngsten schweren Unruhen im Iran wurden nach Schätzungen von Menschenrechtsorganisationen Tausende Menschen getötet. Mehrere Außenminister von EU-Staaten sprachen am Donnerstag sogar von möglicherweise bis zu 30.000 Opfern. Zudem soll es Zehntausende Festnahmen gegeben haben. Um eine Verbreitung von Informationen über Demonstrationen und Opfer zu verhindern, hat die iranische Führung bereits vor mehreren Wochen weitreichende Telefon- und Internetsperren veranlasst.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Iranische Revolutionsgarde droht Terror-Einstufung durch EU wegen brutaler Unterdrückung</p><p class="teaser__text">Experten warnen Trump vor unklarem Iran-Angriff trotz verstärkter US-Militärpräsenz.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:37:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>