<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>18 Grad?! Klingt nach Frühsommer, wird aber trotzdem ungemütlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-in-hamburg-18-grad-klingt-nach-fruehsommer-wird-aber-trotzdem-ungemuetlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/220926059-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=586px%2C0px%2C1548px%2C1551px&webp=1" alt="18 Grad?! Klingt nach Frühsommer, wird aber trotzdem ungemütlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wetter im Norden bleibt trotz milder Temperaturen ungemütlich. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Thomas Warnack</span></p><p><strong>Zwischen Regenschauern und Frühlingsgefühlen: Das Wetter in Hamburg und dem Rest des Nordens spendiert milde Temperaturen, aber auch dichte Wolken und Regen. Wo es am freundlichsten ist und wo ein starker Wind weht.</strong></p><p>Zum Wochenende hin wird es im Norden mild und wechselhaft. In Schleswig-Holstein und Hamburg bleibt es am Freitag überwiegend stark bewölkt. Ab nachmittags kann Regen einsetzen. An den Küsten muss mit teils stürmischem Wind gerechnet werden, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilt.</p><p>Die Maximalwerte liegen bei 8 Grad auf Helgoland und Sylt sowie bei bis zu 18 Grad in Hamburg und im Herzogtum Lauenburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notwehr? Sie stach zu, er sprang blutüberströmt aus dem Fenster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/notwehr-sie-stach-zu-er-sprang-blutueberstroemt-aus-dem-fenster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-2746-7s20-720.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C540px%2C540px&webp=1" alt="Notwehr? Sie stach zu, er sprang blutüberströmt aus dem Fenster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ebenezer A. sprang mit einer schweren Stichverletzung aus dem 1. Stock und starb. Seine Ex-Freundin Joana C. soll aus Notwehr zugestochen haben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr/Zoe Clausen</span></p><p><strong>Ein kleiner Blumenstrauß im Hinterhof erinnert an das, was hier vor einer Woche passiert ist: Gegen 11 Uhr springt ein blutüberströmter Mann plötzlich aus dem ersten Stock einer Wohnung im Wilhelmine-Hundert-Weg (Neuallermöhe). Ein Streit mit seiner Ex-Freundin soll eskaliert sein, bis sie auf ihn einstach und ihn tödlich verletzte. Die MOPO war vor Ort und sprach mit Nachbarn, die in dem Haus leben und mitansahen, wie der Mann im schneebedeckten Innenhof zusammenbrach.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum der Ohlsdorfer Friedhof jetzt die Durchfahrtszeiten beschränkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kroeten-ohlsdorfer-friedhof-beschraenkt-durchfahrtszeiten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua5692-638-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=661px%2C795px%2C919px%2C919px&webp=1" alt="Warum der Ohlsdorfer Friedhof jetzt die Durchfahrtszeiten beschränkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ohlsdorf: Nur Anwohner und Personen „mit Friedhofsbezug“ dürfen aktuell die Abkürzung über den Friedhof nehmen (Symbolbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Wegen einer neuen Umleitung wurde der Ohlsdorfer Friedhof im vergangenen Jahr für viele Kröten zur Todesfalle. Die örtliche Gruppe des Nabu kam <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-friedhof-umleitung-wird-zur-todesfalle-fuer-kroeten/">mit dem Einsammeln toter Tiere kaum hinterher.</a> Mit Beginn der Krötenwanderung sollen jetzt die Durchfahrtszeiten vorübergehend eingeschränkt werden.</strong></p><p>Zwischen Februar und April erwachen die Kröten aus der Winterstarre und machen sich auf den Weg zu ihren Laichplätzen – einige davon befinden sich in den Teichen des Ohlsdorfer Friedhofs. Sobald die Wanderung der Tiere startet, schließen die beiden Tore an der Fuhlsbüttler Straße und der Kleinen Horst früher. Das gab die Umweltbehörde am Donnerstag bekannt.</p><p>Die Tore sind dann von 6 bis 20 Uhr für den Autoverkehr geöffnet – statt bis 23 Uhr. Denn die Kröten wandern vor allem im Dunkeln. Zusätzlich schützen ehrenamtliche und angestellte Helfer die Tiere mit Amphibienschutzzäunen und tragen sie sicher über die Fahrbahn.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Chance gegen das Elend am Bahnhof Holstenstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-chance-gegen-das-elend-am-holstenbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/460747780-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C250px%2C1459px%2C1460px&webp=1" alt="Neue Chance gegen das Elend am Bahnhof Holstenstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund um den Bahnhof Holstenstraße gibt es viel Elend (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b>Sucht, Obdachlosigkeit und Drogen: Das Elend rund um den Holstenbahnhof in Altona ist bekannt. In direkter Nachbarschaft ist jetzt eine neue Chance für obdachlose Menschen entstanden. Kommende Woche eröffnet dort eine Tagesaufenthaltsstätte. Langfristig sollen in dem Gebäude auch mehrere Menschen ohne festen Wohnsitz ein Zuhause finden – die MOPO hat sich vor Ort umgesehen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hurra, 2000 neue Wohnungen! Aber wer soll die bezahlen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/holsten-areal-2000-wohnungen-aber-zu-welchem-preis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/neubau-einer-wohnanlage-der-bgfg.jpg?resize=300%2C300&crop=2586px%2C660px%2C4707px%2C4704px&webp=1" alt="Hurra, 2000 neue Wohnungen! Aber wer soll die bezahlen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neubauten in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa/dpa-tmn</span></p><p><strong>Das Holsten-Areal in Altona ist ein Mahnmal verpasster Chancen. Weil die Stadt vor Jahren nicht selbst zugriff, durften Spekulanten Monopoly spielen. Das Grundstück wurde weitergereicht, der Preis explodierte – gebaut wurde nichts. Leidtragende sind diejenigen, die bis heute auf bezahlbare Wohnungen warten.</strong></p><p>Nun also der Neustart. Quantum und die städtische SAGA wollen es richten. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/holsten-areal-wer-wird-sich-die-wohnungen-leisten-koennen/">Doch statt Transparenz herrscht Schweigen.</a> Ja, es gibt einen Vertrag über 700 der geplanten 2000 Wohnungen auf dem Holsten-Areal. Aber wie groß werden sie? Welche Förderwege gibt es? Und vor allem: Was kostet der Quadratmeter?</p><p><strong><strong>Die WochenMOPO – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!</strong></strong><br/><strong><strong>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong></strong></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Drohnen-Spektakel und Promis: Hamburg startet Rennen um Olympia</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-drohnen-und-promis-hamburg-startet-das-rennen-um-olympia/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua6772-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=577px%2C126px%2C1580px%2C1581px&webp=1" alt="Mit Drohnen-Spektakel und Promis: Hamburg startet Rennen um Olympia" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Spektakel über dem Hafen: Eine Drohnen-Show lässt eine Basketballerin am Nachthimmel zum Wurf ansetzen – und der Ball landet im Korb.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>In drei Monaten sollen die Hamburger über eine Olympia-Bewerbung abstimmen. Bisher ist die Vorfreude auf mögliche Spiele in der Hansestadt überschaubar. Das soll sich nun ändern. Mit einer großen Drohnenshow über dem Hamburger Hafen läutete Bürgermeister Peter Tschentscher den Start der Kampagne ein – damit aus dem Olympia-Feuerchen große Euphorie wird.</strong></p><p>900 Drohnen erleuchteten am Donnerstagabend den Nachthimmel nahe der Elbphilharmonie. Die ganze Stadt sollte es sehen: „Olympia in Hamburg. Eine Chance für alle”, so lautet der Slogan der Kampagne. Sportarten wie Fechten, Rudern, oder Gewichtheben wurden mit den Drohnen inszeniert.</p><p>Zuvor stellte Tschentscher gemeinsam mit der Zweiten Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne) und Sportsenator Andy Grote (SPD) in der Elphi einige der über 50 Motive vor, die bald auf Plakaten überall in der Stadt zu sehen sein sollen. Mit Sprüchen wie „Die schönste Arena der Welt: Hamburg“ will die Stadt auf die Möglichkeiten hinweisen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-kaempft-der-ganze-norden-fuer-hamburgs-olympia-plaene/">die die Spiele der Stadt bieten können.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-am-freitag-27-02-2026-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/548131682-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Grünen Bunker auf dem Heiligengeistfeld gibt es, neben einem Restaurant und einer Bar, auch den Musikclub  „Uebel und Gefährlich“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Lammeyer</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Offenes Bastelangebot: kleine Eisbären gestalten und mit nach Hause nehmen (ab 4 Jahren).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/jenfelder-au-termin/basteln-zum-welttag-der-eisbaeren/datum/20260227.html">Bücherhalle Jenfelder Au</a>, Wilsonstraße 77, 15.30–17 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Vorlesen mit Bildern auf der Leinwand (ab 3 Jahren).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/holstenstrasse-termin/holstenstrasse-bilderbuchkino/datum/20260227.html">Bücherhalle Holstenstraße</a>, Norderreihe 5-7, 16 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 06:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warnstreik: Busbetrieb „faktisch nicht möglich“ – mit diesen Ausnahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/48-stunden-warnstreik-im-hvv-wie-komme-ich-trotzdem-von-a-nach-b/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/warnstreik-nahverkehr-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=62px%2C150px%2C1417px%2C1417px&webp=1" alt="Warnstreik: Busbetrieb „faktisch nicht möglich“ – mit diesen Ausnahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die U-Bahnen bleiben im Depot: Der zweitägige Warnstreik bei der Hochbahn hat begonnen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt / dpa</span></p><p><strong>Der Warnstreik bei Hochbahn und VHH hat am Freitagmorgen begonnen. Wie erwartet fahren keine U-Bahnen in Hamburg. Auch der Busbetrieb sei „faktisch nicht möglich“. So ist die Lage am Freitagmorgen:</strong></p><p>Nachdem Verdi die Beschäftigten der Hochbahn <a href="https://www.mopo.de/hamburg/naechste-runde-verdi-ruft-zu-bundesweiten-warnstreiks-auf/">bereits am Mittwoch zu dem 48-stündigen Warnstreik aufgerufen hatte</a>, forderte die Gewerkschaft am Donnerstag auch die VHH-Beschäftigten dazu auf, von Freitag, 3 Uhr, bis Sonntag, 3 Uhr, die Arbeit niederzulegen.</p><p>Nach Streikbeginn am Freitagmorgen teilte die Hochbahn mit, dass der U-Bahn-Betrieb wie erwartet nicht aufgenommen werden kann. Auch der Busbetrieb sei „faktisch nicht möglich“ – mit einigen Ausnahmen. Die Linien <strong>X22, 16, 43,114,155, 161,180 und 561</strong> werden von nicht bestreikten Subunternehmen bedient und verkehren im „Teilbetrieb“. Darüber hinaus werden folgende Linien im Notbetrieb mit einem Takt von etwa 20 Minuten bedient: <strong>4, 5, 7, 13, 17, 23, 24, 150.</strong> Der Gewerkschaft Verdi zufolge sind außerdem alle VHH-Betriebshöfe von dem Warnstreik betroffen, die VHH informieren auf ihrer Webseite darüber, <a href="https://vhh-mobility.de/streik/">welche Linien trotzdem verkehren.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 07:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>