<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Gerichtstermin:Cathy Hummels veröffentlicht Jammervideo</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cathy-hummels-jammervideo-bei-instagram-684ae7e88858611e27640b3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ae7e88858611e27640b3b/b36c0f2d7d3c0ec04624b17d39f437e4,e33bb7d1?w=992" alt="Nach Gerichtstermin:Cathy Hummels veröffentlicht Jammervideo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Luxus-Look vor Gericht – aber die Rechnung bleibt offen! Cathy Hummels musste sich vor dem Landgericht München I wegen einer unbezahlten Handwerker-Rechnung verantworten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt meldet sie sich – und stellt sich als Opfer dar. Die Gegenseite wartet auf Begleichung: 13.000 Euro für Malerarbeiten fehlen einer Handwerkerin im Geldbeutel. Doch Cathy Hummels beißt lieber um sich und teilt aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Teures Designer-Outfit, Reel statt Reue – und eine Malerin, die seit Monaten auf ihr Geld wartet. Lesen Sie mit BILDplus alle Details. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:27:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Wunder von Sitz 11A:241 Tote bei Flugzeugabsturz, doch ein Mann überlebt!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/290-tote-bei-flugzeugabsturz-ein-passagier-ueberlebte-684a95256819cd7ac1b221f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a95256819cd7ac1b221f4/238a8731c8fbc545acbd8d8fd01c9e99,f7e19805?w=992" alt="Das Wunder von Sitz 11A:241 Tote bei Flugzeugabsturz, doch ein Mann überlebt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Furchtbares Flugzeugunglück! Eine Boeing 787 Dreamliner von Air India ist kurz nach dem Start vom Sardar Vallabhbhai Patel International Airport in der nordwestindischen Stadt Ahmedabad abgestürzt. Der Flieger war auf dem Weg nach London.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Generaldirektion für Zivilluftfahrt in Indien befanden sich 242 Menschen an Bord: 230 Passagiere, zwei Piloten und 10 Crew-Mitglieder. Es handelt sich dabei um 169 Inder, 53 Briten, einen kanadischen Passagier und 7 Portugiesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Behörden sagten zuerst, dass es keine Überlebenden gibt. Später gab Air India bekannt, dass 241 Flugzeuginsassen gestorben sind. Es gibt einen Überlebenden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei hatte die Zahl der Toten des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/flugzeugabsturz/news-nachrichten-news-fotos-videos-15881382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugzeugabsturzes<!--]--><!--]--></a><!--[--> zuvor mit über 290 angegeben, korrigierte später auf über 240. Die genaue Zahl würde noch ermittelt, erläuterte Vidhi Chaudhary, eine hochrangige Polizeivertreterin, am Donnerstag. Leichenteile seien doppelt gezählt worden, erläuterte Chaudhary.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:28:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschied aus Israel:Hungerstreik? Gretas Terror-Freundin beim Futtern erwischt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/abschied-aus-israel-hungerstreik-gretas-terror-freundin-beim-futtern-erwischt-684b00726b971f50418e9b03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b00726b971f50418e9b04/65500c06009bc16e59897021c5a7c0ab,6014111?w=576" alt="Abschied aus Israel:Hungerstreik? Gretas Terror-Freundin beim Futtern erwischt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Die Blamage der Israel-Hasser um Greta Thunberg geht weiter. Nachdem die Schwedin bereits Mitte der Woche per Flugzeug aus Israel zurückgekehrt war, geht es jetzt für ihre Mitstreiter – darunter überzeugte Terror-Unterstützer – nach Hause.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Truppe wurde beim Versuch festgenommen, Israels rechtmäßige Seeblockade des Gazastreifens zu brechen. Mit einem Schiff wollten Thunberg und Co. eine geringe Menge Hilfsgüter nach Gaza bringen und vor allem gegen Israel mobil machen. Bei der Festnahme beklagten sich die Gaza-Segler, man hätte sie „entführt“ und als „Geiseln“ genommen – wohl ein Versuch, das Leid der israelischen Geiseln in Gaza zu verharmlosen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die französische Terror-Verharmloserin und Politikerin Rima Hassan (33) ließ eine linksextreme Partei-Freundin sogar verkünden, sie trete wegen der angeblich schrecklichen Behandlung in Israel in den Hungerstreik. Dazu verbreitete sie den unbelegten Vorwurf, Israelis hätten angedroht, ihren Kopf gegen die Wand zu schlagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Nun veröffentlichte das israelische Außenministerium ein Foto, das die vermeintlich hungerstreikende Hassan zeigt – beim Essen. Mit offenbar großem Appetit verspeist die Französin ein belegtes Challah-Brot. Challah ist ein Hefezopf nach altem jüdischem Rezept und ein beliebter Snack in Israel – bei Einheimischen, Touristen und sogar bei Unterstützern islamistischer Terror-Organisationen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:28:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Überrascht, dass er sich nicht meldet“:ZVEREV: Eiszeit mit Boris</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/zverev-im-viertelfinale-erst-sieg-dann-onkel-684a7d925f36f04e93219d78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a7d925f36f04e93219d79/07b631671ed17e39075e4f704cb1a1b6,bcc52a3b?w=576" alt="„Überrascht, dass er sich nicht meldet“:ZVEREV: Eiszeit mit Boris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heißer Tag in Stuttgart! Aber zwischen diesen beiden herrscht Eiszeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boss Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> brennt die Sonne! Zwischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/zverev-wutrede-gegen-becker-und-rittner-68468dda54ae77361315face"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) und Boris Becker (57) ist die Atmosphäre aber abgekühlt. Seinen ersten Auftritt nach seinem Viertelfinal-Aus bei den French Open in Paris gewinnt der Hamburger im Achtelfinale der Boss Open 6:2, 7:6 (9:7) gegen den Franzosen Corentin Moutet (26).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Deutschlands Tennis-Legende Boris Becker (57)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:28:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Preis-Knaller:Bis 62 % sparen und heimlich Top-Marken grillen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/guenstig-grillen-mit-exklusiven-preis-knallern-bis-62-sparen-683d80acd685b848d1b72ff3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d80acd685b848d1b72ff3/a7ebce99cd9a16b4b4d668f2f0897335,76d390ad?w=656" alt="Exklusive Preis-Knaller:Bis 62 % sparen und heimlich Top-Marken grillen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pfingsten steht vor der Tür – Grillen geht bei jedem Wetter! Kann ich dabei auch sparen! Klar, checken Sie Sonderangebote, aber auch Eigenmarken, deren Produkte aus den Fabriken eines Markenherstellers kommen. Die App „Marken-Detektive“ hat recherchiert und Herstellerhinweise auf No-Name-Verpackungen ausgewertet. Hier kommen 15 ausgewählte Produkte. Die Auswahl zeigt das beeindruckende Sparpotenzial von bis zu 62 Prozent und deckt auf, welche bekannten Markenhersteller (z.B. Meggle, Böklunder oder Popp) hinter den günstigen Alternativen stecken. Auch eine Fußball-Legende ist unter den Lieferanten …</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:28:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wechsel offiziell:Galatasaray veröffentlicht Sané-Gehalt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/leroy-sane-nationalspieler-wechselt-zu-galatasaray-istanbul-mega-gehalt-enthuellt-684b053cc500125714a3a4e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b053cc500125714a3a4e3/6ca8fd4e8b84998e015c9c1888c66444,15e05316?w=320" alt="Wechsel offiziell:Galatasaray veröffentlicht Sané-Gehalt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es fix! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nationalspieler Leroy Sané (29) verlässt den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> und unterschreibt beim türkischen Meister Galatasaray Istanbul.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Entscheidung ist für den FC Bayern Fluch und Segen zugleich!</p><p class="teaser__text">Von der Säbener nach Istanbul – über Florida!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:28:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger 2025!:Der beste Kratzer-Entferner fürs Auto</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kratzerentferner-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684acbfb8858611e276407f0/2a8f44f78bb001f283fd228fc71ee224,90f35d24?w=320" alt="Testsieger 2025!:Der beste Kratzer-Entferner fürs Auto" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:28:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff im Ronzheimer-Podcast:Knickt die SPD jetzt vor Putin ein, Herr Stegner?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/knickt-die-spd-jetzt-vor-putin-ein-herr-stegner-684b12606b971f50418e9ba6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b12606b971f50418e9ba7/f02e893fb4b1873f4e2aa67dc1821efe,b502673c?w=992" alt="Zoff im Ronzheimer-Podcast:Knickt die SPD jetzt vor Putin ein, Herr Stegner?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Russland-Manifest der SPD sorgt für Aufsehen im In- und Ausland. Eine Gruppe von Sozialdemokraten möchte keine Aufrüstung und keine Abschreckung von Putin – sondern Verständigung mit Moskau. Kritiker sind fassungslos: Ist die alte Pro-Putin-SPD wieder da? Paul Ronzheimer diskutiert mit dem prominentesten Manifest-Unterzeichner, Ralf Stegner, über Russlands Bedrohung, den Ukraine-Krieg und die Frage, was in der SPD los ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:28:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Regierungsflieger:Italien holt verletzte Kinder aus Gaza</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/er-verlor-alle-neun-geschwister-italien-holt-adam-aus-der-gaza-hoelle-684a8de95f36f04e93219f91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a8de95f36f04e93219f92/6daf51f08237f9ba10a995cff42d28c7,ec1a210e?w=576" alt="Mit Regierungsflieger:Italien holt verletzte Kinder aus Gaza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand –  <!--]--><!--[--><b>Insgesamt 70 Bewohner aus dem Gazastreifen – Kinder, die dringend medizinische Versorgung brauchen, sowie enge Angehörige – hat ein Regierungsflieger von Eilat am Roten Meer (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) nach Mailand geflogen, wo sie am späten Mittwochabend landeten. Unter ihnen Adam (11) aus Khan Younis. Er hat bei einem Luftangriff am 23. Mai alle neun Geschwister und seinen Vater verloren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Italiens Regierung unter Giorgia Meloni (48) steht für eine konsequente Migrationspolitik. Aber nicht für Gleichgültigkeit für das Leid von Kindern, die keinerlei Schuld an dem von der Terrororganisation Hamas angezettelten Krieg gegen Israel trifft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Adam, dessen Geschichte viele Italiener in den vergangenen Tagen berührt hatte, bekam von Außenminister Antonio Tajani (71, „Forza Italia“) einen Fußball geschenkt. Er versuchte ein Lächeln, ehe er ins Krankenhaus gebracht wurde. Sein Vater, Kinderarzt Hamdi, seine Schwestern Eve (9), Yahya (12) und seine Brüder Sidar (7 Monate), Luqman (2), Sadeen (3), Rifan (5), Raslan (7), Jubran (8) und Rakan (10) sind alle tot. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Italiens Außenminister Antonio Tajani begrüßte Adam und seine Mutter (r.) auf dem Flughafen Mailand Linate<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:28:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwarzmarkt boomt, Apotheker überfordert:Immer mehr Fake-Rezepte für Abnehmspritzen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/immer-mehr-rezeptfaelschungen-fuer-abnehmspritzen-684ac1346b971f50418e94f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ac1346b971f50418e94f6/ddfdfbd01ea9810dce7f0115f3265408,f5c09e37?w=576" alt="Schwarzmarkt boomt, Apotheker überfordert:Immer mehr Fake-Rezepte für Abnehmspritzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Immer mehr Menschen wollen mit der Schlank-Spritze abnehmen. Die Nachfrage steigt und damit nehmen auch die Betrugsfälle zu. Allein in Niedersachsen wurden im vergangenen Jahr deutlich mehr Straftaten im Zusammenhang mit gefälschten ärztlichen Rezepten für Schlankheitsmedikamente festgestellt als im Jahr davor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zahlen stiegen von niedrigen auf hohe dreistellige Werte, wie das Landeskriminalamt in Hannover mitteilte. Da die Fallzahlen aus der Eingangsstatistik stammen, unterlägen sie fortlaufenden Änderungen und seien daher bislang nur ein Näherungswert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiter sagt das LKA in Hannover, dass Medikamente wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/abnehmspritze-ewiger-jungbrunnen-ozempic-soll-das-altern-aufhalten-66d2cd7378f47027c38abda0"><!-- --><!--[--><!--[-->Ozempic<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Wegovy mit dem Wirkstoff Semaglutid sowie Mounjaro mit Tirzepatid besonders gefragt seien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:28:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schreie in der Nacht:Mann schlachtet Schafe in Berliner Mietwohnung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/schafe-in-mietwohnung-in-berlin-geschlachtet-polizei-rettet-eines-im-letzten-moment-684ad28dc500125714a3a07e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ad28dc500125714a3a07e/e48bfb723a8003515659ca57563e1505,3df3015?w=320" alt="Schreie in der Nacht:Mann schlachtet Schafe in Berliner Mietwohnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Mitten in der Nacht dringen Schreie aus einem Berliner Wohnhaus – doch es sind keine Menschen, die um Hilfe rufen. Es sind Schafe, die verzweifelt um ihr Leben blöken. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 2 Uhr am frühen Dienstagmorgen beobachtet ein Anwohner der Friedrichshagener Straße in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Köpenick ein verstörendes Schauspiel: Aus einem Transporter werden drei Schafe über den Bürgersteig in eine Mietwohnung getragen. Der Zeuge ruft die Polizei!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenig später stehen die Beamten vor der Wohnungstür eines Mannes (41) aus Rumänien – und machen eine grausige Entdeckung. Im Wohn- und Küchenbereich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wohnen/immobilien-haus-garten-news-fotos-videos-18957382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wohnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegen zwei getötete Schafe. Dazu mehrere blutverschmierte Messer und Schalen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Badezimmer finden die Polizisten noch ein lebendes Schaf auf dem Boden. Es soll Anzeichen geben, dass die Tiere vor ihrem Tod offenbar noch leiden mussten, misshandelt worden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:28:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Deal von Schweinsteiger und Ana geplatzt:Beim letzten Paar-Shooting hatte Schweini längst seine Affäre</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bastian-schweinsteiger-und-ana-das-steckt-hinter-dem-werbe-aus-bei-brax-684aaba55f36f04e9321a4c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aaba55f36f04e9321a4c9/08650a22b830d92f1621e6c468e92606,36204107?w=320" alt="Millionen-Deal von Schweinsteiger und Ana geplatzt:Beim letzten Paar-Shooting hatte Schweini längst seine Affäre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst das traurige Ehe-Aus, jetzt ist auch der Millionen-Deal futsch! Wie BILD am Donnerstag erfuhr, beendet die deutsche Modefirma Brax mit sofortiger Wirkung die Zusammenarbeit mit Bastian Schweinsteiger und Ana Ivanović. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was der Geschäftsführer über die Hintergründe des Deals sagt und warum er sich über das Verhalten der Sport-Stars wundert – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:28:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pistorius erteilt Waffen-Absage an Selenskyj:Taurus? „Meine Antwort lautet Nein!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/pistorius-waffen-absage-an-selenskyj-taurus-antwort-lautet-nein-684af215c8dfaf1469192f00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684af215c8dfaf1469192f01/395562478e93c3a493986d0d0fed4299,5080bdd6?w=576" alt="Pistorius erteilt Waffen-Absage an Selenskyj:Taurus? „Meine Antwort lautet Nein!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Deutliche Absage von Verteidigungsminister Boris Pistorius an die Ukraine und ihren Präsidenten Wolodymyr Selenskyj (47). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf einer Pressekonferenz in Kiew nach der Lieferung deutscher Taurus-Maschflugkörper an die Ukraine gefragt, erklärte Pistorius: „Da Sie mir eine Frage gestellt haben, ob wir das in Erwägung ziehen, lautet meine Antwort: Nein.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> fordert seit Langem die Lieferung der Systeme. Am Mittwoch erklärte Selenskyj im BILD-Interview, als er auf deutsche Taurus-Systeme angesprochen wurde: „Die Taurus-Frage ist bedeutend.“ Dann sagte er: „Ich wünschte, Friedrich würde uns Taurus geben.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz hatte die Lieferung im Wahlkampf angekündigt. Die Sozialdemokraten sprechen sich gegen eine Lieferung der Langstreckenwaffe aus. Das Kanzleramt erklärte, nicht öffentlich über die Bereitstellung einzelner Waffensysteme diskutieren zu wollen. Nun räumt Pistorius die Option ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:28:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>