<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nord-Airlines kabbeln sich um Hamburger Fluggäste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nord-airlines-kabbeln-sich-um-hamburger-fluggaeste/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/488373686-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=175px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Nord-Airlines kabbeln sich um Hamburger Fluggäste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf eine Terminalhalle des Hamburger Flughafens (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Ab Frühjahr 2026 kommt man vom Flughafen Hamburg noch einfacher in den Norden: Gleich zwei Airlines werben mit neuen Verbindungen um Fluggäste aus der Hansestadt.</strong></p><p>Ja, klar: Mallorca ist (<a href="https://www.mopo.de/hamburg/flughafen-hamburg-das-sind-die-beliebtesten-reiseziele/">wie jedes Jahr</a>) das beliebteste Reiseziel der Hamburger. Allein in den Sommerferien hoben <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ferien-bilanz-flughafen-hamburg-gewinner-2025/">im Schnitt zehn Flugzeuge pro Tag</a> in Richtung des „siebzehnten Bundeslandes“ ab. Aber auch andere Länder haben schöne Ziele. Zugegeben, weder Oslo noch Stockholm tauchen in den Fuhlsbütteler Top 25 auf. Aber was nicht ist, kann ja noch werden.</p><p>Darauf scheint man zumindest bei unseren Nord-Nachbarn zu setzen (<a href="https://www.mopo.de/news/panorama/massentourismus-urlauber-nein-danke/">Stichwort Coolcation?</a>): Sowohl die SAS mit Sitz in Stockholm als auch Norwegian Airlines aus Oslo haben für das kommende Jahr neue Flüge ab und nach Hamburg angekündigt. Mit SAS fliegt man ab April 2026 nicht mehr nur nach Stockholm und Kopenhagen, sondern zweimal pro Woche auch nach Oslo.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 13:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Funkstille bei Polizei und Feuerwehr: Stundenlang ging gar nichts</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamfunkstille-bei-polizei-und-feuerwehr-stundenlang-ging-gar-nichts/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/453950863-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=249px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Funkstille bei Polizei und Feuerwehr: Stundenlang ging gar nichts" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist greift an sein Funkgerät (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>In der Nacht zum Donnerstag gab es eine Großstörung im Funkverkehr. Feuerwehr und Polizei Hamburg konnten ihren Digitalfunk nicht nutzen. Der Notruf war zum Glück nicht betroffen.</strong></p><p>Bei der Polizei und Feuerwehr Hamburg ist der Digitalfunk für mehrere Stunden ausgefallen. Er habe zwischen 21.45 Uhr und 2.00 Uhr nicht genutzt werden können, sagte ein Sprecher der Feuerwehr am Freitagmorgen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ehe-affaere-absturz-wie-ein-liebesdreieck-zum-kokaingeschaeft-fuehrte/">Ehe, Affäre, Absturz: Wie ein Liebesdreieck ins Koksgeschäft führte</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach über 100 Jahren: Traditions-Musikladen muss die Schanze verlassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aus-nach-ueber-50-jahren-traditions-musikladen-findet-keinen-platz-mehr-auf-st-pauli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua0205-513-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=492px%2C311px%2C1378px%2C1377px&webp=1" alt="Nach über 100 Jahren: Traditions-Musikladen muss die Schanze verlassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schon mitten im Packen: Maik Rotthoff (39) muss mit seinem Musikgeschäft bis Ende September aus der Schanze raus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wenn zu einem Laden der Ausdruck „Traditionsgeschäft“ passt, dann ist es „Musik Rotthoff“ am Neuen Pferdemarkt. Schon die Beatles kauften hier Gitarren. Maik Rotthoff führt das Musikgeschäft in vierter Generation, muss die Fläche Ende September jetzt allerdings endgültig räumen. Die verzweifelte Suche nach einem neuen Standort gestaltete sich allerdings schwieriger als erwartet. Wie es jetzt weitergeht.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gartenlaube im Hamburger Süden brennt nieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gartenlaube-im-hamburger-sueden-brennt-nieder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hncs-mobilheim-im-flammen-20250924-0009.jpg?resize=300%2C300&crop=92px%2C95px%2C985px%2C985px&webp=1" alt="Gartenlaube im Hamburger Süden brennt nieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gartenlaube in Neugraben-Fischbek brannte komplett ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Der erste Notruf in der Nacht zum Donnerstag ließ Schlimmes befürchten: An der Cuxhavener Straße in Neugraben-Fischbek soll ein Einfamilienhaus brennen, meldete ein Anrufer.</strong></p><p>Rund 40 Feuerwehrleute rückten gegen 22.50 Uhr aus. Vor Ort stellte der Einsatzleiter aber fest, dass statt eines Wohnhauses nur eine größere Gartenlaube brannte.</p><p>Das Gebäude mit einer Grundfläche von etwa fünf mal fünf Metern stand bereits in Vollbrand, als die Kräfte eintrafen. Der zweite angeforderte Löschzug wurde laut Feuerwehr wieder zurückgeschickt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 10:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto erfasst Fußgängerin: Hamburgerin stirbt in New York</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-erfasst-fussgaengerin-hamburgerin-stirbt-in-new-york/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/451897111-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=128px%2C165px%2C1260px%2C1258px&webp=1" alt="Auto erfasst Fußgängerin: Hamburgerin stirbt in New York" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Blick über Manhattan.(Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Britta Pedersen</span></p><p><strong>Sie wollte den Geburtstag ihres Mannes in New York feiern, jetzt ist sie tot: Eine Hamburgerin starb am Mittwoch bei einem Autounfall in Manhattan.</strong></p><p>Die 50-Jährige und ihr Mann (55) wurden laut amerikanischen Medienberichten gegen 14.40 Uhr Ortszeit von einem Minivan angefahren. Der Fahrer soll die beiden beim Zurücksetzen übersehen, sie gegen einen Lkw gedrückt und schließlich unter dem Wagen eingeklemmt haben.</p><p>Die Frau starb noch am Unfallort, ihr Mann erlitt nach Angaben der „New York Post“ einen Schädelbruch. Das Paar soll aus Hamburg kommen und in New York gewesen sein, um den Geburtstag des Mannes zu feiern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Bezirkschef für Eimsbüttel: Grüne und SPD einigen sich auf Kandidaten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/neuer-bezirkschef-fuer-eimsbuettel-gruene-und-spd-einigen-sich-auf-kandidaten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bezirksamt-eimsbuettel-223479312-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=302px%2C133px%2C1059px%2C1060px&webp=1" alt="Neuer Bezirkschef für Eimsbüttel: Grüne und SPD einigen sich auf Kandidaten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Bezirksamt in Hamburg-Eimsbüttel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Markus Scholz</span></p><p><strong>Jahrelang herrschte Stillstand in der Eimsbütteler Bezirkspolitik – Blockaden zwischen den Fraktionen verhinderten stabile Mehrheiten, seit Anfang 2023 gab es nicht einmal mehr eine richtige Bezirksamtsleitung. Nun haben sich SPD und Grüne zusammengerauft: Beide Fraktionen schlagen den Verwaltungsexperten Christian Zierau als neuen Bezirksamtsleiter vor.</strong></p><p>Der 49-jährige Diplom-Verwaltungswirt bringt mehr als 30 Jahre Erfahrung in der öffentlichen Verwaltung mit. Derzeit ist er Stadtrat in Kiel und dort für Finanzen, Personal, Ordnung und Feuerwehr zuständig. Zuvor arbeitete er als Kämmerer im nordrhein-westfälischen Kreis Herford. Auch die Hamburger Verwaltung kennt er gut – unter anderem als Referatsleiter für Finanzen in zwei Behörden sowie beim Rechnungshof.</p><p>Die Grünen hatten den Vorschlag eingebracht, der von SPD und Grünen-Kreisverbänden mitgetragen wird. Grünen-Fraktionschefin Nina Schübel und ihr Kollege Ali Mir Agha erklärten: „Das Zutrauen in seine Fähigkeiten ist groß, um eine dringend benötigte Stabilisierung im Bezirk zu erreichen. (…) Die Nominierung ist somit ein ehrliches Angebot an alle demokratischen Fraktionen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der Schanze: Sprayer übermalen Gedenktafel für Nazi-Opfer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mitten-in-der-schanze-sprayer-uebermalen-gedenktafel-fuer-nazi-opfer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/gedenktafel2.jpg?resize=300%2C300&crop=187px%2C264px%2C503px%2C503px&webp=1" alt="Mitten in der Schanze: Sprayer übermalen Gedenktafel für Nazi-Opfer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ohne Sinn und Verstand: Die Gedenktafel am Bahnhof Sternschanze wurde einfach mit einem Graffiti übersprüht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Holger Artus</span></p><p><strong>Unfassbarer Vandalismus: Unbekannte haben eine Gedenkwand am Bahnhof Sternschanze mit Graffiti besprüht. Gibt ein Tag einen Hinweis auf die Täter?</strong></p><p>Die Tafel erinnert an die Deportation von rund 1500 jüdischen Menschen, die am 15. und 19. Juli 1942 von dem Bahnhof aus ins tschechische Terezin (deutsch: Theresienstadt) verschleppt wurden.</p><p>Die Gedenktafel ist nun fast komplett mit einem Graffiti bedeckt. Auf der Wand prangt unter anderem der Tag „PNZ HH“ – ein Kürzel, das offenbar von einer Hamburger Sprayer-Crew stammt. Wer hinter der Tat steckt, ist bislang aber unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV-Prüfmarathon beginnt: Die Fahrkarten, bitte!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-pruefmarathon-beginnt-die-fahrkarten-bitte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/bundesrat-soll-finan-83683742-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=541px%2C349px%2C1357px%2C1358px&webp=1" alt="HVV-Prüfmarathon beginnt: Die Fahrkarten, bitte!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Preise für einige Fahrkarten werden steigen, kündigt die Deutsche Bahn an. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Moritz Frankenberg/dpa</span></p><p><strong>Fahrgäste des HVV müssen sich am Donnerstag in Hamburg und Umgebung auf <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hvv-grosskontrolle-diese-bahnhoefe-und-haltestellen-sind-betroffen/">vermehrte Fahrkartenkontrollen</a> einstellen. Acht verschiedene Verkehrsunternehmen kontrollieren gemeinsam im Rahmen eines sogenannten Prüfmarathons gezielt Fahrkarten in Bus, Bahn und an den Haltestellen.</strong></p><p>Die Hochbahn kontrolliere unter anderem an den U-Bahn-Haltestellen Jungfernstieg und Eppendorfer Baum. Bei den S-Bahnen seien etwa die Haltestellen Landungsbrücken und Stadthausbrücke betroffen. Außerdem werde an den Bushaltestellen Rathausmarkt oder ZOB Stade kontrolliert. Auch in den Bahnen werde es Kontrollen geben – unter anderem auf der Strecke zwischen den Haltestellen Dammtor und Landungsbrücken.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/hvv-grosskontrolle-diese-bahnhoefe-und-haltestellen-sind-betroffen/">HVV-Großkontrolle: Welche Bahnhöfe und Haltestellen betroffen sind, lesen Sie hier</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann soll junge Frau in Gasse auf dem Kiez vergewaltigt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/21-jaehrige-vergewaltigt-taeter-lockte-sie-in-eine-nebengasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/542162945-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=769px%2C532px%2C907px%2C907px&webp=1" alt="Mann soll junge Frau in Gasse auf dem Kiez vergewaltigt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unter einem Vorwand soll der Angeklagte A. die damals 21-Jährige in eine Gasse nahe der Reeperbahn gelockt haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Vor knapp einem Jahr, am 14. September 2024, soll der Angeklagte A. die damals 21-Jährige J. in eine menschenleere Gasse gelockt und vergewaltigt haben. Dabei habe er der stark betrunkenen J. vorgemacht, sie zu ihrer Freundin ins Krankenhaus bringen zu wollen.</strong></p><p>Gegen 2.50 Uhr soll der heute 32-Jährige in der menschenleeren Gasse nahe einem Lokal am Nobistor über sie hergefallen sein. Mit seinem vollen Körpergewicht soll A. sich auf die 21-Jährige gelegt und für kurze Zeit Geschlechtsverkehr gegen ihren Willen vollzogen haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/schlechter-schnitt-friseur-soll-unzufriedenen-kunden-mit-schere-angegriffen-haben/">Schlechter Schnitt? Friseur soll unzufriedenen Kunden mit Schere angegriffen haben</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehe, Affäre, Absturz, Tränen: Wie ein Liebesdreieck zum Kokaingeschäft führte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ehe-affaere-absturz-wie-ein-liebesdreieck-zum-kokaingeschaeft-fuehrte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-9648-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=440px%2C579px%2C1403px%2C1403px&webp=1" alt="Ehe, Affäre, Absturz, Tränen: Wie ein Liebesdreieck zum Kokaingeschäft führte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den Angeklagten Peter O. (l.) und Olga O. (zweite v. l.) wird vorgeworfen, rund 3,6 Kilogramm Kokain in Neuwiedenthal und im Hamburger Stadtgebiet verkauft zu haben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Peter und Olga O. sind als Koks-Dealer-Ehepaar angeklagt – aber am zweiten Verhandlungstag wird klar: Hinter dem Koks-Business stand eine tragische Dreiecksbeziehung, mit einer verschwundenen Geliebten, die einen untreuen Ehemann in den Ruin trieb und seine Frau in einen Drogenprozess hineinzog. Am Ende sitzen beide Eheleute weinend im Landgericht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Red Storm Bravo“ beginnt: Wer beantwortet Fragen zur Großübung in Hamburg?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/demo-strassensperrung-militaerkonvois-was-sie-ueber-red-storm-bravo-wissen-muessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/uebung-red-storm-alpha-des-landeskommandos-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=212px%2C236px%2C1471px%2C1471px&webp=1" alt="„Red Storm Bravo“ beginnt: Wer beantwortet Fragen zur Großübung in Hamburg?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bereits im vergangenen Jahr hatte die Bundeswehr eine Übung im Hamburger Hafen veranstaltet. Auf „Red Storm Alpha“ folgt nun „Red Storm Bravo“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Markus Scholz</span></p><p><strong>Was passiert, wenn Russland das Baltikum angreift? Genau dieser Fall könnte laut Bundesnachrichtendienst und Bundesverteidigungsministerium in spätestens vier Jahren eintreten. Deutschland würde dann zur Drehscheibe für Truppen- und Waffenverlegung werden. Und Hamburg spielt dabei eine entscheidende Rolle: Vom 25. bis 27. September wird mit dem Militärmanöver „Red Storm Bravo“ in einer großangelegten Übung der Ernstfall geprobt. Hier erfahren Sie alles, was Sie darüber wissen müssen.</strong></p><p>„Red Storm Bravo“ ist eine militärische Übung der Bundeswehr, bei der sich 500 Soldat:innen zusammen mit Polizei, Feuerwehr, THW und Behörden auf den Ernstfall eines russischen Angriffs auf das Baltikum vorbereiten. Ziel der Übung ist es, die Verlegung von Truppen und Kriegsgerät an die Nato-Ostflanke und die Zusammenarbeit von militärischen und zivilen Kräften zu proben.</p><p>Aufgrund des Hafens, der beiden Flughäfen (Helmut-Schmidt-Flughafen und die Start- und Landebahn auf dem Airbus-Gelände in Finkenwerder) sowie des gut ausgebauten Schienen- und Autobahnnetzes ist Hamburg ein zentraler Knotenpunkt für die Verlegung von Truppen, Material und Ausrüstung an die Nato-Ostflanke.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>