<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Ausreden“: Frostwinter sorgt für Schlaglöcher – Senat bleibt cool</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frostwinter-sorgt-fuer-schlagloecher-senat-bleibt-cool/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569342078-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C246px%2C1462px%2C1464px&webp=1" alt="„Ausreden“: Frostwinter sorgt für Schlaglöcher – Senat bleibt cool" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Metergroße Schlaglöcher tauchten nach dem Frost an der Kreuzung Spaldingstraße/Amsinckstraße auf. Die Fahrspuren wurden abgesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Dieser Januar ist so kalt wie lange nicht. Unter dem Frost leiden auch die Asphaltdecken der Straßen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-grosse-faq-zu-hamburgs-schlagloechern/">Schlaglöcher sind typische Winterschäden</a>. Die CDU will wissen, wie der Senat damit umgeht.</strong></p><p>Wegen der anhaltend frostigen Temperaturen warnt der ADAC vor Schlaglöchern auf norddeutschen Straßen. Auch der Hamburger Senat geht davon aus, dass es vermehrt zu Winterschäden kommt – kann aber keine Zahlen nennen, was den Umgang damit angeht, wie aus der Antwort auf eine Schriftliche Kleine Anfrage des CDU-Bürgerschaftsabgeordneten Philipp Heißner hervorgeht.</p><p>Auf die Frage, wie viele Schlaglöcher pro Jahr gemeldet und instand gesetzt werden, heißt es lediglich: „Eine Statistik im Sinne der Fragestellung wird nicht geführt.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Richterin hält Foto hoch – „Kennen Sie das?“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/liveticker-block-prozess-tag-35-david-barkay-christina-block/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/573141902-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1057px%2C81px%2C1429px%2C1429px&webp=1" alt="Block-Prozess: Richterin hält Foto hoch – „Kennen Sie das?“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und ihr Verteidiger Ingo Bott im Gerichtssaal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa/Pool | Christian Charisius</span></p><p><strong>Der Block-Prozess geht weiter, am Dienstag soll erneut der mutmaßliche Kopf der Entführerbande, der Israeli David Barkay, befragt werden. Wird er Christina Block weiter belasten? Wir berichten wie immer in unserem Liveticker direkt aus dem Gerichtssaal:</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess:%20Richterin%20h%C3%A4lt%20Foto%20hoch%20%E2%80%93%20%E2%80%9EKennen%20Sie%20das?%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/liveticker-block-prozess-tag-35-david-barkay-christina-block/%0A%0ADatum:%2003.02.2026,%2010:25%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>55 Kilo Gras weg – Mann in Hamburg stundenlang gefoltert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/55-kilo-gras-weg-mann-in-hamburg-erleidet-stundenlange-folter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/angeklagter-k-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C722px%2C1198px%2C1198px&webp=1" alt="55 Kilo Gras weg – Mann in Hamburg stundenlang gefoltert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein 25-Jähriger (l.) steht vor Gericht, weil er einen Mann gefoltert haben soll. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Medina Naim</span></p><p><b>Er soll sein Opfer ausgepeitscht und ihm eine Pistole in den Mund gesteckt haben. Wegen eines Transporters, der samt 55 Kilo Marihuana verschwand, soll ein 25-Jähriger einen Mann über Stunden gefoltert haben. Nun steht er deshalb vor dem Landgericht. Der Angeklagte schilderte den Tathergang selbst – das Opfer schwieg. Auftraggeber der Bestrafungsaktion soll ein weltweit gesuchter Hamburger Drogenboss sein. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall am A7-Zubringer in Hamburg – Frau nicht ansprechbar</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ford-uebersieht-rote-ampel-fahrerin-nach-kollision-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260202-id40623-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=703px%2C242px%2C1198px%2C1198px&webp=1" alt="Schwerer Unfall am A7-Zubringer in Hamburg – Frau nicht ansprechbar" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte kümmern sich nach dem Unfall um die verletzte Fahrerin.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schwerer Unfall an der A7: An der Anschlussstelle Eidelstedt sind am Montagabend zwei Fahrzeuge kollidiert. Eine Frau wurde verletzt.</strong></p><p>Die Ampel war grün, als ein Mercedes-Fahrer um 20.50 Uhr von der A23 kommend die Kreuzung zur A7 auf der Holsteiner Chaussee überqueren wollte. Doch da kam von rechts ein Ford – und prallte frontal in den Kotflügel des Mercedes.</p><p>Durch die Wucht des Aufpralls wurde der Mercedes gegen eine Betonmauer geschleudert. Der Ford kam erst rund zehn Meter weiter auf dem A7-Zubringer zum Stehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geburtstagsalbum für Udo Lindenberg: Fans sollen ihre Lieblingssongs wählen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geburtstagsalbum-fuer-udo-lindenberg-fans-sollen-ihre-lieblingssongs-waehlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/urn-newsml-dpa-com-20090101-250329-935-513280-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=560px%2C0px%2C2000px%2C2000px&webp=1" alt="Geburtstagsalbum für Udo Lindenberg: Fans sollen ihre Lieblingssongs wählen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Udo Lindenberg feiert seinen 80. Geburtstag mit einem neuen Album. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bernd Weißbrod/dpa</span></p><p><strong>Zu seinem 80. Geburtstag bringt Udo Lindenberg ein prall gefülltes Best-of-Album heraus. Über die Songauswahl darf jeder mitentscheiden. Warum ein Lied aber bereits feststeht.</strong></p><p>Der Panikrocker veröffentlicht zu seinem 80. Geburtstag ein Best-of-Album – welche Songs darauf sind, entscheiden Fans. Von jedem seiner 40 Studioalben soll es jeweils ein Lied auf das sogenannte Birthday-Package schaffen, wie die Medienagentur des Künstlers mitteilte. Über die Auswahl können Fans abstimmen. </p><p>Insgesamt sollen 41 Songs in der Compilation enthalten sein. Denn eines der Lieder steht bereits fest: Die Single „Komet“, die der Wahl-Hamburger 2023 gemeinsam mit dem Rapper Apache 207 veröffentlichte, ist demnach auf Lindenbergs persönlichen Wunsch mit dabei. Die Abstimmung läuft bis zum 8. Februar auf der Webseite des Musikers.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extrem-Miete auf dem Kiez – warum jetzt der Bezirk einschreitet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/extrem-miete-auf-dem-kiez-warum-jetzt-der-bezirk-einschreitet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua2546-691-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=673px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Extrem-Miete auf dem Kiez – warum jetzt der Bezirk einschreitet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Haus an der Detlev-Bremer-Straße auf St. Pauli wird eine frisch sanierte Wohnung angeboten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Von außen schmuck, innen schicker Altbau-Charme mit Holzfußboden – und das mitten auf St. Pauli: Die angebotene Wohnung an der Detlev-Bremer-Straße ist der Traum vieler Hamburger Wohnungssuchender. Wäre da nicht der Preis, der es wie so oft in sich hat. Oft sind den Behörden rechtlich die Hände gebunden, in diesem speziellen Fall aber nimmt der Bezirk nun den Eigentümer ins Visier.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewaffnete überfallen Kiosk – Inhaber reagiert extrem cool</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kiosk-in-hamburg-ueberfallen-taeter-drohten-mit-schusswaffe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/549927323-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C438px%2C1268px%2C1269px&webp=1" alt="Bewaffnete überfallen Kiosk – Inhaber reagiert extrem cool" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Kiosk-Inhaber wurde mit einer Waffe bedroht (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Silas Stein</span></p><p><strong>Drei Männer haben am Sonntagabend versucht, einen Kiosk in Barmbek-Nord zu überfallen. Die Täter drohten mit einer Schusswaffe. Beute machten sie nicht – der Inhaber vertrieb sie mit einem Fingerzeig. </strong></p><p>Der Vorfall spielte sich gegen 21.35 Uhr am Elligersweg ab. Laut Polizei betraten drei Männer einen Kiosk, bedrohten den Inhaber (58) mit einer Schusswaffe und forderten Geld.</p><p>Der 58-Jährige weigerte sich, Geld herauszugeben, und zeigte auf eine Videoüberwachungskamera. Die Täter traten die Flucht an. Mehrere Streifenwagen fahndeten vergeblich nach ihnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Ehrenkommissar in seinem Büro überfallen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-ehrenkommissar-in-seinem-buero-ueberfallen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/petersebastian.jpg?resize=300%2C300&crop=663px%2C131px%2C793px%2C792px&webp=1" alt="Hamburger Ehrenkommissar in seinem Büro überfallen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sichtlich gezeichnet vom Überfall in seinem Büro: Schlagersänger Peter Sebastian.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Blutunterlaufene Augen, blaue Flecken und eine Platzwunde auf dem Nasenrücken. Der Schlagersänger und Ehrenkommissar der Hamburger Polizei Peter Sebastian ist am Montagnachmittag Opfer eines brutalen Überfalls geworden. Die Kripo ermittelt.</strong></p><p>Peter Sebastian sitzt am Montagnachmittag in seinem Büro in Harburg, die Tür zu den Räumen von „Toi Toi Toi Records“ ist nur angelehnt: „Ich hatte eine Freundin erwartet, um Projekte zu besprechen, deshalb hatte ich die Tür nicht verschlossen“, sagt der Sänger zur MOPO.</p><p>Doch statt der erwarteten Geschäftspartnerin reißt plötzlich ein breitschultriger, maskierter Mann die Tür auf und bedroht den Sänger mit einem Messer: „Hände auf den Rücken oder ich stech dich ab!“ Seine Drohungen soll er mit Schlägen unterstrichen haben, dann habe er versucht, Sebastian mit Kabelbindern zu fesseln.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-03-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Reime, Lieder sowie Finger- und Bewegungsspiele für Kleinkinder mit Begleitung.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/langenhorn-termine.html">Bücherhalle Langenhorn</a>, Langenhorner Markt 1–18, 22415 Hamburg · 10:00–10:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Vorlesezeit für Kinder – Lieblingsbücher werden vorgelesen.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/bramfeld-termine.html">Bücherhalle Bramfeld</a>, Herthastraße 18, 22179 Hamburg · 14:30–15:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>