<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weihnachten feiert Boris Becker mit seinen Kids:Amadeus, der stolze große Bruder!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-feiert-weihnachten-mit-den-kids-grosser-bruder-amadeus-69479a88ba368aa01269f82c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69479a88ba368aa01269f82d/e4b03a416149847f3402915459f44949,35512bb1?w=992" alt="Weihnachten feiert Boris Becker mit seinen Kids:Amadeus, der stolze große Bruder!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein weihnachtliches Familientreffen der besonderen Art: Boris Becker und seine Frau Lilian de Carvalho Monteiro genießen die Feiertage mit (fast) all ihren Liebsten in Mailand. Der jüngste Becker-Spross, Amadeus, erfüllt stolz seine Rolle als großer Bruder und schiebt den Kinderwagen seiner kleinen Schwester. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ob Tochter Anna dabei sein kann? Es wäre der große Wunsch des stolzen Papas. Was Boris Becker über die festliche Zusammenkunft verrät und warum Anna vielleicht fehlen wird, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:44:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weißes Haus gibt Mega-Zahlen bekannt:Abgerechnet! So viel hat Trumps Zollhammer den USA gebracht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-abgerechnet-so-viel-dollar-hat-sein-zollhammer-den-usa-gebracht-6948953ef6fc544dba9b032e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948953ef6fc544dba9b032f/5b164d65a101cf8963b26402b7397a3d,9a2a4e3b?w=992" alt="Weißes Haus gibt Mega-Zahlen bekannt:Abgerechnet! So viel hat Trumps Zollhammer den USA gebracht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Weihnachten steht vor der Tür und US-Präsident Donald Trump hat für die Amerikaner ein besonderes Geschenk unter den Baum gelegt. Um was es geht? Eines seiner Lieblingsthemen: Zölle. Das Weiße Haus hat am Sonntagabend (Ortszeit) bekannt gegeben, auf welche Höhe sich die Einnahmen seit Trumps zweitem Amtseintritt summiert haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zölle-Zahlen präsentierte das Weiße Haus nicht einfach so, sondern in einem Live-Stream mit Namen auf seiner YouTube-Seite. Zu sehen: der Präsident als Comicfigur, die gemütlich in einem Sessel sitzt und aus einem Buch Geschichten vorliest. Hinter ihm prasselt Feuer im Kamin, neben ihm steht ein reich dekorierter Weihnachtsbaum. Darunter drapiert eine Handvoll Geschenke. Zu hören: launige Weihnachtsmelodien. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Amerikanern in den ersten elf Monaten seiner zweiten Amtszeit beschert haben will, kann man einem Laufband entnehmen: u.a. die niedrigste Mordrate aller Zeiten, die größte Steuersenkung aller Zeiten, 600.000 ausgewiesene illegale Migranten, 687.000 neue Jobs im privaten Sektor – und „mehr als 235 Milliarden US-Dollar an Zöllen“. Umgerechnet sind das 200,54 Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erhoben wurden die Zolleinnahmen für den Zeitraum vom 20. Januar (Trumps Amtsantritt) bis zum 15. Dezember. Eigentlich nutzt das US-Finanzministerium das sogenannte Fiskaljahr für seine Berechnungen. Dieses beginnt jeweils am 1. Oktober eines Jahres und endet am 30. September des darauffolgenden Jahres. Offenbar wollte Trump seine Zahlen um die von Vorgänger Joe Biden (83) verantworteten Monate bereinigt sehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:44:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Der kleine Lord“ galt Jahrzehnte als zerstört:Kleinstes Wohnmobil der Welt wiederentdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/mini-camper-galt-als-zerstoert-kleinstes-wohnmobil-der-welt-wiederentdeckt-6935ab2815b159d12238b05d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935ab2815b159d12238b05e/de6c4f01116c70b87e492e87146ec55b,c3649e4b?w=576" alt="„Der kleine Lord“ galt Jahrzehnte als zerstört:Kleinstes Wohnmobil der Welt wiederentdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sassenberg  (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Früh übt sich, wer ein großer Camper werden will! Während Eltern nach „Camping mit Kindern“ suchen, denkt keiner an „Camping FÜR Kinder“. Friedhelm Nowak (82) schon: Er baute das kleinste Wohnmobil der Welt, Spitzname: „Der kleine Lord“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1991 bastelte der Autoschlosser an dem Schrumpf-Wohnmobil nach Feierabend im Keller – als Spielgefährt für die 35 Kinder seines Camping-Clubs CRF in Essen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und der Kleine nimmt es mit den Großen auf! Da sind sich auch Anton (10) und Karlo (8) einig: „Das coolste Wohnmobil, für uns genau die richtige Größe“, freuen sich die Brüder, die oft mit ihren Eltern im Camping-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urlaub<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind. Mit seinen 4 km/h Spitze – also Schritttempo – ist er den Jungs höchstens etwas zu langsam, braucht dafür aber keine Bremse.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Brüder Karlo (8) und Anton (10) im 90er-Wohnbereich des Mini-Wohnmobils: „Für uns genau die richtige Größe.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:44:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie auf dem Nil:Frau (47) tot, vier Kabinen nach Kreuzfahrtunfall zerstört</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zwei-schiffe-kollidieren-frau-47-stirbt-bei-nil-kreuzfahrt-6948aaa8ba368aa0126a037d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948aaa8ba368aa0126a037e/246685cc62b1ef14c855ba8d0b6a8834,869f0156?w=576" alt="Tragödie auf dem Nil:Frau (47) tot, vier Kabinen nach Kreuzfahrtunfall zerstört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Luxor (Ägypten) – <!--]--><!--[--><b>Was als idyllische Nilkreuzfahrt bei Sonnenuntergang begann, endet in einer Tragödie: Eine 47-jährige Italienerin stirbt bei einem dramatischen Schiffsunfall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 19 Uhr Ortszeit am Sonntag, rund 30 Kilometer südlich von Luxor, prallt die „Royal Beau Rivage“ mit voller Wucht auf die „Opera“. Der Zusammenstoß reißt vier Kabinen auf, Dutzende italienische Touristen sind an Bord – unter ihnen das spätere Opfer, unterwegs mit ihrem Ehemann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut ägyptischen Medien bestätigte die Flusstransportbehörde, dass zwei Schiffe nahe dem Esna-Stauwehr kollidierten. Die „Opera“ war demnach auf dem Weg von Assuan nach Luxor, als die entgegenkommende „Beau Rivage“ ein riskantes, nicht genehmigtes Wendemanöver ausgeführt haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Aufprall verursachte massive Schäden. Eine italienische Passagierin stürzte und wurde lebensgefährlich verletzt. Laut der italienischen Zeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.ilmessaggero.it/en/cruise_collision_claims_life_on_the_nile-9258741.html?utm_source=pulsanteAMP" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Il Messaggero“<!--]--><!--]--></a><!--[--> erlitt sie eine schwere Lungenverletzung. Trotz intensiver Bemühungen der Ärzte starb sie wenig später auf der Intensivstation. Weitere Schwerverletzte gab es nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:44:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gehaltscheck 2026:In diesen Branchen gibt es das größte Lohnplus</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/gehaltscheck-2026-in-diesen-branchen-gibt-es-das-groesste-lohnplus-6944054be23b7abeabf814cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944054be23b7abeabf814cc/5840fe77638461e76c0f4f84d1396560,cdd87283?w=992" alt="Gehaltscheck 2026:In diesen Branchen gibt es das größte Lohnplus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In welchen Bereichen verdienen Mitarbeiter in Deutschland derzeit am meisten? Ein neuer Gehaltscheck gibt darauf eine klare Antwort und zeigt ein deutliches Gefälle zwischen den Branchen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und nicht nur das – auch das Lohnplus in den letzten Jahren fiel in den Wirtschaftszweigen unterschiedlich aus: Während die Autoindustrie beim Gehalt auf der Bremse steht, macht ausgerechnet die öffentliche Verwaltung den kräftigsten Sprung nach oben!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es um Ihre Branche steht und ob Sie zu den Gewinnern zählen, lesen Sie mit BILDplus. Und: Wo die meisten Lohn-Sprünge drin sind – und welche Branche Berufseinsteiger am besten entlohnt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:44:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verwirrung bei der Darts-WM:Littler-Gegner haut plötzlich ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-gegner-von-luke-littler-haut-ploetzlich-ab-694869e7f6fc544dba9b0257</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694869e7f6fc544dba9b0258/fb105a0a07c249025189ebd4ed98327d,d64244d1?w=576" alt="Verwirrung bei der Darts-WM:Littler-Gegner haut plötzlich ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was war da denn los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitten im Match bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darts-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen Wunderkind Luke Littler will Gegner David Davies plötzlich die Bühne verlassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn: Im ersten Satz führt der Waliser mit 2:1, erspielt sich gleich sechs Möglichkeiten zum Set. Doch der Pfeil will einfach nicht reingehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Littler gleicht zum 2:2 aus – da haut Davies ab. Offenbar dachte er, dass der Satz bereits vorbei sei. Nach dem 1. Satz verlassen die Darts-Stars üblicherweise die Bühne. Es läuft im TV die Werbung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:44:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konservative und Radikale fetzen sich auf der Bühne +++ Vizepräsident Vance mittendrin:Machtkampf im Trump-Lager eskaliert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-republikaner-machtkampf-im-maga-lager-eskaliert-auf-offener-buehne-694859b3fa10e1a5b56c3fe8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694859b3fa10e1a5b56c3fe9/ba8820a5ff62ba502326c290228c2051,fe48097e?w=656" alt="Konservative und Radikale fetzen sich auf der Bühne +++ Vizepräsident Vance mittendrin:Machtkampf im Trump-Lager eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Phoenix (USA) – <!--]--><!--[--><b>Unter konservativen Unterstützern von US-Präsident Donald Trump (79) eskaliert der Kampf um die Zukunft der Bewegung, die er einst gegründet hat. Es geht um die Frage, ob auch radikalste Verschwörungstheoretiker, Neonazis und Antisemiten darin einen Platz haben dürfen. Und darum, wer Trump als Anführer der Bewegung und womöglich nächster US-Präsident nachfolgen soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Austragungsort des Richtungs- und Machtkampfs war eine Konferenz der Studenten-Organisation „Turning Point <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, die Charlie Kirk gegründet und zu einer einflussreichen Wahlkampf-Maschine entwickelt hatte. Der Aktivist wurde im September bei einer Rede erschossen, seine Witwe Erika Kirk übernahm das Ruder.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrer Eröffnungsrede in Phoenix (US-Bundesstaat Arizona) erklärte die konservative Christin umgehend, wen sie als nächsten Präsidenten der Vereinigten Staaten (den 48.) haben möchte: „Wir werden den Freund meines Mannes, JD Vance, auf möglichst eindrucksvolle Weise für die 48 wählen lassen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erika Kirk (37) am Sonntag auf der „Turning Point USA“-Konferenz in Phoenix (Arizona, USA)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:44:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für die WM-Bewerbung:So hat Katar die Welt angelogen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fuer-die-wm-bewerbung-so-hat-katar-die-welt-angelogen-6941d5233e25dcaf036ad595</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941d5233e25dcaf036ad595/6a67011534983f6380236c0e46af0d48-miniSquare,7892b4b3?w=320" alt="Für die WM-Bewerbung:So hat Katar die Welt angelogen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer dieser Tage vom Flughafen Doha Richtung Innenstadt fährt, kommt an einem Gebäude vorbei, das eigentlich schon lange nicht mehr stehen dürfte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das 974-Stadion, das für die Weltmeisterschaft in Katar 2022 gebaut wurde, sollte eigentlich nach dem Turnier abgebaut und in Entwicklungsländer verschifft werden. So hatte es der Veranstalter vollmundig verkündet. Stattdessen fanden dort jetzt vier Gruppenspiele des Arab Cups statt, der am Donnerstag zu Ende ging.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andere der acht WM-Arenen wurden tatsächlich zum Teil zurückgebaut, sind aber trotzdem völlig überdimensioniert für das 3‑Millionen‑Einwohner‑Land. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:44:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach „Princess Charming“-Abbruch:„Coupleontour“-Vanessa macht eigene Dating-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nach-princess-charming-nessi-startet-eigene-dating-show-6942b39292f621656f7915e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942b39292f621656f7915e6/00bf3bae4fc850a11a9a6165af97f5ef,caf6bb28?w=320" alt="Nach „Princess Charming“-Abbruch:„Coupleontour“-Vanessa macht eigene Dating-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vanessa „Nessi“ Borck sucht erneut nach der großen Liebe – dieses Mal in Eigenregie! Nach der enttäuschenden Erfahrung bei „Princess Charming“ wagt sie einen frischen Start mit ihrer eigenen Dating-Show „Nessi in Love“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterstützt von ihrer Schwester Laura, verspricht die Influencerin eine authentische und ehrliche Suche nach ihrer Traumfrau. 

Was erwartet die Zuschauer in dieser neuen Show und wie will Vanessa ihr Happy End finden? Erfahren Sie alle Details zu Nessis neuem Abenteuer exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:44:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Vorwürfen der Vertuschung:Gelöschtes Trump-Foto plötzlich wieder in Epstein-Akte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/epstein-akten-geloeschtes-trump-foto-ploetzlich-wieder-verfuegabr-6948900ff6fc544dba9b031c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948900ff6fc544dba9b031d/493ad2c74b7f07e8a69ad0c0a0d4e177,ffa7b5ec?w=576" alt="Nach Vorwürfen der Vertuschung:Gelöschtes Trump-Foto plötzlich wieder in Epstein-Akte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Nach der erneuten Veröffentlichung eines zuvor entfernten Fotos aus den Epstein-Akten gerät das Justizministerium unter Druck – denn auf dem Bild ist auch US-Präsident Donald Trump (79) zu sehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ministerium erklärte, die Aufnahme werde „ohne jegliche Änderung oder Schwärzung“ wieder zugänglich gemacht. Eine Prüfung habe „keine Hinweise“ ergeben, dass darauf Opfer Epsteins zu sehen seien.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf einer Anrichte stehen Fotos von mehreren Prominenten. Ein gerahmtes Bild zeigt Trump mit Melania und Epstein (gelb markiert). Auffällig: Die anderen Trump-Aufnahmen, die auf einem weiteren Foto noch in der Schublade lagen, sind auf diesem nicht zu sehen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Bild zeigt mehrere ausgedruckte Fotos auf einem Möbelstück und in einer Schublade – darunter eins mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> und mehreren leicht bekleideten Frauen. Diese Aufnahme war nach der Veröffentlichung der Ermittlungsakten am Freitag plötzlich verschwunden. Insgesamt wurden mindestens 16 Dateien gelöscht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:44:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Epstein-Akten aufgetaucht:Die Wahrheit hinter diesem Jackson-Foto</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/epstein-akten-die-wahrheit-hinter-dem-michael-jackson-foto-mit-clinton-69475db6f6fc544dba9af3b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69475db6f6fc544dba9af3b3/a11c2e0ea0ff953bab8aac43a6f4ce60,2a46dc0c?w=576" alt="In Epstein-Akten aufgetaucht:Die Wahrheit hinter diesem Jackson-Foto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist eines der Fotos aus den neu freigegebenen Epstein-Akten, über das viel gesprochen wird: Man sieht Michael Jackson, Ex-US-Präsident Bill Clinton, Sängerin Diana Ross und drei Personen, deren Gesichter geschwärzt sind. Viele mutmaßten, dass es sich dabei um missbrauchte Kinder handelt. Jetzt spricht eines der vermeintlichen Opfer und stellt klar: Es ist alles ganz anders!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Foto der Gruppe stammt vom Dezember 2003 und wurde in Washington, D. C., aufgenommen. Ein lächelnder Bill Clinton hat seinen Arm auf der Schulter von Jackson liegen, der eher stoisch vor sich hinschaut. Daneben steht ein Kind, gefolgt von einer über das Gesicht strahlenden Ross. Vor ihr zwei weitere Personen, die hinter zwei schwarzen Balken versteckt sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da die Opfer in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/je-juenger-desto-besser-verstoerendes-epstein-protokoll-enthuellt-69471c3eba368aa01269f5ac"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey-Epstein-Akten<!--]--><!--]--></a><!--[--> vom US-Justizministerium geschwärzt wurden, gingen viele davon aus: Hier sieht man die drei Erwachsenen mit Minderjährigen. Das ist zwar korrekt – aber es handelt sich dabei nicht um Epstein-Opfer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tatsächlich verbergen sich hinter den Balken zwei von Michael Jacksons Kindern – Paris (damals 5) und Prince (damals 6) – sowie Evan Ross (damals 15), der Sohn von Diana Ross. Das beweist ein Blick ins Archiv der Bild-Agentur Getty, die das Foto lizenziert. Und auch Evan Ross (heute 37) meldet sich zu Wort. „Danke! Diese Leute sind lächerlich!“, schreibt er<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DSeM9bGjIXL/?igsh=MWRocTM4cHAxYnc1aw%3D%3D&amp;img_index=1" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--> auf Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu einem Beitrag, der das Original-Foto zeigt und schießt damit gegen alle, die etwas Verwerfliches vermuten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:44:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche 4 Tage mehr krank als 2020:Kranke kosten 
deutsche Wirtschaft 200 Milliarden Euro!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kranke-arbeitnehmer-kosten-deutsche-wirtschaft-200-milliarden-euro-6947d8cdfdea65cb0cc58cc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947d8cdfdea65cb0cc58cc6/2772ed8fbfe9bbdc7fddad8339e2e2dd,89ee0c84?w=656" alt="Deutsche 4 Tage mehr krank als 2020:Kranke kosten 
deutsche Wirtschaft 200 Milliarden Euro!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Kranke Arbeitnehmer werden für die deutsche Wirtschaft immer teurer! Produktionsausfall und Lohnfortzahlung kosteten die Unternehmen im vergangenen Jahr laut einem Bericht der Bundesregierung mehr als 200 Milliarden Euro. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD zeigt die Krankheitskosten-Bilanz. Laut Bericht war 2024 jeder Beschäftigte im Schnitt 20,8 Tage krank. Das waren fast vier Tage mehr als noch 2020 (17,1 Tage). Insgesamt fielen dadurch 881,5 Millionen Arbeitsunfähigkeitstage an. Jeder ausgefallene Arbeitstag kostete die Unternehmen demnach 152 Euro pro Arbeitnehmer – 28 Euro mehr als vor fünf Jahren. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Rauchpausen - das sind entspannte Minuten, die sich zu einer brisanten Zahl summieren.</p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund:</b><!--]--><!--[--> Die meisten Krankheitstage (19,4 Prozent) entfielen im vergangenen Jahr auf Krankheiten des Muskel-/Skelettsystems (z.B. Rückenleiden) und des Atmungssystems (18,1 Prozent) sowie auf psychische und Verhaltensstörungen (16,7 Prozent).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:44:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sportler des Jahres 2025:Leo, Franzi und die Riesen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/sportler-des-jahres-2025-gekuert-die-sieger-von-baden-baden-6947eb146db1e98f06eb264a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947eb146db1e98f06eb264a/3417bab8de4d1c5f2feec67241d654f4,65109305?w=320" alt="Sportler des Jahres 2025:Leo, Franzi und die Riesen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Party, traumhafte Kleider, super Stimmung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland hat seine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/oliver-zeidler-zum-sportler-des-jahres-2024-gekuert-675dfc9215f99f7a780dba43"><!-- --><!--[--><!--[-->Sportler des Jahres<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2025! Die wurden traditionell im Kurhaus Baden-Baden gekürt. Die Sieger: Zehnkampf-Weltmeister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/neugebauer-gewinnt-zehnkampf-wm-gold-fuer-deutschland-68cfe58ad81e3d6aaf08f25e"><!-- --><!--[--><!--[-->Leo Neugebauer<!--]--><!--]--></a><!--[--> (25), Biathlon-Weltmeisterin Franziska Preuß (31) und die Basketball-Europameister.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Biathlon-Weltmeisterin Franziska Preuß (31) wurde nach ihrem sechsten Platz im Massenstart beim Weltcup in Le Grand-Bornand zugeschaltet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Rückkehr fühlt sich wie ein Sieg an! Nach der Zwangspause feiert Preuß ihr Comeback.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:44:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>