<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>72-Jähriger zeigt „Hitlergruß“ im Zug – als die Polizei kommt, rastet er völlig aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-72-jaehriger-zeigt-hitlergruss-im-zug-und-schlaegt-polizisten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/harburgschild-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="72-Jähriger zeigt „Hitlergruß“ im Zug – als die Polizei kommt, rastet er völlig aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Bundespolizisten stehen am Bahnhof in Harburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei Hamburg</span></p><p><strong>Mit Pöbeleien und Drohgebärden ist ein 72-Jähriger am Samstagabend in einem Zug von Soltau nach Hamburg aufgefallen. Außerdem soll er gegenüber anderen Reisenden den „Hitlergruß” gezeigt haben. Als die Bundespolizei ihn am Bahnhof Harburg festnehmen will, attackiert er die Polizisten und ist kaum zu beruhigen.</strong></p><p>Gegen 22 Uhr waren die Beamten der Bundespolizei am Bahnhof Harburg vor Ort, um den 72-Jährigen festzunehmen. Auf dem Bahnsteig attackierte er unvermittelt einen Bundespolizisten und versetzte ihm einen<br/>Schlag gegen die Schulter. „In der Folge wurde der Beschuldigte kontrolliert zu Boden gebracht und gefesselt. Aufgrund von Spuckattacken gegen die Polizeibeamten musste dem Tatverdächtigen eine Spuckschutzhaube aufgesetzt werden“, sagte ein Polizeisprecher.</p><p>Der Mann leistete weiterhin erheblichen Widerstand und beleidigte die Beamten auf dem Weg zum Bundespolizeirevier im Bahnhof lautstark. „Auch hier verhielt sich der Mann weiterhin völlig unkooperativ und trat in der Gewahrsamszelle auf einen Bundespolizisten ein“, so der Sprecher weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 13:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kollaps nach Drogenkonsum in Ottensen:  Zwei Jugendliche in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kollaps-nach-drogenkonsum-in-ottensen-zwei-jugendliche-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/notarzt-symbol.jpg?resize=300%2C300&crop=108px%2C0px%2C932px%2C933px&webp=1" alt="Kollaps nach Drogenkonsum in Ottensen:  Zwei Jugendliche in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Notarzt versorgte die Jugendlichen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Ottensen ist es in der Nacht zu Sonntag zu einem Einsatz von Polizei und Rettungsdienst gekommen. Dort waren zwei Jugendliche nach dem Konsum von Drogen kollabiert.</strong></p><p>Wie die Polizei auf MOPO-Nachfrage bestätigte, seien die Einsatzkräfte, darunter zwei Rettungswagen und ein Notarzt, gegen 4.25 Uhr zur Ottenser Hauptstraße gerufen worden. Dort, in einer Wohnung, waren zwei nicht ansprechbare Jugendliche – 15 und 18 Jahre alt – gemeldet worden.</p><p>Beide Personen wurden laut Feuerwehr vom Rettungsdienst und Notarzt versorgt. Danach kamen sie in eine Klinik. Bei einer der Betroffenen war der Zustand nach MOPO-Informationen kritisch. Die Polizei hat die Ermittlungen aufgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 13:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit in Hamburger S-Bahn eskaliert – Mann zückt Reizgas</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-s-bahn-eskaliert-mann-zueckt-reizgas/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/488529512-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C171px%2C1538px%2C1537px&webp=1" alt="Streit in Hamburger S-Bahn eskaliert – Mann zückt Reizgas" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An der S-Bahnstation Wilhelmsburg ereignete sich der Vorfall (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Zwei Männer, 25 und 47 Jahre alt, sind am Samstagabend in einer S-Bahn in Streit geraten. Die Bahn war vom Hamburger Hauptbahnhof nach Wilhelmsburg unterwegs. Als die beiden in Wilhelmsburg ausstiegen, zückte der 25-Jährige plötzlich Reizgas.</strong></p><p>Gegen 17.45 Uhr gerieten die beiden nach ersten Erkenntnissen der Polizei in der Bahn in einen lautstarken Streit. Die Hintergründe sind bislang unklar. Auf dem Bahnsteig in Wilhelmsburg soll der 25-Jährige den 47-Jährigen Reizgas direkt ins Gesicht gesprüht haben.</p><p>Der Beschuldigte wollte sich vom Tatort entfernen. Er wurde jedoch von einem Mitarbeiter des Sicherheitsdienstes der Deutschen Bahn bis zum Eintreffen einer Polizeistreife festgehalten, wie ein Polizeisprecher sagte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 13:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stadt kündigt günstige neue Wohnungen an – Hamburgs Vermieter haben massive Zweifel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stadt-kuendigt-guenstige-neue-wohnungen-an-darum-zweifeln-hamburgs-vermieter-daran/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/visualisierung-dahrendorfweg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=372px%2C0px%2C1599px%2C1600px&webp=1" alt="Stadt kündigt günstige neue Wohnungen an – Hamburgs Vermieter haben massive Zweifel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die SAGA stockt in Horn Wohnungen auf. Das bestehende Gebäude ist in der Visualisierung mittig zu sehen. Dies ist ein Beispiel für den Hamburg Standard für kostengünstigeres Bauen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NH STUDIO / Gestaltung: eins:eins Architekten</span></p><p><b>Die Stadtentwicklungsbehörde hat hohe Ziele verkündet und damit Erwartungen geweckt: Um ein Drittel sollen die Baukosten in der Stadt sinken. Ermöglicht werden soll das durch Vereinfachungen und spezielle Einsparungen. Doch jetzt meldet die Wohnungswirtschaft Zweifel daran an, dass das möglich ist.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 13:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Baustellen: Verkehrschaos auf wichtigen Straßen in Hamburg erwartet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrschaos-auf-wichtigen-strassen-in-hamburg-erwartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/527649173-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=356px%2C0px%2C1852px%2C1852px&webp=1" alt="Neue Baustellen: Verkehrschaos auf wichtigen Straßen in Hamburg erwartet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Baustelle an der Elbgaustraße soll zwei Jahre lang bestehen bleiben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Nach den Hamburger Ferien werden die Straßen der Hansestadt wieder voller. Auf mehreren wichtigen Routen müssen Autofahrer mit Verzögerungen wegen Bauarbeiten rechnen.</strong></p><p>Nach dem verkehrsreichen Wochenende zum Ende der Maiferien müssen sich Autofahrer auf neue Baustellen mit Staugefahr in Hamburg einstellen. Auf mehreren großen Straßen wird gebaut. Auf der A25 Hamburg-Geesthacht beginnen am Montag (6 Uhr) Sanierungsarbeiten, die bis Ende November dauern. Zunächst wird die Anschlussstelle Hamburg-Bergedorf erneuert, wie die Autobahn GmbH mitteilte. Dem Verkehr steht in beiden Fahrtrichtungen nur eine Spur zur Verfügung. </p><p>Gebaut wird auch auf der A1 südlich von Hamburg zwischen den Anschlussstellen Dibbersen und Seevetal-Hittfeld. Sowohl in Richtung Bremen als auch Lübeck sind nur zwei statt drei Fahrspuren frei. Die Bauarbeiten an einer Brücke über eine Bahnlinie sollen bis Ende November gehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 11:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetter in Hamburg: Ironman-Start verschoben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unwetter-in-hamburg-ironman-start-verschoben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/ironman-411752146-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=538px%2C88px%2C1543px%2C1542px&webp=1" alt="Unwetter in Hamburg: Ironman-Start verschoben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für den Ironman werden in Hamburg viele Straßen gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Der Start zur Ironman-EM in Hamburg ist aufgrund eines Unwetters verschoben worden.</strong></p><p>Das Rennen der Profi-Frauen, die sich eigentlich um 6.15 Uhr auf die 3,8 Kilometer lange Schwimmstrecke in Binnen- und Außenalster hätten beginnen sollen, wurden nach einer Entscheidung der Organisatoren erst um 7 Uhr gestartet.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-hamburg-krankenhaus-tote-verletzte-marienkrankenhaus-grossalarm/">Großalarm in Hamburger Krankenhaus: Drei Tote bei Feuer, Dutzende verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 09:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hagel, Sturm, Regen – Natur schlägt in Hamburg doppelt so hart zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hagel-sturm-regen-natur-schlaegt-in-hamburg-doppelt-so-hart-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/500808782-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hagel, Sturm, Regen – Natur schlägt in Hamburg doppelt so hart zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Passanten beobachten eine Sturmflut auf dem Hamburger Fischmarkt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Naturgefahren haben im vergangenen Jahr in Hamburg höhere Schäden als 2023 angerichtet. Fälle von Sach- und Kfz-Versicherern summierten sich auf 67 Millionen Euro, wie aus einer Übersicht des Gesamtverbands der Deutschen Versicherungswirtschaft (GDV) hervorgeht, die der Deutschen Presse-Agentur vorliegt. Starkregen, <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/sehnsuchtsziel-schleimuende-halbinsel-und-leuchtturm-sind-wieder-bereit-fuer-besucher/">Überschwemmungen, Sturm</a> und Hagel verursachten im Jahr zuvor versicherte Schäden von 29 Millionen Euro. </strong></p><p>Bundesweit gab der GDV aus Berlin die versicherten Schäden mit 5,7 Milliarden Euro an. Das ist in etwa genauso viel wie 2023. Davon entfielen 3,2 Milliarden Euro auf die Bundesländer Baden-Württemberg und Bayern. Dort hatte es vor einem Jahr schwere Überschwemmungen gegeben. Im Zwei-Städte-Staat Bremen war die versicherte Schadenshöhe mit 17 Millionen Euro am geringsten. </p><p>„Allein Starkregenereignisse und Überschwemmungen schlugen mit 2,6 Milliarden Euro zu Buche – rund eine Milliarde Euro mehr als im langjährigen Durchschnitt“, sagt GDV-Hauptgeschäftsführer Jörg Asmussen. Hier sieht er auch Folgen des Klimawandels, die in Deutschland „immer spürbarer“ würden. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 09:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Tote bei Brand in Krankenhaus – Retter über Einsatz: „Das setzt einem zu“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/feuer-hamburg-krankenhaus-tote-verletzte-marienkrankenhaus-grossalarm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250601-id36850-19-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=611px%2C0px%2C1441px%2C1440px&webp=1" alt="Drei Tote bei Brand in Krankenhaus – Retter über Einsatz: „Das setzt einem zu“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Krankenhaus musste teilweise evakuiert werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht brennt es in einem Hamburger Krankenhaus. Die Feuerwehr versucht, Menschen über die Fenster ins Freie zu retten. Für einige Patienten kommt jede Hilfe zu spät.</strong></p><p>Bei einem nächtlichen Brand im Marienkrankenhaus im Hamburger Stadtteil Hohenfelde sind drei Patienten ums Leben gekommen und mehr als 30 Menschen verletzt worden. Bei allen Todesopfern handele es sich um Erwachsene, sagte ein Feuerwehrsprecher. Eine Person schwebt in Lebensgefahr, darüber hinaus wurden 18 schwer und weitere 15 Menschen leicht verletzt. Zuvor war von noch höheren Verletztenzahlen ausgegangen worden.</p><p>Teile des Krankenhauses mussten wegen des Feuers in einem der Klinikgebäude evakuiert werden. Die verletzten Patientinnen und Patienten wurden teilweise in der Notaufnahme der Klinik versorgt oder in umliegende Krankenhäuser gebracht. Die Rettungsmaßnahmen seien inzwischen abgeschlossen, der Brand gelöscht, sagte der Sprecher am frühen Morgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>