<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Medienbericht:Tochter (14) will gegen Mutter Block aussagen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/tochter-sagt-im-prozess-gegen-ihre-mutter-christina-block-aus-68655247aa0dfb270f803bf9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68655247aa0dfb270f803bfa/51fe31ea1b3ecca30b9cb3eb3d777c9a,3cec7a0d?w=992" alt="Medienbericht:Tochter (14) will gegen Mutter Block aussagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Sie ist reich, mächtig und prominent – doch jetzt steht sie vor dem Scherbenhaufen ihrer Familie. Christina Block (52), Steakhaus-Millionenerbin, muss sich ab nächste Woche vor Gericht verantworten – wegen der Entführung ihrer eigenen Kinder. Im Saal: ihre Tochter. Ihre Anklägerin. Ihre Klara (14).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Prozess gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-enthuellung-im-sorgerechtsstreit-um-steakhaus-erbin-christina-block-681cd419c956e61cc27b1ab0"><!-- --><!--[--><!--[-->Christina Block<!--]--><!--]--></a><!--[--> beginnt am 11. Juli 2025 vor der Jugendschutzkammer des Landgerichts Hamburg. Es geht um schwere Kindesentziehung, gefährliche Körperverletzung, Freiheitsberaubung und Misshandlung Schutzbefohlener. Laut Anklage drohen der Steakhouse-Königin bis zu zehn Jahre Haft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->37 Verhandlungstage sind angesetzt – der letzte einen Tag vor Heiligabend. Mit im Saal: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/anwalt-von-ex-mann-spricht-die-kinder-sind-die-opfer-nicht-christina-block-681ef5acd658be5e4b871f30"><!-- --><!--[--><!--[-->Stephan Hensel<!--]--><!--]--></a><!--[--> (51), der Vater der Kinder, als Nebenkläger und Zeuge.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch im Zentrum des Verfahrens steht ein Mädchen, das seine Kindheit mutmaßlich in großen Teilen verloren hat – und nun gegen seine eigene Mutter aussagt. Die 14-jährige Klara erhebt laut NDR schwere Vorwürfe – spricht von „rabiaten Erziehungsmethoden“. Christina Block bestreitet das – vehement, über ihren Anwalt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 18:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:EU-Knall! Misstrauensvotum gegen von der Leyen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-kommission-misstrauensantrag-gegen-ursula-von-der-leyen-68655d2d5ccab23ab11a7ba5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68655d2d5ccab23ab11a7ba6/bdb6ac9d8ba9cbb43f6cb6a7f991f48c,8958d85d?w=992" alt="Medienbericht:EU-Knall! Misstrauensvotum gegen von der Leyen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Die EU-Kommission unter Präsidentin Ursula von der Leyen (66) steht vor einer Zerreißprobe! Wie die Deutsche Presse-Agentur berichtet, muss sich die Kommission im Europäischen Parlament einem Misstrauensantrag stellen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach hat Parlamentspräsidentin Roberta Metsola die Fraktionschefs im Parlament über das bevorstehende Votum informiert. Sollte das Parlament der Kommission das Vertrauen entziehen, müsste das gesamte Gremium zurücktreten – ein politisches Beben in Brüssel!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Misstrauensvotum wurde von dem rumänischen Abgeordneten Gheorghe Piperea initiiert. Mindestens 72 Abgeordnete mussten den Antrag unterstützen, damit in der kommenden Woche über ihn debattiert und abgestimmt wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Allerdings: Dass der Antrag tatsächlich Erfolg hat, gilt als unwahrscheinlich.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 18:36:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragischer Todesfall:Trainer (†) bricht im Fußball-Camp des FC Bayern zusammen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/regionalsport/tragischer-todesfall-trainer-bricht-im-fussball-camp-des-fc-bayern-zusammen-6865522e0e5e9466640eb046</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6865522e0e5e9466640eb047/6ce47c55bb7a06f4f1868af34f26a392,6e0d4e25?w=576" alt="Tragischer Todesfall:Trainer (†) bricht im Fußball-Camp des FC Bayern zusammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tragischer Unglücksfall auf dem Fußball-Platz! Bei einem Trainingscamp des FC Bayern München in Riesa (Sachsen) ist ein Übungsleiter in der Mittagspause auf dem Platz zusammengebrochen – und später im Krankenhaus gestorben. Der FC Bayern brach das Camp sofort ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darüber berichteten zuerst „Sächsische Zeitung“ und „TAG24“. 119 fußballbegeisterte Kinder und Jugendliche aus Riesa und Umgebung hatten sich auf fünf Tage Training mit den Bayern-Coaches gefreut. Bei 30 Grad, unter strahlender Sonne, wurden Trikots, Hosen und Trinkflaschen verteilt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nach der Mittagspause am Montag der Schock: Der Honorartrainer aus Afghanistan brach auf dem Spielfeld der Feralpi-Arena zusammen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rettungskräfte kamen schnell, brachten den Mann ins Krankenhaus – doch alle Hilfe kam zu spät. Am Abend kam die traurige Nachricht: Der Trainer ist tot.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 18:36:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jury einig:Diddy wegen Prostitution verurteilt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/schuldig-oder-nicht-jury-faellt-urteil-im-prozess-gegen-diddy-68653dca0e5e9466640eae74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68653dca0e5e9466640eae75/19694f28e9b6c3d5279322c3446c7dd1,cf3cc900?w=576" alt="Jury einig:Diddy wegen Prostitution verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Teil-Schuldspruch, aber kein Mega-Knast-Urteil: Im Prozess um Hip-Hop-Legende </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/schuldig-oder-nicht-jury-faellt-urteil-im-prozess-gegen-diddy-68653dca0e5e9466640eae74"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Sean „Diddy“ Combs</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (55) hat die Jury am Mittwoch ein überraschendes Urteil gefällt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Diddy wurde wegen eines Delikts im Zusammenhang mit Prostitution schuldig gesprochen! Er hatte laut Anklage Freundinnen und bezahlte männliche Sexarbeiter quer durchs Land fliegen lassen, um sie zu Sex-Meetings zusammenzubringen. Ein Verstoß gegen ein US-Bundesgesetz, den sogenannten „Mann Act“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem wurde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/sean-diddy-comps/thema-sean-combs-alle-infos-t5zPii1aRAC0hsx0NkT0"><!-- --><!--[--><!--[-->Diddy<!--]--><!--]--></a><!--[--> vorgeworfen, ein kriminelles Unternehmen geführt zu haben, das über zwei Jahrzehnte hinweg sexuelle Ausbeutung, Drogenvergabe, Entführung, Bestechung und Behinderung der Justiz beging. Combs zwang Frauen und Männer unter Einsatz von Gewalt, Drohungen und Drogen zu sogenannten „Freak-Off“-Partys, transportierte Menschen über Staatsgrenzen und nötigte sie zu sexuellen Handlungen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Anhänger von Sean „Diddy“ Combs reagiert vor dem Bundesgericht in Manhattan, nachdem der Musikmogul in den schwerwiegenderen Anklagepunkten freigesprochen worden ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 18:36:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermittler nach Bluttat in Gelsenkirchen sicher:Erst lieber Sohn, dann Neonazi, jetzt Axt-Killer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/gelsenkirchen-erst-lieber-sohn-dann-neonazi-jetzt-mutmasslicher-axt-killer-686365e93446cc6249eaa928</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686365e93446cc6249eaa929/97621a58f5c0746e88e3d5b12cd93aca,f34a8168?w=656" alt="Ermittler nach Bluttat in Gelsenkirchen sicher:Erst lieber Sohn, dann Neonazi, jetzt Axt-Killer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als Kind war er ein Herz und seine Seele mit seiner Mutter, jetzt soll er sie mit einer Axt getötet haben. Im Internet posierte Miguel K. als Satanist und Rechtsextremist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was man über den mutmaßlichen Killer weiß, wie es zur Gewalttat gekommen sein soll.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 18:36:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spritzenangriff nun auch hier:Nadelstich-Attacke auf junge Frau (22) in Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/nach-spritzenangriffen-in-frankreich-nadelstich-attacke-auf-frau-in-bayern-686544670e5e9466640eaf3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686544670e5e9466640eaf3e/3637341ea2245dce32962473c0079a8d,42b29e04?w=320" alt="Spritzenangriff nun auch hier:Nadelstich-Attacke auf junge Frau (22) in Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kösching (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Jetzt ist es auch in Deutschland passiert! Bei einem Bürgerfest in Kösching ist eine junge Frau (22) durch einen Nadelstich verletzt worden. Der Vorfall ereignete sich am vergangenen Freitag. Das teilte die Polizei am Mittwoch mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 22-Jährige aus dem Landkreis Eichstätt verspürte abends auf dem Fest einen stechenden Schmerz, vermutlich durch einen Nadelstich ausgelöst. Ob es sich dabei vielleicht sogar um einen Spritzenangriff wie zuletzt in Frankreich handelte, ist noch unklar. „An der betroffenen Stelle war eine deutliche Rötung erkennbar“, sagte ein Sprecher der Polizei. Weil sie Kopfschmerzen bekam, wurde sie vom Rettungsdienst behandelt und für weitere Untersuchungen in ein Krankenhaus gebracht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Unbekannte Täter hatten zuvor im Internet dazu aufgerufen, Frauen zu verletzen.</p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt hatte es in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/bei-musikfestival-145-frauen-mit-spritze-attackiert-6858e56a2083c34f34ff29cb"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankreich eine Serie von Spritzenattacken auf Frauen<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegeben. Nach der Fête de la Musique im Juni hatten sich 145 Frauen im ganzen Land gemeldet, die mit Spritzen oder Nadeln gestochen wurden. Unklar ist immer noch, ob die Frauen einfach nur gestochen wurden oder ob sich Drogen oder andere Substanzen in den Nadeln befanden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 18:36:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prinzessin Kate:Krebs-Heilung war „Achterbahnfahrt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prinzessin-kate-ueber-ihre-krebserkrankung-genesung-war-achterbahnfahrt-68652f8a5ccab23ab11a7797</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68652f8a5ccab23ab11a7797/6cd1f4786f82349fe0f1f84222cbae85,617cff4b?w=320" alt="Prinzessin Kate:Krebs-Heilung war „Achterbahnfahrt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Colchester –<!--]--><!--[--><b> Die Prinzessin von Wales hat am Mittwoch bei einem Krankenhausbesuch in Colchester über ihre Krebserkrankung gesprochen. Kate sah in einem eleganten hellbraunen Blazer mit Nadelstreifen von Blazé Milano gesund und glücklich aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Ausflug war für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/catherine-mountbatten-windsor/thema-prinzessin-kate-alle-infos-80189376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kate<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach ihrer eigenen Krebserkrankung, die sie im März vergangenen Jahres öffentlich gemacht hat, eine Herzensangelegenheit. Sie betonte die wichtige Rolle, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-kate-schoepft-weiter-kraft-die-natur-ist-ihr-element-67fe058a0ee9a26755122e8e"><!-- --><!--[--><!--[-->die Natur bei ihrer Genesung<!--]--><!--]--></a><!--[--> und dem geistigen, körperlichen und seelischen Wohlbefinden spiele.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Prinzessin von Wales ganz volksnah mit Mitarbeitern des Colchester Hospitals<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kate erkundete den Wohlfühlgarten des Krankenhauses, wo sie Patienten und Mitarbeitern einen seltenen Einblick in ihre eigene Krebserkrankung gab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 18:36:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit einem Kleid gegen die Sonne!:Hitze-Helden retten Seniorin in Hamburg</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/mit-einem-kleid-gegen-die-sonne-hitze-helden-retten-seniorin-in-hamburg-686539570e5e9466640eae06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686539570e5e9466640eae07/7e8310a6073815f9dedeb24f816274dc,8eed6eba?w=992" alt="Mit einem Kleid gegen die Sonne!:Hitze-Helden retten Seniorin in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Sie liegt reglos auf dem heißen Asphalt der Osdorfer Landstraße. Die Sonne brennt erbarmungslos, fast 40 Grad. Für eine etwa 80 Jahre alte Frau wird die Mittagshitze zur Gefahr. Doch was dann passiert, ist ein wunderschönes Beispiel, was menschliches Miteinander schaffen kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwochmittag stürzt die Rentnerin auf dem Gehweg. Sie taumelt, fällt – und bleibt verletzt liegen. Lavinia Rosen (36) sieht die Szene aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Ich fuhr stadtauswärts, sah die Dame mit Gehwagen. Plötzlich strauchelte sie und fiel. Ich habe sofort angehalten und bin zu ihr gerannt. Sie blutete.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Retter transportieren die Seniorin unter Sonnenschutz auf die Trage<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rosen kniet sich nicht einfach nur daneben. Mit ihrem Rock schützt sie die gestürzte Frau vor der glühenden Sonne. Sekunden später eilen sechs weitere Helfer dazu – echte Hitze-Helden! Auch ein Krankentransport vom „Blauen Kreis“ wird auf die Szene aufmerksam.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 18:36:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feierabend!:Chef überrascht Dachdecker mit Hitzefrei</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/feierabend-chef-ueberrascht-dachdecker-mit-hitzefrei-68654714aa0dfb270f803aae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68654714aa0dfb270f803aaf/9fa5bcf5a2464827152ab9dfe4df0329,8e395188?w=576" alt="Feierabend!:Chef überrascht Dachdecker mit Hitzefrei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschland schwitzt. Vor allem natürlich die Menschen, die im Freien arbeiten müssen. So wie diese Dachdecker in Mainz. Doch Abkühlung naht!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 18:36:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD und CSU stellen klar:Stromsteuer-Senkung für alle MUSS kommen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-und-csu-stellen-klar-stromsteuer-senkung-fuer-alle-muss-kommen-686548575ccab23ab11a7a0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686548575ccab23ab11a7a0e/d15ebd5512170544d138d764a1314713,38c58301?w=656" alt="SPD und CSU stellen klar:Stromsteuer-Senkung für alle MUSS kommen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Immer mehr spricht für ein Einlenken der Bundesregierung im Drama um die Stromsteuer-Senkung! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anders als im Koalitionsvertrag versprochen wollten Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD) und Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/buerger-gehen-leer-aus-erste-steuer-sauerei-der-merz-regierung-685b98a254352c1fc4b2b9c2"><!-- --><!--[--><!--[-->Stromsteuer nicht für alle senken<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Vor allem Privatkunden und Kleinbetriebe drohen, leer auszugehen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-nehmt-die-steuer-sauerei-zurueck-685d718c83e6637b573fd97b"><!-- --><!--[--><!--[-->BILD hatte einen Rückzug des Wortbruchs gefordert<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zur Stunde kommen die Spitzen von SPD, CDU und CSU zum Koalitionsausschuss zusammen. Nach BILD-Informationen soll nun doch die Entlastung für ALLE kommen!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Stromsteuer-Sauerei, Bürgergeld-weg-Plan und all die anderen Krisen, die CDU, CSU und SPD managen müssen ...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 18:36:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CR7 in XXL:NBA-Star (2,21 m) trifft wie Ronaldo</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nba-star-wembanyama-erzielt-freistosstor-wie-ronaldo-68654b44aa0dfb270f803b43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68654b44aa0dfb270f803b43/7f44c1101e65b694eb841d8c513dd4fb,d3ffcaa5?w=320" alt="CR7 in XXL:NBA-Star (2,21 m) trifft wie Ronaldo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der 21-Jährige NBA-Profi Victor Wembanyama - Gehalt knapp 11 Millionen - nutzt die Offseason für ein Amateurspiel in Tokio. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 18:36:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>