<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Warum Putin getätschelt wird:Händchenhalten beim Schurken-Gipfel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/warum-putin-getaetschelt-wird-haendchenhalten-beim-schurken-gipfel-68b53766cf33b514cb80dae4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b53766cf33b514cb80dae5/013e479051be85012da11d26177272be,ec1f2d05?w=992" alt="Warum Putin getätschelt wird:Händchenhalten beim Schurken-Gipfel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tianjin (China) – <!--]--><!--[--><b>Reich mir die Flosse, Genosse! Demonstratives Händchenhalten zwischen Kreml-Diktator Wladimir Putin und Indien-Premier Narendra Modi. Beim Schurken-Gipfel in Tianjin wurde Putin aber nicht nur körperlich getätschelt, er bekam auch weiter Rückendeckung von China und anderen Staaten des russisch-asiatischen Raums, um ihn als starken Partner an der Seite gegen den Westen zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie zum Hohn sprach sich der Gastgeber, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Chinas<!--]--><!--]--></a><!--[--> Staats- und Parteichef Xi Jinping (72), dafür aus, Verantwortung für Frieden, Stabilität, Entwicklung und Wohlstand in der Region zu übernehmen. Außerdem lobte er die Erfolge seines antiwestlichen Bündnisses, der „Shanghaier Organisation für Zusammenarbeit“ (SOZ).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD sagt, womit Arbeitnehmer und Rentner rechnen können.</p><p class="teaser__text">Riesen-Debatte um den Wehrdienst! Welche Soldaten brauchen wir wirklich?</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 08:34:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommt jetzt ER?:Bayerns wilde Stürmer-Suche!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-kommt-jetzt-er-eberls-wilde-stuermer-suche-68b548e9861a6b0577ff670f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b548e9861a6b0577ff6710/c334385fa506f8e854844adc5f2c3caf,63aba708?w=992" alt="Kommt jetzt ER?:Bayerns wilde Stürmer-Suche!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf genau diesen Stress wollte Uli Hoeneß (73) eigentlich unbedingt verzichten ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem im Sommer 2023 der Wechsel von João Palhinha (30) von Fulham zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf in allerletzter Sekunde des Transferfensters geplatzt war, sagte der Ehrenpräsident der Münchner damals in der Süddeutschen Zeitung: „Von Ausnahmefällen abgesehen, sollten wir in Zukunft am letzten Transfertag nicht mehr mitten im Geschehen sein. Früher haben wir über diesen Deadline Day gelacht!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kein Freund von Deadline-Day-Stress: Bayern-Patron Uli Hoeneß<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ärgerlich für den Klub-Patron: Genau ein solcher Ausnahmefall ist schon wieder eingetreten. Der deutsche Rekordmeister ist am letzten Tag der Wechselperiode auf einer wahnsinnig wilden Stürmer-Suche!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 08:34:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horror-Trip von Bali nach Brisbane:Stell Dir vor, Dein Flug dauert 6 Stunden, und alle Toiletten fallen aus</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/trip-nach-australien-sechs-stunden-flug-und-alle-toiletten-kaputt-68b44f338c33b226bcaee164</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b44f338c33b226bcaee165/4a51b4186733a155d2fbbb9aded48613,d9218317?w=576" alt="Horror-Trip von Bali nach Brisbane:Stell Dir vor, Dein Flug dauert 6 Stunden, und alle Toiletten fallen aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brisbane (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Dieser Flug war ein Griff ins Klo. Wenn es denn funktioniert hätte ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urlaub<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Bali dürften sich viele der Passagiere gut erholt haben, aber was dann auf dem Rückflug kam, war der blanke Horror für Australier, die zurück in die Heimat wollten. Alle Toiletten im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugzeug<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren ausgefallen. Und der Flug dauerte sechs Stunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag um 15.44 Uhr startete die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/boeing/fluege-nachrichten-news-fotos-videos-19180676.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boeing<!--]--><!--]--></a><!--[--> 737 MAX 8 der Fluglinie Virgin Australia. Bereits vor dem Start auf dem Flugplatz Denpasar war eine der hinteren Toiletten gesperrt. Die restlichen beiden fielen dann während des Fluges aus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Fluglinie Virgin Australia fliegt u. a. die Boeing 737 MAX 8<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 08:34:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuern runter, Renten rauf:Das haben SIE vom Plan der schwarz-roten Koalition</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/steuern-runter-renten-rauf-das-haben-sie-vom-plan-der-schwarz-roten-koalition-68b46a3d5d3e123a945b194f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b46a3d5d3e123a945b1950/bbdc1d056a27a6f9fd70b63e15457c5a,a3e86dd8?w=656" alt="Steuern runter, Renten rauf:Das haben SIE vom Plan der schwarz-roten Koalition" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwarz-Rot hat sich auf bedeutende Steuersenkungen und ein umfangreiches Rentenpaket geeinigt, von dem Millionen Bundesbürger profitieren werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie genau sieht die Entlastung aus? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, was Arbeitnehmer und Rentner konkret erwarten können und welche Details noch ungeklärt sind. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 08:34:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entscheidung in Leverkusen:Fliegt Trainer ten Hag schon heute?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-entscheidung-in-leverkusen-fliegt-trainer-ten-hag-heute-68b5414acf33b514cb80dba8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b5414acf33b514cb80dba9/b1d66eddc80326033b44360dfd959079,24427b0d?w=320" alt="Entscheidung in Leverkusen:Fliegt Trainer ten Hag schon heute?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 1. Juli war sein offizieller Amtsbeginn. Der 1. September könnte schon sein letzter Arbeitstag sein. Weil dieses Projekt keine Zukunft hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alles deutet darauf hin, dass für Trainer Erik ten Hag (55) bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen/startseite-leverkusen-31074446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayer Leverkusen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> nach dem Fehlstart (nur ein Punkt aus zwei Liga-Spielen) ganz schnell wieder Schluss ist. Wahrscheinlich schon am heutigen Montag, am sogenannten „Deadline Day“ für Transfers.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Trainer-Aus nach nur zwei Spieltagen in der Bundesliga – das hat es bei einem Coach, der eine Mannschaft zu Saisonbeginn neu übernahm, bislang noch nicht gegeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Es wäre nach BILD-Informationen eine Riesen-Überraschung, sollte der Werksklub ten Hag, der einen Vertrag bis 2027 unterschrieben hatte, das Vertrauen nach dem Krisen-Start aussprechen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 08:34:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer Leqembi bekommen soll:Alzheimer-Medikament ist ab heute erhältlich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/alzheimer-medikament-leqembi-ist-ab-heute-erhaeltlich-68b406a68c33b226bcaeddac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b406a68c33b226bcaeddac/79c106de0d1b417090f06b09943b923b,eb43a65d?w=320" alt="Wer Leqembi bekommen soll:Alzheimer-Medikament ist ab heute erhältlich" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-701"><!--[--><!--[--><b>In Deutschland gibt es rund eine Million Alzheimer-Patienten. Für einen Teil von ihnen gibt es Hoffnung: Leqembi – das erste Alzheimer-Medikament, das die Ursachen der Erkrankung bekämpft und den Verlauf hinauszögern kann – ist ab heute (1. September) hierzulande verfügbar. Leqembi enthält den Antikörper Lecanemab, der schädliche Eiweißablagerungen (eine bekannte Ursache von Alzheimer) im Gehirn reduziert. Die Behandlung erfolgt alle zwei Wochen in Form von Infusionen.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-701"><!--[--><!--[-->Nachdem die EU-Arzneimittelbehörde EMA sich im Sommer 2024 gegen eine Zulassung des Antikörpers ausgesprochen hatte, entschied die Europäische Kommission im April 2025: Leqembi darf bei bestimmten Patienten im Frühstadium der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/alzheimer-rna-medikamente-sollen-krankheiten-verhindern-689b407cb7e38d4fabb20c77"><!-- --><!--[--><!--[-->Alzheimer-Erkrankung<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingesetzt werden.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-701-1303"><!--[--><!--[-->Hintergrund: In den Zulassungsstudien gab es Fälle von schweren Nebenwirkungen. Bei 13 Prozent der Studienteilnehmer verursachte der Wirkstoff begrenzte Hirnschwellungen (Hirnödeme), bei 17 Prozent kleine Blutungen des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gehirn/ratgeber-gesundheit-gehirn-nerven-synapsen-training-38538144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gehirns<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zwar war dies in den meisten Fällen nur im MRT sichtbar und verursachte keine spürbaren Symptome, die Frage war dennoch: Überwiegt der Nutzen wirklich vor den Folgen, die der Antikörper haben kann? <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-701-1303"><!--[--><!--[-->Experten sind sich einig: Ja, das tut er! Die Deutsche Alzheimer Gesellschaft (DAlzG) begrüßt den Einsatz als „hoffnungsvollen Schritt“, auch wenn die Zielgruppe klar begrenzt ist. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 08:34:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Oh! Zwei Neue für Woltemade</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-wechsel-knall-um-leverkusen-stuermer-victor-boniface-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/873cf9fcb7765ec73147701aade3c80b,fb7fa340?w=992" alt="Transfer-Ticker:Oh! Zwei Neue für Woltemade" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heute geht es rund!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 20 Uhr schließt in Deutschland das Transferfenster. Welche Vereine holen noch neue Stars? Welche Entscheidungen fallen? Die Gerüchteküche brodelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seine Ankunft in Stuttgart war spät. Jetzt will er beim VfB einen Frühstart hinlegen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 08:34:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast 34,5 Tonnen:Drogen im Wert von 440 Millionen Euro beschlagnahmt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fast-34-5-tonnen-drogen-im-wert-von-440-millionen-euro-beschlagnahmt-68b2ed075d3e123a945b080c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2ed075d3e123a945b080d/7c4ea95ba54eab66e68ae30145e16f26,e96b9dfc?w=576" alt="Fast 34,5 Tonnen:Drogen im Wert von 440 Millionen Euro beschlagnahmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Küstenwache verzeichnet Rekord im Schlag gegen den internationalen Drogenhandel. Insgesamt fast 34,5 Tonnen illegaler Drogen werden hier von Bord gebracht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 08:34:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Liebesinterview von Amira Aly und Christian Düren:„Er bringt mir jeden Morgen Kaffee ans Bett“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/amira-aly-und-christian-dueren-er-bringt-mir-jeden-morgen-kaffee-ans-bett-68b3e90b8c33b226bcaedc1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b3e90b8c33b226bcaedc1f/9eaa413d83d1bfb1c97c1bbffafdb932,42f5f3cf?w=576" alt="Erstes Liebesinterview von Amira Aly und Christian Düren:„Er bringt mir jeden Morgen Kaffee ans Bett“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amira Aly und Christian Düren feiern am heutigen Montag ihre Doppelpremiere als Moderations-Duo der neuen Show „Deutschlands dümmster Promi“ auf Pro7. Vorab geben sie BILD ihr erstes Pärchen-Liebesinterview, gewähren intime Einblicke in ihre Beziehung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie sie sich kennenlernten, was Amira an Christian so liebt und wie Amiras Familie zu Christian steht, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 08:34:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieter Hallervorden:Meine Frau hat mich vor dem Suizid gerettet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dieter-hallervorden-wird-90-meine-frau-hat-mich-vor-dem-suizid-gerettet-68aeac075d3e123a945ac7de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeac075d3e123a945ac7de/3d1ae0e37e5ed068bb33713208f5c13f,e945bb9e?w=320" alt="Dieter Hallervorden:Meine Frau hat mich vor dem Suizid gerettet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieter Hallervorden feiert am Freitag 90. Geburtstag. Mit BILD spricht er über das Leben, die Liebe, seine 183-Tage-Regel und seine Suizid-Pläne.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie ihm seine Frau Christiane das Leben rettete, wie viele Kinder Hallervorden wirklich hat und mit welchem simplen Trick er gut einschläft, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 08:34:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rund 1000 Verletzte:Hunderte Tote bei Erdbeben in Afghanistan</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schweres-erdbeben-erschuettert-kabul-mindestens-250-tote-68b5281c1470b6508854fbfa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b5281c1470b6508854fbfa/93dfab871f2abed8065898a647aed232,c19c46d1?w=320" alt="Rund 1000 Verletzte:Hunderte Tote bei Erdbeben in Afghanistan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kabul – <!--]--><!--[--><b>In der Nacht hat ein schweres Erdbeben den Osten Afghanistans erschüttert. Nach Angaben des staatlichen Rundfunksenders „RTA“ starben dabei mindestens 500 Menschen. In der Provinz Kunar sollen rund 1000 weitere Menschen verletzt worden sein. Ein Sprecher der Taliban-Regierung bestätigte mindestens 610 Tote und 1300 Verletzte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Beben ereignete sich laut der US-Erdbebenwarte USGS um 23.47 Uhr Ortszeit an der Grenze zu Pakistan. Es hatte eine Stärke von 6,0 und lag acht Kilometer tief. Das Zentrum des Bebens befand sich rund 27 Kilometer östlich der Stadt Jalalabad in der Provinz Nangarhar. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Rettungsaktionen laufen noch, mehrere Dörfer wurden komplett zerstört. Die Zahl der Toten und Verletzten ändert sich ständig“, sagte Gesundheitsministeriums-Sprecher Sharafat Zaman. Mediziner und Helfer aus Kunar, Nangarhar und der Hauptstadt Kabul wurden in die Region geschickt. Die von den Taliban geführten Gesundheitsbehörden erklärten, offiziell bestätigte Opferzahlen lägen noch nicht vor. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> würden noch daran arbeiten, abgelegene Bebengebiete zu erreichen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Verletzte Kinder werden nach dem Erdbeben in Jalalabad (Afghanistan) in einem Krankenhaus behandelt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 08:34:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Cellulite motiviert mich eher“:Annemarie Carpendale verrät ihr Schönheitsgeheimnis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/annemarie-carpendale-enthuellt-ihr-fitness-geheimnis-68aefed18c33b226bcae9ae0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aefed18c33b226bcae9ae1/a2f117e2f447ef796140bbc17f356ed2,e4165f7f?w=992" alt="„Cellulite motiviert mich eher“:Annemarie Carpendale verrät ihr Schönheitsgeheimnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Zuschauer kennen sie als eines der bekanntesten Gesichter im deutschen Fernsehen. Seit mehr als 20 Jahren steht Annemarie Carpendale vor der Kamera – immer mit guter Laune, strahlendem Lächeln und sichtbar in Topform. Doch auch die Moderatorin hat Körperstellen, an denen sie sich nicht rundum wohlfühlt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gespräch mit BILD gesteht die Moderatorin: „Ich habe auch Cellu und was sonst so jeder hat.“ Doch anstatt sich davon herunterziehen zu lassen, nimmt sie es sportlich: „So was motiviert mich eher, morgen wieder an meine Übungen zu denken.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gerade als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/annemarie-carpendale-20-jahre-bei-taff-ich-liebe-meine-sendung-laenger-als-meinen-mann-67c78186f0c49c5db213fc74"><!-- --><!--[--><!--[-->TV-Gesicht<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird ihr Körper oft bewertet. „Wie oft wurde schon darüber spekuliert, ob ich wieder schwanger sei – nur, weil ich gerade eine Portion Pasta mehr gegessen hab“, erzählt sie. Solche Kommentare nimmt Annemarie gelassen: „So was zieht mich nicht runter. Gute Laune, Lachen und positive Vibes sind wichtiger als eine perfekte Figur.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie: „Natürlich ist mir Aussehen nicht egal. Aber ich mag es, Dinge zu machen, die andere stören – ein Rock, der angeblich zu kurz ist, oder ein Bikini-Foto. Gerade ‚in meinem Alter‘ und ‚trotz Sohn‘ regen sich viele auf.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 08:34:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>