<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Leiche in Hamburger Bar entdeckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leiche-in-hamburger-bar-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/478713367-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=218px%2C304px%2C1373px%2C1372px&webp=1" alt="Leiche in Hamburger Bar entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagen waren im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>In einer Bar in Hamburg-Hohenfelde wird ein Mann tot aufgefunden. Vieles ist noch unklar.</strong></p><p>Die Leiche eines Mannes ist am frühen Morgen in einer Bar an der Lübecker Straße im Hamburger Stadtteil Hohenfelde gefunden worden. „Aktuell ist der Sachverhalt unklar, wir ermitteln in alle Richtungen“, sagte ein Polizeisprecher.</p><p>Die Kriminalpolizei sei derzeit vor Ort, um die Lage einzuordnen. Es werde mit größtmöglichem Aufwand ermittelt. Die Hintergründe des Falls sind laut Polizei völlig unklar. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 08:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harburg ist: Eine Zumutung, unmöglich und ein Traum – Urlaub südlich der Elbe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/harburg-ist-eine-zumutung-unmoeglich-und-ein-traum-urlaub-in-hamburg-suedlich-der-elbe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua6009-795-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Harburg ist: Eine Zumutung, unmöglich und ein Traum – Urlaub südlich der Elbe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Füße baumeln lassen am Binnenhafen: MOPO-Chefredakteur Maik Koltermann genießt den Blick von der Schlossinsel über den Lotsenkanal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„Bei euch im Süden von der Elbe / Da ist das Leben nicht dasselbe“, sang Beginner Jan Philipp Eißfeldt einst. Und Autor Heinz Strunk schrieb in seinem legendären Bestseller „Fleisch ist mein Gemüse“, man solle Harburg früh verlassen, wenn man noch etwas vorhabe im Leben. Es soll ja viele Hamburger geben, die noch keinen Fuß in den südlichsten Bezirk der Stadt gesetzt haben, aber eines schon sicher wissen wollen: Das taugt nix, da unten. An Schmähungen Harburgs mangelt es also nicht. Deswegen kommt hier eine Liebeserklärung von einem, der eines Besseren belehrt wurde.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>