<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Geht es um Schutzgelderpressung?:Schuss auf Geschäft von Sneaker-Millionär Timoshin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-schuss-auf-geschaeft-von-sneaker-millionaer-6924931deb937070084a119e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924931deb937070084a119f/4e18dad3b7f3df1a9bf429660076650f,84e2e20d?w=992" alt="Geht es um Schutzgelderpressung?:Schuss auf Geschäft von Sneaker-Millionär Timoshin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Fälle von Schutzgelderpressungen mit brutalem Nachdruck mehren sich: Nachdem in der jüngsten Vergangenheit mehrere Fahrschul-Filialen beschossen wurden, ist nun ein Schuhgeschäft von Sneaker-Millionär Stepan Timoshin (24) im Berliner Bezirk Schöneberg Ziel eines Anschlags geworden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ersten Erkenntnissen nach war der Schuss in der Nacht zu Montag gegen 3 Uhr auf die „Vaditim“-Filiale abgegeben worden, die Angestellten hatten das Einschussloch aber erst am Montagmittag bemerkt und die Polizei alarmiert. Die rückte mit mehreren Einsatzfahrzeugen an, sperrte den Tatort ab.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stepan Timoshin (24) gründete Vaditim im Jahr 2018 – im Alter von 17 Jahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, könnte eine Waffe größeren Kalibers verwendet worden sein, die nicht der 9-mm-Standardmunition entspricht. In den Spalten eines Lüftungsschachts soll zudem ein zugeklebter Brief ohne Aufschrift gesteckt haben, in dem sich möglicherweise eine Aufforderung von Zahlung von Schutzgeld befand.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 03:51:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer INSA-Meinungstrend:SPD und AfD mit überraschenden Zahlen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-meinungstrend-umfrage-ueberraschungen-fuer-spd-und-afd-692462880f2241537f41ad00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692462880f2241537f41ad01/ea03b74966ee303117f35e9a0fa7d4ad,1a6a4783?w=992" alt="Neuer INSA-Meinungstrend:SPD und AfD mit überraschenden Zahlen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die neue INSA-Meinungsumfrage für BILD hat es in sich!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sowohl für die AfD als auch für die SPD gibt es eine faustdicke Überraschung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details zur INSA-Umfrage und die aktuelle Sonntagsfrage – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 03:51:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisantes Dokument aufgetaucht:Trump will unter Biden eingereiste Flüchtlinge prüfen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-trump-will-unter-biden-eingereiste-fluechtlinge-ueberpruefen-692505a1c5f48ea56094471b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692505a1c5f48ea56094471c/e00328779b628bbd99aeb98a6586695e,b111f4c2?w=576" alt="Brisantes Dokument aufgetaucht:Trump will unter Biden eingereiste Flüchtlinge prüfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Ein brisantes Papier sorgt für Wirbel: Die Trump-Regierung plant laut einem internen Dokument, das der Nachrichtenagentur AP vorliegt, alle Flüchtlinge erneut zu überprüfen, die unter Präsident Biden in die USA kamen. Betroffen wären fast 200.000 Menschen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das vom Chef der US-Einwanderungsbehörde Joseph Edlow (44) unterzeichnete Memo wirft der Biden-Regierung vor, Sicherheitsprüfungen vernachlässigt zu haben. Es fordert eine „erneute Befragung“ aller Flüchtlinge, die zwischen Januar 2021 und Februar 2025 aufgenommen wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut AP heißt es darin, unter </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/joe-biden/joe-biden-alle-infos-79315064.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Joe Biden</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hätten „Zweckmäßigkeit“ und „Quantität“ Vorrang vor gründlicher Kontrolle gehabt. Während seiner Amtszeit wurden rund 185.640 Flüchtlinge in den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>USA</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> aufgenommen – die meisten aus der Demokratischen Republik Kongo, Afghanistan, Venezuela und Syrien</b><!--]--><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Joseph Edlow (44), Chef der US-Staatsbürgerschafts- und Einwanderungsbehörde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 03:51:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nur schwer zu ertragen“:Lisa Müller rechnet mit Medien ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/lisa-mueller-rechnet-mit-medien-ab-nur-schwer-zu-ertragen-69243b853efb35afaeccc440</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243b853efb35afaeccc441/fe2bf6fd3d114784536ac23f753b2d82,3b7ed0e8?w=576" alt="„Nur schwer zu ertragen“:Lisa Müller rechnet mit Medien ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Scharfe Worte von Lisa Müller (36)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-mit-vancouver-whitecaps-im-mls-halbfinale-6922739c18b978b3b9f55b51"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Müller (36) mit seinen Vancouver Whitecaps den Halbfinal-Einzug<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Major League Soccer (MLS) feiert, hat seine Frau in Deutschland genug. Nach Kritik an ihrem Auftritt bei den German Masters in Stuttgart platzt der Dressurreiterin der Kragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einem Interview mit der „Abendzeitung München“ wettert sie, dass es „nur schwer zu ertragen“ sei, wenn Menschen, die aus ihrer Sicht „gelinde gesagt weniger als gar keine Ahnung“ vom Dressursport haben, öffentlich über ihre Platzierungen oder Leistungen urteilen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Müller hatte beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/reiten/reiten-alle-infos-76676370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reit-Wettbewerb<!--]--><!--]--></a><!--[--> am vergangenen Wochenende mit ihrem Hengst Zonik den siebten Platz im Dressur-Grand-Prix belegt. Ihr zufolge sei das „bei diesem Feld schon gut“. Die Konkurrenz sei teilweise deutlich routinierter und schon viel länger dabei, erklärt Müller. Der Beleg: Mit 53 Jahren holte Anabel Balkenhol den Sieg. Trotzdem hagelt es Kritik von den Medien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 03:51:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kidnapper-Chef David Barkay sagt aus:Frau Block bezahlte mich in bar für die Entführung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/kidnapper-chef-frau-block-bezahlte-mich-in-bar-fuer-die-entfuehrung-692386cfb524e0ce7f1c5ee1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692386cfb524e0ce7f1c5ee2/166d1a2cfb275223c3a4e0da3e6817b7,da615e29?w=992" alt="Kidnapper-Chef David Barkay sagt aus:Frau Block bezahlte mich in bar für die Entführung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein dramatischer Wendepunkt im Prozess gegen Steakhaus-Erbin Christina Block, die wegen Kindesentziehung vor Gericht steht: Der Entführer-Chef David Barkay brach sein Schweigen und offenbarte schockierende Details über die Entführung der Block-Kinder. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was er vor Ermittlern zu Protokoll gab und was das jetzt bedeuten könnte, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 03:51:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Herrhausen“ ging leer aus:Deutsche Kinderserie gewinnt Emmy-Award!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/emmy-deutsche-kinderserie-auf-fritzis-spuren-gewinnt-filmpreis-6924cf2deb937070084a140f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924cf2deb937070084a1410/a628a8d4b6e036db48e8a0708db41d16,f8744e12?w=576" alt="„Herrhausen“ ging leer aus:Deutsche Kinderserie gewinnt Emmy-Award!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York –<!--]--><!--[--><b> Die deutsche Dokureihe „Auf Fritzis Spuren – Wie war das so in der DDR?“ hat bei den International Emmy Awards in den USA den Preis für das beste Kinderprogramm gewonnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Produziert für MDR und WDR, zeigt die Kinderserie, wie spannend Geschichte sein kann. Die animierten Avatare Julian und Anna begeben sich auf eine Zeitreise in die DDR – kurz vor dem Mauerfall. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf ihrer Reise treffen die beiden mutige Menschen, die selbst in der DDR aufgewachsen sind. Sie erzählen, wie es war, in den letzten Jahren vor der Wende zu leben – mitten in der Friedlichen Revolution.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anke Lindemann, Leiterin der MDR-Redaktion Kinder und Familie, und Filmemacher Ralf Kukula <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 03:51:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gewitter im Kopf“-Star Jan starb mit 27:Sein letztes Video lud er einen Tag vor seinem Tod hoch</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/gewitter-im-kopf-star-lud-kurz-vor-seinem-tod-noch-ein-video-hoch-692454b93efb35afaeccc6d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692454b93efb35afaeccc6d6/0e7c4b78f6947891b4653f3e87a6cddf,89d82768?w=656" alt="„Gewitter im Kopf“-Star Jan starb mit 27:Sein letztes Video lud er einen Tag vor seinem Tod hoch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die deutsche YouTube-Szene steht unter Schock: Jan Zimmermann, der mit seinem Kanal „Gewitter im Kopf“ Millionen begeisterte, wurde im Alter von 27 Jahren tot in seiner Wohnung in Königsdorf gefunden. Besonders tragisch: Nur wenige Stunden zuvor lud der an Tourette leidende Star noch ein humorvolles Video mit seinem Freund Tim Lehmann hoch. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was in dem Video zu sehen ist, woran Jan gestorben ist und wie die Fangemeinde auf den plötzlichen Tod des YouTubers reagiert, lesen Sie jetzt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 03:51:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>60-Mio-Bau endlich fertig:DAS ist die modernste Machtzentrale der Bundesliga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-60-mio-bau-endlich-fertig-das-ist-die-modernste-machtzentrale-der-liga-6922c3a3b524e0ce7f1c556a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922c3a3b524e0ce7f1c556a/4fbcd0e72f0c770e76f4e91ff5b8e1eb,37f23c75?w=320" alt="60-Mio-Bau endlich fertig:DAS ist die modernste Machtzentrale der Bundesliga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach knapp zweieinhalb Jahren Bauzeit ist es so weit: Rund 200 Mitarbeiter von RB Leipzig ziehen am heutigen Montag in die neue Geschäftsstelle des Klubs ein – die modernste Machtzentrale der Bundesliga! </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Von der Dachterrasse der neuen Leipzig-Geschäftsstelle hat man den perfekten aufs Trainingszentrum bis hin zur Red Bull Arena<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Knapp 60 Mio. Euro investierten die Sachsen in den 14.500 Quadratmeter großen, vierstöckigen Mega-Bau, nur wenige Meter entfernt vom Trainingszentrum am Cottaweg. BILD war vor Ort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auffällig direkt:</b><!--]--><!--[--> Der riesig wirkende, offene Eingangsbereich. Eine imposante Treppe schlängelt sich bis unter das Dach. Breite Stufen formen eine Art multifunktionale Tribüne. Hier plant RB künftig unter anderem Vollversammlungen (Townhall-Meetings) seiner Belegschaft abzuhalten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 03:51:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal in Premier League:Rot! Ohrfeige gegen Mitspieler</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-skandal-rot-idrissa-gueye-ohrfeigt-seinen-mitspieler-gegen-manchester-united-6924beb0c5f48ea5609445c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924beb0c5f48ea5609445c4/21cf8e4cd608ec8932b9dc963bb5bd1c,91341372?w=320" alt="Skandal in Premier League:Rot! Ohrfeige gegen Mitspieler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da sind ihm komplett die Sicherungen durchgebrannt ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/premierleague/startseite-62423044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Premier-League<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Duell zwischen Manchester United und Everton (<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/premier-league/ma11151876/manchester-united_everton-fc/spiel-infos/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->1:0)<!--]--><!--]--></a><!--[--> kommt es in der Anfangsphase zu einer verrückten Szene.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn nach 13 Minuten kochen im Old Trafford die Emotionen hoch. Doch nicht zwischen zwei Gegenspielern, sondern zwischen zwei Teamkollegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ist passiert?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 03:51:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff im Trump-Umfeld:Das brisante Macht-Spiel von Vance mit der Ukraine</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zoff-im-trump-umfeld-das-brisante-macht-spiel-von-vance-mit-der-ukraine-692470f61f29ea325b17fdff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692470f61f29ea325b17fe00/653332c797b725391e037f52e7517cd8,1bcdc125?w=992" alt="Zoff im Trump-Umfeld:Das brisante Macht-Spiel von Vance mit der Ukraine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der Debatte um den umstrittenen „Friedensplan“ für die Ukraine geht es nicht nur um das Kriegende in Europa, sondern auch um Einfluss in Washington. Im engsten Umfeld von US-Präsident Donald Trump soll ein Machtkampf toben: um seine Gunst, die amerikanische Außenpolitik und sogar die nächste Präsidentschaft. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die wichtigsten Kontrahenten sind die wohl wichtigsten Männer in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[--> Orbit: JD Vance (Vizepräsident) und Marco Rubio (Außenminister und Nationaler Sicherheitsberater). Vance unterstützte den Plan sofort, den Sondergesandter Steve Witkoff zusammen mit einem Kreml-Berater ausgearbeitet hatte. Rubio gab sich zunächst deutlich distanziert, übernahm aufgrund seines Amtes schließlich die Verhandlungen mit den Europäern und Ukrainern.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein kleines Detail mit großer Wirkung: Second Lady Usha Vance sorgt für neue Gerüchte.</p><p class="teaser__text">Washington – Die US-Regierung von Donald Trump (79) hält die Flüchtlingspolitik Europas...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 03:51:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bericht der „Financial Times“:USA und Ukraine einig über neuen 19-Punkte-Plan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/financial-times-usa-und-ukraine-einig-ueber-neuen-19-punkte-plan-69248db80f2eab28e9fc38bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69248db80f2eab28e9fc38bc/41f7a58ee8a30556649249f070b91ffd,3cf7f595?w=576" alt="Bericht der „Financial Times“:USA und Ukraine einig über neuen 19-Punkte-Plan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Genf – <!--]--><!--[--><b>Die USA und die Ukraine haben sich laut „Financial Times“ in Genf auf einen neuen Friedensentwurf für ein Ende des Krieges in der Ukraine geeinigt. Nach stundenlangen Gesprächen liegt nun offenbar ein 19-Punkte-Papier auf dem Tisch – die brisantesten Fragen blieben allerdings offen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt konkret: Territoriale Fragen, Nato-Beziehungen und das Verhältnis zu Russland sollen US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> und der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj selbst entscheiden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Vorangegangen war ein Streit um einen früheren 28-Punkte-Plan, den US- und russische Unterhändler ausgearbeitet hatten – und der in der </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Ukraine</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> für Empörung sorgte. Mehrere rote Linien Kiews waren darin überschritten worden.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Sehr wenige Dinge sind aus der ursprünglichen Version übrig“, sagte der ukrainische Vize-Außenminister Sergiy Kyslytsya der „Financial Times“. Er war Teil der ukrainischen Delegation bei den Verhandlungen in Genf. Nach seinen Angaben verliefen die Gespräche „intensiv“, aber „produktiv“.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 03:51:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bauer sucht Frau“:Kandidat schmeißt am zweiten Tag hin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bauer-sucht-frau-kandidat-schmeisst-am-zweiten-tag-hin-6924a118eb937070084a1237</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924a118eb937070084a1238/290aa70a9208a6438b46db104e1b3e20,425d693e?w=576" alt="„Bauer sucht Frau“:Kandidat schmeißt am zweiten Tag hin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Folge vier von „Bauer sucht Frau“ endete eine Hofwoche früher als geplant. Der Auserwählte von TV-Landwirtin Insa machte sich schon am zweiten Tag vom Acker. Für die Single-Lady ein ziemlicher Schock.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Teilnahme an „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/bauer-sucht-frau/bauer-sucht-frau-alle-infos-76681004.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bauer sucht Frau<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ stand für Insa bereits zu Beginn unter keinem guten Stern. Eigentlich wollte sie zwei Kandidaten näher kennenlernen. Doch beim Scheunenfest gaben ihr beide für die Hofwoche einen Korb. Sowohl Christoph als auch sein Konkurrent Daniel wollten keinen Nebenbuhler.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch Bauer Daniel (33) wollte Insa nicht weiter kennelernen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schließlich lud Insa Bewerber Christoph alleine ein, und er sagte in letzter Minute zu. Womit der Hamburger nicht rechnete: Auf ihrem Hof in der Lüneburger Heide brachte ihn die Pferdewirtin in einem gemütlichen, jedoch sehr beengten Tiny House unter. Als Toilette stand Christoph nur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bauer-sucht-frau-landwirtin-schickt-kandidat-auf-dixi-klo-691b079be2c7d59420f79762"><!-- --><!--[--><!--[-->ein Dixi-Klo zur Verfügung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 03:51:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Babybauch-Foto:Samuel Koch und seine Frau sprechen über ihr Familienglück</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/samuel-koch-und-seine-frau-sprechen-ueber-ihr-babyglueck-692477871f29ea325b17fea8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692477871f29ea325b17fea9/c2dd8deda9a344e5a1d9bb4f2d7dd4f6,eb3de322?w=320" alt="Erstes Babybauch-Foto:Samuel Koch und seine Frau sprechen über ihr Familienglück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Dieses Babyglück kommt für beide wie ein Geschenk. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD exklusiv berichtete, werden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/samuel-koch/video-fotos-aktuelle-news-16927390.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Samuel Koch<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine Frau Sarah Elena zum ersten Mal Eltern. Der Geburtstermin soll um den 20. Dezember liegen, das Kind soll in München zur Welt kommen. Jetzt spricht der Künstler exklusiv über sein Babyglück.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Samuel Koch zu BILD: „Am vergangenen Donnerstag waren wir doch ganz schön überfordert, als unser kleines (stetig wachsendes) Geheimnis gelüftet wurde. Wir sind sehr freudig aufgeregt und danken bereits jetzt für alle guten Wünsche.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Foto aus dem Oktober zeigt: Bei der Premiere des Circus-Theater Roncalli versteckte Sarah Elena ihren Babybauch geschickt unter dem Outfit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 03:51:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als ein Bauchgefühl:Warum wir abends zu Pizza nicht Nein sagen können</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/soulfood-warum-unser-koerper-sich-nach-kalorien-sehnt-692445f7637be5004f6da6a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692445f7637be5004f6da6a1/8454ae7b74e95722633573790b966315,108fe3b4?w=320" alt="Mehr als ein Bauchgefühl:Warum wir abends zu Pizza nicht Nein sagen können" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Warum greifen wir abends so oft zu Chips und Schokolade, obwohl wir wissen, dass sie ungesund sind? Neurowissenschaftler erklären, was unser Gehirn damit zu tun hat – ein uralter Mechanismus, der einst überlebenswichtig war. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch in der modernen Welt führt er zu unkontrollierbarem Essensdrang. Welche Rolle spielen Hormone und warum fällt es uns so schwer, der Versuchung zu widerstehen? Entdecken Sie die faszinierenden Hintergründe und wissenschaftlichen Erklärungen mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 03:51:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>