<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wiederaufbau der Bornplatzsynagoge: Anwohner haben Angst vor Staub und Lärm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wiederaufbau-der-bornplatzsynagoge-anwohner-haben-angst-vor-staub-und-laerm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-6118.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C80px%2C1739px%2C1740px&webp=1" alt="Wiederaufbau der Bornplatzsynagoge: Anwohner haben Angst vor Staub und Lärm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll die Bornplatzsynagoge in Hamburg aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Schulz und Schulz Architekten mit Haberland Architekten und POLA Landschaftsarchitekten</span></p><p><b>Der Wiederaufbau ist längst beschlossen. Auch die Architektur der künftigen Synagoge am Joseph-Carlebach-Platz (früher Bornplatz) im Grindelviertel steht fest. Doch bis das jüdische Gotteshaus wirklich steht, ist es noch ein weiter Weg. Am Dienstagabend wurde erstmals die Öffentlichkeit in den Wiederaufbau der Bornplatzsynagoge eingebunden. Und dabei kochten die Emotionen hoch.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 16:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall auf Spielhalle: Maskierter bedroht Mitarbeiterin mit Messer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberfall-auf-spielhalle-maskierter-taeter-bedroht-mitarbeiterin-mit-messer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/polizeieinsatz-hamburg-518898878-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C287px%2C1421px%2C1423px&webp=1" alt="Überfall auf Spielhalle: Maskierter bedroht Mitarbeiterin mit Messer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeieinsatz in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Schreck am Mittwochmorgen in Bahrenfeld: Ein bislang unbekannter Mann hat eine Spielhalle an der Von-Sauer-Straße überfallen – bewaffnet mit einem Messer.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei betrat der Maskierte die Spielhalle um 4.37 Uhr. Er trug eine Sturmhaube und ging zielgerichtet zum Kassenbereich. Dort bedrohte er die 62-jährige Angestellte wortlos mit einem Messer und forderte weiterhin schweigend die Herausgabe von Bargeld.</p><p>Der Mann flüchtete laut Polizei mit einem niedrigen Geldbetrag. In welche Richtung, ist unklar. Mehrere Streifenwagen suchten gemeinsam mit Bundespolizisten und Spürhunden nach dem Täter – jedoch ohne Erfolg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendlicher löst Großeinsatz an Hamburger Schule aus: Festnahme durch Spezialkräfte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/person-mit-waffe-grosseinsatz-an-hamburger-schule-festnahme-durch-spezialkraefte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260211-id40758-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=343px%2C130px%2C1310px%2C1310px&webp=1" alt="Jugendlicher löst Großeinsatz an Hamburger Schule aus: Festnahme durch Spezialkräfte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Jugendlicher wurde festgenommen, er soll mit einer Waffe auf dem Schulgelände gesehen worden sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Aufregung in Billstedt: Nach dem Hinweis auf einen Menschen mit einer Waffe ist die Polizei zu einem Großeinsatz an einer Schule in der Steinfeldstraße ausgerückt. Festgenommen wurde ein Jugendlicher, der eine Spielzeugwaffe bei sich hatte.</strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen hatte eine Frau kurz nach 13 Uhr die Polizei alarmiert, weil sie glaubte, eine Person mit einer Schusswaffe gesehen zu haben. Einsatzkräfte der Unterstützungsstreife für erschwerte Einsatzlagen (USE) nahmen daraufhin einen Jugendlichen fest. Er hatte eine Spielzeugwaffe dabei, wie ein Polizeisprecher der dpa bestätigte.</p><p>Die Polizei war mit einem Großaufgebot vor Ort und sicherte das Umfeld weiträumig ab. Anwohner sowie Eltern wurden gebeten, den Bereich zu meiden und den Anweisungen der Einsatzkräfte Folge zu leisten. Das SEK musste nicht eingreifen. Gegen 15 Uhr zogen die Einsatzkräfte von der Schule ab. Die zwischenzeitlichen Einschränkungen im Bahnverkehr sind inzwischen aufgehoben, der Schulbetrieb wurde von den Beamten wieder freigegeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal um SPD-Landrat: Aufenthalt in Hamburger Luxushotel war noch viel teurer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/skandal-um-spd-landrat-aufenthalt-in-hamburger-luxushotel-war-noch-viel-teurer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/105873196-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=512px%2C522px%2C1184px%2C1185px&webp=1" alt="Skandal um SPD-Landrat: Aufenthalt in Hamburger Luxushotel war noch viel teurer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Luxushotel „Tortue“ wurde 2018 in den historischen Stadthöfen an der Stadthausbrücke eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Der Ärger um die teure Dienstreise des SPD-Landrats Stefan Sternberg nach Hamburg wird größer. Wie jetzt bekannt wurde, hat der Landkreis Ludwigslust-Parchim deutlich mehr Geld für den Aufenthalt in einem Hamburger Luxushotel ausgegeben als bislang eingeräumt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/auf-steuerzahlerkosten-landrat-schlaeft-in-hamburger-hotel-fuer-2700-euro/">MOPO hatte bereits darüber berichtet</a>, dass Sternberg für drei Nächte im Designerhotel „Tortue“ rund 2700 Euro abrechnete.</strong></p><p>Nach neuen Angaben summieren sich die Kosten jedoch weiter nach oben. Neben Sternberg und einem Mitarbeiter übernachteten drei weitere Beschäftigte der Kreisverwaltung in dem Fünf-Sterne-Hotel in der Hamburger Innenstadt. Für dieses Trio fielen zusätzliche rund 1500 Euro an. Insgesamt kosteten damit fünf Übernachtungen im Luxushotel mehr als 4200 Euro – im Schnitt rund 300 Euro pro Nacht und Person. Der NDR berichtete zuerst.</p><p>Besonders pikant: Laut Landesreisekostengesetz gelten Übernachtungskosten von 65 Euro pro Nacht als angemessen, ohne dass es einer besonderen Begründung bedarf. Auch der Bund der Steuerzahler hatte die ursprünglichen Rechnungen scharf kritisiert und Sternberg vorgeworfen, „Maß und Mitte“ verloren zu haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 13:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Asal-Tod entfacht heftigen Abschiebe-Streit: „Müsste Ihnen im Halse stecken bleiben“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/liveticker-u-bahn-mord-wird-zum-thema-in-der-buergerschaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/asal-e052f08f-61f7-4f1d-9874-477d381bcb00-1-105-c-720-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C640px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Asal-Tod entfacht heftigen Abschiebe-Streit: „Müsste Ihnen im Halse stecken bleiben“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Tatort wurden mehrere Bilder von Asal aufgehängt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Eine erst <a href="https://www.mopo.de/hamburg/trauerfeier-fuer-asal-opfer-des-u-bahn-moerders-beigesetzt/">18 Jahre alte Hamburgerin wurde Ende Januar getötet</a>, als ein 25-Jähriger aus dem Südsudan vor die einfahrende U-Bahn an der Haltestelle Wandsbek Markt sprang und sie mit sich riss. Die Tat schockierte die ganze Stadt – und wurde nun auch zum Thema in der Bürgerschaft. Dabei kam es zu einem heftigen Schlagabtausch rund um das Thema Abschiebungen. Unser Liveblog zum Nachlesen:</strong></p><p><strong>Hilfe in schweren Stunden</strong></p><p>Ihre Gedanken hören nicht auf zu kreisen? Sie befinden sich in einer scheinbar ausweglosen Situation und spielen mit dem Gedanken, sich das Leben zu nehmen? Hier finden Sie Beratungs- und Seelsorgeangebote:</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Antisemitismus in Hamburg: Und dann ritzt jemand „Jude“ in den Briefkasten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/antisemitischer-angriff-briefkasten-einer-juedischen-familie-in-hamburg-harburg-geschaendet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/bildschirmfoto-2026-02-11-um-100538.png?resize=300%2C300&crop=75px%2C388px%2C643px%2C642px&webp=1" alt="Antisemitismus in Hamburg: Und dann ritzt jemand „Jude“ in den Briefkasten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Briefkasten in Harburg: Unbekannte haben das Wort „Jude“ in die Metalltür geritzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Es war ein furchtbarer Schock für eine jüdische Familie in Harburg: Als sie am Dienstag nach Hause kamen, fanden sie ihren Briefkasten geschändet vor. Unbekannte hatten das Wort „Jude“ in die Metalltür geritzt. Wer war das?</strong></p><p>Bei Hamburgs<a href="https://www.mopo.de/hamburg/juedisches-leben-in-hamburg-was-wird-aus-der-synagoge-hohe-weide-37800758/"> Landesrabbiner Shlomo Bistritzky</a> hat der Vorfall Bestürzung ausgelöst. „Ich bitte um Rat! Was sage ich einem in Hamburg-Harburg lebenden Juden, der mir dieses Foto von seinem Briefkasten sendet?”, schreibt der Rabbi in einem Social-Media-Post.</p><p>Bistritzky steht in engem Austausch mit der Familie, die aus Sorge vor weiteren Bedrohungen lieber anonym bleiben möchte. „Was das Ganze so unheimlich macht, ist, dass man nicht weiß, wer das war. Man kann mit dem Täter nicht sprechen und fragen, warum er das gemacht hat“, so Bestritzky zur MOPO. Ohne die Motive des Unbekannten zu kennen, sei es schwer abzuschätzen, welche Gefahr von der Person ausgeht oder nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 14:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Geheimtipp in Hamburg: Dieses Lokal lieben die Tester des „Guide Michelin“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-geheimtipp-in-hamburg-dieses-lokal-lieben-die-tester-des-guide-michelin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua9286-615-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=779px%2C348px%2C1361px%2C1360px&webp=1" alt="Neuer Geheimtipp in Hamburg: Dieses Lokal lieben die Tester des „Guide Michelin“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Arc“ hat seit 2024 einen festen Standort in Eimsbüttel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Kreative Gerichte aus regionalen Zutaten gibt es in Eimsbüttel am Eppendorfer Weg. Stammgäste lieben das kleine Lokal schon lange. Nun wurde es auch vom „Guide Michelin“ auf die Liste besonders lohnenswerter Restaurants aufgenommen. Eines loben die renommierten Tester ganz besonders.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 11:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Fatales Signal”: Hamburger Senatoren zusammen gegen Berliner Politik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/senatoren-aufstand-wegen-stopp-fuer-integrationskurse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/imago0238036849h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=768px%2C270px%2C1437px%2C1437px&webp=1" alt="„Fatales Signal”: Hamburger Senatoren zusammen gegen Berliner Politik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Integrationskurs (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><strong>Hamburgs SPD-Senatorinnen auf Zinne: Das Bundesamt für Migration und Flüchtlinge (BAMF) hat die Zulassung zu Integrationskursen für bestimmte Gruppen gestoppt. Anbieter wie die Volkshochschule müssen jetzt Kurse streichen. Von einem „fatalen Signal“ sprechen Hamburgs Schul-, Wirtschafts- und Sozialsenatorin jetzt in einer gemeinsamen Erklärung und üben scharfe Kritik. </strong></p><p>Vor allem Asylsuchende, Kriegsflüchtlinge aus der Ukraine, EU-Bürger und Menschen, die mit einer Duldung in Deutschland leben, sollen jetzt keinen Zugang mehr zu Integrationskursen haben. Bundesweit betrifft die neue Regelung etwa 130.000 Menschen. Grund hierfür sind Einsparungen. Menschen mit „positiver Bleibeperspektive“ sollen die Kurse weiterhin zur Verfügung stehen.</p><p>„Die Entscheidung des Bundes, die Zulassung von Bedürftigen für die Teilnahme an Integrationskursen für das Jahr 2026 einzustellen, ist politisch, menschlich und wirtschaftlich nicht nachvollziehbar“, sagte Schulsenatorin Ksenija Bekeris (SPD).</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 10:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter mit Harpune ermordet: BGH entscheidet über Hamburger Urteil</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mutter-mit-harpune-ermordet-revision-gegen-urteil-abgelehnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/n5-241215-id34112-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=688px%2C457px%2C983px%2C983px&webp=1" alt="Mutter mit Harpune ermordet: BGH entscheidet über Hamburger Urteil" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der damals 19-Jährige hatte seiner Mutter mit einer Harpune in den Kopf geschossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/bestialischer-mord-an-mutter-mit-der-harpune-mehrfach-in-den-kopf-geschossen/">Das Urteil im Fall des tödlichen Angriffs mit einer Harpune auf eine Mutter in Wandsbek</a> ist rechtskräftig. Der Bundesgerichtshof (BGH) hat die Revision des Angeklagten gegen das Urteil der Hamburger Strafkammer als unbegründet verworfen. Damit bleibt die bereits angeordnete Unterbringung des Mannes in einem psychiatrischen Krankenhaus bestehen.</strong></p><p>Das Landgericht Hamburg hatte am 8. Juli 2025 entschieden, den damals 19-jährigen Angeklagten dauerhaft in einer psychiatrischen Klinik unterzubringen. Die Richter sahen es als erwiesen an, dass der Mann seine Mutter heimtückisch tötete, jedoch aufgrund einer schweren psychischen Erkrankung schuldunfähig war. Mit der Entscheidung des BGH vom 27. Januar 2026 ist dieses Urteil nun endgültig.</p><p>Nach den Feststellungen des Gerichts soll der Angeklagte in der Nacht zum 15. Dezember 2024 seine auf dem Wohnzimmersofa schlafende Mutter angegriffen haben. Zunächst schoss er mit einer Harpune zwei Aluminiumpfeile in ihren Kopf, wodurch sie bewusstlos wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 10:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geldfälscher mit geklautem Hund erwischt – schräge Geschichte bekommt Happy End</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/geldfaelscher-mit-geklautem-hund-erwischt-schraege-geschichte-bekommt-happy-end/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/sonstige-aufzeichnung-objekt-16337702822914168432.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C83px%2C1413px%2C1410px&webp=1" alt="Geldfälscher mit geklautem Hund erwischt – schräge Geschichte bekommt Happy End" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der sichergestellte Hund auf dem Arm eines Bundespolizisten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Diese Geschichte klang schon bei der Festnahme kurios – und endet nun glücklich: Der kleine Hund, der Anfang Februar bei der Festnahme eines per Haftbefehl gesuchten Mannes am S-Bahnhof Reeperbahn sichergestellt wurde, ist wieder bei seinem rechtmäßigen Besitzer. Das gab die Bundespolizei jetzt bekannt.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/festnahme-am-s-bahnhof-reeperbahn-doch-woher-stammt-der-hund/">Wie die MOPO berichtete</a>, war der Mann wegen des Verdachts der Geldfälschung gesucht worden. Bei seiner Festnahme hatte er einen Hund bei sich – woher das Tier stammte, war zunächst völlig unklar. Jetzt steht fest: Die fünf Jahre alte Chihuahua-Hündin Bella war ihrem Besitzer in Winsen (Luhe) kurz zuvor entlaufen.</p><p>Nach Angaben der Bundespolizei war Bella bereits am 7. Februar verschwunden. Der Wohnort des 47-jährigen Besitzers liegt in direkter Nähe des Bahnhofs. Vermutlich nutzte der Hund eine offenstehende Haustür und lief davon. Der Mann meldete Bella daraufhin bei der Polizei in Winsen als vermisst.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 14:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Schüsse in Mümmelmannsberg: Urteil jetzt rechtskräftig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/toedliche-schuesse-in-muemmelmannsberg-urteil-jetzt-rechtskraeftig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/20241214-roeer-5958-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=276px%2C369px%2C1551px%2C1551px&webp=1" alt="Tödliche Schüsse in Mümmelmannsberg: Urteil jetzt rechtskräftig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Tatort an der Kandinskyallee. Rettungssanitäter versorgen eins der Opfer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Ein damals 19-Jähriger erschoss in Mümmelmannsberg einen anderen jungen Mann: In einem aufsehenerregenden Strafverfahren des Landgerichts Hamburg ist das Urteil rechtskräftig. Der Bundesgerichtshof hat die Revision des Beschuldigten als unbegründet verworfen, gab das Hanseatische Oberlandesgericht am Mittwochmorgen bekannt. Rechtsfehler seien nicht festgestellt worden. Damit hat das Urteil Bestand.</strong></p><p>Dem Beschuldigten D. war vorgeworfen worden, im Dezember 2024 im Fußgängerdurchgang zwischen Kandinskyallee und Lietbargredder <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/toedliche-schuesse-an-hamburger-u-bahnhof-20-jaehriger-verurteilt/">nahe der U-Bahnstation Mümmelmannsberg im Zuge einer Auseinandersetzung zwischen mehreren Personen eine Waffe gezogen und einen Mann erschossen zu haben. </a></p><p>Er soll insgesamt fünfmal in Richtung der anderen Personen geschossen haben. Damit habe er den möglichen Tod der Menschen billigend in Kauf genommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 09:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Asylklagen in Hamburg verdoppelt – obwohl deutlich weniger Asylbewerber ankommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/asylklagen-in-hamburg-verdoppelt-obwohl-deutlich-weniger-asylbewerber-ankommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/543895871.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Asylklagen in Hamburg verdoppelt – obwohl deutlich weniger Asylbewerber ankommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Außenansicht „Haus der Gerichte” in Hamburg St. Georg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die Zahl der in Hamburg ankommenden Asylbewerber ist im vergangenen Jahr deutlich gesunken. Doch immer mehr Flüchtlinge, die im Asylverfahren abgelehnt wurden, klagen gegen die Entscheidung.</strong></p><p>Die Zahl der Asylverfahren vor dem Hamburgischen Verwaltungsgericht ist im vergangenen Jahr deutlich gestiegen. Nach einer kontinuierlichen Zunahme schon in den vorangegangenen Jahren gingen 2025 mit 4027 neuen Klagen mehr als doppelt so viele ein, wie im Jahr zuvor, wie die Justizbehörde mitteilte. Zum Vergleich: 2022 wurde in Hamburg noch knapp 1500 Mal in Asylverfahren vor dem Verwaltungsgericht geklagt.</p><p>Auch die Zahl der erledigten Verfahren nahm deutlich zu. So wurden im vergangenen Jahr 2552 Fälle durch Urteil, Gerichtsbescheid oder Beschluss beendet. 2024 waren es 1900. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 07:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warnstreik der Busfahrer: Massive Ausfälle in Hamburg und Umgebung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warnstreik-der-busfahrer-massive-ausfaelle-in-hamburg-und-umgebung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/506079347-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=701px%2C0px%2C1709px%2C1706px&webp=1" alt="Warnstreik der Busfahrer: Massive Ausfälle in Hamburg und Umgebung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese Busse bleiben stehen: Verdi hat die Beschäftigten bei VHH zu einem Warnstreik aufgerufen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Kein Schnee und trotzdem kein Bus: Weil Verdi die Fahrer der VHH zum Warnstreik aufgerufen hat, müssen sich Fahrgäste in Hamburg und Teilen Schleswig-Holsteins auf massive Einschränkungen einstellen.</strong></p><p>Zahlreiche Fahrgäste der VHH-Busse in Hamburg und in Schleswig-Holstein müssen heute auf andere Verkehrsmittel ausweichen. Die Gewerkschaft Verdi hat die Busfahrer bei den Verkehrsbetrieben Hamburg-Holstein zu einem 24-stündigen Warnstreik aufgerufen. Am frühen Mittwochmorgen lief der Ausstand an, die Busse der VHH setzten weitgehend aus, wie der Geschäftsführer von Verdi mitteilte. „Fahrgäste müssen sich von Mittwoch bis Donnerstag auf massive Einschränkungen einstellen”, teilte das kommunale Verkehrsunternehmen mit. </p><p>Nicht alle Betriebshöfe wurden allerdings zum Streik aufgerufen. Die VHH versuchten nach eigenen Angaben, über nicht bestreikte Standorte einen eingeschränkten Betrieb aufrechtzuerhalten. Inwieweit dies im Tagesverlauf gelinge, sei noch offen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Hausmeister packt aus: „Ich wurde sogar mit Müll beworfen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-hausmeister-packt-aus-musste-mit-bauhelm-rasen-maehen-weil-dosen-flogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dsc-7335-399-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Hausmeister packt aus: „Ich wurde sogar mit Müll beworfen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Stadtreinigung hat allein zehn Mitarbeitende für die Reinigung des Phoenix-Viertels.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Müllferkel laden in Steilshoop oder im Phoenix-Viertel (Harburg) ihre Sofas, Lattenroste oder auch volle Mülltüten einfach in den Wohnanlagen oder an der Straße ab. Nachdem die MOPO darüber berichtete, hat sich ein Hausmeister gemeldet und erzählt, was er im Job mit Müllferkeln erlebt hat – und warum er bei einigen Tätigkeiten vorsichtshalber einen Helm trug.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>