<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dünnes Eis: Immer das Genöle über den Winterdienst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/duennes-eis-immer-das-genoele-ueber-den-winterdienst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567876344.jpg?resize=300%2C300&crop=567px%2C547px%2C1120px%2C1120px&webp=1" alt="Dünnes Eis: Immer das Genöle über den Winterdienst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Winterdienst in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>Hamburg versinkt im Schnee-Chaos, alles Murks mit dem Winterdienst und natürlich nur, weil Rot-Grün am Ruder ist, findet die CDU. Das Witzige: Die CDU meckert immer über den Winterdienst, sogar, als sie selbst den Bürgermeister stellte. Also mal ein bisschen den Schneeball flach halten.</strong></p><p>Der CDU-Mann ist sauer, aber so richtig: „Es ist wegen des Glatteises momentan eine Zumutung auf den Gehwegen! Die Stadt muss in der Lage sein, zu garantieren, dass man unfallfrei gehen kann.“ Klingt wie CDU-Fraktionschef Dennis Thering heute, ist aber ein Zitat aus dem Januar 2010, und zwar von Ole von Beust, damals CDU-Bürgermeister.</p><p>2010 hat es zuletzt so heftig und lange geschneit wie derzeit und die Eispisten allüberall waren DAS Aufregerthema.  Nicht mal der Rathausmarkt war damals ohne Spikes zu bewältigen – im schwarz-grün regierten Hamburg. Und der damalige CDU-Bürgerschaftspräsident Berndt Röder („Glatteis-Röder“) schlitterte gar aus seinem Amt, als bekannt wurde, dass er bei der Stadtreinigung Druck gemacht hatte, damit seine Wohnstraße bevorzugt geräumt wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So ist die Schnee-Lage in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/winter-in-hamburg-schnee-wetter-lage-liveticker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/gepixelt-260109unfall-bokholt-hanredder-pinneberg0143-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=709px%2C176px%2C1264px%2C1264px&webp=1" alt="So ist die Schnee-Lage in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute richten den umgekippten Wagen in Bokholt-Hanredder im Kreis Pinneberg nahe Hamburg auf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Hess</span></p><p><strong>Der Wintereinbruch hält Hamburg weiterhin in Atem: Nach Schnee und Glatteis der vergangenen Tage wirbelt am Freitag Sturmtief „Elli“ den Alltag durcheinander. Wir halten Sie hier auf dem Laufenden:</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20So%20ist%20die%20Schnee-Lage%20in%20Hamburg&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/winter-in-hamburg-schnee-wetter-lage-liveticker/%0A%0ADatum:%2010.01.2026,%2008:05%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>