<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall auf der Automeile: Zwei Autos kollidieren – ein Mann schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-auf-der-automeile-zwei-autos-kollidieren-ein-mann-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/urn-newsml-dpa-com-20090101-250325-935-506910-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Unfall auf der Automeile: Zwei Autos kollidieren – ein Mann schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Notarzt und ein Rettungswagen an einer Einsatzstelle. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julian Stratenschulte/dpa</span></p><p><strong>Auf der Automeile Nedderfeld in Eppendorf sind am Samstagabend zwei Autos kollidiert. Ein Wagen überschlug sich. Der Fahrer wurde schwer verletzt.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 18.30 Uhr auf Höhe des Nedderfeld Centers. Laut Polizei überholten zwei Autofahrer einen vor ihnen fahrenden Bus. Dabei kollidierten die beiden Wagen.</p><p>Einer der beiden Pkw überschlug sich und kam auf der Seite zum Liegen. Der Fahrer erlitt laut Feuerwehr schwere Verletzungen und wurde im Wagen eingeklemmt. Die Rettungskräfte befreiten den Mann mit hydraulischem Gerät und transportierten ihn ins Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 22:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Füttern verboten, Schutz kaum da: Mehr Körner für Hamburgs Stadttauben!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vegan-kolumne-mehr-koerner-fuer-die-stadttauben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/33383441-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=321px%2C202px%2C1475px%2C1475px&webp=1" alt="Füttern verboten, Schutz kaum da: Mehr Körner für Hamburgs Stadttauben!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwischen 10.000 und 25.000 Stadttauben leben in Hamburg. Die genaue Zahl ist schwer zu bestimmen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Uwe Zucchi</span></p><p><b>Haben Sie es mitbekommen? Vor drei Wochen war der Internationale Tag der Taube. Nein, Sie lesen in dieser MOPO-Kolumne zum ersten Mal davon? Das wundert wenig. Das fliegende Friedenssymbol punktet nicht wie ein Hundewelpe – im Gegenteil, ist bei vielen Mitbürgern verhasst. Es wird Zeit, das zu ändern.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 22:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Autor nach 40 Tagen Extrem-Fasten: „Mein Körper war im Turbo-Modus“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-autor-nach-extrem-fasten-ich-fuehle-mich-wie-ein-frisch-gewaschenes-laken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/ruge-luehmannshotme-dsc09463highres-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=226px%2C137px%2C1715px%2C1715px&webp=1" alt="Hamburger Autor nach 40 Tagen Extrem-Fasten: „Mein Körper war im Turbo-Modus“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fühlt sich besser denn je: Michel Ruge (55) nach seiner radikalen Fastenkur.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Luehmannshot.me</span></p><p><strong>Er war satt vom Überfluss unserer Wohlstandsgesellschaft – und hungrig nach einer Extremerfahrung: 40 Tage wollte es der Hamburger Autor Michel Ruge ohne Nahrung aushalten. Über seine radikale Fastenkur berichtet der 55-Jährige aus St. Pauli in der MOPO.</strong></p><p>Ich wollte: Mich wieder intensiver wahrnehmen, beweglicher werden, schmerzfrei sein – und vor allem ausprobieren, ob ich als Teil unserer Wohlstandsgesellschaft noch Verzicht üben kann. Wie: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/40-tage-fasten-hamburger-kiez-autor-zieht-bilanz-und-rechnet-ab/">mit einer 40-tägigen Fastenkur.</a></p><p>Schaffe ich das? 40 Tage ohne Essen? So wie Jesus, der 40 Tage und Nächte in der Wüste gefastet hat? Ich war mir sicher: ja.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 20:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Tage fasten? Das sagt ein Hamburger Arzt dazu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/40-tage-fasten-das-sagt-ein-hamburger-arzt-dazu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/fasten-imago-zoonar-ii-795611318-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=848px%2C219px%2C1490px%2C1490px&webp=1" alt="40 Tage fasten? Das sagt ein Hamburger Arzt dazu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine komplette Nulldiät ist aus ärztlicher Sicht nicht ratsam.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Zoonar II</span></p><p><strong>40 Tage ohne Nahrung, nur mit Vitamintabletten, Tees und ab und zu etwas Brühe: Der Hamburger Autor Michel Ruge hat sich einer Extremkur unterzogen, um mental zu entschlacken – und fühlt sich mit 20 Kilo weniger besser denn je. Aber ist solch ein Crash-Fasten unbedenklich? Die MOPO hat Dr. Ulrich-Frank Pape, Chefarzt für Innere Medizin an der Asklepios-Klinik St. Georg, gefragt.</strong></p><p>„Aus ärztlicher Sicht ist solch eine Kur nicht zu empfehlen“, stellt Pape klar. „Es drohen gesundheitliche Risiken wie Blutsalzverschiebungen, die zu Herzrhythmusstörungen führen können, oder Nierenprobleme, selbst wenn man ausreichend trinkt. Es können sich auch Gallensteine oder eine Bauchspeicheldrüsenentzündung entwickeln.“</p><p>Als Mittel zur Gewichtsreduktion sei solch eine Kur völlig ungeeignet, sagt der Spezialist für Magen-Darm-Erkrankungen: „Der Körper baut zwar erstmal Fett ab, verliert aber auch Muskelmasse, die dann wieder aufgebaut werden muss. Und eine Gewichtsreduktion um 20 Kilogramm in so kurzer Zeit führt fast zwangsläufig zum gefürchteten Jojo-Effekt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 20:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlagermove bringt den Kiez zum Beben – Tausende feiern auf St. Pauli</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schlagermove-bringt-den-kiez-zum-beben-tausende-feiern-auf-st-pauli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/27-hamburger-schlagermove-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=45px%2C219px%2C1422px%2C1421px&webp=1" alt="Schlagermove bringt den Kiez zum Beben – Tausende feiern auf St. Pauli" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg ruft wieder „Hossa!“: Tausende feiern beim Schlagermove 2025 an den St. Pauli Landungsbrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Bunte Hemden, Schlaghosen, Perücken und jede Menge „Hossa“: Am Samstag verwandelte sich St. Pauli wieder in die Hauptstadt des Schlagers. Punkt 15 Uhr setzte sich der Schlagermove mit seinem Konvoi aus 50 aufwendig geschmückten Musiktrucks in Bewegung und brachte den Kiez zum Beben – gefeiert von vielen tausend Feierwütigen.</strong></p><p>Die Strecke führte vom Heiligengeistfeld über die Landungsbrücken und die Reeperbahn zurück zum Ausgangspunkt. Entlang der Route feierten, sangen und tanzten unzählige Schlagerfans – die Veranstalter rechneten erneut mit mehreren Hunderttausend Besucherinnen und Besuchern.</p><p>Für musikalische Stimmung auf den Trucks sorgten bekannte Namen wie G.G. Anderson, Kathy Kelly, Jay Kahn, Olaf Henning, Die JunX, Rosanna Rocci und Pascal Krieger.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Segelboot kentert auf der Elbe – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/segelboot-kentert-in-blankenese-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/segler1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=626px%2C826px%2C1093px%2C1094px&webp=1" alt="Segelboot kentert auf der Elbe – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein plötzlicher Windstoß brachte die Jolle auf der Elbe vor Hamburg-Blankenese zum Kentern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-Elbnews</span></p><p><strong>Starke Windböen haben am Dienstagnachmittag ein Segelboot auf der Elbe zum Kentern gebracht. Zwei Personen an Bord blieben unverletzt, konnten aber dank des schnellen Einsatzes von Feuerwehr und DLRG gerettet werden.</strong></p><p>Gegen 16 Uhr beobachteten Augenzeugen von Land aus, wie das Segelboot auf der Elbe auf Höhe Blankenese kenterte. Offenbar hatten plötzlich aufkommende starke Böen das Boot aus dem Gleichgewicht gebracht. Die Beobachter alarmierten umgehend Feuerwehr und Polizei.</p><p>Wenig später rückten Einsatzkräfte mit mehreren Booten aus. Die beiden Segler wurden von einem Feuerwehrboot aufgenommen und blieben laut Angaben der Behörden unverletzt, wie der Lagedienst der Feuerwehr sagt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 20:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hingucker im Grünen: Dieses neue Highlight gibt’s jetzt in Planten un Blomen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosses-highlight-besonderer-garten-in-planten-un-blomen-eroeffnet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/natuerlich-hamburg-biennale-25-01-credit-enver-hirsch-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=481px%2C157px%2C1552px%2C1551px&webp=1" alt="Hingucker im Grünen: Dieses neue Highlight gibt’s jetzt in Planten un Blomen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sie waren bei der Eröffnung des „Gartens der Wildpflanzen“ im Park Planten un Blomen dabei (v.l.): Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne), Gartenarchitekt Tom Stuart-Smith, Matthias Herbert (Bundesamt für Naturschutz) und Bezirksamtsleiter Ralf Neubauer (SPD).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Enver Hirsch</span></p><p><strong>Eine Wildpflanzen-Oase mitten in Hamburg: In Planten un Blomen wurde ein neuer Garten mit heimischen Wildpflanzen eröffnet. Der Entwurf für den Garten stammt dabei von einem renommierten britischen Landschaftsarchitekten. Doch das ist nicht das Einzige, was den Garten besonders macht.</strong></p><p>In Planten un Blomen (St. Pauli) hat der neue „Garten der Wildpflanzen“ eröffnet. „Der Garten der Wildpflanzen ist ein weiteres großes Highlight in Planten un Blomen“, so Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne). „Er vereint einheimische Pflanzen und solche, die sich dem Klimawandel anpassen werden.“</p><p>Mit seiner langen Blühsaison soll er ganzjährig zum Verweilen einladen. Außerdem gibt es stets Neues zu entdecken, da sich der Garten zwischen Ende Februar und November wöchentlich ändern soll.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus für beliebten Italiener „Michelangelo“ in Hamburg: Das ist die Nachfolgerin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aus-fuer-beliebten-italiener-michelangelo-in-hamburg-das-ist-die-nachfolgerin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/marigold.jpeg?resize=300%2C300&crop=30px%2C187px%2C609px%2C609px&webp=1" alt="Aus für beliebten Italiener „Michelangelo“ in Hamburg: Das ist die Nachfolgerin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Marigold“ hat im Holstenwall 13 eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marigold</span></p><p><b>Mehr als 30 Jahre lang war im Holstenwall 13 (Neustadt) das italienische Lokal „Michelangelo“ von Angelo Convertino zu Hause. Das Aus kam für viele Gäste überraschend. Nun ist dort das „Marigold“ eingezogen. Auf der Karte stehen spannende asiatische Gerichte. Was die Gäste genau erwartet: Die MOPO hat mit Inhaberin Phuong Thuy Le gesprochen – sie ist in der Gastroszene keine Unbekannte.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 15:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bratwursttest: Was taugt die Pflanzen-Wurst der Billigmarken?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bratwursttest-was-taugt-die-pflanzen-wurst-der-billigmarken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua8807-104-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C451px%2C1706px%2C1710px&webp=1" alt="Bratwursttest: Was taugt die Pflanzen-Wurst der Billigmarken?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Konstantin Elser (43, r.) und sein Kochkollege Thorsten Jäschke (42) vom „Vegan Eagle“ haben für die MOPO vegane Bratwürste getestet. Jede Wurst ist nummeriert, die Tester erfahren die Hersteller erst nach der Verkostung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Sie ist ein Klassiker beim Grillen: die Bratwurst. Und es gibt auch immer mehr vegane Würstchen. Wie ihnen die Markenprodukte schmecken, verrieten unsere Tester der MOPO bereits. Doch was können die veganen Eigenmarken von Discountern und Supermärkten? Teil 2 des veganen Bratwurst-Tests!</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 14:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau verliert Handy in Hamburg – und hat dann großes Glück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-verliert-hand-in-hamburg-und-hat-dann-grosses-glueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/515938544-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=17px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Frau verliert Handy in Hamburg – und hat dann großes Glück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizei (Symbolfoto) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Fotostand | Fotostand / Reiß</span></p><p><strong>Glück im Unglück: Eine 38 Jahre alte Frau verlor am Freitagnachmittag ihr Smartphone im Wert von 1000 Euro im Bereich der Barnerstraße in Ottensen – kurz darauf hielt sie es wieder in den Händen.</strong></p><p>Um kurz vor 16 Uhr betrat die Frau das Bundespolizeirevier Altona und meldete den Verlust. Doch noch während der Beamte dabei war, den Sachverhalt aufzunehmen, meldete sich der Partner der 38-Jährigen bei der Frau und sagte ihr, dass sich eben eine Person bei ihm gemeldet und angegeben habe, das verlorene Handy gefunden zu haben – der Finder muss in der Anrufliste eine der oberen Nummern gewählt und dabei zufällig den Partner der Frau gewählt haben.</p><p>Kurz darauf erschien der ehrliche Finder (41) in der Wache und übergab der Frau ihr Smartphone. Die Bundespolizei lobte das Verhalten des Mannes. Sprecher Woldemar Lieder: „Der Finder hat sich in diesem Fall absolut korrekt und vorbildlich verhalten.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz belastender Aussage im Fall Block: Warum der Großvater nicht angeklagt ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-entfuehrung-warum-wurde-der-grossvater-eigentlich-nicht-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/521506238-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=496px%2C174px%2C1534px%2C1536px&webp=1" alt="Trotz belastender Aussage im Fall Block: Warum der Großvater nicht angeklagt ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Block House“-Gründer Eugen Block meldete sich in dem Sorgerechtsstreit seiner Tochter Christina Block häufig zu Wort. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b><b>Er ist der unangefochtene Patriarch, ohne seine Zustimmung läuft nichts in Unternehmen und Familie, sollte man denken. Eugen Block (84) hat nachweislich mehrere Sicherheits- und Beratungsunternehmen im Zusammenhang mit dem Sorgerechtsstreit um seine Enkel kontaktiert, sich immer wieder öffentlich geäußert, es gibt sogar eine belastende Aussage einer Enkeltochter – und trotzdem gehört der Großvater nicht zu den Angeklagten im Prozess um die Entführung seiner Enkel. Warum nicht?</b><br/><br/><br/></b></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><b><t></t></b></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 13:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon bald: mehrtägige Sperrung auf der A7 in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schon-bald-mehrtaegige-sperrung-auf-der-a7-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/518981786-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C536px%2C1172px%2C1172px&webp=1" alt="Schon bald: mehrtägige Sperrung auf der A7 in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau am Elbtunnel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Pendler aufgepasst: An der A7-Anschlussstelle Stellingen wird es ab Montagmorgen eng. Wegen akuter Schäden an den Betriebsflächen beginnt die Autobahnmeisterei Othmarschen am 7. Juli um 9.30 Uhr mit dringenden Sanierungsarbeiten. Bis einschließlich Freitag, 11. Juli, steht in Richtung Süden (Hannover) nur eine Fahrspur zur Verfügung.</strong></p><p>Die Maßnahme sei laut Autobahn GmbH „zwingend notwendig“, um größere Folgeschäden zu verhindern und die volle Funktion der Anschlussstelle wiederherzustellen. Dafür wird der zweite Fahrstreifen der Ausfahrt (AS 32) vollständig gesperrt. Der Verkehr wird einstreifig an der Baustelle vorbeigeführt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/messerstecherin-vom-hauptbahnhof-ihr-verhalten-loeste-keinen-impuls-aus/">Messerstecherin vom Hauptbahnhof: „Sie wirkte ruhig und entspannt“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>50.000 Euro weg! Der (Alb)Traum vom Tiny House</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/50-00-euro-weg-der-albtraum-vom-tiny-house/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua0170-087-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=752px%2C270px%2C1439px%2C1438px&webp=1" alt="50.000 Euro weg! Der (Alb)Traum vom Tiny House" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christian Wiebe wollte ein Tiny House für sich und seien Familie kaufen – und wurde um 50.000 Euro betrogen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Christian Wiebe und seine Familie träumten von einem Ferienhaus. Raus aus dem hektischen Großstadtleben in Altona. Sie entschieden sich für die kleine Variante, ein sogenanntes Tiny House, das sie auf einem Grundstück an ihrem Lieblingscampingplatz in Schleswig-Holstein aufstellen wollten. Wiebe stieß bei seiner Suche auf ein Unternehmen in Suhlendorf. Doch statt des Mini-Traumhauses warteten nur Ausreden, Ärger – und der Verlust von 50.000 Euro.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 11:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>