<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Senior von Lkw erfasst – Fuß muss amputiert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senior-von-lkw-erfasst-fuss-muss-amputiert-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250827-id38319-8.jpg?resize=300%2C300&crop=61px%2C435px%2C645px%2C645px&webp=1" alt="Senior von Lkw erfasst – Fuß muss amputiert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte vor Ort: Nach dem Unfall mit einem Lkw bleibt eine blutige Spur auf der Straße zurück.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>Tragischer Unfall in Hamburg-Hoheluft: Ein älterer Mann wird von einem Lkw erfasst und schwer verletzt. Sein Fuß muss amputiert werden. Der Fahrer bemerkt den Zusammenstoß erst spät.</strong></p><p>Am Mittwochnachmittag kam es gegen 16.40 Uhr zu einem schweren Verkehrsunfall an der Bushaltestelle „Eppendorfer Weg“ in Hamburg. Ein etwa 70-jähriger Mann trat unvermittelt auf die Fahrbahn und wurde von einem stadteinwärts fahrenden Lastwagen erfasst.</p><p>Wie die Polizei auf MOPO-Anfrage bestätigt, wurde dem Mann der Fuß überrollt – er musste amputiert werden. Der Senior wurde mit schweren Verletzungen ins nahegelegene Universitätsklinikum gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 18:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in der Hafenstraße: Rauchwolke in Restaurant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-der-hafenstrasse-rauchwolke-in-restaurant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/image-from-ios-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=246px%2C911px%2C1648px%2C1649px&webp=1" alt="Großeinsatz in der Hafenstraße: Rauchwolke in Restaurant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Überquell kam es zu einer Fettverpuffung. Die Hafenstraße musste zwischenzeitig gesperrt werden. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mathis Neuburger</span></p><p><strong>Feuerwehreinsatz in der Hafenstraße: Am Mittwochnachmittag rückten Polizei und Feuerwehr mit mehreren Einsatzfahrzeugen zum Überquell aus. Der Grund: eine Fettverpuffung in der Küche – glücklicherweise ohne Verletzte.</strong></p><p>Gegen 16.45 Uhr kam es am Mittwochnachmittag zu einem größeren Einsatz von Polizei und Feuerwehr vor dem Überquell in der Hafenstraße. Mehrere Streifen- und Löschfahrzeuge rückten an, nachdem es in der beliebten Gaststätte zu einer Fettverpuffung im Lüftungsrohr gekommen war.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/wo-in-hamburg-ueberall-gefaehrliche-stoffe-lagern/">Nach Lachgas-Inferno im Hafen: Wo in Hamburg überall gefährliche Stoffe lagern</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 18:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende starten beim MOPO Team-Staffellauf durch den Hamburger Stadtpark</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tausende-starten-beim-mopo-team-staffellauf-durch-den-hamburger-stadtpark/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua8491-212-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=585px%2C348px%2C1193px%2C1192px&webp=1" alt="Tausende starten beim MOPO Team-Staffellauf durch den Hamburger Stadtpark" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf die Plätze, fertig – los! Der 17. MOPO Team-Staffellauf ist gestartet! </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Vereinzelt Sonnenschein, beste Laune und ein volles Teilnehmerfeld: Der 17. MOPO Team-Staffellauf ist gestartet! Tausende Läuferinnen und Läufer machen sich im Hamburger Stadtpark auf ihre fünf Kilometer lange Runde – angefeuert von Kollegen, Freunden und Fans am Streckenrand.</strong></p><p>Bereits vor dem Start war die Stimmung ausgelassen. Ein gemeinsames Aufwärmprogramm brachte die Startläufer in Bewegung, bevor um Punkt 17 Uhr die Startglocke ertönte und die ersten Staffelläufer auf die Strecke gingen. In der Wechselzone sorgt ein DJ für Stimmung, während die Zuschauer ihre Teams lautstark unterstützen.</p><p>Der MOPO Team-Staffellauf ist längst mehr als nur ein sportliches Rennen: Picknickdecken und Teamzelte verwandeln den Stadtpark in ein großes Sommerfest. Ob beim gemeinsamen Anstoßen oder beim entspannten Ausklang im Grünen – das Miteinander steht neben dem sportlichen Wetteifern klar im Mittelpunkt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 17:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rechter Onlineshop „Druck18”: Hamburger Verein verschenkt  Rechte an Innenministerien</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rechter-onlineshop-druck18-hamburger-verein-verschenkt-rechte-an-innenministerien/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/507148487-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=579px%2C0px%2C1705px%2C1707px&webp=1" alt="Rechter Onlineshop „Druck18”: Hamburger Verein verschenkt  Rechte an Innenministerien" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jörn Menge ist Gründer des Hamburger Vereins „Laut gegen Nazis“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Ulrich Perrey</span></p><p><strong>Der Verein „Laut gegen Nazis” hatte sich den Namen des rechtsextremen Onlineshops „Druck18” sichern lassen – und will ihn auch an das Thüringer Innenministerium verschenken. Dort ist man überrascht.</strong></p><p>Das Thüringer Innenministerium hat verwundert auf das Schenkungsangebot für den Namen des rechtsextremen Onlineshops „Druck18” reagiert. „Uns hat niemand kontaktiert. Deshalb können wir uns hierzu auch nicht äußern”, sagte ein Ministeriumssprecher. Zuvor hatte sich der Hamburger Verein „Laut gegen Nazis” den Namen des Südthüringer Shops markenrechtlich sichern lassen und angekündigt, ihn zu gleichen Teilen an das Bundesinnenministerium und das Thüringer Innenministerium zu verschenken.</p><p>Vonseiten des Vereins hieß es, der Shopbetreiber habe bereits rechtliche Schritte gegen ein Nutzungsverbot des Namens angekündigt. Da der Verein laut Satzung den Angaben zufolge keine langfristigen Prozesskosten tragen kann, werde die Marke nun an die zuständigen staatlichen Stellen weitergereicht. Dabei wurde eine Frist gesetzt: Innerhalb von 24 Stunden müssen das Bundesinnenministerium sowie das Thüringer Innenministerium mitteilen, ob sie diese Schenkung annehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 16:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jahrelange Haft für Vergewaltiger von Wilhelmsburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jahrelange-haft-fuer-vergewaltiger-von-wilhelmsburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543480851-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C361px%2C1341px%2C1342px&webp=1" alt="Jahrelange Haft für Vergewaltiger von Wilhelmsburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein 19-Jähriger erhält wegen Vergewaltigungen eine lange Jugendstrafe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | David Hammersen</span></p><p><strong>Wegen der Vergewaltigung von zwei jungen Frauen hat das Landgericht Hamburg einen 19-Jährigen zu einer Jugendstrafe von vier Jahren und zehn Monaten verurteilt.</strong></p><p>Nach Überzeugung des Gerichts soll er im Januar die beiden 14 und 18 Jahre alten Jugendlichen in einem Hochhaus in Wilhelmsburg bedroht, missbraucht und verletzt haben. Die Vergewaltigung der 18-Jährigen wertete das Gericht als besonders schwere Vergewaltigung. Zudem wurde er wegen Bedrohung und gefährlicher Körperverletzung verurteilt.</p><p>Zu Beginn des Prozesses war die Öffentlichkeit ausgeschlossen worden. Der Vorsitzende Richter begründete die Entscheidung unter anderem mit dem Alter einer der beiden jungen Frauen, die noch minderjährig sei. Erst zur Urteilsverkündung wurde die Öffentlichkeit wieder zugelassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 16:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung in der City: Bekannte Marke ins Ex-„Karstadt-Sport“ eingezogen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberraschung-in-der-city-bekannte-marke-ins-ex-karstadt-sport-eingezogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250827-101152-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=559px%2C205px%2C1237px%2C1236px&webp=1" alt="Überraschung in der City: Bekannte Marke ins Ex-„Karstadt-Sport“ eingezogen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem Gebäude an der Mönckebergstraße war bis Ende April die Kreativnutzung „Jupiter“ beheimatet – und stand seither leer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Das ist eine Überraschung: Nach mehreren Monaten Leerstand gibt es jetzt plötzlich doch wieder Sportartikel im ehemaligen Karstadt-Sport-Gebäude an der Mönckebergstraße zu kaufen. Doch die Zukunft des mehrstöckigen Objekts bleibt weiterhin offen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 12:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassistischer Angriff in Hamburger Arztpraxis: „Es war ein Schock“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/heil-hitler-rufe-im-wartezimmer-rassistischer-angriff-in-arztpraxis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua6671-860-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=788px%2C230px%2C1479px%2C1478px&webp=1" alt="Rassistischer Angriff in Hamburger Arztpraxis: „Es war ein Schock“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dr. Mustafa Havuç, Arzt mit türkischen Wurzeln, wurde in seiner Praxis in Hamburg-Wilhelmsburg Opfer eines rassistischen Angriffs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ein ganz normaler Tag in einer Wilhelmsburger Praxis endete Anfang August mit einem rassistischen Übergriff: Ein Patient grölte rechtsextreme Parolen und schlug einen Arzt mit Migrationshintergrund. „Es war ein Schock“, sagt der Mediziner, der immer noch nicht ganz glauben kann, was vor zwei Wochen passiert ist.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die NDR-Ära Joachim Knuth endet: „Wenn man raus ist, ist man raus“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-ndr-aera-joachim-knuth-endet-wenn-man-raus-ist-ist-man-raus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543437108-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=379px%2C0px%2C1707px%2C1708px&webp=1" alt="Die NDR-Ära Joachim Knuth endet: „Wenn man raus ist, ist man raus“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Joachim Knuth beim Interview mit der Deutschen Presse-Agentur. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Im linearen Fernsehen können die Sender kaum mehr Zuschauer hinzugewinnen. Im Gegenteil. Was also tun? Für Joachim Knuth ist die Antwort vor seinem Abschied als NDR-Intendant klar.</strong></p><p>Wenn Joachim Knuth an diesem Freitag zum letzten Mal seine Bürotür am Hamburger Rothenbaum schließt, wird sicher ein Stück Wehmut mitschwingen. Schließlich hat der Intendant des Norddeutschen Rundfunks gute vier Dekaden beim NDR verbracht und den drittgrößten ARD-Sender damit geprägt wie nur wenige vor ihm. Und dies trotz eines holprigen Starts – im Nachhinein für Knuth eine „schöne Anekdote“ – wie er vor seinem Abschied lachend im Interview der Deutschen Presse-Agentur erzählt.</p><p>Er sei Anfang 1985 mit 25 Jahren in die Nachrichtenredaktion gekommen – mit einem auf drei Monate befristeten Vertrag in der Tasche. Dieser sei ihm aber erst nach sechs oder sieben Wochen zugestellt worden. „Und mein Impuls damals war: Du brennst so für den öffentlich-rechtlichen Rundfunk und für den NDR. Und es dauert so lange, bis sie dir diese drei Monate bestätigen.“ Da seien ihm Zweifel gekommen, ob das auf Strecke was werden könne.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 12:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweigeminute: Hamburger Polizei trauert um getöteten Kollegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-polizei-gedenkt-ihres-getoeteten-kollegen-aus-voelklingen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/schweigeminute-fur-den-in-volklingen-getoteten-polizisten-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=621px%2C714px%2C994px%2C993px&webp=1" alt="Schweigeminute: Hamburger Polizei trauert um getöteten Kollegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Polizeipräsident Falk Schnabel (vorne, M.), hält ein Foto des im Saarland getöteten Polizeioberkommissars Simon B. während einer Schweigeminute auf der Treppe vor dem Polizeipräsidium in Winterhude.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Trauer bei der Hamburger Polizei: Zahlreiche Beamte haben am Mittwoch mit einer Schweigeminute an ihren getöteten Kollegen aus dem Saarland erinnert. </strong></p><p>Dutzende von ihnen versammelten sich auf der Treppe vor dem Polizeipräsidium in Winterhude. Sie beteiligen sich damit an einer bundesweit geplanten Gedenkaktion. Während der Gedenkminute leuchtete das Blaulicht eines Einsatzfahrzeuges. Polizeipräsident Falk Schnabel hielt ein Bild des getöteten Polizisten in den Händen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-grosses-feuer-in-ehemaliger-lackfabrik-in-tonndorf/">Großes Feuer in ehemaliger Fabrik in Hamburg: Gebäude droht einzustürzen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 12:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großbrand im Hamburger Hafen: Weitere Explosion in der Nacht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grossbrand-im-hamburger-hafen-weitere-explosion-in-der-nacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/grossbrand-im-hamburger-hafen-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=943px%2C746px%2C868px%2C869px&webp=1" alt="Großbrand im Hamburger Hafen: Weitere Explosion in der Nacht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte löschen am Mittwochmorgen Container auf dem Gelände einer Spedition auf der Veddel in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Seit mehr als 40 Stunden kämpft die Feuerwehr gegen den Großbrand auf der Veddel – ein Ende ist noch nicht abzusehen. In der Nacht zum Mittwoch kam es erneut zu Explosionen, mehrere Container auf dem Speditionsgelände brannten.</strong></p><p>Die Feuerwehr sprach am Mittwochmorgen von einer „statischen Lage“: Die rund 50 Kräfte vor Ort seien mit dem Kühlen von Brandorten, Nachlöscharbeiten und dem Beobachten beschäftigt.</p><p>Wenige Stunden zuvor war die Lage aber noch deutlich brisanter gewesen. Gegen 2.30 Uhr brannten laut Feuerwehr zwei Reihen von Containern. Sie wurden mit Wasserwerfern gelöscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Lachgas-Inferno im Hafen: Wo in Hamburg überall gefährliche Stoffe lagern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wo-in-hamburg-ueberall-gefaehrliche-stoffe-lagern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/bildschirmfoto-2025-08-26-um-120011.png?resize=300%2C300&crop=126px%2C415px%2C429px%2C428px&webp=1" alt="Nach Lachgas-Inferno im Hafen: Wo in Hamburg überall gefährliche Stoffe lagern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg gibt es mehrere sogenannter „Störfallbetriebe“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot/Geoportal Hamburg/Störfallbetrieb</span></p><p><strong>Dutzende Explosionen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/explosionen-truemmerflug-und-verletzte-polizei-sperrt-autobahn-bei-hamburg/">bis auf die Autobahn fliegende Trümmerteile,</a><strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grossbrand-im-hamburger-hafen-weitere-explosion-in-der-nacht/">am Mittwoch ist die Feuerwehr noch im Einsatz</a></strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/explosionen-truemmerflug-und-verletzte-polizei-sperrt-autobahn-bei-hamburg/">:</a> Doch der verheerende Großbrand auf der Veddel ging von einem Betrieb aus, der offiziell nicht mit Gefahrstoffen umgeht, anscheinend aber <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/es-brennt-nicht-aber-darum-ist-lachgas-bei-feuer-so-gefaehrlich/">große Mengen Lachgas gelagert hatte.</a> Bei 64 anderen Betrieben und Lagern in Hamburg ist dagegen ganz eindeutig, dass sie gefährliche Stoffe lagern. Sie unterliegen der sogenannten „Störfallverordnung“. Die MOPO zeigt auf, wo sie sich befinden, wer sie kontrolliert und was es damit auf sich hat.</strong></p><p>Im nahen Umkreis des Großfeuers auf der Veddel befinden sich vier Betriebe, die unter diese Verordnung fallen. „Linde Gas“ an der Müggenburger Straße, „Air Liquide Industriegase“ am Müggenburger Hauptdeich, die Kupferkocher von „Aurubis“ an der Hovestraße und die „Ascalia Kreislaufwirtschaft“ an der Peutestraße. Sie alle arbeiten mit umweltgefährdenden Stoffen und haben daher die Pflicht, die Öffentlichkeit über mögliche Gefahren und das Verhalten bei Notfällen zu informieren.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 08:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großes Feuer in ehemaliger Fabrik in Hamburg: Gebäude droht einzustürzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-grosses-feuer-in-ehemaliger-lackfabrik-in-tonndorf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dji-fly-20250827-051106-0023-1756265364619-photo-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=487px%2C239px%2C1169px%2C1169px&webp=1" alt="Großes Feuer in ehemaliger Fabrik in Hamburg: Gebäude droht einzustürzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Brand in der ehemaligen Arostal-Lackfabrik in Hamburg-Rahlstedt konnte zunächst nur von außen gelöscht werden, da unklar war, ob sich im Dach Asbest befindet. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In einer leer stehenden Lackfabrik in Hamburg-Rahlstedt ist ein großes Feuer ausgebrochen. Obergeschoss und Dach brannten in großer Ausdehnung – ein großes Aufgebot der Feuerwehr kämpfte gegen die Flammen auf dem schadstoffbelasteten Gelände. Das Gebäude gilt nach aktuellen Erkenntnissen als einsturzgefährdet.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Feuerwehr sagte, brannten Obergeschoss und Dach des Gebäudes auf einer Fläche von rund zehn mal 30 Metern. Der Brand sei gegen 4.19 Uhr gemeldet worden, zahlreiche Anrufer hätten den weithin sichtbaren Feuerschein beschrieben.</p><p>Zunächst bekämpften zwei Löschzüge und Einsatzkräfte der Freiwilligen Feuerwehr die Flammen. Gelöscht werden konnte zunächst nur von außen, da nicht klar war, ob sich im Dach aus Eternitplatten Asbest befindet. Über mögliche Schadstoffbelastungen gebe es noch keine Erkenntnisse.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahnsanierung: Wichtige Verkehrsverbindung in Altona lange gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahnsanierung-wichtige-verkehrsverbindung-in-altona-lange-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/214153049-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bahnsanierung: Wichtige Verkehrsverbindung in Altona lange gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lessigtunnel während Baustellenarbeiten im Jahr 2019. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Staugefahr in Altona: Ab Anfang September wird an der Eisenbahnbrücke über die Julius-Leber-Straße gearbeitet. Weil das Bauwerk dringend verstärkt werden muss, kommt es monatelang zu Einschränkungen im Lessingtunnel. Für Autofahrer heißt das: einspurige Verkehrsführung, Vollsperrung im November – und Geduld bis kurz vor Weihnachten.</strong></p><p>Die Deutsche Bahn beginnt am Samstag, 6. September, mit umfangreichen Arbeiten an der Eisenbahnbrücke Julius-Leber-Straße in Altona. Der Brückenbereich, über den Fern- und Regionalzüge den Bahnhof Altona erreichen, wird mit rund 400 Tonnen Stahl verstärkt. Der Abschluss der Sanierung ist für den 20. Dezember geplant.</p><p>Während der Bauzeit wird die Julius-Leber-Straße im Lessingtunnel überwiegend nur einspurig befahrbar sein. Eine komplette Sperrung ist lediglich vom 17. November bis 1. Dezember nötig, wenn die neue Konstruktion mit der bestehenden Brücke verbunden wird, wie die Deutsche Bahn mitteilt. Für Fußgängerinnen, Fußgänger und Radfahrende bleibt der Tunnel jederzeit offen – Radler müssen ihre Räder im Baustellenbereich allerdings schieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Fundbüro mit speziellem Aufruf: Wem gehört der Elbenring?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-fundbuero-mit-speziellem-aufruf-wem-gehoert-der-elbenring/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/imago98923983-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=397px%2C0px%2C1528px%2C1529px&webp=1" alt="Hamburger Fundbüro mit speziellem Aufruf: Wem gehört der Elbenring?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Film „Herr der Ringe" muss Frodo den Elbenring zerstören.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Everett Collection</span></p><p><strong>Dieses Schmuckstück dürften Filmfans gut kennen: In Hamburg hat jemand einen Ring gefunden, der dem Ring aus „Der Herr der Ringe” nachempfunden ist. Ist er aus echtem Gold?</strong></p><p>Ein goldener Ring mit Worten in schwarzer Elbenschrift spielt eine zentrale Rolle in der berühmten Film-Trilogie „Der Herr der Ringe”. So ein Exemplar hat jetzt jemand in Hamburg in der Nähe eines Einkaufszentrums verloren – und das Fundbüro hat sich auf die nicht ganz einfache Suche nach der Besitzerin oder dem Besitzer gemacht. </p><p>„Hier könnte der Eigentumsnachweis schwierig werden: Gehört der Ring nun Sauron, Gollum oder doch den Beutlins?“, fragte Fundbüro-Leiter Richard Emmel in einem Post auf Instagram. Eines sei schon jetzt sicher: Dem Team des Zentralen Fundbüros Hamburg gehöre er nicht. „Wir haben ihn ausprobiert – und sind nicht unsichtbar geworden.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>