<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer in Pflegeheim: Großeinsatz und Evakuierung – Bewohner in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-hamburger-pflegeheim-grosseinsatz-und-evakuierung-bewohner-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251107-id39300-11-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=521px%2C347px%2C1348px%2C1349px&webp=1" alt="Feuer in Pflegeheim: Großeinsatz und Evakuierung – Bewohner in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einem Seniorenpflegeheim in der Straße Oberschleems ist ein Feuer ausgebrochen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Großalarm in Billstedt: In einem Pflegeheim ist am Freitagabend ein Brand in einem Patientenzimmer ausgebrochen. Ein Bewohner schwebt in Lebensgefahr.</strong></p><p>Wie die Feuerwehr mitteilte, brach das Feuer kurz nach 20 Uhr in einem Zimmer des Pflegeheims „Domicil“ an der Straße Oberschleems aus. Die erste Meldung ging über die automatische Brandmeldeanlage ein, gleichzeitig alarmierte das Pflegepersonal die Feuerwehr.</p><p>Ein Großaufgebot von Feuerwehr und Rettungsdienst rückte aus. Bereits auf der Anfahrt wurde das Alarmstichwort auf „Feuer mit zwei Löschzügen und Großeinsatz“ erhöht. Beim Eintreffen der Einsatzkräfte drang dichter Rauch aus einem Fenster im dritten Stock. Zwei Trupps unter Atemschutz retteten zwei Patienten: „Eine Person konnte über die Drehleiter aus dem Brandzimmer gerettet werden, eine weitere über den Treppenraum“, sagte Feuerwehrsprecher Patrick Schrenk am Abend.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 22:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungen statt Parkplätzen an Hamburger Einkaufszentrum – so sind die Pläne</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnungen-aufs-einkaufszentrum-so-sind-die-plaene-fuer-das-eez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/eez-226379364-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=363px%2C293px%2C1378px%2C1377px&webp=1" alt="Wohnungen statt Parkplätzen an Hamburger Einkaufszentrum – so sind die Pläne" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Elbe Einkaufszentrum (EEZ) in Hamburg-Osdorf (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><b>Wohnen statt Parken: Immer weniger Menschen kommen in das Elbe Einkaufszentrum, schon gar nicht mit dem Auto. Deswegen wollen die Betreiber einen Teil der Parkplätze wegreißen – und auf der Fläche 130 günstige Wohnungen bauen.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Klimaanlage der Stadt“: Darum pflanzt Hamburg 900 neue Straßenbäume</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drei-millionen-fuer-strassenbaeume-hamburg-will-noch-gruener-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/389513978-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1059px%2C0px%2C1501px%2C1500px&webp=1" alt="„Klimaanlage der Stadt“: Darum pflanzt Hamburg 900 neue Straßenbäume" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehr Grün an Hamburgs Straßen: Der Senat stellt über drei Millionen zusätzliche Mittel für Straßenbäume bereit</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / blickwinkel/H. Baesemann | H. Baesemann</span></p><p><strong>Hamburg wird noch grüner! Europas „Stadt der Bäume“ legt nach: Der Senat investiert über drei Millionen Euro in neue Straßenbäume. Von Herbst bis Frühjahr sollen rund 900 Bäume Hamburgs Straßen verschönern – und die Stadt nicht nur klimafreundlicher, sondern auch im Sommer spürbar kühler machen!</strong></p><p>Hamburg kann stolz auf seine Baumbilanz sein: In den letzten Jahren wurden mehr Bäume gepflanzt als gefällt – ein wichtiger Beitrag in Zeiten der Erderwärmung. Jetzt legt der Senat noch einmal nach und stellt 3,25 Millionen Euro für neue Straßenbäume bereit.</p><p>Von Herbst bis Frühjahr sollen mit den Mitteln aus der Umweltbehörde (BUKEA) rund 900 Bäume neu in der Stadt wachsen. Neben Klassikern wie Eiche, Linde und Ahorn kommen zunehmend sogenannte Zukunftsbaumarten zum Einsatz – besonders hitze- und trockenresistente Sorten, die Hamburg auch für heißere Sommer rüsten sollen. Normalerweise stehen für Straßenbäume jährlich rund 500.000 Euro bereit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 19:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ina Müller fühlt sich diskriminiert – wegen ihres Alters</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ina-mueller-fuehlt-sich-diskriminiert-wegen-ihres-alters/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/454360969-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=205px%2C99px%2C1607px%2C1608px&webp=1" alt="Ina Müller fühlt sich diskriminiert – wegen ihres Alters" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Entertainerin Ina Müller. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Annette Riedl</span></p><p><strong>Entertainerin Ina Müller feierte im Sommer ihren 60. Geburtstag. In einem Interview sagte sie nun, dass sie sich wegen ihres Alters mehr diskriminiert fühle als wegen ihres Geschlechts.</strong></p><p>Moderatorin und Sängerin Ina Müller hat in einem Interview den Umgang mit älteren Menschen in Deutschland kritisiert. „Früher fanden wir die Älteren auch nicht cool, sie waren uns irgendwie egal, aber wir haben sie nicht gehasst“, sagt die 60-Jährige in der deutschen Ausgabe des „Playboy“. „Heute habe ich das Gefühl, der Respekt ist weg.“</p><p>Dass da so getan werde, als wäre sie rücksichtslos und schuld an allem, das beleidige sie zutiefst, sagt die Sängerin weiter. „Ich habe mich während meines Lebens nie als Frau diskriminiert gefühlt, da konnte ich immer kraftvoll dagegen angehen. Aber jetzt fühle ich mich wegen meines Alters diskriminiert.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holsten- und Paloma-Viertel: Warum schweigen Saga und Quantum?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/holsten-und-paloma-viertel-warum-schweigen-saga-und-quantum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/holsten2-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=226px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Holsten- und Paloma-Viertel: Warum schweigen Saga und Quantum?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Holsten-Areal in Altona (l.) und das Paloma-Viertel auf St. Pauli liegen beide seit Jahren brach und sind jetzt im Besitz von Quantum und Saga. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MOPO-Collage: Quandt/dpa</span></p><p><b>Das Holsten-Areal in Altona und das Paloma-Viertel auf St. Pauli – zwei Problemfälle, die sich beide seit Kurzem in der Hand von Quantum und Saga befinden. Kann das gut gehen? Der Projektentwickler und das städtische Wohnungsunternehmen wollen auf den Grundstücken jeweils bis 2030 dringend benötigte Wohnungen bauen. Ob die später auch bezahlbar sind, daran melden zahlreiche Initiativen jetzt Zweifel an. Sie fordern, dass die Stadt beim Holsten-Areal durchgreift – denn für das Paloma-Viertel scheint es schon zu spät zu sein.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-samstag-fuer-sie-90/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago816207582-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-cd72219e-2a6a-4f5f-aa38-31a038c750ba">Nehmen Sie tagsüber Rücksicht auf Ihre Gesundheit, schalten Sie einen Gang zurück. Erst ab dem Abend sind Sie wieder belastbarer. Der späte Abend kann sehr schön werden.</p><p id="block-cd34611e-8de7-4581-926a-1bc4ede5a14b">Halten Sie sich aus Streit heraus, mit dem Sie nichts zu tun haben. Ihre Geduld kann heute immer wieder gefordert sein. Es lohnt sich aber, wenn Sie ruhig bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 22:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drohnen-Bedrohung wächst: Nordländer reagieren jetzt gemeinsam</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drohnen-bedrohung-waechst-der-norden-reagiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/557143601-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=868px%2C103px%2C1470px%2C1472px&webp=1" alt="Drohnen-Bedrohung wächst: Nordländer reagieren jetzt gemeinsam" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Norddeutschen Innenminister stehen beim Drohnengipfel vor einer Abfangdrohne des Modells A1-Falke von Argus Interception.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Leonard Fischer</span></p><p><strong>Drohnen kreisen über Flughäfen, Energieanlagen und Industrie – was steckt hinter der wachsenden Bedrohung im Norden? Die Küstenländer reagieren jetzt gemeinsam.</strong></p><p>Angesichts zunehmender Drohnensichtungen wollen die norddeutschen Küstenländer ihre Abwehrfähigkeiten besser bündeln. Die Innenministerinnen und –minister sowie Innensenatoren von Niedersachsen, Schleswig-Holstein, Hamburg, Mecklenburg-Vorpommern und Bremen trafen sich mit Vertretern der Bundeswehr, der Wissenschaft und der Wirtschaft in Hamburg zum neuen „Norddeutschen Kompetenzcluster Drohnenabwehr“.</p><p>Ziel sei es, die Zusammenarbeit zwischen den fünf Küstenländern im Kampf gegen potenziell gefährliche Drohnenflüge zu stärken. Hamburgs Innensenator Andy Grote (SPD) sprach von einem „erheblichen Handlungsbedarf“. Täglich werde über Drohnenüberflüge berichtet, die auch für Verunsicherung sorgten, sagte er. Es handele sich um die bislang größte Zusammenkunft dieser Art im Norden, was die Expertise im Bereich Drohnen angehe. „Das zeigt, dass der Norden hier vorangeht“, sagte Grote.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ICE-Trasse Hamburg-Hannover: Neubau aus Sicht der Städte „unverzichtbar“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ice-trasse-hamburg-hannover-neubau-aus-sicht-der-staedte-unverzichtbar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/556637393-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=877px%2C550px%2C1157px%2C1157px&webp=1" alt="ICE-Trasse Hamburg-Hannover: Neubau aus Sicht der Städte „unverzichtbar“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ständig Verspätungen und immer wieder Zugausfälle: Die wichtige ICE-Trasse zwischen Hamburg und Hannover ist überlastet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Ständig Verspätungen und immer wieder Zugausfälle: Die wichtige Nord-Süd-Verbindung zwischen Hamburg und Hannover ist überlastet. Doch was hilft weiter – Neubau oder Ausbau der ICE-Trasse?</strong></p><p>Für einen besseren Bahnverkehr in Norddeutschland muss die ICE-Strecke Hamburg-Hannover nach Ansicht der Städte Hamburg, Hannover und Lüneburg dringend neu gebaut werden. Die umstrittene Neubauvariante sei „unverzichtbar“, sagte Hannovers Oberbürgermeister Belit Onay in einem gemeinsamen Appell mit Hamburgs Verkehrssenator Anjes Tjarks, Lüneburgs Oberbürgermeisterin Claudia Kalisch (alle Grüne) sowie dem Landrat des Landkreises Lüneburg, Jens Böther (CDU).</p><p>„Die Strecke zwischen Hamburg, Lüneburg und Hannover ist hoffnungslos kaputt, sie ist überaltert und sie ist völlig überlastet“, sagte Hamburgs Senator Tjarks. Ein Ausbau der Bestandsstrecke, wie ihn Niedersachsens Landesregierung favorisiert, werde jedoch für einen Zeitraum von zehn bis 15 Jahren noch schlechteren Regionalverkehr bedeuten, warnte Tjarks.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock-Aktion mitten in der Hamburger City: Frau wird gefressen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schock-aktion-mitten-in-der-hamburger-city-frau-wird-gefressen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc02042-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=630px%2C693px%2C1017px%2C1017px&webp=1" alt="Schock-Aktion mitten in der Hamburger City: Frau wird gefressen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">PETA lud in der City zum weihnachtlichen „Menschenschmaus“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNews TV</span></p><p><strong>Am Mönckebergbrunnen floss am Freitag „Blut“: Auch in diesem Jahr hat die Tierrechtsorganisation PETA eine ungewöhnliche, aber bildlich eindringliche Protestaktion mitten in der Hamburger City veranstaltet: Sie drehte den Spieß um – und ließ „Gänse“ eine Frau fressen.</strong></p><p>„Möchten Sie gegessen werden? – Tiere auch nicht!“ – so lautet der Titel des Protests von PETA, die für Freitag zum weihnachtlichen „Menschenschmaus“  lud.</p><p>Helfer des sogenannten PETA-Streetteams verkleideten sich dafür als blutrünstige Gänse, die eine leicht bekleidete Frau auf einer aufgestellten Tafel verspeisten. Die Organisation wolle sich ihren Angaben nach für Liebe einsetzen, die nicht an Speziesgrenzen haltmache.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 17:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfassungsschutz-Streit eskaliert weiter: CDU fordert Rücktritt von Deniz Celik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/verfassungsschutz-streit-eskaliert-weiter-cdu-fordert-ruecktritt-von-deniz-celik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/236604565-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=942px%2C233px%2C1408px%2C1409px&webp=1" alt="Verfassungsschutz-Streit eskaliert weiter: CDU fordert Rücktritt von Deniz Celik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Celik hatte am 21. Oktober in einer Pressemitteilung erklärt, dass der Verfassungsschutz „immer wieder auch durch den Schutz rechter Netzwerke aufgefallen ist“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Die Äußerungen des Linken-Abgeordneten Deniz Celik zum Verfassungsschutz schlagen weiter Wellen. Die Innenbehörde fordert eine Unterlassungserklärung – die CDU seinen Rücktritt als Vizepräsident der Hamburgischen Bürgerschaft.</strong></p><p>Hintergrund sind Äußerungen Celiks zum Landesamt für Verfassungsschutz. Er hatte der Behörde vorgeworfen, rechte Netzwerke zu schützen. </p><p>„Herr Celik hat durch seine haltlosen Vorwürfe gegenüber dem Verfassungsschutz ein Weltbild offenbart, welches mit dem demokratischen und rechtsstaatlichen Selbstverständnis eines Vizepräsidenten der Hamburgischen Bürgerschaft nicht vereinbar ist“, sagte der Innenexperte der CDU-Fraktion, Dennis Gladiator. „Wir fordern daher seinen unverzüglichen Rücktritt vom Amt des Vizepräsidenten.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>50 Millionen Euro, fünf Jahre Bauarbeiten: Diese Mammut-Baustelle ist fertig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/50-millionen-euro-fuenf-jahre-bauarbeiten-diese-mammut-baustelle-ist-fertig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/557150477-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=656px%2C452px%2C1223px%2C1223px&webp=1" alt="50 Millionen Euro, fünf Jahre Bauarbeiten: Diese Mammut-Baustelle ist fertig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne, v. l.), Stefan Klotz, Geschäftsführer des Landesbetriebs Straßen, Brücken und Gewässer (LSBG), und Björn Mardfeldt, LSBG-Geschäftsbereichsleiter konstruktive Ingenieurbauwerke, stehen an der umgestalteten Hohenfelder Bucht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><b>Mehr als 7000 Autos und Laster brettern hier täglich vorbei – pro Stunde! Und mitten drin liegt der keine Kanu-Verein an der Alster. Fünf Jahre lang war die Hohenfelder Bucht eine Baustelle, jetzt ist das Mammut-Projekt abgeschlossen. 50 Millionen Euro hat die Umgestaltung gekostet. Was sich verändert hat – und was geblieben ist.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Projekte in Hamburg: Zu viele Elfenbeintürme in Wolkenkuckucksheim</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/mega-projekte-in-hamburg-zu-viele-elfenbeintuerme-in-wolkenkuckucksheim/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/410327747-1761745124-v16-9-1600.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mega-Projekte in Hamburg: Zu viele Elfenbeintürme in Wolkenkuckucksheim" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So spektakulär könnte der Kunsthallen-Ausbau plus Schwimmbad aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Snøhetta-Prolog</span></p><p><b>Hier Hunderte Millionen, da ein paar Milliarden: Das Tempo, in dem in Hamburg derzeit aufwendige Mega-Projekte diskutiert werden, ist einigermaßen atemberaubend. Museum, Oper, Kunsthalle, Elbtower – und natürlich die Olympischen Spiele, die der Senat gern in die Stadt holen will. Man kann ja über vieles reden. Eines ist aber klar: Wenn bei den Bürgern der Eindruck entsteht, die da oben verzetteln sich in Wolkenkuckucksheim, dann wird’s schnell ungemütlich.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Stunden im Parfüm-Atelier: So wurde ich zur Supernase</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwei-stunden-im-parfuem-atelier-so-wurde-ich-zur-supernase/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-6864-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C65px%2C1830px%2C1830px&webp=1" alt="Zwei Stunden im Parfüm-Atelier: So wurde ich zur Supernase" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schnuppern, Düfte kombinieren, Maßeinheiten berechnen und die Wahl-Aromen abfüllen – so entsteht das eigene Parfüm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Wie riecht eine Pampelmuse, wie eine Pfingstrose? Als ich, die MOPO-Reporterin, an den kleinen Fläschchen mit den Duftnoten schnuppere, bin ich überfordert: Von 36 Duftnoten errate ich blind weniger als eine Handvoll. Nicht einmal den alltäglichen Duft von Gurke oder den markanten Geruch von Tabak kann ich richtig zuordnen. Mit jeder neuen Probe stoße ich an die Grenzen meines Geruchssinns. Doch die professionelle Parfümliebhaberin Claire Guillemin beruhigt mich: Der Geruchssinn sei in der heutigen Gesellschaft eine vergessene Fähigkeit. In zwei Stunden lerne ich von ihr, Düfte zu erkennen, zu unterscheiden und zu kombinieren – und meinen Geruchssinn zu schärfen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 10:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Pro-Palästina“-Blockade in Hamburg: Aktivisten ketten sich an Schienen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blockade-am-hamburger-hafen-aktivisten-fordern-stopp-der-waffenexporte-nach-israel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251107-id39292-31-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=577px%2C167px%2C1539px%2C1540px&webp=1" alt="„Pro-Palästina“-Blockade in Hamburg: Aktivisten ketten sich an Schienen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten tragen Teilnehmer der nicht angemeldeten Demo von den Gleisen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Seit dem frühen Freitagmorgen blockierten rund 60 Aktivistinnen und Aktivisten in Solidarität mit Palästina Gleise im Bereich des Hamburger Hafens. Nach Angaben der Polizei haben sich mehrere Personen am Altenwerder Damm an die Schienen gekettet. Auch am ZDF-Hauptstadtstudio in Berlin kam es zu einem Vorfall.</strong></p><p>Der Bahnverkehr zum Containerterminal Burchardkai war seit Freitagmorgen unterbrochen und konnte erst am Nachmittag wieder anlaufen. Auch auf den Straßen kam es zu erheblichen Behinderungen – zeitweise staute sich der Verkehr bis auf die Köhlbrandbrücke.</p><p>„Wir sind mit Spezialkräften vor Ort und versuchen, die Personen zu lösen“, sagte Polizeisprecher Patrick Schlüse am Vormittag. Bis in den Nachmittag hinein waren Einsatzkräfte damit beschäftigt, die verbliebenen festgeketteten Aktivisten – im oberen einstelligen Bereich – von den Schienen zu befreien. Gegen 15 Uhr waren schließlich alle Personen gelöst, die restliche unangemeldete Demonstration wurde daraufhin aufgelöst.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 14:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>