<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Simone Ballack spricht über den Tod ihres Sohnes:„In der Nacht, in der er gestorben ist, habe ich das gefühlt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-simone-ballack-spricht-ueber-den-tod-ihres-sohnes-697bb62dfa531953d521542a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bb62dfa531953d521542b/533e9b81905c3ea4d2d1a4f064da968e,833ac4bf?w=992" alt="Simone Ballack spricht über den Tod ihres Sohnes:„In der Nacht, in der er gestorben ist, habe ich das gefühlt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Im Dschungelcamp sprach Simone Ballack (49) am Donnerstagabend über den Tod ihres geliebten Sohnes Emilio (†18). Der junge Mann verunglückte am 5. August 2021 bei einem Quad-Unfall in Portugal tödlich. Er war der gemeinsame Sohn von Simone und ihrem Ex-Mann, dem ehemaligen Fußball-Profi Michael Ballack (49). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der RTL-Show erzählte die Ex-Spielerfrau, wie sie von der Tragödie erfuhr und welche düstere Vorahnung sie hatte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Simone Ballack (49, l.) und Mirja du Mont (50) amüsieren sich am Lagerfeuer über die Schlafgeräusche ihrer Mitcamper. Dann werden die Gespräche tiefer, Simone zeigt sich nachdenklich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/simone-ballack-im-steckbrief-so-lebt-die-ex-spielerfrau-heute-695e4ad439f407efbce2d26e"><!-- --><!--[--><!--[-->Simone Ballac<!--]--><!--]--></a><!--[-->k mit Mirja du Mont (50) Nachtwache hat, unterhalten sich die beiden Frauen über ganz persönliche Themen. Darunter auch über den Tod von Simones Sohn. Simone: „In der Nacht, in der mein Sohn gestorben ist, habe ich das ja gefühlt. Ich wusste es.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 02:38:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Todesschüssen in Minneapolis:Trump straft Ministerin Kristi Noem ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-stellt-kristi-noem-nach-todesfaellen-aufs-abstellgleis-697b352ce4f9f267aa118353</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b352ce4f9f267aa118354/d3b85b7f67d00a51267a1f53d575737b,f8f6e349?w=576" alt="Nach Todesschüssen in Minneapolis:Trump straft Ministerin Kristi Noem ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Von Stunde zu Stunde wuchs der Druck – nun reagiert Donald Trump auf die Kritik an US-Heimatschutzministerin Kristi Noem. Gefeuert ist sie zwar nicht, aber deutlich entmachtet. Im US-Bundesstaat Minnesota übernimmt ab sofort ihr Rivale, der US-Grenzschutzbeauftragte Tom Homan (64). Seine Linie: Deeskalation. Keine Aktionen mehr gegen Demonstranten. Stattdessen gezielte Festnahmen krimineller Einwanderer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: Auch in Maine musste Noem jetzt nachgeben. Nach mehr als 200 Festnahmen innerhalb von nur einer Woche hat die US-Einwanderungsbehörde ICE ihre Operationen in dem ländlichen Bundesstaat gestoppt – offenbar auf Drängen der republikanischen US-Senatorin Susan Collins (73), die aus Maine stammt. Und als Reaktion auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[--> Versprechen, die Lage zu beruhigen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der republikanische Senator Thom Tillis (65) aus North Carolina sagt: „Noem sollte gehen“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit ist klar: Noem darf ihren Job zwar (vorerst) behalten, aber für ihre harte Linie im Umgang mit den tödlichen Schüssen auf zwei US-Bürger in Minneapolis wird sie öffentlich abgestraft. Demokraten, Bürgerrechtler und Teile der eigenen Partei hatten Noem für die Todesfälle mitverantwortlich gemacht. Was sie in Minnesota angerichtet habe, „sollte sie für den Job disqualifizieren“, sagte der republikanische Senator Thom Tillis aus North Carolina. „Noem sollte gehen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 02:38:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Vorfall in Hamburg:U-Bahn überrollt zwei Menschen!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/toedlicher-vorfall-in-hamburg-u-bahn-erfasst-zwei-menschen-697bf8d1fa531953d5215640</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bf8d1fa531953d5215641/49bd4c488adb8bdceee32b51fe742c3b,52b45e8e?w=576" alt="Tödlicher Vorfall in Hamburg:U-Bahn überrollt zwei Menschen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Ein tödlicher Vorfall erschüttert Hamburg: Im Stadtteil Wandsbek sind zwei Menschen von einer einfahrenden U-Bahn erfasst worden und ums Leben gekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nach ersten Erkenntnissen haben sich die Personen unabhängig voneinander auf dem Bahnsteig befunden. Mit dem Einfahren der Bahn griff die eine Person die andere und stürzte beide gemeinsam vor den Zug. Es besteht der Verdacht eines Tötungsdeliktes“, sagte ein  Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD. Die Mordkommission LKA 41 hat die Ermittlungen übernommen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weitere Details zum genauen Ablauf des Vorfalls waren zunächst nicht bekannt. Zeugen wurden laut Polizei noch vor Ort seelsorgerisch betreut. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die U1 wurde zwischen den Haltestellen Wartenau und Wandsbek-Gartenstadt gesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 02:38:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Höchstes Gericht lehnt Berufung ab:Block verliert Sorgerechtsstreit in Dänemark</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/gericht-lehnt-berufung-ab-block-verliert-sorgerechtsstreit-in-daenemark-697bab79fa531953d52153ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bab79fa531953d52153cb/fe2693e880326697bff005cd65c38b81,33acf124?w=992" alt="Höchstes Gericht lehnt Berufung ab:Block verliert Sorgerechtsstreit in Dänemark" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sønderborg (Dänemark) – <!--]--><!--[--><b>Jetzt gibt es für Christina Block (52) im Sorgerechtsstreit um ihre Kinder Klara (15) und Theodor (12)</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>keine Hoffnung mehr. Nachdem ihr das Sorgerecht schon zuvor entzogen worden war, lehnte der Oberste Gerichtshof in Dänemark ihren Antrag auf Zulassung der Berufung ab. Damit ist die Entscheidung endgültig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gerichtliche Beschluss liegt BILD vor. Für die Steakhaus-Erbin war es die letzte mögliche Rechtsmittelinstanz, um gegen das Urteil aus dem Mai vergangenen Jahres vorzugehen. Schon damals hatte das Familiengericht in Sønderborg (Dänemark) entschieden, dass Vater Stephan Hensel das alleinige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sorgerecht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-20315018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sorgerecht<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekommt. Klara und Theodor bleiben somit weiterhin in Dänemark – unter strengen Sicherheitsmaßnahmen und an einem geheim gehaltenen Aufenthaltsort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den bisherigen Verfahren hatten die Richter mehrfach betont, dass die Kinder als schwer traumatisiert gelten. In Gesprächen mit Behörden, Schulen und Psychologen hätten sie wiederholt und eindeutig erklärt, dass sie keinen Kontakt zu ihrer Mutter wünschen. Ein von Block gefordertes neues kinderpsychologisches Gutachten wurde abgelehnt. Eine weitere Begutachtung würde den Kindern schaden, so die Begründung. Anzeichen dafür, dass Vater Stephan Hensel die Kinder gezielt gegen ihre Mutter beeinflusst habe, sah das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Juni 2016: Christina Block mit ihren Kindern (v.l.) Greta, Theodor, Johanna und Klara. Block und Hensel hatten sich zwei Jahre zuvor getrennt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 02:38:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Let's Dance“-Überraschung!:Laura Wontorra tanzt für  Victoria Swarovski an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/lets-dance-laura-wontorra-uebernimmt-fuer-victoria-swarovski-697bc7edfa531953d5215500</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bc7edfa531953d5215501/46d60d3760d67b76de2cba5eee351541,2b6fe276?w=576" alt="„Let's Dance“-Überraschung!:Laura Wontorra tanzt für  Victoria Swarovski an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Publikumsliebling </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/victoria-swarovski-aktuelle-news-und-videos-wrQiQFrWbdwE4wQurclC"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Victoria Swarovski </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(32) legt bei „Let's Dance“ eine kleine Pause ein – doch in der großen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rtl/groesster-privatsender-in-deutschland-19409690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>RTL</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Show tanzt eine echte Überraschung als Vertretung an. Kult-Moderatorin und Plaudertasche </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gladiators-comeback-das-laura-wontorras-erste-mucki-kaempfer-69709e640e35312f496543df"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Laura Wontorra </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(36)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vici moderiert nämlich die größte Musikshow der Welt – live aus Wien! Am 16. Mai steht sie in der Wiener Stadthalle auf der Bühne des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/eurovision-song-contest/eurovision-song-contest-alle-infos-76681574.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eurovision Song Contest <!--]--><!--]--></a><!--[-->(ESC), außerdem moderiert sie auch die beiden Halbfinals am 12. und 14. Mai. An ihrer Seite: Schauspiel-Star Michael Ostrowski (53, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/tv/bibi-tina-jetzt-geht-es-auch-ums-klima-64004358.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Bibi &amp; Tina<!--]--><!--]--></a><!--[-->“). Ein echter Traumjob. Und dafür will sie bestens vorbereitet sein. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit 2018 moderiert Victoria Swarovski (32) die RTL-Show „Let's Dance“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was heißt das für „Let’s Dance“? Am Freitag, 15. Mai, fehlt Victoria im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kölner <!--]--><!--]--></a><!--[-->Studio – es ist der Vorabend des ESC. Victoria Swarovski will sich voll auf ihren neuen Job konzentrieren können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 02:38:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als nur ein Film-Paar?:Margot Robbie schwärmt von Nähe zu Jacob Elordi</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/margot-robbie-schwaermt-von-naehe-zu-jacob-elordi-mehr-als-schauspiel-697b25dbe4f9f267aa1181ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b25dbe4f9f267aa1181ae/7312518a45f3e1debbe54ff80c82274b,d000131a?w=656" alt="Mehr als nur ein Film-Paar?:Margot Robbie schwärmt von Nähe zu Jacob Elordi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Wenn Margot Robbie (35) und Jacob Elordi (28) gemeinsam über den roten Teppich schreiten, wird selbst ein Klassiker von 1847 plötzlich brandheiß. Am Mittwoch feierte das Duo in Los Angeles die Premiere der neuesten Verfilmung von Emily Brontës „Wuthering Heights“. Vor den Kameras wurde klar: Diese zwei sind nicht einfach nur Co-Stars.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Looks sitzen, die Stars, beide Australier, werfen einander verliebte Blicke zu – und der Gothic-Glamour hängt förmlich in der Luft. Margot Robbie erscheint in einer figurbetonten Schiaparelli-Robe, die keine halben Sachen macht: ein durchsichtiges Spitzenoberteil, darunter ein dramatischer schwarz-roter Rock mit Farbverlauf. Ein Auftritt wie aus einem dunklen Liebesroman. Jacob Elordi neben ihr weiß ganz genau, was zu tun ist – und was nicht. Im schwarzen Anzug hält er sich elegant zurück. Die Botschaft: Heute soll Margot glänzen. Und zwar richtig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Margot Robbie und Jacob Elordi werfen sich im TCL Chinese Theatre in Los Angeles verliebte Blicke zu<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Mittelpunkt steht vor allem ihr Schmuck: Um Robbies Hals liegt das legendäre Cartier-Taj-Mahal-Collier, ein Archivstück aus dem Nachlass der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywood<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende Dame Elizabeth Taylor (1932 bis 2011). Ihr Mehrfach-Ehemann, der walisische Schauspieler Richard Burton (1925 bis 1984) schenkte es ihr 1972 zu ihrem 40. Geburtstag. Mehr Mythos geht kaum.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 02:38:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zurück zu den Wurzeln:Raab-Hammer! Neue Show, neue Sendezeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/stefan-raab-neue-show-neue-sendezeit-697b1b7b6cd82fb45b1bf819</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b1b7b6cd82fb45b1bf819/6863b6d31d34a49019ec8d3cb7c8a0fc,cc5bb852?w=320" alt="Zurück zu den Wurzeln:Raab-Hammer! Neue Show, neue Sendezeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stefan Raab sorgt für frischen Wind: Ab Februar ändert sich einiges bei seinem wöchentlichen Show-Rückblick. Dieser Hammer dürfte seine Fans freuen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt hinter der neuen Strategie, und welche Shows von Raab gibt es bald exklusiv nur noch bei RTL+? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Fakten dazu lesen Sie exklusiv nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 02:38:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Leute nennen mich Affe“:Frau (27) wegen extremer Körperhaare angefeindet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-fuer-koerperhaare-angefeindet-die-leute-nennen-mich-affe-697a28a92c6b7a14efe1fb0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a28a92c6b7a14efe1fb0e/abe6fe1b314a74ca056ba0a527b38456,9d6270ff?w=320" alt="„Die Leute nennen mich Affe“:Frau (27) wegen extremer Körperhaare angefeindet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Muar (Malaysia) – <!--]--><!--[--><b>Sie wachsen unaufhörlich – genau wie ihr Selbstbewusstsein! Eine junge Frau wird im Netz für ihre starken Haare auf Armen und Beinen böse beschimpft. Jetzt setzt sie sich zur Wehr und zeigt der ganzen Welt: Ich fühle mich schön, so wie ich bin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihrem Mut, sich trotz dutzender Hasskommentare nicht rasieren zu wollen, ist Asyikin Abdul Rahman aus Malaysia mittlerweile in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/social-media-aktuelle-news-und-infos-cLjEg0yrHXaCMpeGXqCS"><!-- --><!--[--><!--[-->sozialen Medien<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekannt geworden. Jetzt verrät sie, wie sie jahrelang unter den fiesen Kommentaren von fremden Menschen gelitten hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 27-Jährige wurde mit ihrer starken Körperbehaarung im Netz bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Früher habe ich immer meine Arme unter langen Ärmeln versteckt. Ich dachte, meine natürliche Behaarung würde mich weniger schön machen“, erklärt die 27-Jährige in einem Video auf Instagram. „Die Leute nennen mich Affe oder sagen, ich sehe aus wie ein Mann.“ Unter ihren Fotos ist zu lesen: „Rasier dich, Gorilla“ oder „ekelhaft“. Lange Zeit hätte sie sich deshalb unter Druck gesetzt gefühlt, ihr natürliches Aussehen zu ändern. „Ich habe sogar versucht, mich zu rasieren. Aber ohne meine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/haut/haut-und-haare-von-haarausfall-bis-zu-hautkrankheiten-38852474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Haare<!--]--><!--]--></a><!--[--> fühle ich mich nackt“, sagte Asyikin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 02:38:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kälte-Hölle Kiew:Trump: Putin bereit für eine Woche Feuerpause</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-der-kalten-temperaturen-trump-putin-bereit-fuer-1-woche-feuerpause-auf-kiew-697b9779e0862a349aeb5859</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b9779e0862a349aeb585a/9e03ed65b70e3fd6947c39621a04b812,e19e4669?w=992" alt="Kälte-Hölle Kiew:Trump: Putin bereit für eine Woche Feuerpause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Trump hat nach eigenen Angaben Kreml-Chef Wladimir Putin gebeten, eine Woche lang keine Bomben und Raketen auf Kiew zu feuern, weil es dort gerade so kalt sei. Putin habe zugestimmt. Trump am Donnerstag bei einer Kabinettssitzung in Washington: „Ich habe Präsident Putin persönlich gebeten, eine Woche lang nicht auf Kiew und die anderen Städte zu schießen. Und er hat dem zugestimmt, und ich muss Ihnen sagen, das war sehr nett.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus Moskau gibt es bisher keine Bestätigung. Seit Wochen feuert der Kreml erbarmungslos auf die Bevölkerung Kiews. Russische Soldaten bombardieren gezielt Wohnhäuser, Wärmekraftwerke und die Stromversorgung. Immer wieder fällt in der ukrainischen Hauptstadt bei Temperaturen um bis zu minus zehn Grad die Heizung aus. Für die kommende Woche sind in Kiew Temperaturen bis zu minus 30 Grad angesagt! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kiew – Eisige Kälte, dunkle Wohnungen, Explosionen in der Nacht: Russland hat die Ukrai...</p><p><!--[--><!--[-->Aktuell sind in Kiew mehr als 450 Wohnblöcke ohne Fernwärme. Im besonders betroffenen Stadtteil Trojeschtschyna seien am Morgen 100 Häuser wieder an die Wärmeversorgung angeschlossen worden, teilte Bürgermeister Vitali Klitschko bei Telegram mit. Dennoch befänden sich weiter die meisten der ungeheizten Häuser in diesem nordöstlichen Stadtbezirk. Auch die Wasserversorgung fällt aufgrund der Angriffe immer wieder aus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 02:38:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie lange es dauert, ist nicht abzusehen:Strom und Handynetz in hessischer Stadt ausgefallen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/strom-in-korbach-ausgefallen-einwohner-muessen-verbrauch-reduzieren-697bd69ef0e62064809dea70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bd69ef0e62064809dea71/2ffc4f34a430ca02e47543c942d2e03f,aaeface2?w=576" alt="Wie lange es dauert, ist nicht abzusehen:Strom und Handynetz in hessischer Stadt ausgefallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Korbach (Hessen) –<!--]--><!--[--><b> Im Stadtgebiet Korbach ist die Stromversorgung ausgefallen. Wie lange der Stromausfall anhält, ist derzeit nicht abzusehen. Betroffen sind auch das Telefon- und Mobilfunknetz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Falls möglich, informieren Sie sich über den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/stromausfall/news-nachrichten-fotos-videos-19931796.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stromausfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Medien, zum Beispiel im Lokalradio. Wählen Sie nur in Notfällen den Notruf 110 (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und 112 (Feuerwehr). Die Störung wird so schnell wie möglich behoben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Landkreis in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[--> mahnt: „Reduzieren Sie Ihren Stromverbrauch über Akkus und Batterien auf das Nötigste. Schalten Sie alle netzbetriebenen Geräte aus. Reduzieren Sie Ihren Wasserverbrauch auf das Nötigste. Wenn Sie lebenswichtige medizinische Geräte (beispielsweise Heimbeatmung) mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/strom/strom-und-energiepreise-alle-infos-78276768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Strom <!--]--><!--]--></a><!--[-->betreiben, informieren Sie bitte die Feuerwehr über den Notruf 112.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 02:38:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Last-Minute-Tor reicht nicht:Stuttgarts bitterer Europa-Abend!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eruopa-league-vfb-stuttgart-triumphiert-aber-wunder-bleibt-aus-697bbbe7e30ea71377f0429f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bbbe7e30ea71377f042a0/15eedad5be79ccd9eef3d60577c84b10,7b3c34c2?w=576" alt="Last-Minute-Tor reicht nicht:Stuttgarts bitterer Europa-Abend!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>VfB Stuttgart </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>gewinnt im letzten Spiel der Ligaphase der Europa League gegen die Young Boys Bern 3:2. Damit landet der VfB am Ende auf Rang 11, jetzt warten in den Play-offs entweder Celtic oder Ludogorets. Ausgelost wird am Freitag in Nyon (12).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein ganz bitterer Abend für die Stuttgarter. Schon vor Anpfiff gibt es nur theoretische Chancen auf eine Top-8-Platzierung und den damit verbundenen direkten Einzug ins Achtelfinale – doch in all den anderen Partien läuft lange alles für den VfB. Auch deswegen geben die Stuttgarter alles, drücken bis zum Schluss und belohnen sich durch einen Last-Minute-Treffer von Chema (90.). Lange hätte das Ergebnis gereicht, doch weil die Roma im Parallelspiel spät ebenfalls noch ausgleicht, und weil Genk gewinnt, reicht es nicht für das Wunder.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorher ist es ein wildes Hin und Her – bei dem es früh richtig gut aussieht für den VfB. Die Schweizer werden nahezu überrollt, wirken nicht richtig anwesend. Und gehen folgerichtig früh in Rückstand – und das gleich doppelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Anfang macht Nationalstürmer Undav. Jeltsch fängt einen Berner Ball ab, spielt rechts im Strafraum Assignon an, der mit seiner flachen Hereingabe Undav findet – und der bleibt eiskalt (6.). Während die Young Boys sich noch schütteln, macht Stuttgart direkt weiter. Dieses Mal steckt Undav auf Demirovic durch, der aus etwa sieben Metern zum 2:0 trifft (7.).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 02:38:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>