<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Direkter Einschlag!:Iran bombardiert Krankenhaus in Israel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-rakete-trifft-krankenhaus-in-israel-6853a4485cc1ca15643e19af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853a4485cc1ca15643e19b0/a9dbd93ae10d08cdf7087d0d78e6e6a3,a7ece5f6?w=992" alt="Direkter Einschlag!:Iran bombardiert Krankenhaus in Israel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Heftiger Iran-Angriff auf Israel! Das Mullah-Regime hat mit ballistischen Raketen zivile Ziele im ganzen Land attackiert: Am frühen Donnerstagmorgen wurde ein Krankenhaus in der israelischen Stadt Beersheba getroffen. Weitere Raketen trafen u. a. Wohnhäuser und die Börse.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das israelische Außenministerium meldete einen „direkten Einschlag“ im Soroka-Krankenhaus, in dem üblicherweise auch viele arabische Bürger behandelt werden. Fotos zeigen dichte Rauchwolken über dem Gebäude. Videos im Internet zeigen, wie Beschäftigte im Krankenhaus nach den Treffern durch verrauchte Gänge laufen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Krankenhaus-Sprecher erklärte, der Angriff habe „in mehreren Bereichen schwere Schäden verursacht“. Mindestens 32 Menschen seien bei dem Angriff in Beerscheba verletzt worden, teilten Rettungskräfte mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach dem Angriff verlegen Krankenhaus-Mitarbeiter ein Bett<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:33:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder droht ein Bergsturz! Aus diesem Dorf mussten alle raus:Renato weint um seine Heimat</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/schweiz-bild-findet-die-bergsturz-fluechtlinge-von-brienz-6851e69f5cc1ca15643e0390</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851e69f5cc1ca15643e0390/aa5d0eae8516cefe6f6c5ad247f18b54,dcdfc8f3?w=656" alt="Wieder droht ein Bergsturz! Aus diesem Dorf mussten alle raus:Renato weint um seine Heimat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brienz (Graubünden) – <!--]--><!--[--><b>In der Schweiz kleben Alpendörfer seit Jahrhunderten wie Schwalbennester an den Hängen. Jetzt droht wieder einem dieser idyllischen Orte das Aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem verheerenden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/bergsturz-in-blatten-nach-dem-schock-macht-sich-entsetzen-breit-6839e1b1c5f6720d6401ddb0"><!-- --><!--[--><!--[-->Bergsturz von Blatten<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Wallis) steigt die Angst vor einer ähnlichen Katastrophe <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/bergsturz-gefahr-schweizer-dorf-brienz-gesperrt-6850639c33535142ac5c5cb7"><!-- --><!--[--><!--[-->jetzt in Brienz<!--]--><!--]--></a><!--[-->, einem Teilort von Albula/Alvra (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Die Bewohner sind verzweifelt. So wie Renato Liesch (45). Er weint um seine verlorene Heimat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Renato ist ein uriger Typ. Er arbeitet auf dem Bau, trägt einen Trachtenhut, spricht Rätoromanisch und „Schwyzerdütsch“. Schon vor einem halben Jahr musste er wie alle 80 Dorfbewohner seine Wohnung verlassen, durfte nur tagsüber in den Ort.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bergdorf-Bewohner Renato Liesch (45) in seiner Notunterkunft. Sein Hab und Gut liegt in Einkaufstaschen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:33:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was wird aus ter Stegen?:Jetzt HIER „Reif ist live“ gucken</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/was-wird-aus-ter-stegen-jetzt-hier-reif-ist-live-gucken-6852adb74ec34660f1453898</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852adb74ec34660f1453898/a6fde90ab4b2e461410fa9b400fa4493,770097b8?w=320" alt="Was wird aus ter Stegen?:Jetzt HIER „Reif ist live“ gucken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->„Reif ist live“, der BILD-Talk mit Kommentatoren-Legende Marcel Reif.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:33:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er traf gegen Bayern:Bundesligist hat Celtic-Star auf der Liste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-er-traf-gegen-bayern-und-leipzig-top-klub-hat-celtic-star-auf-der-liste-6852be254ec34660f1453a4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852be254ec34660f1453a4e/ac6095bc4c428c7e210e84601afa40a8,10a9f805?w=320" alt="Er traf gegen Bayern:Bundesligist hat Celtic-Star auf der Liste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er überzeugte mit starken Leistungen in der Champions League. Für Celtic Glasgow traf dieser Offensiv-Star sowohl gegen Leipzig als auch den FC Bayern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um wen es geht, welcher Bundesliga-Klub deshalb jetzt den Fokus auf ihn gerichtet hat, wie heiß der Transfer wirklich ist und was für Hürden noch gemeistert werden müssen, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:33:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist Sohn reicher Eltern und wohnte noch zu Hause:Kindermörder „White Tiger“ wollte Arzt werden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-kindermoerder-white-tiger-wollte-arzt-werden-685292d129238b11a8d1dd4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685292d129238b11a8d1dd4d/ad75d02719b9c60f890d4505f680a07c,817e10e6?w=992" alt="Er ist Sohn reicher Eltern und wohnte noch zu Hause:Kindermörder „White Tiger“ wollte Arzt werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er lebte in einem weißen Haus im feinen Hamburger Wandsbek, ist der Sohn vermögender Eltern, hat sein Abitur in der Tasche und wollte Medizin studieren. Doch statt für das Leben interessierte sich Shahriar J. (20) für den Tod. Unter dem Namen „White Tiger“ soll der Sadist Kinder gequält und im Internet sogar in den Selbstmord getrieben haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, hinter welcher bürgerlichen Fassade sich der Kindermörder versteckte, welche Pläne er hatte – und was sein Vater den BILD-Reportern erzählte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:33:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Aldi, Lidl, Norma und Co.:Nächster Preis-Rutsch! Discounter senken Preise erneut</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/supermarkt-naechste-rabatt-welle-der-discounter-gestartet-6852b40a4ec34660f1453950</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852b40a4ec34660f1453951/c2a1007e15cfad0d3fe795352753194d,804629a7?w=576" alt="Bei Aldi, Lidl, Norma und Co.:Nächster Preis-Rutsch! Discounter senken Preise erneut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor drei Wochen reduzierte Lidl die Preise im großen Stil: Über 500 Produkte wurden plötzlich billiger. Ziel: Aldi den Titel „Preisführer“ streitig machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aldi<!--]--><!--]--></a><!--[--> kontert jetzt knallhart – mit der nächsten Rabatt-Welle. Die Botschaft ist klar: Wir sind der Boss im Discounter-Geschäft. 25 Produkte werden dauerhaft im Preis gesenkt. Und auch Mitbewerber Norma kündigte an, ebenfalls auf viele Produkte Preisnachlässe zu gewähren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Kaufland-Sprecher bestätigte gegenüber BILD, dass das Unternehmen ebenfalls an der Preisschraube gedreht habe. „Da wir immer zeitnah auf die Preissenkungen der Discounter reagieren, haben wir auch in diesem Fall innerhalb weniger Stunden die entsprechenden Preise eins zu eins angepasst.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und auch Lidl, Penny, Edeka, Rewe und Netto Marken-Discount <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/supermarkt-bei-diesen-produkten-fallen-jetzt-die-preise-6836d81765affa2cddcddd8b"><!-- --><!--[--><!--[-->gehen die Preisnachlässe mit<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Betroffen sind Pflegeprodukte, Thunfisch, Tiernahrung und Schokolade.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:34:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Krieg:Putin bereit zu Gespräch mit Kanzler Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-krieg-putin-bereit-zu-gespraech-mit-kanzler-merz-685338105cc1ca15643e175b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685338105cc1ca15643e175c/3666cc8904b3c94ec430b06a4953ac03,f65a54dc?w=576" alt="Ukraine-Krieg:Putin bereit zu Gespräch mit Kanzler Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sankt Petersburg – <!--]--><!--[--><b>Russlands Machthaber Wladimir Putin (72) hat sich zu einem Gespräch mit Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) bereiterklärt. Wenn Merz anrufe und reden wolle, dann sei Russland immer offen für Kontakte, sagte Putin bei einem Gespräch mit Vertretern ausländischer Medien in Sankt Petersburg. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus russischer Sicht seien Deutschland und andere europäische Staaten allgemein nicht neutral. Grundsätzlich sei seine Regierung jedoch offen für Gespräche mit Europa.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Merz hatte seit seinem Amtsantritt bisher keinen Kontakt zu Putin, forderte den Kremlchef aber wiederholt in Reden und auch in Kiew zu einer Waffenruhe im russischen Angriffskrieg gegen die Ukraine auf – ohne Erfolg.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gleichzeitig hat der Kreml-Despot Stimmung gegen eine Lieferung von Taurus-Marschflugkörpern aus Deutschland an die Ukraine gemacht. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:34:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blaise Metreweli ist neue MI6-Chefin:„M“ heißt im echten Leben „C“</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/neue-mi6-chefin-m-heisst-im-echten-leben-c-und-rudert-68514ab36fab6e690eaa6f76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68514ab36fab6e690eaa6f76/e57bf9c6ea0a4bb21e1b7a68eb1943e1,8a9f18a9?w=656" alt="Blaise Metreweli ist neue MI6-Chefin:„M“ heißt im echten Leben „C“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Eine Revolution im Königreich der Spione! Blaise Metreweli wird die neue Chefin des legendären britischen Auslandsgeheimdienstes MI6 – und übernimmt damit im echten Leben den Posten von James-Bond-Chefin „M“ aus den 007-Filmen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab Oktober übernimmt die 47-Jährige das Kommando von Vorgänger Sir Richard Moore (62) – als erste Frau überhaupt! Premierminister Keir Starmer (62) sprach von einer „historischen Ernennung“. Sie soll den MI6 in eine neue Ära führen: technikaffin, international erfahren und mit einem Plan für die Zukunft der Spionage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Metreweli war zuletzt Generaldirektorin für Technologie und Innovation beim MI6 – intern bekannt als „Q“, ganz wie der Technik-Guru bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/james-bond-filme/james-bond-alle-infos-76650850.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>James Bond</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Zuvor diente sie viele Jahre operativ in Konfliktzonen im Nahen Osten und Europa.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun also der Sprung an die Spitze des britischen Spionagenetzwerks. „Ich bin stolz und fühle mich geehrt, den Dienst zu führen“, sagt Metreweli – und übernimmt mit dem Kürzel „C“ eines der einflussreichsten Ämter der westlichen Geheimdienste.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:34:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als ein Liebesbeweis:Wer regelmäßig küsst, lebt länger</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/wer-regelmaessig-kuesst-lebt-laenger-mehr-als-ein-liebesbeweis-685198139725c2004ffbe506</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685198139725c2004ffbe506/cb1d3dd8ce8eb14b110bb08bbfc25fe5,74cf94ab?w=320" alt="Mehr als ein Liebesbeweis:Wer regelmäßig küsst, lebt länger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für viele ist Küssen noch intimer als Sex. Und vor allem ist es auch noch gesund. Wer regelmäßig küsst, verlängert damit sein Leben um rund fünf Jahre. Und das nicht nur wegen der Glücks-Energie, die dabei fließt. Beim Küssen passiert viel mehr, was entscheidende Auswirkungen auf die Gesundheit hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Psychotherapeut und Buchautor Wolfgang Krüger erklärt die Magie des Kusses: „Zunächst einmal sind beim Küssen alle Sinne enthalten. Das Hören, das Schmecken, das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/augen/augenkrankheiten-laser-ops-u-co-38509462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sehen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, das Riechen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Küssen sei dabei intensiver als Sexualität und habe kein Ende, so Krüger. „Wenn wir den Orgasmus hatten, ist das Wesentliche an der Sexualität vorbei. Aber diesen Schluss gibt es beim Küssen nicht. „Wir können so lange küssen, bis uns quasi der Verstand wegfliegt“, sagt er in den „Salzburger Nachrichten“.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ob im Job, in der Familie oder in der Beziehung: Manche Menschen rauben uns die Nerven.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:34:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raus aus Israel:Kiwi zurück im „Fernsehgarten“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/zdf-fernsehgarten-andrea-kiewel-ist-zurueck-in-deutschland-6853b77e9725c2004ffbfddb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853b77e9725c2004ffbfddb/431c2888f76a60ac8cc13335c2e41a7d,ff5a67a8?w=320" alt="Raus aus Israel:Kiwi zurück im „Fernsehgarten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie hat es geschafft! Die Moderatorin Andrea Kiewel wird am Sonntag wieder für das ZDF vor der Kamera stehen. Das gab ihr Sender am Donnerstagmorgen bekannt: „Wir freuen uns, dass es Andrea Kiewel in der Zwischenzeit gelungen ist, nach Deutschland zu reisen, und sie wie geplant am Sonntag, um 12 Uhr, den ZDF-Fernsehgarten live vom Mainzer Lerchenberg moderieren wird.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ZDF-Moderatorin lebt unter der Woche in ihrer Herzensheimat Tel Aviv in<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Israel<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Da der Luftraum über Israel nach dem israelischen Angriff auf militärische Ziele und Atomanlagen im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> und dem folgenden Gegenschlag des Mullah-Regimes bis auf Weiteres für alle Flüge gesperrt ist, saß Kiewel in Tel Aviv fest. Und das ausgerechnet zu ihrer Jubiläumssendung, in der sie ihr 25-jähriges Moderationsjubiläum feiern wollte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Joachim Llambi (60) und Lutz van der Horst (49) sprangen spontan als Ersatz für Kiewel ein und führten durch die Live-Sendung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/lets-dance/lets-dance-alle-infos-76680554.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Let’s Dance<!--]--><!--]--></a><!--[-->“-Chefjuror <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/joachim-llambi-alle-news-und-infos-jRm0rwOkKTAOmZ16W5tH"><!-- --><!--[--><!--[-->Joachim Llambi<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Lutz van der Horst übernahmen spontan als Duo die Moderation der beliebten Live-Show. Doch Kiwi wurde arg vermisst! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:34:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundesregierung verspricht „Bau-Turbo“:Gibt’s bald wirklich schneller eine Wohnung?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bau-turbo-beschlossen-gibts-bald-wirklich-schneller-eine-wohnung-68527c9029238b11a8d1db76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68527c9029238b11a8d1db77/8d9e6d9c052aad091aeb1b65e78f42f8,9ba9e89?w=992" alt="Bundesregierung verspricht „Bau-Turbo“:Gibt’s bald wirklich schneller eine Wohnung?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit dem „Bau-Turbo“ will die Bundesregierung den Wohnungsbau vereinfachen und beschleunigen. Kommt es jetzt endlich zu einer Entspannung auf dem Mietmarkt? Und lässt sich bald wirklich schneller eine Wohnung finden? Experten sind zumindest skeptisch. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, welche Herausforderungen und Chancen der „Bau-Turbo“ mit sich bringt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:34:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>