<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Block-Prozess, Tag 5: Christina Block im Kreuzverhör – jetzt wird’s ernst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-im-liveticker-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuhrung-6-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=655px%2C181px%2C1461px%2C1461px&webp=1" alt="Block-Prozess, Tag 5: Christina Block im Kreuzverhör – jetzt wird’s ernst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gequältes Grinsen: Christina Block und ihr Verteidiger Ingo Bott (vorne l) sowie ihre Verteidigerin Paula Wlodarek (2.v.r).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess,%20Tag%205:%20Christina%20Block%20im%20Kreuzverh%C3%B6r%20%E2%80%93%20jetzt%20wird%E2%80%99s%20ernst&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-im-liveticker-2/%0A%0ADatum:%2019.08.2025,%2008:45%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 08:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sprengversuch an Hamburger Boutique – Explosion mitten in der Nacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/explosion-in-der-hafencity-unbekannte-versuchen-boutique-aufzusprengen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250819-id38177-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=558px%2C344px%2C1359px%2C1359px&webp=1" alt="Sprengversuch an Hamburger Boutique – Explosion mitten in der Nacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Fensterscheibe blieb ein faustgroßes Lock zurück.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>In der Nacht zu Dienstag versuchten Unbekannte, die Schaufensterscheibe einer Boutique in der HafenCity aufzusprengen. Zurück blieb ein faustgroßes Loch in der Fensterscheibe.</strong></p><p>Gegen 2.20 Uhr gab es am Kaiserkai eine Explosion, so ein Sprecher des Lagenzentrums. Unbekannte hatten versucht, sich so Zugang zu dem Klamottenladen zu verschaffen – vermutlich mithilfe eines großen Böllers.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/laermbeschwerden-verkehrssituation-und-viele-besucher-so-ist-der-stand-im-westfield/">Drei Monate Westfield: Wie läuft’s beim Shopping-Koloss in der HafenCity?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 07:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwer krank nach 40 Jahren Arbeit: Riesige Hilfswelle für Hamburger Schuster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schwer-krank-nach-40-jahren-arbeit-riesige-hilfswelle-fuer-hamburger-schuster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/93649289-1755195926232457-r-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C213px%2C1595px%2C1594px&webp=1" alt="Schwer krank nach 40 Jahren Arbeit: Riesige Hilfswelle für Hamburger Schuster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">40 Jahre lang arbeitete Jens-Uwe Groth in seinem Geschäft in der Nienstedter Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: GoFundMe</span></p><p><strong>In Nienstedten ist sein Geschäft eine Institution: Nach 40 Jahren Arbeit wollte Schuster Jens-Uwe Groth Ende August sein Lebenswerk feiern und anschließend in den wohlverdienten Ruhestand gehen. „Aber es kam alles ganz anders“, steht nun in einer Spendenaktion für Groth. Denn der Schuster ist durch eine schwere Krankheit in finanzielle Not geraten. Die Hilfswelle ist überwältigend.</strong></p><p>„Ausverkauf“ steht auf den weißen Zetteln geschrieben, die in dem Schaufenster des Geschäfts in der Nienstedter Straße 11 hängen. Es ist das Geschäft von Schuster Jens-Uwe Groth. Vier Jahrzehnte lang tüftelte er in seiner Werkstatt, verkaufte hochwertige Schuhe und war für Nienstedter eine verlässliche Adresse für professionelle Reparaturen. Auch die Kleinsten vergaß er nie: Regelmäßig zur Nikolauszeit haben Kinder ihre geputzten Schuhe bei ihm abgegeben, die anschließend von Ehrenamtlichen gefüllt wurden. Am 23. August wollte Groth eigentlich das 40. Jubiläum seines Lebenswerks feiern und anschließend in den Ruhestand gehen.</p><p>Doch anstatt die letzten Tage in seiner Werkstatt zu verbringen und die Auflösung seines Geschäfts vorzubereiten, lag Groth die vergangenen zehn Wochen im Krankenhaus. Der Schuster ist schwer erkrankt. Der Betrieb in seiner Werkstatt steht seitdem still. „Für einen Selbstständigen bedeutet eine solche Situation eine existenzielle Krise. Die Kosten für Miete, Versicherung und Nebenkosten laufen weiter – Einnahmen fehlen“, schreibt Peggy L. aus Nienstedten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 07:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christina Block unter Druck: Diese Widersprüche bringen sie jetzt in Bedrängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-fortsetzung-der-befragung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=419px%2C286px%2C1418px%2C1419px&webp=1" alt="Christina Block unter Druck: Diese Widersprüche bringen sie jetzt in Bedrängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit ihrem Anwalt Ingo Bott und dessen Kollegin Paula Wlodarek aus Botts Kanzlei neben Block.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p><b>Der fünfte Verhandlungstag am Dienstag wird beginnen, wie der vierte am vergangenen Freitag geendet hat: mit der Befragung der Christina Block zur Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder. Und während die Unternehmerin vor einigen Wochen mit ihrer emotionalen, vierstündigen Aussage viele Zuschauer gerührt hatte, kam sie bei den hartnäckigen Nachfragen der Vorsitzenden Richterin Isabel Hildebrandt teilweise arg ins Schwimmen. Hatte sie tatsächlich keinen Schimmer, dass das israelische Sicherheitsunternehmen, das monatelang gratis in ihrem Hotel wohnte, die Entführung ihrer Kinder vorbereitete? Besonders ein Notizbuch und einige Mails bringen die prominente Angeklagte in Bedrängnis. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>