<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das Weihnachtsmenü für Tierfreunde – mit Rezept zum Nachkochen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-weihnachtsmenue-fuer-tierfreunde-mit-rezept-zum-nachkochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua7171-509-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=557px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Das Weihnachtsmenü für Tierfreunde – mit Rezept zum Nachkochen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Martina Witzorek-Singh und ihr Mann Karamjit Singh Witzorek mit dem veganen Menü vom „Tassajara“ zum Nachkochen – vorne die Hauptspeise</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Weihnachten ist keine gute Zeit für gefiederte Tiere. Gans oder Ente sind als Festtagsmenü besonders beliebt. Eine pflanzliche Alternative präsentiert Karamjit Singh Witzorek vom „Tassajara“ in Eppendorf den MOPO-Leserinnen und Lesern – mit Rezept zum Nachkochen. Ein leckeres pflanzliches Menü für alle Tierfreunde.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 15:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneller am Ziel: Mit diesem Trick sollen Hamburgs Busse pünktlicher werden!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schneller-am-ziel-mit-diesem-trick-sollen-hamburgs-busse-puenktlicher-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/bus-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=297px%2C109px%2C1597px%2C1599px&webp=1" alt="Schneller am Ziel: Mit diesem Trick sollen Hamburgs Busse pünktlicher werden!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg wird derzeit auf einer Teststrecke das Ampelsystem der Zukunft erprobt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Schon jetzt registriert eine Ampel, wann sich ein Bus nähert und kann schneller auf Grün umspringen. Künftig sollen Bus und Ampel noch besser miteinander kommunizieren können. Auf einer Teststrecke in Hamburg wird das Ampelsystem der Zukunft erprobt.</strong></p><p>Automatische Vorfahrt für Busse und Rettungskräfte: In Hamburg wird derzeit auf einer Teststrecke rund um den Bunker am Heiligengeistfeld das Ampelsystem der Zukunft erprobt. „Das ist Pionierarbeit, die zwar weltweit überall beginnt, aber noch nirgendwo vollständig ausgereift ist“, sagte Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne). </p><p>Konkret geht es dabei um eine intelligente Verkehrssteuerung im Rahmen des Projektes ITS-Cube. Busse und Einsatzfahrzeuge von Feuerwehr und Polizei sollen direkt und zuverlässig Daten in Echtzeit mit den Ampeln kommunizieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleinod in Hamburg: Hausmannskost, Open-Air-Kunstwerke und ein besonderer Fähranleger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/museumsdampfer-open-air-kunstwerke-und-ein-faehranleger-ohne-faehren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/fischhalle-harburg-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=453px%2C392px%2C1527px%2C1528px&webp=1" alt="Kleinod in Hamburg: Hausmannskost, Open-Air-Kunstwerke und ein besonderer Fähranleger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fischhalle ist ein perfekter Platz, um bei Kaffee und Kuchen die Sonne am Hafenrand zu genießen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><b>Livemusik in der 100 Jahre alten Fischhalle, Museumsdampfer und Streetart, alte Kräne und moderne Architektur – der Harburger Binnenhafen ist ein richtiges Kleinod und wird seit Jahren zu einem neuen städtebaulichen Quartier umgestaltet. Wir sind um den Hafen geradelt und haben Erstaunliches entdeckt. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böller an Hamburger Schule gezündet: Mehrere Kinder verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/boeller-an-hamburger-schule-gezuendet-drei-kinder-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251212-id39839-3.jpg?resize=300%2C300&crop=330px%2C330px%2C683px%2C683px&webp=1" alt="Böller an Hamburger Schule gezündet: Mehrere Kinder verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungsdienst und Polizei sind an der Stadtteilschule Niendorf im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>An der Stadtteilschule Niendorf ist es am Freitagmittag zu einem gefährlichen Zwischenfall gekommen. Nach ersten Erkenntnissen explodierte im Außenbereich der Schule ein Böller – drei Kinder wurden verletzt.<br/></strong><br/>Ein 14-jähriges Kind kam dabei mit schweren Handverletzungen in ein Krankenhaus, wie die Polizei der MOPO mitteilte. Ein weiterer 14-jähriger Schüler wurde mit leichten oberflächlichen Verletzungen behandelt, für ein 10-jähriges Kind endete der Schultag mit einem Knalltrauma – beide wurden in die Obhut der Eltern übergeben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kuechenbrand-ersthelfer-versuchen-frau-aus-feuer-zu-retten/">Küche steht in Flammen: Frau in Lebensgefahr</a><br/><br/>Wie es zu der Explosion kam und um welchen Böller es sich handelte, ist noch unklar. Ein schwarzer Rucksack wurde vor Ort untersucht. Das zuständige Kriminalamt hat die Ermittlungen eingeleitet. (rei)</p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20B%C3%B6ller%20an%20Hamburger%20Schule%20gez%C3%BCndet:%20Mehrere%20Kinder%20verletzt&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/polizei/boeller-an-hamburger-schule-gezuendet-drei-kinder-verletzt/%0A%0ADatum:%2012.12.2025,%2014:51%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 14:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holen Sie sich 52 Wochen voller Gewinnchancen</title>
    <link>https://www.mopo.de/weihnachten/holen-sie-sich-52-wochen-voller-gewinnchancen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/glucksspirale-800x800-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C800px%2C800px&webp=1" alt="Holen Sie sich 52 Wochen voller Gewinnchancen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lotto Hamburg</span></p><p><strong>Die Adventszeit hat begonnen, und damit ist es auch wieder Zeit für das MOPO Weihnachtsgewinnspiel. Auch in diesem Jahr präsentieren wir wöchentlich mehrere weihnachtliche Gewinnspiele gleichzeitig. Bis zum Tag vor dem Erscheinen der nächsten MOPO können Sie mitmachen. Die glücklichen Gewinner werden von uns in der darauffolgenden Woche benachrichtigt.</strong></p><p><strong>Darum geht’s:</strong></p><p>LOTTO bringt Glück in die Hansestadt! Dieses Mal mit einem besonderen Highlight für alle GlücksSpirale-Fans: Zu gewinnen gibt es ein Jahreslos der GlücksSpirale. Ein Jahr lang jede Woche die Chance auf das große Glück! Dieses Los hat Spiel77, SUPER6 und die Sieger-Chance inklusive und nimmt ab dem 20.12.2025 einmal wöchentlich teil. Damit würde es regulär 611,70 € kosten! Hier gibt es genau das einfach zu gewinnen! </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Eklat: Ehrenvorsitzender Dirk Fischer bekommt Hausverbot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cdu-eklat-in-winterhude-ehrenvorsitzender-dirk-fischer-bekommt-hausverbot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/510538997-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=550px%2C235px%2C1467px%2C1468px&webp=1" alt="CDU-Eklat: Ehrenvorsitzender Dirk Fischer bekommt Hausverbot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dirk Fischer, Ehrenvorsitzender der Hamburger CDU, beim Wahlkampfabschluss der CDU im Februar 2025 (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Die Hamburger CDU hat ihrem Ehrenvorsitzenden Dirk Fischer (82) Hausverbot für die Landesgeschäftsstelle am Leinpfad (Winterhude) erteilt. Zudem darf er im Kreisverband Hamburg-Nord nicht länger an Vorstandssitzungen teilnehmen. Das hat die Partei nun bestätigt. </strong></p><p>Hintergrund sind wiederholte unangemessene Auftritte Fischers in und vor der Geschäftsstelle: Er soll Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter bedrängt und um Geld oder Kontakte gebeten haben. CDU-Sprecher Tim Schmuckall erklärte im „Abendblatt“, der Landesvorstand habe „einen entsprechenden Beschluss gefasst“. Landeschef Dennis Thering betonte knapp: „Dirk Fischer hat große Verdienste für die CDU Hamburg. Wir unterstützen ihn in dieser schwierigen Lage.“</p><p>Fischer bestätigte dem „Abendblatt“ das Hausverbot: Er dürfe „keine Mitarbeiter mehr ansprechen und um Telefonnummern bitten“.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tarifstreit eskaliert: Verdi ruft Hamburgs Beschäftigte zum Warnstreik auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tarifstreit-eskaliert-verdi-ruft-hamburgs-beschaeftigte-zum-warnstreik-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/verdi-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=941px%2C286px%2C1418px%2C1419px&webp=1" alt="Tarifstreit eskaliert: Verdi ruft Hamburgs Beschäftigte zum Warnstreik auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verdi ruft Beschäftige des öffentlichen Dienstes in Hamburg zum Warnstreik auf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Gewerkschaften fordern für die 2,2 Millionen Beschäftigten des öffentlichen Dienstes der Länder sieben Prozent mehr. Die Arbeitgeber haben noch nichts vorgelegt. In Hamburg erhöht Verdi jetzt den Druck.</strong></p><p>In den Tarifverhandlungen für die Beschäftigten des öffentlichen Diensts der Länder hat die Gewerkschaft Verdi die Beschäftigten der Stadt Hamburg für Montag zum Warnstreik aufgerufen. Damit solle der Druck auf die Arbeitgeber und ihren Verhandlungsführer, Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD), erhöht werden, ein Angebot vorzulegen, sagte der stellvertretende Verdi-Landesbezirksleiter Ole Borgard.</p><p>Die Gewerkschaften des öffentlichen Diensts fordern für die bundesweit rund 2,2 Millionen Beschäftigten der Länder sieben Prozent mehr Einkommen, mindestens aber 300 Euro mehr. Die Länder hatten die Forderung in der ersten Verhandlungsrunde in der vergangenen Woche als astronomisch bezeichnet und abgelehnt. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 13:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg spart am falschen Ende: Das ist doch kein Luxus!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/soziale-projekte-fuer-kinder-und-familien-das-ist-doch-kein-luxus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua8376-851-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=783px%2C270px%2C1439px%2C1438px&webp=1" alt="Hamburg spart am falschen Ende: Das ist doch kein Luxus!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im KiFaZ Barmbek Basch können sich Familien, Mütter, Senioren und Migranten beraten lassen. Doch wie es hier 2026 weitergeht, ist unklar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Hamburg schwächt ausgerechnet die, die diese Stadt dringend braucht: Träger der Kinder-, Jugend- und Familienarbeit. Wer Integration ernst meint, darf soziale Projekte nicht Jahr für Jahr zittern lassen. Genau das passiert: Ein Etat schrumpft plötzlich und viele wissen noch immer nicht, ob sie 2026 weitermachen können. Das ist kein Missgeschick – das ist verantwortungslos</strong>.</p><p>Hamburg stärkt zwar Jugendämter mit mehr Stellen – ein richtiger Schritt. Doch gleichzeitig wird bei Integrationsarbeit gekürzt. Dort, wo niedrigschwellige Projekte täglich präventiv wirken.</p><p>Offene Hilfsangebote werden gebraucht und sind oft voll. Brechen sie weg, zahlen wir morgen drauf – gesellschaftlich und finanziell. Und es trifft längst nicht nur Geflüchtete. Viele Projekte hängen an mehreren Fördertöpfen. Fehlt einer, gerät das gesamte Gefüge ins Wanken. Gerade wenn extreme Kräfte lauter werden, darf Hamburg keine Lücken lassen. Orte der Beratung, Teilhabe und politischen Bildung sind wichtiger denn je.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 11:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stadt plant drastische Kürzungen: „Weiß nicht, ob ich Mitarbeiter halten kann“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drastische-kuerzung-geplant-kinder-und-familienhilfen-bangen-um-existenz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua8279-844-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1053px%2C355px%2C1353px%2C1353px&webp=1" alt="Stadt plant drastische Kürzungen: „Weiß nicht, ob ich Mitarbeiter halten kann“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Leiter des KiFaZ Barmbek Basch, Olaf Sobczak.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„Alarmstufe Rot!“, warnen Träger der Kinder- und Jugendarbeit sowie der Familienförderung. 2026 will die Stadt mehrere Millionen weniger für ihre Arbeit ausgeben. Eine Hiobsbotschaft. Jetzt bangen die Träger um Angebote. Im schlimmsten Fall ist in nur wenigen Wochen Schluss.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 11:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Weihnachtsbaum als Gruselmonster: Hamburger Kinderbuchautorin überrascht Fans</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-weihnachtsbaum-als-gruselmonster-funke-ueberrascht-fans/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/funke-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=409px%2C40px%2C1625px%2C1625px&webp=1" alt="Ein Weihnachtsbaum als Gruselmonster: Hamburger Kinderbuchautorin überrascht Fans" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">24 Jahre nach dem vierten Band hat Cornelia Funke ihre Gespenstergeschichte nun fortgesetzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hauke-Christian Dittrich/dpa</span></p><p><strong>Eigentlich hat so ein schön geschmückter Weihnachtsbaum ja etwas Heimeliges. Nicht so im neuen Kinderbuch von Cornelia Funke. In „Gespensterjäger und der Weihnachtsspuk“ wird der nämlich zu einem schrecklichen Gruselmonster, das Menschen schrumpfen und erstarren lassen kann. </strong></p><p>24 Jahre nach dem vierten Band der erfolgreichen Kinder- und Jugendbuchreihe bekommen die Geisterjäger Tom Tomsky, Hedwig Kümmelsaft und Gespenst Hugo mal wieder alle Hände voll zu tun. </p><p>Dass die in der Toskana lebende Hamburgerin diesen Figuren so viele Jahre später wieder Leben eingehaucht hat, liegt auch an der vielen Post von Kindern und Lehrern, die sie immer wieder bekommt. „Die zeigten, wie lebendig die Bücher noch sind und dass besonders auch Kinder, die eigentlich nicht gern lesen, sehr gern mit meinen Helden auf Gespensterjagd gehen“, sagt die 67-Jährige. Deshalb hatte sie zunächst die Idee, ein Handbuch für Gespensterjäger zu schreiben. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 11:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Kunstgeheimnisse entdecken: Perfekte Tour bei Schietwetter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/an-diesen-versteckten-orten-in-hamburg-kann-man-kunst-neu-entdecken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/robert-schlossnickel-ypog-mightbewrong-025-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburgs Kunstgeheimnisse entdecken: Perfekte Tour bei Schietwetter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Früher Chefetage, heute temporärer Ausstellungsraum mit orange-lilafarbenen Wänden in der 15. Etage des Triiio-Hochhauses.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Robert Schlossnickel/hfr</span></p><p><b>Christian Efremidis kennt sie alle. Die oft versteckt gelegenen Ateliers und Galerien in Hamburg, aber auch die Künstler und Künstlerinnen selbst. Wir sind mit dem Kunstenthusiasten und Sammler zu einem inspirierenden Stadtspaziergang gestartet. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 11:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>E-Scooter, Fußwege, Schulstraßen: Hamburgs heimliches neues Verkehrskonzept</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-jahrelanger-verspaetung-das-ist-hamburgs-neues-konzept-fuer-fussgaenger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/verkehrskonzept.png?resize=300%2C300&crop=206px%2C229px%2C831px%2C831px&webp=1" alt="E-Scooter, Fußwege, Schulstraßen: Hamburgs heimliches neues Verkehrskonzept" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Behörde hat ihr neues Verkehrskonzept klammheimlich veröffentlicht – das zeige, welche Priorität das Projekt habe, meint die Linke.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BVM</span></p><p><b>Kaputte Gehwege, die im Sommer zu Stolperfallen und im Winter zu Eisbahnen werden. Parkende Autos, die kaum Platz zum Durchquetschen lassen. Fehlende Möglichkeiten zum Überqueren der Straße. All das gehört für Hamburgs Fußgänger zum Alltag. In der Politik sind die schwächsten Verkehrsteilnehmer lange zu kurz gekommen, das sollte sich vor anderthalb Jahren ändern, als SPD und Grüne ein stadtweites Fußkonzept forderten. Viel später als geplant wurde dann eine Leitlinie veröffentlicht – die auf den ersten Blick allerdings ernüchtert.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pkw-Crash mit Zugmaschine sorgt für Stau in der Rushhour</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unfall-bei-b73-verletzte-person-nach-zusammenprall-mit-lkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hncs-lkw-rammt-pkw-cuxhavener-strasse-20251212-0012.jpg?resize=300%2C300&crop=377px%2C117px%2C908px%2C908px&webp=1" alt="Pkw-Crash mit Zugmaschine sorgt für Stau in der Rushhour" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einem Unfall in Hausbruch wurde eine Person verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Eine Person wurde bei einem Unfall in Hausbruch am frühen Freitagmorgen verletzt. Die betroffene Kreuzung ist teilweise noch gesperrt – es kommt zum Stau.</strong></p><p>Gegen 6 Uhr morgens krachte es an der Kreuzung Cuxhavener Straße und Waltershofer Straße: Ein Lkw und ein Auto prallten zusammen, so die Polizei zur MOPO. Eine Person wurde verletzt ins Krankenhaus gebracht. Der Lkw und vor allem der Pkw wurden schwer beschädigt.</p><p>Wie es zu dem Unfall kam, war am Freitagmorgen noch unklar. Weil die Kreuzung teilweise gesperrt werden musste, bildete sich schnell ein Stau bis auf die B73. (nf)</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 08:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV-Fahrplanwechsel: Das ändert sich – und das wird teurer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-sich-mit-dem-fahrplanwechsel-beim-hvv-aendert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/538995341-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C0px%2C1437px%2C1437px&webp=1" alt="HVV-Fahrplanwechsel: Das ändert sich – und das wird teurer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dichtes Gedränge am Hamburger Hauptbahnhof (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz | Markus Scholz</span></p><p><strong>Mit dem neuen Fahrplan ab Sonntag gehen einige Änderungen im Hamburger Verkehrsverbund (HVV) einher. Was sind die Schwerpunkte?</strong></p><p>Mit dem neuen Fahrplan will der Hamburger Verkehrsverbund (HVV) sein Angebot verbessern. Dabei geht es beispielsweise um <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neues-nachtbusnetz-in-hamburg-was-sich-ab-dezember-aendert/">ein neues Netz für Nachtbusse,</a> das viele Stadtteile besser anbinden soll, wie der HVV vorab mitteilte. Der Fahrplanwechsel greift an diesem Sonntag, den 14. Dezember. </p><p>Die Metrobuslinien 3,4,5,7,10,11 und 17 fahren künftig rund um die Uhr. Damit verkehren laut HVV künftig 19 Buslinien rund um die Uhr. Mit der neuen Expressbuslinie X21 soll der Osdorfer Born erstmals direkt an die U2 angeschlossen werden. Mit der neuen Regiobuslinie 4000 soll die Nordheide in Niedersachsen besser erschlossen werden. Sie wird zwischen Winsen (Luhe) und Tostedt verkehren. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>