<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Name geklaut! Gastronomen müssen ihr Lokal plötzlich umbenennen: „Ein Schock!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/name-geklaut-gastronomen-muessen-ihr-lokal-ploetzlich-umbenennen-ein-schock/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua5632-413-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=406px%2C326px%2C982px%2C983px&webp=1" alt="Name geklaut! Gastronomen müssen ihr Lokal plötzlich umbenennen: „Ein Schock!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor dem Umbau: Yvonne Junior (50) und ihr Sohn Dragan Selimovic (22) hatten das „Eat the Film“ vor zwei Jahren eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„Stell dir vor, du baust dir über fast zwei Jahre eine Marke auf – und von einem Tag auf den anderen gehört sie dir einfach nicht mehr.“ Genau das ist den Inhabern des beliebten Restaurants „Eat the Film“ in Eimsbüttel passiert. Hier sind die Termine auf Monate ausgebucht. Doch nun mussten sie einen herben Rückschlag einstecken: Was sie genau erlebt haben und wie sie mit dem Schock umgehen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 12:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gleisbauarbeiten: U-Bahn-Fahrgäste brauchen viel Geduld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-newsticker-fur-den-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/80087852-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=294px%2C52px%2C1703px%2C1655px&webp=1" alt="Gleisbauarbeiten: U-Bahn-Fahrgäste brauchen viel Geduld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn der Linie S1 fährt in Richtung Airport/Poppenbüttel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / R. Goldmann | Ralph Goldmann</span></p><p><strong>Verspätungen, Ausfälle, Umleitungen oder Bauarbeiten – im öffentlichen Nahverkehr in Hamburg läuft nicht immer alles rund. Ob S-Bahn, U-Bahn oder Bus: Mit unserem Ticker sind Sie immer auf dem neuesten Stand zu aktuellen Störungen und Fahrplanänderungen bei HVV und Hochbahn. Bleiben Sie informiert, um stressfrei ans Ziel zu kommen!</strong></p><p><strong>2. Dezember, 10.18 Uhr:</strong> Bis zum 18. Dezember ist bei Niendorfer U-Bahn-Fahrgästen Geduld gefragt: Die U2 fährt zwischen den Haltestellen Niendorf Nord und Niendorf Markt im Pendelbetrieb. Grund dafür sind Gleisbauarbeiten.</p><p>Die Züge verkehren alle 15 beziehungsweise 20 Minuten. In Niendorf Markt ist zur Weiterfahrt in beide Richtungen jeweils ein Umstieg erforderlich. Aktuelle Infos gibt es auf hvv.de oder in der HVV-App. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 10:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Interesse ist riesig: Dieses historische Gebäude kommt unter den Hammer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisches-gebaeude-am-kap-arkona-kommt-unter-den-hammer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/561648896.jpg?resize=300%2C300&crop=1200px%2C572px%2C4931px%2C4932px&webp=1" alt="Interesse ist riesig: Dieses historische Gebäude kommt unter den Hammer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die ehemalige Wetterstation der Kaiserlichen Marine am Kap Arkona auf Rügen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Es ist ein ganz besonderes Gebäude: Heute kommt in der Hamburger City eine frühere Immobilie der Kaiserlichen Marine am Kap Arkona auf Rügen bei einer Auktion unter den Hammer.</strong> <strong>Das Interesse ist riesig.</strong></p><p>Bei der Versteigerung der Norddeutschen Grundstücksauktionen AG (NDGA) im Haus der Patriotischen Gesellschaft in der Trostbrücke 4-6 (Hamburg-Altstadt) kommen insgesamt 22 Immobilien aus Mecklenburg-Vorpommern, Niedersachsen und Schleswig-Holstein zum Aufruf. Die Summe der Mindestgebote liege bei rund 3,6 Millionen Euro, teilte die NDGA mit.</p><p>Für das Gebäude am Kap Arkona erwarten die Veranstalter ein „wahres Bietergefecht“. Denn dabei stehe die um 1905 erbaute und als Unterkunftsgebäude der Kaiserlichen Marine errichtete ehemalige Wetterstation im Angebot. In Sichtweite liegt die Kante der Steilküste, der ehemalige Marinepeilturm und die Reste der Jaromarsburg, so die NDGA. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 10:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht auf Hamburgs Weihnachtsmärkten: Vor dieser Öko-Truppe warnen Sektenexperten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorsicht-auf-hamburgs-weihnachtsmarkten-vor-dieser-oko-truppe-warnen-sektenexperten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-9233-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C115px%2C1758px%2C1759px&webp=1" alt="Vorsicht auf Hamburgs Weihnachtsmärkten: Vor dieser Öko-Truppe warnen Sektenexperten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Weihnachtlicher Gänsemarkt“: Diese freundliche junge Dame verkauft Pesto und Pasten. Nach eigenen Angaben weiß sie gar nicht, dass „Lebe Gesund“ Teil einer ökoreligiösen Sekte ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>Tausende Hamburger laufen täglich daran vorbei – kaum einer ahnt, wer oder was wirklich dahintersteckt. Auf dem Weihnachtsmarkt „Weißer Zauber“ am Jungfernstieg und auf dem „Weihnachtlichen Gänsemarkt“ stehen zwei Stände, die Bio-Produkte anbieten: Pesto, vegane Pasten, Weihnachtsgebäck, Lebkuchen, Bauernbrot. Alles freundlich, öko, harmlos – jedenfalls auf den ersten Blick. Doch Sektenexperten schlagen Alarm: Hinter beiden Ständen steckt die Marke „Lebe Gesund“, ein Unternehmen aus dem Wirtschaftsimperium der religiösen Gruppierung „Universelles Leben“ (UL).</strong> <strong>Und wer in deren Fänge gerät, kommt nicht so schnell wieder heraus.</strong></p><p>Eine Sekte auf dem Hamburger Weihnachtsmarkt – das gab’s wohl noch nie. Nach Hinweisen von Lesern suchen MOPO-Reporter die Stände auf und verhalten sich zunächst wie normale Kunden. Zu Bekehrungs- oder Anwerbeversuchen kommt es nicht. Auch keine Spur von religiösem Wahn oder gar besonderer Frömmigkeit. Die geschäftstüchtigen Verkäufer reichen freundlich Probierhäppchen: Kekse, Lebkuchen, Brotwürfel mit Pesto. Erst als wir das Personal ansprechen, ändert sich die Stimmung.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Regionalzüge bleiben auf der Strecke“: Wichtige Änderungen für Pendler</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-fahrplan-startet-bald-was-pendler-im-norden-wissen-sollten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/22099483-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Regionalzüge bleiben auf der Strecke“: Wichtige Änderungen für Pendler" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Metronom-Zug im Hamburger Hauptbahnhof (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Ab Mitte Dezember müssen Pendler im Norden mit neuen Fahrplänen rechnen. Warum Regionalzüge in Hamburg eingeschränkt werden – und wo es mehr Verbindungen gibt, lesen Sie hier.</strong></p><p>Zum Fahrplanwechsel am 14. Dezember gibt es im niedersächsischen Regionalverkehr zahlreiche Änderungen – Verbesserungen auf einigen Strecken, aber auch Einschränkungen. Die Landesnahverkehrsgesellschaft Niedersachsen (LNVG) kritisiert vor allem: Zusätzliche Fernzüge in Hamburg würden mehrere wichtige Pendlerfahrten verdrängen.</p><p>Drei Züge der Linie <strong>RB 31</strong> nach Lüneburg, die von Metronom betrieben werden, können demnach künftig nicht mehr am Hamburger Hauptbahnhof starten, sondern erst in Hamburg-Harburg. Außerdem streicht das für Eisenbahninfrastruktur zuständige Unternehmen DB InfraGO Unterwegshalte auf dieser hochbelasteten Strecke heraus, damit weniger Verspätungen entstehen. Diese drei Züge halten auch nicht mehr in <strong>Maschen</strong>:</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in Hamburg: Zoll durchsucht Auto – doch dann gerät ein Kiosk ins Visier</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drogen-razzia-in-bergedorf-auto-und-kiosk-durchsucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc-5506-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=537px%2C257px%2C1455px%2C1454px&webp=1" alt="Razzia in Hamburg: Zoll durchsucht Auto – doch dann gerät ein Kiosk ins Visier" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte des Zolls stehen vor einem Kiosk in Bergedorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Razzia in Bergedorf: Am späten Montagabend haben Einsatzkräfte des Zolls und der Polizei Hamburg ein Fahrzeug und einen Kiosk durchsucht. Es ging um Drogen.</strong></p><p>Der Einsatz begann um 23 Uhr an der Alten Holstenstraße in Bergedorf. Laut Lagedienst wurde ein Fahrzeug durchsucht, in dem rauschgiftverdächtige Substanzen vermutet wurden. Der Verdacht habe sich jedoch nicht bestätigt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozessauftakt-um-toten-jungen-die-mutter-weint-die-angeklagten-verstecken-sich/">Saif stirbt bei Balkonsturz: Die Mutter weint, die Angeklagten verstecken sich</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit mit Verfassungsschutz: Gutachten stützt Hamburger Linken-Politiker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streit-mit-verfassungsschutz-gutachten-stuetzt-hamburger-linken-politiker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/502097165-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=508px%2C511px%2C1278px%2C1279px&webp=1" alt="Streit mit Verfassungsschutz: Gutachten stützt Hamburger Linken-Politiker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Deniz Celik (Die Linke) spricht während einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft im Rathaus (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Weshalb ein Experte das umstrittene Statement von Deniz Celik zum Verfassungsschutz für wissenschaftlich und politisch legitim hält – und was das für das anstehende Gerichtsverfahren bedeutet.</strong></p><p>In der anstehenden juristischen Auseinandersetzung des Hamburger Verfassungsschutzes gegen den Bürgerschaftsabgeordneten Deniz Celik hat der Linken-Politiker Rückendeckung durch einen Extremismusexperten erhalten. Die beanstandete Aussage Celiks sei keineswegs unbegründet, „sondern stellt eine wissenschaftlich und politisch legitime Schlussfolgerung dar”, heißt es in einer gutachterlichen Stellungnahme des Politikwissenschaftlers der Freien Universität Berlin, Hajo Funke, die Celik erbeten hat und die der Deutschen Presse-Agentur vorliegt.</p><p>Der Nachrichtendienst hatte zuletzt Klage gegen Celik eingereicht. Ziel sei es, eine einstweilige Verfügung vor Gericht zu erwirken, die ihm verbietet, zu behaupten, der Verfassungsschutz sei durch „Vertuschung, V-Leute-Skandale und immer wieder auch durch den Schutz rechter Netzwerke aufgefallen“. So hatte es der Linkspolitiker in einer Pressemitteilung im Oktober formuliert. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter gelähmt: Unglaubliche Hilfswelle für Hamburger Familie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mutter-gelaehmt-unglaubliche-hilfswelle-fuer-hamburger-familie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/97147067-176432626013376-r.jpeg?resize=300%2C300&crop=36px%2C0px%2C1199px%2C1199px&webp=1" alt="Mutter gelähmt: Unglaubliche Hilfswelle für Hamburger Familie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit dem Unfall ist Maud (50) querschnittsgelähmt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: GoFundMe</span></p><p><strong>Ein Spaziergang mit dem Hund endete für eine Hamburgerin (50) in einem Albtraum: Die zweifache Mutter wurde Ende Oktober in einem Park von einem herabstürzenden Baum getroffen – seitdem ist sie querschnittsgelähmt. Die Spendenaktion für sie und ihre Familie stößt auf große Resonanz. </strong></p><p>Freunde und Bekannte starteten die <a href="https://www.gofundme.com/f/Gelaehmt-nach-Baum-Unfall-Helft-Maud">Spendenaktion</a> mit dem Ziel: „Helft Maud zurück ins Leben“. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/baumunglueck-beim-gassigehen-hamburgerin-50-gelaehmt-helft-maud-zurueck-ins-leben/#google_vignette">Die Hamburgerin braucht eine lange Reha, spezialisierte Therapien, Hilfsmittel</a> – und die Wohnung im dritten Stock muss barrierefrei umgebaut werden. Die Krankenkasse übernimmt nur einen Teil der Kosten, so die Initiatoren. Hinzu kommt: Maud und ihr Mann sind selbstständig – seit dem Unfall sind sie finanziell eingeschränkt.</p><p>Auf GoFundMe sind innerhalb einer Woche bereits mehr als 115.000 Euro eingegangen. Das ursprüngliche Spendenziel lag anfangs bei 80.000 Euro. Nun wurde es auf 125.000 Euro erhöht und es fehlt nicht mehr viel, bis es erneut geknackt wird. Ein Mann spendete 10.000 Euro für die Familie – die bislang größte Summe.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 08:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kita-Skandal: Leiterin soll riesige Summe veruntreut haben – Ehemann beteiligt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/kita-skandal-leiterin-soll-riesige-summe-veruntreut-haben-ehemann-beteiligt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/552890603-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C125px%2C1769px%2C1769px&webp=1" alt="Kita-Skandal: Leiterin soll riesige Summe veruntreut haben – Ehemann beteiligt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine ehemalige Kita-Leiterin und ihr Ehemann sollen über Jahre Vereinsgelder veruntreut haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ANP | Remko de Waal</span></p><p><strong>Eine Kita-Leiterin und ihr Ehemann sollen über Jahre heimlich in die Vereinskasse der Tagesstätte gegriffen haben – nun müssen sie sich wegen zahlreicher Untreuevorwürfe vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Am Dienstag startet vor dem Amtsgericht Harburg ein Prozess gegen die Leiterin einer Hamburger Kindertagesstätte. Der 52-Jährigen wird gewerbsmäßige Untreue in 107 Fällen vorgeworfen. Auch ihr 56-jähriger Ehemann ist angeklagt, da er in neun Fällen Beihilfe geleistet haben soll.</p><p>Laut den Ermittlungen soll die Kita-Leiterin bereits 2014 Zugriffe auf die Vereinskonten des Trägervereins erhalten haben. Zwischen April 2016 und Mai 2019 soll sie dann mit der ihr überlassenen EC-Karte Abhebungen und Zahlungen vorgenommen haben – rund 57.000 Euro, die laut Anklage in private Einkäufe flossen. Unter anderem soll sie von dem Geld Kleidung für 750 Euro oder Reiterbedarf für 3300 Euro gekauft haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 08:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Motorradunfall in Hamburg – Fahrer muss reanimiert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/motorradfahrer-kollidiert-mit-baum-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/unknown-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=234px%2C622px%2C1297px%2C1298px&webp=1" alt="Schwerer Motorradunfall in Hamburg – Fahrer muss reanimiert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte kümmern sich um den schwer verletzten Motorradfahrer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Wandsbek: Ein Motorradfahrer ist in der Nacht zu Dienstag auf dem Friedrich-Ebert-Damm verunglückt. Er musste reanimiert werden.</strong></p><p>Der 34-Jährige war um kurz vor Mitternacht mit seinem Motorrad auf dem Friedrich-Ebert-Damm unterwegs, als er aus ungeklärter Ursache im kurvigen, unbewohnten Bereich die Kontrolle über sein Fahrzeug verlor und mit einem Baum kollidierte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozessauftakt-um-toten-jungen-die-mutter-weint-die-angeklagten-verstecken-sich/">Saif stirbt bei Balkonsturz: Die Mutter weint, die Angeklagten verstecken sich</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitarbeiter in Hamburger Burgerladen niedergeschossen: Polizei sucht zwei Männer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-in-burgerladen-niedergeschossen-polizei-fahndet-mit-hubschrauber-nach-taeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251201-id39692-5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=983px%2C101px%2C1339px%2C1339px&webp=1" alt="Mitarbeiter in Hamburger Burgerladen niedergeschossen: Polizei sucht zwei Männer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten vor dem Restaurant „Burger Legends“ in Hamburg-Hoheluft-West, in dem die Schüsse fielen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Schüsse in einem Burgerladen an der Gärtnerstraße: Am Montagabend wurde ein 30 Jahre alter Mitarbeiter verletzt ins Krankenhaus gebracht. Die Polizei fahndet mit einem Großaufgebot nach zwei Männern.</strong></p><p>Nach den Schüssen in dem Restaurant „Burger Legends“ in Eimsbüttel ist bislang noch kein Verdächtiger gefasst. Der Täter sei noch auf der Flucht, sagte ein Polizeisprecher am Morgen. Die Ermittlungen laufen. </p><p>Die Einsatzkräfte waren gegen 20.40 Uhr alarmiert worden. Laut Feuerwehr wurde ein 30 Jahre alter Mitarbeiter durch drei Schüsse in den Oberschenkel lebensgefährlich verletzt. Der Rettungsdienst brachte ihn ins Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>