<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer im ehemaligen Baumarkt – war es Brandstiftung?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-im-ehemaligen-baumarkt-war-es-brandstiftung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc-8170-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=661px%2C390px%2C1314px%2C1314px&webp=1" alt="Feuer im ehemaligen Baumarkt – war es Brandstiftung?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im ehemaligen Max-Bahr-Baumarkt in Bergedorf hat es am ersten Weihnachtstag gebrannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Am ersten Weihnachtstag wurde die Feuerwehr in Bergedorf zum ehemaligen Max-Bahr-Baumarkt gerufen, weil dort mindestens an einer Stelle ein Feuer ausgebrochen war. Die Polizei ermittelt.</strong></p><p>Am späten Nachmittag rückte die Feuerwehr zur Kurt-A.-Körber-Chaussee in Bergedorf aus: Dort war in einem ehemaligen Baumarkt mindestens ein Brand ausgebrochen. Laut Feuerwehr wurde neben einem Brandherd im ehemaligen Eingangsbereich auch ein weiteres Feuer am hinteren Gebäudeteil gelöscht.</p><p>Aufgrund der großen Rauchentwicklung musste die Halle aufwendig entlüftet werden, parallel wurde der Gebäudekomplex überprüft, um sicherzustellen, dass sich dort keine Personen mehr aufhielten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 20:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stella war elf, als sie nach Hamburg kam: „Mir wurde die Kindheit geraubt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tochter-von-gastarbeitern-mir-wurde-die-kindheit-geraubt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/stella-tsianios-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=467px%2C192px%2C1378px%2C1377px&webp=1" alt="Stella war elf, als sie nach Hamburg kam: „Mir wurde die Kindheit geraubt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stella Tsianios (53): „Ich war zehn, da wurde mir die Kindheit geraubt.“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Vor 70 Jahren, am 20. Dezember 1955, unterzeichnete die Bundesrepublik Deutschland ihr erstes Anwerbeabkommen – mit Italien. Es folgten ähnliche Verträge mit Spanien, Griechenland, der Türkei, Portugal und Jugoslawien. Stella Tsianios (53) und ihr Bruder wurden durch die Erfahrung traumatisiert – und machten daraus ihren Beruf. Was ist aus den ehemaligen sogenannten „Gastarbeitern“ geworden? Fünf von ihnen bzw. deren Nachkommen erzählen aus ihrem Leben. Geschichten, die von Trennung und Aufbruch handeln, von Diskriminierung und Aufstieg, von verlorener Kindheit und neu gefundener Heimat.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 19:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was verdient eigentlich ein Mönch?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-lebt-es-sich-ohne-geld-was-verdient-eigentlich-ein-moench/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/261082471-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C162px%2C1308px%2C1306px&webp=1" alt="Was verdient eigentlich ein Mönch?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mönch im Kloster. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Karl-Josef Hildenbrand</span></p><p><strong>Über Geld spricht man nicht? Oh doch! Wir machen regelmäßig mit Menschen aus Hamburg den Kassensturz – in dieser Woche mit einem Mönch.</strong></p><p>Ich bin Bruder Lukas und ich verdiene gar kein Geld. Bei meinem Eintritt ins Kloster Nütschau bei Bad Oldesloe vor 15 Jahren habe ich das Gelübde der Armut abgelegt. Das heißt, dass ich keinen eigenen Besitz habe. Alles, was ich benutze, gehört der Gemeinschaft, vom Handy bis zur Hose.</p><p>Wir leben einfach: Jeder hat im Kloster ein kleines Zimmer mit Bett, Tisch, Schrank und einem eigenen Bad. Gegessen wird gemeinsam, eingekauft für alle. Man gewöhnt sich sehr schnell daran, nicht selbst entscheiden zu können, was man kauft. Der Kühlschrank ist immer voll, Sonderwünsche gibt es kaum. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 19:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autofahrer wendet auf Hauptverkehrsstraße und kracht in den Gegenverkehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autofahrer-wendet-und-kracht-in-den-gegenverkehr-drei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/gepixelt-vu-steindamm-251225.jpeg?resize=300%2C300&crop=501px%2C362px%2C838px%2C838px&webp=1" alt="Autofahrer wendet auf Hauptverkehrsstraße und kracht in den Gegenverkehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle auf dem Steindamm in Hamburg-St. Georg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Schwerer Unfall auf dem Steindamm in St. Georg: Am späten Nachmittag des 1. Weihnachtstages sind zwei Autos zusammengestoßen. Drei Personen wurden verletzt.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei wendete ein Autofahrer auf Höhe der Lohmühlenstraße, obwohl ihm ein anderer Pkw entgegenkam. Die beiden Autos kollidierten.</p><p>Im entgegenkommenden Wagen saßen vier Personen. Drei von ihnen erlitten leichte Verletzungen. Der Rettungsdienst brachte sie ins Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 18:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7: Vier Autos kollidieren – zwischenzeitlich langer Stau</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/a7-vier-autos-kollidieren-langer-stau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/410417434-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="A7: Vier Autos kollidieren – zwischenzeitlich langer Stau" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verkehr in Richtung Norden staute sich mehrere Kilometer zurück. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall auf der A7 Höhe Volkspark, an dem vier Fahrzeuge beteiligt waren, gab es am Nachmittag des ersten Weihnachtsfeiertags einen Verletzten. Weil die Autobahn kurz zuvor wegen eines entlaufenden Hundes gesperrt worden war, verschärfte sich die Staulage in Richtung Norden.</strong></p><p>Wie die Polizei bestätigte, kollidierten gegen 15.10 Uhr insgesamt vier Fahrzeuge in Fahrtrichtung Norden auf Höhe der Anschlussstelle Volkspark. Wie es zu der Kollision kam, ist derzeit ungeklärt.</p><p>Eine Person wurde laut Polizei verletzt. Sie wurde vom Rettungsdienst versorgt. Schnell bildete sich ein mehrere Kilometer langer Stau. Schon zuvor war es zu Verzögerungen gekommen, weil die A7 Höhe des Stellinger Tunnel in Richtung Norden wegen eines entlaufenden Hundes gesperrt werden musste. Das Tier konnte eingefangen werden. Nach Abschluss der Aufräumarbeiten konnte die Autobahn rasch wieder freigegeben werden, der Stau löste sich auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Age-Gap-Beziehungen: Wenn der Freund der Vater sein könnte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/age-gap-beziehungen-wenn-der-freund-der-vater-sein-koennte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/us-20240120-0029-2jpg-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1785px%2C1785px&webp=1" alt="Age-Gap-Beziehungen: Wenn der Freund der Vater sein könnte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Janina Korn (42) und Roland Heitz (68) führen eine Age-Gap-Beziehung: Stolze 26-Jahre liegen zwischen den beiden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ULRIKE SCHACHT</span></p><p><strong>Skeptische Blicke, Getuschel, Kommentare – ein solches Verhalten ist Age-Gap-Paaren nicht fremd</strong>.<strong> Denn sobald der Altersunterschied eine bestimmte Schwelle überschreitet, wird es knifflig: Ist das der Vater oder der Freund? Und so ein Anblick löst oft Unbehagen aus. Das ist doch nicht normal – oder?</strong> <strong>Warum ein großer Altersunterschied oft auf Ablehnung stößt, wodurch eine Age-Gap-Beziehung problematisch wird, und was es mit dem Vaterkomplex auf sich hat: Darüber hat die MOPO mit einem Age-Gap-Paar und einer Psychologin gesprochen. </strong></p><p>Janina Korn (42, Schauspielerin und Tochter von Peter Schilling) und Roland Heitz (68, Schauspieler, u.a. bekannt aus der „Schwarzwaldklinik”) sind seit fünf Jahren ein Paar. Ihr Age-Gap beträgt stolze 26 Jahre. „Ich war schon immer mit älteren Männern zusammen, deswegen waren die romantischen Gefühle zu Roland für mich nichts Ungewöhnliches“, erzählt die Wahl-Hamburgerin. Aber 26 Jahre waren auch für sie eine neue Dimension. Das merke man auch an den Reaktionen auf das Paar: „Natürlich fragen sich viele, ob ich seine Tochter bin. Der Mensch ist Normen gewohnt und wir weichen ganz offensichtlich davon ab.“</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Gebühren steigen zum Jahreswechsel in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-gebuehren-steigen-zum-jahreswechsel-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/imago0101668054h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=7px%2C143px%2C1562px%2C1564px&webp=1" alt="Diese Gebühren steigen zum Jahreswechsel in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viel Geld auf einem Haufen (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Jens Schicke</span></p><p><strong>2026 wird einiges teurer in Hamburg. Einige städtische Gebühren steigen, weil vor allem auch die Personal- und Sachkosten gestiegen sind. Und es gibt Preissteigerungen bei Versorgern.</strong></p><p>Die Hamburgerinnen und Hamburger müssen im neuen Jahr für einige öffentliche Leistungen tiefer in die Tasche greifen. Die Personalkostenentwicklung und gestiegene Sachkosten müssten bei den Gebühren berücksichtigt werden, sagte Finanzsenator Andreas Dressel (SPD). Auch bei Versorgern gibt es Preissteigerungen. Ein Überblick über die Änderungen in der Hansestadt zum Jahreswechsel:</p><p>Für die Müllabfuhr muss ein durchschnittlicher Hamburger Haushalt im kommenden Jahr knapp neun Euro mehr bezahlen. Die Gebühren für die Hausmüllentsorgung steigen um 3,4 Prozent, wie die Finanzbehörde mitteilte. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist das die Kehrtwende? Finanzsenator will wieder mehr Eigenheime bauen lassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ist-das-die-kehrtwende-finanzsenator-will-wieder-mehr-eigenheime-bauen-lassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/bildschirmfoto-2025-12-22-um-161824.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ist das die Kehrtwende? Finanzsenator will wieder mehr Eigenheime bauen lassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Finanzsenator Andreas Dressel (l., SPD) und Wandsbeks Bezirksamtsleiter Thomas Ritzenhoff (SPD) in der Jenfelder Au.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Finanzbehörde</span></p><p><b>Viel Aufsehen erregte vor einiger Zeit die politische Marschrichtung von Rot-Grün in Hamburg, in neu ausgewiesenen Baugebieten keine Einfamilienhäuser mehr zu planen. Zeichnet sich nun ein Richtungswechsel ab? Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) will das Eigenheimprogramm wieder stärken. Er sagt: „Man muss sich kein Eigenheim in Glinde kaufen.“</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krankenkassen erhöhen Zusatzbeiträge: Lohnt sich jetzt ein Wechsel?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/krankenkassen-erhoehen-zusatzbeitraege-lohnt-sich-ein-wechsel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/448376800-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=147px%2C529px%2C1177px%2C1178px&webp=1" alt="Krankenkassen erhöhen Zusatzbeiträge: Lohnt sich jetzt ein Wechsel?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gesundheitskarte einer Krankenkasse (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Das Bundesgesundheitsministerium hat im November den durchschnittlichen Zusatzbeitrag bei Krankenkassen auf 2,9 Prozent festgelegt – im Januar hatte er noch bei 2,5 Prozent gelegen. Doch es zeigt sich: Bei den Krankenkassen gibt es einen großen Spielraum, was die Zusatzbeiträge angeht. Während einige die Beiträge deutlich erhöhen, bleiben andere stabil. Für viele Versicherte stellt sich deshalb die Frage: Lohnt es sich jetzt, die Krankenkasse zu wechseln?</strong></p><p>DAK-Vorstandschef Andreas Storm sagte zuletzt: <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/millionen-versicherte-muessen-mehr-zahlen-kassen-heben-zusatzbeitraege-an/">„Das kleine Sparpaket der Bundesregierung reicht nicht aus, um das Versprechen stabiler Beitragssätze in der gesetzlichen Krankenversicherung halten zu können.“</a> Für mehr als 39 Millionen Versicherte werde der Zusatzbeitrag zum Jahreswechsel angehoben, so Storm.</p><p>Der allgemeine Beitragssatz für die gesetzlichen Krankenkassen liegt einheitlich bei 14,6 Prozent des Bruttoeinkommens. Den Zusatzbeitrag legen die Kassen hingegen selbst fest. Der vom Bundesgesundheitsministerium genannte Durchschnittswert ist daher lediglich eine rechnerische Größe. Entsprechend unterscheiden sich die Krankenkassen teils deutlich bei ihren Zusatzbeiträgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geschmiere und Ge­krit­zel: Drastischer Anstieg von Graffiti an Hamburger Bahnhöfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schmierereien-und-filzstift-gekritzel-immer-mehr-graffitis-an-hamburger-bahnhoefen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/52860441-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=139px%2C0px%2C1699px%2C1699px&webp=1" alt="Geschmiere und Ge­krit­zel: Drastischer Anstieg von Graffiti an Hamburger Bahnhöfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter reinigt im S-Bahn Werk in Ohlsdorf einen mit Graffiti bemalten Waggon. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Schmierereien an Zügen, Filzstift-Ge­krit­zel an Wänden: Die Bundespolizei muss deshalb bundesweit zunehmend mehr Anzeigen schreiben – so auch in Hamburg.</strong></p><p>An Hamburger Bahnhöfen haben Täter von Januar bis Oktober mehr als doppelt so oft Züge und Bahnhofswände mit Graffiti besprüht und bemalt wie im Vorjahreszeitraum. Die Bundespolizei registrierte unter „Sachbeschädigung – Graffiti“ 515 Delikte, wie das zuständige Bundespolizeipräsidium in Potsdam mitteilte. Im Vorjahreszeitraum gab es demnach 225 Delikte.</p><p>Wie ein Sprecher der Hamburger Bundespolizei erläuterte, melden sich beispielsweise Eisenbahngesellschaften bei der Polizei, wenn sie feststellen, dass ein Zug besprüht worden ist. Bundespolizisten schreiben auch Anzeigen, wenn sie etwa während eines Rundgangs Filzstift-Ge­krit­zel bemerken. Zu den Gründen des Anstiegs konnte die Polizei kurzfristig keine Angabe machen. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 13:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bett brennt – Feuerwehr rettet schwer verletzte Frau aus Wohnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bett-brennt-feuerwehr-rettet-frau-aus-wohnung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hnbb-brennendes-bett-steinfeldstrasse-20251225-0003.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bett brennt – Feuerwehr rettet schwer verletzte Frau aus Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute retteten eine schwer verletzte Bewohnerin.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Dramatischer Feuerwehreinsatz in Billstedt am ersten Weihnachtsfeiertag: Eine bettlägerige Frau wurde schwer verletzt gerettet.</strong></p><p>Wie die Feuerwehr auf MOPO-Nachfrage bestätigte, wurden die Einsatzkräfte gegen 10.40 Uhr zu einem Hochhaus an der Steinfeldstraße gerufen. Dort war es in einer Wohnung zu einem Brand gekommen.</p><p>Die Frau (59) wurde von den Rettern aus den verqualmten Räumen gerettet. Sie hatte Verbrennungen erlitten und wurde in eine Klinik gebracht. Nach MOPO-Informationen hatte ein Bett gebrannt, in dem die bettlägerige Frau gelegen hatte. Der Brand konnte nach rund 40 Minuten gelöscht werden. Die Polizei schließt fahrlässigen Umgang mit einem Sauerstoffgerät nicht aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 13:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläre Pläne für Hamburg: Vier Visionen im Realitätscheck</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-ideen-fuer-hamburg-high-line-schwimmbad-und-surfwelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/558927041-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=508px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Spektakuläre Pläne für Hamburg: Vier Visionen im Realitätscheck" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gibt es bald eine „Surferwelle“ in Hamburg wie lange Zeit im Eisbach im Englischen Garten in München?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Maksim Zabarovskii</span></p><p><strong>Spektakuläre Pläne für Hamburg: Schwimmen in der Alster, surfen auf der Elbe und flanieren hoch über Altona – wie realistisch sind diese Visionen?</strong></p><p>Eine Stadt lebt auch von den spektakulären Ideen, die Architekten, Gründer und Initiativen für sie entwerfen. Anbei eine Auswahl von Zukunftsprojekten, über die in Hamburg diskutiert wird.</p><p>Wenn es nach den Grünen geht, könnte es im Stadtteil Altona bald eine spektakuläre Attraktion geben: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/highlight-plan-ueber-altona-nimmt-formen-an/">Eine sogenannte High Line</a> – eine Brücke auf Stelzen – nach dem Vorbild der weltberühmten High Line in New York. Dort flanieren Einheimische und Touristen seit 2009 über eine ehemalige Güterzug-Trasse. In der Neuen Mitte Altona könnte das in Zukunft überflüssige Eisenbahn-Viadukt – die sogenannte Quietschkurve – zu einer Brücke für Fußgänger umgebaut werden. Für eine zusätzliche Plattform könnten auch Teile der alten Sternbrücke recycelt werden, die demnächst abgerissen wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 13:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Johannes Oerding: „Plötzlich warf jemand ein Bündel Geld auf die Bühne“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-popstar-johannes-oerding-im-silvester-interview/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/539698601-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=618px%2C65px%2C1642px%2C1641px&webp=1" alt="Johannes Oerding: „Plötzlich warf jemand ein Bündel Geld auf die Bühne“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Musiker Johannes Oerding wird bei „Silvester in Concert“ in Hamburg dabei sein (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Panama Pictures | Christoph Hardt</span></p><p><strong>Johannes Oerding ist so was wie Hamburgs Pop-Superstar. Und ein echtes Weihnachtskind ist er auch noch – am 26.12. wird er 44 Jahre alt. Fünf Tage später tritt er bei der ZDF-Silvestersause in der HafenCity auf. Die MOPO sprach mit dem Sänger über gute Vorsätze, sein bevorstehendes Konzert und den Hamburger Fußball.</strong></p><p><strong>MOPO: Bleigießen, Raketen abfeuern oder Berliner essen – welche Silvester-Rituale haben Sie?</strong></p><p><strong>Johannes Oerding:</strong> Ehrlich gesagt, bin ich keiner, der selbst Raketen abschießt. Ich schaue aber gerne dabei zu. Das einzige Ritual, das ich seit etwa 20 Jahren habe, ist, dass ich Silvester meinen Kalender rausnehme und einfach alle Tage des alten Jahres durchgehe. Man verliert so oft den zeitlichen Bezug zu Ereignissen in seinem Leben, darum lasse ich das Jahr so Revue passieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 11:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>