<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Danach gilt der Krieg als beendet!“:Trump kündigt Waffenruhe zwischen Israel und Iran an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nahost-krieg-donald-trump-kuendigt-waffenruhe-zwischen-israel-und-iran-an-6859d16f3446cc6249ea304e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6859d16f3446cc6249ea304f/db0e0f5ce6a2c6ef7be586ff8af42548,c1247042?w=992" alt="„Danach gilt der Krieg als beendet!“:Trump kündigt Waffenruhe zwischen Israel und Iran an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwischen Israel und dem Iran soll nach Angaben von US-Präsident Donald Trump (79) bald ein „kompletter und absoluter Waffenstillstand“ in Kraft treten. „Danach gilt der Krieg als beendet“, schrieb Trump um 18.02 Uhr (Ortszeit Washington, Mitternacht deutscher Zeit) auf seiner Plattform Truth Social. Demnach solle die Waffenruhe in etwa sechs Stunden, also gegen 6 Uhr deutscher Zeit, beginnen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ In der Nacht gab es weitere Angriffe. Während Israel offenbar zu einer Waffenruhe bereit ist, dementierte Irans Außenminister zunächst eine Einigung. Am Morgen sind bei einem iranischen Angriff im Süden Israels mindestens drei Menschen gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem Post schrieb Trump, die Waffenruhe trete in Kraft, nachdem Israel und Iran „ihre laufenden, letzten Missionen“ beendet hätten. Zunächst werde der Iran für zwölf Stunden die Waffen schweigen lassen und dann Israel für ebenfalls zwölf Stunden. „Nach 24 Stunden wird die Welt das offizielle Ende des zwölftägigen Kriegs begrüßen“, so der US-Präsident. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Läuft alles nach Trumps Plan, wäre der Krieg Mittwochmorgen deutscher Zeit beendet. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 04:34:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Angriff auf US-Militärbasis:Trump bedankt sich bei den Mullahs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/sehr-schwache-reaktion-trump-reagiert-auf-iran-angriff-6859b2b34ac05571629e95c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6859b2b34ac05571629e95c6/5d7785d193e019886c8c689d12168f17,239e43d2?w=576" alt="Nach Angriff auf US-Militärbasis:Trump bedankt sich bei den Mullahs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat sich zu dem iranischen Angriff auf den Al Udeid Stützpunkt geäußert. Er nannte die Attacke eine „sehr schwache Reaktion“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seinem Social-Media-Netzwerk Truth Social bedankte er sich sogar bei den Mullahs: „Ich möchte dem Iran dafür danken, dass er uns frühzeitig informiert hat, sodass keine Menschenleben zu beklagen waren und niemand verletzt wurde.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vielleicht könne der Iran jetzt zu Frieden und Harmonie im Nahen Osten übergehen – er werde Israel auch mit Nachdruck ermuntern, das ebenfalls zu tun, schrieb Trump.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trump zufolge wurden 13 iranische Raketen von der Raketenabwehr abgefangen, eine weitere sei in eine ungefährliche Richtung geflogen, weswegen sie nicht abgeschossen worden sei. Es habe bei dem Angriff, „den wir erwarteten“, „kaum“ Schäden gegeben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 04:34:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Kanzler und sein Außenminister:Spielen Merz und Wadephul ein doppeltes Spiel?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kanzler-und-aussenminister-spielen-merz-und-wadephul-doppeltes-spiel-68594eb9763e123486d85546</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68594eb9763e123486d85547/24b50000ab1aa2176738cae296d9bd89,8e1d559d?w=576" alt="Der Kanzler und sein Außenminister:Spielen Merz und Wadephul ein doppeltes Spiel?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie sind Kanzler und Außenminister, enge Vertraute, beide in der CDU. Doch wenn Friedrich Merz und Johann Wadephul über Israel und den Iran sprechen, dann liegen Welten zwischen ihnen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz fährt klare Kante, unterstützt Israels und Amerikas Militärschläge gegen das Terror-Regime Iran. Israel mache die „Drecksarbeit“ für den Westen, so Merz vergangene Woche. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz anders Wadephul: Der Außenminister warnte zuletzt immer wieder vor einer Eskalation, rief sowohl Mullah-Regime wie Israel zur Mäßigung auf. Wadephul verhandelte am Freitag sogar noch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wadephul-trifft-mullah-minister-kein-ergebnis-bei-iran-verhandlungen-6855a89c5cc1ca15643e3b81"><!-- --><!--[--><!--[-->mit Mullah-Außenminister Abbas Araghtschi (62) in Genf<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diplomaten verhandeln im Genfer Hotel. Iran zeigt sich gesprächsbereit – mit Vorbehalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 04:34:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wilde Jacht-Party vor Traum-Hochzeit:Jeff Bezos & Lauren Sánchez schäumen vor Glück</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/amazon-milliardaer-jeff-bezos-lauren-sanchez-feiern-wilde-schaumparty-6859279b87419b0f72747d00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6859279b87419b0f72747d00/160ec4449608ba10b1be4b6a8667f0c1,9b6d4ad1?w=656" alt="Wilde Jacht-Party vor Traum-Hochzeit:Jeff Bezos & Lauren Sánchez schäumen vor Glück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amazon-Milliardär Jeff Bezos und seine Verlobte Lauren Sánchez feiern auf ihren Luxus-Jachten eine ausgelassene Schaum-Party vor der kroatischen Küste. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenige Tage vor ihrer Traumhochzeit in Venedig genießen sie das Leben und den heißen Sommer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sehen Sie exklusiv nur mit BILDplus die wilden Party-Fotos und lesen Sie, was an Bord alles passierte – und warum am Ende sogar die Wasserschutzpolizei anrückte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 04:34:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hinschauen, Herr Nagelsmann!:DIESE sechs U21-Spieler hoffen auf die WM 2026</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-hinschauen-herr-nagelsmann-diese-6-u21-stars-hoffen-auf-die-wm-6857d2a22683e910a024085a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6857d2a22683e910a024085a/f5bb4211537ada710b9c545ea2184784,e28721ff?w=320" alt="Hinschauen, Herr Nagelsmann!:DIESE sechs U21-Spieler hoffen auf die WM 2026" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unsere U21 ist unaufhaltsam!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der EM in der Slowakei hat Deutschland die Italiener rausgehauen (3:2 n.V.). Jetzt wartet am Mittwoch im Halbfinale Frankreich (21 Uhr/Alle Deutschland-Spiele werden live auf Sat.1 übertragen). Das Turnier ist für unsere DFB-Stars auch eine willkommene Bewerbungsphase für eine Beförderung ins A-Team.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bundestrainer Julian Nagelsmann (37) sollte mit Blick auf die WM nächstes Jahr in Kanada, Mexiko und den USA ganz genau hinschauen, wer Deutschland bei der Titel-Mission nächstes Jahr weiterhelfen kann. Nachdem er unser U21-Viertelfinale geschwänzt hat, kündigte er sich jetzt immerhin schon mal für das EM-Endspiel am Samstagabend in Bratislava (21 Uhr/Alle Deutschland-Spiele werden live auf Sat.1 übertragen) an.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">EM-Viertelfinale! Und dann? Elf unserer U21-Stars können den Verband wechseln. Wer?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 04:34:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon ab dieser Woche!:Jetzt kommt das Ikea-Kraftwerk zum Selberbauen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ikea-bringt-balkonkraftwerke-solarenergie-zum-selberbauen-6853ea4a9725c2004ffc025c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853ea4a9725c2004ffc025c/01a7551618703896b9b0c526fd99242b,cd3eae40?w=320" alt="Schon ab dieser Woche!:Jetzt kommt das Ikea-Kraftwerk zum Selberbauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Jetzt kommt das Kraftwerk zum Selberbauen! Der schwedische Möbel-Riese Ikea will im großen Stil Balkonkraftwerke auf den Markt werfen. Und das zu absoluten Kampfpreisen, wie BILD vorab aus Unternehmenskreisen erfuhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Der Verkauf in Deutschland startet schon in dieser Woche. Ab sofort bietet der Möbelkonzern Solarmodule für Balkon, Garten oder Garagendach an. Die Balkonkraftwerke der Produktreihe „EcoFlow Stream“, die Ikea zusammen mit dem schwedischen Marktführer „Svea Solar“ anbietet, können vom Kunden in nur wenigen Schritten selbst zusammengesteckt werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Basis-Lösung kostet 1229 Euro, Teilnehmer des „Family“-Kundenprogramms und Firmenkunden bekommen zusätzlich 15 Prozent Rabatt. Nach eigenen Angaben von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ikea/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19970376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ikea<!--]--><!--]--></a><!--[--> „das günstigste Komplettangebot für steckfertige Balkonkraftwerke am deutschen Markt.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD traf Ikea-Chef Jesper Brodin zum Interview.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 04:34:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hammer, dass die unter den Hammer kommt:Deutschlands teuerste Pommesbude wird versteigert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sylt/auf-sylt-ehemalige-pommesbude-fuer-270-000-euro-zu-versteigern-68591fd02083c34f34ff2e73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68591fd02083c34f34ff2e74/cd2dda3847429c8a9efff8fb3c04f79d,60c363ef?w=992" alt="Hammer, dass die unter den Hammer kommt:Deutschlands teuerste Pommesbude wird versteigert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sylt (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Die ehemalige Pommesbude mit dem abgewetzten Palisadenzaun auf Sylt wirkt auf den ersten Blick wie ein unscheinbarer XXL-Kiosk. Doch das nur 25 Quadratmeter große Backsteingebäude ist ein echtes Immobilien-Schätzchen. Es kommt am Donnerstag bei einer Auktion unter den Hammer. Startpreis: 270.000 Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es ist eine absolute Rarität“, sagt der Auktionator Michael Plettner (58, Vorstand der Deutschen Grundstücksauktionen AG in Berlin) zu BILD. „Wir haben schon viele Objekte auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/sylt/nachrichten-news-fotos-videos-19223256.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sylt<!--]--><!--]--></a><!--[--> versteigert, aber so etwas noch nie.“ Der ehemalige Imbiss in Westerland liegt in einer sehr attraktiven Lage, direkt neben der Nordseeklinik, einer Bushaltestelle und nur 10 Gehminuten vom Strand entfernt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Früher war das Gebäude auch mal eine Eisdiele und wurde als Apartmentvermietung genutzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis 2014 brutzelten in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/immobilien/immobilien/home-15703872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Immobilie<!--]--><!--]--></a><!--[--> Würstchen und Fritten. Danach zog eine Eisdiele ein, später wurde die Mini-Hütte zur Apartmentvermietung. Kurios: Die alte Abluftanlage für Fettiges steckt noch immer im Dachgeschoss<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->der ehemaligen Pommesbude.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 04:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Komm zu mir nach Hause“:Ex-Porno-Star (29) enthüllt intime Chats mit Yamal (17)</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lamine-yamal-porno-star-teilt-intime-chats-komm-zu-mir-nach-hause-6858e897738ce90c5ea7987c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6858e897738ce90c5ea7987d/bfcbc8de391031e0e6a7edf3ace6acbd,a27fc960?w=576" alt="„Komm zu mir nach Hause“:Ex-Porno-Star (29) enthüllt intime Chats mit Yamal (17)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fußball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Wunderkind ist gerade mal 17 – und hat schon das nächste Romantik-Drama an der Backe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Spielfeld lässt <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/pe805251/lamine-yamal/profil/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Lamine Yamal<!--]--><!--]--></a><!--[--> seine Gegenspieler verzweifeln, neben dem Platz sorgt er mit seinem Liebesleben aktuell für Schlagzeilen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt packt Ex-Porno-Darstellerin Claudia Bavel (29) aus – und berichtet über eine Kontaktaufnahme und brisante Textnachrichten mit dem Spanier.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Marc-André ter Stegen (33) ist wieder verliebt! Unsere Nr. 1 zeigt auf Instagram seine neue Freundin.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 04:35:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Coupleontour“-Vanessa ist die neue „Princess Charming“:„Ich hab gelacht, geweint, geliebt, gezweifelt!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/princess-charming-coupleontour-star-vanessa-ueber-ihr-liebesabenteuer-685958b0763e123486d85654</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685958b0763e123486d85655/87a37407ef35af07aed3d64bdea1cc8f,751b67f0?w=576" alt="„Coupleontour“-Vanessa ist die neue „Princess Charming“:„Ich hab gelacht, geweint, geliebt, gezweifelt!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Vanessa Borck sucht bei „Princess Charming“ auf RTL+ ihre große Liebe. Die Influencerin, bekannt als ein ehemaliger Teil von „Coupleontour“, spricht exklusiv mit BILD über ihr großes Liebesabenteuer. Mit Herzklopfen und Eifersucht erlebt sie intensive Wochen voller Emotionen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wann die neue Staffel startet und wie es Vanessa auf ihrer Dating-Reise erging, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 04:35:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Trainer Kovac bis zu Maskottchen Emma:Das verdient man beim BVB</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-das-verdient-man-bei-borussia-dortmund-68596e084ac05571629e91fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68596e084ac05571629e91fa/0afe4717ff477156fdcab0eb7f4a44b3,a9b7a6fb?w=656" alt="Von Trainer Kovac bis zu Maskottchen Emma:Das verdient man beim BVB" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Traum-Arbeitgeber Borussia Dortmund?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen Job bei seinem Lieblingsverein kann sich wahrscheinlich  jeder BVB-Fan vorstellen. Was man bei Borussia verdienen kann? BILD legt in der großen Gehalts-Serie die Verdienste der Vereins-Mitarbeiter offen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im vergangenen Geschäftsjahr betrug der gesamte Personalaufwand 236,2 Millionen Euro – der zweithöchste der Liga hinter dem FC Bayern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD enthüllt, was Maskottchen Emma, ein Social-Media-Manager, Ex-Sportdirektor Michael Zorc, der Chef-Trainer der 1. Damen-Mannschaft (Fußball) und ein Co-Trainer verdienen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 04:35:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist DAS ein großer Fehler?:Die riskante Strategie der Diddy-Anwälte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-prozess-die-riskante-strategie-seiner-anwaelte-ist-das-ein-grosser-fehler-685a0e4f3446cc6249ea3162</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a0e4f3446cc6249ea3162/579967c3368c949ce7c740d156787ead,6f427028?w=320" alt="Ist DAS ein großer Fehler?:Die riskante Strategie der Diddy-Anwälte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dramatischer Paukenschlag im spektakulären Prozess gegen Sean „Diddy“ Combs (55)! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Verteidigungsteam des gefallenen Musikmoguls entscheidet sich für eine riskante Strategie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details und welche Folgen diese Entscheidung für den Prozess haben kann – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 04:35:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Leistung, Apps und Sender:Testsieger! Mit dieser Box tunen Sie Ihren Fernseher</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/streaming-sticks-tv-boxen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68594698763e123486d85429/780573286eb25825819346807acb9ce9,aa56bf00?w=320" alt="Mehr Leistung, Apps und Sender:Testsieger! Mit dieser Box tunen Sie Ihren Fernseher" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 04:35:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>