<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>US-Forscher sicher:Gehirncode geknackt! Bald können wir wirklich Gedanken lesen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/gedankenlesen-stanford-entschluesselt-innere-sprache-6915c2d87ff132e7560fa39c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915c2d87ff132e7560fa39d/4b2289928334e3ae23d88324f9f65a9c,fe0ef74b?w=992" alt="US-Forscher sicher:Gehirncode geknackt! Bald können wir wirklich Gedanken lesen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Gehirn als biologischer Supercomputer: Forscher stehen vor bahnbrechenden Entdeckungen, die unser Verständnis von Gedanken, Bewegung und Sehen revolutionieren könnten. Eine neue Studie zeigt, wie Wissenschaftler innere Sprache entschlüsseln und damit Menschen mit Sprachstörungen helfen könnten. Doch welche ethischen Fragen wirft das potenzielle Gedankenlesen auf? Lesen Sie mit BILDplus, wie Neuro-Forscher die Zukunft gestalten und was das für Millionen Betroffene bedeutet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 17:23:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie ist 32 Jahre jünger:Keith Urban soll neu verliebt sein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/keith-urban-soll-neu-verliebt-sein-und-sie-ist-32-jahre-juenger-696b99208eda3a7225224b06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b99208eda3a7225224b07/35dfc719a58ee9c386e12ce560f0b868,ab8c200d?w=992" alt="Sie ist 32 Jahre jünger:Keith Urban soll neu verliebt sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Das ging schnell. Nur vier Monate nach der Scheidung von Nicole Kidman (58) soll Keith Urban frisch verliebt sein. Seine Neue ist 32 Jahre jünger als er. Gefunkt habe es bei der gemeinsamen Tournee, ist zu hören.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Keith Urban soll sich in die Country-Sängerin Karley Scott Collins (26) verguckt haben. Laut der „Daily Mail“ sollen Bekannte des Sängers fest davon überzeugt sein, dass es „ernst“ ist. „Seine Freunde glauben sogar, dass sie schon zusammenleben“, so ein Insider. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Karley Scott Collins (26) soll die neue Frau an der Seite von Keith sein. Sie wuchs in Florida auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer die hübsche neue Frau an seiner Seite ist? Karley Collins ist ein aufstrebender Country-Star. Erst im September 2025 veröffentlichte sie ihr Debütalbum. Vergangenes Jahr tourte sie mehrere Monate zusammen mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/keith-urban-erstes-konzert-nach-ehe-aus-mit-nicole-kidman-68df3c2a89973cba61e800ef"><!-- --><!--[--><!--[-->Keith Urban<!--]--><!--]--></a><!--[--> und performte als sein Opening Act. Keith soll hin und weg von dem jungen Talent gewesen sein.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 17:23:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regierung verschickt 17 Mio. Handbücher für den Ernstfall:So bereitet sich Polen auf den Krieg vor</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/polen-verschickt-17-millionen-kriegs-handbuecher-69590f75f6fc544dba9bb277</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69590f75f6fc544dba9bb278/4aea7bd6286e038fff9f11041f1b5089,eaa107d0?w=576" alt="Regierung verschickt 17 Mio. Handbücher für den Ernstfall:So bereitet sich Polen auf den Krieg vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Olsztyn (Polen) – <!--]--><!--[--><b>Noch ist der Ernstfall zum Glück nicht eingetreten, doch die Angst vor einem Krieg mit Russland ist bei unseren polnischen Nachbarn greifbar. Derzeit verschickt die Regierung 17 Millionen Sicherheitshandbücher an die Haushalte des Landes. In der Broschüre lernen die Bürger, wie sie sich bei Luftangriffen, chemischen oder atomaren Bedrohungen schützen sollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Ende Dezember werden die Handbücher verschickt, zunächst an die Verwaltungsbezirke Ermland-Masuren (grenzt an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[-->), Podlachien (grenzt an Belarus) und Lublin (grenzt an Belarus und die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Drei sogenannte Woiwodschaften, in denen der Krieg durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putins<!--]--><!--]--></a><!--[--> Angriff auf die Ukraine schon jetzt nah ist.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Für den Ernstfall sollen Materialien zum Abdichten und Sichern von Fenstern und Türen vorhanden sein, etwa Decken, Handtücher, oder Klebeband. „Entferne unnötige Gegenstände aus Fluren und Treppenhäusern“, heißt es weiter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem 52-seitigen Handbuch (<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.gov.pl/web/poradnikbezpieczenstwa/nasze-publikacje" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Poradnik bezpieczeństwa“<!--]--><!--]--></a><!--[-->, auf Deutsch: „Sicherheitsratgeber“) bekommen die Menschen auch Tipps zum Umgang mit Naturkatastrophen oder Stromausfällen. Das bedrohlichste Szenario aber ist das eines Angriffs aus Russland. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 17:23:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Serie über die Geschichte Persiens:Iran – vom Weltreich zur Beute der Mullahs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-serie-zur-geschichte-persiens-vom-weltreich-zur-beute-der-mullahs-6967b84de954401861ee081a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967b84de954401861ee081b/601c9bbd8a2e875d51b462fde6d37af1,1fa4da88?w=656" alt="BILD-Serie über die Geschichte Persiens:Iran – vom Weltreich zur Beute der Mullahs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als Alexander der Große mit 26 Jahren Persien erobert, glaubt er, die Welt neu zu ordnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Jahr 330 vor Christus brennt Alexander Persepolis nieder – das Herz des persischen Reiches, 3000 Kilometer östlich seiner makedonischen Heimat. Ein Symbol: Der Westen triumphiert über den Osten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Persien, Vorläufer des heutigen Iran, war da schon alt – eine Ur-Macht der Weltgeschichte!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heute Weltkulturerbe: Die Ruinen der antiken Perser-Stadt Persepolis im Süden Irans<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 17:23:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump-Versteher gibt zu:„Nicht gedacht, dass es so durchgeknallt wird“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/experte-ueber-trump-habe-nicht-gedacht-dass-es-so-durchgeknallt-wird-696ca8cd9f3f2063cee69769</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ca8cd9f3f2063cee69769/49eae355f41fb66e399bf85c8326bf54,2b3487d0?w=320" alt="Trump-Versteher gibt zu:„Nicht gedacht, dass es so durchgeknallt wird“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Fast jeden Tag bestimmt US-Präsident Donald Trump die Schlagzeilen. Fast jeden Tag prescht er mit neuen Forderungen, Ankündigungen, Drohungen vor. Wo ist Trump gefährlich? In welchen Punkten hat er womöglich recht? Und wie könnten wir Deutschen das Verhältnis zu den USA verbessern?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darüber sprach BILD-Vize Paul Ronzheimer in seinem Podcast mit zwei USA-Experten: Trump-Kritiker Rüdiger Bachmann (51), Wirtschaftsprofessor an der University of Michigan – und Republikaner-Netzwerker Armin Petschner-Multari, Politikwissenschaftler und Gründer der Denkfabrik „TheRepublic“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bachmann:</b><!--]--><!--[--> „Es gibt Dinge, bei denen die Analyse von Trump zumindest einen Kern von Wahrheit enthält.“ Zum Beispiel: Dass in Universitäten auf sogenannte Diversität gesetzt wurde und nicht mehr auf Leistung, das sei „unbestreitbar und ist inzwischen auch relativ anerkannt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Trump kritisierte, dass u.a. Menschen im Bildungssystem vor allem nach Hautfarbe, Geschlecht oder sexueller Identität bewertet wurden, weniger nach Leistung und Qualifikation.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 17:23:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit 9 Tagen Angst in Indien:Amok-Elefant tötet 22 Menschen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/indien-amok-elefant-toetet-22-menschen-696cf00a9f3f2063cee69b81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cf00a9f3f2063cee69b81/e0b6b3ab016001f599adfe2538e454d6/Kennung_Symbolfoto,a48e4fce?w=320" alt="Seit 9 Tagen Angst in Indien:Amok-Elefant tötet 22 Menschen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ranchi (Indien) – <!--]--><!--[--><b>Ein Elefant verbreitet Terror im Bundesstaat Jharkhand im Nordosten Indiens. Der junge Bulle mit nur einem Stoßzahn hat in neun Tagen bereits 22 Menschen getötet – darunter auch Kinder. Das jüngste Opfer soll gerade einmal acht Monate alt sein, meldet die britische „Sun“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Anfang des Jahres greift das tonnenschwere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tier<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der ländlichen Region immer wieder Bauern auf ihren Feldern an – vor allem nachts. In  <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/indien/thema-indien-alle-infos-80032902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Indien<!--]--><!--]--></a><!--[--> schlafen viele Menschen auf ihren Feldern oder vor ihren Scheunen, um die Ernte zu bewachen. Aus Angst vor dem Amok-Elefanten verbringen jetzt viele Dorfbewohner die Nacht auf den Dächern ihrer Häuser.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Elefant ist völlig unberechenbar und greift jeden an, den er sieht, so die Behörden. Es gab bereits zahlreiche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesfälle<!--]--><!--]--></a><!--[-->. So wurde eine Familie Opfer des wütenden Tieres: Ein Vater und seine zwei Kinder (8, 6) wurden attackiert, die Mutter konnte mit der verletzten zweijährigen Tochter entkommen. Später wurden die zertrampelten Leichen des Mannes und der Kinder gefunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Beamter der Forstbehörde zur „BBC“: „Dies ist eine beispiellose Situation. Es ist das erste Mal, dass eine solche Häufung von Todesfällen mit einem einzelnen männlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/stosszahn-gigant-craig-ist-tot-beruehmter-elefant-stirbt-mit-54-jahren-69590304f6fc544dba9bb1af"><!-- --><!--[--><!--[-->Elefanten<!--]--><!--]--></a><!--[--> in dieser Region in Verbindung gebracht wird.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 17:23:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hoeneß! Neuer! El Mala!:EXKLUSIV! EBERL ÜBER DIE HEISSEN BAYERN-THEMEN</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-exklusiv-eberl-ueber-die-heissen-themen-hoeness-neuer-el-mala-696ce8924bea5ecfebee9f9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ce8924bea5ecfebee9f9f/fdc4ff0e90c644c1b11a4ef0feca8af7,8f0036d6?w=576" alt="Hoeneß! Neuer! El Mala!:EXKLUSIV! EBERL ÜBER DIE HEISSEN BAYERN-THEMEN" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klartext von Max Eberl (52)! Der Sport-Vorstand des FC Bayern war bei BILD Sport bei WELT TV zu Gast – und spricht über die ganz heißen Tuschel-Themen beim Rekordmeister. Wie ist sein Verhältnis zu Bayern-Patron Uli Hoeneß (74) wirklich? Steht Manuel Neuer (39) auch in Zukunft im Tor der Bayern? Und was ist dran an den Wunschzettel-Gerüchten um Köln-Juwel Said El Mala (19)?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eberl und Klub-Patron Uli Hoeneß verbindet eine spezielle Beziehung. Noch als Eberl bei Gladbach war, war Hoeneß ein enger Ratgeber. In der Vergangenheit hatte Hoeneß aber auch harte, öffentliche Kritik an Eberl geübt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eberl räumt auf: „Mein Verhältnis zu Uli Hoeneß war immer sehr, sehr gleich. Als ich nicht beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> gearbeitet habe, war es etwas distanzierter, weil er mich als Konkurrent nicht noch stärken wollte. Trotzdem habe ich immer wieder um Rat bei ihm gefragt. Jetzt, wo ich beim FC Bayern arbeite, ist die Zusammenarbeit mit Uli viel intensiver.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bayern-Patron Uli Hoeneß (74)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 17:23:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Spiele im Überblick:Schock-Szene in der 2. Liga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/2-liga-im-ueberblick-6-tore-spektakel-in-bochum-696ccb646b40895ba7f71e09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ccb646b40895ba7f71e0a/b4dd14009c866e74a701916a0492487b,3211f8cd?w=576" alt="Alle Spiele im Überblick:Schock-Szene in der 2. Liga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gelungener Start für Kiel ins neue Jahr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen Aufstiegskandidat Paderborn holt Holstein ein souveränes 2:0. Allerdings wird der KSV-Sieg durch einen schlimmen Unfall überschattet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Schock-Szene des Spiels: Paderborns Brackelmann wird von Rosenboom unterbaut und fällt auf seinen Nacken. Das sah schlimm aus! Der 26-Jährige wird etwa zehn Minuten von medizinischen Kräften und abgeschirmt von seinen Kollegen behandelt. Stille macht sich im Stadion breit, ehe der Spieler unter Beifall aus dem Stadion abtransportiert wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kiel ist in der 1. Halbzeit das bessere Team, geht durch Skrzybski (18.) verdient in Führung. Nach der Pause erhöht der eingewechselte Rosenboom (69.) auf 2:0.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 17:23:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hockey-Frauen jubeln:Deutschland wieder Europameister!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/hockey-deutschland-wieder-europameister-in-der-halle-696d0b574bea5ecfebeea176</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d0b574bea5ecfebeea176/4f4813bbfc83870c94ba5db3f6847a22,fe634c78?w=320" alt="Hockey-Frauen jubeln:Deutschland wieder Europameister!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands Damen sind zum 18. Mal Europameister im Hallenhockey. Der Titelverteidiger gewann das Finale in Prag im letzten Spiel von Nationaltorfrau Julia Sonntag mit 5:2 gegen Gastgeber Tschechien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Philine Drumm (10. Minute) hatte den frühen 0:1-Rückstand durch ein Siebenmetertor von Natalie Hajkova (2.) ausgeglichen. Im Anschluss erzielte die Mannheimerin Charlotte Gerstenhöfer (17./24.) mit ihrem Doppelpack die erstmalige Führung, ehe Charlotte Hendrix (32.) und Kapitänin Fenja Poppe (39.) auf 5:1 erhöhten. Veronika Pribikova (40.) verkürzte noch einmal für die Gastgeberinnen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was für ein verrücktes Comeback bei der Hockey-Hallen-EM 2026.</p><p><!--[--><!--[-->Kapitänin Poppe sagt: „Ich bin überglücklich und erleichtert, dass wir das Finale gewonnen haben, nachdem wir durch alle Höhen und Tiefen in diesem EM-Turnier gegangen sind. Gefühlt waren wir schon draußen und sind dann doch ins Halbfinale eingezogen. Jetzt haben wir am Ende gewonnen und gezeigt, wie schnell und wie eng wir als Team zusammengewachsen sind. Deshalb bin ich unfassbar stolz auf die Mannschaft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 17:23:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rotlicht, Restaurants, Immobilien:Das Imperium der Betreiber der Schweizer Todesbar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-das-imperium-des-betreiber-paars-aus-der-todesbar-696a335e6b40895ba7f6ff5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a335e6b40895ba7f6ff5c/9009cb40b43ade089e8f29ff4e44f22a,703115f6?w=320" alt="Rotlicht, Restaurants, Immobilien:Das Imperium der Betreiber der Schweizer Todesbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Gastro-Imperium in einem der teuersten Schweizer Ski-Orte, eine Villa und ein Fuhrpark teurer Luxus-Karossen. Nach der Feuerkatastrophe mit 40 Toten in Crans-Montana fragen sich die Ermittler: Wie konnten die Bar-Betreiber Jessica (40) und Jacques Moretti (49) in nur zehn Jahren so reich werden?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, welche kriminelle Geschichte hinter dem Aufstieg der Morettis steckt, seine Vergangenheit im Rotlichtmilieu – und was der Mafia-Experte und Bestseller-Autor Roberto Saviano (46, „Gomorrha“) über den Fall sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 17:23:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>