<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zwei Verletzte nach Schüssen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwei-verletzte-nach-schuessen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-1386-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C265px%2C1639px%2C1640px&webp=1" alt="Zwei Verletzte nach Schüssen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei am Tatort in Wandsbek</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In Wandsbek ist es am Donnerstagabend zu einer blutigen Auseinandersetzung gekommen. Kurz vor 19 Uhr fielen in der Kornbergstraße/Ecke Kedenburgstraße plötzlich Schüsse – Anwohner alarmierten sofort die Polizei. Zwei Männer wurden getroffen, der mutmaßliche Schütze konnte wenig später festgenommen werden.</strong></p><p>Wie der Lagedienst der Hamburger Polizei der MOPO bestätigte, ging gegen 19 Uhr ein Notruf in der Einsatzzentrale ein. Mehrere Streifenwagen und Rettungskräfte rückten aus. Vor einem Autohandel stießen die Beamten auf zwei Männer mit Schussverletzungen an den Beinen.</p><p>„Den Männern geht es den Umständen entsprechend gut“, sagte ein Polizeisprecher. Die Verletzungen seien zwar schwer, aber nicht lebensbedrohlich. Beide Männer wurden in Krankenhäuser gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bagger beschädigt Leitung: Pflegeheim ohne Strom – Bewohner auf Akkus angewiesen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bagger-beschaedigt-leitung-pflegeheim-ohne-strom-und-das-notstromaggregat-defekt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251009thw-feuerwehr-pflegeheim314240jpg.jpeg?resize=300%2C300&crop=2414px%2C1167px%2C4296px%2C4295px&webp=1" alt="Bagger beschädigt Leitung: Pflegeheim ohne Strom – Bewohner auf Akkus angewiesen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das THW und die Feuerwehr waren mit einem größeren Aufgebot in Marienthal im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Reimer</span></p><p><strong>Ein beschädigtes Stromkabel hat am Donnerstagvormittag in Marienthal einen größeren Einsatz von Feuerwehr und Technischem Hilfswerk ausgelöst. Für ein Pflegeheim wurde es besonders brenzlig.</strong></p><p>Gegen 11.35 Uhr hatte der Bagger einer Fremdfirma für die Hamburg Energienetze in der Jüthornstraße bei Bauarbeiten eine unterirdische Versorgungsleitung beschädigt, so ein Sprecher von Hamburg Energienetze. In der Folge fiel im Pflegeheim „Katharinenhof zum Husaren“ der Strom aus.</p><p id="h-besonders-brisant-das-heimeigene-notstromaggregat-war-nach-angaben-der-feuerwehr-defekt-fur-16-bewohner-die-auf-eine-standige-stromversorgung-angewiesen-sind-etwa-fur-beatmungsgerate-und-andere-medizinische-gerate-bestand-allerdings-keine-akute-gefahr-die-lebensnotwendigen-gerate-verfugen-uber-einen-akku">Besonders brisant: Das heimeigene Notstromaggregat war nach Angaben der Feuerwehr defekt. Für 16 Bewohner, die auf eine ständige Stromversorgung angewiesen sind – etwa für Beatmungsgeräte und andere medizinische Geräte –, bestand allerdings keine akute Gefahr. Die lebensnotwendigen Geräte verfügen über einen Akku.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tod von Wanda Perdelwitz: Promis trauern – Fahrrad-Club attackiert den Senat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-tod-von-wanda-perdelwitz-promis-trauern-fahrrad-club-attackiert-den-senat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551709224-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C128px%2C1707px%2C1714px&webp=1" alt="Nach Tod von Wanda Perdelwitz: Promis trauern – Fahrrad-Club attackiert den Senat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Schauspielerin Wanda Perdelwitz ist in einem Krankenhaus ihren Verletzungen erlegen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Trauer um Wanda Perdelwitz: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bei-radunfall-hamburger-schauspielerin-verunglueckt/">Die Schauspielerin ist mit nur 41 Jahren nach einem schweren Verkehrsunfall in Hamburg gestorben</a>. Der NDR und zahlreiche Prominente trauern um den Star aus dem „Großstadtrevier“. Perdelwitz ist bereits das zehnte Todesopfer nach einem Fahrradunfall in diesem Jahr. Doch so weit hätte es nicht kommen müssen, sagt der Allgemeine Deutsche Fahrrad-Club (ADFC) – und kritisiert den Hamburger Senat scharf.</strong></p><p>Trauer und Bestürzung beim NDR. „Die Nachricht vom Tod von Wanda Perdelwitz hat uns tief getroffen“, sagte Programmdirektor Frank Beckmann laut einer NDR-Mitteilung vom Abend. „Neun Jahre lang hat sie mit viel Wärme, Energie und Herzblut die Rolle der Polizistin Nina Sieveking im ,Großstadtrevier‘ verkörpert – eine Figur, die vielen Zuschauerinnen und Zuschauern ans Herz gewachsen ist.“</p><p>Als Zeichen des Gedenkens ändert das NDR-Fernsehen sein Programm und zeigt am Donnerstag um 22 Uhr die Folge „Großstadtrevier – St. Pauli, 06:07 Uhr“.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Anzeigen und Drohungen: Nächster AfD-Abgeordneter soll Mandat verlieren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-naechster-afd-abgeordneter-soll-mandat-verlieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-06-um-110110.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C86px%2C606px%2C606px&webp=1" alt="Nach Anzeigen und Drohungen: Nächster AfD-Abgeordneter soll Mandat verlieren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hat Anzeige gegen einen Parteifreund erstattet: AfD-Politiker Adrian Leuser</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot</span></p><p><b>Zoff in der AfD: Zuerst erstattete Adrian Leuser selbst Anzeige gegen einen Parteigenossen, weil der ihn als „Untermensch“ bezeichnet haben soll. Kurz darauf verließ der AfD-Abgeordnete aus Harburg nach Drohungen an seiner Haustür die Stadt. Jetzt droht ihm der Mandatsverlust – ausgerechnet auf Antrag aus den eigenen AfD-Reihen. Der Landeswahlleiter prüft den Fall.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 19:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung im Fall Block: Ex-Geheimdienstchef soll bald aussagen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberraschung-im-fall-block-ex-geheimdienstchef-soll-bald-aussagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/62228093-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=524px%2C291px%2C1452px%2C1452px&webp=1" alt="Überraschung im Fall Block: Ex-Geheimdienstchef soll bald aussagen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ex-BND-Präsident August Hanning (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Michael Kappeler</span></p><p><strong>Im Prozess um die spektakuläre Entführung der Kinder von Steakhaus-Erbin Christina Block (46) steht offenbar ein prominenter Zeuge kurz vor seinem Auftritt. Nach MOPO-Informationen soll auch der frühere Geheimdienstchef August Hanning (79) vor Gericht aussagen – ein genauer Termin steht allerdings noch nicht fest.</strong></p><p>Gegen den Ex-BND-Präsidenten wird derzeit von der Hamburger Generalstaatsanwaltschaft ermittelt. Der Verdacht: Hanning soll 2022 als Verantwortlicher einer Sicherheitsfirma an einem zunächst nicht umgesetzten Entführungskonzept beteiligt gewesen sein – und später auch an den Vorbereitungen der tatsächlichen Aktion an Silvester 2023/24, als die beiden Block-Kinder aus Dänemark nach Hamburg gebracht wurden.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/eskalation-im-fall-block-razzia-gegen-ex-bnd-chef/">Mitte September hatten Ermittler deshalb seine Büro- und Privaträume durchsucht.</a> Hanning bestreitet alle Vorwürfe entschieden und hat Beschwerde gegen die Durchsuchungen eingelegt. Nun muss er also vor Gericht Rede und Antwort stehen. Die „Bild“ berichtete zuerst. Er werde selbstverständlich aussagen und sich nicht auf sein Zeugnisverweigerungsrecht zurückziehen, sagte er demnach.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 19:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit in Hamburger Wohnheim – Mann mit Messer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-hamburger-wohnheim-mann-mit-messer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/naw-symbol2.jpg?resize=300%2C300&crop=114px%2C351px%2C1042px%2C1041px&webp=1" alt="Streit in Hamburger Wohnheim – Mann mit Messer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Rettungswagen und ein Notarzt waren im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong><strong>In einem Wohnheim in Winterhude sind am Donnerstagabend Streitigkeiten zwischen Bewohnern eskaliert. Ein Mann wurde dabei mit einem Messer am Rücken verletzt.</strong></strong></p><p>Nach Polizeiangaben war gegen 17.55 Uhr ein Konflikt zwischen zwei Männern in einer Wohnunterkunft von Fördern und Wohnen am Tessenowweg gemeldet worden. Da ein Messer im Spiel war, rückten mehrere Streifenwagen an.</p><p>Als die Beamten eintrafen, waren beide Männer bereits verletzt. Einer von ihnen erlitt Schnittwunden am Rücken, weshalb zwei Rettungswagen und ein Notarzt angefordert wurden. Laut dem Lagedienst der Polizei bestand jedoch keine Lebensgefahr. Der Mann wurde in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 19:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Versuchter Totschlag aus Wut: „Hoffentlich kratzt der Hurensohn ab“ – Urteil</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburg-verurteilung-wegen-versuchten-totschlags-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/veruchter-totschlag.jpg?resize=300%2C300&crop=74px%2C88px%2C690px%2C690px&webp=1" alt="Versuchter Totschlag aus Wut: „Hoffentlich kratzt der Hurensohn ab“ – Urteil" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (mit Jacke vor dem Gesicht) ist wegen versuchten Totschlags verurteilt worden. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Chiara Horn</span></p><p><b> Er stach dem neuen Partner seiner Ex-Freundin siebenmal in den Rücken. Bei seiner anschließenden Festnahme sagte er: „Hoffentlich kratzt der Hurensohn ab“. Seit Mitte September stand der 42-Jährige vor Gericht, angeklagt wegen versuchten Totschlags. Zu der Messerstecherei kam es vor Penny an der Reeperbahn. Am Donnerstag ist das Urteil gesprochen worden. Der Angeklagte zeigte sich anders als bei seiner Festnahme. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 17:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Zoff im „alten” Senat: Hamburgs  Solarstorm-Strategie steht – das ist geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-solarstorm-strategie-steht-das-ist-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551671856-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach Zoff im „alten” Senat: Hamburgs  Solarstorm-Strategie steht – das ist geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) und Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) stellen die neue Solarstrategie für Hamburg auf dem Dach des CCH vor. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Hamburg will den Solarstrom-Turbo einlegen: Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) und Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) haben am Donnerstag die neue Solarstrom-Strategie für die Stadt vorgestellt. Eigentlich hätte die schon lange fertig sein sollen, doch im „alten“ Senat gab es Zoff. Bisher hinkte Hamburg beim Ausbau hinterher – jetzt präsentierten die Senatoren ein aktuelles Projekt und ambitionierte Ziele..</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 16:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Musik als Standortfaktor: Hamburg lockt damit Touristen an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/musik-als-standortfaktor-hamburg-brilliert-bundesweit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/clubkonzert-96528679-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=610px%2C590px%2C1116px%2C1116px&webp=1" alt="Musik als Standortfaktor: Hamburg lockt damit Touristen an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Live-Konzert in einem Hamburger Club (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Photoshot</span></p><p><strong>Konzerte in einem kleinen Musikclub, Auftritte in Kult-Konzerthallen, Musicals oder auch Open-Air-Livemusik – Hamburg hat musikalisch viel zu bieten. Und das lockt nicht nur Touristen an.</strong></p><p>Ob Jazz in einer Bar, Klassik in der Elbphilharmonie, Techno auf der Trabrennbahn oder Helene Fischer in der Barclays-Arena: Hamburg hat in Sachen Live-Musik einiges zu bieten. Und genau diese lebendige und vielfältige Musikszene wirke wie ein Magnet auf Touristinnen und Touristen sowie Fachkräfte. Das habe eine repräsentative Studie ergeben, für die im Frühjahr 2025 gut 1500 Menschen aus Hamburg, Deutschland und dem benachbarten Ausland online befragt wurden, teilte der Branchenverband Hamburg Music Business mit.</p><p>So hätten 62 Prozent der befragten Nicht-Hamburger angegeben, dass Musikangebote wie Konzerte, Festivals oder Musicals für sie ein ausschlaggebender Grund für ihre Reise nach Hamburg seien. Zudem sei Hamburg – zumindest den deutschen Gästen zufolge – die Stadt mit dem attraktivsten Musikangebot. 84 Prozent halten das Angebot in Hamburg für attraktiv, 68 Prozent sagen das für Berlin. Dahinter folgen München, Köln und Dresden. Ausländische Gäste sehen hier Berlin vorn (67 Prozent), Hamburg folgt mit 56 Prozent auf Platz 2.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 16:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Großstadtrevier“-Star stirbt bei Fahrradunfall</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bei-radunfall-hamburger-schauspielerin-verunglueckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551703077.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C208px%2C5274px%2C5271px&webp=1" alt="„Großstadtrevier“-Star stirbt bei Fahrradunfall" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wanda Perdelwitz bei einem Fototermin im Februar dieses Jahres</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Annette Riedl</span></p><p><strong>Am 28. September kam es in Rotherbaum zu einem schweren Radunfall: Eine 41-Jährige prallte mit voller Wucht gegen die Beifahrertür eines haltenden Autos, die sich unvermittelt geöffnet haben soll, und starb einige Tage später an ihren schweren Verletzungen. Nun kommt heraus: Es handelt sich um die bekannte Schauspielerin Wanda Perdelwitz.</strong></p><p>Zunächst hatte die „Bild“ berichtet. Auch die Agentur der Künstlerin erklärt der MOPO gegenüber am Donnerstag: „Mit großer Trauer bestätigen wir den Tod der Schauspielerin Wanda Perdelwitz, die bei einem tragischen Unfall verstorben ist. Wanda war außergewöhnlich als Künstlerin und Mensch – leidenschaftlich, wahrhaftig und voller Hingabe. Unser Mitgefühl gilt ihrer Familie und ihren Freunden.”</p><p>Laut Polizei ereignete sich der Unfall gegen 13.40 Uhr an der Straße An der Verbindungsbahn. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-radfahrerin-in-lebensgefahr/">Dort hatte ein stadteinwärts fahrender Camper direkt neben dem dortigen Fahrradstreifen angehalten, um einen Beifahrer aussteigen zu lassen. </a>Die von hinten herannahende Schauspielerin fuhr nahezu ungebremst gegen die plötzlich geöffnete und auf den Radweg ragende Tür und zog sich dabei laut Polizei lebensgefährliche Kopfverletzungen zu. Im Krankenhaus erlag sie ihren schweren Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 14:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw reißt Wasser- und Stromleitung ab – Frau schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-reisst-stromleitung-ab-frau-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251009-id38971-4.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C145px%2C935px%2C935px&webp=1" alt="Lkw reißt Wasser- und Stromleitung ab – Frau schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die abgerissene Röhre verkeilte sich zwischen dem Führerhaus und der Ladefläche des Lkw. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Eimsbüttel: Ein Laster hat mit seinem Kranausleger eine Wasser- und Stromleitung abgerissen. Dabei wurde eine Frau schwer verletzt.</strong></p><p>Der Unfall passierte am Donnerstagvormittag gegen 11.30 Uhr im Bereich einer Baustelle an der Einmündung Hellkamp/Rombergstraße. Für die Bauarbeiten war laut Polizei eine Leitung für Wasser und Strom über die Straße verlegt worden.</p><p>Beim Durchfahren riss der Kranausleger des Spezial-Lkws für die Entleerung von Altglas-Containern die Röhre und die Stromkabel ab, so die Polizei gegenüber der MOPO.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 14:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Restaurant baut um – extra für Liebespaare</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/love-seats-fuer-verliebte-hamburger-film-restaurant-baut-fuer-liebespaare-um/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua5632-062-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=207px%2C85px%2C1538px%2C1537px&webp=1" alt="Hamburger Restaurant baut um – extra für Liebespaare" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dragan Selimovic (22) in seinem Lokal „Eat the Film“ in Eimsbüttel</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ausgebucht auf Monate: Das Restaurant „Eat the Film“ in Eimsbüttel wird seit der Eröffnung Ende 2023 förmlich überrannt. Das besondere Konzept: Auf einer Leinwand läuft, wie im Kino, ein Film. Passend dazu werden den Gästen genau die Speisen serviert, die darin vorkommen. Doch im November schließt das Lokal für einige Wochen. Die Inhaber bauen um und haben bei ihren Plänen vor allem an Liebespaare gedacht. Es wird kuschelig ... </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 13:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir sind alle genervt“: Radfahrer gegen Fußgänger an der Osterstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/fahrradfahrer-auf-der-osterstrasse-anwohnende-fordern-umsicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/osterstrasse-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=943px%2C755px%2C954px%2C953px&webp=1" alt="„Wir sind alle genervt“: Radfahrer gegen Fußgänger an der Osterstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Dauerbaustelle Osterstraße sorgt für neue Konflikte zwischen Radfahrern und Fußgängern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/fahrradfahrer-osterstrasse-anwohnende-fordern-umsicht/">Fahrradfahrer auf der Osterstraße: Anwohnende fordern Umsicht</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Rund um die Baustellen an der Osterstraße ist es eng. Zu eng, um mit Rädern oder E-Rollern über die Gehwege zu fahren, sagen Anwohnende. So reagieren die Zuständigen auf ihre Beschwerden.</strong></p><p>Die<a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/fernwaerme-baustellen-fortschritt-frust-hamburger-energiewerke/" rel="noreferrer noopener" target="_blank"> Baustellen für eine Fernwärmeleitung </a>an der Osterstraße haben Folgen für den Verkehr: Autos und Busse können nur eingeschränkt fahren und an einigen Stellen wird es eng, wenn neben Fußgängern unerlaubterweise auch Fahrräder und E-Roller die Gehwege nutzen. Besonders schwierig sei die Lage an der Kreuzung Osterstraße/Heußweg, sagen einige Anwohnende.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 11:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rauchgeruch: Eurowings-Jet muss plötzlich umdrehen – Landung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rauchgeruch-eurowings-jet-muss-ploetzlich-umdrehen-landung-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/image2-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=143px%2C505px%2C1152px%2C1154px&webp=1" alt="Rauchgeruch: Eurowings-Jet muss plötzlich umdrehen – Landung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Flugzeug von Eurowings musste kurz nach Start wieder am Hamburger Flughafen landen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Plötzlich roch es nach Rauch: Ein Einsatz der Feuerwehr Hamburg hat am Mittwochabend für Unruhe am Flughafen gesorgt, der Flugverkehr musste für kurze Zeit unterbrochen werden.</strong></p><p>Gegen 22.09 Uhr wurden die Einsatzkräfte alarmiert, nachdem die Besatzung eines Eurowings-Flugzeugs auf dem Weg nach Düsseldorf einen ungewöhnlichen Geruch im Cockpit bemerkt hatte.</p><p>Die Eurowings-Maschine befand sich auf einem sogenannten Bereitstellungsflug – an Bord waren lediglich die zwei Piloten, Passagiere waren nicht anwesend. Rund 20 Minuten nach dem Start entschieden sich die Piloten zur Rückkehr nach Hamburg, da sie den Geruch als möglichen Brandgeruch einordneten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 10:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>