<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Boss-Beben:Holt Red Bull jetzt Vettel?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-red-bull-wird-sebastian-vettel-der-nachfolger-von-helmut-marko-6937cb49c3b4893a9e2b2a0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937cb49c3b4893a9e2b2a0f/1dcc88797041951d689d2d5addec98e5,d06cbe66?w=992" alt="Nach Boss-Beben:Holt Red Bull jetzt Vettel?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Leitbulle gesucht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-trennung-zwischen-red-bull-und-dr-helmut-marko-6936d6ec9f2b81ad2aca06bc"><!-- --><!--[--><!--[-->Red Bull und Dr. Helmut Marko (82) trennen sich zum Jahreswechsel im beiderseitigen Einvernehmen nach über zwei Jahrzehnten der Zusammenarbeit.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Für den Brause-Rennstall ist es das nächste Personalbeben, nachdem bereits im Juli der langjährige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Teamchef und CEO Christian Horner (52) von seinen Aufgaben entbunden wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laurent Mekies (48) wurde vom Schwester-Team Racing Bulls befördert und führt seitdem die Geschäfte. Doch wer übernimmt den Posten des Motorsportberaters, den bisher Marko inne hatte?</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Red Bull trennt sich von Helmut Marko, Oliver Mintzlaff übernimmt Führungsrolle.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:31:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>6 Tage nach der Hochzeit mit Gabriele zu Leiningen:Wolfgang Porsche ernennt Ehefrau zur Chefin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gabriele-zu-leiningen-wolfgang-porsche-macht-gattin-zur-geschaeftsfuehrerin-6935435615b159d12238aae5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935435615b159d12238aae6/4e6a989f337d5304b13df3773f37e69d,e572297?w=992" alt="6 Tage nach der Hochzeit mit Gabriele zu Leiningen:Wolfgang Porsche ernennt Ehefrau zur Chefin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Hochzeit mit Folgen. BILD erfuhr: Wolfgang Porsche hat seine Frau Gabriele zu Leiningen nicht nur zur Ehefrau, sondern auch zur alleinigen Chefin einer Firma gemacht, die er bisher selbst geführt hatte. Nur sechs Tage nach der Trauung wurde der Wechsel offiziell. Worüber Gabriele zu Leiningen jetzt verfügen kann und alle exklusiven Details – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:31:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Internet-Monster vor Gericht:„White Tiger“-Prozess beginnt am 9. Januar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/white-tiger-prozess-beginnt-am-9-januar-2026-6937f59dc3b4893a9e2b2d93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937f59dc3b4893a9e2b2d94/6883d40f6df13e1abe1c458aeacb0011,14b8bc37?w=576" alt="Internet-Monster vor Gericht:„White Tiger“-Prozess beginnt am 9. Januar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Der Prozess gegen den als „White Tiger“ im Internet aufgetretenen mutmaßlichen Pädokriminellen beginnt am 9. Januar in Hamburg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Hauptverhandlung gegen den unter anderem des versuchten Mordes angeklagten 21-Jährigen werde vor einer Jugendkammer des Landgerichts eröffnet und sei nicht öffentlich, teilte das Gericht mit. Insgesamt sind für die Verhandlung bis Dezember nächsten Jahres 82 Verhandlungstermine anberaumt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Shahriar J. (20) ist laut Staatsanwaltschaft Hamburg unter anderem wegen Mordes und fünffach versuchten Mordes angeklagt. Sie hatte über vier Jahre gegen den mutmaßlichen Kindermörder, der einen 13-jährigen Jungen in den Tod getrieben haben soll, ermittelt. Mitte Juni wurde er in der elterlichen Wohnung festgenommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt werden dem Angeschuldigten den Ermittlern zufolge 204 Straftaten zur Last gelegt, die er als Jugendlicher oder Heranwachsender zum Nachteil von mehr als 30 kindlichen und jugendlichen Geschädigten begangen haben soll. Im Wesentlichen handelt es sich dabei um über das Internet begangene Straftaten gegen das Leben, die körperliche Unversehrtheit und die sexuelle Selbstbestimmung. Der Tatzeitraum lag zwischen Januar 2021 und September 2023.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:31:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hybrider Angriff von Putin-Kumpel:Ballon-Terror! Litauen ruft Notstand aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hybrider-angriff-von-putin-kumpel-notlage-nato-land-reagiert-auf-ballon-terror-6937da9211f914c89b8576e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937da9211f914c89b8576e8/c062c71031bcfeefe4d6ef441dc93341,3a313ef0?w=576" alt="Hybrider Angriff von Putin-Kumpel:Ballon-Terror! Litauen ruft Notstand aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vilnius – <!--]--><!--[--><b>Der Terror aus dem Nachbarland hört nicht auf! Litauen ruft wegen Ballons aus Belarus den Notstand aus. Innenminister Wladislaw Kondratowitsch begründet den Schritt nicht nur mit Störungen des Flugverkehrs, sondern auch mit Interessen der nationalen Sicherheit. EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen spricht von einem „inakzeptablen hybriden Angriff“. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Litauen bildet Kinder in Drohnenkursen für Resilienz und Berufe aus.</p><p class="teaser__text">Litauen investiert 500 Millionen Euro in Abwehr gegen russische Drohnen und Ballons.</p><p><!--[--><!--[-->Die Regierung in Minsk weist die Vorwürfe zurück. Fakt ist aber: In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/litauen/thema-litauen-alle-infos-80021556.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Litauen<!--]--><!--]--></a><!--[--> musste in den vergangenen Wochen mehrfach vorübergehend der Betrieb an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughäfen<!--]--><!--]--></a><!--[--> wegen aus Belarus einfliegender Wetterballons ausgesetzt werden. Schmuggler nutzen die Ballons üblicherweise, um Zigaretten illegal ins Land zu bringen – zuletzt flogen immer mehr davon ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:31:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handel zündet Preisschlacht:Bauern gehen wegen Billig-Butter auf Discounter los</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/aldi-und-lidl-schocken-bauern-mit-99-cent-butter-6936d72811f914c89b856c36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936d72811f914c89b856c36/c6fde9b7d12523b269da5a64a2a183e8,2d691fba?w=656" alt="Handel zündet Preisschlacht:Bauern gehen wegen Billig-Butter auf Discounter los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Butterpreise purzeln – und bei Deutschlands Bauern schrillen die Alarmglocken! Die Discounter haben den Preis für 250 Gramm Deutsche Markenbutter am Wochenende erneut gesenkt: Nur noch 99 Cent! So günstig war Butter seit Jahren nicht mehr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Innerhalb eines Jahres hat sich der Preis mehr als halbiert. Doch hinter dem vermeintlichen Schnäppchen-Märchen steckt ein knallharter Machtkampf im deutschen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lebensmittelhandel<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Zorn der Landwirte wächst. Der Bauernverband spricht von einem „Preiskrieg“, der im deutschen Einzelhandel tobe. „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lidl/lidl-news-fotos-videos-20313166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lidl<!--]--><!--]--></a><!--[--> will Aldi die Lichter ausknipsen – auf dem Rücken der Bauern“, schimpft Karsten Schmal,  Vizepräsident und Milchpräsident des Deutschen Bauernverbandes, zu BILD: „Ein Durchreichen dieser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dumpingpreise<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden die deutschen Milchbauern nicht akzeptieren. Wer die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tierische-rohstoffe/news-fotos-videos-17024868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Butter<!--]--><!--]--></a><!--[--> für 99 Cent verramscht, entwertet hochwertige, heimische Lebensmittel.“  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Karsten Schmal, Vizepräsident und Milchpräsident des Deutschen Bauernverbandes, sagt zu BILD, die Bauern seien angesichts des aktuellen Preiskampfs unter den Discountern in großer Sorge. Der Verband verfolge die Entwicklung mit großer Aufmerksamkeit. Proteste plane man (noch) nicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen verzichten Lidl und Aldi bei der 99-Cent-Butter teilweise auf ihre übliche Marge. Der Preis soll hauptsächlich eines: Kunden in die Märkte ziehen. Gerade in der Vorweihnachtszeit gilt Butter als absoluter Magnet. Wer Butter kauft, packt meist auch den Rest des Einkaufswagens voll. Trotzdem ist die Sorge der Landwirte groß. Denn für die Produktion eines Päckchens Butter werden rund 5 Kilogramm Rohmilch benötigt. Im Schnitt bekommen Bauern aktuell 50 Cent pro Liter.  Damit müsste eine Packung Butter mindestens 2,50 Euro kosten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:31:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trendgerät im Test:Was kann der Mini-Trockner für 45 Euro wirklich?</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/diceevil-mini-waeschetrockner-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937e1fe91e8695eab4426d1/82e54e97ce90407fa2a819170028305e,4c9fa7d5?w=320" alt="Trendgerät im Test:Was kann der Mini-Trockner für 45 Euro wirklich?" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassismus-Vorwürfe:Trump streicht Gratis-Eintritt an zwei wichtigen Feiertagen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nationalparks-trump-streicht-gratis-tag-an-martin-luther-king-day-6937c1acc3b4893a9e2b29bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937c1acc3b4893a9e2b29bf/348b28a9970ccb60b91e15b7a6231fca,1fceaa72?w=320" alt="Rassismus-Vorwürfe:Trump streicht Gratis-Eintritt an zwei wichtigen Feiertagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump setzt seinen eigenen Geburtstag über den des schwarzen Bürgerrechtlers Martin Luther King (†39) – zumindest was den Eintritt in die weltberühmten Nationalparks der USA angeht. Dort erhalten Besucher künftig am Ehrentag des aktuellen US-Präsidenten freien Eintritt. Nicht mehr am Gedenktag des 1968 ermordeten Friedens- und Freiheitsaktivisten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trumps Innenministerium hat die Änderung bekannt gegeben. Demnach fällt auch der sogenannte „Juneteenth“ als Gratis-Tag weg. An diesem nationalen Feiertag am 19. Juni wird an die Befreiung der afroamerikanischen Bevölkerung aus der Sklaverei erinnert. Neu im Programm sind dagegen neben dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Tag am 14. Juni auch der Geburtstag des 26. Präsidenten der USA, Theodore Roosevelt (1858–1919), am 27. Oktober und der Gründungstag der Nationalparkverwaltung NPS am 25. August. Kritiker sehen in Trumps Schritt Rassismus und den Versuch, gegen die Woke-Bewegung vorzugehen – auf Kosten des Gedenkens an die schwarze Geschichte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Donald Trump erlaubt Nvidia den Export seines KI-Chips H200 nach China.</p><p class="teaser__text">Um den Hollywood-Giganten Warner Brothers ist eine Bieterschlacht entbrannt!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:32:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Früher Vorreiter – heute Nachzügler:Diese 6 Aktien sind noch besser als Apple</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/apple-verliert-innovationskraft-singularity-group-warnt-6929931dc25edce70ee725fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929931dc25edce70ee725fd/8bf382928972d577791ad27c6e385d87,a27f9d73?w=992" alt="Früher Vorreiter – heute Nachzügler:Diese 6 Aktien sind noch besser als Apple" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Apple, einst der Inbegriff technologischer Innovation, steht plötzlich im Schatten neuerer Tech-Giganten. Der Singularity Innovation Score zeigt: Apples Innovationskraft ist erschreckend niedrig, während andere Unternehmen mit beeindruckenden Wachstumszahlen glänzen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sind Apples goldene Zeiten vorbei? Entdecken Sie, welche Firmen die Innovationswelt gerade dominieren und welche Aktien sich jetzt lohnen – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:32:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen der Annahme von Schmiergeldern:Topmanager in China hingerichtet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/todesstrafe-wegen-korruption-ex-topmanager-in-china-hingerichtet-6937d54511f914c89b857699</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937d54511f914c89b85769a/8d1d334bf9d7f3a78b3d46c6d0899b9e,e51e64cc?w=576" alt="Wegen der Annahme von Schmiergeldern:Topmanager in China hingerichtet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tianjin (China) – <!--]--><!--[--><b>Er soll Schmiergelder angenommen haben. Deswegen wurde ein früherer Topmanager jetzt in China hingerichtet. Das Todesurteil gegen Bai Tianhui sei am Dienstag vollstreckt worden, berichten chinesische Staatsmedien. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bai war Geschäftsführer und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/manager/news-fotos-videos-mode-33400814.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Manager<!--]--><!--]--></a><!--[--> zweier Tochterfirmen des staatlichen Vermögensverwalters China Huarong. Die Justiz hatte ihm vorgeworfen, zwischen 2014 und 2018 in verschiedenen Positionen insgesamt rund 1,1 Milliarden Yuan (derzeit etwa 134 Millionen Euro) an Schmiergeldern angenommen zu haben. Der Bestechungsfall wurde landesweit bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gericht in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/todesstrafe/nachrichten-news-fotos-videos-19441808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte Bai im Mai 2024 verurteilt. Die Entscheidung, ihn hinzurichten, begründete es mit der außergewöhnlichen Höhe der Bestechungssummen. Der Manager habe seine hochrangigen Positionen ausgenutzt und mit seinen Straftaten den „Interessen des Staates und der Bevölkerung außergewöhnlich großen Schaden zugefügt“, heißt es im Staatsfernsehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bai war in Berufung gegangen, doch das Gericht hatte sie im Februar zurückgewiesen. Das Oberste Gericht bestätigte anschließend das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/todesstrafe/nachrichten-news-fotos-videos-19441808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesurteil<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Vor der Hinrichtung traf der Verurteilte noch Verwandte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:32:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Video aufgetaucht:Assad lästert über Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neues-video-aufgetaucht-assad-laestert-ueber-putin-6937ca47c3b4893a9e2b2a08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ca47c3b4893a9e2b2a09/a89651b9199aa2d970580ba77b7f7113,6bc585da?w=576" alt="Neues Video aufgetaucht:Assad lästert über Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieses neu geleakte Video soll zeigen, wie der vor einem Jahr gestürzte Diktator Baschar al-Assad bei einer Autofahrt mit seiner Assistentin über den russischen Diktator Putin lästert.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:32:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fremdgeh-Drama in China:Seitensprung wird fast zur Todesfalle</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fremdgeh-drama-in-china-seitensprung-wird-fast-zur-todesfalle-69356f31c0de97910a89ce46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69356f31c0de97910a89ce46/ef206311c54eeae2f3a51cd51435d7d4,c8a38dc4?w=656" alt="Fremdgeh-Drama in China:Seitensprung wird fast zur Todesfalle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Mann in China manövriert seine Geliebte aus dem Fenster – in schwindelerregnder Höhe<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:32:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zipse wird im Mai abgelöst:Neuer BMW-Chef steht fest</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/bmw-milan-nedeljkovic-loest-oliver-zipse-im-mai-ab-6937eb1bc3b4893a9e2b2c66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937eb1bc3b4893a9e2b2c66/07f08bb491092debdfb2d8cb100d758e,36c262ba?w=320" alt="Zipse wird im Mai abgelöst:Neuer BMW-Chef steht fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Milan Nedeljković wird neuer BMW-Chef. Zum 14. Mai soll der jetzige Produktionsvorstand des Autobauers Oliver Zipse ablösen, der seit 2019 Vorstandsvorsitzender ist, wie der Konzern mitteilte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Derzeit ist Nedeljković noch Produktionsvorstand. Dieses Amt hatte auch Zipse inne, bevor er 2019 an die Spitze des Unternehmens rückte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zipse legt sein Amt demnach mit Ablauf des 13. Mais ab – an diesem Tag hat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bmw/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19087290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BMW<!--]--><!--]--></a><!--[--> seine Hauptversammlung für das noch laufende Geschäftsjahr. Zipse wird im Februar 62, bei BMW gilt eigentlich eine grobe Altersgrenze von 60 für Vorstände.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese war bei der letzten Verlängerung seines Mandats bis 2026 überschritten worden. Zipse hat damit das wichtigste Projekt seiner Amtszeit, den Start der Neuen Klasse als Basis für die Elektrostrategie des Unternehmens noch auf den Weg gebracht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:32:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er soll eigentlich verlängern:Plötzlich türkische Klubs an BVB-Star dran</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-ploetzlich-tuerkische-klubs-an-bvb-star-dran-6937e92bc3b4893a9e2b2c2d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937e92bc3b4893a9e2b2c2e/88915e64257c485711ab3d2dfa60ae97,8ad44419?w=992" alt="Er soll eigentlich verlängern:Plötzlich türkische Klubs an BVB-Star dran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Drei türkische Top-Klubs wollen einen BVB-Star in die Türkei locken. Doch eigentlich wollte er seinen Vertrag in Dortmund verlängern. Wie es jetzt weitergeht, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:32:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie beklaute ihre Teamkollegin:Biathlon-Betrügerin nach Skandal vor Comeback</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/sie-beklaute-ihre-teamkollegin-biathlon-betruegerin-nach-skandal-vor-comeback-6937d23191e8695eab4425d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937d23191e8695eab4425d5/0f50828a4210aeddeaee5023c720af24,5e36fed?w=576" alt="Sie beklaute ihre Teamkollegin:Biathlon-Betrügerin nach Skandal vor Comeback" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie findet sie zurück in die Spur?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab Freitag stehen für die Top-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biathleten<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Rennen im österreichischen Hochfilzen an. Nachdem Julia Simon (29) beim Auftakt in Östersund noch fehlte, soll sie jetzt zurückkehren. Wie der französische Skiverband (FFS) am Montag mitteilte, gehört sie zur Auswahl, die bei der zweiten Weltcup-Station dabei ist.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schlechte Nachrichten von Franziska Preuß (31)!</p><p><!--[--><!--[-->Ende Oktober musste sich die zehnfache Weltmeisterin vor Gericht verantworten, wurde rechtskräftig zu einer dreimonatigen Bewährungsstrafe sowie zu einer Geldstrafe in Höhe von 15.000 Euro verurteilt. Der französische Skiverband sperrte sie zudem für sechs Monate, fünf davon auf Bewährung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:32:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 33 Drinks an der Bar:Vater (†35) kollabiert bei Kreuzfahrt und stirbt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/kreuzfahrt-drama-mann-stirbt-nachdem-er-33-drinks-erhielt-693758f911f914c89b85727a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693758f911f914c89b85727b/8202ab7ff77f3d115832e7b60fd40120,4e37fedf?w=576" alt="Nach 33 Drinks an der Bar:Vater (†35) kollabiert bei Kreuzfahrt und stirbt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Was als Traumurlaub beginnt, endet tödlich: Auf einer Kreuzfahrt der Royal Caribbean bricht Michael Virgil (35) zusammen – nachdem ihm angeblich 33 Drinks vom Barpersonal serviert wurden. Nun erhebt seine Familie schwere Vorwürfe und klagt gegen die Reederei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Michael Virgil war im Dezember 2024 mit seiner Verlobten und dem gemeinsamen Sohn (7) auf einer Mexiko-Kreuzfahrt. Weil ihre Kabine kurz nach dem Ablegen nahe Los Angeles noch nicht bezugsfertig war, verwies die Crew die Familie an die Bar. Als seine Verlobte mit dem Sohn aufs Zimmer ging, blieb Michael Virgil allein an der Theke zurück. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was dann geschah, ist Gegenstand einer aktuellen Klage: Angeblich wurden ihm an diesem Tag 33 alkoholische Drinks serviert – von der Crew einer einzigen Schiffsbar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Videos von der Reise zeigen, wie Virgil später versucht, eine Tür einzuschlagen, nachdem er angeblich andere Passagiere und Crew-Mitglieder angegriffen und bedroht hatte. Die Sicherheitskräfte nahmen ihn in Gewahrsam. Doch nur eine Stunde nach seiner Festnahme war er tot.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:32:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>