<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Frau und Kinder starben bereits:Istanbul-Tragödie! Jetzt ist auch der Vater tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-und-kinder-starben-bereits-istanbul-tragoedie-jetzt-ist-auch-der-vater-tot-691b54845be12c0b0e0c346d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b54845be12c0b0e0c346e/2646fb0549eefd6747f553f8e4e18b23,be594285?w=992" alt="Frau und Kinder starben bereits:Istanbul-Tragödie! Jetzt ist auch der Vater tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Es sollte ein unbeschwerter Familienurlaub werden, doch der Kurztrip einer vierköpfigen Familie aus Hamburg nach Istanbul endete tödlich: Nachdem zunächst die Mutter und die beiden Kinder starben, ist nun auch Vater Servet B. gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das teilte der Chef der Istanbuler Gesundheitsdirektion, Abdullah Emre Güner, auf X mit. Der Vater hatte bis zuletzt auf der Intensivstation des Cemil-Taşçıoğlu-Krankenhauses gelegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Familie war vergangene Woche mit starken Vergiftungserscheinungen in die Notaufnahme gebracht worden – alle klagten über Übelkeit, Erbrechen und Schwindel. Nach einer Behandlung in zwei Kliniken wurden die Eltern und Kinder jedoch nicht stationär aufgenommen. Sie kehrten ins Hotel zurück – ein fataler Fehler. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Überwachungsaufnahmen vom Mittwoch zeigen die Familie (r.) in der Klinik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:24:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Interessenkonflikt bei Merz-Minister?:Wirbel um die Firma von Wolfram Weimer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gipfel-mit-ministern-wirbel-um-die-firma-von-wolfram-weimer-691b47e3d3e2064b66b4ec11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b47e3d3e2064b66b4ec12/a50a69262f12bcf7f8531727003bd129,713e1e2a?w=576" alt="Interessenkonflikt bei Merz-Minister?:Wirbel um die Firma von Wolfram Weimer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München/Berlin –<!--]--><!--[--><b> Wolfram Weimer wurde vom Unternehmer zum Kulturstaatsminister, jetzt sorgt seine Firma für Wirbel. Es geht um den Ludwig-Erhard-Gipfel, den die Weimer Media Group seit vielen Jahren ausrichtet – ein Treffen von Managern, Journalisten und auch Politikern, darunter Bundesminister. Da Weimer seit Mai der Bundesregierung angehört, steht der Vorwurf eines Interessenkonflikts im Raum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das Portal „Apollo News“ berichtet, wirbt das Unternehmen u. a. mit Zugang zu Ministern, die am Gipfel teilnehmen. Die Teilnehmer-Pakete kosten, wie es auf derlei hochkarätigen Veranstaltungen üblich ist, teils mehrere zehntausend Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So soll das teuerste Paket 80.000 Euro netto kosten. Auf der Broschüre, die das Portal veröffentlicht hat, werben die Veranstalter mit sieben Gipfel-Leistungen (z. B. großer Stand, 30 Karten) und einem Medienpaket (u. a. Interview in einer Wirtschaftszeitung). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pikant ist, dass u. a. mit der „Teilnahme an einer exklusiven Executive Night“ geworben wird, an der auch Bundesminister teilnehmen. Doch was bedeutet es, wenn ein Unternehmer für eine Abendveranstaltung bezahlt, auf der auch Minister anwesend sind? Ein Undercover-Reporter von „Apollo News“ gab sich als Interessent aus und sprach mit den Gipfel-Veranstaltern. Dabei fragte er nach „vertraulichen Gesprächen mit einzelnen Ministern“. Der Veranstalter verneinte die Frage, ob das verkauft würde: „So was ist ja nicht vermarktbar, das ergibt sich aus der Situation heraus.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:24:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Amt trifft Entscheidung:AfD verliert Markenrechte am Partei-Logo</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/afd-verliert-markenrechte-amt-verkuendet-entscheidung-zu-partei-logo-69171bd3cc12c94ca4e428bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69171bd3cc12c94ca4e428be/d252ac2a55b7f57d37c81b9e41ecff44,faa12678?w=576" alt="EU-Amt trifft Entscheidung:AfD verliert Markenrechte am Partei-Logo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die EU-Behörde für geistiges Eigentum (EUIPO) hat der AfD eine Niederlage in einem Markenstreit verpasst: Ihre europäischen Markenrechte am Logo der Partei und am Namenskürzel AfD wurden wegen nicht ernsthafter Nutzung für „verfallen“ erklärt.</b><!--]--><!--[--> 

Welche Schritte die AfD plant und welche weiteren Verfahren noch ausstehen, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:24:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee in vielen Teilen Deutschlands:Der SNOW-vember ist da!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/schnee-in-deutschland-der-snowember-ist-da-691b419ce2c7d59420f79cd9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b419ce2c7d59420f79cd9/d39a080449c8a6fc714d2dbba9b0d9c5,5e56eee8?w=656" alt="Schnee in vielen Teilen Deutschlands:Der SNOW-vember ist da!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es schneit! Der Winter hat Deutschland erreicht – und das mitten im November. Nach einem frostigen Wochenstart fielen die ersten Flocken vom Himmel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders Hessens Berge sind <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetter-schnee-im-anmarsch-erste-regionen-sind-schon-weiss-691acd0bc7cd0ff6c6203f68"><!-- --><!--[--><!--[-->leicht mit Schnee bedeckt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Feldberg bei Schmitten und die Wasserkuppe zeigen sich im weißen Kleid. „Ganz leicht angezuckert“, sagte ein Meteorologe des Deutschen Wetterdienstes (DWD) in Offenbach.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Es schneite dicke Flocken in Bayerisch Eisenstein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Bayern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wo-schnee-faellt-wo-es-glatt-wird-achtung-polar-peitsche-69199b0c48c8e4de26557a78"><!-- --><!--[--><!--[-->bekam zum Wochenbeginn Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und das nicht nur in den Alpen! Im Bayerischen Wald und im Alpenvorland, etwa rund um Kempten im Allgäu, rieselte es am Montag kräftig. Laut DWD konnten sich in den Mittelgebirgen und südlich von München, oberhalb von 800 Metern, bis zu fünf Zentimeter Neuschnee bilden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:24:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autobatterie leer?:Unser Testsieger rettet Sie aus der Klemme!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/akku-starthilfegeraete-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b31d6d3e2064b66b4e9ae/c7445eca941300a50d59efc24e33a312,9c48e6f2?w=320" alt="Autobatterie leer?:Unser Testsieger rettet Sie aus der Klemme!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:24:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Fund im Mordfall Fabian:Neues Rätsel um den verkohlten Handschuh</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/fabians-tod-zweifel-an-handschuh-fundort-6919b9ee01d4323346e4f6cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919b9ee01d4323346e4f6cd/a779f48b161e8d2d9b1121918c9a77c0,72fdf05d?w=320" alt="Nach Fund im Mordfall Fabian:Neues Rätsel um den verkohlten Handschuh" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Vier Wochen nach dem grausamen Tod des achtjährigen Fabian sorgt ein mysteriöser Fund weiter für Aufsehen – und wirft neue Fragen auf. Ein verkohlter Handschuh, entdeckt nur 100 Meter vom Leichenfundort entfernt, könnte ein wichtiges Beweisstück im Mordfall sein. Doch jetzt kommen plötzlich Zweifel auf: Wurde er wirklich dort gefunden – oder später dorthin gebracht?</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto wurde laut Ermittlern am 10. Oktober von einer Zeugin am späteren Fundort aufgenommen. In der Nähe soll ein verkohlter Handschuh gefunden worden sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mordfall-fabian-hat-die-polizei-den-fundort-nicht-richtig-abgesucht-69106e3f4fb7cf683f37a1cd"><!-- --><!--[--><!--[-->Handschuh war von einer Spaziergängerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einer schwarzen Plastiktüte an ein RTL-Filmteam übergeben worden. Das Team übergab das mutmaßliche Beweisstück anschließend an die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut Oberstaatsanwalt Harald Nowack wird der Handschuh derzeit kriminaltechnisch untersucht. Ob er tatsächlich angekohlt ist und in direktem Zusammenhang mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mord<!--]--><!--]--></a><!--[--> an Fabian steht, sei noch unklar.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Leiche von Fabian (8) wurde am 14. Oktober an diesem Tümpel in Klein-Upahl in Mecklenburg-Vorpommern gefunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:24:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um die deutschen Weltstars:Jetzt tanzen die Kessler-Zwillinge im Himmel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/trauer-um-show-stars-die-kessler-zwillinge-tanzen-jetzt-im-himmel-691b14ff58d2cfb625f5ecfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b14ff58d2cfb625f5ecfd/29cdad8f0e3d2797bb094fed8c89f622,a906c3f7?w=992" alt="Trauer um die deutschen Weltstars:Jetzt tanzen die Kessler-Zwillinge im Himmel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Grünwald – <!--]--><!--[--><b>Große Trauer um die schönsten Show-Zwillinge der Welt. Alice und Ellen Kessler sind tot. Die Tänzerinnen, Sängerinnen und Schauspielerinnen starben im Alter von 89 Jahren zu Hause in ihrer Villa. Gemeinsam. Es gab einen Kripo-Einsatz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nachricht vom plötzlichen Tod der Kessler-Zwillinge tut weh, sehr weh sogar. Auch mir, der BILD-Reporterin, die sie seit vielen Jahren begleitet und über sie berichtet hat.

Ihre sanften Stimmen für immer verstummt? Nie mehr ihr herzliches, tiefes Lachen hören? Keine amüsanten Gespräche mehr über Männer („Ein Mann kommt uns nicht mehr ins Haus. Allein die Vorstellung, mit einem Mann das Bad teilen zu müssen, ist unerträglich.“). Nie wieder diese inspirierenden Telefonate, die oft mit einem „dürfen wir zurückrufen? Wir liegen gerade auf der Matte im Keller und machen Yoga?“ begannen? Unvorstellbar!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alice und Ellen Kessler 1961 (damals 25) in Rom tanzend in der italienischen TV-Sendung „Studio Uno“. Die italienische Version ihres Erfolgs-Songs „Da-da-um-pa“ wurde zur Titelmelodie der RAI-Fernsehserie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Generationen sind mit den Kessler-Zwillingen aufgewachsen, feierten sie in Deutschland, in Frankreich, in Italien, in den USA. Wo immer Ellen und Alice auftauchten, ob auf der Bühne, im TV oder auf der Straße, ging immer die Sonne auf. Mit ihren atemberaubend langen Beinen, ihrer Eleganz, ihrem Humor und ihrer Liebenswürdigkeit verzauberten sie ihr Millionen-Publikum, ihre Freunde und auch uns Journalisten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:24:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kessler-Zwillinge (†89) sind tot:Sie wollten nicht mehr leben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/traurige-nachricht-aus-muenchen-kessler-zwillinge-89-sind-tot-691b120458d2cfb625f5eca3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b120458d2cfb625f5eca4/d3f3ddd2914b6905282890fa7c4d2c20,d1b8fe4e?w=992" alt="Kessler-Zwillinge (†89) sind tot:Sie wollten nicht mehr leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Grünwald (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Die berühmten Kessler-Zwillinge sind tot – und ein Land trauert! Nach BILD-Informationen starben die legendären Entertainerinnen in Grünwald bei München: Sie hatten sich dafür entschieden, gemeinsam aus dem Leben zu scheiden. Sie wollten nicht mehr leben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alice und Ellen Kessler wurden am 20. August 1936 in Nerchau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) geboren. Sie arbeiteten als international anerkannte Sängerinnen, Tänzerinnen, Schauspielerinnen und Entertainerinnen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Jahr 1959: Ihre langen Beine im Strumpfhosen-Look machten die Zwillinge weltberühmt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Leben unzertrennlich, im Tod für immer vereint. Bereits im April 2024 sagten die Show-Zwillinge gegenüber BILD: Sie möchten eines Tages in derselben Urne beerdigt werden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:24:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Zugang im Winter weg?:Diese Stuttgart-Stars können gehen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-diese-vfb-stars-duerfen-wechseln-5-mio-zugang-im-winter-wieder-weg-691b220ed3e2064b66b4e7b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b220ed3e2064b66b4e7b9/cbaf869cbe33e4ca0b0026032b86114a,59b1ab97?w=576" alt="Millionen-Zugang im Winter weg?:Diese Stuttgart-Stars können gehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Januar öffnet wieder das Transferfenster, dann dürfte es beim VfB Stuttgart einige Veränderungen geben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein neuer Stürmer soll zum Pokalsieger kommen, BILD berichtete. Auch auf der Abgangsseite könnte es in der Offensive Bewegung geben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein 5-Mio.-Euro-Sommer-Zugang könnte schon Stuttgart schon wieder verlassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche VfB-Stars im Winter wechseln dürfen, lesen Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:24:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sacha Baron Cohen nach Trennung mit neuer Frau gesichtet:Sind DAS etwa „Borat“ und Kylie Jenner?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sacha-baron-cohen-54-flirtet-mit-kylie-jenner-double-26-691aceb5e2c7d59420f7933f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691aceb5e2c7d59420f79340/425d4df732e41855709a39c9d0450be1,c63d2b7f?w=576" alt="Sacha Baron Cohen nach Trennung mit neuer Frau gesichtet:Sind DAS etwa „Borat“ und Kylie Jenner?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hollywood – <!--]--><!--[--><b>„Borat“ lässt nichts anbrennen! Freitagnacht um drei Uhr vor einem exklusiven Nachtclub in Hollywood: Sacha Baron Cohen (54) flirtet mit einer attraktiven jungen Frau im engen zartrosa Minikleid. Offenbar mit Erfolg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Name: Kelsey Calemine. Ihr Alter: zarte 26 Jahre. 28 Jahre Altersunterschied trennen Kelsey und den „Borat“-Star also. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass sie Cohens Aufmerksamkeit erregt hat, verwundert kaum. Kelsey hat frappierende Ähnlichkeit mit Reality-TV-Star Kylie Jenner: dunkles Haar, große braune Augen, sanfte Gesichtszüge.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kelsey Calemine (26) hat es Sacha Baron Cohen (l.) offenbar angetan. Bei seinem Flirt wirkte der „Borat“-Star gelöst, war lässig in Jeans, Jacke und weißen Sneakers gekleidet. Kelsey stöckelte in High-Heels und im rosa Minikleid aus dem Nachtclub<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:24:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausrüster-Coup!:Neue Nationalmannschaft für Adidas</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nach-aus-beim-dfb-adidas-steigt-beim-basketball-weltmeister-ein-691b2ec1d3e2064b66b4e94c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b2ec1d3e2064b66b4e94c/9b6b3e7cb479e81d2f6cc93d9f94013e,36871b16?w=320" alt="Ausrüster-Coup!:Neue Nationalmannschaft für Adidas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Nachricht löste im vergangenen Jahr ein Beben aus: Am 1. Januar 2027 wechselt der DFB den Ausrüster. Die Fußball-Nationalmannschaft trägt dann nach 77 Jahren in Adidas Klamotten von Nike. Der US-Konzern soll dafür 100 Mio. Euro pro Jahr zahlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nun ist Adidas offenbar ein Coup gelungen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach Informationen des „Hamburger Abendblatts“ schnappt sich der Sportartikel-Riese aus Herzogenaurach ein Welt- und Europameister-Team. Und stattet schon ab 1. Januar 2026 die deutsche </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball/startseite-sport-sport-mix-basketball-26394584.bild.html" rel="nofollow" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Basketball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Nationalmannschaft rund um NBA-Star Dennis Schröder (32/Sacramento Kings) sowie alle anderen DBB-Teams aus!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Chaos-Tage bei den Dallas Mavericks in der NBA.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:24:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Sachsen:Mysteriöses Flugobjekt stürzt vom Himmel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/grosseinsatz-im-vogtland-knall-rauch-mysterioeses-flugobjekt-stuerzt-vom-himmel-691ac14a58d2cfb625f5e59a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ac14a58d2cfb625f5e59a/7faf0e57f154d0ebe1390eb519193244,54016240?w=320" alt="Großeinsatz in Sachsen:Mysteriöses Flugobjekt stürzt vom Himmel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wohlbach (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Rätselhafte Szenen am Himmel über dem Vogtland! Mehrere Zeugen riefen am Sonntagabend die Polizei. Grund: Sie wollen ein mysteriöses Flugobjekt beobachtet haben, das plötzlich abgestürzt sein soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bisher nicht identifizierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-block-channels/ufo/ufo-sichtungen-fotos-videos-news-18842494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugobjekt<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll zwischen Schöneck und Plauen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) vom Himmel gefallen sein. Laut Zeugen habe es einen Knall gegeben, anschließend habe das Flugobjekt geraucht. Vom Absturz soll es auch ein Video geben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Retter beim UFO-Einsatz: Bis in den späten Abend hinein suchten sie nach dem Flugobjekt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Erstmeldung ging bei uns 16.30 Uhr ein. Ein Zeuge aus Gunzen hatte um 16.18 Uhr ein Flugobjekt gesehen, das abstürzte. Es gab auch Qualm und Geräusche“, sagte Christina Friedrich, Polizeisprecherin in Zwickau, zu BILD. Am Abend suchte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Drohne, Hubschrauber und am Boden nach dem mysteriösen Objekt, fand jedoch nichts. Auch mehrere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehren<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die Bergwacht sowie eine Hundestaffel waren im Einsatz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:24:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welches Abo-Modell passt zu mir?:Darum lohnt sich BILDplus Premium</title>
    <link>https://www.bild.de/sonstiges/welches-abo-modell-passt-zu-mir-unbegrenzt-bild-690a190d0580923d0998712e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a190d0580923d0998712f/64ea0b128ada547085e017dd7d319d72,e2b0f9e6?w=576" alt="Welches Abo-Modell passt zu mir?:Darum lohnt sich BILDplus Premium" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-432"><!--[--><!--[-->Aktuell, präzise und schnell: Mit BILDplus sind Sie noch näher dran an den Geschichten, die Deutschland bewegen. Wählen Sie Ihr passendes Abo –<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://angebot.bild.de/?cid=onsite.ca.pr.aq.bp.artikel.plus" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>BILDplus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> oder <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://angebot.bild.de/premium/?cid=onsite.ca.pr.aq.bp.artikel.premium" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>BILDplus Premium</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> – und erleben Sie BILD ohne Ende.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-432"><!--[--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-432"><!--[--><!--[-->Mit BILDplus lesen Sie vor allen anderen exklusive News aus Politik, Sport und Unterhaltung. So sind Sie immer top informiert und erleben die ganze Welt von BILD – mit Hintergrundberichten, spannenden Reportagen und einzigartigen Einblicken, die Sie sonst nirgendwo bekommen.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-432-944"><!--[--><!--[--><b>Ihre Vorteile im Überblick</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:24:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Fühle mich 20 Jahre jünger!“:Jörg nimmt mit Kalorienzählen und Abnehmspritze 24 Kilo ab</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/joerg-wienfort-wie-die-abnehmspritze-sein-leben-veraenderte-68eccc100c19a688ca7509c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eccc100c19a688ca7509c3/db6f916d03bf7d1ecd03675679aa1bbe,93720159?w=576" alt="„Fühle mich 20 Jahre jünger!“:Jörg nimmt mit Kalorienzählen und Abnehmspritze 24 Kilo ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jörg Wienforth, Regisseur und Video-Produzent bei BILD, kämpfte jahrelang gegen sein Übergewicht – bis er die 120-Kilo-Marke überschritt. Der Wendepunkt kam in der Umkleidekabine, als selbst XXXL-Kleidung spannte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Jörg 24 Kilo abnahm, welche Nebenwirkungen auftraten und was der Gewichtsverlust insgesamt gekostet hat. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:24:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>