<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„I love HMS“: Hamburgs Medienschule hat ein Hamas-Problem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-medienschule-hat-hamas-problem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/bildschirmfoto-2025-10-14-um-154629.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C201px%2C596px%2C596px&webp=1" alt="„I love HMS“: Hamburgs Medienschule hat ein Hamas-Problem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieser Post löste bei X die Debatte aus (Screenshot).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot X/1312partygirl</span></p><p><strong>Seit Jahren wirbt die Hamburg Media School mit dem Spruch „I love HMS“ – doch jetzt sorgen die bedruckten Beutel, die an Erstsemester-Studenten:innen verteilt werden, für eine Riesenaufregung. Vor allem in den sozialen Medien gibt es heftige Diskussionen – denn der Werbespruch wird von einigen als Unterstützung der radikal-islamistischen Terrororganisation Hamas interpretiert. Die private Hochschule wehrt sich.</strong></p><p>„Hamburg Media School überdenkt doch mal eure Ersti-Beutel“. Dieser Post einer Frau auf der Plattform „X“ hat eine heftige Debatte ausgelöst. Dazu gehört ein Foto-Post, auf dem zwei junge Frauen mit einem „I Love HMS“-Jutebeutel der Hamburg Media School zu sehen sind. Das Problem: „HMS“ kann als Hamas-Abkürzung gelesen werden.</p><p>Der Post der jungen X-Userin vom 13. Oktober 2025 mit dem Appell an die Hamburg Media School, ihre Jutebeutel zu überarbeiten, hat mittlerweile fast 600.000 Views – und in Hunderten Kommentaren streiten sich die Nutzer.<br/>Einem scheint die Hamas-Interpretation sogar richtig zu gefallen: „Kann man die Tasche erwerben, auch wenn man nicht aus Hamburg kommt?“, schreibt etwa eine „Maral“. Auch viele andere schreiben, dass sie den Slogan gut finden, feiern ihn regelrecht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 21:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tankstellen-Langfinger aus Hamburg klaut Zigaretten im Wert von 45.000 Euro</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tankstellen-langfinger-aus-hamburg-klaut-zigaretten-im-wert-von-45-000-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago147903371-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=188px%2C55px%2C1604px%2C1604px&webp=1" alt="Tankstellen-Langfinger aus Hamburg klaut Zigaretten im Wert von 45.000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zigaretten im Gesamtwert von 45.000 Euro soll der Hamburger geklaut haben (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/André Lenthe</span></p><p><strong>Ein Tankstellenangestellter aus Hamburg soll in Sittensen (Landkreis Rotenburg) über Monate hinweg Zigaretten im großen Stil gestohlen haben. Der 33-Jährige steht im Verdacht, Waren im Wert von rund 45.000 Euro entwendet zu haben, wie die Polizei mitteilte.</strong></p><p>Beamte hätten den Mann im September auf frischer Tat ertappt, als er während seiner Arbeitszeit zwei Müllsäcke mit gestohlenen Zigaretten in sein Auto lud.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/knast-interview-mit-ex-rocker-es-gibt-in-dieser-welt-keine-gewinner-nur-verlierer/">Knast-Interview mit Ex-„Mongols“-Rocker: „Es gibt in dieser Welt keine Gewinner“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 21:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>595 Millionen Euro! Was man jetzt über den Elbtower-Deal wissen muss</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/595-millionen-euro-was-man-jetzt-ueber-den-elbtower-deal-wissen-muss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/onirism-fur-david-chipperfield-architects.jpg?resize=300%2C300&crop=522px%2C261px%2C1031px%2C1031px&webp=1" alt="595 Millionen Euro! Was man jetzt über den Elbtower-Deal wissen muss" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So wie in dieser Visualisierung soll der auf knapp 200 Meter verkürzte Elbtower nach Fertigstellung aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ONIRISM für David Chipperfield Architects</span></p><p><strong>Für den seit rund zwei Jahren als 100 Meter hohe Bauruine am Ostende der Hamburger HafenCity stehenden Elbtower ist eine Lösung in Sicht. Die Stadt Hamburg will nun dort <a href="https://www.mopo.de/hamburg/dressel-postet-privat-bilder-so-soll-das-naturkundemuseum-im-elbtower-aussehen/">das geplante Naturkundemuseum</a> unterbringen und dafür fast die Hälfte des Gebäudes zu einem Festpreis von 595 Millionen Euro übernehmen. Die MOPO klärt die wichtigsten Fragen.</strong></p><p>Hamburg und Nordrhein-Westfalen haben 2021 einen Staatsvertrag zur Gründung des Leibniz-Instituts zur Analyse des Biodiversitätswandels (LIB) geschlossen. In ihm zusammengeführt wurden nach Angaben der Stadt das Centrum für Naturkunde der Universität Hamburg sowie das Bonner Zoologische Forschungsmuseum Alexander-Koenig-Leibniz-Institut für die Biodiversität der Tiere. Hamburg verpflichtete sich dabei, ein modernes Naturkundemuseum zu errichten.</p><p>„Es soll die Sammlung der Universität in einem modernen Forschungsmuseum zugänglich machen und die Lücke schließen, die 1943 mit der Zerstörung des Naturhistorischen Museums am Steintorwall entstanden ist“, sagt Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD). Dieses sei damals das meistbesuchte Naturkundemuseum Deutschlands gewesen. Dazu habe der Senat verschiedene Standorte sowie Neu- und Bestandsbauten geprüft, etwa den Besenbinderhof oder das ehemalige G+J-Gebäude am Baumwall, sei aber nicht so recht fündig geworden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Demo und Warnstreiks bei Behörden: Wenn die Polizei auf die Straße geht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/demo-und-warnstreiks-bei-behoerden-wenn-die-polizei-auf-die-strasse-geht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552570581-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=284px%2C177px%2C1493px%2C1493px&webp=1" alt="Demo und Warnstreiks bei Behörden: Wenn die Polizei auf die Straße geht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zu dem Warnstreik aufgerufen hatte unter anderem die Deutsche Polizeigewerkschaft DPolG.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/ABBfoto</span></p><p><strong>Zwei Tage vor der neuen Runde der Tarifverhandlungen haben sich in Hamburg zahlreiche Beschäftigte der Hansestadt an Warnstreiks und einer Demonstration durch die Innenstadt beteiligt. Dazu aufgerufen hatte der Deutsche Beamtenbund (dbb) in Hamburg.</strong></p><p>Aufgerufen zum Warnstreik waren alle betroffenen Tarifbeschäftigten, Auszubildenden, dual Studierenden sowie Praktikantinnen und Praktikanten. An der Demonstration, die vom Bahnhof Dammtor bis zum Stephansplatz führte, hätten sich etwa 1.000 Beschäftigte beteiligt, sagte Landesstreikleiter Michael Adomat, der stellvertretende dbb-Vorsitzende in Hamburg. </p><p>Viele Angestellte von Bezirksämtern, Polizei, Justizvollzugsanstalten und des Landesbetriebs Verkehr mit Kfz-Zulassungsstelle und Führerscheinstelle hätten sich beteiligt. „Wir sind relativ zufrieden mit dem Ergebnis“, sagte Adomat. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 19:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zukunftsentscheid: Und plötzlich wird der Bürgermeister leidenschaftlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zukunftsentscheid-und-ploetzlich-wird-der-buergermeister-leidenschaftlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552567833-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=327px%2C20px%2C1531px%2C1532px&webp=1" alt="Zukunftsentscheid: Und plötzlich wird der Bürgermeister leidenschaftlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) findet klare Worte zum Zukunftsentscheid.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Eigentlich drehte sich am Dienstag im Rathaus alles um das geplante <a href="https://www.mopo.de/hamburg/elbtower-museum-hamburg-tschentscher-fegebank/">Naturkundemuseum, das in den Elbtower einziehen könnte.</a> Auf eine MOPO-Nachfrage zum Zukunftsentscheid wurde Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) dann aber erst so richtig leidenschaftlich – und gab einen Einblick in die Bredouille, in die der Volksentscheid den Senat nun bringt.</strong></p><p>„Der Unterschied zwischen einem Volksentscheid und dem Senat ist: Wenn wir uns als Senat ein Ziel setzen, erwarten Sie alle, dass es einen Plan gibt, es realistisch umzusetzen“, sagte Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) am Dienstag zum Plenum der Landespressekonferenz im Rathaus und meinte damit alle Hamburger und Hamburgerinnen.</p><p>Der Senat hatte sich eigentlich zum Ziel gesetzt, dass Hamburg 2045 klimaneutral sein soll. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/klima-beben-hamburg-hat-ja-gesagt-was-jetzt-passiert/">Durch den positiven Volksentscheid vom Sonntag ist er nun jedoch gezwungen, das Vorhaben auf 2040 vorzuziehen.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 18:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess mit plötzlicher Wende: Darf man Gaza-Protestler „Terroristen“ nennen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozess-mit-ploetzlicher-wende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-9934-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=841px%2C342px%2C1427px%2C1428px&webp=1" alt="Prozess mit plötzlicher Wende: Darf man Gaza-Protestler „Terroristen“ nennen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dem Angeklagten Aaron D. (r., Name geändert) wird Beleidigung vorgeworfen, neben ihm sein Verteidiger.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>„Ich habe nichts zu verbergen“, sagt Aaron D. und schaut direkt in die Kamera. Ungewöhnlich für einen Angeklagten. D. wird Beleidigung vorgeworfen. Bei einer Demo vor dem Gebäude der Uni Hamburg habe D. eine Demonstrantin „Terroristin“ genannt. Vor dem Amtsgericht Hamburg behauptet er, missverstanden worden zu sein.<br/> <br/> Eigentlich habe Aaron D. (Name geändert) an der Veranstaltung, die am 10. Juli 2024 an der Uni Hamburg unter dem Motto „Wissenschaft muss sachlich bleiben! Kritik an der Politik Israels ist NICHT Antisemitismus“ stattfand, teilnehmen wollen, erzählt der 51-Jährige vor dem Amtsgericht Hamburg. Nun sitzt er etwas aufgebracht auf der Anklagebank neben seinem Verteidiger. D. soll eine Demonstrantin beleidigt haben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Koch Ole Plogstedt: „Am Millerntor geht mir das Herz auf“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tv-koch-ole-plogstedt-am-millerntor-geht-mir-das-herz-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/113343956-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=261px%2C41px%2C1304px%2C1306px&webp=1" alt="TV-Koch Ole Plogstedt: „Am Millerntor geht mir das Herz auf“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ole Plogstedt kocht seit mehr als 30 Jahren mit seiner Catering-Firma „Rote Gourmet Fraktion“ für Musiker und Bands. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Christoph Hardt</span></p><p><strong>Seit mehr als 30 Jahren kocht Ole Plogstedt (57) mit seiner Catering-Firma „Rote Gourmet Fraktion“ lecker Essen für Musiker und Bands. Er ist Kampagnen-Botschafter bei Oxfam und engagiert sich für Flüchtlinge. Wie er tickt, verrät er im MOPO-Fragebogen. </strong></p><p><strong>1. Einen Tag als Bürgermeister – was wäre Ihre erste Amtshandlung? </strong></p><p>Da weiß ich gar nicht, wo ich anfangen soll. Jedenfalls würde ich für eine Politik sorgen, die stets so regiert, dass die AfD was dagegen hat, anstatt ihre Themen zu übernehmen. Und ich würde sicherstellen, dass in unserer sehr reichen Stadt niemand mehr ohne Obdach ist, in Armut leben muss und reiche Steuerbetrüger:innen in den Knast gehen statt Schwarzfahrer:innen. Und und und …</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elbtower: Erste Bilder – so soll das neue Naturkundemuseum aussehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dressel-postet-privat-bilder-so-soll-das-naturkundemuseum-im-elbtower-aussehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-6617.jpg?resize=300%2C300&crop=160px%2C349px%2C964px%2C964px&webp=1" alt="Elbtower: Erste Bilder – so soll das neue Naturkundemuseum aussehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte das Naturkundemuseum im Elbtower einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Becken Development</span></p><p><strong>Ein Walgerippe hängt unter einer von Dreiecken durchzogenen Decke, Besucher bestaunen Exponate in riesigen Vitrinen, auf der Terrasse vorm geschwungenen Eingang zum „Evolutioneum“ spielen Kinder und plaudern Erwachsene an Café-Tischen: Diese Szenen zeigen die ersten Visualisierungen des neuen Naturkundemuseums im Elbtower, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/elbtower-museum-hamburg-tschentscher-fegebank/">für das der Senat knapp 600 Millionen Euro ausgeben will</a>. Allerdings: Zunächst hatte die Bilder nur der Finanzsenator verbreitet. Und das auch nur als „Privatmann“.</strong></p><p>Andreas Dressel (SPD) leidet offenbar unter einer gespaltenen Persönlichkeit. Auf Facebook und LinkedIn hat der Finanzsenator am Dienstagnachmittag nach der Elbtower-PK mehrere Visualisierungen gepostet, die das neue Naturkundemuseum im Elbtower zeigen. Auf Nachfrage rückt die Finanzbehörde die Bilder aber nicht raus, dafür fehlen die Rechte, so eine Sprecherin.</p><p>Warum der Finanzsenator die Bilder dann veröffentlicht? Nun, das hätte er als „Privatperson“ gemacht, heißt es aus der Behörde. Wem das jetzt bekannt vorkommt: Dressel hat auf Facebook auch die Kampagne der Gegner des Klimaentscheids angeführt – immer mit der Betonung, dort nur als „Privatperson“ aktiv zu sein. Schließlich sei er als Senator zur Neutralität verpflichtet. Dass sein Wort als Finanzsenator mehr Gewicht hat als das eines x-beliebigen Andreas aus Volksdorf – geschenkt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 18:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das ist das Lieblingsziel der Hamburger im Herbsturlaub</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-das-ist-das-beliebteste-urlaubsziel-im-herbst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/herbstferien-hamburg-airport-terminal-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=726px%2C879px%2C867px%2C866px&webp=1" alt="Das ist das Lieblingsziel der Hamburger im Herbsturlaub" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So leer wie auf diesem Foto wird Terminal 1 zu Beginn der Herbstferien vermutlich nicht sein. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Oliver Sorg</span></p><p><strong>Sonne statt Schietwetter: Wenn am Ende dieser Woche in Hamburg und Schleswig-Holstein die Ferien beginnen, heißt es für zehntausende Norddeutsche: ab in den Süden! Der Flughafen Hamburg erwartet an den Spitzentagen mehr als 55.000 Reisende pro Tag – ähnlich viele wie in den Sommerferien. </strong></p><p>Das beliebteste Reiseziel in den Herbstferien ist der türkische Urlaubsort Antalya. Mehr als 193 Flüge sind in den kommenden zwei Wochen von Hamburg nach Antalya geplant. Knapp dahinter folgt Palma de Mallorca mit 183 Flügen. Auch die Kanarischen Inseln (88), der ägyptische Urlaubsort Hurghada (57), Barcelona (56) und die griechische Insel Kreta (54) sind beliebt.</p><p>Insgesamt stehen den Urlaubern in diesem Herbst rund 120 Direktziele in 40 Ländern zur Auswahl. In den Ferien starten und landen am Airport bis zu 380 Maschinen täglich. Damit der Ferienstart möglichst stressfrei verläuft, setzt der Flughafen auf technische Helfer: Flexibel nutzbare Gepäck- und Bordkartenautomaten und den kostenlosen „Slot &amp; Fly“-Service, mit dem sich Zeitfenster an der Sicherheitskontrolle reservieren lassen. Viele Airlines – darunter Condor, Lufthansa, Eurowings oder Swiss – bieten außerdem den Vorabend-Check-in an.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 16:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnung in Hamburg vollständig ausgebrannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnung-in-hamburg-brennt-aus-strasse-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/pixel-lenthe-image5.jpeg?resize=300%2C300&crop=456px%2C719px%2C810px%2C811px&webp=1" alt="Wohnung in Hamburg vollständig ausgebrannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An der Neuhöfer Straße in Hamburg-Wilhelmsburg hat eine Dachgeschosswohnung gebrannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Wohnungsbrand in Wilhelmsburg: Am Dienstagmittag quoll Rauch aus einem Haus an der Neuhöfer Straße. Die Straße war rund um den Brandort zeitweise komplett gesperrt.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 12.45 Uhr alarmiert. Ein Anrufer meldete Rauch, der aus einer Wohnung im Dachgeschoss des fünfstöckigen Hauses kam.</p><p>Laut Feuerwehr stand die Wohnung beim Eintreffen der Einsatzkräfte bereits in Vollbrand. Glücklicherweise war niemand zu Hause.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 16:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kimaentscheid: Überraschende Zahl – diese Gruppe hat am meisten abgestimmt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-ueberraschende-zahlen-zum-klimaentscheid/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/535857395-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=691px%2C529px%2C1138px%2C1138px&webp=1" alt="Kimaentscheid: Überraschende Zahl – diese Gruppe hat am meisten abgestimmt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unterstützer des Hamburger Zukunftsentscheids können sich freuen: die Hamburger haben mit Ja gestimmt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Wer den Ausgang der beiden Volksentscheide am Sonntag am deutlichsten mitbestimmt hat, dürfte viele überraschen: Es waren die 60- bis 69-Jährigen, die am häufigsten von ihrem Stimmrecht Gebrauch gemacht haben, heißt es vom Statistikamt Nord. </strong></p><p>Bei den beiden Volksentscheiden <a href="https://www.mopo.de/hamburg/klima-beben-hamburg-hat-ja-gesagt-was-jetzt-passiert/">„Hamburger Zukunftsentscheid“</a> und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/termin-steht-hamburger-werden-als-erste-grossstadt-ueber-grundeinkommen-abstimmen/">„Hamburg testet Grundeinkommen“</a> haben 50,1 Prozent der 60- bis 69-Jährigen abgestimmt. Zum Vergleich: im Hamburger Durchschnitt lag die Beteiligung bei 43,7 Prozent. Die Generation, die am längsten von den Auswirkungen der Klimapolitik betroffen sein wird, blieb   größtenteils zu Hause: nur 30,8 Prozent der 18- bis 24-Jährigen gaben ihre Stimme ab – also nicht einmal ein Drittel.</p><p>Insgesamt stieß der Volksentscheid auf deutlich weniger Interesse als Wahlen. Bei der Bundestagswahl im Februar lag die Wahlbeteiligung in Hamburg bei 80,9 Prozent, bei der Bürgerschaftswahl im März bei 67,6 Prozent. Selbst beim Olympia-Referendum im Jahr 2015 beteiligten sich mit 50,2 Prozent mehr Hamburgerinnen und Hamburger als am Sonntag.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volle Schiffe trotz Flaute – so trotzen Hamburger Reedereien der Krise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/volle-schiffe-trotz-flaute-so-trotzen-hamburger-reedereien-der-krise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/container-terminal-a-85993177-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Volle Schiffe trotz Flaute – so trotzen Hamburger Reedereien der Krise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Containerschiff der Reederei Hapag-Lloyd am Container Terminal Altenwerder (CTA). (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Zölle, schwache Produktion, aber kaum Abschwung: Trotz Krise erwarten die meisten Hamburger Reedereien weiter Wachstum. Aber was macht die Branche so widerstandsfähig?</strong></p><p>Zölle erschweren und verteuern den Handel, die Konjunktur lahmt – doch das Geschäft deutscher Schifffahrtsunternehmen zeigt sich krisenfest. Das geht aus einer neuen Studie der Wirtschaftsprüfungsgesellschaft PwC Deutschland hervor, die zum 17. Mal Führungskräfte von Hochseereedereien befragt hat. </p><p>Ein Ergebnis der jährlichen Reederstudie ist: 93 Prozent der Unternehmen haben ihre Schiffe voll ausgelastet. Zudem rechnet die Mehrheit (58 Prozent) der Führungskräfte wie im Vorjahr in den nächsten zwölf Monaten mit Wachstum. Von einem Abschwung gehen inzwischen nur vier Prozent der Befragten aus (Vorjahr: sieben Prozent). </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 15:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Spezialgerät: Wasserleiche in Hamburger See gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sechs-wochen-nach-badeunfall-polizei-findet-leiche-im-see-hinterm-horn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-20251014-125151-b.jpg?resize=300%2C300&crop=91px%2C372px%2C828px%2C828px&webp=1" alt="Mit Spezialgerät: Wasserleiche in Hamburger See gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte am Ufer des Sees Hinterm Horn in Hamburg-Allermöhe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews/Christoph Seemann</span></p><p><strong>Bei der abermaligen Suchaktion wurde die Polizei fündig. Handelt es sich bei der Wasserleiche um den vermissten Schwimmer?</strong></p><p>Rund eineinhalb Monate nach dem Verschwinden eines Mannes im See Hinterm Horn hat die Polizei eine Leiche gefunden. Ob es sich bei der Leiche um den Vermissten handelt, ist noch ungeklärt, wie eine Polizeisprecherin sagte.</p><p>Am 31. August war ein 46 Jahre alter Mann in dem Badesee in Allermöhe untergegangen. Die Polizei suchte mehrfach nach ihm. Beamte aus Bayern, die über spezielles Sonargerät verfügen, unterstützten am Dienstag die Suche der Hamburger Polizisten. (dpa)</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 14:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg testet neue Taxentarife: Zu welchen Zeiten es teurer werden kann</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-testet-neue-taxentarife-zu-welchen-zeiten-es-teurer-werden-kann/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/214483505-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=601px%2C222px%2C1280px%2C1280px&webp=1" alt="Hamburg testet neue Taxentarife: Zu welchen Zeiten es teurer werden kann" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Taxi des Vermittlers Freenow fährt durch Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Die Stadt Hamburg erlaubt „Uber“ und anderen Anbietern, ihre Preise versuchsweise zu erhöhen. Nach vier Monaten Testphase können Anbieter Festpreise auch unterbieten. Wie sinnvoll ist die lockere Preisgestaltung? Ein Bericht soll diese Frage beantworten.</strong></p><p>Über Fahrdienst-Apps bestellte Fahrten können in Hamburg künftig teurer als bislang ausfallen. Die Hamburger Verkehrsbehörde erlaubt den Fahrdienstvermittlern Uber, Freenow und Bolt versuchsweise höhere Preise. Der Betrag einer Fahrt kann während des Testzeitraums um bis zu 20 Prozent vom Festpreis abweichen, wie die Verkehrsbehörde mitteilte. </p><p>Der Versuch soll am Mittwoch, dem 15. Oktober, beginnen und am 14. Februar 2026 enden. In den vier Monaten der Erprobung kann der Preis einer Fahrt höher ausfallen als der bisherige Festpreis. Danach ist es den Vermittlern erlaubt, den Festpreis auch zu unterbieten. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 14:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>