<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Chef der Todes-Bar gibt zu:Notausgang war von innen verschlossen!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-silvester-feuer-in-crans-montana-bar-chef-gesteht-schwere-sicherheitsmaengel-69625dce35a3eb4e487757d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69625dce35a3eb4e487757da/b5b028754f2b4083ba19dddf21c0d9ea,e71243c?w=992" alt="Chef der Todes-Bar gibt zu:Notausgang war von innen verschlossen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem verheerenden Brand mit 40 Toten in der Bar „Le Constellation“ im Schweizer Nobel-Skiort Crans-Montana in der Silvesternacht hat der Betreiber Jacques Moretti nach Angaben des Schweizer Senders RTS gegenüber den Ermittlungsbehörden eingeräumt, dass eine Notausgangstür im Untergeschoss von innen verschlossen war. Zudem habe er selbst die Deckenverkleidung aus Schaumstoff ausgetauscht, die später in Brand geriet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:25:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Wirtschaftschefin Patricia Platiel:Strom ist wieder da, aber unser Zuhause liegt in Trümmern</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/strom-anschlag-in-berlin-rohrbruch-zerstoert-wohnung-von-bild-wirtschaftschefin-6960edd90e8ad021f5546ba8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960edd90e8ad021f5546ba9/12ffb47c6f78d62d0224ef0fe9580d10,176dd73d?w=992" alt="BILD-Wirtschaftschefin Patricia Platiel:Strom ist wieder da, aber unser Zuhause liegt in Trümmern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Rohrbruch verwandelte die Wohnung von BILD-Wirtschaftsressortleiterin Patricia Platiel in ein Chaos aus Wasser und Schutt. 90.000 Menschen waren vom Strom-Anschlag der linksextremen „Vulkangruppe“ betroffen. Für die alleinerziehende Mutter von drei Kindern bedeutet es den Verlust ihres Zuhauses. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die erschütternde Geschichte mit allen Fotos lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:25:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bekommt er ihn jetzt doch?:Trump will sich Nobelpreis schenken lassen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-will-sich-nobelpreis-schenken-lassen-6962302127ed67993db514db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6962302127ed67993db514db/c48be6c947905c8ad3b79fd6681a9a4f-square,bd3af94f?w=656" alt="Bekommt er ihn jetzt doch?:Trump will sich Nobelpreis schenken lassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/ Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er will ihn unbedingt: den Friedensnobelpreis! Jetzt könnte US-Präsident Donald Trump (79) ihn doch noch bekommen. Über Umwege und entgegen den Regeln – aber das wäre Trump offenbar egal …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kommende Woche soll <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/venezuela/nachrichten-news-fotos-videos-17303076.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Venezuelas<!--]--><!--]--></a><!--[--> Opositionsführerin und Friedensnobelpreisträgerin María Corina Machado (58) nach Washington reisen, dort Trump treffen. „Ich freue mich darauf, sie zu begrüßen“, bestätigte der US-Präsident das geplante Treffen. Es soll voraussichtlich am Dienstag oder Mittwoch stattfinden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gepäck könnte sie ein ganz besonderes Geschenk für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> dabei haben: den Friedensnobelpreis! <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->María Corina Machado (58) wurde für ihren Widerstand gegen Venezuelas Ex-Machthaber Nicolás Maduro mit dem Friedensnobelpreis 2025 geehrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:25:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das gab’s noch nie!:Tom Cruise dreht spektakuläre Szene für „Star Wars“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/tom-cruise-steigt-bei-star-wars-ein-mit-einer-szene-die-es-so-nie-gab-6960d6824d1d5f581eeb0ef5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960d6824d1d5f581eeb0ef5/967404b2db5f2af6a440a222d22e19e3,46e51e5?w=320" alt="Das gab’s noch nie!:Tom Cruise dreht spektakuläre Szene für „Star Wars“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Für ihn ist aber auch wirklich keine Mission „impossible“. Tom Cruise mischt bei der Macht mit und steigt in das „Star Wars“-Universum ein. Aber wohl eher im Verborgenen. Ob man den Weltstar im kommenden Solo-Abenteuer „Starfighter“ (Start 2027) auch sehen wird? Noch unklar, aber …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „New York Times“ berichtet, tauchte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/kino/kino/top-gun-die-5-top-geheimnisse-neuer-jet-neue-kniffe-und-ein-ewig-junger-cruise-80078824.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Top Gun“<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Held beim Dreh der Produktion auf und brachte entweder Langeweile ODER ganz viel Kreativität mit. Denn laut dem US-Medium beließ es Cruise nicht bei seiner Besucherrolle. Er nahm hinter der Kamera Platz und soll quasi als Gastregisseur und Kameramann eine Szene für den kommenden Blockbuster gefilmt haben. Und was für eine!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gerade erst hat er nach Jahren des Erfolgs seinen Ehren-Oscar bekommen: Tom Cruise<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Regisseur Shawn Levy (57, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ryan-reynolds-und-hugh-jackman-die-action-stars-ueber-ihre-freundschaft-668e3048d974993f96645c41"><!-- --><!--[--><!--[-->„Deadpool &amp; Wolverine“<!--]--><!--]--></a><!--[-->, „Stranger Things“) plauderte aus dem Nähkästchen. Erst schaute Steven Spielberg (79) vorbei – dann griff plötzlich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/tom-cruise/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15804362.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tom Cruise<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbst zur Kamera. Levy: „Jetzt schwingt Tom Cruise eine Kamera – und ruiniert dabei seine Schuhe.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:25:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute Operation:Monatelange Pause für Werders Boniface</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen-heute-operation-monatelange-pause-fuer-victor-boniface-6962102f4d1d5f581eeb2172</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6962102f4d1d5f581eeb2172/cd2b11e0171bf5f08c338034143066e2,aa1d2100?w=320" alt="Heute Operation:Monatelange Pause für Werders Boniface" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das war‘s!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Spannung wurde erwartet, ob sich Werder-Stürmer Victor Boniface (25) nach dem Besuch bei Knie-Spezialist Christian Fink in Innsbruck wegen anhaltender Beschwerden zu einer Operation entschließt. Jetzt steht fest: Er macht es! Noch am heutigen Samstag muss der Nigerianer unters Messer. Zuvor hatten bereits Mediziner von Werder und seinem Stammklub Leverkusen dazu geraten. Bei den Untersuchungen am Freitagabend wurde ein Knorpelschaden bestätigt. Damit ist endgültig klar: Der Leihspieler wird nie mehr das Werder-Trikot tragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Peter Niemeyer (42), Werders Leiter Profifußball: „Wir sind froh, dass wir nun eine Lösung haben und Victor eine Operation durchführen lässt. Somit gibt es Klarheit für alle Parteien. Aufgrund des Rehaprozesses gehen wir nicht mehr davon aus, dass Victor in dieser Saison noch für Werder zum Einsatz kommt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die bestehende Leihe wird bis zum Ende der Saison aufrechterhalten. Für Werder finanziell folgenlos, da die Berufsgenossenschaft das Gehalt übernimmt. Sportlich bitter, weil mit der Verpflichtung des verletzungsanfälligen Stürmers große Hoffnungen verknüpft waren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:25:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sechs verwahrloste Kinder evakuiert:Wohnung war so vermüllt, dass Feuerwehr Atemschutz brauchte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/menden-vernachlaessigte-kinder-gerettet-retter-brauchten-atemschutz-69621a92b06bc41b8461c66a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69621a92b06bc41b8461c66b/9f37c386af0cf7f93918a0dbed11a31e,1c9d0efb?w=992" alt="Sechs verwahrloste Kinder evakuiert:Wohnung war so vermüllt, dass Feuerwehr Atemschutz brauchte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Autofahrer sah in Menden (NRW) ein kleines Kind bei eisiger Kälte barfuß über die Straße laufen. Er rief die Polizei – die eine erschreckende Entdeckung machte. Sechs Kinder lebten in einer verwahrlosten Wohnung, selbst erfahrene Beamte waren erschüttert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was die Polizei fand, welche Rolle Drogen spielen und wie die Mutter der Kinder in den Fokus der Ermittlungen geriet, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:25:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur USA-Freunde in Angst:Wehe, du verlässt dich auf Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-als-papiertiger-russlands-leere-beistandsversprechen-695f7a14482dcf8831fcd712</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f7a14482dcf8831fcd713/217e310a7dc9a30cf595c8ce54ea237d,2845cfe2?w=576" alt="Nicht nur USA-Freunde in Angst:Wehe, du verlässt dich auf Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Putins Russland präsentiert sich als Schutzmacht für Schurkenstaaten und ehemalige Sowjetländer. Doch wenn es ernst wird, bleibt von den Versprechen wenig übrig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Russland seine Partner in Krisen im Stich lässt und welche Konsequenzen das hat, erfahren Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:25:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Follower tut sie alles:Schlittschuhfahrt endet im Eisbad</title>
    <link>https://www.bild.de/news/vor-dem-eiffelturm-diese-eis-tour-ist-keine-gute-idee-69616afcb2630ff5d23ea47b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69616afcb2630ff5d23ea47c/5d9fffa7fbd575f5abbcccd20b09e6c7,91bb7d0b?w=576" alt="Für Follower tut sie alles:Schlittschuhfahrt endet im Eisbad" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Missgeschick oder Show? Unklar. Fest steht nur: In der Kälte ist diese Influencerin ganz in ihrem Element.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:25:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie kam im Schnee nicht die Tiefgaragenausfahrt rauf:Frau geht mit Tränen-Video viral</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/junge-frau-aus-duesseldorf-in-schnee-not-verzweiflungsvideo-geht-viral-69610d6e0e8ad021f5546efb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69610d6e0e8ad021f5546efc/d33e7d2c48189e2d3ead9c307f028cf6,30ddb102?w=576" alt="Sie kam im Schnee nicht die Tiefgaragenausfahrt rauf:Frau geht mit Tränen-Video viral" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Eine junge Frau sitzt in ihrem Auto, pinkfarbene Mütze auf dem Kopf, Tränen laufen übers Gesicht. Länger als eine Minute lang filmt sie sich selbst, völlig verzweifelt. „Ich weiß nicht, was ich machen soll. Ich stehe seit 20 Minuten in meiner Tiefgaragenausfahrt, weil es einfach so am Schneien ist und ich hier nicht weiter wegkomme.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Celinas Blick aus dem Audi-Cockpit: Sie hat die Auffahrt fast geschafft, als sie sich festfährt ...<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein paar Flocken werden für sie zum Endgegner. Das Video geht im Internet viral, der Clip erreicht auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/organisationen/tiktok-alle-infos-IMaygYpncH56GW0ZyfIA?t_ref=https%253A%252F%252Fwww.google.com%252F"><!-- --><!--[--><!--[-->TikTok<!--]--><!--]--></a><!--[--> inzwischen 1,9 Millionen Aufrufe. Und das sind längst nicht alle. Das Video wird auf Facebook geteilt, landet in unzähligen WhatsApp- und Telegram-Gruppen. Die Reaktionen dort sind gnadenlos. „Führerschein im Lotto gewonnen?“, fragt ein Nutzer. Ein anderer schreibt: „Einfach immer weiter warten, irgendwann ist Sommer.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:25:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 100-Millionen-Coup:Minister Reul knöpft sich Sparkasse vor</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mangelnde-kooperation-minister-reul-ruegt-sparkasse-nach-mega-einbruch-696220b4fa56382de1f6583d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696220b4fa56382de1f6583d/6c253418d6d12586d66c8f8cd4affc58,818d7223?w=320" alt="Nach 100-Millionen-Coup:Minister Reul knöpft sich Sparkasse vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen – <!--]--><!--[--><b>Nach dem spektakulären Einbruch in eine Sparkassen-Filiale in Gelsenkirchen wächst der politische Druck. Nordrhein-Westfalens Innenminister Herbert Reul (73, CDU) äußert deutliche Kritik am Informationsverhalten der betroffenen Sparkasse. Reul bemängelt eine unzureichende Zusammenarbeit mit den Ermittlungsbehörden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Fest steht: Weil die Informationen gefehlt haben und nicht zur Verfügung gestellt wurden, mussten Polizei und Staatsanwaltschaft hier tätig werden“, sagte Reul der „Rheinischen Post“. Hintergrund ist eine Durchsuchung der Bank am vergangenen Dienstag. Ziel der Maßnahme sei es gewesen, wichtige Daten sicherzustellen, die den Ermittlern bislang nicht vorgelegen hätten. „Es ging bei der Durchsuchung der Bank um die Sicherstellung von Datenträgern sowie notwendigen Kundendaten, die bisher noch nicht vorgelegen haben“, so der Minister.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->NRW-Innenminister Herbert Reul (73)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der spektakuläre Einbruch hatte kurz nach Weihnachten international für Schlagzeilen gesorgt. Unbekannte Täter waren über ein angrenzendes Parkhaus in die Sparkassen-Filiale im Stadtteil Buer gelangt, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/diebe-bohrten-sich-in-gelsenkirchen-durch-tresorwand-taeter-haben-das-schon-mal-gemacht-69526805f6fc544dba9b6677"><!-- --><!--[--><!--[-->bohrten ein großes Loch<!--]--><!--]--></a><!--[--> in eine Wand und verschafften sich so Zugang zum Tresorraum. Dort brachen sie nahezu alle der rund 3250 Kundenschließfächer auf. Die genaue Schadenshöhe ist weiterhin unklar. Nach ersten Schätzungen liegt sie im mittleren zweistelligen Millionenbereich, könnte jedoch deutlich höher ausfallen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:25:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>