<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gerd Knebel (72) hatte Krebs:Badesalz-Kultkomiker gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/badesalz-kultkomiker-gestorben-gerd-knebel-72-hatte-krebs-69765c71f5499fb954b656da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69765c71f5499fb954b656db/9baad504e9f29fe8c4c94d7b0c556ac8,a8ec5d4?w=992" alt="Gerd Knebel (72) hatte Krebs:Badesalz-Kultkomiker gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Badesalz-Comedian Gerd Knebel ist tot. Er starb am Samstag im Alter von 72 Jahren, wie sein Freund und Comedy-Partner Henni Nachtsheim der Deutschen Presse-Agentur mitteilte. Knebel sei „nach einer schweren Krebserkrankung würdevoll und friedlich im Kreise seiner Liebsten von uns gegangen“, hieß in einer Mitteilung, die Knebels Familie und Nachtsheim gemeinsam veröffentlichten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er hat noch bis zuletzt seinen Humor nicht verloren und uns selbst in unserer Trauer zum Lachen gebracht. Er ist und bleibt ein großer Verlust für uns, und unsere Herzen sind unfassbar schwer“, hieß es in der Mitteilung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf der Couch bei Thomas Gottschalk (damals 48): 1998 waren Badesalz bei „Wetten, dass...?“ zu Gast<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seinen künstlerischen Weg begann Knebel bereits in den 1980er-Jahren. Zunächst machte er sich als Sänger der Band Flatsch einen Namen, mit der er vor allem im hessischen Raum Bekanntheit erlangte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:38:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis-Alarm im Osten!:Wetterexperten warnen vor Chaos am Montag</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetterexperten-warnen-vor-chaos-am-montag-glatteis-alarm-im-osten-69762621a95f53407db882dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69762621a95f53407db882de/068434c94300f8e56ef0f3abf0cb6a60,9126556b?w=992" alt="Glatteis-Alarm im Osten!:Wetterexperten warnen vor Chaos am Montag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland steht vor einem Winter-Schock: Bis zu 25 Zentimeter Neuschnee und gefährliches Glatteis sollen ab Sonntagabend viele Regionen lahmlegen. Der Deutsche Wetterdienst warnt vor einer brisanten Wetterlage. Wegen gefrierender Nässe bestehe im Osten ab Sonntagabend sogar „Gefahr für Leib und Leben“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab dem heutigen Nachmittag bis Montag breitet sich der Schneefall von den Alpen in einem breiten Streifen nach Norden aus. Vor allem der morgendliche Berufsverkehr am Montag könnte massiv betroffen sein. DWD-Meteorologe Markus Übel: „Teils muss mit erheblichen Behinderungen durch schneebedeckte Straßen gerechnet werden.“ Auch auf der Schiene drohen Probleme.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Innerhalb von zwölf Stunden können laut Wetterdienst fünf bis zehn Zentimeter Neuschnee fallen, örtlich auch bis zu 15 Zentimeter. Besonders heftig trifft es den Südosten. Vom östlichen Baden-Württemberg bis ins westliche und nördliche Franken sind stellenweise sogar 15 bis 25 Zentimeter Neuschnee möglich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:38:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19-Jährige unter Mordverdacht:Der Todes-Stich mit dem Taschenmesser</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/streit-um-eine-zigarette-in-bayern-eskaliert-toedlich-6971f0e228aa17d2d28c2e37</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971f0e228aa17d2d28c2e38/3082fa53f81d0c76981566d63a8af4f5,e41ced61?w=992" alt="19-Jährige unter Mordverdacht:Der Todes-Stich mit dem Taschenmesser" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein paar Jugendliche stehen an der Bushaltestelle, einer fragt nach einer Zigarette. Kurz darauf liegt Ricardo C. (15) tödlich verletzt am Boden. Jetzt steht Karolina J. (19) vor Gericht – sie soll ihm ein Messer in den Hals gerammt haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was an jenem Abend passiert sein soll – und warum 0,1 Promille eine entscheidende Rolle im Prozess spielen könnten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:38:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung am Kaffeetisch in Belgien:Familie findet 500-Euro-Diamant im Kuchen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ueberraschung-am-kaffeetisch-in-belgien-familie-findet-500-euro-diamant-im-kuchen-6975cab1bb14c318af52f3b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975cab1bb14c318af52f3b6/e30eb4e1c9dac1f7f3882b3f61185ce2,76b17e28?w=576" alt="Überraschung am Kaffeetisch in Belgien:Familie findet 500-Euro-Diamant im Kuchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gent (Belgien) – <!--]--><!--[--><b>Die Heiligen Drei Könige sollen laut Bibel Gold, Weihrauch und Myrrhe gebracht haben. Eine Familie aus Belgien fand am Dreikönigstag in einem Kuchen einen echten Diamanten! Beinahe hätten sie das kostbare Juwel einfach übersehen. Der sogenannte Dreikönigskuchen, der seit der Reformationszeit in vielen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/belgien/thema-belgien-alle-infos-80020420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>belgischen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Familien am 6. Januar (Heilig Drei König) eine Tradition ist, hat in sich ein Geheimnis versteckt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meist ist es eine Bohne oder eine hitzebeständige Figur eines Königs. Wer sie in seinem Kuchenstück findet, darf eine Pappkrone aufsetzen und ist der „Bohnenkönig“ für einen Tag. Eine der beiden Mütter der 13-jährigen Wolke aus Gent hatte das Glück, in ihrem Stück lag die kleine Überraschung. Doch wie die belgische Tageszeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.hln.be/gent/wolke-13-en-haar-ouders-vonden-diamant-van-500-euro-in-hun-driekoningentaart-we-beseften-pas-twee-weken-later-wat-we-in-huis-hadden~a9114265/?referrer=https%3A%2F%2Fwww.focus.de%2F&amp;cb=7e9ececf-717e-4874-b8f3-c3d0249e4f5a&amp;auth_rd=1" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Het Laatste Nieuws<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, legte die Familie den Gegenstand, der aussah wie ein kleines Plastikspielzeug, zunächst achtlos beiseite.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 13-jährige Wolke mit ihren beiden Müttern. Die Jugendliche will sich aus dem Diamanten ein Schmuckstück anfertigen lassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Erst zwei Wochen später wurde uns klar, was wir da zu Hause hatten“, zitiert das Blatt eine der Frauen. „Zuerst dachten wir, es sei ein Scherz, aber das war uns auch egal. Der Kuchen war köstlich.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:38:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich werde nicht darüber sprechen“:Trainer-Star taucht mit Horror-Narbe bei Spiel auf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nhl-trainer-star-taucht-mit-horror-narbe-bei-spiel-auf-697608e3a95f53407db88155</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697608e3a95f53407db88155/2fcfc90c4cbec771c59734b911473ade,2624f1db?w=656" alt="„Ich werde nicht darüber sprechen“:Trainer-Star taucht mit Horror-Narbe bei Spiel auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Bild schockte selbst hartgesottene </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/nhl/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15887956.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NHL-Fans</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: Craig Berube (60), Cheftrainer der Toronto Maple Leafs, tauchte mit einer auffälligen Horror-Narbe auf der Stirn und einem stark geschwollenen Auge beim Spiel gegen die Las Vegas Knights auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich hatte gestern einen Unfall im Fitnessstudio“, erklärte der Trainer der Maple Leafs, der seit zwei Jahren im Amt ist, am Freitagmorgen gegenüber Reportern und zeigte dabei sein blaues Auge und seine geprellte Stirn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf die Hintergründe angesprochen, blockte der Trainer-Star aber sofort ab: „Ich werde nicht darüber sprechen. Das muss niemand wissen. Alles gut.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neben der großen Narbe hatte Berube auch noch ein geschwollenes Auge<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:38:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter im Schneesturm in NYC:„Manhattan ist jetzt schon wie ausgestorben!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bild-reporter-im-schneesturm-in-new-york-manhattan-ist-jetzt-schon-wie-ausgestorben-69761f50a95f53407db8827e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69761f50a95f53407db8827e/789710460f505b2f466ec120e0843f43,af6d94c0?w=320" alt="BILD-Reporter im Schneesturm in NYC:„Manhattan ist jetzt schon wie ausgestorben!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York wartet auf den Mega-Sturm. Bürgermeister Mamdani warnt: „Schaut lieber Mission: Impossible zum zehnten Mal, statt rauszugehen.“ BILD-Reporter Herbert Bauernebel berichtet aus dem Big Apple.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:38:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besser-leben-Hacks:Ewig-jung-Strategien für den Alltag</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/was-oft-empfohlene-longevity-hacks-wirklich-bringen-6970bc320e35312f49654732</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970bc320e35312f49654732/772684dcbb8ec60aae423e44fe255e6e,b60192cc?w=320" alt="Besser-leben-Hacks:Ewig-jung-Strategien für den Alltag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gesund uralt werden – dafür gibt es inzwischen eine Unmenge alltagstauglicher Strategien. Doch nicht alle sind sinnvoll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Münchener Longevity-Mediziner und Orthopäde Prof. Philip Schöttle beschäftigt sich u.a. mit Maßnahmen, die versprechen, uns länger jung, frisch und dynamisch zu halten. Lesen Sie mit BILDplus, was er von sieben häufig empfohlenen Hacks hält.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:38:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spieler SOFORT weg:Schock-Abgang für den BVB</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-transfer-schock-aaron-anselmino-sofort-weg-was-dahintersteckt-69765694684a27dcd1a5b452</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69765694684a27dcd1a5b453/33adfea64aed23e9828ccffd8f8cb258,c66d2dcd?w=992" alt="Spieler SOFORT weg:Schock-Abgang für den BVB" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Nachricht kommt unerwartet! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen hat Chelsea eine Rückhol-Option für BVB-Star Aaron Anselmino (20) aktiviert. Der Argentinien-Innenverteidiger ist aktuell von Chelsea an Borussia Dortmund ausgeliehen. Doch dank der Vertragsklausel holt Chelsea Anselmino nun im Winter vorzeitig zurück. Auch die Transfer-Insider Fabrizio Romano und David Ornstein berichten über den bitteren BVB-Abgang.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aaron Anselmino (20) verlässt den BVB nach nur etwa fünf Monaten im Klub<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund für den vorzeitigen Leih-Abbruch: Der London-Klub hat auf der Innenverteidiger-Position dringend Bedarf. Zudem habe <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-verletzungs-raetsel-um-aaron-anselmino-und-marcel-sabitzer-696f42453f1ef928c2fdce04"><!-- --><!--[--><!--[-->Anselmino<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei seinen Einsätzen für Dortmund überzeugt. Der Innenverteidiger stand für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[--> in zehn Spielen auf dem Platz (ein Tor). Zweimal fehlte er allerdings auch wochenlang: einmal mit einer Muskelverletzung und zuletzt mit einer Oberschenkelverletzung. Beim 3:0 bei Union hatte Anselmino gerade erst sein Comeback beim BVB nach etwas mehr als einem Monat Zwangspause gegeben. Beim Union-Spiel stand er 21 Minuten auf dem Platz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:38:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mund halten“ ++ „Alle reden viel“:Undav-Ärger im TV-Interview</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-undav-aerger-im-tv-interview-mund-halten-alle-reden-viel-697649da707d4aa207580ecd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697649da707d4aa207580ece/04f857051748e9cc0e28178e9c5b60d1,3305a9aa?w=576" alt="„Mund halten“ ++ „Alle reden viel“:Undav-Ärger im TV-Interview" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das will er so nicht auf sich sitzen lassen! <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-vfb-stuttgart-stuttgarts-blut-und-feier-sieg-6975ffe46ff4494b1f95bef0"><!-- --><!--[--><!--[-->VfB-Star Deniz Undav (29) wird am Sonntag gegen Gladbach in der 60. Minute eingewechselt, trifft etwas später zum 3:0-Endstand (74.)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sein Tor feiert er mit einer „Klappehalten“-Geste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diese Geste erklärt Undav im anschließenden TV-Interview bei „DAZN“ – und rechnet dabei gleich mit seinen Kritikern ab!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angesprochen auf seinen Jubel, sagt Undav: „Ich war ja wieder der schlechte Stürmer nach zwei Spielen, wo ich kein Tor gemacht habe. Nur, weil ich ein paar Chancen nicht reingemacht habe. Aber ich frage mich immer, welcher Spieler macht jede Chance rein? Alle reden viel. Auch die Medien.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die besagte Geste von Deniz Undav (29/r.), er lässt die Münder verstummen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:38:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was Magath genau meint:DAS ist das Problem beim FC Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/was-magath-genau-meint-das-ist-das-problem-beim-fc-bayern-69762d53707d4aa207580d16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69762d53707d4aa207580d17/479298501a278977a866d6145bc6a510,8ffb0850?w=576" alt="Was Magath genau meint:DAS ist das Problem beim FC Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Felix Magath bei BILD Sport über den FC Bayern nach der Augsburg-Niederlage<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:38:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Supermarkt entschuldigt sich:Rentnerin sollte
155 Euro für eine Walnuss zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/im-supermarkt-rentnerin-sollte-155-euro-fuer-eine-walnuss-zahlen-6974bc95cce444431011dab0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974bc95cce444431011dab0/5016e6ef2a1504e8636be95ff5b8fd83,b4f4bbdb?w=656" alt="Supermarkt entschuldigt sich:Rentnerin sollte
155 Euro für eine Walnuss zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie kam die Nuss in Bärbels Tasche? Eine Rentnerin sollte jetzt 155,50 Euro Strafe zahlen, weil sie in einer Netto-Filiale eine einzelne Walnuss einsteckte. Wert des angeblichen Diebesguts: 7 Cent. Nach bangen Wochen nahm die Geschichte jetzt ein überraschendes Happy End.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was der Seniorin vorgeworfen wurde, welche Theorien es über die Nuss in der Jackentasche gibt – und wie der Fall schließlich doch noch ein gutes Ende nahm.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:38:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Noch nie erlebt“:Star Prevc sorgt bei Skiflug-WM für Schock-Moment!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/skiflug-wm-ueberflieger-domen-prevc-disqualifiziert-69763ed6a95f53407db88495</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69763ed6a95f53407db88495/1cbc37d8e7b5906c9ac4fb3f5ece5e4c,93cc307c?w=320" alt="„Noch nie erlebt“:Star Prevc sorgt bei Skiflug-WM für Schock-Moment!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verrückte Szenen bei der Skiflug-WM in Oberstdorf. Überflieger Domen Prevc wird beim Teamspringen bestraft, weil er seine Ski verloren hat und diese anschließend wie verrückt die Schanze runterknallen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der beste Skispringer des Winters war dabei noch gar nicht an der Reihe. Der Norweger Marius Lindvik wäre dran gewesen, saß bereits auf dem Absprungbalken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch dann knallen plötzlich von hinten durch die Werbebande zwei Ski die Schanze runter. Ein Ski wird beim Herunterrutschen von der Schanze selbst aufgehalten, ein anderer fliegt tatsächlich mehrere Meter weit hinunter. Ein gefährlicher Moment! Für die zahlreichen Helfer an der Schanze kann der Ski richtig gefährlich werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Ski fliegt durch die Gegend<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:38:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Floyd, Good, Pretti:Warum immer Minneapolis?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/george-floyd-renee-good-alex-pretti-warum-immer-minneapolis-6975d00e707d4aa2075806cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975d00e707d4aa2075806cd/6611563d72979fff37e4d934a3759f6f,b24b5094?w=320" alt="Floyd, Good, Pretti:Warum immer Minneapolis?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minnesota (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die Welt schaut auf den US-Bundesstaat Minnesota. Schon wieder! Spätestens seit dem brutalen Polizeieinsatz, bei dem der Afroamerikaner George Floyd (†46) starb, steht der Staat wie kein anderer für Gewalt, die vom Staat ausgeübt wird. Die tragische Reihe von tödlichen Vorfällen setzte sich jetzt mit den Schüssen auf Alex Pretti (†37) fort. Aber warum wird die Großstadt Minneapolis immer wieder zum Tatort?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (430.000 Einwohner) hat eine stark heterogene, junge Bevölkerung (Durchschnittsalter 33 Jahre). Etwa 15 Prozent der Einwohner sind im Ausland geboren. Die meisten von ihnen kommen aus Ostafrika, Lateinamerika und Südostasien. Etwa 18 Prozent der Einwohner sind schwarz. Immer wieder kommt es zu Polizeigewalt. So hieß es drei Jahre nach dem Tod des Afroamerikaners <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/news-ausland/george-floyd-augenzeuge-beschreibt-schreckliche-szenen-am-tatort-76507338.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->George Floyd<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch einen weißen Polizisten in einem Untersuchungsbericht des US-Justizministeriums bereits, Polizisten würden „routinemäßig übermäßige Gewalt“ anwenden, in manchen Fällen auch „nicht gerechtfertigte tödliche Gewalt“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der US-Amerikaner Alex Pretti ist auf den Knien und wird von mehreren ICE-Beamten umringt und auf den Boden gehalten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei diskriminiere außerdem „Schwarze und Indigene rechtswidrig“. Floyd (†46) war am 25. Mai 2020 gestorben, nachdem der Polizist Derek Chauvin fast neun Minuten lang sein Knie auf Floyds Hals drückte, während dieser flehte, atmen zu können. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:38:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>