<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Deutscher und seine Frau in Costa Rica getötet:Fassen sie hier den Auswanderer-Killer?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mord-in-costa-rica-polizei-fasst-mutmasslichen-killer-von-auswanderer-paar-6949159e49004f54c9ed7293</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949159e49004f54c9ed7294/f95bf8198bf1d9d21fba62d15cac1a72,d9314f85?w=992" alt="Deutscher und seine Frau in Costa Rica getötet:Fassen sie hier den Auswanderer-Killer?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Drei Monate nach dem Mord an einem deutsch-österreichischen Auswanderer-Paar in Costa Rica hat die Polizei den letzten der vier Tatverdächtigen gefasst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie es zu diesem brutalen Verbrechen kam und welche Rolle der Friseur des Präsidenten von Costa Rica dabei spielte. Jetzt alle Hintergründe lesen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonya Kraus im Bikini, Schweighöfer mit Familie:Wo die Stars über Weihnachten abhängen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sonya-kraus-schweighoefer-co-so-lassen-es-die-stars-krachen-6926be368773e60e91aa87c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926be368773e60e91aa87c6/33038d77aa1cb4947fd91c92615f8ce9,ba24cf58?w=992" alt="Sonya Kraus im Bikini, Schweighöfer mit Familie:Wo die Stars über Weihnachten abhängen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kartoffelsalat mit Würstchen oder doch lieber Gans mit Rotkohl? Glitzernde Pailletten oder gemütlich im Jogger? An Weihnachten hat jede Familie ihre ganz eigenen Rituale. Das gilt auch für unsere Promis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer feiert seit 20 Jahren konsequent im Bikini? Bei wem kommt afghanische Küche auf den Tisch? Und wer schwört auf einen pinken Weihnachtsbaum? Überraschend, persönlich und manchmal herrlich schräg: So feiern Deutschlands Promis Weihnachten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich feiere Weihnachten im Bikini mit einem Mai Tai in der Hand. Wir sind zum 20. Mal in Thailand. Es hat sich einfach bewährt: Wir sind so lange da, wie meine Kinder Ferien haben. Wir haben es auch schon geschafft, sie morgens vom Flugzeug in die Schule zu schicken. Wir reisen wochenlang nur mit Handgepäck herum: Du brauchst nur einen Bikini, Latschen und das Kleidchen kaufst du dir da. Es ist total leger.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei Sonya Kraus (52) gibt es keine Geschenke oder klassisches Weihnachtsessen, sondern das thailändische Nationalgericht Pad Thai<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nordkoreaner für Russland im Krieg:Kim-Soldaten in der Ukraine wollen nicht zurück nach Hause</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nordkoreaner-fuer-russland-im-krieg-kim-soldaten-in-der-ukraine-wollen-nicht-nach-hause-694c1580ba368aa0126a2baf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694c1580ba368aa0126a2bb0/e14616f1b6170987c841a7469d754d39,63e2cefa?w=576" alt="Nordkoreaner für Russland im Krieg:Kim-Soldaten in der Ukraine wollen nicht zurück nach Hause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Man kann ihnen nur wünschen, dass es klappt! Zwei nordkoreanische Soldaten, die auf der Seite Russlands gegen die Ukraine gekämpft haben, wollen nicht mehr zurück in ihre Heimat. Stattdessen wollen die jungen Männer, die im Januar von der Ukraine gefangen genommen wurden, ihre Zukunft in SÜDkorea verbringen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden Nordkoreaner Anfang 20 schrieben laut der südkoreanischen Nachrichtenagentur Yonhap in einem Brief, dass sie sich wünschen, nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/suedkorea/nachrichten-news-fotos-videos-17371802.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Südkorea<!--]--><!--]--></a><!--[--> überzulaufen. Das teilte der Aktivist Jang Se-yul in Seoul mit. Er leitet eine südkoreanische Organisation von nordkoreanischen Überläufern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Brief sei bereits im Oktober verfasst worden, als die Soldaten in einem Kriegsgefangenenlager nahe Kiew einen südkoreanischen Dokumentarfilmproduzenten trafen. Anfang dieses Monats sei das Schreiben der Organisation dann über den Produzenten übergeben worden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im Reich von Kim Jong-un werden die Kinder dann festgehalten und indoktriniert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Weihnachtsgottesdienst:Masken-Mann sorgt für Aufregung im Kölner Dom</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-masken-mann-sorgt-fuer-aufregung-bei-weihnachtsgottesdienst-694c6854ba368aa0126a2d04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694c6854ba368aa0126a2d05/ffafd94f22b85a4796b69e64de7749c7,ef25db33?w=576" alt="Bei Weihnachtsgottesdienst:Masken-Mann sorgt für Aufregung im Kölner Dom" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>An Heiligabend strömten Tausende Menschen in den Kölner Dom, um den Weihnachtsgottesdienst zu feiern und gemeinsam festliche Lieder zu singen. Doch plötzlich sorgte ein maskierter Mann mit einem bizarren Auftritt für Aufregung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was als besinnliche Christvesper um 16.30 Uhr begann, entwickelte sich kurzzeitig zur kuriosesten Szene des Abends. Wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei Köln<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegenüber BILD auf Nachfrage bestätigt, sprang eine Person aus dem Publikum nach vorn – komplett vermummt in einem schwarzen Umhang und mit einer auffälligen goldenen Maske.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Christvesper im Kölner Dom an Heiligabend<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorn angekommen, legte der mysteriöse Maskierte, der sogar Plüschohren trug, eine Tanzeinlage hin. Die Domschweizer – so nennt man die Ordnungshüter des Gotteshauses – reagierten umgehend und führten den improvisierten Tänzer ohne Widerstand aus dem Dom. Ein auf Instagram verbreitetes Video zeigt den Abgang des Masken-Manns.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Yeliz Koc spricht Klartext:„Jimis Freundin muss in die Familie passen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/yeliz-koc-zu-bild-jimis-naechste-freundin-muss-in-die-familie-passen-693ac459510a80de8c1d94de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ac459510a80de8c1d94de/9bef9b3924cc94fe40c5a7730535999d,61cdd1b6?w=656" alt="Yeliz Koc spricht Klartext:„Jimis Freundin muss in die Familie passen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach Funkstille und öffentlichem Rosenkrieg haben Yeliz Koc und Jimi Blue Ochsenknecht es geschafft, als Eltern von Snow wieder zueinanderzufinden</b><!--]--><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrer Reality-Doku zeigen sie offen, wie sie als Patchwork-Familie zusammenleben und welche Herausforderungen sie meistern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch was passiert, wenn neue Partner ins Spiel kommen? Yeliz und Jimi sind sich einig: Der Familienfrieden steht an erster Stelle. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, wie die beiden Ex-Partner den Balanceakt zwischen Elternsein und Alltagschaos bewältigen und was neue Partner in diesem Konstrukt auslösen würden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:27:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zeit“-Chef di Lorenzo:Plötzlich wundern sich Italiener über Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutschlands-krise-zeit-chefredakteur-giovanni-di-lorenzo-erklaert-die-lage-694bafbfba368aa0126a2866</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bafbfba368aa0126a2866/e1145863520fcbb20df26d5ec146389c,42af0d6?w=320" alt="„Zeit“-Chef di Lorenzo:Plötzlich wundern sich Italiener über Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Gespräch, wie viele Deutsche es unter dem Weihnachtsbaum im Kreise der Familie in diesem Jahr führen: Wie steht es wirklich ums Land? Und wie lösen wir die vielen Probleme?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe das Gefühl, es ist die schwerste Krise, die Deutschland seit Kriegsende, seit Gründung der Bundesrepublik durchmacht. Und ich glaube, das kann man auch schlecht schönreden“, sagt „Zeit“-Chefredakteur Giovanni di Lorenzo im Gespräch mit BILD-Vize Paul Ronzheimer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es komme „so vieles zusammen“ wie nie zuvor: „Wir haben auf der einen Seite eine russische Führung, die so imperialistisch und revisionistisch ist, wie ich mich zu meinen Lebzeiten an keine andere erinnern kann.“ Dazu komme die „Lockerung der Westbindung, die immer der stabilisierende Faktor war für Deutschland in der Nachkriegszeit“. Innenpolitisch erlebe die Bundesrepublik ein „in dieser Massivität und Wucht nicht vorstellbares Erstarken der radikalen Rechten“ sowie wirtschaftliche Probleme, die so „furchterregend“ seien, dass „die Leute auch Angst haben um ihren eigenen Wohlstand“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kann es mit Deutschland noch mal gutgehen? Hören Sie jetzt die neue Podcast-Folge von Paul Ronzheimer mit Giovanni di Lorenzo. Bei <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://open.spotify.com/episode/5POP7loq6KQertHdEMk0Aj" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Spotify<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://podcasts.apple.com/de/podcast/ronzheimer/id1700432142" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Apple Podcasts<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://shows.acast.com/ronzheimer/episodes/kann-es-mit-deutschland-nochmal-gutgehen-mit-giovanni-di-lor" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->BILD-Player<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Test deckt Schwächen auf:Nur ein LED-Teelicht kann überzeugen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/led-teelichter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694c19c3ba368aa0126a2bd6/4abaad7d798146ef824412344a326ded,12003c6a?w=320" alt="Test deckt Schwächen auf:Nur ein LED-Teelicht kann überzeugen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:27:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wettbewerb um Preisgeld in Thailand:Deutscher Koch als Fress-Betrüger erwischt?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wettbewerb-in-thailand-deutscher-koch-als-fress-betrueger-erwischt-694906b9f6fc544dba9b079b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694906b9f6fc544dba9b079c/318d571061e9ff792df91f0555e8b47d,128d2b58?w=992" alt="Wettbewerb um Preisgeld in Thailand:Deutscher Koch als Fress-Betrüger erwischt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es gibt Reis, Baby! Aber gleich acht Kilo auf einmal? Wegen 547 Euro Preisgeld soll ein deutscher Koch in Thailand bei einem Curry-Wettessen betrogen haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie er das anstellte und was dann passierte, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Sender soll „ihn JETZT einschläfern“:Trump wütet gegen Satiriker Stephen Colbert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-harte-worte-gegen-us-satiriker-694c950fba368aa0126a2d47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694c950fba368aa0126a2d48/221a41999c1deb83a8703cf920af47d9,949ba646?w=576" alt="TV-Sender soll „ihn JETZT einschläfern“:Trump wütet gegen Satiriker Stephen Colbert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington –<!--]--><!--[--><b> Weihnachten ist da und vielerorts liegt eine friedvolle Stimmung in der Luft. Doch während die Welt sich auf besinnliche Tage einstimmt, ist US-Präsident Donald Trump (79) offenbar auf Krawall gebürstet. Mit harten Worten attackiert er einen seiner Gegner – den Satiriker und „Late Show“-Moderator Stephen Colbert (61). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seinem Onlinedienst Truth Social entfesselt Trump am Dienstag (Ortszeit) eine Schimpftirade gegen den Moderator der „Late Show“. Der US-Sender CBS, der die Sendung seit 2015 ausstrahlt, solle Colbert „einschläfern“, schrieb der Präsident.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Late Show“-Moderator Stephen Colbert (61)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Stephen Colbert ist ein erbärmlicher Versager, der weder Talent noch irgendetwas anderes hat, was für den Erfolg im Showbusiness notwendig ist“, schreibt Trump. „Nachdem er von CBS gefeuert wurde […], ist er nun noch schlechter geworden, ebenso wie seine nicht vorhandenen Einschaltquoten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:27:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Braucht man Millionen?:Ab diesem Kontostand halten Banken Sie für reich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/braucht-man-millionen-schon-ab-diesem-kontostand-halten-banken-sie-fuer-reich-694abd4bf6fc544dba9b243a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694abd4bf6fc544dba9b243b/2ae7eeaffad011c4d44e3fd7d2ee0394,f5ef191a?w=576" alt="Braucht man Millionen?:Ab diesem Kontostand halten Banken Sie für reich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wann bin ich für meine Bank reich? Genügt schon ein Haus in guter Wohnlage? Oder braucht man wenigstens eine Luxusvilla mit Champagner im Pool plus Privatjet und Hunderte Millionen auf dem Konto?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Banken lassen sich bei der Beurteilung dieser Frage nicht von Klischees leiten. Vielmehr teilen sie die Vermögenden in drei konkrete Gruppen ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche das sind und mit welchem Kontostand Sie schon zu den Reichen gehören, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Danke an die Fans:Lola Weippert verabschiedet sich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/danke-an-die-fans-lola-weippert-verabschiedet-sich-694a9baf36dab63128b5b75a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a9baf36dab63128b5b75a/2a0867c04f9601109114cfad97b6a060,9f4503f8?w=656" alt="Danke an die Fans:Lola Weippert verabschiedet sich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->TV Moderatorin Lola Weippert verabschiedet sich von instagram. Naja, für dieses Jahr. 
Und das ist auch gut so. Denn soooviel, wie sie die vergangenen Monate erlebt hat, ist einfach nur mega.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltpremiere bei Notlandung:Pilot fällt aus, Maschine landet allein!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/notfallsystem-landet-flugzeug-premiere-in-der-luftfahrt-694bb67ef6fc544dba9b2c47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bb67ef6fc544dba9b2c47/5f53d09bd1a30f1044df0059af7d9def,d9276c6?w=320" alt="Weltpremiere bei Notlandung:Pilot fällt aus, Maschine landet allein!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zum allerersten Mal steuert ein Notfallsystem ein Flugzeug sicher zur Landung – ohne Piloteneingriff.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Terror am Bondi Beach:Feueranschlag auf Rabbiner-Auto in Melbourne</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/antisemitismus-feueranschlag-auf-rabbiner-auto-in-melbourne-694cd5baf6fc544dba9b329a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694cd5baf6fc544dba9b329a/99bbefe5df45b87cac4ebfc6464bf7ac,81439e1a?w=320" alt="Nach Terror am Bondi Beach:Feueranschlag auf Rabbiner-Auto in Melbourne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Melbourne (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Nächster Antisemitismus-Schock in Australien. Keine zwei Wochen nach dem Terroranschlag am Bondi Beach in Sydney (15 Tote) wurde in Melbourne das Auto eines Rabbiners angesteckt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das religiöse Oberhaupt der jüdischen Gemeinde hatte seinen Wagen vor seinem Haus im Stadtviertel St. Kilda East der Küstenmetropole geparkt. Auf dem Dach des Autos war ein Schild mit der Aufschrift „Happy Chanukka“ (jüdisches Lichterfest) montiert. Wie australische Medien unter Berufung auf die Polizei berichten, ging das Fahrzeug in der Nacht in Flammen auf. Der Rabbiner und seine Familie wurden demnach nach dem Anschlag in Sicherheit gebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verletzt wurde niemand – doch angesichts der schlimmen Erinnerungen an das Massaker mit 15 Toten am Bondi Beach reagierte nicht nur die jüdische Gemeinde in Melbourne entsetzt. Premierminister Anthony Albanese sprach von einer „unbegreiflichen“ Tat und rief erneut zum gemeinsamen Kampf gegen Hass und <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-isuw15bny4-owu7eth5p2p" href="https://www.bild.de/themen/specials/antisemitismus-alle-infos-und-news-sJEel1xzf1PkxGH95Vie"><!-- --><!--[--><!--[-->Antisemitismus<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf. „Was sind das für bösartige Ideologien und Gedanken, die jemanden zu einer Zeit wie dieser antreiben?“, sagte er bei einer Veranstaltung in Sydney zum Weihnachtsfest, das in Australien traditionell am 25. Dezember gefeiert wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:27:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zauberhafte Weihnachtsüberraschung:Kate und Charlotte spielen zusammen Klavier</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/mit-tochter-charlotte-kates-zauberhafte-weihnachtsueberraschung-694bc511c377249398592918</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bc511c377249398592919/2af3958cf1e6b1b03a25197172685661,85b1ca48?w=992" alt="Zauberhafte Weihnachtsüberraschung:Kate und Charlotte spielen zusammen Klavier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London –<!--]--><!--[--><b> Es ist das Inbild eines innigen Mama-Tochter-Moments. Ein Augenblick, der nicht nur beim Sehen, sondern auch beim Hören zutiefst berührt: Prinzessin Kate hat sich für das diesjährige Weihnachtsfest erneut ans Klavier gesetzt – zum ersten Mal gemeinsam mit Tochter Charlotte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-charlotte-wird-10-die-heimliche-chefin-der-royals-6814599a10132913ef605bae"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinzessin Charlottes<!--]--><!--]--></a><!--[--> musikalisches Talent schon lange kein Geheimnis mehr ist – Mama Kate verriet dem chinesischen Pianisten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-aktuell/star-pianist-lang-lang-so-fuehlen-sich-die-teuersten-haende-der-welt-an-87464740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lang Lang<!--]--><!--]--></a><!--[--> (43) bereits 2021, dass ihre Tochter fleißig übt – dürften die Fans der Windsors die Urenkelin von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/queen-elizabeth-2/elizabeth-ii-alle-infos-78157946.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Queen Elizabeth II.<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†96) jedoch nie an den Tasten sehen und hören. Bis jetzt!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2021 feierte Prinzessin Kate ihr viel beachtetes Klavier-Debüt am Flügel in der Westminster Abbey <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am Mittag nutzte Kate die Wartezeit auf den Beginn des Heiligen Abends, um ihre Fans neugierig zu machen und kündigte „ein besonderes Duett“ an. Auf dem Instagram-Account Prince and Princess of Wales gingen zuerst das Foto eines Flügels und später eine kurze Videosequenz online. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:27:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>