<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>AfD zerlegt sich:Ist der Putin-Zoff nur Strategie?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-zerlegt-sich-ist-der-putin-zoff-nur-strategie-6915a0d6c44f28b297ea4e18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915a0d6c44f28b297ea4e19/171f3dff866b57c947076fef70ebfc1f,84041770?w=992" alt="AfD zerlegt sich:Ist der Putin-Zoff nur Strategie?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Lange galt die AfD als pro-russische Partei, jetzt eskaliert der Streit um den richtigen Umgang mit der Putin-Diktatur. Während Co-Chefin Alice Weidel kritische Töne gegenüber Russland anschlägt, will Tino Chrupalla von Kritik an Wladimir Putin nichts wissen. Sogar über die einfache Frage, ob von Russland eine Bedrohung für Deutschland ausgeht (z.B. mit Sabotage, Drohnen etc.) gibt es in der AfD-Führung keine Einigkeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach seinem Skandal-Auftritt bei „Markus Lanz“ am Dienstag – er verteidigte Putin und kritisierte Polen – steht Chrupalla nun sogar aus den eigenen Reihen unter Beschuss.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Jetzt kracht es mächtig hinter den AfD-Kulissen!</p><p class="teaser__text">Berlin – Aufpassen und mitschreiben, Herr AfD-Chef! Bei „Markus Lanz“ bezeichnete sich ...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 15:27:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dritter Prozesstag in Magdeburg:Und plötzlich ging es um seine Porno-Vorlieben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-prozess-im-live-ticker-magdeburg-attentaeter-mit-polizei-heli-gelandet-691185dd0580923d0998c976</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691185dd0580923d0998c977/4f82435cce3e7c12f55a701cc75c1660,f0b2c8c8?w=992" alt="Dritter Prozesstag in Magdeburg:Und plötzlich ging es um seine Porno-Vorlieben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Der dritte Prozesstag gegen Taleb al-Abdulmohsen (51) ist beendet. Der Psychiater raste am 20. Dezember 2024 mit einem BMW X3 über den Magdeburger Weihnachtsmarkt, tötete sechs Menschen und verletzte 338.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Mittelpunkt stand das technische Gutachten zum Tatfahrzeug: Der BMW X3 war laut Gutachter voll funktionstüchtig, die Assistenzsysteme aktiv – der Fahrer habe sie jedoch bewusst übersteuert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Nachmittag sagten Mitarbeiter der Autovermietung Sixt aus, anschließend befragte die Nebenklage den Angeklagten. Dabei ging es auch um Pornos auf seinem Computer und seine bizarren Rechtfertigungen. Reue zeigte al-Abdulmohsen auch heute nicht. Vorsitzender Richter Dirk Sternberg will am Montag fortsetzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der dritte Prozesstag verlief, lesen Sie hier im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 15:27:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was dahintersteckt:Exklusiv! Bundesliga-Boss tritt zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/was-dahintersteckt-exklusiv-bundesliga-boss-tritt-zurueck-6915e2110558ca65b4d65646</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915e2110558ca65b4d65647/731cea91e0c4801dec89beeecfba0b72,e2c70f1c?w=576" alt="Was dahintersteckt:Exklusiv! Bundesliga-Boss tritt zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paukenschlag in der Bundesliga!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie BILD exklusiv erfuhr, ist ein Klub-Boss mit sofortiger Wirkung zurückgetreten. Alle Informationen lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 15:27:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuregelung betrifft kleinen Teil der Kriegs-Flüchtlinge:Nur 83.640 Ukrainer haben keinen Anspruch mehr auf Bürgergeld</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nur-83-640-ukrainer-haben-keinen-anspruch-mehr-auf-buergergeld-691498c10407e2fef73ca668</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691498c10407e2fef73ca669/df8af35ece44d0b856536dfe4c7a7db5,baf4f9d8?w=576" alt="Neuregelung betrifft kleinen Teil der Kriegs-Flüchtlinge:Nur 83.640 Ukrainer haben keinen Anspruch mehr auf Bürgergeld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Görlitz – <!--]--><!--[--><b>Die Zahl der ukrainischen Flüchtlinge in Deutschland steigt wieder stark an – unter ihnen sind zunehmend junge Männer. Aber: Sie sollen keinen Anspruch mehr auf Bürgergeld haben. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bild-exklusiv-einigung-kein-buergergeld-mehr-fuer-bestimmte-ukrainer-6914d7b58da6d55e07c24923"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darauf haben sich Union und SPD jetzt nach langem Streit geeinigt.</b><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret sollen alle <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukrainer<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die nach dem 1. April 2025 nach Deutschland gekommen sind, künftig wie Asylbewerber behandelt werden – und entsprechend weniger Leistungen bekommen („Rechtskreiswechsel“). Ziel: den Sozialetat entlasten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶ Allerdings: Davon betroffen ist lediglich eine Minderheit der über eine Million Ukraine-Flüchtlinge in Deutschland. Derzeit sind etwa 700.000 Ukrainer im Bürgergeld. 83.640 sind seit dem 1. April zu uns gekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zeigen neue Zahlen der Bundesregierung auf eine Anfrage des AfD-Abgeordneten Sebastian Münzenmaier (36), die BILD vorliegen. Demnach kamen von Januar bis Ende September 2025 insgesamt 122.257 Ukrainer nach Deutschland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 15:27:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hand in Hand in den Himmel“:Schwestern Dina und Adelina (16, 19) sterben bei Crash</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bad-kissingen-bayern-schwestern-sterben-bei-schwerem-unfall-6913497b71dafa6e0afd06a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6913497b71dafa6e0afd06a2/5405c1f645ac34ec62b7ba85be13d471,e88f0c7d?w=992" alt="„Hand in Hand in den Himmel“:Schwestern Dina und Adelina (16, 19) sterben bei Crash" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein tragischer Unfall nahm Lidia und Andreas W. ihre beiden Töchter Dina (†19) und Adelina (†16). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Weg zu einem Ernte-Dank-Gottesdienst verunglückten die Schwestern tödlich. Trotz des unermesslichen Verlusts finden die Eltern Trost im Glauben und der überwältigenden Unterstützung von Fremden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Familie mit diesem Schicksalsschlag umgeht und warum sie selbst für den Unfallverursacher Verständnis zeigt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 15:27:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krise und lange Fehlerliste:Bundesliga-Klub feuert Sportdirektor</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-klub-feuert-sportdirektor-691060424fb7cf683f37a0fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691060424fb7cf683f37a0fb/7fea25d456089ef9cb039d5323b49b0a,59b1dca9?w=576" alt="Krise und lange Fehlerliste:Bundesliga-Klub feuert Sportdirektor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt muss der Zweite gehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach sechs Pleiten aus den vergangenen sieben Bundesliga-Spielen und dem Aus im DFB-Pokal gegen Zweitligist Kiel reagierte der VfL Wolfsburg auf die Dauer-Krise und feuerte Chefcoach Paul Simonis (40). Für den Holländer übernimmt der bisherige U19-Trainer Daniel Bauer (43/macht ab Januar seine Pro-Lizenz).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun muss der nächste gehen. Die Niedersachsen setzen auch Sportdirektor Sebastian Schindzielorz (46) vor die Tür. Der Ex-Profi (u.a. VfL Bochum, 1. FC Köln) wurde beim Klub als einer der Hauptverantwortlichen der sportlichen Talfahrt der jüngsten Vergangenheit (nicht nur diese Saison) ausgemacht. Und wurde jetzt ebenfalls gefeuert.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kehrt der Fußball-Professor in die Bundesliga zurück? In Deutschland hat Ralf Rangnick ...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 15:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Protest vor Klinik:Pflegekräfte sollen jetzt auch noch putzen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/protest-vor-klinik-pflegekraefte-sollen-jetzt-auch-noch-putzen-69146b0771dafa6e0afd157e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69146b0771dafa6e0afd157e/f13c3e0e8e1cd992aee6c674a05f4a61,99be7d0d?w=656" alt="Protest vor Klinik:Pflegekräfte sollen jetzt auch noch putzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Die Pflegekräfte in Deutschland stöhnen unter hoher Arbeitsbelastung, psychischem Druck, hohen Krankenständen und unterbesetzten Stationen. Und jetzt sollen sie auch noch die Betten ihrer Patienten selbst putzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Protestaktion von Pflegekräften in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Mittwochmittag vor vier Standorten der privaten Helios-Klinik (München-Perlach, Pasing, Dachau, Indersdorf): Dutzende <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/pflege/pflegekraefte-alle-infos-78156906.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pflegekräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben sich in ihrer Mittagspause versammelt, um auf das Problem aufmerksam zu machen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine von 500 Beschäftigten ist Jasminka T. (58). Sie steht mit ihren Kollegen vor dem Klinikeingang, hält ein Schild in der Hand: „Nein ... zum Bettenputzen“. Der Zeitdruck sei dadurch einfach zu hoch. Eine andere Kollegin ergänzt: „Diese Arbeitsbelastung reibt einen auf.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Verdi-Gewerkschaftssekretär Christian Reischl hat den Protest vor der Klinik organisiert: „Der Unmut unter den Beschäftigten ist in den letzten Monaten gestiegen, die Bereitschaft zu Protesten ist hoch.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 15:28:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz gegen 132 Männer:Schweden-Polizei macht Hausbesuche bei Freiern</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/stockholm-polizei-ueberrascht-sex-kaeufer-in-grossem-einsatz-69131d62e6281f32195acf3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69131d62e6281f32195acf3d/b61e8d4b4af1b041bbba1462fe9aff98/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=320" alt="Einsatz gegen 132 Männer:Schweden-Polizei macht Hausbesuche bei Freiern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das war für die meisten bestimmt alles andere als lustig! Die Stockholmer Polizei führte in der vergangenen Woche einen massiven Einsatz gegen Sex-Kunden durch und klingelte bei 132 Männern unangemeldet an der Tür.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei teilte in einer Pressemitteilung mit: „Die Polizei hat Hausdurchsuchungen durchgeführt und Verdächtige in insgesamt 132 Fällen von Sexkauf vernommen. In allen Fällen handelte es sich um männliche Täter, die sozial schwache Frauen sexuell gegen Bezahlung ausgebeutet haben. Die beiden jüngsten Täter, die bei dem Einsatz festgenommen wurden, waren 18 Jahre alt. Der älteste war 78 Jahre. Mehrere Tatverdächtige arbeiten unter anderem als Lehrer oder Angestellte bei verschiedenen Behörden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ging an den Betroffenen und ihren Familien natürlich nicht spurlos vorüber!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Einsatzleiter Simon Häggström von der Stockholmer Polizei gegenüber der Zeitung „Aftonbladet“: „Es ist natürlich dramatisch, wenn die Polizei unangekündigt vor der Tür steht und dann den Mann zu einem Verhör mitnimmt. Allerdings teilen wir den Angehörigen nicht mit, worum es geht. Die Wahrheit kommt aber oft doch raus. Wir hatten es mit am Boden zerstörten Tätern und mit am Boden zerstörten Angehörigen zu tun.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 15:28:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der Sauna ins Eisbad:So schön bibbert Lola Weippert!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/von-der-sauna-ins-eisbad-so-schoen-jauchzt-nur-lola-weippert-6915923e0407e2fef73cb11d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915923e0407e2fef73cb11d/33c00c7238f97479f999622251bfff69,9c851dbf?w=320" alt="Von der Sauna ins Eisbad:So schön bibbert Lola Weippert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So schön quiekt nur Lola Weippert! Kein Wunder, taucht sie in Finnland in das Wasser eines eiskalten Sees – und das, nachdem sie zuvor in der heißen Sauna war. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 15:28:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Wehrdienst:Einer von 15 Männern muss zum Bund</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neuer-wehrdienst-einer-von-15-maennern-muss-zum-bund-691588eb0407e2fef73cb0ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691588eb0407e2fef73cb0bb/aeac67e24caa37c19f03c765d734ca1f,1dcb826d?w=992" alt="Neuer Wehrdienst:Einer von 15 Männern muss zum Bund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Union und SPD haben sich für den neuen Wehrdienst geeinigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die wichtigsten Punkte: ▶︎ Musterung für alle Jungs ab 18! (ab Jahrgang 2008) ▶︎ Unter den Gemusterten wird – falls es nicht genug Freiwillige gibt und der Bundestag das beschließt – ausgelost, wer zur Bundeswehr muss (für sechs Monate) ▶︎ Frauen können, müssen aber nicht gemustert werden – sie kriegen zunächst den gleichen Fragebogen wie die Jungs ▶︎ Der Dienst soll sich lohnen: Es gibt mehr Geld, und der Führerschein wird bezahlt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gesetzentwurf zum neuen Wehrdienst wird mit rund 300.000 Wehrpflichtigen pro Jahr gerechnet. Pistorius plant mit folgenden Zahlen: 2026 sollen sich 20.000 junge Menschen zum Wehrdienst melden (2024 waren es gut 10.000). Ab 2027 rechnet der Minister mit 23.000 Freiwilligen, 2028 „mit 28.000, und so weiter“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das heißt: Im kommenden Jahr würde jeder 15. Gemusterte zum Bund, 2028 schon fast jeder Elfte – vorausgesetzt, der Bundestag verabschiedet in einem eigenen Gesetz die Rückkehr der Wehrpflicht („Bedarfswehrpflicht“) und das Losverfahren.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 15:28:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Körperliche Fitness und Drogentest:So läuft eine Musterung bei der Bundeswehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-erwartet-junge-maenner-bei-der-musterung-6915a0ea71dafa6e0afd2750</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915a0ea71dafa6e0afd2751/12c37a6728443dd45de71fa94c8e5104,da6a3f9b?w=576" alt="Körperliche Fitness und Drogentest:So läuft eine Musterung bei der Bundeswehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Musterung kehrt zurück! Union und SPD haben sich geeinigt: Mit dem neuen „Bedarfswehrdienst“ sollen alle jungen Männer ab 18 zur Untersuchung. Der Bundestag muss dem Gesetz noch zustimmen – doch klar ist: Bei Hunderttausenden jungen Männern soll künftig geprüft werden, ob sie körperlich und medizinisch fit für den Wehrdienst sind. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen 1957 und 2011 war die Musterung für jeden 18-Jährigen Pflicht. Verweigern konnte man nur den Dienst, nicht aber die Untersuchung. Wer unentschuldigt fehlte, riskierte ein Bußgeld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was erwartet junge Männer bei der Musterung? Bis zum Jahr 2011 erhielt jeder volljährige junge Mann einen Bescheid, sich zur Musterung vorzustellen. Sie wurde im örtlichen Kreiswehrersatzamt durchgeführt. Zuletzt gab es davon 52. Seit Aussetzung der Wehrpflicht im Jahr 2011 wird die Musterung für Freiwillige in den Karrierecentern der Bundeswehr durchgeführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schwerpunkt ist die medizinische Untersuchung auf die körperliche Tauglichkeit eines Wehrpflichtigen. Dazu gehören:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 15:28:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pressekonferenz zur „Bedarfswehrpflicht“:Zwei haben gedient, zwei nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/pressekonferenz-zur-bedarfswehrpflicht-zwei-haben-gedient-zwei-nicht-69159e26c44f28b297ea4de1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69159e26c44f28b297ea4de2/9fc03a4bd9d83874099a8c256d28afab,8e37d4aa?w=576" alt="Pressekonferenz zur „Bedarfswehrpflicht“:Zwei haben gedient, zwei nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Vier Politiker haben heute den neuen Wehrdienst erklärt. Direkt an die betroffenen jungen Menschen wandten sie sich dabei aber nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter dem Namen „Bedarfswehrpflicht“ sollen zukünftig ALLE 18-jährigen Männer zur Musterung erscheinen. Melden sich danach zu wenige freiwillig zum Wehrdienst, entscheidet das Los, wer zusätzlich eingezogen wird. Der Wehrdienst soll grundsätzlich sechs Monate dauern, davon drei Monate in der Grundausbildung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesen Plan stellten am Donnerstagvormittag CSU-Landesgruppenchef Alexander Hoffmann, SPD-Fraktionsvorsitzender Matthias Miersch, Unions-Fraktionschef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/jens-spahn/jens-spahn-alle-infos-76681918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jens Spahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Verteidigungsminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/boris-pistorius/thema-boris-pistorius-alle-infos-82601224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boris Pistorius<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Berlin vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei lobten sie die Zusammenarbeit zwischen Schwarz und Rot, machten sich höfliche Komplimente und sprachen von einer kommenden Bereinigungssitzung im Bundestag. Was fehlte: eine direkte Ansprache an die jungen Männer, in deren Leben eingegriffen werden soll, damit sie ihrem Land dienen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 15:28:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>