<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nations-League-Spiel zwischen Deutschland und Portugal:Am Abend treffen heftige Unwetter auf München</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/deutschland-portugal-unwetter-fuer-muenchen-vorhergesagt-684046c6ba5985021b017029</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684046c6ba5985021b01702a/bd74821dae2c0bf396ac453759af6a85,1440659b?w=992" alt="Nations-League-Spiel zwischen Deutschland und Portugal:Am Abend treffen heftige Unwetter auf München" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unwetter-Alarm! Am Mittwoch werden starke Regenfälle und heftige Gewitter im Süden erwartet. Auch in München, wo am Abend die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fußball-Nationalmannschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> spielt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Osten Baden-Württembergs und im Süden Bayerns stehen ab dem Nachmittag heftige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/gewitter-wie-erkennt-man-wie-weit-es-weg-ist-661e5437aa3c0e1a6f4def74" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewitter<!--]--><!--]--></a><!--[--> bevor. Sturmtief Tim sorgt in Deutschland für Action in der Wetterküche.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKontor zu BILD: „Es könnte auch das Nations-League-Spiel der DFB-Elf von dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Unwetter</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> betroffen sein.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Meinen Schätzungen zufolge werden die Unwetter zwischen 19 und 21 Uhr auf München treffen. Die Stadt bekommt das volle Programm ab. Starkregen, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hagel-wie-erkennen-sie-ob-es-gleich-hagelt-und-wie-entsteht-er-661f926b373a356eb220e463" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hagel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und Sturmböen. Blitze sind immer mit dabei. Gesamtdauer des Gewitters etwa 30 bis 60 Minuten.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Mittwochabend werden heftige Unwetter in Bayern erwartet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:47:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur auf dem Land drohen Engpässe:Jede fünfte Apotheke dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/apotheken-sterben-verbandschef-fordert-soforthilfen-vom-bund-683db0a24513bb4e873dd652</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683db0a24513bb4e873dd653/ef52ad97ff480a089e78cda581912320,b63e6e16?w=992" alt="Nicht nur auf dem Land drohen Engpässe:Jede fünfte Apotheke dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das Apotheken-Sterben bleibt ein großes Problem. Fast jeder fünfte Standort in Deutschland musste in den vergangenen 15 Jahren schließen. Apotheker schlagen Alarm!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell gibt es noch 16.908 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/apotheke/ratgeber-gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-20959008.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Apotheken<!--]--><!--]--></a><!--[-->, 2008 waren es rund 4500 mehr. Die Bundesvereinigung Deutscher Apothekerverbände (ABDA) fordert von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> schnelles Handeln und die umgehende Umsetzung der Versprechen im Koalitionsvertrag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Apotheker hoffen vor allem auf mehr Geld. Seit 2013 erhalten sie für jedes auf Rezept ausgegebene Medikament 8,35 Euro. Im Koalitionsvertrag sind mindestens 9,50 Euro vorgesehen, in unterversorgten ländlichen Gebieten 11 Euro.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thomas Preis (66), Präsident der Bundesvereinigung Deutscher Apotheker, macht Druck bei der Bundesregierung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:47:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Während Papa im Knast schmort:Geheim-Trip! Diddy-Sohn auf Malle gestrandet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-geheim-trip-sohn-king-combs-ist-auf-mallorca-gelandet-684005f8b6e89412e7631e65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684005f8b6e89412e7631e66/bae7bc5d7c7708f31620ddd35015dc06,70133fa?w=992" alt="Während Papa im Knast schmort:Geheim-Trip! Diddy-Sohn auf Malle gestrandet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sein Vater steht in New York wegen zahlreicher Sexualverbrechen vor Gericht, doch sein Spross genießt erst mal die Sonne Mallorcas.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Christian King Combs, zweitältester Sohn von Hip-Hop-Mogul Sean „Diddy“ Combs, ist am Dienstag überraschend auf dem Flughafen von Palma gelandet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie der Jung-Rapper nach der Landung auf seine Umgebung wirkte, welche Klage wegen sexuellen Missbrauchs auch gegen IHN in den USA vorliegt und wie das Verhältnis von King Combs zu seinem Vater Diddy ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:47:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pop-Star teilt Diagnose:A-ha-Sänger Morten Harket hat Parkinson</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/a-ha-saenger-morten-harket-an-parkinson-erkrankt-6840471e27a34c3234f2dc21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840471e27a34c3234f2dc22/cd3d7bb266a3c7c3b0ab8e65b71e4296,c8a28842?w=576" alt="Pop-Star teilt Diagnose:A-ha-Sänger Morten Harket hat Parkinson" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo –<!--]--><!--[--><b> Morten Harket, Frontmann des norwegischen Pop-Trios A-ha („Take On Me“), ist an der unheilbaren Nervenkrankheit Parkinson erkrankt. Das gab die Band in einer am Mittwoch veröffentlichten Erklärung bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darin heißt es: „Dies ist nicht die Art von Nachricht, die man der Welt mitteilen möchte, aber es ist so: Morten hat die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/studie-abgepackte-snacks-und-suesse-getraenke-erhoehen-parkinson-risiko-681d9f1e0592585716091c17"><!-- --><!--[--><!--[-->Parkinson-Krankheit.<!--]--><!--]--></a><!--[-->“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Mitglieder von A-ha (v.l.) Pål Waaktaar, Morten Harket and Magne Furuholmen im Jahr 1984<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner eigenen Erklärung auf der offiziellen Website der Band sagt Harket, dass er die degenerative Krankheit ursprünglich „streng geheim“ gehalten habe, sich nun aber entschlossen habe, es den Fans mitzuteilen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:47:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Synchronschwimmerinnen begeistern:Historische deutsche EM-Medaille!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/synchronschwimmerinnen-begeistern-historische-deutsche-em-medaille-68405d28d553b434dfcb4b27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68405d28d553b434dfcb4b28/c9f4e5880f056f3a7ee38efc9fe51c05,bde73cc4?w=576" alt="Synchronschwimmerinnen begeistern:Historische deutsche EM-Medaille!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lang hat es gedauert ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Synchronschwimmerinnen Klara Bleyer und Amélie Blumentahl Haz haben die erste EM-Medaille im Duett seit 42 Jahren geholt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der EM auf Madeira holten die beiden Bochumerinnen Bronze.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit 237,0950 Punkten mussten sie sich am Ende nur Enrica Piccoli und Lucrezia Ruggiero aus Italien sowie dem spanischen Paar Lilou Lluís Valette und Iris Tió Casas geschlagen geben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:47:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tumult im Bundestag:Klöckner wirft Linken-Politikerin raus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/tumult-im-bundestag-kloeckner-wirft-linken-politikerin-raus-6840392327a34c3234f2da5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840392327a34c3234f2da5f/50745019f2495dba344e04d6ecf46cf9,78e61a9b?w=656" alt="Tumult im Bundestag:Klöckner wirft Linken-Politikerin raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Bundestagspräsidentin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/geheimbrief-an-gruene-kloeckner-droht-jette-nietzard-mit-hausverbot-683bef2e3449a461750a4d95"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Julia Klöckner</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (CDU) musste heute hart durchgreifen: Sie warf die Linken-Abgeordnete Cansin Köktürk (31) während einer Debatte aus dem Plenarsaal des Bundestags, weil sie ein T-Shirt mit dem Schriftzug „Palestine“ trug. 
</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Köktürk gestikulierte beim Rausgehen weiter, als wolle sie der AfD beim Pöbeln im Bundestag den Rang ablaufen
<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein klarer Regelverstoß, für den die Bundestagspräsidentin den Ablauf der Debatte kurz unterbrach. Klöckner ermahnte die nordrhein-westfälische Linken-Politikerin und verwies sie mit folgenden Worten des Saales: „Wir kommen jetzt zur nächsten Runde, ich möchte aber hier eine Bemerkung machen: Wir haben uns vereinbart. Das sind die klaren Regeln des Hauses, dass weder Aufkleber noch sonstige Bekenntnisse auf T-Shirts eine Rolle spielen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Parlamentspräsidentin Julia Klöckner (CDU) erläuterte, dass politische Bekenntnisse auf Kleidungsstücken im Plenum nicht erlaubt seien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:47:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Verletzte:Hier läuft ein Axt-Mann durch Nordhausen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/polizeieinsatz-in-nordhausen-mann-mit-axt-in-der-innenstadt-unterwegs-683fea4cb6e89412e7631c7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683fea4cb6e89412e7631c7b/1d4e9cb6f6d41d9a564db73f494282bf,649cd4c2?w=320" alt="Zwei Verletzte:Hier läuft ein Axt-Mann durch Nordhausen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nordhausen (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Polizeieinsatz in der Innenstadt: Mehrere Personen gerieten aneinander, mindestens zwei wurden verletzt. Unter den Beteiligten soll ein Mann mit einer Axt gewesen sei. Doch noch ist vieles unklar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie eine Polizeisprecherin gegenüber BILD mitteilte, kam es am Dienstagabend gegen 18 Uhr in der Nordhäuser Bahnhofstraße zu der Auseinandersetzung. Genaue Umstände sowie Hintergründe seien bisher nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ersten Informationen zufolge wurde eine Person verletzt, die sich jedoch vom Ort des Geschehens entfernte, bevor die Einsatzkräfte eintrafen. Eine weitere Person wurde vom Rettungsdienst medizinisch versorgt. Es ist nicht klar, um welche Verletzungen es sich handelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Angaben der Polizei war ein Mann mit einer Axt an der Auseinandersetzung beteiligt. Ob und wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waffen/news-fotos-videos-17014586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Waffe<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum Einsatz kam, ist Gegenstand der laufenden Ermittlungen. Es gab keine Festnahmen. Inzwischen ist die Person jedoch „namentlich bekannt“, hieß es am Mittag.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:47:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich spüre Mikes Lippen“:Bei Leylas Lippen ist die Luft raus!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/leyla-lahouar-verabschiedet-voluminoese-lippen-vor-traumhochzeit-68400709ebc8774e222dc20f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68400709ebc8774e222dc20f/86aa8d7a280847b702f86a3081e788db,31bd032e?w=320" alt="„Ich spüre Mikes Lippen“:Bei Leylas Lippen ist die Luft raus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Leylas voluminöse Lippen waren lange ihr Markenzeichen – doch genau davon hat sie sich jetzt schweren Herzens verabschieden müssen! Nur wenige Wochen vor der Traumhochzeit mit Mike hat sich die Reality-Schönheit die Lippenfüllung auflösen lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Leyla Lahouar spricht mit ihren Fans immer offen über ihre Beauty-Eingriffe. Schon im April kündigte sie den Schritt an. Jetzt war es so weit und Leyla nahm ihre 2,4 Millionen Follower auf Instagram mit!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bevor das Hyaluron mittels Hyaluronidase aufgelöst wurde, bekam Leyla eine Betäubungssalbe auf ihre Lippen. Mikes Kommentar? „Ist auch gar nicht so schlecht, da kannst du mal den Schnabel halten.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schritt zur Natürlichkeit war allerdings nicht ganz freiwillig. Das Hyaluron sei an Stellen gewandert, an die es nicht hingehört. Wäre es nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/leyla-lahouar-im-steckbrief-wie-tickt-der-reality-star-wirklich-6596706bc2f6ec2fd37499ef"><!-- --><!--[--><!--[-->Leyla<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegangen, hätten ihre Lippen genauso bleiben können. Sie erklärte ihren Fans <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/leyla-lahouar-bei-destination-x-beauty-spritzen-in-den-sexy-point-673609304df82f51506392b3"><!-- --><!--[--><!--[-->auf Instagram im April vorab<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Nein, es bleibt nicht so. Also ich kann mir nicht vorstellen, dass es mir so gefällt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:47:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das Maß ist voll“:Clan-Aufstand gegen die Hamas in Gaza</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/das-mass-ist-voll-clan-aufstand-gegen-die-hamas-in-gaza-6840050fde084c0b052b9767</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840050fde084c0b052b9768/6c6d9103909447fca37a135f85cd0a8e,2df1adf6?w=576" alt="„Das Maß ist voll“:Clan-Aufstand gegen die Hamas in Gaza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Gaza wird die Luft für Hamas immer dünner. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Israel hat die Hilfsgüter-Ausgabe an die „Gaza Humanitarian Foundation“ übertragen, was die Hamas zunehmend verzweifeln lässt. Täglich werden angebliche Kollaborateure und Diebe erschossen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt formt sich organisierter Widerstand: Bewaffnete Clans fordern die Autorität der Hamas heraus und beschuldigen sie, für das Leid der Palästinenser verantwortlich zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles zum brisanten Aufstand der Clans gegen die Hamas in Gaza – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:47:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In „Sex and the City“ schlürfte sie jahrelang „Cosmopolitan“:Sarah Jessica Parker beichtet Cocktail-Schummel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sex-and-the-city-sarah-jessica-parker-beichtet-cocktail-schummel-683ff4d5ebc8774e222dc096</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ff4d5ebc8774e222dc097/1a557e2308b28ed58af51ab680afa1bc,1d1f6c2f?w=576" alt="In „Sex and the City“ schlürfte sie jahrelang „Cosmopolitan“:Sarah Jessica Parker beichtet Cocktail-Schummel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schluck für Schluck machte sie ihn zur Legende.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sarah Jessica Parker trank in ihrer Rolle als Zeitungskolumnistin Carrie Bradshaw in der Kult-Serie „Sex and the City“ oft den Cosmopolitan-Cocktail, machte ihn dadurch berühmt. Nun lüftet die Hollywood-Schauspielerin ein kleines Geheimnis um den Drink. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welchen Cocktail-Schummel Parker jetzt beichtet. Und warum sich vor ein paar Jahren ihre Meinung über das Getränk änderte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:47:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Yvonne und Peter grüßen aus den Laken:Nur die Bettwäsche ist nicht gebügelt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/yvonne-woelke-und-peter-klein-was-ist-denn-mit-euren-gesichtern-passiert-683ff16e53cd103f4447b70c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ff16e53cd103f4447b70c/2f8066055c9a97cfe797c7c8932dff90,5d576f95?w=656" alt="Yvonne und Peter grüßen aus den Laken:Nur die Bettwäsche ist nicht gebügelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Jahr lang haben Yvonne Woelke und Peter Klein ihre neue Wohnung renoviert und eingerichtet. Jetzt ist alles fertig! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Rande des Dschungelcamp-Drehs im Frühjahr 2023 lernten sie sich kennen und verliebten sich ineinander. Nun sind sie zusammengezogen. Glücklich strahlen Yvonne und Peter aus dem Bett nach ihrer ersten gemeinsamen Nacht in ihrem neuen Liebesnest. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie exklusiv mit BILDplus, warum die Gesichter der beiden plötzlich ganz glatt sind – und warum die Liebesnacht des Reality-TV-Duos in die Hose ging.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:47:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>4 von 5 nutzen es nicht mehr:Jetzt ist das Fax endgültig ein Dino</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/mail-und-smartphone-4-von-5-firmen-nutzen-faxgeraete-nicht-mehr-684028889697583c120635ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684028889697583c120635ed/4b51403a18ef586c383c1b40230daa79,5faa0fd6?w=320" alt="4 von 5 nutzen es nicht mehr:Jetzt ist das Fax endgültig ein Dino" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nix mehr mit Faxen. Was bei den meisten schon seit Jahren als Dino galt, war in Behörden und Unternehmen noch vor wenigen Jahren Standard. Trotz fortgeschrittener Digitalisierung setzten vor allem Ämter auf das Übertragen von Papierseiten über eine Telefonleitung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch mittlerweile ist die Old-School-Kommunikation aus den meisten Büros verschwunden, wie eine repräsentative Umfrage des Digitalverbands Bitkom zeigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht einmal jedes fünfte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Deutschland (18 Prozent) nutzt immer noch regelmäßig ein Faxgerät für die interne oder externe Kommunikation. Das ist das Ergebnis einer Befragung unter 603 Firmen ab 20 Beschäftigten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor einem Jahr gaben noch 30 Prozent der befragten Unternehmen an, regelmäßig Faxe zu versenden und zu empfangen, 2023 waren es noch 33 Prozent. „Das Faxgerät verschwindet doch zunehmend“, sagt Bernhard Rohleder, Hauptgeschäftsführer des Bitkom. Es sei vielmehr ein wenig zum Symbol für die Rückständigkeit geworden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:47:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich bekam Fotos mit Hitlergrüßen“:Deutsche Schwimm-Weltmeisterin als Nazi beschimpft</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/schwimmen-weltmeisterin-angelina-koehler-als-nazi-beschimpft-684021919697583c1206350f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684021919697583c1206350f/c68ee2cc3015d4d35db97c2f8f884c15,6d2a3bd7?w=320" alt="„Ich bekam Fotos mit Hitlergrüßen“:Deutsche Schwimm-Weltmeisterin als Nazi beschimpft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weltmeisterin Angelina Köhler (24) blickt auf ein Jahr voller Höhen und Tiefen zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Doha sorgte sie mit dem Gewinn der Goldmedaille über 100 Meter Schmetterling für eine echte Sensation. Bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia/startseite-olympische-spiele-54193140.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Spielen in Paris<!--]--><!--]--></a><!--[--> verpasste sie dann jedoch knapp das Podium und wurde zur tragischen Figur: In ihrer stärksten Disziplin landete sie auf dem undankbaren vierten Platz. Die Bronzemedaille ging an die Chinesin Zhang Yufei (27), <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-medaillen-drama-doping-chinsein-klaut-angelina-koehler-bronze-weg-66a693a2dfae2b64e0a74056"><!-- --><!--[--><!--[-->die unter Dopingverdacht steht<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nachdem Köhler sich öffentlich für einen dopingfreien Sport aussprach, sah sie sich massiver Kritik und Anfeindungen aus China ausgesetzt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das kommt überraschend: Florian Wirtz verdient bei Liverpool weniger als Bayern bot.</p><p class="teaser__text">Da hat sie eine echte Duftmarke gesetzt! Lois Boisson stürmt Paris!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:47:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drohnen-Abwehr, Waffen-Lager, Schwerlast-Kräne:Bundeswehr-Kriegsplan für die deutschen Häfen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/drohnen-abwehr-waffen-lager-bundeswehr-kriegsplan-fuer-deutsche-haefen-6840020d53cd103f4447b80f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6840020d53cd103f4447b810/1e7e9f4d998348420bdd4e59d80377bf,3733e9b5?w=992" alt="Drohnen-Abwehr, Waffen-Lager, Schwerlast-Kräne:Bundeswehr-Kriegsplan für die deutschen Häfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Nato setzt noch mehr auf Verteidigung und Abschreckung, die deutschen Bundesländer an den Küsten von Nord- und Ostsee spielen dabei eine zentrale Rolle! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie sich die Häfen auf den Angriffsfall vorbereiten sollen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:47:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>