<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verhandlungen weit fortgeschritten:China-Riese will MediaMarkt und Saturn kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/verhandlungen-weit-fortgeschritten-china-riese-will-mediamarkt-und-saturn-kaufen-68823b4c0e680a76f4e94706</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68823b4c0e680a76f4e94707/fb8a7e3d4bdde9710635415035d57251,6cb94525?w=992" alt="Verhandlungen weit fortgeschritten:China-Riese will MediaMarkt und Saturn kaufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Elektronik-Ketten MediaMarkt und Saturn könnten einen neuen Eigentümer aus China bekommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Besitzerin der beiden Ketten, die Düsseldorfer Holding Ceconomy, bestätigte am Donnerstag fortgeschrittene Verhandlungen mit dem chinesischen Online-Riesen JD.com über ein mögliches Übernahmeangebot. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>JD.com ziehe dabei in Erwägung, den Ceconomy-Aktionären je 4,60 Euro für ihre Stammaktien zu bieten. Ceconomy-Aktien notierten am Nachmittag bei 4,29 Euro. Bindende Vereinbarungen seien aber noch nicht unterzeichnet worden, hieß es weiter. Gerüchte um ein Interesse der Chinesen kursieren schon lange.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob es wirklich zu dem Deal kommt, dürfte auch von Ceconomy-Großaktionär Kellerhals abhängen. Die Gründerfamilie von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/media-markt/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19446026.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->MediaMarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Saturn hält über ihr Finanz-Vehikel Convergenta knapp 30 Prozent der Ceconomy-Anteile und ist damit mit Abstand größter Einzelaktionär. Von der Familie war am Nachmittag keine Stellungnahme zu erhalten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 15:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der BLICK fand ihn in der Schweiz:Verschollener DDR-Fußballer nach 30 Jahren wieder aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/marco-koeller-verschollener-ddr-fussballer-nach-30-jahren-wieder-aufgetaucht-6881cdbf86cdbb24296e0b44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6881cdbf86cdbb24296e0b45/9fa188550239471d06962f1a38ddaa98,9c83ea05?w=992" alt="Der BLICK fand ihn in der Schweiz:Verschollener DDR-Fußballer nach 30 Jahren wieder aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sein mysteriöses Verschwinden sorgte jahrelang für ein Rätsel. Jetzt ist ein verschollener DDR-Fußballer wieder aufgetaucht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schweizer Zeitung „Blick“ hat den ehemaligen Verteidiger in der Ostschweiz aufgespürt. Er war seit 1991 aus der Öffentlichkeit verschwunden. Ein Strafbefehl der Staatsanwaltschaft des Kantons St. Gallen, der dem „Blick“ vorliegt, enttarnte ihn nun.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus bekommen Sie alle Infos und Details.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 15:27:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erschossen und erschlagen:Putin lässt eigene verwundete Soldaten töten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/grausame-praxis-russische-soldaten-toeten-verwundete-kameraden-68821f45dcfaf52c88b4f2d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68821f45dcfaf52c88b4f2d3/5a0fc69f4fddbd69969d98b2deae6d15,591d2e9b?w=992" alt="Erschossen und erschlagen:Putin lässt eigene verwundete Soldaten töten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Es sind grausame Bilder an der Ukraine-Front: Russische Soldaten töten immer häufiger ihre eigenen verwundeten Kameraden! In Frontnähe werden Verwundete nicht in Sanitätslager abtransportiert – sondern erschlagen und erschossen. Das zeigen Bilder aus ukrainischen Überwachungsdrohnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Ein neues Video zeigt: Ein verletzter Russe liegt in einem Graben, bewegt jedoch noch sichtbar Kopf und Arme. Ein anderer russischer Soldat tritt heran, inspiziert ihn kurz und schlägt ihm dann mit drei Gewehrkolben-Hieben den Schädel ein. Anschließend steigt er über den toten Kameraden und geht einfach weiter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das aktuelle Video zeigt, wie ein Russe einen anderen mit der Rückseite seines Sturmgewehrs erschlägt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das grausame Video ist das jüngste in einer Reihe von „Blue-on-Blue“ – also Kamerad-gegen-Kamerad-Tötungen innerhalb des russischen Militärs. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 15:27:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburg:Boeing muss wegen Rauch im Triebwerk landen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/rauch-am-triebwerk-boeing-muss-in-hamburg-notlanden-68824012c1ef6365168b921c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68824012c1ef6365168b921d/4bf019c36cd15314313ff98766060a60,d081b5aa?w=576" alt="In Hamburg:Boeing muss wegen Rauch im Triebwerk landen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Am Hamburg Airport ist nach der Notlandung einer Boeing ein Großeinsatz angelaufen. Die Piloten einer KLM-Maschine, die von Stockholm auf dem Weg nach Amsterdam war, meldeten Feuer in einem Triebwerk!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wurde um 15.43 Uhr ein Triebwerksbrand in der linken Turbine gemeldet. Zu dem Zeitpunkt flog die Boeing 737-800 in 11.500 Meter Höhe mit knapp 850 Kilometer pro Stunde über den Süden Dänemarks. Die Piloten des Fluges KL 1220 reagierten sofort: Notlandung in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Flughafen-Feuerwehr löste einen sogenannten „Full Emergency“ – die höchste Warnstufe für eine Luftnotlage – aus. Das heißt: Kompletter Stillstand im Flugbetrieb. KL-1220 wurde vorgezogen und konnte sofort landen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Passagiere mussten die KLM-Maschine in Hamburg verlassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 15:27:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Sommer-Urlaub:Haaland-Freundin Isabel mit 380.000-Euro-Handtasche</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/erling-haaland-im-spanien-urlaub-freundin-zeigt-ultrateure-handtasche-6882183ddcfaf52c88b4f1db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6882183ddcfaf52c88b4f1db/01bb1fff983825b37afa7140992e8867-square,df93256f?w=656" alt="Im Sommer-Urlaub:Haaland-Freundin Isabel mit 380.000-Euro-Handtasche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie lassen es sich im Urlaub so richtig gut gehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der norwegische Topstürmer Erling Haaland (25/Manchester City) und seine Freundin Isabel Haugseng Johansen (21) genießen im Moment eine Auszeit am Meer in Spanien. Johansen nimmt ihre rund 35.000 Follower mit auf die Reise, postet fleißig Urlaubsfotos.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Isabel Haugseng Johansen (21) im sommerlichen Kleid mit ihrer Luxus-Handtasche<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vor allem ein Detail lässt dabei aufhorchen ...</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 15:27:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wiegt 200 Kilo:Melanies (49) Kampf gegen Adipositas</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/melanie-49-will-mit-der-zweiten-abnehmspritze-uebergewicht-verlieren-67bee74f651ced275f67344b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bee74f651ced275f67344b/697454097a73beb6a9e9fbe4d1fdc42d,c8a26451?w=320" alt="Sie wiegt 200 Kilo:Melanies (49) Kampf gegen Adipositas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufgeben ist für Melanie Bahlke (49) keine Option. Sie wiegt rund 200 Kilogramm. Aber sie will gesund werden, um jeden Preis. Sie hängt am Leben, hilft in Selbsthilfegruppen anderen Adipositas-Betroffenen, hatte drei Magenverkleinerungen, die letzte vor sechs Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Inzwischen hat sie es auch mit der Abnehmspritze versucht. Welche Erfahrungen Sie damit gemacht hat, welche Nebenwirkungen sie hat, wie viel Gewicht sie schon verloren hat und was sie sonst alles probiert hat, um abzunehmen – nur bei BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 15:27:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schwerer Tag für mich“:Ter Stegen fällt monatelang aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ter-stegen-faellt-monatelang-wegen-ruecken-op-aus-schwerer-tag-fuer-mich-68824d4b86cdbb24296e1743</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68824d4b86cdbb24296e1743/ece422edb4a2b2e3aef48aa99fc4b80b,77d3a3a0?w=320" alt="„Schwerer Tag für mich“:Ter Stegen fällt monatelang aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es hatte sich schon angedeutet, nun ist es traurige Gewissheit – Marc-André ter Stegen (33) muss sich einer Rücken-OP unterziehen und wird Monate ausfallen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem emotionalen Post auf Instagram schreibt der Torwart des FC Barcelona: „Nach intensiven Gesprächen mit dem medizinischen Team des FC Barcelona und externen Experten ist die schnellste und sicherste Lösung für eine vollständige Genesung eine Rückenoperation.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heißt:</b><!--]--><!--[--> ter Stegen wird erneut lange Zeit ausfallen und nicht trainieren können!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 15:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisante Zahlen:Für diese Jobs findet sich (fast) niemand</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisante-zahlen-fuer-diese-jobs-findet-sich-fast-niemand-688135bf0e680a76f4e93831</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688135bf0e680a76f4e93832/cfd5ca675a320e74a270434db02dc924,8338501?w=992" alt="Brisante Zahlen:Für diese Jobs findet sich (fast) niemand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland hat offene Stellen – aber keine passenden Bewerber!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz Hunderttausender Jobangebote bleiben viele Stellen in Deutschland monatelang unbesetzt. Neue Daten zeigen, in welchen Berufen es besonders schlimm ist und wo es überraschend schnell geht. Mit zwei großen BILD-Tabellen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Zahlen über den echten Zustand unseres Arbeitsmarkts verraten: Lesen Sie alle Details exklusiv mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 15:27:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um 10.30 Uhr landete der Rettungshubschrauber neben der Osbourne-Villa:Sanitäter kämpften zwei Stunden um Ozzys Leben!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ozzy-osbourne-76-sanitaeter-kaempften-zwei-stunden-um-ozzys-leben-6881c85419524e31ff1c6ec0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6881c85419524e31ff1c6ec1/87eb9dfcbc193f8e37671226eb9456e4,8b03defd?w=576" alt="Um 10.30 Uhr landete der Rettungshubschrauber neben der Osbourne-Villa:Sanitäter kämpften zwei Stunden um Ozzys Leben!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Buckinghamshire – <!--]--><!--[--><b>Die Trauer um Ozzy Osbourne ist auch zwei Tage nach seinem Tod ungebrochen. Und das Herz wird seinen Fans nun vermutlich noch schwerer. Denn wie jetzt bekannt wurde, unternahm Ozzys Familie am Morgen des 22. Juli wirklich alles, um das Leben der „Black Sabbath“-Legende zu retten. Am Ende jedoch leider vergebens.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-14933049/Air-ambulance-paramedics-battled-save-Ozzy-Osbourne.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet, landete am Dienstag dieser Woche gegen 10.30 Uhr Ortszeit ein Hubschrauber auf einem freien Feld in unmittelbarer Nähe des Anwesens der Osbournes nahe London. Ozzys Familie hatte schnell gehandelt und die Retter alarmiert. Die sollen sofort erkannt haben, dass es um Leben und Tod geht. Ein Sprecher der „Thames Valley Air Ambulance“ bestätigte einen „Einsatz, um dort eine intensive medizinische Versorgung zu leisten“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl ein mehrköpfiges Team aus Notärzten und Rettungssanitätern unter besten Voraussetzungen – die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/abschiedsgedanken-spuerte-ozzy-osbourne-76-dass-es-zu-ende-geht-68808817c1ef6365168b75b5"><!-- --><!--[--><!--[-->Osbourne-Villa war krankengerecht umgebaut<!--]--><!--]--></a><!--[--> worden, was Ozzy die bestmögliche medizinische Versorgung garantierte – zwei Stunden lang ihr Möglichstes versuchte, kam für den „Fürsten der Finsternis“ jede Hilfe zu spät.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Familienanwesen „Welders House“ in Buckinghamshire war ein ganzer „Reha-Flügel“ für Ozzy Osbourne eingerichtet. Seine Ehefrau Sharon hatte alles für einen würdevollen Lebensabend vorbereitet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 15:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was CEOs lesen:Die Sommer-Bücher der Wirtschaftsbosse</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/was-ceos-lesen-die-sommer-buecher-der-wirtschaftsbosse-6880de8cd4f446684ee8ad44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880de8cd4f446684ee8ad45/0b9128c6747a1f897f7863c8bcc7adb4,caffc14b?w=576" alt="Was CEOs lesen:Die Sommer-Bücher der Wirtschaftsbosse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vom Wein-Ratgeber zur Lovestory - Tipps für den Urlaub.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 15:27:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trans-Gerüchte um Brigitte:Die Macrons verklagen Verschwörungs-Influencerin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/brigitte-und-emmanuel-macron-klage-gegen-influencerin-candace-owens-6881fbc50e680a76f4e94054</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6881fbc50e680a76f4e94054/4f01fae0ce27ec88d9d6fe4d889db3bc,71b3d39f?w=320" alt="Trans-Gerüchte um Brigitte:Die Macrons verklagen Verschwörungs-Influencerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wird nicht ruhiger um die Ehe der Macrons – und obendrein müssen sie sich auch noch mit den fiesen Gerüchten einer Influencerin herumschlagen. Im Streit mit der YouTuberin Candace Owens (36) hat das französische Präsidentenpaar jetzt die Faxen dicke: In den USA haben die Macrons eine Verleumdungsklage gegen Owens eingereicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die schmutzigste Unterstellung, die Owens bereits im vergangenen Jahr auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/twitter/digitaler-zwitscherdienst-18244546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->X<!--]--><!--]--></a><!--[--> und in ihrem Podcast in die Welt setzte: Brigitte Macron sei als Mann geboren worden. Verschiedene US-Medien zitierten aus den Gerichtsdokumenten, Owens habe ihre Behauptung verbreitet, weil „sie gewusst habe, dass der Schockwert ihre Sichtbarkeit erhöhen werde“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei unterstellen die Strafverfolger der Frau absolute Niedertracht: Sie habe die Falschbehauptungen gestreut, um mit ihren Plattformen mehr Geld zu verdienen. Auf mehrfache Bitte, ihre Inhalte zu löschen, habe sie mit weiteren Unwahrheiten reagiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und dazu zählen weitere haarsträubende Verschwörungstheorien: So behauptete Owens, Brigitte und ihr deutlich jüngerer Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Emmanuel Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> seien verwandt; außerdem sei er nur mithilfe eines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/cia/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20441768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CIA<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Programms an die französische Präsidentschaft gelangt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 15:27:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>