<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Endlich wieder Ofenkäse – aber pflanzlich aus Kernen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/endlich-wieder-ofenkaese-aber-aus-kernen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-7707-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=420px%2C0px%2C1942px%2C1942px&webp=1" alt="Endlich wieder Ofenkäse – aber pflanzlich aus Kernen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach der Zubereitung im Backofen: der Cashew-Käse von Veeze (l.) und der pflanzliche Brie von Vanozza.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Wieding</span></p><p><b>Draußen ist es immer ungemütlicher. Es ist die perfekte Zeit für einen Ofenkäse. Klar, normalerweise ist das ein Camembert aus Kuhmilch. Es gab auch schon pflanzliche Varianten – aber die überzeugten mich bisher nicht. Doch jetzt gibt es neue Produkte, die ich getestet habe.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 21:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Polizeikontrolle in Hamburg: Audi rast davon – Fahrer flieht zu Fuß</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-polizeikontrolle-audi-rast-davon-fahrer-flieht-zu-fuss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/image7-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=837px%2C456px%2C1251px%2C1252px&webp=1" alt="Bei Polizeikontrolle in Hamburg: Audi rast davon – Fahrer flieht zu Fuß" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Audi wurde sichergestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Eine Polizeikontrolle endete am Dienstag mit einer Verfolgungsjagd. Der Fahrer floh schließlich weiter zu Fuß – und konnte bislang nicht gefunden werden.</strong></p><p>Am späten Nachmittag versuchten Polizeikräfte in der Buxtehuder Straße in Harburg, einen Audi mit Verdener Kennzeichen anzuhalten und zu überprüfen. Während der Kontrolle ergab eine Abfrage, dass die am Fahrzeug angebrachten Kennzeichen dem Audi nicht zugeordnet sind und mutmaßlich gestohlen wurden.</p><p>Noch bevor die Beamten den Fahrer befragen konnten, gab dieser Gas und flüchtete mit hoher Geschwindigkeit über mehrere Straßen bis nach Heimfeld. In der Nobleestraße, unweit der Friedrich-Naumann-Straße, konnte die Polizei das Auto schließlich stoppen. Der Mann ließ den Wagen zurück und setzte seine Flucht zu Fuß fort.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der neue Mietenspiegel macht Hoffnung – ist aber kein Grund zum Jubeln</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/warum-der-mietenspiegel-eine-gute-nachricht-ist-aber-kein-grund-zum-jubeln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/505835471.jpg?resize=300%2C300&crop=2422px%2C0px%2C5469px%2C5464px&webp=1" alt="Der neue Mietenspiegel macht Hoffnung – ist aber kein Grund zum Jubeln" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg ist das Wohnen zur Miete weiter teuer (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Es ist eine kurze Verschnaufpause im überhitzten Hamburger Wohnungsmarkt: Der alle zwei Jahre erhobene Mietenspiegel steigt in diesem Jahr im Schnitt nur um elf Cent pro Quadratmeter – damit steigt die durchschnittliche Netto-Kaltmiete auf 9,94 Euro. Das ist für Mieterinnen und Mieter zwar eine gute Nachricht, sollte allerdings auch keine Trugschlüsse zulassen.</strong></p><p>Dass der Anstieg in diesem Jahr so extrem niedrig ist, liegt nicht etwa an einem entspannteren Wohnungsangebot, sondern an einem neuen Rechenmodell. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/so-niedrig-wie-lange-nicht-hamburger-mietenspiegel-steigt-kaum-woran-das-liegt/">Der „Median“ ersetzt das alte „arithmetische Mittel“</a> – damit finden besonders hohe und besonders niedrige Mieten keine Berücksichtigung mehr.</p><p>Das ist gut für Mieter, weil viele der Mieterhöhungen damit niedriger ausfallen – aber bei weitem kein Beweis dafür, dass das Wohnen in der Hansestadt plötzlich günstiger wäre.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Azubis sollen Tausende Euro Geldstrafe zahlen – ist das überhaupt legal?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dicke-geldstrafen-fuer-azubis-unfaire-vertraege-bei-ergotherapeuten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/501c2844-be91-42cc-a6ea-1a91abc1b88d.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C358px%2C1200px%2C1200px&webp=1" alt="Azubis sollen Tausende Euro Geldstrafe zahlen – ist das überhaupt legal?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Joelle (20) macht eine Ausbildung zur Ergotherapeutin. Dass sie wegen eines kurzfristigen Schulwechsels mehr als 2000 Euro zahlen soll, findet sie unfair.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Für viele in Hamburg ein Traum: die Ausbildung zum Ergotherapeuten. Weil die Plätze so begehrt sind, bewerben sich viele junge Menschen gleich bei mehreren Schulen, um ihre Chancen zu erhöhen. Wer dann einen Vertrag unterschreibt und wegen eines besseren Angebotes davon zurücktreten möchte, muss allerdings mit saftigen Geldstrafen rechnen. Doch die Rechtmäßigkeit solcher Zahlungen ist zumindest zweifelhaft. Eine junge Azubine hat sich dagegen gewehrt. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senior (78) aus Hamburg vermisst – er benötigt dringend Medikamente</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vermisst-polizei-sucht-mann-78-lokstedt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/neues-projekt.jpg?resize=300%2C300&crop=829px%2C271px%2C833px%2C832px&webp=1" alt="Senior (78) aus Hamburg vermisst – er benötigt dringend Medikamente" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gesucht wird der 78-jährige Ernst Johannes N.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Wo ist Ernst Johannes? Die Hamburger Polizei sucht dringend nach dem 78-jährigen Ernst Johannes N. aus Lokstedt. Der Senior verließ am Montagmorgen seine Wohnung – seitdem fehlt von ihm jede Spur.</strong></p><p>Weil der Vermisste auf wichtige Medikamente angewiesen ist und die bisherigen Suchmaßnahmen ohne Erfolg blieben, hat ein Richter nun eine Öffentlichkeitsfahndung angeordnet. Die Polizei veröffentlichte ein Foto und eine detaillierte Beschreibung des Mannes.</p><p>Ernst Johannes N. ist etwa 1,70 Meter groß, schlank, hat kurze weiße Haare und ein auffälliges Gangbild, da er das rechte Bein nachzieht. Zuletzt trug er eine dunkelblaue Winterjacke, blaue Jeans, schwarze Schuhe und ein graues Basecap.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update Großeinsatz: 51-Jähriger mit Werkzeug verletzt – SEK stürmt Haus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosser-polizeieinsatz-mann-durch-messer-verletzt-taeter-wohl-im-haus-verschanzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251209-id39788-10.jpg?resize=300%2C300&crop=585px%2C76px%2C974px%2C974px&webp=1" alt="Update Großeinsatz: 51-Jähriger mit Werkzeug verletzt – SEK stürmt Haus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das SEK macht sich für einen Einsatz bereit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Aufregung in Stellingen! Auf Höhe der Kreuzung Kieler Straße/Wördemanns Weg lief am Dienstagmittag ein Großeinsatz von Polizei und Feuerwehr. Auch das SEK war vor Ort. </strong></p><p>Der Notruf ging gegen 12 Uhr ein. Mehrere Rettungswagen waren im Einsatz, die Polizei rückte mit zahlreichen Streifen- und Mannschaftswagen an und sperrte den Bereich großräumig ab.</p><p>Ein 51-jähriger Mann erlitt eine Stichverletzung mit einem noch unbekannten Werkzeug, wie ein Polizeisprecher der MOPO sagte. Lebensgefahr bestehe aber nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 14:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So niedrig wie lange nicht: Hamburger Mietenspiegel steigt kaum – woran das liegt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-niedrig-wie-lange-nicht-hamburger-mietenspiegel-steigt-kaum-woran-das-liegt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/imago0302546742h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=965px%2C481px%2C1223px%2C1224px&webp=1" alt="So niedrig wie lange nicht: Hamburger Mietenspiegel steigt kaum – woran das liegt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Blick aus der Luft auf Hamburg und die HafenCity. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / imagebroker</span></p><p><b>Eine überraschende Nachricht kam am Dienstag aus dem Rathaus: Seit 2023 ist die durchschnittliche Netto-Kaltmiete in Hamburg um gerade einmal 1,12 Prozent gestiegen – so wenig wie schon seit 20 Jahren nicht mehr. Das liegt allerdings nicht daran, dass es plötzlich überall billiger wäre, sondern an einer neuen Rechenmethode. Warum das für Mieterinnen und Mieter trotzdem eine eine sehr gute Nachricht ist.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 13:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dänischer TV-Koch eröffnet Bar in Hamburger Einkaufszentrum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/daenischer-tv-koch-eroeffnet-bar-in-hamburger-einkaufszentrum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/image3-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=164px%2C471px%2C1468px%2C1469px&webp=1" alt="Dänischer TV-Koch eröffnet Bar in Hamburger Einkaufszentrum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Brian Bojsen und Nova Meierhenrich in ihrer neuen Pop-up-Bar</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Coffee &amp; Champagne</span></p><p><b>Brian Bojsen ist bekannt für das Kochen auf offenem Feuer, steht für Outdoor-Abenteuer und die raue Natur – eigentlich. Denn nun hat der 53-Jährige eine Pop-up-Bar im Westfield-Center eröffnet, mit Kaffee und edlen Tropfen. Nach seinem Aus im Restaurant „Wild Scandinavian Cooking“ verkauft er hier nun Champagner und Austern – gemeinsam mit seiner prominenten Partnerin.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 13:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Jahr Messerverbot: Zehntausende kontrolliert – ein Angriff war nicht zu stoppen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ein-jahr-messerverbot-zehntausende-kontrolliert-ein-angriff-war-nicht-zu-stoppen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/503480084-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=34px%2C181px%2C1522px%2C1522px&webp=1" alt="Ein Jahr Messerverbot: Zehntausende kontrolliert – ein Angriff war nicht zu stoppen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte von Bundespolizei und DB-Sicherheit sind im Rahmen des Schwerpunkteinsatzes auf einem S-Bahnsteig unterwegs (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>30.000 Menschen sind in den vergangenen zwölf Monaten im Hamburger Nahverkehr auf Waffen kontrolliert worden. Einen besonders schweren Messerangriff konnte das Waffenverbot nicht verhindern.</strong></p><p>Seit einem Jahr gilt im gesamten Hamburger Nahverkehr ein Messerverbot. Nach der Verordnung des Senats vom 10. Dezember 2024 sind in allen Bussen, Bahnen und Bahnhöfen Messer, Hieb-, Stoß- und Stichwaffen verboten. Seitdem habe es 85 große Kontrolleinsätze unter Beteiligung der Polizei Hamburg gegeben, teilte der Sprecher der Innenbehörde, Daniel Schaefer, mit. Dabei seien rund 30.000 Personen überprüft worden. Die Kontrolleure stellten 381 Gegenstände sicher, darunter 288 Messer.</p><p>Die Senatsverordnung beruht auf dem Sicherheitspaket der damaligen Ampelregierung, das infolge schwerer Straftaten wie der von Brokstedt verabschiedet wurde. In Brokstedt bei Neumünster hatte im Januar 2023 ein staatenloser Palästinenser zwei Menschen in einem Regionalzug erstochen und vier weitere schwer verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pleitewelle: Düstere Prognose für Hamburger Firmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-firmenpleiten-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/urn-newsml-dpa-com-20090101-251208-930-394597-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1223px%2C768px%2C895px%2C894px&webp=1" alt="Pleitewelle: Düstere Prognose für Hamburger Firmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schätzungen zufolge weist Hamburg die dritthöchste Insolvenzquote unter den Bundesländern auf (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Martin Gerten/dpa</span></p><p><strong>Die Wirtschaftsauskunftei Creditreform legt jährlich eine Insolvenzstatistik vor. Für dieses Jahr geht sie bundesweit von einem Anstieg der Firmeninsolvenzen aus – auch in Hamburg.</strong></p><p>Die konjunkturelle Dauerkrise hat die Zahl der Firmenpleiten in Deutschland auf den höchsten Stand seit 2014 getrieben. 23.900 Unternehmen werden nach Hochrechnungen der Wirtschaftsauskunftei Creditreform bis zum Ende des laufenden Jahres Insolvenz angemeldet haben. Das wären über acht Prozent mehr als im Vorjahr. Im Jahr 2014 hatten nach amtlichen Angaben fast 24.100 Unternehmen hierzulande aufgegeben.</p><p>Die dritthöchste Insolvenzquote unter den Bundesländern weist den Schätzungen zufolge Hamburg auf, wo je 10.000 Unternehmen 99 bis Jahresende Insolvenz angemeldet haben dürften. Im vergangenen Jahr lag diese Zahl noch bei 97.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„All you can eat“-Weihnachtsmarkt: Die MOPO macht den Test</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fuer-27-euro-schlemmen-haelt-der-sonnendeck-weihnachtsmarkt-was-er-verspricht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20251205-roeer-5738-760-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=735px%2C260px%2C1418px%2C1417px&webp=1" alt="„All you can eat“-Weihnachtsmarkt: Die MOPO macht den Test" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporterin Lene Striewe auf dem Weihnachtsmarkt Sonnendeck.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Der „All you can eat“-Weihnachtsmarkt auf dem Sonnendeck St. Pauli geht in die nächste Runde. Im zweiten Jahr in Folge strömen an mehreren Tagen pro Woche Besucher:innen aufs Deck, um sich für 27 Euro einmal quer durchs Sortiment zu essen: Flammkuchen, Erbseneintopf, Currywurst, Wintergulasch, Pflaumen-Crumble – vieles davon auch vegan oder vegetarisch. Getränke müssen extra bezahlt werden. Doch was macht das Konzept so erfolgreich? Und lohnt sich die Pauschale wirklich? Die MOPO hat den Test gemacht. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mammut-Prozess gegen „White Tiger“: Gericht gibt Details bekannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozess-gegen-white-tiger-dann-startet-die-verhandlung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-4366-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C93px%2C1838px%2C1838px&webp=1" alt="Mammut-Prozess gegen „White Tiger“: Gericht gibt Details bekannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mutmaßlicher Internetsadist: Dem 21-jährigen Shahriar J., besser bekannt als „White Tiger“, wird unter anderem Mord und dreifacher versuchter Mord vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Der Prozess gegen den jungen Shahriar J. aus Hamburg-Marienthal, der sich im Internet „White Tiger“ nannte und Minderjährige zu Selbstverletzung und sogar zum Selbstmord getrieben haben soll, beginnt im Januar. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-welche-rolle-spielt-shahriar-j-s-bruder-gegen-ihn-wird-nun-ermittelt/">Die MOPO hatte im November exklusiv berichtet</a>, nun gab das Landgericht Hamburg die Termine offiziell bekannt.</strong></p><p>Damit ist das Hauptverfahren in Sachen „White Tiger“ eröffnet und die Anklage der Staatsanwaltschaft unverändert zugelassen. Die Hauptverhandlung wird vor der Großen Strafkammer 27, einer Jugendkammer, stattfinden.</p><p>Beginn ist, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-welche-rolle-spielt-shahriar-j-s-bruder-gegen-ihn-wird-nun-ermittelt/">wie die MOPO bereits berichtet hat</a>, der 9. Januar 2026 um 12 Uhr. Das Landgericht weist darauf hin, dass der Prozess nach einer Vorschrift des Jugendgerichtsgesetzes zwingend nicht öffentlich ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwohner erheben Vorwürfe: Bezirk äußert sich zum Baum-Unglück – Familie wütend</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/warum-nach-dem-baumunglueck-am-weiher-ermittelt-wird/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hamburg-eimsbuettel-weiher-baum-unfall-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=276px%2C485px%2C1222px%2C1222px&webp=1" alt="Anwohner erheben Vorwürfe: Bezirk äußert sich zum Baum-Unglück – Familie wütend" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ende Oktober hat ein Baum eine Frau am Weiher getroffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Aaron Müller</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/baumunglueck-am-weiher-ermittlung-staatsanwaltschaft/">Warum nach dem Baumunglück am Weiher ermittelt wird</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Ende Oktober stürzte am Weiher ein Baum auf eine Passantin. Sie erlitt schwere Verletzungen. Jetzt prüft die Staatsanwaltschaft den Vorfall.</strong></p><p>Es war ein stürmischer Tag, als <a href="https://www.mopo.de/hamburg/baumunglueck-beim-gassigehen-hamburgerin-50-gelaehmt-helft-maud-zurueck-ins-leben/">Maud S.</a> mit ihrer Hündin Tilda am Weiher Gassi ging. Was dann passierte, veränderte ihr Leben für immer: <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/baum-umgestuerzt-spaziergaenger-lebensbedrohlich-verletzt/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Ein Baum stürzte auf sie herab.</a> Die zweifache Mutter erlitt schwere Verletzungen und ist seitdem querschnittsgelähmt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>