<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Riesige Rauchsäule: Großfeuer in Billbrook ausgebrochen, Feuerwehrmann verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/riesige-rauchsaeule-grossfeuer-in-billbrook-ausgebrochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250701-id37456-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=138px%2C299px%2C1566px%2C1565px&webp=1" alt="Riesige Rauchsäule: Großfeuer in Billbrook ausgebrochen, Feuerwehrmann verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Billbrook ist ein Großfeuer in einer Müllverarbeitungsanlage ausgebrochen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Die massive schwarze Rauchsäule ist aus kilometerweiter Distanz sichtbar: In dem Entsorgungsunternehmen Veolia an der Werner-Siemens-Straße in Billbrook steht am Dienstagabend eine Lagerhalle in Vollbrand. Die Feuerwehr ist seit 20.15 Uhr mit einem Großaufgebot vor Ort und kämpft derzeit darum, ein Überspringen der Flammen auf weitere Gebäude zu verhindern.</strong></p><p> Auslöser soll Plastikmüll sein, der auf einem Förderband zwischen zwei Hallen in Brand geraten ist. Bereits einige Stunden zuvor, am frühen Abend, war die Feuerwehr zu einem ersten Brand auf dem Gelände alarmiert worden: In einer Schredderanlage war es zu einem Feuer gekommen, das rasch gelöscht werden konnte.</p><p>Wenig später erfolgte eine erneute Alarmierung – diesmal wegen brennenden Mülls in einer weiteren Anlage. Diesmal eskalierte die Lage: Die gesamte 250 Quadratmeter große Halle stand schließlich in Flammen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach monatelanger Zitterpartie: Er wird neuer Bezirkschef in Harburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/er-wird-neuer-bezirkschef-in-harburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/chcarstensen-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach monatelanger Zitterpartie: Er wird neuer Bezirkschef in Harburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">SPD-Mann Christian Carstensen soll neuer Bezirkschef in Harburg werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: SPD Hamburg</span></p><p><strong>Nach bangen Monaten haben sich Harburgs Politiker endlich auf eine neue Bezirksamtsleitung geeinigt: Der SPD-Mann Christian Carstensen (54) aus Langenhorn soll den Chefposten übernehmen.</strong></p><p>Nachdem die bisherige Bezirkschefin Sophie Fredenhagen im vergangenen Jahr nicht erneut angetreten war, konnten sich die Fraktionen zunächst monatelang auf keinen Kandidaten einigen. Schließlich gab es eine öffentliche Ausschreibung. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/diese-zwei-kandidaten-wollen-harburgs-bezirkschef-werden/">Als Bewerber waren zuletzt noch Sozialdemokrat Christian Carstensen (54) und der Linke Julian Georg (33) im Rennen.</a></p><p>Jetzt teilte die SPD Harburg mit, dass Christian Carstensen am Dienstagabend von der Bezirksversammlung zum neuen Amtsleiter gewählt wurde. Carstensen erhielt 37 von 59 Stimmen – 26 wären mindestens nötig gewesen. Im Vorfeld hatten sich SPD, Grüne, die fraktionslosen Abgeordneten und am Ende auch die CDU für ihn ausgesprochen. Mitbewerber Julian Georg erhielt zwar nicht den angestrebten Posten, aber Standing Ovations von vielen der anwesenden Abgeordneten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 20:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann wirft brennende Blumentöpfe vom Balkon – Polizei und Feuerwehr im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mann-warf-brennende-blumentoepfe-vom-balkon-polizei-und-feuerwehr-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250701-id37450-6-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=838px%2C280px%2C1161px%2C1160px&webp=1" alt="Mann wirft brennende Blumentöpfe vom Balkon – Polizei und Feuerwehr im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Höhenspezialist der Polizei holte den Randalierer aus seiner Wohnung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Am Dienstagmittag gegen 12 Uhr warf ein Mann vom Balkon eines <strong>Wohnhaus</strong>es in der Eckernförder Straße im Bezirk Altona<strong> brennende Blumentöpfe</strong>. Zeugen alarmierten die Polizei, die in Begleitung der Feuerwehr mit einem Großaufgebot anrückte und das Haus <strong>evakuierte</strong>. </strong></p><p>Der Mann soll zuvor mit brennbaren Flüssigkeiten hantiert haben, erklärte ein Sprecher der Polizei. Ein Höhenspezialist der Polizei holte den Mann aus der Wohnung und nahm ihn in Gewahrsam. Verletzte und Schäden gab es keine. Warum der Mann brennende Gegenstände vom Balkon warf, ist noch nicht bekannt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/radverkehr-nimmt-zu-warum-manche-fussgaenger-sich-nicht-mehr-vor-die-tuer-trauen/">Fußgänger gegen Rüpel-Radler: „Manche trauen sich nicht mehr aus dem Haus“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 20:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bremse gelockert: Hamburg will mehr Schulden machen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bremse-gelockert-hamburg-will-mehr-schulden-machen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/urn-newsml-dpa-com-20090101-250624-935-670771-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=279px%2C253px%2C1096px%2C1095px&webp=1" alt="Bremse gelockert: Hamburg will mehr Schulden machen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg will seine Schuldenbremse lockern, um strukturelle Kreditaufnahmen tätigen zu können (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Karl-Josef Hildenbrand/dpa</span></p><p><strong>Der Bund hat es bereits vorgemacht, nun will Hamburg folgen. Um strukturelle Kreditaufnahmen tätigen zu können, sollen Landesverfassung und Haushaltsordnung geändert werden.</strong></p><p>Nach einer Änderung des Grundgesetzes durch den Deutschen Bundestag im März will nun auch Hamburgs rot-grüne Koalition die Regeln zur Schuldenbremse ändern. Um wie vom Bund vorgesehen eine jährliche strukturelle Kreditaufnahme von bis zu 0,35 Prozent des Bruttoinlandsprodukts umsetzen zu können, sollen in der Bürgerschaftssitzung am Mittwoch die Landesverfassung und die Landeshaushaltsordnung entsprechend angepasst werden. </p><p>In einem von der CDU-Opposition mitgetragenen Zusatzantrag soll zudem erreicht werden, dass Hamburg die neuen finanziellen Spielräume gezielt für zukunftsgerichtete Investitionen vor allem in Forschung, Bildung und Technologietransfer nutzt. Zudem solle vom Prinzip eines ausgeglichenen Haushalts nicht abgewichen werden. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 19:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht will Jimi Blue Ochsenknecht nach Österreich ausliefern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht-will-jimi-blue-ochsenknecht-nach-oesterreich-ausliefern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/ochsenknechthotel.jpg?resize=300%2C300&crop=773px%2C199px%2C881px%2C881px&webp=1" alt="Gericht will Jimi Blue Ochsenknecht nach Österreich ausliefern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Hotel in Tirol hatte Jimi Blue Ochsenknecht gefeiert – ohne zu bezahlen, wie der Besitzer sagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage:picture alliance/TNN/Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Schauspieler Jimi Blue Ochsenknecht (33) soll in Österreich eine Hotelrechnung nicht bezahlt haben – darum sitzt er aktuell in einem Hamburger Gefängnis fest. Nun will ihn das Gericht ins Nachbarland ausliefern. Ochsenknecht erhebt auf Instagram Vorwürfe und offenbart, wer ihm finanziell aus der Patsche geholfen hat.</strong></p><p>„Dem Verfolgten wurde heute der durch das Hanseatische Oberlandesgericht erlassene Auslieferungshaftbefehl verkündet“, sagte eine Sprecherin der Staatsanwaltschaft auf MOPO-Anfrage. Ochsenknecht war am vergangenen Mittwoch mit einem europäischen Haftbefehl am Flughafen in Fuhlsbüttel festgenommen worden. Er wurde gesucht, weil er eine <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ochsenknecht-bleibt-noch-laenger-in-hamburg-in-haft/">Rechnung in Höhe von rund 14.000 Euro an ein Tiroler Hotel vom Dezember 2021 nicht bezahlt haben soll,</a> wie die österreichische Staatsanwaltschaft sagte.</p><p>Doch bevor er nach Österreich überstellt werden kann, muss die Hamburger Justiz – auf erneuten Antrag der Generalstaatsanwaltschaft hin – erst einmal die Zulässigkeit der Auslieferung prüfen. Am Ende trifft die Generalstaatsanwaltschaft dann noch eine „Bewilligungsentscheidung“ – diese ist aber eher reine Formsache. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 18:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserleiche aus der Elbe gezogen: Jetzt steht fest, wer der Mann ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toter-in-der-elbe-identitaet-des-mannes-geklaert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250630-id37425-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=345px%2C910px%2C1010px%2C1010px&webp=1" alt="Wasserleiche aus der Elbe gezogen: Jetzt steht fest, wer der Mann ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte an der Elbe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Peters</span></p><p><strong>Der am Montagabend in der Hamburger Elbe gefundene Tote ist identifiziert worden. „Es handelt sich um einen 52-jährigen Mann“, sagte eine Polizeisprecherin. Der Tote konnte so schnell identifiziert werden, weil er Ausweispapiere bei sich trug. </strong></p><p>Die Ermittlungen zur Todesursache laufen indes noch. „Lediglich Hinweise auf Fremdverschulden liegen bislang nicht vor, weswegen wir derzeit nicht von einem Tötungsdelikt ausgehen.“</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gasalarm-bei-lieferservice-verdacht-auf-giftige-daempfe-haus-evakuiert/">Gas-Alarm in Hamburg: Verdacht auf giftige Dämpfe – Haus evakuiert</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorradfahrer von SUV erfasst – und meterweit durch die Luft geschleudert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/motorradfahrer-von-suv-erfasst-und-meterweit-durch-die-luft-geschleudert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250701-id37448-7-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=395px%2C388px%2C1532px%2C1532px&webp=1" alt="Motorradfahrer von SUV erfasst – und meterweit durch die Luft geschleudert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle an der Langenhorner Chaussee zeigt, mit welcher Wucht die beiden Fahrzeuge aufeinander geprallt sein müssen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Motorrad gegen SUV: Am Dienstagmittag kam es in Langenhorn zu einem schweren Verkehrsunfall. Ein Motorradfahrer musste infolgedessen in ein Krankenhaus gebracht werden.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 12.20 Uhr, wie ein Sprecher der Feuerwehr berichtete. Der Fahrer des SUV wollte gerade von der Langenhorner Chaussee abbiegen und erfasste dabei einen Motorradfahrer. Dieser sei laut Feuerwehr mehrere Meter durch die Luft geflogen und anschließend mit schweren Verletzungen auf dem Boden liegengeblieben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/er-bot-sex-mit-seinem-sohn-15-online-an-vater-wegen-zwangsprostitution-angeklagt/">Sex mit Sohn (15) angeboten: So reagiert der Vater vor Gericht – das sagt sein Anwalt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 17:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vater soll Sohn (15) als Escort angeboten haben: Im Gericht lächelt er süffisant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/er-bot-sex-mit-seinem-sohn-15-online-an-vater-wegen-zwangsprostitution-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/533958524-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=769px%2C253px%2C1325px%2C1326px&webp=1" alt="Vater soll Sohn (15) als Escort angeboten haben: Im Gericht lächelt er süffisant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (l.) steht neben seinem Anwalt Christian Gotthardt im Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Ein Vater soll seinen eigenen Sohn für Sex an Freier verkauft haben – darunter ein Pastor. Der 15-Jährige sei mit Drohungen gefügig gemacht, über Escort-Portale angeboten und missbraucht worden. Jetzt steht der Mann vor Gericht – und lächelt dabei süffisant. Sein Anwalt äußert sich deutlich.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 13:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gas-Alarm in Hamburg: Verdacht auf giftige Dämpfe – Haus evakuiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gasalarm-bei-lieferservice-verdacht-auf-giftige-daempfe-haus-evakuiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hncn-gasflasche-in-gastronomiekuche-abgeblassen-20250701-0010.jpg?resize=300%2C300&crop=288px%2C257px%2C943px%2C943px&webp=1" alt="Gas-Alarm in Hamburg: Verdacht auf giftige Dämpfe – Haus evakuiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute auf dem Weg zu dem Lieferdienst an der Straße Holsteinischer Kamp in Hamburg-Barmbek. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Feuerwehreinsatz in Barmbek: Bei einem Lieferservice an der Straße Holsteinischer Kamp ist Gas ausgetreten. Zunächst bestand der Verdacht, dass auch giftige Blausäuredämpfe ausgetreten sind.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 11 Uhr alarmiert: In dem Lieferservice hatte sich eine volle Elf-Kilo-Propangasflasche komplett entleert, als eine leere Flasche ausgetauscht wurde, wie ein Sprecher mitteilte. Das leicht brennbare Gas, das auch für Grills verwendet wird, breitete sich daraufhin in der Küche aus.</p><p>Das Messgerät, mit dem die Feuerwehrleute die Konzentration des ausgetretenen Gases ermittelten, schlug aber auch auf eine andere Chemikalie an: die hochgiftige Blausäure.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 13:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amtliche Hitzewarnung für Hamburg und den Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/amtliche-hitzewarnung-fuer-hamburg-und-den-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/08/305672456-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C384px%2C1377px%2C1377px&webp=1" alt="Amtliche Hitzewarnung für Hamburg und den Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Badegäste laufen über die Liegewiese des Kaifu-Freibads. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Es wird heiß. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/rekord-hitze-im-anmarsch-wetterexperte-klaert-auf/">Auch in Norddeutschland klettert das Thermometer in schwindelerregende Höhe</a>. So hoch, dass der Deutsche Wetterdienst eine amtliche Warnung herausgibt.</strong></p><p>Der Deutsche Wetterdienst hat für Hamburg und den Süden Schleswig-Holsteins eine amtliche Warnung vor extremer Hitze herausgeben. Am Mittwoch, zwischen 11 und 19 Uhr, werde eine extreme Hitzebelastung erwartet, teilte der DWD mit. Das betreffe Hamburg sowie die Regionen um Ratzeburg, Pinneberg, Bad Oldesloe, Lauenburg, Bad Segeberg, Lübeck, Neumünster und Plön. </p><p>In den übrigen Bereichen von Schleswig-Holstein und in ganz Mecklenburg-Vorpommern wird lediglich vor Hitze gewarnt. An der westdeutschen Nordsee-Küste steigen die Temperaturen wahrscheinlich nicht so hoch, dass eine Hitzewarnung nötig ist. Die Warnungen sind auch über die Warn-Apps an die Bevölkerung herausgegeben worden. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 12:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieter mit Pistole bedroht – zwei „Quartiersmeister“ vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mieter-mit-pistole-bedroht-zwei-quartiersmeister-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/515064395-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Mieter mit Pistole bedroht – zwei „Quartiersmeister“ vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den Mieter sollen die beiden Angeklagten mit einer Pistole bedroht haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Rüdiger Rebmann</span></p><p><strong>Zwei Männer sollen einen Mieter in seiner Unterkunft bedroht haben, um angebliche Mietschulden einzutreiben. Ab Dienstag, dem 1. Juli müssen sich die beiden 36-jährigen Angeklagten deshalb vor dem Amtsgericht Harburg verantworten – und nicht nur in einem Fall. Ihnen wird unter anderem schwere Körperverletzung vorgeworfen. </strong></p><p>Den beiden Männern wird vorgeworfen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/die-menschen-auf-der-strasse-haben-angst/">in einer Wohnunterkunft in der Wilstorfer Straße im Harburger Phoenix-Viertel</a> mehrfach als „Vermieter“ oder „Quartiersmeister“ aufgetreten zu sein und von Mietern angebliche Mietschulden verlangt zu haben.</p><p>Ein Fall sticht dabei hervor: Den Angeklagten wird vorgeworfen, am 15. März 2019 mit einem bereits verurteilten Komplizen einen Mieter in seinem Zimmer angegriffen zu haben – um an eine Monatsmiete zu kommen. Dem Opfer sollen sie ins Gesicht geschlagen und es mit einem Messer sowie mit einer Pistole bedroht haben. Außerdem sollen die Angeklagten dem Mieter das Handy geklaut und es erst gegen eine Zahlung von 400 Euro wieder herausgerückt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 09:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche in Hamburger Wohnhaus entdeckt – Nachbar festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leiche-in-mehrfamilienhaus-entdeckt-mordkommission-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-9909-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=46px%2C246px%2C1343px%2C1344px&webp=1" alt="Leiche in Hamburger Wohnhaus entdeckt – Nachbar festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem Haus in Bramfeld wurde inzwischen ein Mann festgenommen. In der Nacht fanden Zeugen im Treppenhaus eine Leiche.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Schrecklicher Fund im Treppenhaus: In einem Mehrfamilienhaus in Bramfeld wurde in der Nacht zu Dienstag ein lebloser Mann (54) entdeckt, mutmaßlich erstochen. Die Polizei geht von einem Tötungsdelikt aus. Am Nachmittag wurde ein Tatverdächtiger in demselben Haus festgenommen.</strong> <strong>Der Mann soll in der Wohnung unter der des Opfers gelebt haben.</strong></p><p>In dem Treppenhaus eines Hauses in Bramfeld wurde ein 54-Jähriger leblos aufgefunden. Die Nachbarn alarmierten gegen 1 Uhr die Polizei. Sie versuchten noch, den Mann wiederzubeleben. Als die Rettungskräfte wenig später eintrafen, konnten sie allerdings nur noch den Tod feststellen, so die Polizei.</p><p>Die Mordkommission übernahm noch in der Nacht die Ermittlungen. „Aufgrund der vorliegenden Verletzungen wird von einem Tötungsdelikt ausgegangen“, erklärt die Polizei. Die Polizei war auch in den frühen Morgenstunden noch damit beschäftigt, vor Ort die Spuren zu sichern.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 14:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>