<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auf Fahrt zum Einsatz: Streifenwagen kollidiert mit BMW – mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streifenwagen-und-bmw-kollidieren-mehrere-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250726-id37858-7.jpg?resize=300%2C300&crop=835px%2C335px%2C686px%2C687px&webp=1" alt="Auf Fahrt zum Einsatz: Streifenwagen kollidiert mit BMW – mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einem Unfall zwischen einem Streifenwagen und einem BMW wurden drei Insassen verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>Unfall auf Einsatzfahrt: Ein Streifenwagen und ein BMW kollidierten am Samstagabend auf einer Kreuzung in Horn.</strong></p><p>Bei dem Zusammenstoß gegen 17.30 Uhr wurden drei Personen verletzt und in ein Krankenhaus gebracht, berichtet ein Sprecher der Polizei. Zwei der Verletzten sind Polizeibeamte.</p><p>Noch ist der Unfallhergang nicht geklärt, die Polizei Hamburg ist mit mehreren Einsatzkräften vor Ort. Der Streifenwagen war im Einsatz: Blaulicht und Sirene geben Vorfahrt und erlauben Ausnahmen von den Verkehrsregeln.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 19:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Propalästinensischer Autokorso fährt quer durch Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/propalaestinensischer-autokorso-faehrt-quer-durch-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/538127906-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Propalästinensischer Autokorso fährt quer durch Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Teilnehmer ziehen bei einer propalästinensischen Demonstration in einem Autokorso über den Steindamm. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Einmal quer durch die Stadt und zurück: Mit einem fahnengeschmückten Autokorso wollen propalästinensische Demonstranten am Samstag in Hamburg auf das Leid der hungernden Zivilbevölkerung im Gazastreifen aufmerksam machen.</strong></p><p>Mit der Forderung nach einem Stopp der Waffenlieferungen an Israel und dem Ende der Militäreinsätze gegen Zivilisten im Gazastreifen ist am Nachmittag ein propalästinensischer Autokorso durch die Hamburger Innenstadt gefahren. Zum Start am Steindamm in St. Georg fanden sich nach Angaben eines dpa-Reporters Dutzende mit Palästinenserfahnen geschmückte Autos und Motorräder ein.</p><p>Die Demonstranten forderten unter anderem ein Ende der deutschen Unterstützung Israels und eine „Luftbrücke“ zur Versorgung der hungernden Menschen im Gazastreifen. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 19:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ferienbeginn: Rund um Hamburg ist alles dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ferienbeginn-rund-um-hamburg-ist-alles-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/stau-a7.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ferienbeginn: Rund um Hamburg ist alles dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf den Autobahnen staut sich der Verkehr (Symbolfoto A7)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | David Hammersen</span></p><p><strong>Zum Ferienstart in Hamburg und Schleswig-Holstein ist am Hamburger Flughafen Hochbetrieb: Allein am Freitag zählte der Flughafen über 29.000 abfliegende Passagiere, wie eine Sprecherin des Flughafens mitteilte. Auch am Samstag ist die Nachfrage hoch, die Terminals sind gut gefüllt.</strong></p><p>Insgesamt werden täglich bis zu 55.000 an- und abreisende Fluggäste sowie rund 360 Flugbewegungen erwartet. Die Reisenden können aus rund 120 Zielen in 40 Ländern wählen. Besonders gefragt sind nach wie vor Mallorca und Antalya. Neu im Sommerflugplan sind unter anderem zusätzliche Flüge nach Istanbul sowie eine Direktverbindung nach Zagreb mit Croatia Airlines.</p><p>Trotz der hohen Auslastung verlief der Ferienstart am Flughafen bislang reibungslos. „Unsere Abläufe sind eingespielt, die Technik funktioniert – davon profitieren unsere Fluggäste“, so eine Sprecherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 17:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tote Radfahrerin: 200 Menschen legen sich auf Kreuzung – Autofahrer genervt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-toedlichem-unfall-adfc-veranstaltet-mahnwache-fuer-radfahrerin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hncn-mahnwache-nach-toedlichem-radunfall-20250726-0009.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C240px%2C910px%2C908px&webp=1" alt="Tote Radfahrerin: 200 Menschen legen sich auf Kreuzung – Autofahrer genervt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 200 Radfahrer legten sich aus Solidarität mit einer tödlich verunglückten Radfahrerin in der Sievekingsallee auf die Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann</span></p><p><strong>Etwa 200 Radfahrer saßen und lagen am Samstagmittag mit ihren Rädern auf der Kreuzung Sievekingsallee/Hammer Steindamm. Zum Gedenken an eine tödlich verunglückte Radfahrerin veranstaltete der Allgemeine Deutsche Fahrrad-Club (ADFC) eine Mahnwache in Hamburg-Hamm. Einige Autofahrer reagierten genervt.</strong></p><p>Am 24. Juli 2025 hatte ein Lkw-Fahrer in Hamburg-Hamm <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-person-wird-von-lkw-erfasst-und-stirbt/">die Radfahrerin beim Rechtsabbiegen </a>tödlich erfasst. Es war der siebte tödliche Fahrradunfall in diesem Jahr in Hamburg. Am Unfallort lehnt nun an einem Baum ein weißes „Ghostbike“ – geschmückt mit orangefarbenen Rosen. Wenige Schritte entfernt stehen dicht gedrängt rote Grabkerzen. Die Versammelten hielten gemeinsam eine Schweigeminute.</p><p>Auch mehrere Passanten verfolgten die Mahnwache. Die Polizei war mit vier Streifenwagen vor Ort. Zwischenzeitlich war ein Teil der Fahrbahn stadtauswärts gesperrt. Das führte zu mehreren provokanten Meinungsäußerungen durch Autofahrer, bestätigt ein Sprecher der Polizei. Nach rund 20 Minuten löste sich die Mahnwache auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 17:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegales Autorennen in Hamburg – ein Verletzter und lange Straßensperrung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/illegales-autorennen-in-hamburg-ein-verletzter-und-lange-strassensperrung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250726kfz-rennen-cuxhavenerstrasse1118.jpg?resize=300%2C300&crop=207px%2C257px%2C805px%2C805px&webp=1" alt="Illegales Autorennen in Hamburg – ein Verletzter und lange Straßensperrung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Audifahrer raste in das Heck eines Mercedes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ein mutmaßlich illegales Autorennen in Hausbruch endete in der Nacht zu Samstag mit einem schweren Verkehrsunfall. Dabei wurde ein Mann verletzt. Ein Autofahrer flüchtete.</strong></p><p>Laut Polizei ereignete sich der Unfall gegen 1 Uhr an der Cuxhavener Straße. Hier sollen sich die Fahrer eines Audi-SUV und eines Skoda ein illegales Rennen geliefert haben. Zeitweise sollen dabei auch die Fahrspuren stadtauswärts im Gegenverkehr genutzt worden sein.</p><p>In Höhe eines Schnellrestaurants krachte der Audi-Fahrer in das Heck eines vor ihm bremsenden Mercedes, der auf das Gelände einer Fastfood-Filiale abbiegen wollte. Der Skoda-Fahrer setzte seine Fahrt mit hohem Tempo fort und flüchtete.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tierischer Einsatz an der Elbe –  Polizei rettet verletzte Robbe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tierischer-einsatz-an-der-elbe-polizei-rettet-robbe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250726robbe-elbstrand-hh1136.jpg?resize=300%2C300&crop=699px%2C531px%2C549px%2C549px&webp=1" alt="Tierischer Einsatz an der Elbe –  Polizei rettet verletzte Robbe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die entkräftete Robbe am Elbstrand bei Övelgönne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Polizisten haben</strong> <strong>in Othmarschen</strong> <strong>eine verletzte Robbe gerettet. Das Tier sei an der Flosse leicht verletzt gewesen, wie ein Sprecher der Feuerwehr mitteilte. Laut einem Polizeisprecher ist es eher ungewöhnlich, dort auf Robben zu treffen. Zeugen hatten das Tier am späten Freitagabend gesehen und die Beamten gerufen. </strong></p><p>Die Feuerwehr habe das über 100 Kilogramm schwere Tier zum Schwanenvater Olaf Nieß gebracht, hieß es. Dieser versorge nun die verletzte Robbe. Eigentlich wollten die Retter den Meeressäuger zunächst in ein Tierheim bringen, doch das Heim konnte das Tier nicht aufnehmen. </p><p>Der Hamburger Schwanenvater kümmert sich eigentlich um die Schwäne der Hansestadt. Er führt die Tiere beispielsweise im Herbst in ihr Winterquartier und begleitet sie im Frühling zurück bis zur Außenalster. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 10:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stromschlag beim Klettern: Jugendlicher in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/stromschlag-beim-klettern-kind-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/stromschlag.jpeg?resize=300%2C300&crop=337px%2C247px%2C879px%2C879px&webp=1" alt="Stromschlag beim Klettern: Jugendlicher in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte der Bundes- und der Landespolizei am Unglücksort in Heimfeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Eine Kletteraktion kostete einen 14-Jährigen am Freitagabend beinahe das Leben. Der Junge war auf einen Kesselwagen im Bahnbereich geklettert. Dabei kam er einer Oberleitung zu nahe. </strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich gegen 22.35 Uhr an der Seehafenstraße (Heimfeld). Ersten Erkenntnissen der Bundespolizei zufolge soll der 14-Jährige dort im Beisein von Freunden (13, 14 und 15 Jahre) auf einen abgestellten Kesselwagen geklettert sein. Dabei geriet er zu nahe an die Oberleitung.</p><p>Es kam zu einem Stromüberschlag, in dessen Verlauf der Junge von rund 15.000 Volt erfasst wurde und vom Kesselwagen stürzte. Ein Notarzt versorgte den schwer verletzten Jugendlichen. Danach kam er in die Rahlstedter Kinderklinik. Es besteht Lebensgefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>