<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sicherheitssystem ausgefallen:Paypal-Panne! Banken stoppen Lastschriften in Milliardenhöhe</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/deutsche-banken-blocken-ueberweisungen-paypal-panne-milliarden-in-zahlungen-gestoppt-68aec5205d3e123a945aca5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aec5205d3e123a945aca5f/59d548f3e2655999fc378d352f300f7f,92c4b6dd?w=992" alt="Sicherheitssystem ausgefallen:Paypal-Panne! Banken stoppen Lastschriften in Milliardenhöhe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Riesen-Chaos beim größten Online-Bezahldienst! In Deutschland haben Banken Paypal-Lastschriften in Milliardenhöhe gestoppt. Grund: Beim US-Konzern fiel offenbar das Sicherheitssystem aus, das betrügerische Zahlungen erkennen sollte. Das berichtet die „Süddeutsche Zeitung (SZ)“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „SZ“ summiert sich der eingefrorene Betrag auf mehr als zehn Milliarden Euro. Allein die Bayerische Landesbank soll rund vier Milliarden Euro blockiert haben. Auch die DZ Bank und andere Geldhäuser stoppten Paypal-Transaktionen. Für Händler bedeutet das: Sie warten auf ihr Geld – Kunden behalten es vorerst auf ihren Konten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig melden Nutzer in ganz Deutschland massive Störungen. Zahlungen im Netz brechen ab, Abbuchungen funktionieren nicht. Laut dem Tech-Portal Netzwelt zeigt die offizielle Paypal-Statusseite mehrere Dienste als „Under Maintenance“ (dt. Wartungsarbeiten). Betroffen sind unter anderem Auszahlungen und Händler-Schnittstellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders heikel: Erst vergangene Woche waren Millionen Kundendaten im Darknet aufgetaucht. Die Verbraucherzentrale warnte bereits vor neuen Betrugsmaschen, bei denen Kriminelle die Verunsicherung der Nutzer ausnutzen. Die Finanzaufsicht in Luxemburg überwacht Paypal in Europa. Laut „SZ“ hat sich inzwischen auch die Europäische Zentralbank bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bank/news-fotos-videos-17015038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Banken<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach dem Vorfall erkundigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gleich LIVE:Merz und Pistorius erklären den neuen Wehrdienst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gleich-live-merz-und-pistorius-erklaeren-den-neuen-wehrdienst-68aecb2e7810010108f7c9e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aecb2e7810010108f7c9e5/78be4b94dd0e2d3cd72cda728ae233b9,434248f3?w=992" alt="Gleich LIVE:Merz und Pistorius erklären den neuen Wehrdienst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Historische Kabinettssitzung! Das Bundeskabinett hat das Gesetz zur Einführung eines neuen Wehrdienstes auf den Weg gebracht. Die Ministerrunde billigte auf einer Sitzung im Verteidigungsministerium den Rechtsrahmen, der eine Wehrerfassung junger Männer einführt, aber zunächst auf Freiwilligkeit und einen attraktiveren Dienst setzt. Der Entwurf geht nun an den Bundestag, der ihn ändern kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Merz-Regierung kam zum ersten Mal nach der Sommerpause zusammen. Nicht wie sonst im Kanzleramt, sondern im abhörsicheren Raum im Verteidigungsministerium, dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/erstmals-seit-ueber-30-jahren-bundeskabinett-tagt-im-u-boot-68aec0697810010108f7c8cb"><!-- --><!--[--><!--[-->„U-Boot“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das letzte Mal traf sich dort eine Regierung 1992. „Mittlerweile hat sich die außenpolitische, die sicherheitspolitische Lage so zugespitzt“, erklärt Merz, dass man sich künftig einmal im Jahr im Bendlerblock treffen würde. „Zugleich setzen wir damit ein Zeichen: Sicherheit steht für diese Bundesregierung ganz oben auf der politischen Agenda.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Eine starke Armee ist das effektivste Mittel, um Kriege zu verhindern“, sagt Verteidigungsminister Boris Pistorius (links neben Kanzler Friedrich Merz)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz schildert: US-General Alexus Gregory Grynkewich (53) habe einen Lagebericht vorgestellt, der zeige: „Russland ist und bleibt auf lange Zeit die größte Bedrohung für Freiheit, Frieden und Stabilität in Europa. Darauf antwortet die Bundesregierung mit Entschlossenheit.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundeswehrverband kritisiert Wehrdienst-Pläne:Das wird weder Putin noch Trump beeindrucken</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wehrdienst-refoermchen-das-wird-weder-putin-noch-trump-beeindrucken-68ae93a4f39007037a3f41af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ae93a4f39007037a3f41b0/832ed25bedff55adaebefab1bc0d9cc2,967afdbb?w=576" alt="Bundeswehrverband kritisiert Wehrdienst-Pläne:Das wird weder Putin noch Trump beeindrucken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vollangriff auf das neue Wehrdienstgesetz von den Soldaten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Kabinett berät die Reformen (Gesetzentwurf von Verteidigungsminister Boris Pistorius, SPD) am Mittwoch ab 10 Uhr. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/kabinett-vor-einigung-kommt-heute-die-wehrdienst-wende-68ad93195d3e123a945ab964"><!-- --><!--[--><!--[-->BILD weiß bereits, was da entschieden wird<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Union und SPD haben sich darauf geeinigt, dass der Wehrdienst vorläufig freiwillig bleiben soll. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Oberst André Wüstner, Bundesvorsitzender des Bundeswehrverbands (vertritt die Interessen der Mitglieder der Bundeswehr), kritisiert die Entscheidungen der Politik scharf und hält sie sogar für fahrlässig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wüstner zu BILD: „Nach meiner Bewertung ist vor dem Hintergrund der Bedrohungslage das reine Setzen auf Freiwilligkeit eine fahrlässige Wette auf die Zukunft. Dies insbesondere vor dem Hintergrund, dass die Bundeswehr schnellstmöglich von 170.000 auf mindestens 260.000 Zeit- und Berufssoldaten wachsen soll.“ Wüstner appelliert, dass über den Gesetzentwurf im Parlament und in der Gesellschaft breit diskutiert werden müsse. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar:Ohne Wehrpflicht wird’s nix!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-ohne-wehrpflicht-wirds-nix-68adf3950113a74cec847906</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68adf3950113a74cec847907/9ff2743e814c7e388b9cc969c143f281,183b775c?w=576" alt="Kommentar:Ohne Wehrpflicht wird’s nix!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Haben wir den Schuss immer noch nicht gehört? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das neue Gesetz zur Modernisierung des Wehrdienstes ist eine Kapitulation vor der Realität einer russischen militärischen Bedrohungslage gegen Deutschland. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Wehrdienst soll weiter auf Freiwilligkeit basieren. Doch die Freiwilligen fehlen seit Jahren! Wo sollen diese plötzlich herkommen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch ein paar tausend Euro und eine Freifahrkarte für die Pannen-Bahn als Anreiz bestimmt nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:25:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Kreditkarten haben krasse Boni:So bekommen Sie eine amerikanische Steuernummer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/us-kreditkarten-mit-mega-boni-so-bekommen-sie-eine-usa-steuernummer-68adab295d3e123a945abbd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68adab295d3e123a945abbd8/23e57ea1835e8df7cd7bae469a0e1006,b80f7ecf?w=992" alt="US-Kreditkarten haben krasse Boni:So bekommen Sie eine amerikanische Steuernummer" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-797"><!--[--><!--[--><i><b>Die USA sind ein Bonuspunkte-Paradies. Wer dort eine Kreditkarte beantragt, wird mit Willkommensgeschenken überhäuft. </b></i><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-797"><!--[--><!--[-->Klar, dass auch deutsche Meilensammler und Vielflieger neidisch über den großen Teich blicken. Ein Beispiel: Warum hierzulande nur 30.000 sogenannte Rewards-Punkte bei einer neuen (deutschen) American-Express-Karte bekommen, während es in den USA schon mal 150.000 oder gar 200.000 bei besseren Leistungen sein können?  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Beispiel: Der Umtausch dieser Punkte erfolgt oft 1:1 zu Vielflieger-Programmen der Airlines, bei uns sind es 3:2 oder 5:4. Kurzum: US-Kreditkarten sind der neueste Trend unter deutschen Meilensammlern. Deutsche Insider holen sich jedes Vierteljahr eine neue, um die Boni abzugreifen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute erklärt BILD, wie Sie als Deutscher den einzigen Stolperstein klug umschiffen. Denn Sie brauchen eine Steuernummer im Land der unbegrenzten Möglichkeiten. Diese ist Voraussetzung, um erfolgreich eine amerikanische Kreditkarte zu beantragen. BILD sprach mit DEM Experten für US-Kreditkarten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:25:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besitzer „entsetzt“:Für Wahlkampf: AfD kapert berühmtes deutsches Weingut</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wahlkampf-eklat-im-elbtal-afd-kapert-beruehmtes-meissner-prinzen-weingut-68adc760d6fbb97dca47abe8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68adc760d6fbb97dca47abe9/6262b02e813990a64e56522fd07b73af,c4ca0510?w=576" alt="Besitzer „entsetzt“:Für Wahlkampf: AfD kapert berühmtes deutsches Weingut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Meißen – <!--]--><!--[--><b>Am 7. September wird im sächsischen Meißen ein neuer Oberbürgermeister gewählt. Drei Kandidaten treten an: FDP-Mann Martin Bahrmann (38), Markus Renner (45, u. a. von der CDU nominiert) – und René Jurisch (52) für die AfD. Und der spielt jetzt offenbar grob Foul.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Ein Werbefilm der Rechtspopulisten sorgt für einen Eklat im Elbtal. Produziert wurde das 18-Minuten-Werk ausgerechnet vom rechtsextremen Krawallmedium „Compact“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► <!--]--><!--[--><i>Schon der Einstieg ist übel: Gleich zu Beginn lässt man einen Reporter in der Meißner Innenstadt Passanten befragen: „Ihr seid doch gegen Kanaken, oder?“, brüllt einer ins Mikrofon – ein Zitat wie aus dem braunen Nazikatalog.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch in der Wahlkampf-Reportage zu sehen: OB-Kandidat René Jurisch (52, AFD)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:25:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Menschen gingen aufeinander los:Frau (29) nach Streit vor Supermarkt in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/hoechst-im-odenwald-hessen-frau-29-nach-streit-in-lebensgefahr-68ae00938c33b226bcae8e93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ae00938c33b226bcae8e94/5ab3769292a24d329d9d0f9771a6c4cb,aa62d06f?w=576" alt="Mehrere Menschen gingen aufeinander los:Frau (29) nach Streit vor Supermarkt in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Höchst im Odenwald (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Ein schwarzer Audi steht vor einem Supermarkt, Beamte der Kriminalpolizei untersuchen ihn. Hier, auf einem Parkplatz in Südhessen, kam es offenbar zu einer schrecklichen Gewalttat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizei wählten Zeugen am Dienstagnachmittag den Notruf und berichteten von einer Auseinandersetzung in der Wernher-von-Braun-Straße in Höchst (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Mehrere Menschen sollen auf dem Parkplatz in einen heftigen Streit geraten sein. Vor Ort fanden die eingesetzten Beamten eine Frau (29), die schwer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->verletzt<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde. Sie schwebt in Lebensgefahr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tatort wurde mit Flatterband abgesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die junge Frau wurde von einem Notarzt vor Ort behandelt und mit einem Rettungshubschrauber in eine Klinik geflogen. Ein 35-jähriger Mann wurde festgenommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:25:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Papa Kelce verrät: Schon seit zwei Wochen verlobt!:Travis hat alles monatelang geplant!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-und-travis-kelce-schon-seit-zwei-wochen-verlobt-travis-plante-monatelang-68ae995c5d3e123a945ac6ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ae995c5d3e123a945ac6ca/d987e4d0e932ceea0cc8c56aff9270e7,336a6e50?w=656" alt="Papa Kelce verrät: Schon seit zwei Wochen verlobt!:Travis hat alles monatelang geplant!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Missouri (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist die Liebes-Sensation, auf die alle Swifties gewartet haben. Superstar Taylor Swift und NFL-Spieler Travis Kelce sind verlobt – und das nicht erst seit gestern! Vater Ed Kelce plauderte jetzt in einem </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.news5cleveland.com/news/local-news/travis-kelces-father-ed-kelce-says-the-couple-got-engaged-almost-2-weeks-ago" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Interview mit „News 5 Cleveland“ aus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, dass Travis seiner Herzensdame bereits vor knapp 14 Tagen die Frage aller Fragen stellte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ed Kelce: „Travis hat den Antrag vor nicht ganz zwei Wochen gemacht.“ Er erzählt weiter: „Er wollte es in dieser Woche machen. Ich glaube, sie wurde etwas unruhig, aber er wollte sie auf diese Woche vertrösten, um etwas Großes daraus zu machen, ein großes, besonderes Ereignis.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Taylor Swift im Januar 2024 mit ihrem zukünftigen Schwiegervater Ed Kelce (74) auf dem Feld des NFL-Stadions in Baltimore<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Swifties wissen: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-im-steckbrief-alle-erfolge-ex-partner-und-alben-6305d5bc60a3e73b21ea61dd"><!-- --><!--[--><!--[-->Taylor Swift<!--]--><!--]--></a><!--[--> träumt schon lange von einer Verlobung, sie sprach und sang immer wieder von einer Ehe. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:25:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Test fast ausverkauft:Das ist der Zverev-Schläger, den sich jeder leisten kann</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tennisschlaeger-freizeitspieler-test/#h-zverev-tipp-head-gravity-team</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a9fbe22c3b990731e38227/1c010e3646e2a18953f70bc2e2154292,833d5bfe?w=320" alt="Nach Test fast ausverkauft:Das ist der Zverev-Schläger, den sich jeder leisten kann" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:25:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autohaus-Chef zieht Bilanz:14 von 20 Flüchtlingen schmeißen Job hin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/autohaus-chef-zieht-bilanz-14-von-20-fluechtlingen-schmeissen-job-hin-68ac19a28c33b226bcae6f14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac19a28c33b226bcae6f14/a230c873fbd89d760fea7af4f18dd4c9,a53e01ca?w=320" alt="Autohaus-Chef zieht Bilanz:14 von 20 Flüchtlingen schmeißen Job hin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nordhausen (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Auf dem Höhepunkt der Flüchtlingskrise im Herbst 2015 bot das Autohaus Peter (900 Mitarbeiter) Flüchtlingen aus Syrien, dem Irak und Eritrea eine Berufsausbildung als Kfz-Mechatroniker an. Das Ziel: aus möglichst vielen von ihnen Fachkräfte zu machen. Jetzt zieht Senior-Chef Helmut Peter (67) eine ernüchternde Bilanz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> „Von insgesamt 20 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flüchtlingen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist keiner mehr da! Wir haben uns mehr erhofft, weil wir sehr viel Herzblut in das Projekt gesteckt haben“, sagt Becker. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von 30 Bewerbern bekamen 20 die Chance auf eine Lehrstelle. Fünf davon schmissen bereits in den ersten Wochen hin. Weitere neun brachen im ersten oder zweiten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/ausbildung/news-fotos-videos-17009920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lehrjahr<!--]--><!--]--></a><!--[--> ab. Nur sechs haben ihren Abschluss gemacht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Herbst 2015: Servicetechniker Markus Beck mit Flüchtling Michael Telcom aus Eritrea in der Werkstatt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:25:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Neuer BVB-Star da</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-wechsel-knall-um-leverkusen-stuermer-victor-boniface-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/940b1c3c049639842087a1e81352e220,fa65e3fb?w=992" alt="Transfer-Ticker:Neuer BVB-Star da" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Buenos dias! Borussia Dortmund hat den Transfer von Abwehr-Star Aaron Anselmino (20/Chelsea) bekanntgegeben. Der Argentinier wird von den Blues für eine Saison ausgeliehen. Er bekommt in Dortmund die Rückennummer „28“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:25:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie im Ferienlager:Baum stürzt auf Zelt und erschlägt Frau (25)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/schleswig-holstein-baum-stuerzt-auf-zelt-und-erschlaegt-frau-25-68aec3987810010108f7c910</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aec3987810010108f7c911/4b48f547ffa7367bc07061d362e9982b,b4d462a7?w=576" alt="Tragödie im Ferienlager:Baum stürzt auf Zelt und erschlägt Frau (25)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Plön (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Furchtbares Unglück bei einem Ferienlager am Behler See bei Plön. Eine Betreuerin (25) wurde von einem umstürzenden Baum erschlagen, während sie in einem Zelt schlief. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Baum fiel in der Nacht zu Dienstag gegen drei Uhr auf das Zelt, in dem weitere Betreuer sowie die 25-Jährige lagen. „Der Notarzt konnte nur noch ihren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tod<!--]--><!--]--></a><!--[--> feststellen“, sagt Polizeisprecher Matthias Arends zu BILD. Die Frau aus Kiel (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->) war offenbar sofort tot.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie es zu dem Baumsturz kommen konnte, ermitteln jetzt Polizei und Staatsanwaltschaft. „Es gab in der Nacht kein Unwetter. An weiteren Bäumen wurden bislang keine Schäden festgestellt“, sagt Arends. Die Staatsanwaltschaft beauftragte einen Gutachter, der untersuchen soll, warum der Baum auf das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/camping-urlaub/camping-infos-ueber-campingplaetze-und-campingzubehoer-02-42439856.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Zelt<!--]--><!--]--></a><!--[--> krachte. Der Experte war bereits vor Ort.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Zeltlager am Behler See in Schleswig-Holstein hat eine lange Tradition<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:25:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behörden geben Pass nicht raus:Ochsenknecht darf Österreich nicht verlassen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/jimi-ochsenknecht-muss-in-oesterreich-bleiben-behoerden-behalten-pass-68add5b98c33b226bcae8ca2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68add5b98c33b226bcae8ca3/4de75f769ef1c5a1ace70f1b0f0d85a5,57398100?w=576" alt="Behörden geben Pass nicht raus:Ochsenknecht darf Österreich nicht verlassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jimi Blue Ochsenknecht darf Österreich nicht verlassen! Trotz der milden Strafe im Innsbrucker Prozess um seine geprellte Hotelzeche bleibt sein Reisepass beschlagnahmt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum die Österreicher den Serienstar nicht ausreisen lassen und was dem Schauspieler in einem anderen Verfahren droht. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:25:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr-Großeinsatz:Neue Explosionen im Hamburger Hafen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/hamburg-erneut-explosionen-im-hamburger-hafen-feuerwehr-im-einsatz-68aeb3b55d3e123a945ac88a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeb3b55d3e123a945ac88a/22f76101be0feaf78acbd8ff8402e01d,81daa9af?w=320" alt="Feuerwehr-Großeinsatz:Neue Explosionen im Hamburger Hafen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Drei Tage nach dem Lachgas-Inferno am Hamburger Hafen ist der Einsatz für die tapferen Helfer immer noch gefährlich! </b><!--]--><!--[--><i> </i><!--]--><!--[--><b>Während die Feuerwehr die zahlreichen kleineren Brände sowie die Glutnester löscht, gibt es immer wieder Explosionen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar hat sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/grossbrand-in-hamburg-feuerwehr-muss-das-inferno-im-hafen-immer-noch-loeschen-68ad74385d3e123a945ab591"><!-- --><!--[--><!--[-->riesige Rauchwolke<!--]--><!--]--></a><!--[--> über der Hansestadt verzogen, die Autobahn 1 ist wieder freigegeben worden, doch in der Nacht die nächste Feuer-Meldung. Die Feuerwehr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> teilte mit: Zwei Container gingen in Flammen auf und mussten aus sicherer Entfernung mit Wasserwerfern gelöscht werden. Um ein Übergreifen des Feuers zu verhindern, bauten Einsatzkräfte Wasserschleier zwischen den Containern auf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Einsatz läuft am dritten Tag immer noch! Am Mittwochmorgen bekämpfen Feuerwehrleute das Lachgas-Inferno im Hamburger Stadtteil Veddel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ist mühsame Kleinarbeit: Am Mittwochmorgen sind rund 30 Feuerwehrleute weiter im Einsatz. Sie decken Glutnester auf und öffnen einzeln Container, um sie abzulöschen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:25:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>