<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>S-Bahn bleibt zwischen zwei Haltestellen liegen – Einsatz läuft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/s-bahn-hamburg-bleibt-zwischen-zwei-haltestellen-liegen-evakuierung-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260112-id40302-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=803px%2C469px%2C905px%2C906px&webp=1" alt="S-Bahn bleibt zwischen zwei Haltestellen liegen – Einsatz läuft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die S-Bahn blieb auf freier Strecke liegen - sie soll nun zurück zur Station Elbbrücken geschleppt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Ein Alptraum im Feierabendverkehr: Eine S-Bahn ist gegen 15.30 Uhr zwischen zwei Haltestellen liegen geblieben und muss jetzt evakuiert werden. Gleichzeitig können keine anderen S-Bahnen die Strecke derzeit nutzen.</strong></p><p>Dabei handelt es sich um einen Zug der Linie S3, der laut der Deutschen Bahn auf der Fahrt in Richtung Pinneberg zwischen den Haltestellen Elbbrücken und Hammerbrook liegen geblieben ist. Die Ursache dafür ist noch unklar.</p><p>Die Bundespolizei, die Feuerwehr und die Deutsche Bahn sind derzeit vor Ort, um den Zug mit den Fahrgästen zu evakuieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 16:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei -11 Grad: Dieses Baby kam im Auto zur Welt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vater-als-geburtshelfer-baby-kommt-im-auto-zur-welt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/unknown-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=545px%2C357px%2C1562px%2C1563px&webp=1" alt="Bei -11 Grad: Dieses Baby kam im Auto zur Welt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach der Geburt im Auto: Mirko S. (39) und Linda T. (33) mit Baby Evelynn im Krankenhaus in Altona.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Asklepios </span></p><p><strong>Die kleine Evelynn war schneller als die Feuerwehr: Am frühen Sonntagabend <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blitzgeburt-bei-minus-elf-grad-frau-bringt-baby-im-auto-zur-welt/">ist das Mädchen im Auto ihrer Eltern zur Welt </a>gekommen. Der Vater musste als Geburtshelfer einspringen.</strong></p><p>Es war ein ruhiger Sonntag daheim in Haseldorf (Kreis Pinneberg). Nichts deutete darauf hin, dass es schon losgehen könnte – auch wenn Mama Linda T. schon in der 40. Schwangerschaftswoche war.</p><p>Dann ging plötzlich alles ganz schnell: Um kurz nach 17 Uhr bekam Linda T. plötzlich starke Schmerzen. „Es tut weh, wir müssen los”, rief die 33-Jährige, die schon zwei Kinder (12 und 5) hat.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 16:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur „Gejammer“ oder Existenznot? Das ehrliche Gastro-Interview</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nur-gejammer-oder-existenznot-das-ehrliche-gastro-interview/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20211008-roeer-3694-1-scaled-2.jpg?resize=300%2C300&crop=597px%2C264px%2C766px%2C765px&webp=1" alt="Nur „Gejammer“ oder Existenznot? Das ehrliche Gastro-Interview" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sterne-Gastronom Fabio Haebel (39) betreibt drei eigene Restaurants in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Es läuft schwierig in Hamburgs Gastronomie: Die Preise schossen zuletzt in die Höhe, viele Gäste sind abgeschreckt. Die Senkung der Mehrwertsteuer auf Speisen von 19 auf sieben Prozent lässt jetzt wieder hoffen. Aber was bringt sie wirklich? Die MOPO hat mit Top-Gastronom Fabio Haebel gesprochen. Der 39-Jährige betreibt drei eigene Restaurants in Hamburg – vom italienischen Bistro „Kiosque“ bis zum Sterne-Lokal „Haebel“. Außerdem hat er eine eigene Hospitality-Agentur. „Jammert“ die Gastro nur oder geht es wirklich um die Existenz? Ein ehrliches Interview über Umsätze, persönliche Schicksale und eine neue Leichtigkeit.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsturzgefahr! Firma in Stellingen muss geräumt werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einsturzgefahr-firma-in-stellingen-muss-geraeumt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image0-5.jpeg?resize=300%2C300&crop=462px%2C238px%2C787px%2C787px&webp=1" alt="Einsturzgefahr! Firma in Stellingen muss geräumt werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von oben gut zu erkennen: Das Hallendach biegt sich unter der Schneelast durch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Aufgrund der Schneelast auf dem Dach eines Unternehmens für Klimatechnik in der Warnstedtstraße hat die Feuerwehr am Mittag die Halle gesperrt. Das Metalldach hatte in Teilen bereits nachgegeben.</strong></p><p>Nach Angaben der Feuerwehr hatten sich infolge der starken Schneefälle der vergangenen Tage große Mengen Schnee auf dem Dach des Firmengebäudes angesammelt. In der Folge gab ein Teil der Dachkonstruktion nach und wird nur noch von einer Gasleitung gehalten. Drohnenaufnahmen zeigen deutlich die Bereiche, in denen das Dach der Lagerhalle bereits nachgegeben hat. Um einen zusätzlichen Gasalarm zu verhindern, sollte die Leitung brechen, wurde sie vom Netz getrennt.</p><p>Aus Sicherheitsgründen mussten rund zehn Mitarbeitende das Gebäude umgehend verlassen. Ein erneutes Betreten der Firmenräume ist bis auf Weiteres untersagt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 16:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefesselt, betäubt, vergewaltigt: TikTok-Influencer soll Frauen misshandelt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gefesselt-betaeubt-vergewaltigt-tiktok-influencer-soll-mehrere-frauen-misshandelt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hncs-festnahme-durch-zielfahnder-20250522-0005.jpg?resize=300%2C300&crop=170px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Gefesselt, betäubt, vergewaltigt: TikTok-Influencer soll Frauen misshandelt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Festnahme des Influencers im Mai 2025 in Neugraben</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Ein 39-Jähriger soll seine Ehefrau schwer misshandelt und vergewaltigt haben. Eine andere Partnerin setzte er angeblich unter Drogen, bevor er sie vergewaltigte. Der Mann steht nun vor Gericht.</strong></p><p>In einem Prozess vor dem Landgericht Hamburg wird dem Angeklagten Vergewaltigung in sechs Fällen vorgeworfen. Der 39-Jährige soll seine Ehefrau im Jahr 2018 in Norderstedt (Kreis Segeberg) und 2019 in Hamburg-Barmbek gefesselt, geschlagen und vergewaltigt haben, wie es in der Anklage hieß. Eine spätere Partnerin soll viermal sein Opfer geworden sein. Dem Mann ist jetzt auch wegen gefährlicher Körperverletzung und Überlassung von Drogen zum unmittelbaren Verbrauch angeklagt. </p><p>Die Ehefrau arbeitete nach Angaben des Staatsanwalts als Escort und habe auf seine Veranlassung einen Freier in der gemeinsamen Wohnung empfangen. Der Angeklagte soll anwesend gewesen und eifersüchtig geworden sein. Er habe ihr gesagt, dass sie alles falsch mache und von dem Freier ablassen solle. Dann habe er sie geschlagen und getreten, mit einer Hundeleine gefesselt und vergewaltigt. Als sie ihn aufforderte, mit der Misshandlung aufzuhören, soll er ihren Kopf so fest in eine Matratze gedrückt haben, dass sie kurzzeitig das Bewusstsein verlor. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast 35.000 Raser geblitzt: Hamburger Polizei zieht üble Bilanz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/33-500-raser-in-einem-monat-polizei-zieht-harte-bilanz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/kontrolle674-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fast 35.000 Raser geblitzt: Hamburger Polizei zieht üble Bilanz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei stellte viele Geschwindigkeitsverstöße fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Tausende Raser, hunderte Handysünder und immer wieder Alkohol am Steuer: Die Dezember-Bilanz der Polizei zeigt, wie oft auf Hamburgs Straßen Regeln missachtet wurden.</strong></p><p>Im Dezember kontrollierte die Polizei im Rahmen von „<a href="https://www.polizei.hamburg/mobil-aber-sicher–787358#:~:text=„Mobil.,Straßen%2020%20Menschen%20bei%20Verkehrsunfällen.">Mobil. Aber sicher!</a>“ rund 700 Mal den Verkehr. Mehr als 4300 Fahrzeuge und 3500 Personen wurden überprüft. Das auffälligste Ergebnis: Mehr als 33.500 Geschwindigkeitsverstöße wurden aufgedeckt. Dazu kamen unter anderem 150 Rotlichtverstöße, 164 Handy-Sünder am Steuer und fast 9000 Falschparker. Wegen Alkohol oder Drogen im Straßenverkehr leitete die Polizei Dutzende Verfahren ein, außerdem wurden 48 Fahrer ohne Führerschein erwischt.</p><p>Probleme gab es nicht nur bei Autofahrern. Auch E-Scooter- und Radfahrer fielen immer wieder auf – etwa durch Fahrten unter Alkohol, das Ignorieren roter Ampeln, Fahren auf Gehwegen oder falsche Radwegbenutzung. Sogar Fußgänger wurden mehrfach gestoppt, weil sie bei Rot über die Straße gingen. Insgesamt ordnete die Polizei 52 Blutproben an und stellte mehr als 300 Mängelmeldungen aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besonderes Konzept: Neues Sandwich-Lokal in Hamburg eröffnet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/besonderes-konzept-neues-sandwich-lokal-in-hamburg-eroffnet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-3369-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C993px%2C1567px%2C1567px&webp=1" alt="Besonderes Konzept: Neues Sandwich-Lokal in Hamburg eröffnet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das neue Café hat auf St. Pauli eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>In der Marktstraße hat ein neues Sandwich-Café eröffnet. Es trägt den Namen „Ouf“, was auf Französisch so viel wie „verrückt“ bedeutet. Der 32-jährige Inhaber will sich mit außergewöhnlichen Kreationen, einem besonderen Käsekuchen und hoher Qualität von anderen abheben. Was genau geplant ist, hat er der MOPO verraten. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 12:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rettungseinsätze in Hamburg werden deutlich teurer – heftige Kritik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/750-euro-pro-einsatz-hamburg-verteidigt-teureren-rettungsdienst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/560341847-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=310px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Rettungseinsätze in Hamburg werden deutlich teurer – heftige Kritik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Rettungsdienst in Hamburg erhöht seine Kosten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Eibner-Pressefoto/Marcel von Fehrn</span></p><p><strong>Der Einsatz eines Rettungswagens in Hamburg kostet jetzt rund 750 Euro. Was hinter dem Anstieg beim Rettungsdienst steckt und wie die Ersatzkassen darauf reagieren.</strong></p><p>Die Stadt Hamburg hat die zum Jahreswechsel in Kraft getretenen deutlichen Gebührensteigerungen im Rettungsdienst gegen Kritik des Verbands der Ersatzkassen (vdek) verteidigt. „Die Gebühren decken die tatsächlichen Kosten des Rettungsdienstes und dienen der Sicherstellung einer flächendeckenden, qualitativ hochwertigen Versorgung“, sagte ein Sprecher der Feuerwehr, die in der Hansestadt die Gebühren verhandelt.</p><p>Zum Jahreswechsel sind die Gebühren für den Einsatz eines Rettungswagens (RTW) in Hamburg auf 750,37 Euro gestiegen. Im Vorjahr lagen sie noch bei 685,56 Euro, was einer Steigerung von rund neun Prozent entspricht. Aus Sicht der Hamburger vdek-Leiterin Kathrin Herbst ein Unding: „Versicherte haben einen Anspruch auf einen modernen Rettungsdienst in guter Qualität – aber nicht zu überhöhten Preisen, sondern im Rahmen der üblichen Kostensteigerungen.“ Der immer tiefere Griff in die Taschen der Versicherten müsse ein Ende haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 10:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Geld für Militarisierung des Hafens – das fordert die CDU</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-geld-fuer-militarisierung-des-hafens-das-fordert-die-cdu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567485870-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=370px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Mehr Geld für Militarisierung des Hafens – das fordert die CDU" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Containerschiff liegt im Hamburger Hafen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Die CDU in der Bürgerschaft fordert vom Bund mehr Mittel für verteidigungswichtige Infrastruktur im Hamburger Hafen. </strong></p><p>Der rot-grüne Senat müsse dafür sorgen, dass der Hafen vom dafür vorgesehene Mittel des Bundes erhalte, sagte die hafenpolitische Sprecherin der CDU-Fraktion, Antonia Goldner. Ein entsprechender Antrag soll in der Bürgerschaftssitzung am kommenden Mittwoch beraten werden. „Angesichts der geostrategischen Rolle Hamburgs muss der Hafen als Schlüsselressource im Spannungs- oder gar Verteidigungsfall gestärkt werden“, sagte sie der Deutschen Presse-Agentur.</p><p>Sie verwies auf Bremerhaven: Während die Stadt an der Wesermündung vom Bund 1,35 Milliarden Euro für den Ausbau der militärischen Hafeninfrastruktur erhalte, „bleibt Hamburg bislang außen vor“. Es sei höchste Zeit, dass der Senat beim Bund die erforderlichen Mittel sichere, um den Hafen mit Blick auf seine nationale Bedeutung resilienter zu machen. „Was Bremerhaven kann, muss Hamburg mit dem größten deutschen Seehafen erst recht schaffen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau mit Hundeleine gefesselt, geschlagen und vergewaltigt: Ehemann angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/frau-mit-hundeleine-gefesselt-geschlagen-und-vergewaltigt-ehemann-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/gewalt-gegen-frau-imago-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Frau mit Hundeleine gefesselt, geschlagen und vergewaltigt: Ehemann angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann soll die Frau schwer misshandelt und vergewaltigt haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ein 39-Jähriger soll seine Ehefrau mehrfach vergewaltigt, sie unter anderem mit einer Hundeleine gefesselt und mit einem Gürtel geschlagen haben. Auch eine andere Frau soll er während ihrer gemeinsamen Beziehung unter Drogen gesetzt und missbraucht haben. Nun steht er vor Gericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem Mann Vergewaltigung in insgesamt sechs Fällen vor – teilweise in Verbindung mit gefährlicher Körperverletzung und dem Einsatz von Drogen. Einer der Übergriffe fand demnach im Januar 2018 in einer Wohnung in Norderstedt statt, die der Mann zu der Zeit zusammen mit seiner damaligen Ehefrau bewohnte.</p><p>Dort soll er die Frau mehrfach geschlagen, ihre Hände und Füße mit einer Hundeleine gefesselt und sie anschließend vergewaltigt haben. Als die Frau ihn aufforderte, aufzuhören, soll er ihren Kopf so fest in die Matratze gedrückt haben, dass sie kurzzeitig das Bewusstsein verlor.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elterntaxis: Was erlaubt ist – und wie Verkehrschaos vermieden werden kann</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/elterntaxis-was-erlaubt-ist-und-wie-verkehrschaos-vermieden-werden-kann/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/imago0414069461h.jpg?resize=300%2C300&crop=1742px%2C1085px%2C4395px%2C4393px&webp=1" alt="Elterntaxis: Was erlaubt ist – und wie Verkehrschaos vermieden werden kann" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wenn sich morgens und mittags Autos und Kinder ihren Weg zur Schule bahnen, wird es schnell gefährlich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><b>Kaum ein Thema wird so kontrovers diskutiert wie Elterntaxis. Was ist erlaubt, welche Probleme entstehen und wie lassen sie sich lösen? Unser Verkehrsexperte klärt auf. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionenbetrug bei Sicherheitsfirma – Unternehmer vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/sicherheitsfirma-soll-millionen-geprellt-haben-unternehmer-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/35970722-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="Millionenbetrug bei Sicherheitsfirma – Unternehmer vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte soll zwischen 2017 und 2022 mehr 3.200 Sicherheitskräfte eingesetzt, aber keine Sozialabgaben gezahlt haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Uli Deck</span></p><p><strong>Tausende Sicherheitskräfte, ein Geflecht aus Scheinfirmen und ein Millionenbetrug: Ein Geschäftsführer (40) steht wegen massiven Sozialbetrugs vor Gericht. Er soll jahrelang Beiträge zur Sozialversicherung veruntreut haben. <strong>Schaden: vermutlich acht Millionen Euro</strong>.</strong></p><p>Neben dem Mann sind auch vier weitere mutmaßliche Komplizen (35 bis 40 Jahre) angeklagt, darunter auch eine Frau (40). Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihnen Vorenthalten und Veruntreuen von Arbeitsentgelt im besonders schweren Fall in insgesamt 126 Fällen vor – ein Millionenbetrug</p><p>Konkret sollen sich die Angeklagten zusammengeschlossen und unter der Leitung des 40-Jährigen ein Geflecht aus mehreren angeblichen Subunternehmen („Servicefirmen“) aufgebaut haben, um die Zahlung von Sozialversicherungsbeiträgen in Millionenhöhe durch seine GmbH zu umgehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 07:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebtes Hamburger Restaurant in Flammen – Wohnungen geräumt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/beliebtes-restaurant-in-flammen-wohnungen-geraeumt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260112-id40285-4.jpg?resize=300%2C300&crop=266px%2C244px%2C835px%2C836px&webp=1" alt="Beliebtes Hamburger Restaurant in Flammen – Wohnungen geräumt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Restaurant „Oktober“ am Wiesendamm ist ein Feuer ausgebrochen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Ein nächtlicher Brand hat am frühen Morgen für einen Großeinsatz der Feuerwehr gesorgt: Ein beliebtes Restaurant in Barmbek stand in Flammen. <br/></strong><br/>Gegen 3.20 Uhr war im Restaurant „Oktober“ am Wiesendamm das Feuer ausgebrochen. Flammen und Rauch breiteten sich rasch aus, Anwohner mussten ihre Wohnungen verlassen.</p><p>Im Verlauf des Einsatzes kam es zu einem Teileinsturz des Daches, wie ein Polizeisprecher der MOPO sagte. Mehrere Wohnungen im angrenzenden Gebäude wurden vorsorglich geräumt. Für die betroffenen Bewohner stellte der HVV einen Bus bereit, in dem sie vorübergehend untergebracht werden konnten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/die-zeit-draengt-polizei-nimmt-kontakt-zu-entfuehrern-des-schneemann-auf/">„Wir machen alles!“: Polizei will entführten Schneemann „Jonny“ zurück</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex wird immer wieder übergriffig –  Frau und Kinder in panischer Angst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ex-wird-immer-wieder-uebergriffig-frau-und-kinder-in-panischer-angst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/080126-01.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ex wird immer wieder übergriffig –  Frau und Kinder in panischer Angst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anja A. am Fenster ihrer Wohnung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Als ihre Gefühle für ihn erloschen, reagierte er mit Drohungen und Gewalt. Seit rund acht Monaten kommt es in Hausbruch immer wieder zu Übergriffen und Bedrohungslagen gegen eine Frau und ihre Kinder. Sogar deren Eltern werden terrorisiert. Mehr als 50 Strafanzeigen will die Familie schon gestellt haben. Doch der Mann läuft immer noch frei herum.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>