<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Gefährlicher als 10 cm Neuschnee“:Achtung! Es bleibt glatt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/meteorologe-warnt-gefaehrlicher-als-10-cm-schnee-es-bleibt-glatt-694ffac6ba368aa0126a490f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ffac6ba368aa0126a4910/b87d5d5a435a9b77fcd0d24467d82a1f,a76387ab?w=992" alt="„Gefährlicher als 10 cm Neuschnee“:Achtung! Es bleibt glatt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Glatteis-Gefahr in Deutschland: Im ganzen Land wurden Autofahrer und Fußgänger am Samstag von glatten Straßen und rutschigen Bürgersteigen überrascht. Es kam zu zahlreichen Unfällen. Auch in den nächsten Tagen sollten Autofahrer auf der Hut sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Davor warnt Klimatologe Dr. Karsten Brandt von „Donnerwetter.de“ in BILD: „Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> aktuell ist ein Vorgeschmack auf die winterliche Phase, die da noch kommt. Wer jetzt noch auf Sommerreifen unterwegs ist, sollte zwischen den Jahren das Auto stehen lassen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zum Sonntag ziehen erneut Nebelfelder mit milderer, aber feuchter Luft auf. „Das ist gefährlicher als 10 Zentimeter Neuschnee, weil man das auf dem Regenradar nicht sieht. Bei Schnee fahren die Menschen vorsichtiger und langsamer“, so Brandt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch ohne Regen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/bis-zu-minus-20-grad-haertester-wintereinbruch-seit-15-jahren-694e66e9f6fc544dba9b3f1e"><!-- --><!--[--><!--[-->sind die Straßen feucht und rutschig<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In der Nacht vor allem in Rheinland-Pfalz, Nordrhein-Westfalen, Thüringen, Hessen und im Süden von Niedersachsen. In der zweiten Nachthälfte kommt Frost dazu. Vorsicht am Sonntagmorgen. Brandt: „Je länger der Sonntag dauert, umso schöner wird er.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:20:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hausarrest und Fußfessel für Adva Lavie:Dessous-Model soll reihenweise Männer abgezockt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/dessous-model-adva-lavie-soll-reihenweise-maenner-abgezockt-haben-694d99c5ba368aa0126a3536</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d99c5ba368aa0126a3537/78648c41a67634dd82ac68c574f3eb04,ccc77395?w=992" alt="Hausarrest und Fußfessel für Adva Lavie:Dessous-Model soll reihenweise Männer abgezockt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Einst Soldatin, jetzt unter Betrugsverdacht: Dessous-Model Adva Lavie aus Los Angeles (500.000 Follower) soll mit einem raffinierten Luxus-Bluff ältere Männer ausgenommen haben. Ermittler berichten von einem wiederkehrenden Muster aus Diebstahl, Einbruch und Erpressung. Doch Lavie plädiert auf unschuldig und sieht sich als Opfer mächtiger Verschwörer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie hat die Ex-Soldatin das Vertrauen ihrer Opfer erschlichen und welche Konsequenzen drohen ihr nun? Lesen Sie die spannenden Details der Anklage mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:20:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Silber, sieben WM-Titel:Deutsche Skisprung-Heldin hört auf!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/skispringen-skisprung-heldin-katharina-schmid-hoert-auf-69500335755880b43952b06e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69500335755880b43952b06f/d8a49028bb060f93b0c85b81a32c5437,6362d7ba?w=576" alt="Olympia-Silber, sieben WM-Titel:Deutsche Skisprung-Heldin hört auf!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schluss. Aus. Ende. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Katharina Schmid (29) beendet nach 15 Jahren im Weltcup ihre Skispringer-Karriere. Über Jahre prägte sie das deutsche Skispringen, holte u.a. sieben Weltmeistertitel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich werde nach dieser Saison meine Karriere beenden“, sagt die Skispringerin mit stockender Stimme am Samstagabend in Oberstdorf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schmid weiter: „Ich durfte in meinem Sport vor allen Dingen sehr viele Erfolge erleben und feiern – das Skispringen wird für mich immer etwas ganz Besonderes und Teil meines Lebens bleiben. Ich merke, dass ich jetzt zufrieden bin mit meinem sportlichen Tun. Ich bin froh, bald einfach zu Hause zu sein.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:20:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holly sagt JA zu Adam Peaty:Gordon Ramsays Tochter heiratet Olympia-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gordon-ramsays-tochter-holly-heiratet-olympia-star-adam-peaty-694ffea7ba368aa0126a4945</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ffea7ba368aa0126a4945/7b455f4e85068fb250c16e5bbf310eeb,7d035fb3?w=656" alt="Holly sagt JA zu Adam Peaty:Gordon Ramsays Tochter heiratet Olympia-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bath – <!--]--><!--[--><b>Pompöse Hochzeit, extravagantes Essen. Die Tochter von Gordon Ramsay hat am Samstag den olympischen Schwimmer Adam Peaty geheiratet. Die beiden gaben sich in der Abbey Church of Saint Peter and Saint Paul (auch bekannt als Bath Abbey) in Bath, Großbritannien, das Jawort. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Starkoch führte seine Tochter zum Altar. Über ihrem weißen Brautkleid trug Holly Ramsay ein langes Cape und einen weißen Schleier. An der Kirche standen Scharen von Schaulustigen und hofften, einen Blick auf die Braut zu erhaschen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gordon Ramsay (59) führte seine Tochter Holly zum Altar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Olympiaschwimmer und seine Braut strahlten, als sie nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hochzeit/nachrichten-news-fotos-videos-17026410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ihrer Trauung<!--]--><!--]--></a><!--[--> das historische Gebäude aus dem 7. Jahrhundert verließen. Von der Kirche aus ging es ins opulente georgianische Herrenhaus „Kin House“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:20:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Hinweise gefunden:Forscher sicher: Hier liegt die Arche Noah</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/neue-hinweise-gefunden-forscher-sicher-hier-liegt-die-arche-noah-694fd2bf2b218053ba52dbc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fd2bf2b218053ba52dbc6/07d4f2f2be6421767721d65ba0cf3f16-miniSquare,67942f16?w=320" alt="Neue Hinweise gefunden:Forscher sicher: Hier liegt die Arche Noah" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Türkei: Forscher entdeckten Keramikfragmente aus biblischer Zeit, und zwar nahe einer kontrover-diskutierten Stelle, die als Ruhestätte der Arche Noah gilt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:20:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie in Spanien:Valencias Frauen-Trainer und 3 seiner Kinder ertrunken</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tragoedie-in-spanien-valencia-trainer-und-seine-3-kinder-ertrunken-69501162ba368aa0126a49f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69501162ba368aa0126a49f2/06970fa19be28ef69d8cb8f42019597e,31f9e7ef?w=320" alt="Tragödie in Spanien:Valencias Frauen-Trainer und 3 seiner Kinder ertrunken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine unfassbare Tragödie! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem Schiffsunglück in Indonesien sind am Freitag der spanische Fußballtrainer Fernando Martín Carreras und drei seiner Kinder ums Leben gekommen. Das hat Enrique Ortuño, der Schwiegervater von Carreras, am Samstag gegenüber der Nachrichtenagentur EFE bestätigt. Seine Frau und eine Tochter haben die Familienkatastrophe überlebt.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch der FC Valencia, wo der verstorbene Trainer seit dieser Saison die zweite Frauenmannschaft (4. Liga) betreute, hat mittlerweile eine Stellungnahme abgegeben. Der Klub schreibt: „Der FC Valencia ist zutiefst betroffen vom Tod von Fernando Martín, Trainer der zweiten Frauenmannschaft des FC Valencia, und drei seiner Kinder bei einem tragischen Bootsunfall in Indonesien, wie die örtlichen Behörden bestätigten.“ </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto soll Trümmerteile des verunglückten Boots zeigen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:20:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimdiplomatie vor Treffen mit Trump:Selenskyj simst mit Merz, Macron und Starmer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/selenskyj-trifft-trump-vor-dem-friedensgespraech-simste-er-mit-merz-macron-und-starmer-694fe050ba368aa0126a47e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fe050ba368aa0126a47e3/61e9a9ebdf717dce373934795abeccdf,23c45fe5?w=992" alt="Geheimdiplomatie vor Treffen mit Trump:Selenskyj simst mit Merz, Macron und Starmer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag sitzen der Ukraine-Präsident und der Ex-US-Präsident wieder an einem Tisch. Es geht um Frieden – und um die brisanteste Frage des Krieges: Welche ukrainischen Gebiete Putin bekommen soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Rolle Deutschland dabei im Hintergrund spielt, warum Kanzler Merz an Weihnachten heimlich eingebunden war und welche Zugeständnisse Selenskyj unter massivem Druck machen könnte – die exklusiven Hintergründe, internen Absprachen und geheimen Pläne lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:20:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu schlecht geschwärzt?:Internetnutzer knacken geheime Epstein-Passagen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/schlecht-geschwaerzt-internetnutzer-knacken-geheime-epstein-passagen-694fec5dba368aa0126a485b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fec5dba368aa0126a485c/0a8ceccb60d4f4aa3995de8cb4e9de0a,c1a50419?w=576" alt="Zu schlecht geschwärzt?:Internetnutzer knacken geheime Epstein-Passagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Nach der Veröffentlichung der sogenannten Epstein-Files ist es Internetnutzern offenbar gelungen, geschwärzte Passagen wieder lesbar zu machen. Die Folge: In sozialen Netzwerken kursieren seit Tagen Textstellen, die offiziell verborgen bleiben sollten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die entsprechenden Dokumente stammen aus Ermittlungen rund um den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/neue-verstoerende-fotos-von-epstein-aufgetaucht-6947cd35ba368aa01269fab4"><!-- --><!--[--><!--[-->verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†66). Zwar sollten sensible Inhalte – etwa zu Opfern oder laufenden Ermittlungen – unkenntlich gemacht werden. Doch genau hier passierte offenbar ein folgenschwerer Fehler: In vielen PDF-Dateien wurde der Text nicht gelöscht, sondern lediglich mit schwarzen Balken überdeckt!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) auf einem kürzlich veröffentlichten Foto<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichten mehrere Medien, so die „New York Times“ und der britische „Guardian“. Technikaffine Nutzer fanden demnach heraus, wie sich diese „Schwärzungen“ umgehen lassen: etwa durch einfaches Markieren und Kopieren oder mit Bildbearbeitungsprogrammen. Einfach ausgedrückt: Die Informationen waren nie wirklich entfernt, sondern nur notdürftig verdeckt und konnten in wenigen Schritten wieder sichtbar gemacht werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon zum Start abkassieren:In diesen Branchen gibt’s bis zu 200.000 Euro Einstiegsgehalt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/mega-gehalt-in-diesen-berufen-sind-200-000-euro-einstiegsgehalt-moeglich-694b9ed6f6fc544dba9b2b1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694b9ed6f6fc544dba9b2b1f/9e13b4a62560d6b2d61df7bcf3b7687b,96d60d79?w=576" alt="Schon zum Start abkassieren:In diesen Branchen gibt’s bis zu 200.000 Euro Einstiegsgehalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->200.000 Euro Einstiegsgehalt? Für einige Berufsanfänger ist das keine Illusion, sondern Realität. Doch in welchen Branchen sind solche Gehälter möglich und was müssen Berufseinsteiger dafür leisten? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Jobs Sie zur Gehalts-Elite katapultieren und was Sie dafür in Kauf nehmen müssen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:20:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneller abnehmen:Mit Kälte kriegen Sie Ihr Fett weg</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fett-zum-abnehmen-wie-kaelte-gegen-winterspeck-hilft-69441551ba368aa01269cf57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69441551ba368aa01269cf57/bf84bec80166dd15ef5ce4d17397c7a4,de944dd0?w=656" alt="Schneller abnehmen:Mit Kälte kriegen Sie Ihr Fett weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Na, schon Winterspeck auf den Rippen? Kein Problem! Ihr eigenes Körperfett kann helfen, Pfunde zu verlieren.  Denn Fett ist nicht gleich Fett. Neben weißen Fettzellen, die für fiese Röllchen sorgen, gibt es auch braune Fettzellen. Und die helfen beim Abnehmen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie genau das funktioniert, erklärt der Biomediziner Prof. Alexander Bartelt vom Klinikum der Universität München.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1. Treffer für Liverpool:Wirtz’ große Tor-Erlösung!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-florian-wirtz-tor-erloesung-mit-1-treffer-fuer-liverpool-694ff7a9f6fc544dba9b4dd9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ff7a9f6fc544dba9b4dd9/c8430ac0da96fabb181d0a37c4a1d0a5,5db68e72?w=320" alt="1. Treffer für Liverpool:Wirtz’ große Tor-Erlösung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er beschenkt sich selbst nachträglich zu Weihnachten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Tage nach Heiligabend hat Florian Wirtz (22) in seinem 23. Spiel für Liverpool endlich das erste Tor für seinen neuen Klub erzielt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit endet für den Sommer-Neuzugang (kam im Sommer für 140 Mio. Euro von Leverkusen) eine lange Durststrecke. Denn auf diesen Moment musste Wirtz 1.581 Minuten warten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch beim Zitter-Sieg gegen den Liga-Letzten Wolverhampton (2:1) platzt kurz vor der Pause der Tor-Knoten bei Wirtz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:20:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freundinnen starben bei illegalem Straßenrennen:2 Frauen tot! Raser-Brüder sind bekannte Schwerverbrecher</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/zwei-frauen-totgefahren-die-strafakte-der-raser-brueder-694a7830f6fc544dba9b1e81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a7830f6fc544dba9b1e82/3b8a0be87118e937370b6008d69feb29,4dfdc788?w=320" alt="Freundinnen starben bei illegalem Straßenrennen:2 Frauen tot! Raser-Brüder sind bekannte Schwerverbrecher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit bis zu 150 km/h sollen Gürkan und Ismail U. durch Ludwigsburg gerast sein. Zwei Frauen wurden von Gürkans Mercedes-S-Klasse (455 PS) erfasst und starben. Jetzt steht der mutmaßliche Unfallfahrer wegen Mordes, sein älterer Bruder wegen versuchten Mordes vor Gericht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nicht das erste Mal sitzen die beiden Männer auf der Anklagebank. Zusammengezählt wurden sie bereits 26 Mal verurteilt. BILD kennt die Strafakten der Raser-Brüder. Lesen Sie alle Hintergründe dazu mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:20:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>