<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bis spätestens 2045:Jede fünfte Stadt will Gasnetz stilllegen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mannheim-treibt-energiewende-voran-gasnetz-aus-bis-2035-68f9e6aac008edcf0c850e51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9e6aac008edcf0c850e52/4ed307915ffd6c4388b62f71b7827772,c62bd635?w=992" alt="Bis spätestens 2045:Jede fünfte Stadt will Gasnetz stilllegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschlands Stadtwerke bereiten sich auf den Ausstieg aus den Gasnetzen vor! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Umfrage des Stadtwerkeverbands VKU will bereits jedes fünfte Stadtwerk (19 %) sein Gasnetz bis spätestens 2045 stilllegen. Fast jeder zweite Anbieter (46 %) weiß noch nicht, ob er das Netz auf Ökogas umrüstet oder ganz abschaltet. Und: Nur acht Prozent wollen bisher ihre Netze definitiv für Privathaushalte auf Ökogas umrüsten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für Millionen Bundesbürger bedeutet das: Sie müssen sich in den nächsten Jahren eine andere Heizung zulegen (z. B. Wärmepumpe, Fernwärme). Kosten für Rückbau und Einbau einer neuen Heizung: zum Teil mehr als 10.000 Euro je Haushalt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Besonders viel Tempo macht die Stadt Mannheim. Der Versorger MVV will bis 2035 das Gasnetz stilllegen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Tatort“-Stars Prahl und Liefers ermitteln live im TV:BILD enthüllt größte Krimi-ARD-Show aller Zeiten!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tatort-stars-prahl-und-liefers-krimi-experten-ermitteln-live-im-tv-68fa30b159e2e097507097cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa30b159e2e097507097d0/34c8eeafbc955209812312de1d7f2a06,16b48564?w=992" alt="„Tatort“-Stars Prahl und Liefers ermitteln live im TV:BILD enthüllt größte Krimi-ARD-Show aller Zeiten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Wochenende lang wird der „Tatort“-Sonntag auf den Kopf gestellt. Die TV-Sensation des Jahres für Krimi-Fans!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag, 22. November, laden die „Tatort“-Stars Jan Josef Liefers und Axel Prahl zur Event-Show „Tödliches Spiel – Das Live-Krimi-Dinner“ (Das Erste). Die Story: Im prachtvollen Ambiente eines Schlosses führen ein Familienstreit und Intrigen zu einem mysteriösen Mord. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, was hinter dem einzigartigen Fernseh-Experiment steckt, welche deutschen TV-Stars noch dabei sind und warum das Publikum eine ganz besondere Rolle spielt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehefrau vergewaltigt:Sie wusste nicht, dass sie den Krawattenmörder heiratete</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/ehefrau-vergewaltigt-sie-wusste-nicht-dass-sie-den-krawattenmoerder-heiratet-68ee4d959bc2a314d86eaecc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee4d959bc2a314d86eaecd/8d5d3eb15c5abdf0cc3c506b8e8b8101,1b68fa6?w=576" alt="Ehefrau vergewaltigt:Sie wusste nicht, dass sie den Krawattenmörder heiratete" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hagen – <!--]--><!--[--><b>Er ist ein verurteilter Frauenmörder, aber das hatte er seiner Ehefrau stets verschwiegen. Als sie es erfuhr und sich von ihm trennte, fiel er über sie her!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt haben Richter am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landgericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> Hagen dafür gesorgt, dass sich vor Patrick G. (50) so schnell keine Frau mehr fürchten muss: Sie verurteilten den Mann aus Wetter (Ruhr) wegen Vergewaltigung und Körperverletzung zu fast zehn Jahren Haft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Am 26. April 1997 plante Patrick (damals K., wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/kommentar-jeder-missbrauchsfall-ist-einer-zu-viel-68a735755d3e123a945a6a6e"><!-- --><!--[--><!--[-->sexuellen Missbrauchs<!--]--><!--]--></a><!--[--> vorbestraft) bei einem Fernsehabend mit einem Kumpel, die Bekannte Petra R. gemeinsam zu vergewaltigen und anschließend umzubringen. Die Männer programmierten den Videorekorder – um später behaupten zu können, sie hätten sich einen Film im Fernsehen angeschaut. Mit einem Teppichmesser ritzten sie sich die Unterarme auf und schlossen „Blutsbrüderschaft“. Dann ging Patrick K. mit einer Gaspistole (Valtro-Civil, 9mm) los, um die Frau in ihrem Wohnheim als Erster zu vergewaltigen – als sie sich wehrte, würgte er sie bis zur Bewusstlosigkeit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anwalt Jens Tuschhoff hatte auch eine Sicherungsverwahrung für den Angeklagten gefordert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Gipfel beendet:Was Merz & Co. geschafft haben – und was nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-gipfel-beendet-was-kanzler-merz-co-geschafft-haben-und-was-nicht-68faa803c008edcf0c851e36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68faa803c008edcf0c851e37/49c3cfdcb14b65b24a91ee52273c0f0e,e3b75bba?w=576" alt="EU-Gipfel beendet:Was Merz & Co. geschafft haben – und was nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brüssel –</b><!--]--><!--[--> Am Ende reichte es nur zu einem Minimalkompromiss. Aber immerhin: Die Ukraine hat es schwarz auf weiß, dass die EU das Land weiter bei der Verteidigung gegen die russischen Invasoren unterstützt. Mit Geld, Waffenhilfe – und mit neuen Sanktionen gegen Putin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein zäher </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/europa/nachrichten-news-fotos-videos-17813958.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Gipfel hat sich beim wichtigsten Thema – der Frage nach der möglichen  Verwendung von eingefrorenen russischen Vermögen für die Ukraine – verhakt.  In einer Gipfelerklärung beauftragte der Rat am Donnerstagabend die EU-Kommission lediglich, Optionen für die finanzielle Unterstützung der Ukraine zu prüfen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das schließt zwar nicht aus, dass die Kommission auch die Nutzung russischer Vermögen in ihre Überlegungen einfließen lässt. Die Gipfelerklärung blieb dennoch weit hinter dem Ursprungsziel zurück. Geplant war, die Kommission konkret damit zu beauftragen, eine rechtssichere Umsetzung des Vorhabens zu erarbeiten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/europa/nachrichten-news-fotos-videos-17813958.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Kommissionschefin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/ursula-von-der-leyen/thema-ursula-von-der-leyen-alle-infos-80011090.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ursula von der Leyen </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(67, CDU) hatte vorgeschlagen, rund 140 Milliarden Euro russischer Zentralbankgelder, die in Belgien eingefroren sind, für Kredite an die Ukraine zu nutzen. Russland sollte demnach erst dann wieder auf das Geld zugreifen können, wenn es Reparationen an Kiew zahlt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kathleen Krüger spielte wichtige Rolle ++ Eberl sprach total offen:8 Stunden! Geheim-Treffen im Bayern-Stadion</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-geheimkonferenz-eberl-initiiert-strategie-workshop-68fa5ceac00d9a7eefc70eb7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa5ceac00d9a7eefc70eb8/f7cdcbdfa0d212fed120244f827b05ca,d245e762?w=656" alt="Kathleen Krüger spielte wichtige Rolle ++ Eberl sprach total offen:8 Stunden! Geheim-Treffen im Bayern-Stadion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Bayern München haben in der Allianz Arena eine geheime Sitzung abgehalten, um ihre zukünftigen Erfolge zu sichern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der BILD-Podcast 'Bayern Insider' enthüllt jetzt Details! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Sie, wer den Workshop initiierte, worum es konkret ging und worüber Sport-Boss Max Eberl ganz offen sprach. Auch Ex-Teammanagerin Kathleen Krüger spielte eine wichtige Rolle. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Öl-Firmen im Visier:Nach Sanktions-Wende! Putin wütend auf Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russlands-oel-firmen-im-visier-nach-sanktions-wende-putin-wuetend-auf-trump-68fa34d9c014c78e37fb7593</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa34d9c014c78e37fb7593/d1bd0a236cb1da1274b439d6ed8a8009,c89f4af1?w=320" alt="Öl-Firmen im Visier:Nach Sanktions-Wende! Putin wütend auf Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Jetzt dämmert offensichtlich auch dem US-Präsidenten, welch perfides Spiel Wladimir Putin um mögliche Friedensverhandlungen treibt: Er reagiert mit Sanktionen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Visier von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->: die zwei russischen Öl-Riesen Rosneft und Lukoil. Über sie läuft ein Großteil der russischen Ölverkäufe ins Ausland. Das Geld daraus fließt größtenteils direkt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putins<!--]--><!--]--></a><!--[--> Staatskasse. Die Öl-Einnahmen decken bis zu 40 Prozent der Staatsausgaben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bedeutet: Mit seinen Sanktionen will Trump dem Russen-Diktator den Geldhahn teilweise zudrehen. Ziel: die Finanzierung des Krieges drastisch erschweren. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trumps Zick-Zack-Kurs in der Ukraine-Politik hängt an einem fundamentalen Problem.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kuschelig warm in Minuten:DAS ist der beste Heizlüfter!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/heizluefter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e0e4aac9fcb483178b7596/23e5091532c75c443ca9e9b95ee98dad,14faeed8?w=320" alt="Kuschelig warm in Minuten:DAS ist der beste Heizlüfter!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vogelgrippe-Drama:Sind Zugvögel die neuen Superspreader?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/vogelgrippe-kraniche-verbreiten-virus-68fa3dbd59e2e09750709984</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa3dbd59e2e09750709985/3e4e62da3b9c4586cbaaac13745f0df5,5f588989?w=992" alt="Vogelgrippe-Drama:Sind Zugvögel die neuen Superspreader?" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-408"><!--[--><!--[-->Berlin/Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Die Vogelgrippe-Lage in Deutschland spitzt sich weiter zu. In Ostdeutschland sind bereits rund 2000 Kraniche verendet. Jetzt müssen in einem Geflügelbetrieb im Alb-Donau-Kreis (Ba-Wü) rund 15.000 Tiere getötet werden. Das nachgewiesene Virus war zuvor durch das Friedrich-Loeffler-Institut (FLI) bestätigt worden, wie das Landwirtschaftsministerium in Stuttgart mitteilte. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-408"><!--[--><!--[-->Das Virus war zuvor bei eingesandten Kranichproben aus mehreren Bundesländern bestätigt worden. Da stellt sich die Frage: Sind Zugvögel die neuen Superspreader? Das Wort kennen wir aus der Corona-Pandemie. Gemeint sind damit Ereignisse oder Personen, die für eine explosionsartige Verbreitung eines Virus sorgen. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-408-816"><!--[--><!--[-->Die Vogelgrippe, auch Geflügelpest genannt, ist eine hochansteckende und bei vielen Vogel- und Geflügelarten häufig tödlich verlaufende Infektionskrankheit. Für Menschen ist sie nach Einschätzung von Fachleuten nicht gefährlich.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Chef des Zentralverbands der Deutschen Geflügelwirtschaft schlägt in BILD Alarm.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstmals Überblick über alle Nebenwirkungen:30 Antidepressiva im Experten-Check</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/alle-nebenwirkungen-30-antidepressiva-im-experten-check-68f874f059e2e09750707ccd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f874f059e2e09750707cce/95f33e5859cd52940ff03f61b058a5db,2f0745d6?w=576" alt="Erstmals Überblick über alle Nebenwirkungen:30 Antidepressiva im Experten-Check" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Antidepressiva sind für Millionen Deutsche ein täglicher Begleiter, doch die Risiken durch Nebenwirkungen wurden bisher kaum beleuchtet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine neue Studie von Wissenschaftlern analysiert die Unterschiede von 30 verschiedenen Präparaten und zeigt: Die Wahl des richtigen Medikaments kann entscheidend für Ihre Gesundheit sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Welches Antidepressivum könnte für Sie am besten geeignet sein? Erfahren Sie mehr über die bahnbrechenden Erkenntnisse und wie Sie davon profitieren können – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebes-Eklat bei „Love Island VIP“:Dschungelkönig Filip will hinschmeißen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/love-island-vip-dschungelkoenig-filip-will-nach-eklat-hinschmeissen-68fa2c0ac00d9a7eefc70adf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa2c0ac00d9a7eefc70ae0/9b71a51275a32a42839a9127ae7ee8c3,c4e35ca?w=576" alt="Liebes-Eklat bei „Love Island VIP“:Dschungelkönig Filip will hinschmeißen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Korfu – <!--]--><!--[--><b>Auf dem Liebes-Eiland wurde die Treue der aktuellen Paare auf eine harte Probe gestellt. Das ging nicht immer gut aus. Dschungelkönig Filip Pavlović sorgte für einen Eklat: Er will sofort ausziehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Test hatte es in sich: Hinter dem Rücken der Mädels wurden die Jungs von „Love Island VIP“ in eine zweite Villa gelockt. Dort zogen auch drei Verführerinnen ein. Unter ihnen TV-Sternchen Joena Steilen. Die bandelt erst mit Reality-Star Umut Tekin (28) an, kommt danach auch Filip näher. Beide kuscheln sogar im Bett.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mehr als nur Sympathie: Filip und Joena liegen im Bett, er legt liebevoll den Arm um sie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Beulen, Blut und blaue Augen: Beim Fame Fighting gab es ordentlich auf die Nuss.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihr 1. Spiel bei den Profis:Bundesliga-Star sieht Leipzig-Debüt seiner Freundin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-conrad-harder-schaute-zu-erster-einsatz-fuer-spielerfrau-bei-bundesligisten-68fa40b859e2e097507099d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa40b859e2e097507099d3/801c77d67b3f875865c8d27a763aa81b,c1ba057a?w=320" alt="Ihr 1. Spiel bei den Profis:Bundesliga-Star sieht Leipzig-Debüt seiner Freundin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein eher unbedeutendes Testspiel der Frauen von RB Leipzig gegen Zweitligist Potsdam hatte prominenten Besuch. Neuzugang Conrad Harder (20), für den RB Leipzig im Sommer 24. Mio. Euro bezahlt hatte, mischte sich am Donnerstag unter die wenigen Zuschauer. Und das nicht ganz zufällig …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn auf dem Rasen feierte Freundin Emma Jensen (20) ihr Debüt im Bundesliga-Team von Trainer Jonas Stephan (33). Und das, obwohl sie offiziell noch gar keinen Vertrag hat!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nachdem ein Wechsel im Sommer gescheitert war, soll es einen neuen Anlauf im Winter geben.</p><p class="teaser__text">Nach Conrad Harder steht auch Freundin Emma Jensen vor einer Unterschrift bei RB Leipzig.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hausdurchsuchung bei WELT-Kolumnist:21 Monate nach dem Tweet klopfte die Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hausdurchsuchung-bei-welt-kolumnist-21-monate-nach-dem-tweet-klopfte-die-polizei-68fa43b3c00d9a7eefc70cff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa43b3c00d9a7eefc70d00/444d743a3e9ab30ee923109313efbae1,8e03e17?w=320" alt="Hausdurchsuchung bei WELT-Kolumnist:21 Monate nach dem Tweet klopfte die Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Im Januar 2024 kommentierte der Kolumnist Norbert Bolz (u. a. WELT) auf X (Twitter) einen Beitrag der „taz“-Zeitung. Im Oktober 2025 klopften Polizisten an Bolz’ Tür, durchsuchten wegen des Tweets sein Haus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Politiker und Juristen sind empört und kritisieren die Hausdurchsuchung. Von der Einschränkung der Meinungsfreiheit ist gar die Rede. BILD beantwortet die wichtigsten Fragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler werfen Bolz vor, verbotene Nazi-Sprache verwendet zu haben. Weil im X-Beitrag die Formulierung „Deutschland erwache“ vorkommt, ein Slogan der Nationalsozialisten, schickte die Staatsanwaltschaft die Polizei. Bolz sagt, er habe diesen Satz erkennbar ironisch verwendet – als Reaktion auf einen Beitrag der Zeitung „taz“. Der gesamte X-Beitrag von Norbert Bolz lautete: „Gute Übersetzung von ‚woke‘: Deutschland erwache!“ Der X-Beitrag der „taz“-Zeitung begann mit den Worten: „AfD-Verbot und Höcke-Petition: Deutschland erwacht“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Juristen und Politiker sagten BILD, es sei klar erkennbar, dass Bolz die NS-Parole nicht zustimmend verwende, sodass die Äußerung nicht strafbar sei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz verhinderte Voll-Eskalation in letztem Moment:So lief der „Stadtbild“-Krimi hinter den Kulissen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-versus-klingbeil-der-grosse-regierungszoff-ums-stadtbild-68fa1cb059e2e097507095a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa1cb059e2e097507095a8/2872eb1c578a8f2c206e2f7079254c25,786ad762?w=992" alt="Merz verhinderte Voll-Eskalation in letztem Moment:So lief der „Stadtbild“-Krimi hinter den Kulissen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin - Hat Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) gestern in London den außer Kontrolle geratenen „Stadtbild“-Zoff in letzter Sekunde entschärft?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Zwischen den Koalitionspartnern CDU/CSU und SPD hing der Haussegen schief wegen Merz’ verallgemeinernder Aussagen über Migranten und das Problem im „Stadtbild“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> das erste Mal vom Stadtbild gesprochen hatte, haben SPD-Vertreter aus der Regierung nach BILD-Informationen versucht, auf Merz einzuwirken, damit er seine Aussagen präzisiert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch Merz reagierte nicht auf das Drängen des Koalitionspartners. Er fühlte sich im Recht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SEINE Frau trifft auf SEINE Affäre im Dschungel!:Jetzt spricht Serkan</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/serkan-yavuz-seine-frau-trifft-im-dschungelcamp-auf-seine-affaere-jetzt-spricht-er-68fa02ba20517a9c3945b08d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa02ba20517a9c3945b08e/dd4aa59311aa4884bcee34d797b24d7d,31f5d6f8?w=576" alt="SEINE Frau trifft auf SEINE Affäre im Dschungel!:Jetzt spricht Serkan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spannung im Dschungelcamp: Samira Yavuz und Eva Benetatou sollen 2026 auf der Kandidatenliste stehen. Beide Frauen verbindet nicht nur das Reality-TV, sondern auch ein Kerl: Serkan Yavuz. Samira ist noch mit ihm verheiratet, mit Eva hatte er eine heiße Affären-Nacht. Und nun? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie der Reality-Star auf ein mögliches Aufeinandertreffen seiner Exen blickt und welche Rolle sein jüngster Gewinn von einer halben Million Euro spielt, erfahren Sie exklusiv bei BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star patzt!:Riesen-Tumulte nach bitterer VfB-Pleite in Istanbul</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-niederlage-in-der-europa-league-gegen-fenerbahce-stiller-patzt-68fa5b54c014c78e37fb78ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa5b54c014c78e37fb78eb/7c08effa95b66ff77169d81a4e641a0c,62b08b50?w=576" alt="DFB-Star patzt!:Riesen-Tumulte nach bitterer VfB-Pleite in Istanbul" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der VfB unterliegt in der Istanbul-Hölle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> verliert bei Fenerbahce 0:1; kassiert so die 2. Europa-League-Pleite in Serie. Nach Abpfiff gibt es riesige Tumulte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das ganze Spiel über ist die Stimmung hitzig, zum und nach Ende des Spiels kochen die Emotionen dann endgültig über. Erst geraten in der Nachspielzeit der eingewechselte Undav und Istanbuls Yüksek verbal aneinander, es kommt zu einer Rudelbildung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann geht es nach dem Schlusspfiff so richtig ab, es sind heftige Zoff-Szenen, Stuttgarts Chabot muss von seinen Teamkollegen zurückgehalten werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:24:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>