<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nächster Streik bei Bus und Bahn! Verdi hat Tipp für genervte Fahrgäste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streik-bei-bus-und-bahn-gewerkschaft-denkt-dabei-auch-an-die-fahrgaeste/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/572934359-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=416px%2C191px%2C1420px%2C1419px&webp=1" alt="Nächster Streik bei Bus und Bahn! Verdi hat Tipp für genervte Fahrgäste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streikende bei einer Kundgebung in Harburg am 2. Februar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>So verständlich die Forderung nach angemessener Bezahlung im Nahverkehr auch ist: Ein Streik bei Bus und Bahn stellt Pendler vor enorme Geduldsproben. Daher will die Gewerkschaft Verdi Hamburg den nächsten Ausstand so gestalten, dass die Fahrgäste möglichst wenig betroffen sind.</strong></p><p>In der kommenden Woche sollen gezielt Teile der Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein (VHH) sowie Teile der Hamburger Hochbahn bestreikt werden, gibt die Gewerkschaft bekannt. Mit diesem „bewusst als Wellenstreik angelegten Vorgehen“ würden nicht alle Beschäftigten gleichzeitig zur Arbeitsniederlegung aufgerufen, sondern ausgewählte Bereiche.</p><p>„Mit dieser Streikstrategie nehmen wir Rücksicht auf die Fahrgäste und erhöhen zugleich den Druck auf die Arbeitgeber und den Hamburger Senat, in den laufenden Verhandlungen endlich Angebote vorzulegen, die substanzielle Verbesserungen enthalten“, so Gabriel Arndt, Verdi-Gewerkschaftssekretär, zuständig für die Hochbahn.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 15:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er war ein herzensguter Mensch“ – Trauer um getöteten Restaurantchef (41)</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/er-war-ein-herzensguter-mensch-stadtteil-trauert-um-getoeteten-restaurantchef-43/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-4642-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Er war ein herzensguter Mensch“ – Trauer um getöteten Restaurantchef (41)" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Restaurant „Sepideh“ in der Hammer Straße 5 gilt als Top-Adresse für persisches Essen. Am Donnerstag wurde der Restaurantchef getötet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexander Palm</span></p><p><b>Hammer Straße 5, Freitagmorgen, kurz nach 9 Uhr. Dichte Schneeflocken treiben durch Marienthal, bleiben auf Fensterbänken liegen, auf parkenden Autos – und auf dem schwarzen Schild über dem Eingang des Restaurants „Sepideh“. Drinnen wirkt alles, als würde gleich pünktlich um 12 Uhr geöffnet. Die Tische sind sorgfältig eingedeckt, Stühle ordentlich herangerückt, Salz- und Pfefferstreuer exakt ausgerichtet. Nur wenige Meter entfernt, hinter dem Haus, ist am Donnerstagabend der Chef des Restaurants getötet worden. Was ist über das Opfer und den Vorfall bekannt? Die MOPO war vor Ort – die Tat lässt viele im Viertel ratlos zurück. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 13:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krebs-Patientin erhebt Vorwürfe gegen das UKE: „Man sah mir beim Sterben zu“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schwere-vorwuerfe-hamburgerin-wirft-uke-behandlungsfehler-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bild-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=686px%2C256px%2C1410px%2C1410px&webp=1" alt="Krebs-Patientin erhebt Vorwürfe gegen das UKE: „Man sah mir beim Sterben zu“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Es geht aufwärts: Mirjam Müller (55) unterwegs in Hamburg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Sie ist dem Tod nur knapp von der Schippe gesprungen. Die Hamburgerin Mirjam Müller war schwer krank und sah das Ende nahen. Dann holte sie sich eine Zweitmeinung ein und wechselte die Klinik. Schon nach drei Tagen verbesserte sich ihr Zustand rasant. Jetzt erhebt die 55-Jährige schwere Vorwürfe gegen das UKE.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 11:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee und Glätte in Hamburg: Winterdienst im Volleinsatz – die weiteren Aussichten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schnee-und-glaette-in-hamburg-winterdienst-im-volleinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-260126-911-006970-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=738px%2C218px%2C1365px%2C1363px&webp=1" alt="Schnee und Glätte in Hamburg: Winterdienst im Volleinsatz – die weiteren Aussichten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Räumfahrzeug im Winterdienst im Einsatz (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julian Stratenschulte/dpa</span></p><p><strong>Es schneit wieder in Hamburg – das bedeutet: Volleinsatz für den Winterdienst der Stadtreinigung (SRH), um die wichtigsten Verkehrswege freizubekommen. Es droht Glätte durch Schneematsch und überfrierende Nässe.</strong></p><p>Seit dem frühen Freitagmorgen sind 728 Einsatzkräfte mit mehr als 360 Fahrzeugen unterwegs, um wichtige Hauptverkehrsstraßen und Strecken mit Buslinienverkehr, ein ausgewähltes Radwegenetz und weitere wichtige Routen zu räumen und zu streuen. Die SRH rechnet damit, dass der Schneefall über weite Strecken des Tages anhält.</p><p>Und bei Temperaturen um den Gefrierpunkt kann es daher glatt werden, warnt der Winterdienst: Zum einen verwandeln sich die weißen Flocken vielerorts in glitschigen Schneematsch, zum anderen kann die Nässe auf dem kalten Boden überfrieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 09:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autobahn in Hamburg: BMW-Fahrer überschlägt sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autobahn-in-hamburg-bmw-fahrer-ueberschlaegt-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/gepixelt-vu-a7-n5-260212-id40775-2-1.jpg?resize=300%2C300&crop=369px%2C292px%2C789px%2C788px&webp=1" alt="Autobahn in Hamburg: BMW-Fahrer überschlägt sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der BMW hat sich auf der Autobahn 7 in Hamburg überschlagen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Schwerer Unfall mit glimpflichem Ausgang: Auf der Autobahn A7 in Hamburg hat sich am Donnerstagabend ein BMW-Fahrer überschlagen. Er blieb unverletzt.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 21 Uhr auf der Fahrbahn Richtung Süden kurz vor dem Dreieck Hamburg-Südwest. Ein Autofahrer, der an der Anschlussstelle Heimfeld auf die Bahn gefahren war, meldete einen Wagen, der auf dem Dach lag, wie die Polizei der MOPO sagte.</p><p>Der Fahrer des Unfallwagens hatte nach ersten Erkenntnissen der Polizei am Autobahndreieck eine Sperrfläche überfahren, die mit Schnee bedeckt war. Aufgrund der offenbar zu hohen Geschwindigkeit verlor der 31-Jährige dabei die Kontrolle über den Wagen und überschlug sich.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 10:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details: Restaurant-Inhaber (41) erstochen – enormes Polizeiaufgebot vor Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-bei-streit-getoetet-polizei-riegelt-krankenhaus-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/ein-toter-nach-streit-in-hamburger-restaurant.jpg?resize=300%2C300&crop=321px%2C175px%2C733px%2C733px&webp=1" alt="Neue Details: Restaurant-Inhaber (41) erstochen – enormes Polizeiaufgebot vor Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter der Spurensicherung auf dem Parkplatz des Restaurants. Hier kam es zum tödlichen Angriff. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Gerald Wintzer/dpa</span></p><p><strong>Tödliche Auseinandersetzung nahe eines Restaurants in Marienthal: Ein 41-Jähriger ist am Donnerstagabend lebensgefährlich verletzt worden, er starb im Krankenhaus. Familienangehörige versuchten, die Klinik zu stürmen, in die er gebracht worden war.</strong> <strong>Ein enormes Polizeiaufgebot war vor Ort. Mehrere Angehörige wurden festgenommen. </strong></p><p>Der 41-jährige Afghane Mortesa S. war Inhaber des persischen Restaurants „Sepideh“ an der Hammer Straße. Er soll dort laut Polizei mit einem Mann in Streit geraten sein – worüber, ist nicht bekannt. Die Männer sollen daraufhin zum Parkplatz hinter dem Lokal gegangen sein.</p><p>Dort soll der bislang Unbekannte den Restaurantbesitzer mit einem Messer verletzt haben. Der Täter flüchtete mit einem Auto.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 14:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter mit vier Kindern abgeschoben: So zerstört man Zukunft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/mutter-mit-vier-kindern-abgeschoben-so-zerstoert-man-zukunft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/photo-2026-02-05-13-27-25.jpg?resize=300%2C300&crop=321px%2C162px%2C533px%2C535px&webp=1" alt="Mutter mit vier Kindern abgeschoben: So zerstört man Zukunft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Yasamin Nazeri wurde mit ihren vier Kindern abgeschoben. Jetzt steht sie in Athen vor dem Nichts.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nazeri</span></p><p><strong>Sieben Jahre lang baut sich eine Familie in Halstenbek ein Leben auf. Doch dann, an einem Montagnachmittag: Polizei, fünfzehn Minuten zum Packen, Flug nach Athen. <a href="https://www.mopo.de/im-norden/mit-vier-kindern-abgeschoben-jetzt-spricht-die-mutter/">Eine Mutter wird mit vier Kindern abgeschoben.</a></strong></p><p>Ja, nach dem Dublin-Abkommen mag Griechenland für sie zuständig sein. Aber Dublin ist keine Ausrede für Unmenschlichkeit. Wer Menschen über Jahre erlaubt, hier zu leben, übernimmt Verantwortung. Die Kinder wachsen in dem Glauben auf, angekommen zu sein. Sie lernen Deutsch, schließen Freundschaften, werden Teil von Schule und Vereinen, schmieden Zukunftspläne. Der Staat schaut jahrelang zu, nur um ihnen dann von einem Tag auf den anderen alles zu entziehen – und sie nach der Abschiebung faktisch der Obdachlosigkeit in Athen zu überlassen. Die Behörden haben diese Realität mitgeschaffen. Sie dürfen sich nicht hinter Paragrafen verstecken, als sei das nur ein Verwaltungsakt.</p><p>Besonders bitter: Mit 7, 12 und 13 Jahren sind Kinder in einem prägenden Alter. In Griechenland drohen ihnen Armut, Unsicherheit – und wie es schulisch weitergeht, ist ungewiss. So produziert man am Ende genau das, was als „Integrationsproblem“ diskutiert wird: junge Menschen ohne Anschluss und ohne Vertrauen in den Staat. Dabei waren diese Kinder längst dabei, hier sicher und integriert aufzuwachsen. Das ist nicht nur hart. Das ist absurd.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konkurrenz für „LAP“ & Co.: Neue Billig-Café-Kette in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/konkurrenz-fuer-lap-co-neue-billig-cafe-kette-kommt-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/cotti-20260212-125517-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1105px%2C517px%2C924px%2C924px&webp=1" alt="Konkurrenz für „LAP“ & Co.: Neue Billig-Café-Kette in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Cotti Coffee“ gibt es zweimal in Hamburg – hier die Filiale an der Grindelallee.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Mehr als 18.000 Läden in rund 300 Städten – darunter Hamburg: Die chinesische Billig-Café-Kette „Cotti Coffee“ hat jetzt ihre zweite Hamburg-Filiale eröffnet, wenige Wochen nach Eröffnung der ersten. Damit macht sie dem umstrittenen Berliner Unternehmen „LAP“ Konkurrenz.</strong></p><p>Ein Espresso für knapp einen Euro, ein Americano für das Doppelte: Mit solchen Tiefpreisen will „Cotti“ Kaffeetrinker in Hamburg überzeugen. Nach der ersten Filiale an der Grindelallee in Rotherbaum hat das Unternehmen nun auch einen Laden an der Langen Reihe in St. Georg aufgemacht, berichtet das „Handelsblatt“.</p><p>Das Konzept ist ähnlich wie beim Konkurrenten „LAP“: Vollautomaten statt aufwendiger zu bedienender Siebträgermaschinen wie in inhabergeführten Cafés. Der Schwerpunkt liegt auf Coffee to go statt auf gemütlicher Atmosphäre, die zum längeren Aufenthalt verleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notruf geht nicht durch, Nachbarin tot: Hamburger erlebte Funkloch-Schock</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/notruf-geht-nicht-durch-hamburger-erlebte-funkloch-schock/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260211-roeer-8982-924-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=704px%2C225px%2C1483px%2C1483px&webp=1" alt="Notruf geht nicht durch, Nachbarin tot: Hamburger erlebte Funkloch-Schock" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Michael Jaap (40) aus Sasel hatte in einer Notlage keinen Handyempfang. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Als seine Nachbarin im Treppenhaus zusammenbricht, zögert Michael Jaap aus Sasel keine Sekunde. Er wählt den Notruf – kommt aber nicht durch. Kein Einzelfall: Schon mehrfach hatte der 40-Jährige in brenzligen Situationen keinen Handyempfang in seinem Viertel. Jetzt setzt sich sogar die Bezirkspolitik dafür ein, dass im Nordosten der Stadt endlich besserer Empfang herrscht. Netzanbieter und Bezirk schieben sich auf MOPO-Anfrage die Verantwortlichkeiten zu.</strong></p><p>„Meine Frau kam ins Zimmer und sagte: Die Nachbarin im Obergeschoss ist umgefallen“, erinnert sich Jaap im Gespräch mit der MOPO. Der IT-Fachmann ist im Homeoffice, als er nach oben rennt. Aus seiner Erfahrung beim Technischen Hilfswerk weiß er: Jede Sekunde zählt. Er stellt fest, dass die 80-Jährige nicht mehr atmet, und wählt den Notruf – doch der Anruf geht nicht durch, kein Empfang. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p>Geistesgegenwärtig weist Jaap seine Frau und den Ehemann der Nachbarin an, Türen und Fenster in Richtung einer öffentlichen Funkantenne zu öffnen. Kurz darauf kommt er durch. Mit Anweisung der Rettungskräfte versucht er, die Frau zu reanimieren. Wenig später trifft der Notarzt ein. „Das waren die längsten Minuten meines Lebens“, sagt Jaap. „Danach ist man mental und körperlich durch.“ Die Nachbarin stirbt dennoch.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann kann nach Messerattacke in Billstedt kaum noch sprechen – fünf Männer angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-kann-nach-messerattacke-in-billstedt-kaum-noch-sprechen-fuenf-maenner-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/billstedt-tankstelle-messerangriff.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann kann nach Messerattacke in Billstedt kaum noch sprechen – fünf Männer angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dieser Tankstelle in Billstedt wurde der 27-Jährige niedergestochen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Ein Familienstreit eskaliert brutal mitten in Billstedt. Fünf Männer sollen gemeinsam auf einen Mann losgegangen sein – mit Tritten, Fäusten und einem Messer. Das Opfer überlebte knapp, ist aber bis heute schwer gezeichnet. Jetzt landet der Fall vor Gericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dreien von ihnen (30, 38 und 37) gemeinschaftlichen versuchten Totschlag in Tateinheit mit schwerer und gefährlicher Körperverletzung vor. Ein 35-Jähriger ist wegen Beihilfe angeklagt. Einem weiteren (33) wird gemeinschaftliche gefährliche Körperverletzung zur Last gelegt.</p><p>Zu der brutalen Attacke gegen einen 27-Jährigen in Billstedt kam es am<em> </em>3. Januar 2024 gegen 18.30 Uhr. Nach einem Streit zwischen zwei Familien flüchtete der junge Mann vor einer Gruppe von rund 15 Personen in eine Tankstelle an der Billstedter Hauptstraße.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>