<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Ihm ist es einfach scheißegal“:Nachbarin wütet gegen Bill Kaulitz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-kaulitz-hollywood-nachbarin-wuetet-gegen-den-tokio-hotel-saenger-6985a0a6ad1f115725ece4af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985a0a6ad1f115725ece4b0/2e41e9c91600a4221ccea030e02e8625,ea214947?w=992" alt="„Ihm ist es einfach scheißegal“:Nachbarin wütet gegen Bill Kaulitz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den Hollywoodhügeln tobt ein bizarrer Nachbarschaftsstreit um Tokio-Hotel-Frontmann Bill Kaulitz (36).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schweizer Stuntfrau Simone Bargetze, die direkt neben Kaulitz neuer Immobilie lebt, wirft dem Sänger vor, durch umfangreiche Sanierungsarbeiten an seinem „Ekel-Haus“ die Ruhe im Viertel zu zerstören. Enormer Baulärm, blockierte Straßen und ignorante Partygäste belasten die Nachbarschaft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie genau Kaulitz seine Nachbarn nervt und wie er auf Gesprächsversuche der Anwohner reagierte, lesen Sie nur mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 16:55:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gesetzentwurf liegt BILD exklusiv vor:Regierung macht beim Verbot von E-Zigaretten Ernst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/e-zigaretten-verbot-regierung-greift-durch-6984db1b82b7e6e05f51bdbd</link>
    <description><![CDATA[<p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt macht Landwirtschaftsminister Alois Rainer (CSU) beim Verbot vieler Inhaltsstoffe von E-Zigaretten ernst.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>BILD liegt der Entwurf des Bundesministeriums für Landwirtschaft, Ernährung und Heimat für die „Fünfte Verordnung zur Änderung der Tabakerzeugnisverordnung“ vor und der Entwurf ist ein De-facto-Verbot von E-Zigaretten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/rauchen-lungenaerzte-atmen-auf-regierung-will-menthol-vapes-verbieten-6970bfe8707d4aa20757bea2"><!-- --><!--[--><!--[-->Seit Wochen war klar, dass die Regierung plant, verschiedene Inhaltsstoffe von E-Zigaretten zu verbieten (darunter Menthol).<!--]--><!--]--></a><!--[--> Insgesamt sollen jetzt sogar 13 Stoffe verboten werden. In Deutschland würden elektronische Zigaretten (E-Zigaretten) und Nachfüllbehälter mit diesen Zusatzstoffen in den Verkehr gebracht: „Mit der vorliegenden Verordnung sollen diese gesundheitlich bedenklichen Zusatzstoffe in E-Zigaretten und Nachfüllbehältern daher verboten werden“, heißt es eindeutig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/e-zigaretten-bundesamt-warnt-vor-kuehlstoffen-in-liquids-6974c15fcce444431011dad7"><!-- --><!--[--><!--[-->Das Bundesinstitut für Risikobewertung (BfR) hat auf die mit der Verwendung dieser Stoffe verbundenen Gesundheitsrisiken hingewiesen.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Landwirtschaftsminister Alois Rainer (61, CSU) mit Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 16:55:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steven Tyler:Fans besorgt um Aerosmith-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/steven-tyler-aerosmith-star-kaum-wiederzuerkennen-6985d91b9d88d6e920be2167</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985d91b9d88d6e920be2167/f75e32ee679d4041778c6779b50fecd0,973cba70?w=576" alt="Steven Tyler:Fans besorgt um Aerosmith-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Fans in großer Sorge: Rock-Legende Steven Tyler (77) sah ziemlich abgemagert aus, als er am Donnerstag beim Verlassen eines Restaurants in West Hollywood gesichtet wurde. Wie geht es dem Aerosmith-Frontmann? 
</b><!--]--><!--[-->
Tyler zeigte sich in seinem charakteristischen Look: Hut, weites Hemd, Schlaghose und Cowboy-Boots. Doch sein Gesicht wirkte schmaler als sonst. Die Wangenknochen eingefallen. Der Musiker hatte sich während einer Show mit seiner Band Aerosmith im September 2023 eine Stimmbandverletzung zugezogen. Ein Jahr später verkündete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/aerosmith-beendet-buehnenkarriere-steven-tyler-kann-nicht-mehr-singen-66addb2fc63bd516d6d5c42c"><!-- --><!--[--><!--[-->seine Band das Bühnen-Aus<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damals erklärten sie: „Er hat monatelang unermüdlich daran gearbeitet, seine Stimme wieder dahin zu bringen, wo sie vor seiner Verletzung war. Wir haben gesehen, wie er sich abmühte, obwohl er das beste medizinische Team an seiner Seite hatte. Leider ist es klar, dass eine vollständige Genesung von seiner Stimmverletzung nicht möglich ist.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Steven Tyler war schon immer schlank, doch jetzt wirkt der Sänger, als hätte er noch ein paar Kilos abgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dennoch schien er gut gelaunt, posierte für die Fotografen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 16:55:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Vorgetäuschte Empörung“:Weißes Haus rechtfertigt Trumps Affen-Video über Obama</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-video-schockiert-rassismus-skandal-um-obama-698607bb00d739e7f405843a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698607bb00d739e7f405843b/2a95e908add8ea637ec5cea9f6603a1c,169456ea?w=656" alt="„Vorgetäuschte Empörung“:Weißes Haus rechtfertigt Trumps Affen-Video über Obama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Ein Sturm der Entrüstung fegt durch die USA. US-Präsident Donald Trump postete in sozialen Medien ein Video, in dem einer seiner Vorgänger, Barack Obama (64), sowie dessen Frau Michelle (62) in einem KI-Clip als Affen im Dschungel zu sehen sind. Das Video drehte sich insgesamt um angeblichen Wahlbetrug, dann taucht zum Schluss die Affen-Szene auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gesichter von Barack und Michelle wurden hier kurzerhand auf animierte Primaten montiert. Zu den Klängen von „The Lion Sleeps Tonight“ aus dem Kultfilm „König der Löwen“ tanzen sie im Takt. Mit breitem Grinsen wird eine Affenmimik nachgeahmt. Des hagelt es nun schwere Rassismus-Vorwürfe gegen den aktuellen US-Präsidenten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rassistische Entgleisung: US-Präsident Donald Trump postete Barack und Michelle Obama als Affen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obamas ehemaliger Sicherheitsberater Ben Rhodes (48) bezeichnete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/mit-russland-trump-fordert-neuen-atomwaffenvertrag-6984e8689d88d6e920be1605"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach dem Eklat als „Schandfleck der Geschichte“. Demokraten-Stratege Adam Parkhomenko (40) zürnte: „Das ist offener Rassismus. Punkt. Es gibt hier keine Fehlinterpretation und keine Entschuldigung. So ist er nun einmal …“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 16:55:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Faschings-Fummel:Markus Braveheart Söder greift an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/im-faschings-fummel-markus-braveheart-soeder-greift-an-6985d406ad1f115725ecea76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985d406ad1f115725ecea76/3fe1b534f816789edb224922d287e6cc,532fac3c?w=320" alt="Im Faschings-Fummel:Markus Braveheart Söder greift an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Würzburg – <!--]--><!--[--><b>Schwert und Freiheit! Bayerns Ministerpräsident Markus Söder (59, CSU) zeigt sich wieder als Meister der Verkleidung. Bei einer Fastnachtssitzung in Franken erscheint er als Braveheart. Er gibt sich damit als Kämpfer für ein unabhängiges Bergvolk aus, das Widerstand leistet gegen die Übermacht der Engländer. Mel Gibson spielte diese Rolle 1995 in einem Film.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das historische Vorbild heißt William Wallace. Söder: „Wallace ist der Freiheitskämpfer schlechthin: mutig, furchtlos und entschlossen – Eigenschaften, die auch in unseren Zeiten besonders gefragt sind.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz deutlich erklärt er: „Wir Bayern lieben unsere Freiheit und Eigenständigkeit. Da sind wir wie die Schotten.“ Vor der Verkleidung hatte Söder schon angekündigt: „Es ist etwas hintersinnig diesmal. Es wird wieder lange dauern zu schminken, es wird wieder schwer sein abzuschminken.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Markus Söder wird im Staatstheater Nürnberg von Maskenbildner Dirk Hirsch als „Braveheart“ geschminkt und frisiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 16:55:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Vorwürfe gegen neuen Freund:Edith Stehfest heimlich nackt gefilmt?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/edith-stehfest-heimlich-nackt-gefilmt-schwere-vorwuerfe-gegen-neuen-freund-6985fe9ea98670650cfa1f9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985fe9ea98670650cfa1f9b/e97aa3135e4e84e47f43e28c4bc954b5,43d5c6ea?w=320" alt="Schwere Vorwürfe gegen neuen Freund:Edith Stehfest heimlich nackt gefilmt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Gerade erst lief sie mit ihrem neuen Freund glücklich und gelöst über den roten Teppich, zeigte sich küssend mit Türsteher Damian Beyert (29). Doch jetzt erhebt Ex-Dschungelcamperin Edith Stehfest (31) schwere Vorwürfe gegen ihn. Hat er sie heimlich nackt gefilmt und dreist angelogen? Sie spricht von einem kruden Doppelleben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ist passiert? Mittwochabend gab Edith BILD noch ein Interview, wie verliebt sie nach dem Ehe-Aus mit Eric Stehfest (36) wieder sei. Türsteher Damian habe an Weihnachten beim Feiern im Club ihr Herz erobert. Seitdem seien sie unzertrennlich. Den ersten Pärchenauftritt hatten sie jetzt gemeinsam bei der Premiere der neuen Staffel von „Promis unter Palmen“, an der Edith und Ex Eric noch gemeinsam teilnahmen. Die Dreharbeiten liefen im Herbst 2025.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So verkuschelt zeigte sich Edith mit Damian Beyert (29) noch am Mittwochabend in Köln <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nur zwei Tage später, am Freitagnachmittag, meldet sich Edith aufgelöst auf Instagram. Sie wirkt überrumpelt und fassungslos: „In den letzten Wochen sind Dinge passiert, die mein Vertrauen, meine Privatsphäre und mein Gefühl von Sicherheit tief erschüttert haben.“ Dann geht sie ins Detail, behauptet: Aus dem gemeinsamen Hotelzimmer in Köln habe sie flüchten müssen: „Die Lage ist so eskaliert, dass ich gestern in Angst aus dem Hotelzimmer gerannt bin und es zu einem Polizeieinsatz kam.“ Nach BILD-Informationen kam es zu dem Polizeieinsatz im Hotel in den frühen Morgenstunden des 5. Februars. Die Beamten kassierten wohl das Handy von Beyert ein. Jetzt wird ermittelt. Das bestätigte die Polizei auf eine BILD-Anfrage. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 16:55:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Simone Ballack muss Asche ihres toten Sohnes abgeben:Zwei Männer sorgen für Eklat im Dschungel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-simone-ballack-muss-asche-ihres-toten-sohnes-abgeben-6985aee1ad1f115725ece621</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985aee1ad1f115725ece622/ae75ab43a2000401693ab8d57077eae2,88f7f5e1?w=576" alt="Simone Ballack muss Asche ihres toten Sohnes abgeben:Zwei Männer sorgen für Eklat im Dschungel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ihr emotionalster Besitz im Dschungelcamp: die Kette mit der Asche ihres verstorbenen Sohnes Emilio (18). Und ausgerechnet die musste Simone Ballack (49) an Tag 14 im TV-Busch abgeben. Weil zwei Männer Angst um ihren guten Schlaf hatten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Reality-Sternchen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/samira-yavuz-im-steckbrief-ihr-privatleben-ist-von-drama-gepraegt-695e28964d1d5f581eeae1c7"><!-- --><!--[--><!--[-->Samira Yavuz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (32) überbrachte ihren Mitcampern am Donnerstag eine schlechte Nachricht von der TV-Produktion. „Seit der letzten Bestrafung habt ihr weiterhin über 80 Mal die Campregeln gebrochen“, hieß es darin. „Ihr schlaft tagsüber, missachtet die Feuerwachen, badet mit Seife im Weiher und tauscht Zigaretten untereinander. Euer Verhalten hat Konsequenzen. Entscheidet jetzt, welche zwei Luxusartikel ihr behalten möchtet. Die restlichen Luxusartikel gebt ihr sofort im Dschungeltelefon ab.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD zeigt, was die Dschungelcamp-Kandidaten alles dürfen und was nicht.</p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-die-geheimen-luxusgueter-der-dschungelstars-69708d3c568b91954b0e9b4a"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeder Dschungelcamper durfte zwei Luxusgegenstände mit ins Camp mitnehmen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bei Simone waren das Babypuder und die ganz besondere Kette mit dem Anhänger, der aus der Asche ihres Sohnes Emilio gefertigt wurde. Er kam 2021 bei einem Quad-Unfall ums Leben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 16:55:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auftritt bei Jugendkongress:AfD will Hitler-Imitator loswerden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-skandal-eichwalds-umstrittene-rede-schlaegt-wellen-6985e6c71ec9885e0fe6610d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985e6c71ec9885e0fe6610d/0d791d1acb64f415aa90f0bc295c08c5,8b16d8e8?w=576" alt="Auftritt bei Jugendkongress:AfD will Hitler-Imitator loswerden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herford (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Nach seiner Rede im Stil von Adolf Hitler (1889–1945) beim AfD-Jugendkongress in Gießen will ihn die Partei loswerden: Der AfD-Kreisverband Herford in Ostwestfalen hat gegen Alexander Eichwald beim Landesschiedsgericht ein Ausschlussverfahren beantragt. Das Schiedsgericht prüft derzeit den Antrag und will das Verfahren zeitnah eröffnen. Bereits mit diesem Schritt könnte Eichwald seine Mitgliedsrechte verlieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eichwald hatte sich Ende November bei der Gründungsveranstaltung der neuen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Jugendorganisation Generation Deutschland (GD) in Gießen (Hessen) für einen Vorstandsposten beworben. In seiner Bewerbungsrede fuchtelte er mit dem Finger, sprach mit rollendem „R“ und rief in den Saal: „Die Liebe und Treue zu Deutschland teilen wir uns hier gemeinsam“ sowie „es ist und bleibt unsere nationale Pflicht, die deutsche Kultur vor Fremdeinflüssen zu schützen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->NS-Verbrecher Adolf Hitler (1889–1945) bei seiner Rede auf einem Nürnberger Reichsparteitag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 16:55:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Probleme gibt es:Chaos bei Aktivrente! Staat kassiert bei Rentnern weiter</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-probleme-gibt-es-chaos-bei-aktivrente-staat-kassiert-bei-rentnern-weiter-69859ba31ec9885e0fe658c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69859ba31ec9885e0fe658c1/a43ea81c738e187af0c163f90402c658,b8e4dea5?w=656" alt="Diese Probleme gibt es:Chaos bei Aktivrente! Staat kassiert bei Rentnern weiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bis zu 2000 Euro im Monat steuerfrei dazuverdienen – das versprach die neue Aktivrente. Doch viele Rentner merken davon bisher nichts. Trotz Gesetzesstart bleibt der Steuerbonus auf der Gehaltsabrechnung aus, das Netto fällt geringer aus als erwartet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, woran das liegt und warum die Aktivrente bislang bei vielen ins Leere läuft und wann Experten mit einer Lösung rechnen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 16:55:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schonungslose Offenlegung“:Aktionäre fordern Epstein-Aufklärung von Deutscher Bank</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/epstein-aufklaerung-von-deutscher-bank-aktionaere-fordern-schonungslose-offenlegung-69855b779d88d6e920be18ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69855b779d88d6e920be18ad/74c35161e89c7a5777605d582fa60e29,9cbd7ae7?w=320" alt="„Schonungslose Offenlegung“:Aktionäre fordern Epstein-Aufklärung von Deutscher Bank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt am Main (Hessen) –<!--]--><!--[--><b> Im Fall des Sexualstraftäters Jeffrey Epstein fordern Anleger jetzt Aufklärung von der Deutschen Bank. Die Aktionäre wollen wissen: Welche Gelder flossen über welche Epstein-Konten des Finanzinstituts? Und welche Manager aus der Chefetage waren involviert? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klaus Nieding (61), Vizepräsident der Deutschen Schutzvereinigung für Wertpapierbesitz (DSW), geht in BILD auf Konfrontationskurs zum Bankenvorstand. Nieding, der seit 1994 die Stimmen tausender Aktionäre auf den Hauptversammlungen der Bank vertritt, fordert eine „schonungslose Offenlegung“ bis zum Aktionärstreffen am 28. Mai dieses Jahres.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Straftäter hatte mehr als 40 aktive Konten beim Geldinstitut.</p><p><!--[--><!--[-->Nieding zu BILD: „Der US-Kongress hat die Deutsche Bank aufgefordert, Finanzunterlagen zur Geschäftsverbindung mit Epstein offenzulegen. Genau das fordern wir als Vertreter der institutionellen und privaten Streubesitzaktionäre der Deutschen Bank auch. Die Vorlage dieser Unterlagen und eine eindeutige und schonungslose Offenlegung der seinerzeitigen Geschäftsverbindung ist auch eindeutig vor der Präsenz-Hauptversammlung der Bank am 28. Mai 2026 erforderlich, um einen Reputationsschaden durch die Gerüchteküche zu vermeiden. Sollte die Deutsche Bank diese Informationen nicht offenlegen, werden wir das natürlich in der Hauptversammlung thematisieren und hinterfragen müssen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 16:55:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meer fast leer gepustet!:Historischer Ostsee-Tiefstand macht Hoffnung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rostock/rostock-wasserstand-der-ostsee-auf-historischem-tief-6985db826f96ea6870014e4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985db826f96ea6870014e4b/ab924389dc098409642b6a314f7571e3,d5a720d2?w=320" alt="Meer fast leer gepustet!:Historischer Ostsee-Tiefstand macht Hoffnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Wochenlange Ostwinde haben die Ostsee fast leer gepustet. Der mittlere Wasserstand sank seit Anfang Januar auf einen historischen Tiefstand – so niedrig wie nie seit Beginn der Messungen 1886. Am schwedischen Pegel Landsort-Norra wurden extreme Werte gemessen: mehr als 67 Zentimeter unter dem Durchschnitt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostwind<!--]--><!--]--></a><!--[--> trieb wochenlang Wassermassen durch die Meerengen Richtung Nordsee. Bilanz: Rund 275 Kubikkilometer Wasser fehlen der Ostsee im Vergleich zum Durchschnitt, wie das Leibniz-Institut für Ostseeforschung Warnemünde (IOW) mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Forscher sprechen von einer seltenen Ausgangssituation für die Ostsee – und die hat auch etwas Gutes. Denn schon bei 20 Zentimetern unter Normalniveau sind die Bedingungen ideal für große Salzwassereinbrüche aus der Nordsee in die Ostsee. Michael Naumann, einer der Koordinatoren des IOW-Langzeitbeobachtungs-Programms, erklärt: „Nach den hier bei uns am IOW berechneten Zeitreihen zu Salzwassereinstrom-Ereignissen in die Ostsee liegt die Wahrscheinlichkeit aktuell bei 80 bis 90 Prozent.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eis und Wind verhindern das Anlegen von Gastankern am LNG-Terminal vor Rügen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 16:55:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitgeber machen weiter Druck:Urlaub streichen, damit die Wirtschaft brummt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vorstoss-der-arbeitgeber-urlaub-streichen-damit-die-wirtschaft-brummt-698593b4ad1f115725ece3ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698593b4ad1f115725ece3ee/b81d871471a120bc4f4961a713a312da,db4d608a?w=992" alt="Arbeitgeber machen weiter Druck:Urlaub streichen, damit die Wirtschaft brummt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München/Augsburg – <!--]--><!--[--><b>Müssen wir alle wieder mehr arbeiten? Die Arbeitgeber jedenfalls machen weiter Druck in diese Richtung. Nachdem die Forderung nach der Streichung eines Feiertags im letzten Jahr verpufft ist, startet die Vereinigung der Bayerischen Wirtschaft (vbw) einen neuen Anlauf: Dieses Mal geht es um Urlaubstage und längere Arbeitszeiten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Möglichkeit zur Ankurbelung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/konjunktur/news-fotos-videos-19915286.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Konjunktur<!--]--><!--]--></a><!--[--> bringt die Vereinigung der Bayerischen Wirtschaft jetzt den Verzicht auf Urlaub in die Diskussion. In der „Augsburger Allgemeinen“ sagte Hauptgeschäftsführer Bertram Brossardt (65): „Man kann einen Tag Urlaub streichen oder an die Tages- und Wochenarbeitszeit rangehen, wie es der Ministerpräsident mit seinem Vorstoß einer Stunde Mehrarbeit pro Woche berechtigterweise vorgeschlagen hat.“ Gemeint ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Markus Söder<!--]--><!--]--></a><!--[--> (59, CSU), der vor einigen Tagen gesagt hatte: „Eine Stunde Mehrarbeit in der Woche würde uns enorm viel Wirtschaftswachstum bringen und ist wirklich nicht zu viel verlangt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bertram Brossardt ist Hauptgeschäftsführer der Vereinigung der Bayerischen Wirtschaft (vbw)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brossardt machte auch deutlich, welches Potenzial er an dieser Stelle sieht. Allein der Umstand, dass im laufenden Jahr drei<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/weg-mit-dem-ostermontag-unternehmens-chefin-zuendet-feiertags-bombe-692ad4986f6da91d77967dba"><!-- --><!--[--><!--[--> Feiertage<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf ein Wochenende fallen, bringe nach Erwartungen der Wirtschaft ein Plus von 0,2 Prozent Wachstum, sagte er. Anders als bei gesetzlichen Feiertagen lassen sich Urlaubstage oder längere Wochenarbeitszeiten allerdings nicht so einfach festlegen. Diese Regelungen sind meist in Tarifverträgen verankert. Auch darauf wies Brossardt hin: Eine Änderung müsste ausgehandelt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 16:55:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Dankeschön an Nabu“:Glatteis! Jan Hofer auf den Kopf gestürzt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tagesschau-ikone-jan-hofer-glatteis-er-stuerzte-und-fiel-auf-den-kopf-6985dd016f96ea6870014e62</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985dd016f96ea6870014e63/a8b23e678b70785b5de8815cf26234c6,6a134a27?w=576" alt="„Dankeschön an Nabu“:Glatteis! Jan Hofer auf den Kopf gestürzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ex-„Tagesschau“-Chefsprecher Jan Hofer (76) hatte riesiges Glatteisglück – und ist dennoch sauer. Wie der TV-Star jetzt auf Instagram mitteilt, rutschte er am Donnerstag in Berlin auf einem Gehweg aus und fiel auf den Kopf. Seit Tagen herrschen Minustemperaturen in der Hauptstadt, überall liegt Schnee, die Wege sind rutschig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hofer in seinem Instagram-Posting: „Ein total vereister Gehweg, so schnell konnte ich gar nicht gucken, wie ich da lag. Ich bin gestürzt, auf den Kopf gefallen, wurde ohnmächtig.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine kritische Situation. Hofer hatte Glück, seine Smartwatch hatte den Sturz registriert und Hilfe gerufen. Er: „Sie rief den Rettungsdienst, der war innerhalb von Minuten da, hat mir geholfen und auch gleich eine kleine Untersuchung angestellt. Das war sensationell. Das erste Mal: Herzlichen Dank.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jan-hofer-im-steckbrief-von-der-tagesschau-zur-reality-spielshow-67f3d64134eeb05559bef516"><!-- --><!--[--><!--[-->Jan Hofer <!--]--><!--]--></a><!--[-->legt allerdings nach, kritisiert den Naturschutzbund Deutschland (Nabu). „Das zweite Dankeschön geht aber an Nabu, dass sie es möglich machen, dass die Bäume nicht beschädigt werden, dafür die Menschen aber stürzen und sich Gehirnerschütterungen und Knochenbrüche einfangen. Herzlichen Dank.“ 
Das <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://berlin.nabu.de/news/2026/36938.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Nabu-Büro<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Berlin hatte kürzlich per Klage erreicht, dass Privatpersonen Gehwege nicht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/streusalz-verbot-in-berlin-hohn-und-spott-fuer-die-eis-hauptstadt-697c9215fa531953d5215e48"><!-- --><!--[--><!--[-->mehr mit Streusalz <!--]--><!--]--></a><!--[-->von Eis und Schnee befreien dürfen. Eigentlich hatte es eine Allgemeinverfügung des Berliner Senats dazu gegeben, der Nabu war deshalb vor Gericht gezogen und hatte gewonnen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 16:55:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>