<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rosenkrieg auf der feinen „Kö“:Die „Baronessa“ will zurück in den Luxus-Lambo</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rosenkrieg-auf-der-feinen-koe-die-baronessa-will-zurueck-in-den-luxus-lambo-680f5b7b496ecc76a662d4b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/680f5b7b496ecc76a662d4b9/96cbac508b998257a51f41d8033bb964,64f90c6c?w=992" alt="Rosenkrieg auf der feinen „Kö“:Die „Baronessa“ will zurück in den Luxus-Lambo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Designerklamotten und Edelkarossen: Luxus-Lady Nicky Fischer, bekannt als „Baronessa“, lebte im Luxus – bis die Ehe mit dem Speditions-Unternehmer Georg Fischer zerbrach. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt droht ein Rosenkrieg! SIE will Millionen – und ihren geliebten Lamborghini! Erfahren Sie mit BILDplus alle Details zum Ehe-Aus in der feinen Gesellschaft.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimprojekt Abwicklung:Nach 214 Jahren wird Thyssenkrupp zerschlagen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/thyssenkrupp-vor-zerschlagung-lopez-plant-drastischen-umbau-682c2e76308d433b5abe37c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682c2e76308d433b5abe37c9/c85c0719e11db931672a76062c51d64f,a144ff1d?w=992" alt="Geheimprojekt Abwicklung:Nach 214 Jahren wird Thyssenkrupp zerschlagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Industriekonzern Thyssenkrupp steht vor einem drastischen Umbau. Der Vorstand um Konzernchef Miguel Lopez (60) will das Unternehmen in eine Holding umbauen und damit die Basis schaffen, um weitere Teile zu verkaufen, wie BILD aus Konzernkreisen erfahren hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zentrale soll von aktuell 500 auf 100 Mitarbeiter verkleinert werden, dazu sind weitere Streichungen in der Verwaltung mit rund 1000 Beschäftigten geplant. „Übrig bleibt nur eine Dachgesellschaft ohne Inhalt“, sagt eine mit den Vorgängen vertraute Person.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit läutet Lopez das Ende für ein Unternehmen ein, das wie kaum ein anderes mit der deutschen Geschichte verbunden ist. In den Hochöfen von Krupp (gegründet 1811) und Thyssen (1891) wurde das Eisen geschmolzen, mit dem der Aufstieg des Landes zur Industrienation im 19. Jahrhundert möglich wurde. Sie schmiedeten aber auch die Waffen für den Ersten Weltkrieg und später für die Nazis.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Berthold Beitz griff als Chef der Krupp-Stiftung bis zu seinem Tod im Jahr 2013 in die Firmenführung ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:28:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Polizeiruf“-Krimi aus Rostock:Ist Morden erblich?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/polizeiruf-aus-rostock-boese-geboren-ist-das-moerder-gen-erblich-68332bbb6f5de97abdf9f8cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68332bbb6f5de97abdf9f8cc/78526f2cf2ae356cd77b36383f87da12,c63a3822?w=576" alt="„Polizeiruf“-Krimi aus Rostock:Ist Morden erblich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Schöne am Sonntags-Krimi: Man wird jedes Mal in eine völlig andere Welt gelockt. Vor einer Woche waren es die Münchner Dragqueens. Heute im Rostock-Polizeiruf „Böse geboren“ geht es um die Frage, ob ein Mörder-Gen existiert und ob es erblich ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->DER FALL: Zwei Tierschützerinnen finden auf einer Lichtung ein erschossenes Reh – trotz Schonzeit! Aus dem Wald wird auf die beiden Frauen das Feuer eröffnet. Eine stirbt sofort, die andere flieht verletzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Szenenwechsel zu Milan und seiner Mutter Eva, die eine Fischräucherei am Waldrand betreibt. Der Junge kommt mit Waffe und blutbefleckt zurück. Milan neigt zur Gewalt, haust in einer Gruselbude, mit Fratzen an der Wand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: Er ist Sohn eines Serienkillers, gezeugt bei der Vergewaltigung von Milans Mutter. „Er hat diese Wut“, sagt sie den Ermittlerinnen König (Anneke Kim Sarnau) und Böwe (Lina Beckmann). „Die hat er schon immer.“ Manchmal habe sie richtig Angst vor ihm.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:28:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geht er DESHALB nicht zu Bayern?:Matthäus-Verdacht zum Wirtz-Knall</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-lothar-matthaeus-hat-einen-verdacht-zum-wirtz-knall-6833025211c54108e4fe8c03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6833025211c54108e4fe8c04/817ddfad0ccd4051d82687ed49fa2606,a87dca2c?w=576" alt="Geht er DESHALB nicht zu Bayern?:Matthäus-Verdacht zum Wirtz-Knall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das der Grund?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-nicht-zum-fc-bayern-matthaeus-schwere-niederlage-fuer-hoeness-6831952c2c1d461b20fb5b3e"><!-- --><!--[--><!--[-->Lothar Matthäus <!--]--><!--]--></a><!--[-->(64) spricht bei BILD Sport bei WELT TV über Florian Wirtz (22) und dessen Entscheidung, sich dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool/fc-liverpool-alle-infos-79564162.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Liverpool,<!--]--><!--]--></a><!--[--> statt dem<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> anzuschließen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei hat er einen spannenden Verdacht.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lothar Matthäus (64) hat einen spannenden Verdacht zur Wirtz-Entscheidung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unheilbarer Krebs:Franzi schenkt ihrem Christoph noch das Ja-Wort</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rostock/unheilbarer-krebs-franzi-schenkt-ihrem-christoph-noch-das-ja-wort-682e2eec3dcfe03fd5201873</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682e2eec3dcfe03fd5201873/67fc1fefb409c82a9f7eb569ab610f98,e9ef33bd?w=656" alt="Unheilbarer Krebs:Franzi schenkt ihrem Christoph noch das Ja-Wort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Sie heirateten nicht in einem prächtig geschmückten Saal, sondern in einem kargen Krankenzimmer. In dem Wissen, dass ihr Ja-Wort nicht für eine gemeinsame Zukunft steht, sondern für einen baldigen Abschied! Das war am 19. Mai, und</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Franziska und Christoph wissen, dass er nur noch Tage zu leben hat, vielleicht ein paar Wochen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Liebe begann 2021: „Sie hatten miteinander das große Glück gefunden, planten ein ganzes Leben zusammen“, erzählt Christian Strobel (34).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Foto aus sorgenfreien Zeiten. Christoph liebt Franzi für ihren Humor und ihren Kampfgeist, sie ihn für seine Ausgeglichenheit und liebevolle Art<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Christian ist seit Kindheitstagen einer der engsten Freunde von Christoph und erzählt mit Erlaubnis der beiden ihre Geschichte. Sie hätten einfach keine Kraft, selbst darüber zu sprechen. Und auch keine Zeit. Denn jeder Moment könnte der Letzte für Christoph sein. Franziska: „Ich bin unendlich dankbar darüber, solche Freunde wie Christian an unserer Seite zu haben. Wir erfahren so viel Liebe und Unterstützung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Zermatt (Schweiz):Fünf Skitourengänger tot aufgefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/schweiz-fuenf-skitourengaenger-bei-zermatt-tot-aufgefunden-68331a23acf9a60cb52c2bc4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68331a23acf9a60cb52c2bc5/a6f351c41ff03af052963516906b3684,6b09299a?w=320" alt="Bei Zermatt (Schweiz):Fünf Skitourengänger tot aufgefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schnee-Tragödie in den Schweizer Alpen: Fünf Skitourengänger sind dort bei einem Ausflug ums Leben gekommen. Wie die Kantonspolizei Wallis am Sonntag mitteilte, wurden die leblosen Körper der fünf Opfer in der Nähe des Schweizer Luxus-Resorts Zermatt gefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Toten sind noch nicht identifiziert. Die Staatsanwaltschaft leitete eine Untersuchung zu den Umständen des Unglücks am Rimpfischhorn ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei andere Bergsteiger hatten die Behörden am Samstagnachmittag gegen 16.30 Uhr alarmiert, nachdem sie auf 4000 Metern Höhe zurückgelassene Skier entdeckt hatten. Daraufhin wurde ein Hubschrauber in die Gegend in den Walliser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alpen<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschickt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon kurz nach Beginn des Einsatzes entdeckte die Helikopter-Crew die fünf leblosen Körper der Skitourengänger.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:29:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geiss-Girls über Zoff:„Davina hat meine Designertaschen geklaut“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-davina-und-shania-ueber-zoff-und-konkurrenzkampf-68316d3111c54108e4fe7ca6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68316d3111c54108e4fe7ca6/7cc722e209d46c56777a85c7fd2ea662,688ea28?w=320" alt="Geiss-Girls über Zoff:„Davina hat meine Designertaschen geklaut“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was sich liebt, das zickt sich an? Bei Deutschlands wohl glamourösesten Schwestern ist das der Fall. Jetzt sprechen die Geiss-Töchter mit BILD offen über Meinungsverschiedenheiten – und darüber, wie es wirklich um ihr enges Band steht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus auch, was Mama Carmen und Papa Robert über das Verhältnis ihrer Töchter sagen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:29:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Geheimbericht über Kaschmir-Konflikt:China steckt hinter Kampfjet-Abschuss</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/indiens-kampfjets-abgeschossen-chinas-geheime-beteiligung-enthuellt-6832c68011c54108e4fe88e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6832c68011c54108e4fe88e6/5a09931b9063137de51025414bc8553f,7e74b52e?w=992" alt="Brisanter Geheimbericht über Kaschmir-Konflikt:China steckt hinter Kampfjet-Abschuss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mindestens drei moderne indische Kampfjets gingen im jüngsten Scharmützel mit Pakistan verloren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein geheimer Bericht enthüllt jetzt die beunruhigende Rolle Chinas.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b> Die brisanten Details und die Kritik an der Geheimhaltung der erschütternden Fakten – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So lief die Amok-Tat von Hamburg ab:12 Stiche in 20 Sekunden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/amok-tat-am-hamburger-hauptbahnhof-12-stiche-in-20-sekunden-6832f8cf6f5de97abdf9f5f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6832f8cf6f5de97abdf9f5f1/6535f62f2499c80ce68df16542988e3b,9c5452b1?w=576" alt="So lief die Amok-Tat von Hamburg ab:12 Stiche in 20 Sekunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hunderte Reisende warten am Freitagabend am Hamburger Hauptbahnhof auf ihren Zug. Niemand von ihnen ahnt, dass es a Gleis 13/14 gleich zum Messer-Amok kommen wird: Eine Frau sticht in 20 Sekunden wahllos auf mehrere Menschen ein! Lydia S. (39), frisch aus der Psychiatrie entlassen, versetzt den Bahnsteig in Panik. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Tat ablief und wie die Opfer reagierten, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Norris gewinnt in Monaco:Verstappen gibt Sieg in vorletzter Runde ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-monaco-gp-norris-gewinnt-verstappen-gibt-sieg-in-vorletzter-runde-ab-68330c5111c54108e4fe8c8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68330c5111c54108e4fe8c8b/81c58ad74b3dadcdbb360132e0465f43-miniSquare,3fa4c8af?w=320" alt="Norris gewinnt in Monaco:Verstappen gibt Sieg in vorletzter Runde ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Langeweile statt Strategie-Schlacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->McLarens Lando Norris (25/McLaren) gewinnt vor Ferrari-Fahrer Charles Leclerc (27) und Teamkollege Oscar Piastri (24) den Großen Preis von Monaco. Norris: „Es fühlt großartig an. Davon habe ich als Kind geträumt. In den letzten Kurven war ich etwas nervös.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Brite meldet sich damit im Rennen um die Fahrer-WM zurück. Nach seinem zweiten Saisonerfolg (zuvor siegte er beim Saisonauftakt in Australien) trennen ihn nur noch drei Punkte vom Führenden – seinem Teamkollegen Oscar Piastri (24).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgerechnet der Australier ist es, der Norris zum Sieg verhilft. Als der in den Schlussrunden von Leclerc massiv unter Druck gesetzt wird, schließt Piastri zu dem auf. Der Ferrari-Fahrer muss plötzlich seinen zweiten Platz verteidigen, anstatt Norris zu attackieren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:29:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boris Johnson (60) wieder Papa:Baby Johnson Nummer 9 ist da</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ex-england-premier-60-wieder-vater-baby-johnson-nummer-9-ist-da-6833022d6f5de97abdf9f6a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6833022d6f5de97abdf9f6a3/6a70b360f7b0156ae308f0a2990e755a,f5c17d9a?w=320" alt="Boris Johnson (60) wieder Papa:Baby Johnson Nummer 9 ist da" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aller guten Dinge sind bekanntlich drei – bei Boris Johnson (60), dem ehemaligen englischen Premierminister, darf es etwas mehr sein. Er wurde jetzt zum 9. Mal Vater! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist das vierte Kind mit seiner dritten Frau Carrie Johnson  (37) – eine kleine Tochter namens Poppy Eliza Josephine Johnson. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baby<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam am 21. Mai zur Welt. Mutter und Kind sind wohlauf, bei Instagram teilt Carrie Johnson Fotos aus dem idyllisch aussehenden Familienleben: ein selig schlafendes Baby, eine glückliche Mama, ein müder und sehr zufrieden aussehender Boris Johnson im Krankenhaus. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Carrie Johnson (37) mit Tochter Poppy<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram schreibt Carrie Johnson: „Zurück aus dem Krankenhaus und Zeit für Cocktails und Pizza mit meinem kleinen Baby, das auf meinem Schoß schlummert. Das Leben kann nicht besser werden.“ Außerdem schreibt sie an ihre Tochter: „Ich bin so unglaublich glücklich. Wir sind alle total verliebt. Ich glaube, ich habe seit deiner Geburt keine Minute geschlafen, weil ich dich einfach nur anschaue.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:29:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20 Jahre später:Erkennen Sie diese Politikerinnen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/20-jahre-spaeter-erkennen-sie-diese-politikerinnen-682f4040d892283a30e7dd9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682f4040d892283a30e7dd9f/ae7902818264d9f601f5491108f1ceec,fd52bee2?w=992" alt="20 Jahre später:Erkennen Sie diese Politikerinnen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Herbst 2004: Die Kanzlerschaft der ersten Frau in der Geschichte der Bundesrepublik ist noch ein Jahr entfernt und der Potsdamer Platz in Berlin noch eine Baustelle. Sieben junge Unionsabgeordnete (alle weiblich, alle unter 35, fast alle frisch im Bundestag) wollen mit einem dynamischen Foto zeigen, dass Politik, besonders bei CDU und CSU, kein Männer-Geschäft bleiben muss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frank Ossenbrink (damals 44), der Fotograf, der die Frauen für das Bild im Herbst 2004 zusammengetrommelt hat, sagt BILD: „Das Foto sollte zeigen, dass diese jungen Frauen stark sind und den Willen haben, sich langfristig in dem noch immer von Männern dominierten Politik-Betrieb durchzusetzen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das hat geklappt: Heute, gut 20 Jahre später, ist eine der sieben Bundestagspräsidentin (Julia Klöckner), drei sind oder waren Bundesministerin (Katherina Reiche, Dorothee Bär, Kristina Schröder), eine Staatssekretärin (Daniela Ludwig). Zwei sind raus aus der Politik und in der Wissenschaft erfolgreich: Prof. Dr. Conny Mayer-Bonde und Dr. Melanie Oßwald.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Adios, Real:Emotionale Kroos-Umarmung für Modric</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/adios-real-emotionale-kroos-umarmung-fuer-modric-683301d9d892283a30e80ac1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683301d9d892283a30e80ac2/a7fff6f013bba2ec7bfb998787d52dc9,5fae4c39?w=576" alt="Adios, Real:Emotionale Kroos-Umarmung für Modric" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Für Real Madrid ist es eine Saison zum Vergessen. Nicht nur das frühe Aus in der Champions League, die Pokalfinalniederlage und der Verlust der spanischen Meisterschaft lässt kein galaktisches Auge trocken.  Auch der Abschied zweier Legenden rührt zu Tränen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>