<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Todesdrama in Wismar:Er filmte sich dabei! Mann stirbt beim Eisbaden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/er-filmte-sich-wohl-dabei-eisbader-stirbt-bei-sprung-ins-wasser-6964e6a3d57b0276d945a8eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964e6a3d57b0276d945a8ec/d9c1422c3ec84612e245775f2ae1f17f,aa961a46?w=992" alt="Todesdrama in Wismar:Er filmte sich dabei! Mann stirbt beim Eisbaden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wismar – <!--]--><!--[--><b>Er sprang ins eiskalte Wasser, filmte sich dabei und starb. Ein 40-Jähriger ist in einem zugefrorenen Teich in Wismar ums Leben gekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Wismarer Stadtteil Wendorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) rücken am Montagvormittag zahlreiche Einsatzkräfte aus. Auf einem vollständig zugefrorenen Löschwasserteich wollte ein Mann am Morgen offenbar ein Video drehen und bezahlte dafür mit seinem Leben. Der 40-Jährige sprang vor laufender Kamera in ein in das Eis gesägtes Loch. Der Plan war vermutlich, aus einem zweiten Loch daneben wieder aufzutauchen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Suche auf dem zugefrorenen Löschwasserteich dauerte Stunden an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie ein Feuerwehrsprecher mitteilte, ging der Notruf kurz vor 9 Uhr am Montagmorgen in der Rettungsleitstelle ein. Sofort rückten zahlreiche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehren<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der Rettungsdienst und die Polizei zum Zierower Weg aus. Dort liegt der rund zwei Meter tiefe Löschwasserteich, der von Garagen umgeben ist. Aufgrund der Kälte der vergangenen Tage war er offenbar komplett zugefroren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei durchsucht Luxuswohnung von Mette-Marits Sohn:Schon wieder neue Vorwürfe gegen Marius</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-polizei-durchsucht-luxuswohnung-von-mette-marits-skandalsohn-6964c17ed57b0276d945a553</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964c17ed57b0276d945a554/aec9c948a30e1804d465dd197fad0c26,618d3f30?w=992" alt="Polizei durchsucht Luxuswohnung von Mette-Marits Sohn:Schon wieder neue Vorwürfe gegen Marius" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Fall Marius Borg Høiby (28): ganz offensichtlich ein Fass ohne Boden. In drei Wochen beginnt in Oslo der Prozess gegen Kronprinzessin Mette-Marits (52) unehelichen Skandalsohn. Borg Høiby ist in 32 Strafbeständen, darunter viermal der Vorwurf der Vergewaltigung, angeklagt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kommt eine weitere Enthüllung ans Licht: Die Polizei hat Marius’ neue Luxuswohnung durchsucht! Das bedeutet: Obwohl die Staatsanwaltschaft sich im Hintergrund derzeit intensiv auf den Prozess vorbereitet, gibt es neue Ermittlungen gegen den Stiefsohn von Kronprinz Haakon (52).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 14 Jahren als Spieler und Funktionär:Mertesacker verlässt Arsenal</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-per-mertesacker-gibt-job-bei-arsenal-auf-6964f8c88750ae32f087a7af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964f8c88750ae32f087a7b0/2e5c4459e7e0b85d2f1f0b2474f2f87c,ffa12931?w=576" alt="Nach 14 Jahren als Spieler und Funktionär:Mertesacker verlässt Arsenal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Damit endet eine Ära! Weltmeister Per Mertesacker (41) gibt seinen Job als Nachwuchsleiter des </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportbild.bild.de/fussball/premier-league/fc-arsenal/fc-arsenal-aktuelle-news-und-videos-85065320.sport.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>FC Arsenal</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Ende der Saison auf– nach acht Jahren. Das verkündete der Premier-League-Verein in einer Mitteilung. Der ehemalige Abwehr-Star stand zwischen 2011 und 2018 als Spieler im Emirates Stadium auf dem Platz, übernahm danach als Leiter die Nachwuchsabteilung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt, nach insgesamt 14 Jahren im Klub, ist Schluss. Mertesacker betont in der Mitteilung: „Arsenal ist und bleibt für mich ein ganz besonderer Verein, daher war dies eine schwierige Entscheidung. Ich bin sehr dankbar für das Vertrauen, das der Verein mir entgegengebracht hat, als ich direkt vom Profispieler zum Leiter der Akademie wurde. Jetzt ist es an der Zeit, mich neuen Herausforderungen zu stellen und mich weiterzuentwickeln.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mertesacker verfolgt ein Spiel der U18 von Arsenal<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche berufliche Veränderung damit genau gemeint ist, lässt er offen. Der Weltmeister von 2014 und ehemalige Profi von Hannover 96 und Werder Bremen zählt inzwischen zu den beliebtesten Fußball-Experten im deutschen TV und hat seinen Vertrag beim ZDF bis nach der WM 2026 verlängert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ballermann-Star auch in Berufungsprozess wegen Hitlergruß verurteilt:Melanie Müllers Pleite-Beichte vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/hitlergruss-prozess-in-leipzig-melanie-muellers-pleite-beichte-vor-gericht-6963d2a56d4e9eba6227527f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963d2a56d4e9eba62275280/942c9c728244945568a9287c850f22ff,6db51577?w=576" alt="Ballermann-Star auch in Berufungsprozess wegen Hitlergruß verurteilt:Melanie Müllers Pleite-Beichte vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Schlagersängerin Melanie Müller (37) hat im Berufungsprozess um den Hitlergruß-Auftritt erstmals offen über ihre finanzielle Lage gesprochen. Die soll, wie sie selbst sagt, dramatisch sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag war die Sängerin auch in zweiter Instanz wegen Verwendens von Kennzeichen verfassungswidriger Organisationen verurteilt worden. Das Gericht sah es als erwiesen an, dass sie bei einem Auftritt 2022 den Hitlergruß gezeigt hatte.<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/melanie-mueller/thema-melanie-mueller-alle-infos-81485676.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Melanie Müller <!--]--><!--]--></a><!--[-->bestreitet das weiterhin und jammerte im Prozess über ihre Geldnöte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Müller gab an, derzeit bei einer Camping- und Gastronomie-GmbH angestellt zu sein und sich für 1500 Euro im Monat um die Eventplanung zu kümmern. Aus Streamingdiensten habe sie im gesamten Jahr 2025 lediglich 50,41 Euro verdient. So schilderte sie ihre finanzielle Situation am Montagmorgen vor dem Landgericht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/leipzig/leipzig-regional/startseite-16675698.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorbei seien die Zeiten zahlreicher Auftritte in Deutschland, Österreich, der Schweiz und auf Mallorca. Die frühere Dschungelkönigin werde inzwischen von ihrem neuen Partner und ihren Eltern finanziell unterstützt. „Das ist nicht so schön mit 37“, sagte sie vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesenunterschiede im Alter:So viel Rente kriegen Sie für ein Jahr Arbeit!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/riesenunterschiede-so-viel-rente-kriegen-sie-fuer-ein-jahr-arbeit-69637c4bfa56382de1f667b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69637c4bfa56382de1f667b7/1f3fd6552e4b1253d7fa56d3be61c653,7ffb82a0?w=656" alt="Riesenunterschiede im Alter:So viel Rente kriegen Sie für ein Jahr Arbeit!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das noch gerecht? Ein Jahr Arbeit – und am Ende kommt völlig Unterschiedliches dabei heraus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Grund: Arbeitnehmer sammeln Rentenpunkte. Beamte dagegen Pensionsansprüche – und die fallen teils bis zu dreieinhalbmal höher aus. Abgeordnete und Minister liegen sogar noch deutlich darüber.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt konkret: Während Millionen Beschäftigte für jeden Euro Rente jahrzehntelang schuften müssen, wachsen die Ansprüche im Staatsdienst rasant. Doch wie groß sind die Unterschiede wirklich? Und wer profitiert am meisten?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was ein einziges Jahr Arbeit bei welchem Gehalt wirklich bringt – und wie stark sich Rente und Pension unterscheiden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Puppe von Mattel:Die erste Barbie mit Autismus</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kind-familie/autismus-barbie-6-details-an-denen-man-sie-erkennt-6964d0a554e8233d6fbde8f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964d0a554e8233d6fbde8f3/51c65551c0c783ea173eadfacfdb7dd8,34684e27?w=320" alt="Neue Puppe von Mattel:Die erste Barbie mit Autismus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Autismus-Barbie ist da. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Bitte was?“, werden sich jetzt vermutlich viele fragen. Die Puppe ist Teil der Fashionistas-Kollektion, in der die ikonische Spielfigur nicht immer blond und gertenschlank ist. Die Reihe umfasst Barbie in unterschiedlichen Hauttönen und Körpertypen sowie mit medizinischen Bedingungen und Behinderungen – ab heute auch mit Autismus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was ist Autismus?</b><!--]--><!--[--> Autismus ist eine neurologische Entwicklungsvariante, bei der Menschen Informationen, soziale Situationen und Reize anders wahrnehmen. Er zeigt sich zum Beispiel in der Kommunikation, im Bedürfnis nach Routinen oder in besonderen Interessen. Autismus ist keine Krankheit, sondern ein Spektrum mit sehr unterschiedlichen Ausprägungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Man geht davon aus, dass mindestens ein Prozent der Bevölkerung im Autismus-Spektrum ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warme-Füße-Test:Das sind die besten beheizbaren Sohlen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/beheizbare-sohlen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964d8178750ae32f087a41c/8aab8bcfe85ec87d8958b2f700083dde,586dfb5c?w=320" alt="Warme-Füße-Test:Das sind die besten beheizbaren Sohlen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Trump wird Ernst machen“:Reservisten-Chef: Deutsche Soldaten nach Grönland!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-wird-ernst-machen-reservisten-chef-fordert-deutsche-soldaten-auf-groenland-6964a41efa56382de1f673c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964a41efa56382de1f673c6/4741f2fc2fd84df6f6ea94fd6aebbbd9,9042c7d3?w=992" alt="„Trump wird Ernst machen“:Reservisten-Chef: Deutsche Soldaten nach Grönland!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nuuk – <!--]--><!--[--><b>Kommt jetzt der eiskalte Abschreckungs-Krieg mit dem größten Verbündeten? Nato-Staaten aus Europa gegen die USA? Gar mit deutschen Soldaten?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist kein irres Szenario mehr! <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Staaten aus Europa erwägen die Stationierung von Soldaten auf dem riesigen Eisland, das sechsmal so groß ist wie Deutschland. Dänemark selbst hat das angeregt – als Abschreckung, gegen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA,<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump (79)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der hat gerade erst in der Nacht zu Montag wieder klargemacht: Zur Not lässt er die zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/daenemark/thema-daenemark-alle-infos-80021046.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dänemark <!--]--><!--]--></a><!--[-->gehörende Insel einfach besetzen! Die Briten-Presse meldet: Trump habe US-Spezialeinheiten befohlen, einen Invasions-Plan zu erstellen! Zum Einmarsch in ein Nato-Land!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz <!--]--><!--]--></a><!--[-->(70, CDU) versucht es noch mit Zweck-Optimismus: Am Rande seiner Indien-Visite sagte er, er sei optimistisch, dass sich die USA ​an Gesprächen über einen verstärkten Nato-Schutz für die ⁠dänische Arktis-Insel beteiligen. „Wir sprechen mit ​der dänischen Regierung sehr ausführlich ​und wollen einfach die Sicherheitslage für Grönland gemeinsam verbessern", so ⁠Merz am Montag in Ahmedabad.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tschetschenien-Diktator Ramsan Kadyrow:Nierenversagen! Liegt Putins Bluthund im Sterben?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ramsan-kadyrow-nierenversagen-liegt-tschetscheniens-praesident-im-sterben-6964c03254e8233d6fbde776</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964c03254e8233d6fbde777/da90ad9e5988092023e3fa8a9caf58d3,645defd6?w=576" alt="Tschetschenien-Diktator Ramsan Kadyrow:Nierenversagen! Liegt Putins Bluthund im Sterben?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er scheint dem Tod schon näher als dem Leben. Der brutale Tschetschenien-Diktator Ramsan Kadyrow (49) soll wegen Nierenversagens an ein Dialysegerät angeschlossen sein, berichtet der ukrainische Geheimdienst. Familienmitglieder sollen in Scharen anreisen, um Putins Bluthund noch einmal zu besuchen. Er soll sich in einem Privatkrankenhaus in Tschetschenien befinden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angesichts des miserablen Gesundheitszustands soll der Kreml schon fieberhaft auf der Suche nach einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ramsan-kadyrow-putins-tschetschenen-chef-bittet-um-seine-entlassung-681a06a722bab50320e6c647"><!-- --><!--[--><!--[-->Nachfolger<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Putins Statthalter sein. „Zu den wahrscheinlichsten und geeignetsten Kandidaten für den Kreml zählen Magomed Daudow, Apti Alaudinow und Ramsans ältester Sohn, Achmat Kadyrow.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Magomed Daudow (45) ist seit Mai 2024 Regierungschef der Tschetschenischen Republik. Von 2015 bis 2024 war er Präsident des tschetschenischen Parlaments. Daudow zählt zu den einflussreichsten Persönlichkeiten in Tschetschenien und gehört zum engsten Kreis um Kadyrow. Der immer in Schwarz gekleidete Daudow soll von Kadyrow deswegen den Spitznamen „Lord“ bekommen haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Magomed Daudow bei einer Rede am 23. Mai 2023 in der tschetschenischen Hauptstadt Grosny<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Vielleicht hätte ich das machen sollen“:Bundesliga-Star lehnte Bayern-Angebot ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-kramaric-bereut-entscheidung-gegen-bayern-6964b6ebc2ee5f3fa53300eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964b6ebc2ee5f3fa53300ec/a008a3c3def7ee150f99b75fa129caa3,5f24cfb1?w=576" alt="„Vielleicht hätte ich das machen sollen“:Bundesliga-Star lehnte Bayern-Angebot ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er hätte es fast getan – und denkt heute noch daran zurück. Kroatiens Nationalspieler Andrej Kramaric (34) trauert einem einst ausgeschlagenen Wechsel von der TSG 1899 </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hoffenheim/startseite-tsg-hoffenheim-31074440.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hoffenheim</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zum </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern München</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nach.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Im Nachhinein ist das der einzige Verein, von dem ich sage, vielleicht hätte ich das machen sollen“, sagte er in einem Interview des „Kicker“. Und schob ehrlich hinterher: „Das ist das Einzige, was ich vielleicht bereue, alles andere hat mich nicht extrem gereizt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit zehn Jahren spielt Kramaric nun schon in Hoffenheim. In dieser Zeit lagen viele Angebote auf dem Tisch – aus dem In- und Ausland. Auch der FC Bayern klopfte an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Offensivspieler blieb. „Aber wir werden nie wissen, wie das ausgegangen wäre. Das war zur Zeit von Robert Lewandowski, Thomas Müller und all den anderen, da war klar, dass ich nicht so viel gespielt hätte wie hier“, sagte Kramaric rückblickend.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cora Schumacher und ihr Neuer:Das Liebes-Interview!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cora-schumacher-neue-liebe-in-texas-entdeckt-6964b267fa56382de1f674bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964b267fa56382de1f674bb/18aefe0069e9c6eff248813364d81ccd,9505cf23?w=656" alt="Cora Schumacher und ihr Neuer:Das Liebes-Interview!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Cora Schumacher (49) ist nach vielen Jahren wieder glücklich verliebt – in einen kernigen, attraktiven Amerikaner namens Steven Bo Bekendam (43). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, sind die beiden schon seit fünf Monaten ein Paar!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus das große Liebesinterview der beiden. Wie Cora ihren neuen Partner kennengelernt hat, warum die beiden so gut zueinanderpassen und was Steven so sehr an Cora schätzt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verband teilt es mit:Deutsche Biathletin nach Heim-Weltcup aussortiert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-deutsche-athletin-vor-weltcup-in-ruhpolding-aussortiert-6964d6d954e8233d6fbde975</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964d6d954e8233d6fbde975/ca97eaeb4a3b0b3671972ac1156787db,2606a417?w=320" alt="Verband teilt es mit:Deutsche Biathletin nach Heim-Weltcup aussortiert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Heim-Weltcup vorbei, jetzt steht direkt der Nächste an!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den Rennen in Oberhof geht es ab Mittwoch mit dem Weltcup in Ruhpolding (Bayern) weiter. Am Montagmorgen hat der Deutsche Skiverband (DSV) wie immer den offiziellen Kader der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biathlon<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Männer und -Frauen bekannt gegeben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sophia Schneider (28) ersetzt Weidel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Sprint-, Verfolgungs- und Staffel-Rennen gibt es zwei Änderungen im Vergleich zum Aufgebot in Oberhof. Bei den Frauen ersetzt Sophia Schneider (28) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/staffel-ueberraschung-beim-biathlon-preuss-wieder-dabei-top-athletin-fehlt-69618f2f4d1d5f581eeb1d95"><!-- --><!--[--><!--[-->Anna Weidel <!--]--><!--]--></a><!--[-->(29), die damit aussortiert wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum „weniger essen“ und „mehr Bewegung“ allein nicht ausreicht:Wenn der Neujahrsvorsatz „Abnehmen“ wie jedes Jahr auf der Liste steht</title>
    <link>https://www.bild.de/service/brandstory/anzeige-wenn-der-neujahrsvorsatz-abnehmen-wie-jedes-jahr-auf-der-liste-steht-69148a8b35739e1972508b99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69148a8b35739e1972508b9a/475c1f04859d19b40728f22b61920eef,9be787ff?w=320" alt="Warum „weniger essen“ und „mehr Bewegung“ allein nicht ausreicht:Wenn der Neujahrsvorsatz „Abnehmen“ wie jedes Jahr auf der Liste steht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Jedes Jahr zählt Abnehmen zu den fünf beliebtesten Neujahrsvorsätzen der Deutschen.* Spätestens nach den Feiertagen, wenn Plätzchen und Gänsebraten ihre Spuren hinterlassen haben, wächst bei vielen der Wunsch nach einem gesünderen Lebensstil und einem Neustart.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch für Menschen mit starkem Übergewicht oder Adipositas ist das leichter gesagt als getan. Kurzfristige Maßnahmen wie Diäten führen oft zu einem Jo-Jo-Effekt, aber helfen nicht, dauerhaft Gewicht zu reduzieren. Denn Adipositas ist eine chronische Erkrankung<!--]--><!--[--><sup>1</sup><!--]--><!--[--> – kein Lifestyle-Problem. In Deutschland leben rund 17 Millionen Menschen mit dieser Krankheit, die unbehandelt schwere Folgeerkrankungen wie Diabetes Typ 2, Herz-Kreislauf-Leiden oder sogar bestimmte Krebsarten begünstigen kann. Die Behandlung zielt also nicht nur auf die reine Gewichtsabnahme, sondern auch auf eine Verbesserung der allgemeinen Gesundheit und Lebensqualität ab.<!--]--><!--[--><sup>2</sup><!--]--><!--[--> Dennoch wird  Betroffenen häufig mangelnder Wille und Disziplin unterstellt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das zeigt auch die Geschichte von Adile Aydemir (44), dreifache Mutter und Krankenschwester. Sie hat den langen Weg von 125 Kilo auf 77 Kilo geschafft – nicht mit „mehr Disziplin“ und Crash-Diäten, sondern mit </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://ib.adnxs-simple.com/clktrb?id=825623&amp;gdpr=1&amp;gdpr_consent=0&amp;cachebuster=$%7BCACHEBUSTER%7D&amp;t=2" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>ärztlicher Unterstützung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und einem ganzheitlichen Plan.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zigaretten-Protest geht um die Welt:Irans Frauen lassen Chef-Mullah in Rauch aufgehen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/frauen-im-iran-zuenden-zigaretten-an-brennendem-foto-von-chamenei-an-6964b3154d1d5f581eeb3d97</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964b3154d1d5f581eeb3d98/8b41c1cb91403a6540454b39c3a3f7db,baa65de5?w=992" alt="Zigaretten-Protest geht um die Welt:Irans Frauen lassen Chef-Mullah in Rauch aufgehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Es ist nicht mehr nur ein kleiner Funke – längst brennt die Flamme der Freiheit lichterloh. Und wieder sind es die mutigen iranischen Frauen, die ihre Botschaft gegen die Unterdrückung durch das Mullah-Regime in Teheran um die Welt schicken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihrem neuesten Zeichen der Befreiung fluten sie aktuell die sozialen Medien und verstoßen dabei gleich doppelt gegen Mullah-Regeln: Fotos und Videos auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/twitter/digitaler-zwitscherdienst-18244546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->X<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Telegram oder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/organisationen/tiktok-alle-infos-IMaygYpncH56GW0ZyfIA"><!-- --><!--[--><!--[-->TikTok<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigen junge Frauen beim Rauchen. Doch sie zünden ihre Zigaretten nicht einfach mit einem Streichholz oder einem Feuerzeug an – sie entzünden ihre Glimmstängel an brennenden Fotos von Chef-Mullah Ali Chamenei (86). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tausendfach geteilt: Der Beitrag einer Exil-Iranerin aus Toronto (Kanada), die den Trend vor einigen Tagen (mit-)entfachte. Die X-Nutzerin mit dem fiktiven X-Namen Morticia Addams (benannt nach einer fiktiven Figur aus dem Film Addams Family) veröffentlichte am Freitag ein Video, das sie beim speziellen Zigarettenanzünden zeigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Video, das nicht einfach nur Show ist. Denn Irans Frauen riskieren mit Social-Media-Posts wie diesen ALLES: Das öffentliche Verbrennen von Abbildern Chameneis gilt als schwere Straftat, auch rauchende Frauen selbst waren im Iran lange Zeit verpönt, aus Sicht des Regimes verhielten sie sich respektlos und unmoralisch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger um Keine Kohle mehr für Ludwig-Erhard-Gipfel:Söder straft Wolfram Weimer ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bayern-soeder-stoppt-foerderung-fuer-gipfel-von-wolfram-weimer-6964e1ca54e8233d6fbdeac1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964e1ca54e8233d6fbdeac1/1b650340da29b078b63dfeca2852b2e5,a427c3c4?w=576" alt="Ärger um Keine Kohle mehr für Ludwig-Erhard-Gipfel:Söder straft Wolfram Weimer ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Bayern setzt die Unterstützung des umstrittenen Politiker-Treffens von Kulturstaatsminister Wolfram Weimer (61, parteilos) aus! Das gab Ministerpräsident Markus Söder (59, CSU) am Montag nach der Kabinettssitzung bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Jahren war der „Ludwig-Erhard-Gipfel“ am bayerischen Tegernsee ein Treffen von Spitzenpolitikern aller Parteien. Erfunden und aufgebaut hat ihn <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolfram-weimer-aktuelle-news-und-infos-PRdRz7ElFrAZh9U0IM4o"><!-- --><!--[--><!--[-->Wolfram Weimer<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit seiner Weimer-Media-Group. Auch Söder war in vielen Jahren Gast der Veranstaltung. Der Freistaat hielt sogar einen Staatsempfang zu diesem Anlass ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach seiner Übernahme des Amts in der Regierung von Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (70, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) geriet Weimer allerdings in die Kritik: Interessenskonflikt war der Vorwurf. Weimer hat seine Anteile an der Firma mittlerweile an eine Treuhandgesellschaft übergeben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Weimers Anteile gehen vorübergehend an einen Treuhänder. Debatte spitzte sich zu.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:32:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>