<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mehrere Razzien in Hamburg: Polizei durchsucht Lokale – und wird fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzien-in-hamburg-polizei-findet-drogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-9690-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=514px%2C269px%2C1651px%2C1651px&webp=1" alt="Mehrere Razzien in Hamburg: Polizei durchsucht Lokale – und wird fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem Kulturverein in Jenfeld fanden die Beamten große Mengen an Bargeld. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Razzien in Jenfeld und auf Finkenwerder! Am Freitagabend war die Polizei auf großen Durchsuchungsaktionen – und wurde fündig. Zahlreiche illegale Glücksspielautomaten wurden beschlagnahmt. In einem Hinterzimmer wurden zudem große Mengen Marihuana gefunden.</strong></p><p>Ab 17 Uhr starteten die Polizei und das Bezirksamt Wandsbek ihre Durchsuchungsaktion in Jenfeld – ein Präventiveinsatz, wie ein Sprecher des Polizei-Lagediensts am Samstag erklärte. Die Beamten vermuteten einen Verstoß des Gaststättengesetzes und stürmten insgesamt vier Lokale. Darunter waren zumeist Shisha Bars und ein Kulturverein in der Charlottenburger Straße, wie ein Reporter vor Ort berichtet.</p><p>Drei illegale Glücksspielautomaten und ein illegales Wett-Terminal fanden die Beamten bei ihren Durchsuchungen. Die manipulierten Geräte wurden beschlagnahmt. Als die Einsatzkräfte sich in einem Hinterzimmer des Kulturvereins umsahen, fanden sie dort zudem rund 500 Gramm gelagertes Marihuana.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 10:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erschütterung in Hamburger Nobelviertel: Bewohner müssen Häuser verlassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kabelbrand-im-altbauviertel-14-personen-muessen-ihre-haeuser-verlassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250620-id37217-3.jpg?resize=300%2C300&crop=330px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Erschütterung in Hamburger Nobelviertel: Bewohner müssen Häuser verlassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute vor einem der betroffenen Häuser in der Bundesstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>Erst wackelten die Wände, dann flackerte das Licht. Und schließlich roch es auch noch verdächtig. Eine ungewöhnliche Erschütterung hat am frühen Freitagabend für Aufregung in Rotherbaum gesorgt. Was war da los?</strong></p><p>Um 17.04 Uhr ging der Anruf bei der Feuerwehr ein. Ein Anwohner der Bundesstraße (Rotherbaum) meldete, er habe eine Vibration wahrgenommen. Im Anschluss habe das Licht geflackert. Es rieche nach Feuer.</p><p>Die Feuerwehr machte sich mit 30 Einsatzkräften auf den Weg. Vor Ort wurden tatsächlich erhöhte Kohlenmonoxid-Werte festgestellt. Die Bewohner der Bundesstraße 9 und 11 wurden aufgefordert, die Häuser zu verlassen. Insgesamt 14 Personen versammelten sich auf der Straße.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 10:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitze in Hamburg: Die große Freibad-Übersicht – wann ist wo geöffnet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/33-grad-die-grosse-freibad-uebersicht-wann-ist-wo-geoeffnet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/412246228-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=598px%2C0px%2C1588px%2C1585px&webp=1" alt="Hitze in Hamburg: Die große Freibad-Übersicht – wann ist wo geöffnet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besucher genießen im Kaifu-Bad die Sonne. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Planschen, tauchen, Bahnen ziehen oder einfach nur eine Abkühlung? Egal, bei tollem Sommerwetter wie an diesem Wochenende ist das Freibad das perfekte Ausflugsziel für die ganze Familie. Und da hat Hamburg einiges an Abwechslung zu bieten: Etwa ein Freibad mit besonderem Ausblick, eins mitten im Grünen oder eines mit einem Abenteuerspielplatz. Wann welches geöffnet hat und wie viel der Spaß kostet, lesen Sie hier.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht, Fahrradsternfahrt! Am Sonntag wird's eng in Hamburg - Polizei warnt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorsicht-fahrrad-am-wochenende-wirds-eng-in-hamburg-polizei-warnt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/mds-hmp-2019-06-17-71-148729542-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Vorsicht, Fahrradsternfahrt! Am Sonntag wird's eng in Hamburg - Polizei warnt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Sternfahrten enden traditionell an der Alster (Achivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Am Sonntag findet in Hamburg eine Fahrradsternfahrt statt: Auf fünf Hauptrouten werden Tausende von Fahrradfahrern sich dem Jungfernstieg nähern, wofür die Polizei Hamburg einige Straßen sperrt.</strong></p><p>Die Fahrradsternfahrt 2025 steht unter dem Motto „Mobilitätswende wichtiger denn je!“ Einige der Strecken beginnen in Schleswig-Holstein und Niedersachsen, die meisten Züge starten aber in Hamburg. Teilnehmende können beispielsweise in Neumünster, Itzehoe, Stade, Wedel oder in Lüneburg starten. Alle Fahrstrecken führen durch ganz Hamburg hindurch bis zum Jungfernstieg, wo die Sternfahrt mit einer Runde um die Alster endet. Die erste Strecke über Neumünster startet schon um 8 Uhr, eine der letzten Fahrten startet um 9.45 Uhr in Stade.</p><p>Die erste Gruppe startet in Großflecken, Neumünster und fährt über Norderstedt und Langenhorn in die Stadt hinein. Wer in Itzehoe am Umweltzentrum startet, radelt über Elmshorn, Pinneberg und Lurup in die Stadt hinein. In Stade geht es am Schiffertorhaus los, dann läuft die Route über Buxtehude und Neugraben. Im Wedel geht es am S-Bahnhof los, von dort durch Blankenese und Altona. Die letzte Hauptstrecke ab Lüneburg startet dort am Bahnhof und läuft über Meckelfeld und Harburg. Genauere Informationen zu Routen und Startzeiten gibt es unter <a href="https://fahrradsternfahrt.hamburg/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">https://fahrradsternfahrt.hamburg/</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachfrage nach besonderem Schwimmkurs schießt durch die Decke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schwimmen-lernen-in-harburg-ohne-zeitdruck-nachfrage-von-projekt-schiesst-durch-die-decke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/tempimageypcvxa.jpg?resize=300%2C300&crop=304px%2C0px%2C611px%2C612px&webp=1" alt="Nachfrage nach besonderem Schwimmkurs schießt durch die Decke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Trainerin Josephine Koopmann trainiert die Kinder ganz ohne Druck.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NDR</span></p><p><strong>Sicher schwimmen zu lernen, das braucht viel Zeit. Ein Verein in Harburg bietet jetzt Seepferdchen-Schwimmkurse ohne Zeitdruck an – und erzielt damit große Erfolge bei Kindern.</strong></p><p>Beim Verein „Yes we swim“ nehmen sich Trainer und Trainerinnen besonders viel Zeit für jedes einzelne Kind. Eine Dreiviertelstunde lang wird hier geschwommen und geplantscht, alle Kinder üben in ihrem eigenen Tempo. Das besondere Konzept erklärt Trainerin Josephine Koopmann dem NDR: „Wir haben ein offenes Konzept. Die Kinder sind so lange hier, bis sie ihr Seepferdchen erreichen. Das können drei Monate sein, aber auch ein halbes Jahr.“</p><p>Egal, wie lange das Kind teilnimmt, die Gebühr für die Eltern beträgt 120 Euro – und die Nachfrage geht durch die Decke. Die Kurse finden in der Schwimmhalle im Inselpark in Wilhelmsburg statt und in der Schwimmhalle Süderelbe in Neugraben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>