<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dutzende Raketen abgefeuert:Iranischer Großangriff auf israelische Städte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/raketenangriff-auf-israel-iran-startet-gegenschlag-684c69bdae71be5363b0dc24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c69bdae71be5363b0dc25/435bfe4d038a92fdbabf4a0c2b05c160,23911776?w=992" alt="Dutzende Raketen abgefeuert:Iranischer Großangriff auf israelische Städte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Iran startet den Gegenschlag auf Israel: Die israelischen Streitkräfte haben auf X bekannt gegeben, dass Raketen aus dem Iran auf Israel abgefeuert wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach arbeiten die Abwehrsysteme daran, die Bedrohung abzufangen. Es wurde Luftalarm in mehreren Landesteilen ausgelöst und die Bevölkerung wurde aufgerufen, sich in Schutzräume zu begeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die israelische Armee teilte mit, hörbare Explosionen stammten von der Luftabwehr oder von Einschlägen. Laut dem israelischen Rettungsdienst Magen David Adom gebe es 35 Verletzte, davon befindet sich eine Person in kritischem Zustand, berichtet die „Jerusalem Post“. Nach Angaben der Polizei wurden auch mehrere Gebäude beschädigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die israelische Feuerwehr hat mehrere „schwere“ Zwischenfälle gemeldet. In der Region Dan nahe Tel Aviv kämpften Feuerwehrleute gegen ein Feuer in einem Hochhaus und versuchten, eingeschlossene Menschen zu befreien, erklärte ein Sprecher.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:27:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Politik-Vize Filipp Piatov:„Deeskalation“! Das ist das verlogenste Wort der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-zum-iran-angriff-deeskalation-das-ist-das-verlogenste-wort-der-welt-684c2e668858611e27641f04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c2e668858611e27641f05/f30ed177d677e5b57f67a311c633eab2,b4462979?w=992" alt="Kommentar von BILD-Politik-Vize Filipp Piatov:„Deeskalation“! Das ist das verlogenste Wort der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist so sicher wie das Amen in der Kirche: Sobald Israel einen Terroristen ausschaltet, ruft die internationale Gemeinschaft nach „Deeskalation“ und warnt vor einem „Flächenbrand“. Ganz vorne dabei ist stets das deutsche Auswärtige Amt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So ist es auch diesmal, bei Israels Schlag gegen das iranische Regime.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf den ersten Blick klingen die Forderungen wie vernünftige Friedensbekundungen. Tatsächlich helfen sie nur den Terroristen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erinnern wir uns:</b><!--]--><!--[--> Im Spätsommer 2024 nahm <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Hisbollah-Anführer ins Visier, um das Raketenfeuer aus dem Libanon zu stoppen. Umgehend forderte das Auswärtige Amt „Schritte der Deeskalation“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:27:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Operation „Rising Lion“:AfD, BSW und Linke einig gegen Israel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/operation-rising-lion-afd-bsw-und-linke-einig-gegen-israel-684c34dd83ffc62bee8bba79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c34dd83ffc62bee8bba7a/1075dd45f9f202fcccca9392c428571b,d65f0d91?w=576" alt="Operation „Rising Lion“:AfD, BSW und Linke einig gegen Israel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wenn es um dieses Thema geht, sind sie ziemlich beste Freunde: Bei der Bewertung der Verteidigungsschläge Israels gegen den Iran nehmen die Spitzenpolitiker von AfD, Linke und BSW wie so oft eine ablehnende Haltung zu Israel ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-linke/die-linke-alle-infos-76661992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linken<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Chef Jan van Aken ist die Militäroperation „Rising Lion“ (deutsch: „Aufsteigender Löwe“) „eine gefährliche Eskalation“ und „eine schwere Verletzung des Völkerrechts, die nicht mit einer Selbstverteidigung zu rechtfertigen ist“. Der UN-Sicherheitsrat müsse den Angriff verurteilen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Linken-Chef Jan van Aken (64) ist, wenn es um Israel geht, auf einer Linie mit BSW und AfD<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/sahra-wagenknecht/bsw/alle-news-und-infos-WvSu3fFwiAuL6ck1rgrT"><!-- --><!--[--><!--[-->BSW-Chefin Sahra Wagenknecht<!--]--><!--]--></a><!--[--> (55) ruft zwar nicht gleich nach dem UN-Sicherheitsrat, sondern fordert von der Bundesregierung, den Angriff „scharf“ zu verurteilen und alle Waffenlieferungen an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> einzustellen. „Es ist unglaublich, wie die israelische Regierung um sich schlägt“, empört sie sich auf X. Und fragt: „Wer stoppt endlich den Kriegsverbrecher Netanjahu?“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:27:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reza Pahlavi:Sohn des letzten Schahs ruft zum Sturz der Mullahs auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/reza-pahlavi-sohn-des-letzten-schah-ruft-zum-sturz-der-mullahs-im-iran-auf-684beb5af7f5c816524d1c56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684beb5af7f5c816524d1c57/5b2438196e17a95e994e7efac483e12f,f5d5b9e0?w=576" alt="Reza Pahlavi:Sohn des letzten Schahs ruft zum Sturz der Mullahs auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der gezielte Angriff Israels gegen den Iran zerstörte nicht nur wichtige Militär- und Atomanlagen – er könnte auch eine Chance für das iranische Volk sein, die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/israel-greift-iran-an-explosionen-im-raum-teheran-684b71ab8858611e27641106"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mullah-Diktatur zu zerstören</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. So jedenfalls sieht es Reza Pahlavi, der Sohn des 1979 gestürzten Schahs von Persien. Er gehört zu den führenden iranischen Oppositionellen und ruft zum Umsturz in seinem Geburtsland auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Ali Chamenei, der unkluge Führer des antiiranischen Regimes der Islamischen Republik, hat unseren Iran erneut in einen Krieg verwickelt; einen Krieg, der nicht der Krieg des Iran oder der iranischen Nation ist, sondern der Krieg der Islamischen Republik und Chameneis“, greift Pahlavi den obersten Mullah in einem Statement auf X an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Meine Botschaft an das Militär, die Strafverfolgungsbehörden und die Sicherheitskräfte ist klar: Dieses Regime und seine korrupten und inkompetenten Führer würdigen weder Ihr Leben noch unseren Iran. Trennen Sie Ihren Weg von ihrem und schließen Sie sich dem Volk an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Kampf der iranischen Nation gegen das zerstörerische Regime der Islamischen Republik besteht darin, den Iran zurückzuerobern und wiederaufzubauen. Die Lösung ist der Sturz der Islamischen Republik durch Straßenproteste und landesweite Streiks.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:27:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Falle enthüllt:Mossad lockte Mullah-Generäle zu tödlichem Meeting</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neue-israel-falle-enthuellt-mossad-lockte-mullah-generaele-zu-todes-meeting-684c135583ffc62bee8bb705</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c135583ffc62bee8bb706/ea585b5627414c196bedce5fe28fe408,b63c9b20?w=992" alt="Nächste Falle enthüllt:Mossad lockte Mullah-Generäle zu tödlichem Meeting" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Israels „Löwen“-Operation schockt die Mullahs! Immer mehr Details sickern nun durch darüber, wie Israels Geheimdienst Mossad den Boden für die historische Mission zum Stopp von Irans Atomprogramm bereitete.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mossad griff zum Teil zu Geheimdienstmethoden, die so auch aus einem spannenden Hollywood-Thriller stammen könnten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus die brisanten Details der Operation gegen Irans führende Generäle.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:27:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schutz vor Abschiebung?:Bischof bietet Somaliern Unterschlupf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schutz-vor-abschiebung-bischof-bietet-somaliern-unterschlupf-684971abf70d7419eccdc5e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684971abf70d7419eccdc5e5/f9ed40d40b796f420b54fd608c6f4122,c357e3b2?w=576" alt="Schutz vor Abschiebung?:Bischof bietet Somaliern Unterschlupf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt will die Kirche große Politik machen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/christentum/weltreligion-news-fotos-videos-22941902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Evangelische Kirche in Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[--> (EKD) stellt sich offen gegen die Migrationspolitik der Bundesregierung. Die drei Somalier, die via Polen als Asylbewerber nach Deutschland gekommen sind, erhalten bei ihrem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Asylbegehren<!--]--><!--]--></a><!--[--> nun offenbar Hilfe von der Kirche. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die zwei Männer und eine Frau sind nach BILD-Informationen seit Pfingsten in einem Pfarrhaus in Berlin untergebracht. Dabei verpflichtet das Asylgesetz Asylbewerber eigentlich zu einer bis zu 18-monatigen Unterbringung in einer „Aufnahmeeinrichtung“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Sprecherin des Berliner Landesamtes für Flüchtlinge bestätigt gegenüber BILD: „Die Verteilung auf Berlin erfolgte aus medizinisch-humanitären Gründen.“ Die Somalier seien „im Berliner Ankunftszentrum Asyl gemeldet und nehmen selbstverständlich alle Termine bei den Behörden wahr“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:27:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emotionale Botschaft an ihre Fans:Kylie Minogue muss Berlin-Konzert absagen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kylie-minogue-sie-verschiebt-berlin-konzert-wegen-krankheit-684c6a6bae71be5363b0dc34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c6a6bae71be5363b0dc35/b065d0f7a4875fe6a01cdc14814f8d69,60f46bc5?w=576" alt="Emotionale Botschaft an ihre Fans:Kylie Minogue muss Berlin-Konzert absagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schlechte Nachrichten für alle Kylie Minogue-Fans in Deutschland. Die australische Pop-Queen („All the Lovers“) kann ihr Konzert der Tension-Tour in der Uber Arena in Berlin nicht spielen. Das teilte der Veranstalter Live Nation mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem offiziellen Statement heißt es: „Leider muss Kylie ihr geplantes Konzert am Montag, 16. Juni 2025 in Berlin, Uber Arena wegen Krankheit verschieben. Der Ersatztermin wird umgehend bekannt gegeben! Die bereits erworbenen Tickets behalten ihre Gültigkeit.“ Der Popstar ist heiser. Der Sängerin macht eine Virusinfektion zu schaffen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kylie Minogue kann aktuell nicht singen, eine Viruserkrankung macht ihr einen Strich durch die Rechnung <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Superstar schreibt: „Hi Lovers, wie einige von euch wissen, haben wir letzte Woche den UK-Teil der Tension-Tour beendet. Ich habe es gerade so ins Ziel geschafft – aber jetzt hat mich eine Virusinfektion erwischt. Hallo, Laryngitis …“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schulabschlussparty von Sohn Johan:Note 1 für diesen innigen Moment bei Heidi und Seal</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-und-ex-mann-seal-so-harmonisch-sah-man-sie-lange-nicht-684be41e8858611e27641692</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684be41e8858611e27641693/bb9001beae3c207d4cfc3f3b9f939a62,6df41bfc?w=992" alt="Schulabschlussparty von Sohn Johan:Note 1 für diesen innigen Moment bei Heidi und Seal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach ihrer Trennung knirschte es zwischen ihnen oft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch jetzt zeigen sich Model Heidi Klum und ihr Ex-Mann Seal bei einem Schultermin in Los Angeles ganz innig und vertraut. Sie umarmen einander und flüstern sich etwas zu. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sehen Sie bei BILDplus alle exklusiven Fotos. So harmonisch hat man das ehemalige Traumpaar seit Jahren nicht mehr erlebt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:28:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfassbare Summe:Alonso holt 17-Jährigen für 63 Mio. Euro!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid-xabi-alonso-verpflichtet-argentiniens-supertalent-franco-mastantuono-684c66f3c500125714a3b785</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c66f3c500125714a3b786/c6f58e723b8363c268d648da95ca69ef,476b36c8?w=576" alt="Unfassbare Summe:Alonso holt 17-Jährigen für 63 Mio. Euro!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Real Madrid hat sich erneut ein vielversprechendes Talent aus Südamerika geschnappt – diesmal stammt es aus Argentinien.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Sommer-Transfer ist beschlossene Sache: Florian Wirtz (22) zieht es zum FC Liverpool!</p><p class="teaser__text">Das ist mal eine klare Ansage!</p><p><!--[--><!--[-->Der spanische Rekordmeister nimmt Franco Mastantuono (17) unter Vertrag, das nächste große Juwel aus der Talentschmiede von River Plate. Der Transfer ist nun offiziell.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:28:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er flog über Südtirol:Deutscher stürzt mit Mini-Helikopter in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/deutscher-kommt-bei-heli-unfall-im-urlaubsparadies-ums-leben-684c2b97f7f5c816524d229e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c2b97f7f5c816524d229f/55d2d2c8f5dca8142bd5625397960a90,323b79c0?w=576" alt="Er flog über Südtirol:Deutscher stürzt mit Mini-Helikopter in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bozen (Italien) –<!--]--><!--[--><b> Tödliches Unglück in Südtirol! Ein deutscher Urlauber (59) flog mit einem Ultraleicht-Hubschrauber zu einem Trip in die Berge los – doch plötzlich stürzte die Maschine ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Lokalmedien war der Mann zusammen mit einem weiteren Urlauber – ebenfalls aus Deutschland – unterwegs. Beide waren von Tschechien aus gestartet, jeweils in einem eigenen Hubschrauber. Ihr Ziel: Südtirol.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann kam es am Freitag gegen 11.45 Uhr zu bislang unbekannten Problemen. Einer der beiden Hubschrauber stürzte über einem Waldgebiet nahe Toblach im Hochpustertal ab.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der andere Pilot landete sofort und setzte den Notruf ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:28:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Katze bei „Miss Universe“:„Ich war vor Angst gelähmt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/daniela-katzenberger-bei-miss-universe-ich-war-vor-angst-gelaehmt-6846cce36e8f4710ff28f500</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846cce36e8f4710ff28f500/1e1dc4033213f9418a7ad154fc9106d5,f1574e66?w=656" alt="Die Katze bei „Miss Universe“:„Ich war vor Angst gelähmt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Las Vegas<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->–<!--]--><!--[--><b> So aufgeregt hat man die Kult-Blondine selten gesehen! Im zweiten Teil ihrer Vox-Doku wird es für Daniela Katzenberger ernst. In Las Vegas (USA) tritt sie als offizielle deutsche Athletin bei der Wahl zur „Miss Universe“ an, hat für diesen großen Moment eineinhalb Jahre eisern trainiert. Doch vor Ort versagen ihre Nerven.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Mama <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/iris-klein/unterhaltung-nachrichten-news-fotos-videos-27989168.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iris Klein<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Schlepptau ist Daniela schon frühzeitig angereist. Weil ihr Göttergatte Lucas Cordalis (57) noch ein Konzert hat und Töchterchen Sophia (9) zur Schule muss, können beide erst kurz vor Wettkampfbeginn in den Flieger steigen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/daniela-katzenberger/promis-nachrichten-news-fotos-videos-16828912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Die Katze<!--]--><!--]--></a><!--[--> macht das extrem nervös. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Daniela (l.) und Mutter Iris (58) in Las Vegas <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Lampenfieber vor ihrem großen Auftritt setzt der Mucki-Mieze zu. Sie gesteht: „Ich bin mit Durchfall aufgewacht.“ Der Jetlag macht alles noch schlimmer. Worauf hat sie sich da nur eingelassen? Bei dem renommierten Wettbewerb der „World Fitness Federation“ treten insgesamt 170 Sportskanonen aus 42 Ländern an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:28:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So eine Spitzen-Note gab es noch nie:DIESER Riesling ist besser als SEHR GUT!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/riesling-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c299583ffc62bee8bb961/046325075181ebd5984dcb8512de1133,60b837a3?w=320" alt="So eine Spitzen-Note gab es noch nie:DIESER Riesling ist besser als SEHR GUT!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:28:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DAX mit Verlusten:Verkaufen oder halten? Signale nicht ignorieren!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/dax-hoehenflug-boersen-coach-carola-ferstl-warnt-vor-risiken-6836cf1a5f7a8d25a5be63c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6836cf1a5f7a8d25a5be63c9/a5d167b12aefb0b7bd7a9f543620f967,963eaf1?w=320" alt="DAX mit Verlusten:Verkaufen oder halten? Signale nicht ignorieren!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der deutsche Aktien-Index rutscht gerade von Verlust-Tag zu Verlust-Tag. Und jetzt auch noch das. Nach dem Angriff Israels auf den Iran sackte der DAX deutlich ab. Nicht alles glänzt an der Börse. Es könnte ein Sommergewitter bevorstehen. Börsen-Coach Carola Ferstl warnt vor Risiken, die Anleger aktuell im Auge behalten sollten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, welche Faktoren den DAX beeinflussen und wie selbst kleine Nachrichten große Schwankungen auslösen können. Erfahren Sie, welche Unternehmen den DAX dominieren und wie sich die Marktstimmung messen lässt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:28:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>