<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Gespenstische Stille“: Hamburgerin über stundenlangen Horrorflug</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gespenstische-stille-hamburgerin-ueber-stundenlangen-horrorflug/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image1-3.jpeg?resize=300%2C300&crop=817px%2C695px%2C759px%2C759px&webp=1" alt="„Gespenstische Stille“: Hamburgerin über stundenlangen Horrorflug" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach stundenlangem Kreisen über Norddeutschland landete die TAP-Maschine schließlich wieder in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><b>Stundenlang kreiste am 26. Januar eine Passagiermaschine über Norddeutschland: Wegen technischer Probleme konnte sie nicht weiterfliegen, wegen zu hohen Gewichts aber auch nicht notlanden – es musste zunächst möglichst viel Kerosin verbrannt werden. Eine Hamburgerin (55) schildert die Atmosphäre an Bord, berichtet von einer bereits verfassten Abschiedsnachricht an ihre Familie, von 100 Passagieren, die einen schicksalhaften Moment im Leben teilten, von Tränen, Dankbarkeit und blöden Witzen.</b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungsmarkt für Reiche dreht frei: 37.000 Euro – pro Quadratmeter!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/luxuswohnungen-in-hamburg-gefragt-hier-steht-die-teuerste-bleibe-fuer-135-millionen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/441140140-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=960px%2C109px%2C1600px%2C1601px&webp=1" alt="Wohnungsmarkt für Reiche dreht frei: 37.000 Euro – pro Quadratmeter!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Stadtteile rund um die Alster sind besonders begehrt (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Luxuswohnungen in Hamburg sind gefragt: Die teuerste Bleibe kostete 13,5 Millionen Euro. Wie entwickelt sich der Markt in den begehrten Stadtteilen?</strong></p><p>Der Hamburger Immobilienmarkt hat im Luxussegment wieder angezogen. So seien im vergangenen Jahr 312 Eigentumswohnungen mit einem Mindestpreis von 10.000 Euro pro Quadratmeter sowie 356 Ein- und Zweifamilienhäuser jenseits der Millionengrenze verkauft worden, teilte der Immobilienentwickler Dahler mit. Das seien im Vergleich zu 2024 fast zwölf beziehungsweise gut sieben Prozent mehr.</p><p>Das Unternehmen wertete nach eigenen Angaben vorläufige Daten des amtlichen Gutachterausschusses für Grundstückswerte in Hamburg aus. Sie bildeten die tatsächlich realisierten Transaktionen der Jahre 2024 und 2025 ab. Betrachtet worden seien unter anderem Gebiete westlich und östlich der Alster, im Alstertal, in den Elbvororten, in der HafenCity und in Niendorf-Schnelsen. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Streik in Hamburg: Hier geht heute gar nichts</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naechste-streik-welle-am-donnerstag-in-hamburg-diese-bereiche-sind-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/507332588-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=304px%2C680px%2C1110px%2C1110px&webp=1" alt="Wieder Streik in Hamburg: Hier geht heute gar nichts" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streik im öffentlichen Dienst: Teilnehmer einer Demonstration vor dem Rathaus in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Erst am Montag legte eine Streikwelle Hamburg zum Teil lahm – und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/erneute-ankuendigung-naechste-streikwelle-in-hamburg-noch-diese-woche/">schon am Donnerstag geht es in die nächste Runde</a>. Der Grund sind anstehende Verhandlungen im Tarifkonflikt des öffentlichen Dienstes der Länder in der kommenden Woche. In der Hansestadt sind diese Bereiche vom Streik betroffen.</strong></p><p>In Hamburg gehe es um die Gehälter von mehr als 39.300 Tarifbeschäftigten, 5200 Auszubildenden und Nachwuchskräften sowie rund 42.750 Beamten. Verdi hat sie aufgerufen, am Donnerstag ab 10 Uhr am Gewerkschaftshaus am Besenbinderhof mit auf die Straße zu gehen.</p><p>Es werden damit einige Bereiche des öffentlichen Dienstes bestreikt. Dazu zählen Beschäftigte der TU Hamburg-Harburg, der Bezirksämter, von Hamburg Service vor Ort, Landes- und Fachbehörden, Schulen, Landesbetrieben, Senat, Personalamt, Senatskanzlei, Datenschutzbehörde, Bürgerschaft und Rechnungshof.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Trendsportart soll in Hamburgs Schulhallen einziehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-trendsportart-soll-in-hamburgs-schulhallen-einziehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua9885-913-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=232px%2C96px%2C1614px%2C1612px&webp=1" alt="Diese Trendsportart soll in Hamburgs Schulhallen einziehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporterin Mathilda Münchenbach hat Pickleball ausprobiert. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Der Trendsport Pickleball erobert Hamburg: Das Spiel mit Ball und Schlägern vereint Elemente aus Tennis, Badminton und Tischtennis – und bringt alle Generationen zusammen. Die Sportart aus den USA bieten auch immer mehr Vereine in der Hansestadt an.</strong> <strong>Damit genügend Plätze für die Spieler zur Verfügung stehen, soll der Trend jetzt auch die Schulsporthallen erobern, fordern SPD und Grüne.</strong></p><p>Leichte Kunststoffschläger, ein gelochter Plastikball, ein Netz und ein Spielfeld, ähnlich wie beim Badminton – mehr braucht es nicht für Pickleball. Gespielt wird in der Regel im Einzel oder Doppel. Weil die Sportart leicht erlernt werden kann und weniger hektisch ist als etwa Squash, eignet sie sich für Jugendliche und Senioren gleichermaßen.</p><p>Mehrere Vereine in Hamburg wie der Eimsbütteler Turnverband, der Walddörfer SV, der TSC Wellingsbüttel 1937 e.V., der TSV Stellingen oder der SC Condor bieten den Sport bereits an. Im Rahmen der „Active City Arena“ hatte auch die MOPO den Trendsport bereits im Sommer letzten Jahres <a href="https://www.mopo.de/hamburg/dieser-trendsport-soll-hamburg-erobern-die-mopo-hats-getestet/">auf dem Heiligengeistfeld getestet.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cousin mit sieben Schüssen hingerichtet –Angeklagter beteuert: „Habe ihn geliebt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ich-habe-meinen-cousin-getoetet-mordprozess-nach-bluttat-in-billstedt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/angeklagtery.jpeg?resize=300%2C300&crop=270px%2C59px%2C733px%2C734px&webp=1" alt="Cousin mit sieben Schüssen hingerichtet –Angeklagter beteuert: „Habe ihn geliebt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Yusuf M. (2. v.r.) neben seinen Anwältinnen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annika Ehlers</span></p><p><b>Was als Streit um Geld begann, endete tödlich: Im Oktober 2024 eskalierte in Billstedt ein Konflikt zwischen drei Cousins zu einer Schießerei. Zwei Männer wurden verletzt, einer starb. Nun steht der mutmaßliche Täter wegen Mordes vor dem Hamburger Landgericht – und direkt zu Beginn wird klar: So einfach, wie es zunächst schien, ist der Fall nicht.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>