<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Horror-Crash auf der Autobahn:Polizei ermittelt gegen Reality-Star Gigi!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gigi-birofio-polizei-ermittelt-gegen-ihn-nach-horror-crash-68905666df8ae84972c73d06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68905666df8ae84972c73d07/3635d4707a3e945c319a8c7a94f35243,1e1c7349?w=992" alt="Horror-Crash auf der Autobahn:Polizei ermittelt gegen Reality-Star Gigi!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem schweren Autounfall auf der Autobahn wird es für Dschungelcamp-Star Gigi Birofio brenzlig. BILD liegen exklusive Informationen über den tatsächlichen Unfallhergang vor. Lesen Sie alle brisanten Details mit BILDplus! Denn: Jetzt ermittelt die Polizei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 11:25:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>200 „Kulturschaffende“ machen Stimmung gegen Israel:Promis ohne Anstand</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/200-kulturschaffende-machen-stimmung-gegen-israel-promis-ohne-anstand-688f33e38c8eec4efca1c407</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f33e38c8eec4efca1c408/3323a0efc099ac48325de5613dbe7df2,907104dd?w=992" alt="200 „Kulturschaffende“ machen Stimmung gegen Israel:Promis ohne Anstand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hallo, Joko &amp; Klaas, Giovanni Zarrella, Shirin David, Heike Makatsch, Benno Fürmann, Jürgen Vogel, Daniel Brühl und ihr anderen 200 Gratismutigen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast zwei Jahre nach dem Überfall auf Israel erhebt ihr endlich Eure Stimmen. Aber nicht gegen die Hamas-Terroristen, die morden, foltern, vergewaltigen, sondern gegen Israel. Ihr fordert vom Bundeskanzler ein Waffenembargo, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll sich also nicht mehr gegen seine Todfeinde verteidigen können. Auch wirtschaftlich möchtet ihr Israel gerne eine volle Breitseite verpassen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Falls in Gaza überhaupt jemand Eure Namen kennt, habt ihr den Hamas-Schlächtern mit Euren wohlfeilen Zeilen wohl ein Lächeln ins Gesicht gezaubert. Vielleicht sitzen sie jetzt gerade in ihren Tunneln und lachen sich schlapp über die nützlichen Idioten aus Almāniyā, während sie die Mahlzeiten verspeisen, die ihnen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/merz-besorgt-hamas-krallt-sich-fast-alle-hilfsgueter-688deaf3e4a58504f7113855"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland mit seiner Luftbrücke <!--]--><!--]--></a><!--[-->angeliefert hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Auch wenn es militärisch für die Terroristen mäßig läuft, auf die Erfüllungsgehilfen aus dem Westen, das wissen sie, können sie sich verlassen. Ihr Kalkül geht auf: Je länger der Krieg dauert, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/osama-fuer-propaganda-genutzt-sein-zustand-hatte-mit-der-situation-in-gaza-nichts-zu-tun-688b909597501d2cebe06237"><!-- --><!--[--><!--[-->je mehr schreckliche Bilder produziert oder gefälscht werden<!--]--><!--]--></a><!--[-->, je mehr antiisraelische Propaganda ins Netz gekübelt wird, desto mehr wird der Druck auf Israel steigen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 11:25:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Partei-Promis fordern Kurs-Wende:Gaza-Aufschrei in der CDU</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gegen-merz-und-wadephul-aufschrei-in-der-cdu-wegen-israel-politik-689049995bfd36554e9e6680</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689049995bfd36554e9e6681/a279c2cf2b2df6abb6896d89e662e339,941c4f78?w=576" alt="Partei-Promis fordern Kurs-Wende:Gaza-Aufschrei in der CDU" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der CDU ist ein Streit um den Kurs in der Nahost-Politik entbrannt. Während Außenpolitiker Norbert Röttgen (60) dem jüdischen Staat wegen des Gaza-Kriegs mit Sanktionen droht, fordern zwei Partei-Promis eine deutlichere Unterstützung Israels und ein klares Vorgehen gegen die Hamas. Ihre Kritik richtet sich auch an die Bundesregierung ihrer Parteifreunde Friedrich Merz und Außenminister Johann Wadephul.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Außenexperten Armin Laschet (Chef des Auswärtigen Ausschusses) und Roderich Kiesewetter haben in drastischen Worten den mangelnden Einsatz für Israel kritisiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Laschet beklagte am Sonntag auf X die ungenügende Solidarität mit den israelischen Geiseln, darunter deutsche Staatsbürger, die noch immer in den Fängen der palästinensischen Hamas sind: „Warum schafft es unsere Staatsspitze nicht, sich dem Appell anzuschließen, täglich die Namen der deutschen Geiseln zu nennen und die sofortige Freilassung zu fordern?“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Er meint den Appell von Israels Präsident Jitzchak Herzog (64), der gefordert hatte: „Ich fordere die Staats- und Regierungschefs der Welt dringend auf: Bestehen Sie auf die Freilassung der Geiseln. Stellen Sie sicher, dass die Hilfe die Zivilbevölkerung erreicht und nicht den Terroristen hilft.“</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 11:25:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neugeborenes ist schon 31:Thaddeus ist das älteste Baby der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/das-aelteste-baby-der-welt-thaddeus-ist-schon-31-jahre-688c5af3eba40421e07e0574</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c5af3eba40421e07e0575/a4ce766246d1a7fccb6d4f9d8e20540c,fd087eec?w=576" alt="Neugeborenes ist schon 31:Thaddeus ist das älteste Baby der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Ohio) – <!--]--><!--[--><b>Noch verschläft Baby Thaddeus den Großteil des Tages im Babybett. Dabei könnte er theoretisch längst eine eigene Familie gegründet haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thaddeus Daniel Pierce kam am 26. Juli 2025 zur Welt. Doch sein Embryo entstand schon 1994. Er lag 31 Jahre lang eingefroren in Flüssigstickstoff. Nun gilt er als „ältestes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baby<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Welt“. Das berichtet das Magazin „MIT Technology Review“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thaddeus’ Geschichte begann um 1990. Linda Archerd (heute 62) konnte nicht schwanger werden, wagte eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/kuenstliche-befruchtung-geplant-eltern-werden-69421484.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->künstliche Befruchtung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Im Mai 1994 wurden vier Embryos gezeugt, nur einen trug sie aus. Ihre Tochter ist heute 30. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schön warm mit Mützchen: Thaddeus ist der Junge, der aus der Kälte kam<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 11:25:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laura Dahlmeiers Expeditions-Organisator über die Faszination des Todes-Gipfels:„Sie kommen wegen der Gefahr“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/der-touren-organisator-von-laura-dahlmeier-sagt-sie-kommen-wegen-der-gefahr-688de069b5abd81523c8d593</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688de069b5abd81523c8d594/12554fd76cb12f7f87aecc5eafa6c43f,b96b261c?w=656" alt="Laura Dahlmeiers Expeditions-Organisator über die Faszination des Todes-Gipfels:„Sie kommen wegen der Gefahr“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeier (†31) fand in der Bergwelt Gilgit-Baltistan ihren Tod. Warum zieht diese lebensfeindliche Region Menschen aus sicheren Ländern an? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Muhammad Iqbal, Touren-Organisator, kennt die Antwort. Er berichtet im BILD-Interview von der Faszination und den Risiken dieser gefährlichen Gipfel. Erfahren Sie mehr über die Tragödie und die Herausforderungen des Bergsteigens in einem militärischen Konfliktgebiet mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 11:25:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Mücken übertragen:Acht Tote durch Tropenvirus in Italien</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/italien-acht-tote-durch-tropenvirus-es-wird-von-muecken-uebertragen-68906384fbfaa259c9f037f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68906384fbfaa259c9f037f3/288df67f3a067056b106eec5984b38d8,3812a2b?w=320" alt="Von Mücken übertragen:Acht Tote durch Tropenvirus in Italien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das West-Nil-Virus breitet sich weiter aus: Innerhalb von sieben Tagen meldete die italienische Gesundheitsbehörde ISS 57 Neuinfektionen. Damit stieg die Zahl der bestätigten Fälle in diesem Jahr auf 89 – mindestens acht Menschen starben bereits an den Folgen der Infektion.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die meisten aktuellen Fälle treten in Latium und besonders südlich von Rom in der Provinz Latina auf. Die lokalen Behörden richteten eine Taskforce ein. Latiums Regionalpräsident Francesco Rocca (59) sagte: „Es besteht kein Grund zur Beunruhigung, aber wir müssen wachsam bleiben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Krankheit wird nicht von Mensch zu Mensch übertragen. Daher wird empfohlen, sich so gut wie möglich vor dem Kontakt mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/tiere/muecken-alle-infos-iaMoFQNyeoMQfgLVk88L"><!-- --><!--[--><!--[-->Mücken<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die das Virus übertragen, zu schützen und bei Symptomen wie Fieber über 38 Grad, insbesondere in Verbindung mit einem Hautausschlag, einen Arzt aufzusuchen“, rät Anna Teresa Palamara, Infektionsexpertin des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->italienischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Gesundheitsinstituts.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schwere oder tödliche Verläufe treffen vor allem ältere Menschen und Patienten mit Vorerkrankungen. Rund 80 Prozent aller Infizierten merken jedoch nichts. Bei jedem Fünften bricht ein meist mildes „West-Nil-Fieber“ aus. Weniger als ein Prozent entwickelt lebensbedrohliche Komplikationen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 11:25:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Klub bei Insta entfolgt:Dieser Sané-Satz tut Bayern-Fans weh!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dieser-satz-von-leroy-sane-tut-bayern-fans-weh-68905f14df8ae84972c73d7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68905f14df8ae84972c73d7b/e9cb6ad6e5782c1874947057ff088120,5158a14a?w=320" alt="Ex-Klub bei Insta entfolgt:Dieser Sané-Satz tut Bayern-Fans weh!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Leroy Sané (29) hat seine neue Fußball-Heimat gefunden – und seine alte wohl endgültig hinter sich gelassen. Vor dem Testspiel gegen Lazio Rom (2:2) wurde der Ex-Bayern-Star gemeinsam mit Star-Neuzugang Victor Osimhen offiziell bei Galatasaray Istanbul vorgestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter riesigem Jubel der Fans wurde Sané vom Stadionsprecher ausgerufen und lief zu einer neueren Version von Bobby Hebbs Klassiker „Sunny“ ins Stadion von Gala ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sané bekam dann das Mikrofon gereicht und sagte: „Ich bin sehr glücklich, hier zu sein. Ich freue mich schon, heute hier zu spielen, aber noch mehr in dieser Saison vor euch großartigen Fans, den besten Fans der Welt aufzulaufen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Sané-Satz tut Bayern-Fans weh!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 11:25:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschend hohe Leihsumme von Tottenham:Was Bayern für Palhinha kassiert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-hohe-leihsumme-was-bayern-fuer-palhinha-kassiert-68906430fbfaa259c9f03803</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68906430fbfaa259c9f03804/b584acbaf8e01a21fe418f64ea24a8e3,4e602add?w=992" alt="Überraschend hohe Leihsumme von Tottenham:Was Bayern für Palhinha kassiert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Joao Palhinha kehrt nach nur einer Saison bei den Bayern nach England zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tottenham leiht den Mittelfeldspieler aus und könnte ihn anschließend für 30 Millionen Euro kaufen. Schon jetzt bringt der Leih-Deal Bayern überraschend hohe Einnahmen! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie viel die Münchner kassieren und weitere Infos zum Palhinha-Wechsel, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 11:25:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Überraschung! Stuttgart-Star vor Wechsel in die Wüste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-bvb-heisse-geruechte-ueber-sancho-wechsel-zu-borussia-dortmund-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/e7dbd1ee8272660f62812635b09e3a21,a9ae335c?w=576" alt="Transfer-Ticker:Überraschung! Stuttgart-Star vor Wechsel in die Wüste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sein Abgang scheint seit Wochen fix! Sein Ziel ist jetzt aber überraschend!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 11:25:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Chaos in Australien:Kängurus suchen Schutz vor Wassermassen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-chaos-in-australien-kaengurus-suchen-schutz-vor-wassermassen-689059206e87894d4bb6d3a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689059206e87894d4bb6d3a4/61bd6511ff9d49daa7475c6ae8e6b15c,1f5b8ed2?w=320" alt="Wetter-Chaos in Australien:Kängurus suchen Schutz vor Wassermassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mehrere Städte im Osten Australiens erleben derzeit außergewöhnliches Winterwetter. In einigen Regionen fällt der stärkste Schneefall seit Jahrzehnten – in Teilen von New South Wales werden bis zu 40 cm Schnee gemessen. Auch im benachbarten Queensland gibt es zum ersten Mal seit zehn Jahren wieder Schneefall.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 11:25:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Busfahrer rettet Mädchen:Frau reist mit Kleinkind im Koffer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-27-reist-mit-kleinkind-im-koffer-68904caedf8ae84972c73c9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68904caedf8ae84972c73c9b/c530b593600911ec0e4bfad8da11a7f8/Kennung_Symbolfoto,a48de2f1?w=320" alt="Busfahrer rettet Mädchen:Frau reist mit Kleinkind im Koffer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kaiwaka (Neuseeland) <!--]--><!--[--><b>– Wie kann man nur so herzlos sein! In Neuseeland war eine Frau (27) mit einem Kleinkind im Koffer unterwegs und wollte gerade eine Busreise antreten, als die wahnsinnige Aktion aufflog.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Kind wurde am Sonntagmittag im Dorf Kaiwaka im Gepäckraum des Reisebusses noch rechtzeitig vor der Abfahrt entdeckt. Dem kleinen Mädchen geht es zum Glück gut. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Detective Inspector Simon Harrison von der örtlichen Polizei in Neuseeland sagte dem Radiosender „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.rnz.co.nz/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->RNZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, das kleine Mädchen sei „sehr heiß“, ansonsten aber unverletzt gewesen. Das Kind kam ins Krankenhaus. Ein aufmerksamer Fahrgast hatte das Mädchen bemerkt. Der Busfahrer reagierte sofort und befreite das Kind.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Reisepass des Sohnes (10) war abgelaufen – die Eltern wollten ohne ihn losfliegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 11:25:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Phantom-Tochter rechnet mit Putin ab:„Es ist so schön, der Welt wieder mein Gesicht zu zeigen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/phantom-tochter-rechnet-mit-putin-ab-der-mann-der-mein-leben-zerstoert-hat-688f402f94dbe572ebcb2470</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f402f94dbe572ebcb2471/dbe952c922478c3a31665e35ce01730d,be185298?w=992" alt="Phantom-Tochter rechnet mit Putin ab:„Es ist so schön, der Welt wieder mein Gesicht zu zeigen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Luiza Rozova, mutmaßliche Tochter Wladimir Putins, spricht erstmals offen über ihren Vater und ihr Leben im Exil in Paris. In ihrer geheimen Telegram-Gruppe zeigt sie ihr wahres Gesicht und rechnet mit Putin ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Exklusiv bei BILD erfahren Sie, warum die Künstlerin sich verstecken muss, wie sich ihr Leben geändert hat und was sie über den Ukraine-Krieg denkt. Nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 11:25:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>