<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weil Linke sich enthalten will:Reichinnek rettet Merz’ Renten-Paket</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weil-linke-sich-enthalten-will-reform-kann-auch-ohne-renten-rebellen-kommen-69302e0d34f148f9c60469f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69302e0d34f148f9c60469f4/d88d0a3a4d48d775dab3e67d1278197d,f9c0579d?w=992" alt="Weil Linke sich enthalten will:Reichinnek rettet Merz’ Renten-Paket" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Diese Entscheidung macht den Weg frei für die Rentenreform der schwarz-roten Bundesregierung: Die Linke-Fraktion will sich bei der Abstimmung über das Gesetzespaket enthalten. Das teilte Fraktionschefin Heidi Reichinnek am Mittwoch mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir werden nicht akzeptieren, dass das Rentenniveau noch weiter gedrückt wird, und haben uns als Fraktion deshalb entschlossen, uns bei der voraussichtlich am Freitag anstehenden Abstimmung zum Rentenpaket der Regierung zu enthalten“, sagte Reichinnek. „An uns wird es somit nicht scheitern, dass das Rentenniveau stabilisiert wird.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit zeichnet sich eine Mehrheit für die Rentenreform ab. Denn: Für das Gesetz reicht eine einfache Mehrheit im Parlament. Es müssen also mehr anwesende Abgeordnete dafür als dagegen stimmen. Durch die Enthaltungen der Linken fallen die erwarteten 64 Nein-Stimmen also weg.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Woche der Entscheidung in der schwarz-roten Koalition! Spätestens am Freitag s...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 14:28:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prinzessin bezaubert bei Steinmeier-Staatsbesuch:Kate recycelt ihr Weihnachtsoutfit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-kate-recycelt-weihnachtsoutfit-bei-steinmeier-staatsbesuch-6930297734f148f9c604698e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6930297734f148f9c604698f/6a36d3d0990385788676fe75687b5ffd,a26652a9?w=992" alt="Prinzessin bezaubert bei Steinmeier-Staatsbesuch:Kate recycelt ihr Weihnachtsoutfit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London/Windsor – <!--]--><!--[--><b>Kate, die Mode-Königin: Beim historischen Staatsbesuch von Frank-Walter Steinmeier in Großbritannien gebührt Prinz Williams Ehefrau noch vor dem Königspaar der erste, große Auftritt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie immer bezauberte die Prinzessin von Wales in einem zeitlos eleganten Look – und wählte dafür DIE Farbe der Royals: Königsblau. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Routinierter Royal-Profi: Kate nahm am Londoner Heathrow-Flughafen Deutschlands First Lady Elke Büdenbender (63) in Empfang <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als sie dem Deutschen Bundespräsidenten und der First Lady gemeinsam mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/prinz-william/thema-prinz-william-alle-infos-80194114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thronfolger William<!--]--><!--]--></a><!--[--> (43) entgegenschritt, sorgte Kate gleich aus zwei Gründen für eine Überraschung: Ihr Haar trug sie, wie sonst nur selten, glatt. Was ihr Outfit anging, bestach sie durch eine Botschaft der Bodenständigkeit: Von Kopf bis Fuß hat Charles’ (77) Schwiegertochter den Look nämlich schon einmal exakt so getragen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 14:28:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie in Gelsenkirchen:Autofahrer (52) stirbt nach Unfall mit Polizei-Transporter</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/gelsenkirchen-polizei-transporter-kracht-in-pkw-autofahrer-52-tot-693033e88e5be81710cb8fc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693033e88e5be81710cb8fc1/5997f5dd517f47ab7017c139b93d239e,79aa64aa?w=576" alt="Tragödie in Gelsenkirchen:Autofahrer (52) stirbt nach Unfall mit Polizei-Transporter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen – <!--]--><!--[--><b>Tödliche Einsatzfahrt der Polizei in Gelsenkirchen: Am Mittwoch ist ein Polizei-Transporter auf einer Kreuzung mit einem Pkw zusammengekracht. Der Transporter wurde auf die Seite geschleudert; der 52-jährige Fahrer des Pkw starb kurz nach dem Unfall an seinen schweren Verletzungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ersten Erkenntnissen zufolge war der Polizeiwagen mit Blaulicht und Martinshorn unterwegs. An der Kreuzung kam es dann zu dem Zusammenprall.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Durch die Wucht des Aufpralls wurde der Polizei-Transporter auf die Seite geschleudert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->An der Unfallstelle wurden Ermittlungen durchgeführt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 14:28:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfassbar hässliche Bilder:Fan-Mob demoliert Bundesliga-Stadion</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-fan-mob-aus-magdeburg-demoliert-stadion-von-rb-leipzig-6930082e1625eabef80e3783</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6930082e1625eabef80e3784/9d7679ac5225750b8eb72535d12f7607,2c74df42?w=576" alt="Unfassbar hässliche Bilder:Fan-Mob demoliert Bundesliga-Stadion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Solche Bilder will niemand im Stadion sehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundesligist RB Leipzig steht im Viertelfinale des DFB-Pokals, bezwang am Dienstagabend Zweitliga-Schlusslicht Magdeburg mit 3:1 (2:1). Rund 7000 Gäste-Fans waren angereist. Und ein Großteil davon wütete im Stadion!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Unfassbar: Zwischenzeitlich mussten die Toiletten im Gästebereich geschlossen werden, weil Waschtische und Armaturen im Männer-WC zerstört waren. Nach BILD-Informationen musste die Polizei während des Spiels in den Gästesektor – ebenfalls wegen massiver Zerstörungen. Darunter: herausgebrochene Sitze, Trennwände.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ganze Sitzschalen wurden im Stadion herausgebrochen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 14:28:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stadt will Nie-da-Bürgermeister abwählen:Elf Tage Arbeit, acht Jahre Gehalt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/nie-da-buergermeister-elf-tage-arbeit-acht-jahre-gehalt-692f01a18e5be81710cb7dcf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f01a18e5be81710cb7dd0/1c0ebf5704007b5b6d47c09bfa39dc31,3dd02f28?w=656" alt="Stadt will Nie-da-Bürgermeister abwählen:Elf Tage Arbeit, acht Jahre Gehalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine kleine Stadt in Brandenburg steckt in einem teuren Dilemma: Der Bürgermeister ist krankgemeldet und könnte trotz nur elf Tagen im Amt jahrelang auf Kosten der Kommune kassieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie das möglich ist und was der Amtsträger selbst dazu sagt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 14:28:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Praxistest:Deshalb ist dieses Büro-Gadget ein Verkaufsschlager</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/amazon-basics-balancebrett-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6930152a1625eabef80e38d9/c5f1c64d907f334461d9275ef9d13f68,f2d84592?w=320" alt="Im Praxistest:Deshalb ist dieses Büro-Gadget ein Verkaufsschlager" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 14:28:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Billy und Co.?:Ikea kauft Zehntausende Hektar Wald</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/ikea-kauft-24-000-hektar-wald-im-baltikum-69303b7b8e5be81710cb9078</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69303b7b8e5be81710cb9078/0bce5d57e2aba4eff763e998465116f0/Kennung_Symbolfoto,a48ddf30?w=320" alt="Für Billy und Co.?:Ikea kauft Zehntausende Hektar Wald" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Eigentümer des schwedischen Möbelriesen Ikea kauft riesige Waldflächen im Baltikum. Satte 24.000 Hektar sichern sich die Schweden über ihre Investmentfirma Inter Ikea Group – in Lettland und Litauen. Verkäufer ist die finnische Beteiligungsgesellschaft CapMan Natural Capital.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Übernahme soll in der ersten Hälfte 2026 abgeschlossen werden – vorausgesetzt, die Behörden stimmen zu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Bruno Mariani Piana, Manager für globale Waldinvestitionen bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ikea/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19970376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ikea</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, erklärt: „Indem wir die Waldflächen verantwortungsvoll bewirtschaften und die regionale Holzverarbeitung im Baltikum stärken, wollen wir die lokale Wirtschaft unterstützen, mit den Gemeinden zusammenarbeiten und gesunde Wälder für künftige Generationen erhalten.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ikea erhält Millionenstrafe für heimliche Kameraüberwachung in Wiener Filiale.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 14:28:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz weniger Abgeordneter:Kosten für Schrumpf-Bundestag steigen weiter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/steuerzahlerbund-kritisiert-kosten-im-bundestag-explodieren-692ee55446f39b6230ff847c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ee55446f39b6230ff847d/9392867c4320dac18ab7581de83c60e1,6a81fb05?w=992" alt="Trotz weniger Abgeordneter:Kosten für Schrumpf-Bundestag steigen weiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Von wegen Schrumpf-Bundestag! Seit der Wahl im Februar sitzen nur noch 630 statt 733 Abgeordnete im Deutschen Parlament. Damit sollte deutlich Geld eingespart und der Steuerzahler entlastet werden. Doch das Gegenteil ist der Fall: Die Ausgaben steigen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Steuerzahlerbund (BdSt) rechnet in BILD vor: Der Bundestags-Etat wächst 2026 auf fast 1,3 Milliarden Euro – Rekord! 2022 lag er noch bei 1 Mrd. Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schuld an den XXL‑Ausgaben: Während die Abgeordnetenzahlen schrumpfen, bleiben Bundestagsverwaltung und Büros unangetastet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alleine für das Abgeordnetenpersonal fallen insgesamt 280 Mio. Euro an, mindestens 325.768 Euro darf jeder Parlamentarier für seine Büroangestellten im Jahr ausgeben. Hinzu kommen rund 3000 Beschäftigte in der allgemeinen Bundestagsverwaltung.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 14:28:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fall Fabian:Mordverdächtige bleibt in Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mord-in-guestrow-gina-h-kaempft-gegen-u-haft-692fec0c1625eabef80e355b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692fec0c1625eabef80e355c/3809cc319a57ac62fb0a70fdfb80af0d,f6a55d46?w=576" alt="Fall Fabian:Mordverdächtige bleibt in Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock/Güstrow – <!--]--><!--[--><b>Es ist einer der erschütterndsten Kriminalfälle Mecklenburg-Vorpommerns: der Mord an Fabian (†8) aus Güstrow. Seit Anfang November sitzt Gina H. (29) in Untersuchungshaft – doch ihr Anwalt ist überzeugt, dass sie dort zu Unrecht festgehalten wird. Am Mittwoch hat das Amtsgericht Rostock entschieden, dass sie weiter in Haft bleibt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein dunkelblauer Transporter der JVA Bützow fährt um 12.50 Uhr in die Tiefgarage vom Amtsgericht Rostock. Zwei Justizbeamte haben die Verdächtige gefahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verteidiger Andreas Ohm hatte Haftprüfung beantragt. Sein Vorwurf: Die bestehenden Haftgründe beruhen ausschließlich auf Indizien – nicht auf Beweisen. Zu BILD sagte er nach dem Ende der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/mord-an-fabian-8-mutmassliche-killerin-koennte-bald-wieder-freikommen-69248fa1c5f48ea56094438c"><!-- --><!--[--><!--[-->Haftprüfung<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass er noch am Mittwoch Haftbeschwerde einlegen wolle, auf eine Entscheidung vor Weihnachten hoffe. Ohm: „Den Begriff dringender Tatverdacht kann man ziehen wie ein Gummiband.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fabian war am 10. Oktober spurlos verschwunden. Vier Tage später fand ausgerechnet Gina H., die Ex-Freundin seines Vaters, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/an-diesem-tuempel-fand-eine-spaziergaengerin-die-leiche-von-fabian-8-68ef49f006329773ec67281b"><!-- --><!--[--><!--[-->Leiche des Jungen an einem Tümpel<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Leichnam des ermordeten Jungen war laut Polizei „vermutlich zur Verschleierung der Spurenlage“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mord-bei-aktenzeichen-xy-ermittler-fabians-leiche-wurde-angezuendet-690b0f58c629456c30f8aa41"><!-- --><!--[--><!--[-->angezündet <!--]--><!--]--></a><!--[-->worden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 14:28:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gehalt beim Reifen-Profi:Das verdient man bei Continental</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/gehalt-beim-deutschen-reifen-profi-das-verdient-man-bei-continental-692d9031392d5c38e3852b3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d9031392d5c38e3852b3d/9fbf931efc25e1e0b351ff4de43df686,55035d17?w=576" alt="Gehalt beim Reifen-Profi:Das verdient man bei Continental" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer an Autoreifen denkt, denkt auch an Continental. Autofahrer schätzen die Kombination von Komfort und Sicherheit der Reifen. Kein Wunder bei der langen Erfahrung: Schon 1904 präsentierte das Unternehmen den weltweit ersten Autoreifen mit Profil. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute beschäftigt der Premium-Reifen-Hersteller rund 95.000 Mitarbeiter auf der Welt, in Deutschland arbeiten rund 20.000 Menschen für das Unternehmen. Doch wie ist der Gummi-Konzern als Arbeitgeber? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lohnt es sich, dort zu arbeiten? BILD nimmt in loser Folge bekannte deutsche Unternehmen und die in den Firmen üblichen Löhne unter die Lupe. Heute: Das verdient man bei Continental. Was Sie wissen wollen, lesen Sie mit BILDplus. Spoiler: Das Gehalt bei Conti kommt nicht unter die Räder.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 14:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glätte, Gewitter und Sturm:Wetterdienst warnt vor gefährlicher Woche</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/glaette-gewitter-und-sturm-wetterdienst-warnt-vor-gefaehrlicher-woche-692fe6d734f148f9c6046308</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692fe6d734f148f9c6046308/17ee4ed55aaf7800f8245394a5de30f7,c8a6a828?w=320" alt="Glätte, Gewitter und Sturm:Wetterdienst warnt vor gefährlicher Woche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenbach (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Dieser Herbst bringt uns winterliche Glätte auf den Straßen. Vor allem im Osten und Süden warnt der Deutsche Wetterdienst (DWD) vor Frost und gebietsweise überfrierendem Regen. Zudem trübt Nebel die Sicht. Auch in der kommenden Nacht kann es wieder gefährlich glatt werden. Am Wochenende ziehen in Teilen Deutschlands Gewitter und Sturm auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Überall dort, wo die Temperaturen in den späten Stunden des Tages auf unter null Grad fallen, droht der Asphalt rutschig zu werden. Das ist laut DWD Mitte der Woche insbesondere in Ost- und Süddeutschland der Fall. Pendler in Teilen von Sachsen, Sachsen-Anhalt, Thüringen, Berlin, Brandenburg, Bayern und Baden-Württemberg sollten die Lage auf den Straßen checken, bevor sie ins Auto steigen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erst Glatteisgefahr in Teilen Deutschlands, dann folgen laut DWD einzelne starke Gewitter mit Graupel sowie Sturmböen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachts sinken die Temperaturen hier auf bis zu minus vier Grad. Bei überwiegend Plusgraden am Tag rechnet der Wetterdienst mit leichtem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/regen-wie-er-entsteht-und-weitere-infos-zum-wetterphaenomen-660fa057873a8a5d194a417b"><!-- --><!--[--><!--[-->Regen<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Osten und Südwesten, der die Straßen in der eisigen Nacht rutschig werden lässt. In den Hochebenen sind auch tagsüber Minusgrade möglich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 14:28:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insolvenz nach 120 Jahren:Weltmarktführer macht dicht! 270 Jobs weg</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/insolvenz-nach-120-jahren-deutsche-firma-macht-dicht-270-kuendigungen-692eb48e1b3201955317e672</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692eb48e1b3201955317e672/27364deac3ffe83beed70fa600e33cbe,7c4f946d?w=320" alt="Insolvenz nach 120 Jahren:Weltmarktführer macht dicht! 270 Jobs weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Albstadt – <!--]--><!--[--><b>Ein deutsches Traditionsunternehmen schließt für immer seine Tore. Mayer &amp; Cie., seit vier Generationen Produzent von Rundstrick- und Flechtmaschinen und weltweit geschätzt von Textilherstellern, stellt den Betrieb ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast alles ging in den Export. Jetzt der Stillstand: Das Amtsgericht Hechingen hat das Insolvenzverfahren eröffnet. 270 Mitarbeiter verlieren ihre Jobs – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kuendigung/news-fotos-videos-17009960.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kündigungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden ausgesprochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am 23. September 2025 hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/weltmarktfuehrer-vor-dem-aus-vier-generationen-120-jahre-tradition-68d50be124619b7e72e4f461"><!-- --><!--[--><!--[-->Mayer &amp; Cie. den Antrag eingereicht<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Grund: Trotz intensiver, internationaler Suche fand sich kein Investor. Der Landesverband des VDMA in Stuttgart zeigte sich nun erschüttert über die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weltweit im Einsatz: Eine Rundstrickmaschine von Mayer &amp; Cie.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 14:28:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywoodstar Sydney Sweeney:Bei diesem Engel wird bestimmt auch Santa schwach</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hollywoodstar-sydney-sweeney-bei-diesem-engel-wird-bestimmt-auch-santa-schwach-692fab3234f148f9c60460f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692fab3234f148f9c60460f9/76cec5afc40c9cbfba85b4829b26dfc0,153a0da4?w=992" alt="Hollywoodstar Sydney Sweeney:Bei diesem Engel wird bestimmt auch Santa schwach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Neuer Look, neuer Wow-Auftritt! Schauspielerin Sydney Sweeney überrascht ihre Fans mal wieder mit einer himmlischen Beauty-Verwandlung. Die passt perfekt in die funkelnde Vorweihnachtszeit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gerade relaxte Hollywoods neues It-Girl noch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sydney-sweeney-am-pool-in-florida-ihr-freund-scooter-braun-planscht-auch-mit-692820e9bf07554e4577c89c"><!-- --><!--[--><!--[-->im Badeanzug, mit kurzem Bob und ihrem neuen Freund Scooter Brown (44, Musikmanager) in ihrer Luxusvilla am heimischen Pool <!--]--><!--]--></a><!--[-->auf Summerland Key (eine Insel der Florida Keys). Nun ging’s beruflich nach New York. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sydney Sweeney genießt einen sonnigen Tag am Pool. Ihr Freund war auch dabei.</p><p><!--[--><!--[--><b>Am Dienstag erschien die Schauspielerin zur festlich geschmückten Vorführung ihres neuen Thrillers „The Housemaid“ – und stahl dabei mal wieder allen die Show. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 14:28:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rechtsextrem?:Verfassungsschutz knöpft sich AfD-Jugend vor!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-jugend-rechtsextrem-verfassungsschutz-knoepft-sich-akteure-vor-692ebd2c937203503697a1a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ebd2c937203503697a1a5/9a2a1d595804b95515f4ebdfc80a24d2,3b1cbdb6?w=576" alt="Rechtsextrem?:Verfassungsschutz knöpft sich AfD-Jugend vor!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die neue AfD-Jugendorganisation „Generation Deutschland“ (GD) ist gerade einmal fünf Tage alt, und schon nimmt der Verfassungsschutz die Akteure ins Visier!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie radikal ist der Partei-Nachwuchs? Das prüft der Inlandsnachrichtendienst nach BILD-Informationen aus Sicherheitskreisen schon jetzt. Ganz konkret geht es darum, herauszufinden, ob es erste Anhaltspunkte für verfassungsfeindliche Bestrebungen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/wird-der-neue-afd-nachwuchs-eher-weidel-oder-eher-hoecke-692aee7ce9b1296b9ef97d14"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD-Jugend<!--]--><!--]--></a><!--[--> gibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf BILD-Anfrage bestätigte das Bundesamt für Verfassungsschutz (BfV) das Vorgehen: „Das Vorliegen der Voraussetzungen der Beobachtung der ‚Alternative für Deutschland‘ (Verdachtsfall des BfV) sowie ihrer Teilorganisationen wird kontinuierlich geprüft. Dabei fließen auch Erkenntnisse ein, die auf dem Gründungskongress gewonnen wurden.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD zeigt die Köpfe der neuen Parteijugend und ihre Netzwerke</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 14:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>