<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Steffen Henssler wirft beliebten Koch aus TV-Show – und gibt ihm einen Job in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/steffen-henssler-wirft-beliebten-koch-aus-tv-show-und-gibt-ihm-einen-job-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/whatsapp-image-2025-11-18-at-111723.jpeg?resize=300%2C300&crop=465px%2C221px%2C931px%2C931px&webp=1" alt="Steffen Henssler wirft beliebten Koch aus TV-Show – und gibt ihm einen Job in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Erst Rauswurf, jetzt ein Team: TV-Koch Steffen Henssler (l.) und Toni Zaza</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: privat/hfr</span></p><p><b>Für ihn ist Steffen Henssler ein echter „Kindheitsheld“: Stolz kochte Toni Zaza (22) in der TV-Show „The Taste“ im Team des Hamburger Star-Kochs – bis dieser ihn kurzerhand rauswarf. Doch nun die überraschende Wendung: Henssler hat den 22-Jährigen nach Hamburg geholt – und bei sich selbst angestellt. Wie es dazu kam und was sie nun gemeinsam planen: Die MOPO hat mit Henssler und Zaza gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 07:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschleppwagen und  darauf geladenes Auto gehen in Flammen auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verdacht-auf-brandstiftung-abschleppwagen-geht-in-flammen-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc-464359-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Abschleppwagen und  darauf geladenes Auto gehen in Flammen auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Meterhohe Flammen: Der Abschleppwagen brannte komplett aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In Billstedt brannten in der Nacht zu Mittwoch ein Abschleppwagen und das darauf geladene Auto. Vier weitere Wagen wurden durch das Feuer beschädigt. Es besteht der Verdacht auf Brandstiftung.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 1.05 Uhr in die Strietkoppel gerufen, weil ein Abschleppwagen und ein weiteres Auto Feuer gefangen hatten, so ein Sprecher des Lagezentrums. Brennendes Benzin lief auf die Straße, außerdem wurden vier weitere Autos durch die Hitze beschädigt.</p><p>Der Brand konnte gegen 2.15 Uhr komplett gelöscht werden. Verletzt wurde niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 07:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wollte im Zug mit Gaskocher Kaffee kochen: Mann wegen Brandstiftung vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/er-wollte-im-zug-mit-gaskocher-kaffee-kochen-mann-wegen-brandstiftung-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/feuerloescher-in-zug-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Er wollte im Zug mit Gaskocher Kaffee kochen: Mann wegen Brandstiftung vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitreisender griff in dem Zug zu einem Feuerlöscher und verhinderte Schlimmeres. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Gottfried Czepluch</span></p><p><strong>Ein Regionalexpress kurz nach Abfahrt in Hamburg-Dammtor – plötzlich brennt ein Sitz. Ein Fahrgast soll versucht haben, dort mit einem Gaskocher Kaffee zu kochen. Jetzt steht der 77-Jährige vor Gericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihm fahrlässige und versuchte vorsätzliche Brandstiftung vor. Der Senior soll am Nachmittag des 2. Februar 2025 in einem Regionalzug Richtung Neumünster ein gefährliches Experiment gestartet haben. Kaum war der Zug in Hamburg-Dammtor losgefahren,<a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/rentner-will-im-zug-kaffee-kochen-und-loest-brand-aus/"> soll der 77-Jähirge einen Gaskocher auf einem Sitz aufgebaut haben, um sich im fahrenden Zug einen Kaffee zu brühen.</a></p><p>Doch das ging schief: Laut Anklage gerieten der Sitz und sein Koffer in Brand. Starker Rauch zog durch den Wagen, rund 385 Euro Sachschaden entstanden. Statt das Feuer zu löschen, soll der Mann den brennenden Koffer und den Kocher in den Eingangsbereich des Waggons geworfen haben – und damit billigend in Kauf genommen haben, dass der ganze Zug Feuer fängt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>