<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gewalt mit Stichwaffen eskaliert:Messer-Angst!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gewalt-mit-stichwaffen-eskaliert-messer-angst-682b1523dce96874a8fe5f63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b1523dce96874a8fe5f64/698e3863b5720f03fecea69f820c1441,effe0f06?w=992" alt="Gewalt mit Stichwaffen eskaliert:Messer-Angst!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Immer wieder Messergewalt, immer wieder Schwerverletzte. Laut bundesweiter Kriminalstatistik gibt es aktuell in Deutschland erschreckende 79 Messerangriffe pro Tag!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Allein das sind die Horror-Meldungen der letzten Tage: „</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/halle-saale/streit-um-laermende-kinder-staatsanwalt-laesst-messer-mann-von-halle-wieder-frei-682b454d54af8e705c12cc27"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mann sticht in Halle auf Mädchen (11) ein</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“, „</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/am-amtsgericht-kerpen-mann-42-niedergestochen-und-schwer-verletzt-682b43d34b1f5708189577b0"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mann (42) vor Gericht halb tot gestochen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“, „</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/zugriff-in-nrw-wohnung-messer-attentaeter-von-bielefeld-gefasst-682b9ec97f543a65edd7d2c1"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Messer-Anschlag auf Bar in Bielefeld“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, „</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-messerattacke-auf-polizisten-649dad474424a12b8d7b67f4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Randalierer verletzt Polizisten mit Messer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b> Gefühlt nehmen die Messer-Angriffe zu. ESKALIERT DIE LAGE?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► „Die Hemmschwelle für Gewalt wird immer niedriger. Und die Zündschnur immer kürzer“, sagt Rainer Wendt (68), Vorsitzender der Deutschen Polizeigewerkschaft. „Schon bei nichtigen Anlässen und vermeintlich harmlosen Streitigkeiten werden Messer gezückt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:44:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Messer-Attacke in Bielefeld!:Hier wird der mutmaßliche Attentäter abgeführt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/zugriff-in-nrw-wohnung-messer-attentaeter-von-bielefeld-gefasst-682b9ec97f543a65edd7d2c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b9ec97f543a65edd7d2c2/73e02a5e7951cffadbd51fb32070f547,ce6b2612?w=992" alt="Nach Messer-Attacke in Bielefeld!:Hier wird der mutmaßliche Attentäter abgeführt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heiligenhaus (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Gegen 22.45 Uhr dröhnte ein lauter Knall durch die Hochhaus-Siedlung „Unterilp“ in Heiligenhaus. Eine schwer bewaffnete Spezialeinheit stürmte zu diesem Zeitpunkt eine Wohnung im Haus Nummer 9. Darin überwältigten die SEK-Männer den Attentäter von Bielefeld. Die Jagd auf den Messerstecher fand ein erfolgreiches Ende!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->SEK-Beamte stürmten eine Unterkunft in Heiligenhaus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> Beamte führen den mutmaßlichen Attentäter ab <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Polizeisprecher zu BILD: „Wir haben soeben mit an Sicherheit grenzender Wahrscheinlichkeit den Tatverdächtigen im Fall Bielefeld aufgefunden und festgenommen. Er wird jetzt zu einer Wache gebracht und befragt, um ihn noch einmal zu 100 Prozent identifizieren zu können.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:44:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Chefreporter Frank Schneider:Nicht die Messer sind das Problem</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-nicht-die-messer-sind-das-problem-682b56ccedb69e10df6950bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b56ccedb69e10df6950be/582f562f8c7635a5d34c03e36914eb8b,2740204a?w=576" alt="Kommentar von BILD-Chefreporter Frank Schneider:Nicht die Messer sind das Problem" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vergangenes Jahr gab es in unserem Land 29.014 Messerangriffe. Es wurden also jeden Tag 79 Menschen Opfer eines Messerangriffs, darunter immer wieder Kinder! So steht es in der offiziellen Kriminalstatistik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch anstatt den Sicherheitsverlust im öffentlichen Raum und die Gründe dafür ENDLICH ehrlich zu benennen, flüchten sich Politiker in Diskussionen um Messerverbotszonen und Klingenlängen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach seiner Attacke flüchtete der Syrer und ließ seinen Rucksack am Tatort zurück.</p><p class="teaser__text">Was tun gegen die Messergewalt? CDU-Innenexperte Throm verspricht einen neuen Kurs.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:44:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Innenexperte fordert:Messer-Täter ausweisen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-innenexperte-fordert-messer-taeter-ausweisen-682b48c500213305218b3164</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b48c500213305218b3165/0d242f9a364db69a9e0d433d08004948,a3ad8307?w=576" alt="CDU-Innenexperte fordert:Messer-Täter ausweisen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was tun gegen die explodierende Messergewalt in Deutschland? Laut bundesweiter Kriminalstatistik gibt es derzeit in Deutschland 79 Messerangriffe – pro Tag!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->NRW-Innenminister Herbert Reul warnt deutlich: „Messer werden zu einem Gesellschaftsproblem. Die Eskalation ist programmiert, wenn jemand diese potenzielle Waffe aus der Hosentasche zückt.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er beobachte „diesen Messerwahn“ mit Sorge – „besonders bei jungen Menschen“, so Reul. „Das ist nichts, was wir tolerieren dürfen. Wir müssen den Leuten klarmachen, dass hier niemand mit Messer durch die Straßen zu laufen braucht. Weder zur Selbstverteidigung noch zum Schutz oder zum Imponieren.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rainer Wendt (68), Vorsitzender der Deutschen Polizeigewerkschaft, will mit Blick auf die immer jüngeren Messertäter schon in der Schule durchgreifen. Das Tragen eines Messers sei für viele junge Männer – und auch schon Kinder – zu einem gefährlichen Statussymbol geworden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:44:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stromsteuer runter, Pendlerpauschale rauf:So viel Entlastung ist für ALLE drin!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/strom-pendlerpauschale-auf-so-viel-entlastung-koennen-pendler-hoffen-682b22c93efd093236277461</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b22c93efd093236277461/6922ac107a75c27328881b3bfe38c1d2,cfb3a93d?w=656" alt="Stromsteuer runter, Pendlerpauschale rauf:So viel Entlastung ist für ALLE drin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein großes Ziel von Kanzler Friedrich Merz (69, CDU): Bis zum Sommer soll sich die Stimmung der Bürger und Firmenchefs aufhellen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wirtschaftsministerin Katherina Reiche (51, CDU) schnürt bis Juli ein erstes Entlastungspaket für Unternehmen. Der Bund der Steuerzahler fordert nun schnell die Umsetzung von schwarz-roten Versprechen auch für die Arbeitnehmer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> <!--]--><!--[--><i><b>Mit BILDplus lesen Sie, wie Alleinstehende und Familien davon profitieren würden.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:44:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump schwärmt nach Zwei-Stunden-Telefonat, aber …:Mit seinem letzten Satz verrät sich Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-schwaermt-nach-zwei-stunden-telefonat-aber-mit-seinem-letzten-satz-verraet-sich-putin-682b85cb591a80205121f437</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b85cb591a80205121f438/6a3ded4c85d76806346f66e8af32c40f,510cd2c3?w=320" alt="Trump schwärmt nach Zwei-Stunden-Telefonat, aber …:Mit seinem letzten Satz verrät sich Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein einziger Satz, doch er verrät, wie der Kreml-Diktator den US-Präsidenten getäuscht hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Telefon-Thriller ist vorbei – und die Welt ist überrascht. Putin lehnte Trumps wichtigste Forderung, eine Waffenruhe, erneut ab. Doch Trump ist zufrieden. Wie kann das sein?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Putin sagte einen ganz besonderen Satz. Lesen Sie alles über Putins brutales Täuschungsmanöver jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:44:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ESC-Ziel verfehlt, bei RTL läuft’s nicht:Raabs TV-Totalabsturz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stefan-raab-sein-totaler-tv-absturz-682af955dce96874a8fe5c88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682af955dce96874a8fe5c89/8689493bec3d579cf8ee2c282c65af75,961217e9?w=320" alt="ESC-Ziel verfehlt, bei RTL läuft’s nicht:Raabs TV-Totalabsturz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er wollte es noch einmal wissen. Jetzt steht er vor einem – man könnte sagen – TV-Totalabsturz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er war der König des Entertainments, der mit genialen TV-Ideen („TV total“, „Schlag den Raab“), witzigen Aktionen und dem ESC-Sieg Millionen begeisterte. Der TV-Held einer ganzen Generation. Stets hieß es: groß, größer, Raab! Auch in den vergangenen Monaten bei seinem Comeback. Doch innerhalb einer Woche scheint nun die einstige Raab-Magie verblasst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ ESC-Mittelmaß. Top-Einschaltquote. Über neun Millionen Zuschauer. So viele wie seit neun Jahren nicht mehr. Aber Raab landete mit dem Geschwister-Duo Abor &amp; Tynna nur auf Platz 15. Die Jury-Wertungen: schwach. Die Publikumsstimmen: enttäuschend. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> ▶︎ Die Spielshow „Du gewinnst hier nicht die Million“ (RTL) wird nach acht Monaten abgesetzt. Grund: Die Quoten waren zu mies. Zuletzt schalteten nur noch 820.000 Zuschauer ein. Dazu nur einstellige Marktanteile in den jungen Zielgruppen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:44:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer geht? Wer bleibt? Wer wackelt?:So geht’s mit allen 36 Eintracht-Profis weiter!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-so-geht-es-mit-allen-36-stars-weiter-682b182e3efd09323627737e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b182e3efd09323627737f/7a6bb64d4afbb35e55c8f6d559189290,121b3925?w=992" alt="Wer geht? Wer bleibt? Wer wackelt?:So geht’s mit allen 36 Eintracht-Profis weiter!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab in die Champions League!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt beendet die Bundesliga-Saison mit 60 Punkten auf Platz 3 und spielt nach dem Sommer sensationell in der Königsklasse. Doch wie wird der Kader aussehen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Klar ist: Die Planungen laufen bereits jetzt auf Hochtouren. BILD liefert den Überblick, wie es mit allen 36 Profis weitergehen soll. Wer geht? Weg bleibt? Wer wackelt? Nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:44:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Forscher finden heraus:Wer so lange schläft, erhöht sein Demenzrisiko</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/demenz-zu-lange-schlafen-erhoeht-das-risiko-6829bb3bdce96874a8fe4f43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6829bb3bdce96874a8fe4f44/9f990e33d4ef8a9074a699066cf39cd2,b1633a81?w=576" alt="Forscher finden heraus:Wer so lange schläft, erhöht sein Demenzrisiko" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dass zu wenig Schlaf das Demenzrisiko erhöhen kann, ist bekannt. Doch auch zu viel davon kann schädlich sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Wissenschaftler der University of Texas haben herausgefunden, dass mehr als 9 Stunden Schlaf eine Alterung des Gehirns fördern kann, die später zu Gedächtnisproblemen führt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In ihrer 20 Jahre andauernden Langzeitstudie beobachteten sie bei rund 1900 gesunden Erwachsenen im Alter von 27 bis 85 Jahren das Schlafverhalten – und wie sich das auf die kognitiven Fähigkeiten auswirkt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Funktionen wurden alle 4 Jahre anhand von Goldstandard-Messungen des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gedaechtnistraining/nachrichten-news-fotos-videos-20116978.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gedächtnisses<!--]--><!--]--></a><!--[-->, des sprachlichen Denkens, der visuell-räumlichen Wahrnehmung und der Reaktionszeit bewertet. Außerdem gaben die Teilnehmer dann an, wie viele Stunden sie pro Nacht schliefen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:44:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreml-Berater nennt Gesprächs-Details:Keiner wollte auflegen! Sie nennen sich Donald und Wladimir</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kreml-berater-nennt-gespraechs-details-keiner-wollte-auflegen-sie-nennen-sich-donald-und-wladimir-682b84f3edb69e10df695339</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b84f3edb69e10df69533a/d2c47eb8652a73905a1e6064adbd3a31,f75eb883?w=576" alt="Kreml-Berater nennt Gesprächs-Details:Keiner wollte auflegen! Sie nennen sich Donald und Wladimir" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Begeisterung im Kreml nach dem Telefonat zwischen Russlands Machthaber Wladimir Putin und US-Präsident Donald Trump.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Obwohl Moskau die Forderung der USA nach einer Waffenruhe ablehnt, ist Trump begeistert und spricht von einem „exzellenten“ Gespräch. Was ein Putin-Berater nach dem Telefonat der Presse erzählte, klingt geradezu nach einer Männerfreundschaft zwischen dem mächtigsten Mann der Welt und dem russischen Kriegstreiber.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Juri Uschakow, außenpolitischer Berater des Diktators, durfte nach seinem Chef mit Journalisten sprechen und schwärmte geradezu von dem harmonischen Telefongespräch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Putin und Trump hätten zwei Stunden und fünf Minuten miteinander gesprochen, sagte Uschakow. Dabei hätte das Gespräch wohl auch noch länger dauern können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:44:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleine Kleiderpanne in Cannes:Isabelle Huppert hat sich total verfranst</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cannes-isabelle-huppert-tappt-in-fransen-falle-682ae50a3efd093236276dd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682ae50a3efd093236276dd1/ab80eb1140e86893a48ea61d5385d345,2d94ddb?w=656" alt="Kleine Kleiderpanne in Cannes:Isabelle Huppert hat sich total verfranst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Moment, der hängen bleibt ... Bei der Premiere von „La Femme la plus riche du Monde“ (Die reichste Frau der Welt) auf dem Filmfestival von Cannes wird der Red Carpet zum großen Kino. Die Handlung: ein Mode-Malheur. Dabei in den Hauptrollen: die französischen Schauspiel-Ikonen Isabelle Huppert und Marina Foïs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst läuft alles wie erwartet: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/kino/kinostarts-der-woche/isabelle-huppert-sieht-rot-50445174.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Isabelle Huppert<!--]--><!--]--></a><!--[--> schreitet in einem neongrünen Kleid über den roten Teppich – inklusive extralanger Fransen. Neben ihr: Kollegin Marina Foïs, elegant in einer schwarzen Glitzer-Robe mit Pailletten.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Beide Damen treten wie gewohnt elegant auf – bis zu dem Moment, in dem die Haute-Couture plötzlich hakt …<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das war Cannes ganz ohne Regieanweisung: Isabelle Huppert blieb am Hinterteil ihrer Schauspielkollegin Marina Foïs hängen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was dann passiert, wirkt fast filmreif: Isabelle Hupperts linker Ärmel hängt im Kleid von Marina Foïs fest – und dann auch noch ausgerechnet mitten an ihrem Po! Die eine zieht, die andere zuckt zurück. Die Blicke der Schauspielerinnen sind unverkennbar überrascht. Und das Timing? Unfreiwillig perfekt für die Fotografen!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:45:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heil (SPD) bei Maischberger:Zoff mit Merz? „Da ging es mit mir durch“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/maischberger-heil-spricht-ueber-zoff-mit-merz-da-ging-es-mit-mir-durch-682bcc93edb69e10df695516</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682bcc93edb69e10df695516/b5df53433d56d605649e7369321e733f,4c31deac?w=320" alt="Heil (SPD) bei Maischberger:Zoff mit Merz? „Da ging es mit mir durch“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was war das denn? Vier Jahre nach einem hitzigen Wortgefecht mit Friedrich Merz (69, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) hat sich Ex-Arbeitsminister Hubertus Heil (52, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) bei Sandra Maischberger (58) entschuldigt. Allerdings nur halbherzig – und nicht ohne Merz noch mal einen mitzugeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Bundestagswahlkampf 2021 hatte Merz, damals im Team von Unionskandidat Armin Laschet (64), bei Maischberger gegen Heils ständige Attacken entnervt protestiert: „Herr Heil, jetzt bleiben Sie doch bitte einmal dabei, was ich sage. Jeder Satz wird von Ihnen rumgedreht! Sehr unangenehme Diskussion mit diesem Mann!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heils pampige Erwiderung damals: „Dieser Mann ist ein Bundesminister und Ihr Mitbürger, Herr Merz!“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heil im Gespräch mit Sandra Maischberger (58)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:45:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Da wird nie Wasser drin sein ...“:Janna Ensthaler duscht bei „Höhle der Löwen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/hoehle-der-loewen-ploetzlich-duscht-janna-ensthaler-682b39ef4b1f570818957688</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b39ef4b1f570818957688/b648415b0872b52b238405ac687d37c5,4bcd9564?w=320" alt="„Da wird nie Wasser drin sein ...“:Janna Ensthaler duscht bei „Höhle der Löwen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei den Löwen wurde es am Montagabend feucht-fröhlich – vor allem für eine Investorin. Janna Ensthaler stellte sich vor einem Pitch plötzlich unter die Dusche und musste klatschnass auf ihren Platz zurückkehren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das kam so: Die Dusche sorgt für Aufsehen, noch bevor der Gründer des Unternehmens „Horny Feet“ das Studio betreten hat. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tijen-onaran-im-steckbrief-alle-infos-ueber-die-unternehmerin-64ec8b065d10f15dc8a05d0a"><!-- --><!--[--><!--[-->Tijen Onaran<!--]--><!--]--></a><!--[--> (40): „Ihr wisst schon, dass einer von uns da gleich hinmuss?“ Janna Ensthaler erklärt sich bereit: „Ich mach’s. Aber nur für …“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ensthaler hatte nicht damit gerechnet, dass aus der Dusche Wasser herauskommt. Die Investorin nimmt’s gelassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon unterbricht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nils-glagau-im-steckbrief-so-tickt-der-hoehle-der-loewen-investor-644a35667e88c62b4da02d79"><!-- --><!--[--><!--[-->Nils Glagau<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „... viel Geld? Für zwei Mille lasse ich dich duschen, Janna!“ Die zögert keine Sekunde und macht sich auf den Weg zur Dusche im Studio. Ob aus der Deko-Dusche jedoch wirklich etwas herauskommt, ist fraglich. Ensthaler skeptisch: „Das Problem ist, da wird nie Wasser drin sein.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:45:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich bin immerhin die Erstgeborene!“:Neid-Zoff bei den Geiss-Schwestern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ich-bin-immerhin-die-erstgeborene-neid-zoff-bei-den-geiss-schwestern-6825cffdf55c834635305c4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825cffdf55c834635305c50/d4e8702621540d847f2078b17fa2ac91,4dde097c?w=992" alt="„Ich bin immerhin die Erstgeborene!“:Neid-Zoff bei den Geiss-Schwestern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zickenkrieg bei den zwei Geisslein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich sollte es ein glamouröser Shopping-Trip im Privatjet werden – doch am Ende steht ein Schwesterndrama zwischen Shania (20) und Davina (21) Geiss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum Davina vor Eifersucht platzt und mit welchen Luxus-Wünschen Shania ihre Schwester provoziert, lesen Sie hier exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:45:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oxford-Studie zeigt:So viele Schritte reichen aus, um das Krebsrisiko zu senken</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/krebsrisiko-schon-so-viele-schritte-pro-tag-koennen-krebs-verhindern-6829a67816cc8728949d3fdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6829a67816cc8728949d3fdd/8c407b00a231d44e217bdbeb089ce25d,6b6f3099?w=576" alt="Oxford-Studie zeigt:So viele Schritte reichen aus, um das Krebsrisiko zu senken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Von wegen 10.000! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Studie von Forschern der britischen Oxford Universität zeigt: Das Risiko für 13 verschiedene Krebsarten kann auch schon mit deutlich weniger Schritten gesenkt werden. Dazu gehörten Speiseröhren-, Leber-, Lungen-, Nieren-, Magen-, Gebärmutter-, Darm-, Kopf-Hals-Krebs, sowie Rektum-, Blasen- und Brustkrebs, myeloische Leukämie und Myelom. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie viele Schritte pro Tag schon einen positiven Effekt auf das Krebsrisiko haben und bei welcher Schrittzahl das Risiko am stärksten gesenkt werden kann. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 03:45:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>