<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wechsel-Knall bahnt sich an:Bayern und Woltemade einig!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-wechsel-knall-bahnt-sich-an-fc-bayern-und-nick-woltemade-einig-685d864654352c1fc4b2df1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d864654352c1fc4b2df20/018a0101068c414498e81cf04bb81af3,c42a47c8?w=992" alt="Wechsel-Knall bahnt sich an:Bayern und Woltemade einig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nick Woltemade (23) will den VfB Stuttgart verlassen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, möchte Woltemade jetzt nur zu einem Klub: dem FC Bayern. Schon vergangene Woche fanden nach BILD-Informationen intensive Gespräche zwischen Bayern-Sportvorstand Max Eberl (51) und Woltemade-Berater Danny Bachmann (47) statt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Infos und Hintergründe – nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:35:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Zweifeln an Zerstörung von Irans Atomanlagen:Wutrede von Trump-Minister</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/washington-hegseth-attackiert-berichte-ueber-irans-atomanlage-685d5f1554352c1fc4b2dcc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d5f1554352c1fc4b2dcc1/c71786cfd4061ff61978c755b48fbe74,21a52f91?w=992" alt="Wegen Zweifeln an Zerstörung von Irans Atomanlagen:Wutrede von Trump-Minister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Verteidigungsminister Pete Hegseth (45) schlägt in Washington scharfe Töne an – gegen Medien, die kritisch über den US-Schlag gegen Irans Atomanlage Fordo berichtet hatten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagmorgen (Ortszeit) trat Hegseth im Pentagon vor die Presse. Mit dabei: Generalstabschef Dan Caine (56). Der Minister wirft CNN, der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nytimes.com/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„New York Times“<!--]--><!--]--></a><!--[--> und anderen Medien vor, das Ausmaß der US-Bombardements im Iran bewusst kleinzureden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese hatten ausführlich über eine geleakte Einschätzung des US-Militärgeheimdienstes DIA (Defense Intelligence Agency) berichtet. Dessen Bericht bezweifelt, ob die Anlage komplett zerstört wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Hegseth hält das für gezielte Desinformation. Wörtlich sagte der aufgebrachte Minister.  „Biased leaks to biased publications“. Was auf Deutsch bedeutet: tendenziöse Veröffentlichungen durch parteiische Medien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:35:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ochsenknecht bleibt in Haft ++ Jetzt wird er ausgeliefert:Jimi Blue! Suppe aus der Aluschale</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/jimi-blue-bleibt-in-haft-und-wird-nach-oesterreich-ausgeliefert-685cff4c83e6637b573fcbdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685cff4c83e6637b573fcbdd/363da1f507e8608f452968636cfb710a,5628944?w=576" alt="Ochsenknecht bleibt in Haft ++ Jetzt wird er ausgeliefert:Jimi Blue! Suppe aus der Aluschale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch wurde Jimi Blue Ochsenknecht (33) von der Polizei festgenommen und für rund 24 Stunden in ein Hamburger Untersuchungsgefängnis gesperrt. Dort wartete der Schauspieler in einer Einzelzelle auf seinen Termin beim Haftrichter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dieser entschied nun: Jimi Blue bleibt hinter Gittern, kommt in Auslieferungshaft und wird den österreichischen Behörden überstellt. Lesen Sie alle neuen Entwicklungen und Details, wie sich der Schauspieler im Knast macht, mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:35:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explosion in Cleveland:Verzweifelte Mutter wirft Baby aus zweitem Stock</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-explosion-in-washington-verzweifelte-mutter-wirft-baby-aus-zweitem-stock-685cde7083e6637b573fc996</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685cde7083e6637b573fc996/255268527b8d76813f6dbf8ea1b90dc6,9040e265?w=656" alt="Explosion in Cleveland:Verzweifelte Mutter wirft Baby aus zweitem Stock" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington D.C. – <!--]--><!--[--><b>Als die Flammen den Ausgang versperren und giftiger Rauch immer näher kriecht, sieht eine Mutter in Cleveland (US-Bundesstaat Ohio) nur noch einen Ausweg, ihr Kind zu retten: Sie wirft ihr Baby aus einem Fenster im zweiten Stock.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Was ich gestern mit ansehen musste, war grauenhaft“, erzählt Nachbarin Davon. Sie wohnt seit mehr als zehn Jahren in den Rainbow Terrace Apartments. Davon weiter: „Es war traurig, mitanzusehen, wie all diese Menschen versuchten, diesem gigantischen Feuer zu entkommen. Viele erlitten schwere Verbrennungen, auch Kinder. Und ein Baby wurde aus dem Fenster geworfen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Mutter blickt verzweifelt aus dem Fenster, ruft: „Passt auf mein Baby auf!“ Unten recken Anwohner ihre Hände nach oben – bereit, das Kleinkind zu fangen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dann lässt die Mutter ihr Baby los, es stürzt in die Tiefe, wird gefangen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:35:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was soll das denn?:Arbeiter verZIEGELn Glasfaser-Kabel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/kabel-in-kempen-verlegt-haben-die-zu-tief-ins-glas-faser-geschaut-67da8d85fb29e52751962b72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67da8d85fb29e52751962b72/b19d0c476485d0158cf86c0ff06a3d4f,e6b506c7?w=320" alt="Was soll das denn?:Arbeiter verZIEGELn Glasfaser-Kabel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kempen (NRW) –<!--]--><!--[--><b> In ganz Deutschland werden Glasfaser-Kabel verlegt. Aber so kurios wie auf der Oedter Straße in Kempen sieht es selten aus: Am Rand des Gehwegs verlaufen rote Ziegel, am Ende wurde der Schacht mit grauen Betonsteinen gefüllt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Haben die Arbeiter zu tief ins Glas(faser) geschaut? Im Internet sorgt die Baustelle für Spott. „‚How to Glasfaser verlegen‘ – Satire aus dem Kreis Viersen“, heißt ein Video auf Instagram. Der Kanal ruft seine Follower auf, ähnliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baustelle/auto-nachrichten-news-fotos-videos-20466202.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baustellen<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu markieren, um sie zu sammeln. Eine Anwohnerin verteidigt die Baustelle vor ihrer Haustür, antwortet: „Die Bauarbeiten laufen super, die sind super fix und machen alles wieder zu. Zweimal Asphaltieren macht halt auch ökologisch und ökonomisch keinen Sinn ...“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hakt bei der Stadt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach. Ihr Sprecher Ralph Braun zu BILD: „Die Stadt Kempen ist über diese Weise der Verlegung und Verfüllung auch in keiner Weise erfreut. Allerdings geschieht der Glasfaser-Ausbau nicht im Auftrag der Stadt und ist von hier nur grundsätzlich als Baustelle zu genehmigen. Der Ursprungszustand ist nach Beendigung der Maßnahme allerdings wiederherzustellen. Eine Verlegung wie auf den Fotos würde von hier NICHT abgenommen, d.h. der Bauträger müsste die Stelle neu überarbeiten lassen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Stadt hätte man sich das sogenannte Trenching deutlich anders vorgestellt. Dabei handelt es sich um ein alternatives Verlegeverfahren für Leerrohre und Glasfaser-Kabel. Anstelle der Hand- oder Baggerschachtung wird ein schmaler Schlitz in die Straßendecke gefräst, der nach Verlegung der Kabel mit einer Füllmasse verschlossen wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:35:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es gibt noch zwei Hürden:Timo Werner kurz vor Wechsel zu diesem Klub</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-es-gibt-zwei-huerden-timo-werner-vor-wechsel-nach-new-york-685d70ed83e6637b573fd975</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d70ed83e6637b573fd975/20bb26654aaf19a8c74a6cf967d1d571,5c4a7b78?w=320" alt="Es gibt noch zwei Hürden:Timo Werner kurz vor Wechsel zu diesem Klub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dass Großverdiener Timo Werner (29) am 14. Juli zum Trainingsstart wieder auf der Matte steht, will RB Leipzig zwingend vermeiden! Der Stürmer hat noch Vertrag bis 2026, aber keine Zukunft beim Bundesligisten. Nun scheint aber ein Ausweg gefunden. Ein naheliegender ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie von BILD <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-flieht-tottenham-leihgabe-timo-werner-in-die-usa-67b5a46e4c5918144e4b7070"><!-- --><!--[--><!--[-->bereits im Februar<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, war ein Wechsel zum Schwesterklub nach New York immer ein Thema, schien zuletzt allerdings vom Tisch zu sein. Nun wird es wieder konkret. Darüber berichtet auch die Leipziger Volkszeitung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Allerdings: Nach BILD-Informationen gibt es derzeit noch zwei Hürden – Werners Gehalt (derzeit rund 10 Mio. Euro/Jahr) und die Vertragslaufzeit. Hinter den Kulissen wird knallhart verhandelt, auch Red-Bull-Boss Oliver Mintzlaff (49) ist involviert. Und der will die Zahlen drücken. Aber: Werner (und natürlich auch seine Frau Paula) wollen unbedingt in den Big Apple. Man wird sich also sicher irgendwie einigen ...</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bei RB Leipzig ist ein sicher geglaubter Neuzugang geplatzt. BILD erklärt die Gründe.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:35:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD bei der Hochzeit des Jahres:So stylisch-schön zeigt sich das Brautpaar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-sanchez-in-venedig-bild-vor-ort-der-liveticker-zur-hochzeit-685a49214ac05571629e9a0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a49214ac05571629e9a10/6ddaf428d589215369148324c6ae999c,7da78efe?w=992" alt="BILD bei der Hochzeit des Jahres:So stylisch-schön zeigt sich das Brautpaar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Der Hochzeitscountdown des Amazon-Gründers Jeff Bezos und seiner Braut Lauren Sánchez in Venedig läuft! BILD ist mit mehreren Reportern vor Ort – und wird Sie hier im Live-Ticker mit allen Details zum Jawort des Jahres auf dem Laufenden halten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer mehr Superstar-Gäste trudeln in der Lagunenstadt ein. Heute Abend steigt in der Kirche Madonna dell’Orto die Eröffnungsparty. Keiner darf sich mehr auf dem Vorplatz aufhalten. Die letzten Vorbereitungen für die Feier werden getroffen. BILD ist vor Ort. Arbeiter bauen ein Eisengestänge zusammen, das in den Seitengang der Kirche führt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Arbeiter bauen an der Kirche Madonna dell’Orto ein Gestell auf. Bezos und Sánchez sollen nach italienischen Medienberichten rund 1 Million Euro für Blumen und Deko ausgeben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Blumen wurden angeliefert. Offensichtlich wird das Gestänge noch damit verziert. Ein feierlicher Empfang für die Gäste! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:35:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was Bezos und seine Braut sich von ihren Superstar-Gästen wünschen:Die geheimste Hochzeitseinladung der Welt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-sanchez-geheime-hochzeitseinladung-aufgetaucht-685cdf3d83e6637b573fc9a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685cdf3d83e6637b573fc9a2/01f9f491b43062d6ab84297c9ad03be6,ea9ec661?w=576" alt="Was Bezos und seine Braut sich von ihren Superstar-Gästen wünschen:Die geheimste Hochzeitseinladung der Welt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Countdown zum großen Ja läuft!</b><!--]--><!--[-->

In diesen Tagen steigt in Bella Italia die Hochzeitssause von Jeff Bezos und seiner Verlobten Lauren Sánchez. Bereits im Mai hatte das Paar eine Einladung mit Infos an alle Gäste verschickt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD kennt den Inhalt der streng geheimen Liebespost. Lesen Sie mit BILDplus, was sich Bezos und Sánchez wünschen – und warum es bei dem Fest nicht nur um sie gehen soll.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:35:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Muckis so weit das Auge reicht:Dieser Sport hat die Bezos-Braut in Bestform gebracht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bezos-braut-dieser-sport-brachte-lauren-sanchez-in-bestform-685d0a083446cc6249ea5bac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d0a083446cc6249ea5bad/5381e66575b36efd33d0dffcc744aa39,9b47783e?w=576" alt="Muckis so weit das Auge reicht:Dieser Sport hat die Bezos-Braut in Bestform gebracht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig –<!--]--><!--[--><b> Pünktlich zum Jawort mit Multi-MilliardärJeff Bezos ist Lauren Sánchez in der Form ihres Lebens. Aber wie hat sie das geschafft? Antwort: Mit Disziplin und viel Durchhaltevermögen im Fitnessstudio.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Trost für alle „Normalos“: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-landet-per-heli-in-venedig-noch-traegt-braut-lauren-sanchez-schwarz-685c021c3446cc6249ea518f"><!-- --><!--[--><!--[-->Lauren Sánchez<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat sich Hilfe geholt, um für das Ereignis des Jahres in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-heiratet-in-venedig-95-privatjets-fuer-hochzeit-angemeldet-685a661b54413a513d76f95c"><!-- --><!--[--><!--[-->Venedig<!--]--><!--]--></a><!--[--> „so fit wie nie“ zu werden. Sowohl ein Personaltrainer als auch ein Pilates-Guru scheuchen sie durchs Gym. Neben viel Geld und zwei Trainern braucht es allerdings auch einiges an Verzicht – und zwar auf dem Teller. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->An der Hand ihres Verlobten Jeff Bezos (61) schreitet Sánchez in Venedig in Richtung Wassertaxi. Ihr Outfit betont ihre durchtrainierten Körperpartien perfekt. Die Stilettos unterstreichen ihre muskulösen Waden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laurens Ernährung spielt eine große Rolle. Das Zauberwort lautet Vollwertkost. Zum Frühstück gibt es Avocados mit Eiweiß, dazu Kaffee. Eiweiß ist die perfekte Quelle für Muskelwachstum, Avocados liefern gesunde Fette, schenken Energie und unterstützen die Herzgesundheit. Kaffee kurbelt die Fettverbrennung an, füllt die Glykogenspeicher auf. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:35:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Start nach München abgebrochen:Mallorca-Flieger legt Vollbremsung hin</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/start-nach-muenchen-abgebrochen-mallorca-flieger-legt-vollbremsung-hin-685d58b583e6637b573fd70b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d58b583e6637b573fd70b/8471d7d9f0239277f6f506a1f07a55d2,3f73c612?w=320" alt="Start nach München abgebrochen:Mallorca-Flieger legt Vollbremsung hin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma de Mallorca – <!--]--><!--[--><b>So ein Start ist nichts für Menschen mit Flugangst …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Eurowings-Flieger musste am Mittwochmorgen seinen Start von Palma de Mallorca in Richtung München noch vor dem Abheben abbrechen – der Pilot legte eine Vollbremsung hin. Das berichtet die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mallorcazeitung.es/boulevard/travel/2025/06/25/krass-abgebremst-eurowings-flieger-nach-119054624.html?utm_source=newsletter&amp;utm_campaign=guitar&amp;utm_medium=email&amp;idC=5262&amp;iU=9e692d45-ec08-4955-ba64-0e12626bb0da&amp;fN=576f6c6667616e67&amp;dd=20250626" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Mallorca-Zeitung“<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Passagierin schilderte der Zeitung demnach, manche Gäste seien an Bord „regelrecht ausgerastet“. Der Flieger habe planmäßig um 9.15 Uhr von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus starten sollen. „Schon beim Boarding gab es große Verspätungen. Im Anschluss standen wir eine halbe Stunde auf dem Rollfeld“, so die Frau.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schock für Reisende: Teile der Flughafen-Decke in Palma fielen auf Verkaufsautomaten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:35:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bohlen über seine Millionen:„Würde mein Geld nicht auf ein Sparbuch legen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dieter-bohlen-ueber-finanzen-wenn-hier-alles-kaese-ist-bin-ich-in-6-stunden-weg-685d02ae54352c1fc4b2d12d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d02ae54352c1fc4b2d12d/8102aa53e845c2a2f0c322c3229e6c21,2dc86d65?w=320" alt="Bohlen über seine Millionen:„Würde mein Geld nicht auf ein Sparbuch legen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Mit seiner Musik und cleveren Investitionen verdiente er im Laufe der Jahrzehnte Millionen. Pop-Titan Dieter Bohlen feierte mit seinem legendären Duo Modern Talking, aber auch mit vielen anderen Musik-Produktionen Mega-Erfolge. Und das ließ seinen Kontostand konstant anwachsen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit dem YouTube-Kanal „BENU Solutions“ sprach er jetzt sehr offen über seine Finanzen und wie man seine Vermögenswerte schützen kann.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieter Bohlen sprach mit einem Moderator in seinem Büro in Tötensen über seine Finanzen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/dieter-bohlen/thema-dieter-bohlen-alle-infos-80677716.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dieter Bohlen<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Bei jedem Investment muss man sich überlegen: Wie viel kann ich gewinnen? Aber die ganz wichtige Frage ist: Was kann ich verlieren? Deshalb hab’ ich zum Beispiel keinen Bitcoin. Weil der rein theoretisch auch auf null gehen kann, was ich aber nicht glaube.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:35:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>