<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>An Leyla Heiters Herzensort Tunesien:Überraschende Hochzeits-Zeremonie! „Papa wäre so stolz auf dich“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/leyla-heiter-zweite-hochzeit-in-tunesien-dein-papa-waere-so-stolz-auf-dich-6896f2a1204e050eae2343fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6896f2a1204e050eae2343fd/1baa0cc93b64ed1152b6f7b642c7234b,8ec289a0?w=992" alt="An Leyla Heiters Herzensort Tunesien:Überraschende Hochzeits-Zeremonie! „Papa wäre so stolz auf dich“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Emotionale Reise für Dschungelcamp-Star Leyla Heiter! Bevor am 30. August live bei BILD die große Märchenhochzeit mit Mike Heiter in Italien stattfindet, hat BILD nun exklusive Fotos einer nächtlichen Hochzeitszeremonie am Strand von Tunesien. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Heimatland von Leylas verstorbenem Papa Zouhaier, der 2018 tragisch ums Leben kam.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen und sehen Sie alle Details mit BILDplus! Die großen Emotionen, die Tränen innerhalb der großen Familie und das rätselhafte Todesdrama um Leylas Vater.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Mega-Transfer von Bundesliga-Star offiziell</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-bvb-heisse-geruechte-ueber-sancho-wechsel-zu-borussia-dortmund-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/c2c0e1a2354801df7cbc05ed1d51a88c,cb9038c8?w=992" alt="Transfer-Ticker:Mega-Transfer von Bundesliga-Star offiziell" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In England ist Benjamin Sesko (22) bereits seit Donnerstag. Doch erst jetzt ist der Wechsel des Slowenen von RB Leipzig zu Manchester United offiziell!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:21:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier war nicht nur KI am Werk ...:Thomas, der sieht ja gar nicht so ANDERS aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/spektakulaeres-video-thomas-anders-singt-mit-seinem-80er-jahre-ich-68961010ca45f43c12f17924</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68961010ca45f43c12f17925/b98f9e999e1438508e2279ec466de33a,127bef50?w=576" alt="Hier war nicht nur KI am Werk ...:Thomas, der sieht ja gar nicht so ANDERS aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Koblenz – <!--]--><!--[--><b>Modern-Talking-Legende Thomas Anders singt wieder im Doppelpack. Doch diesmal nicht mit Dieter Bohlen, sondern mit einer ganz besonderen Stimme: seinem eigenen Ich aus den 80ern. Wie hat er das gemacht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Zeitmaschine hat der Sänger sicher nicht gefunden. Hinter dem doppelten Anders im Musikvideo zum neuen Song „Cherokee Highway“ stecken Künstliche Intelligenz und Tricktechnik!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vergangenheit und Gegenwart gemeinsam auf dem Highway: Thomas Anders am Steuer, sein jüngeres Ich auf dem Beifahrersitz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der heutige Anders macht zusammen mit seinem 80er-Jahre-Ich einen Roadtrip im Cadillac-Cabrio, angelehnt an den Modern-Talking-Klassiker „Geronimos Cadillac“. Ein herrlich amüsanter wie nostalgischer und täuschend echter Auftritt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Friedlicher Rückzug“:Hat Trumps Mann Putin falsch verstanden?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/friedlicher-rueckzug-hat-trumps-mann-putin-falsch-verstanden-6895de301174f91cb081eb54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6895de301174f91cb081eb54/9bf81ae350a0a7f8d2df441951b7df78,954c3dbc?w=656" alt="„Friedlicher Rückzug“:Hat Trumps Mann Putin falsch verstanden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington –<!--]--><!--[--><i> </i><!--]--><!--[--><b>Rätselraten nach der Verständigung auf einen Ukraine-Friedensgipfel zwischen US-Präsident Donald Trump (79) und Wladimir Putin (72) kommende Woche in Alaska. Noch am Donnerstag hatte es so ausgesehen, als hätte Trump-Unterhändler Steve Witkoff (68) bei seinem Treffen mit Putin Fortschritte erzielt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch haben die beiden schlicht aneinander vorbeigeredet?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen ist der Kreml auch vor dem Friedensgipfel am 15. August nicht von seiner Maximalforderung abgewichen, die fünf ukrainischen Regionen Donezk, Luhansk, Saporischschja, Cherson und die Krim komplett beherrschen zu wollen, bevor die Waffen schweigen. Lediglich „sektorale Waffenstillstände“ – etwa den beidseitigen Verzicht auf Angriffe gegen Energieanlagen oder größere Städte hinter der Front – habe die russische Seite ins Spiel gebracht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schon im April besuchte Witkoff Putin, brachte auch damals Hoffnungszeichen mit, die sich später nicht bewahrheiteten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Wechsel in die MLS:Große Müller-Party beim Bayern-Training!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-grosse-mueller-party-beim-bayern-training-68970fc2e3e5a0221d7573a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68970fc2e3e5a0221d7573a1/bb679f5f633d8a81861d3052a6edb087,f339353e?w=320" alt="Nach Wechsel in die MLS:Große Müller-Party beim Bayern-Training!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Damit hatten die Bayern-Fans nicht gerechnet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag absolvierte der Rekordmeister bei 30 Grad in München ein öffentliches Training. Der Andrang der Anhänger war wie erwartet riesig, zwischenzeitlich gab es sogar einen Einlass-Stopp, damit es nicht zu voll auf dem Trainingsgelände wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Überraschung für die Fans: Auch Thomas Müller (35) war auf dem Platz dabei!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das wird die Fans von Thomas Müller (35) freuen!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt auch Ralfs Etienne:Battle der Schumachers geht weiter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/neuer-spot-t-battle-der-schumachers-geht-weiter-68950f01417be41a34e4821d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68950f01417be41a34e4821e/3ac8f2614f6f2bf915fdcc6161312916,6002b7f7?w=320" alt="Jetzt auch Ralfs Etienne:Battle der Schumachers geht weiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln / Düsseldorf – Wer hätte gedacht, dass ein simpler Werbespot zur öffentlichen Beziehungsansage wird?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:21:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seltene Erden:Regierung in Sorge wegen China-Erpressung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/seltene-rohstoffe-regierung-in-sorge-wegen-china-erpressung-6892109025b84e6d4210b7e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6892109025b84e6d4210b7e3/e8fe9b32b5acd3ff3cdf4acff13982bd,7266789?w=576" alt="Seltene Erden:Regierung in Sorge wegen China-Erpressung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland rüstet auf – doch damit die Produktion anlaufen kann, braucht es Rohstoffe aus China. Jetzt beklagen sich immer mehr Unternehmen, dass Lieferungen ausbleiben. Die Bundesregierung ist besorgt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu Jahresbeginn, als der Zollstreit zwischen den USA und dem Rest der Welt Schlagzeilen machte, setzte auch Peking ein Zeichen. Eines, das im Trubel der Geschehnisse fast unterging und das langfristig dennoch tiefgreifende Konsequenzen haben könnte. Still und heimlich erweiterte die kommunistische Regierung ihre Liste der ausfuhrgenehmigungspflichtigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/rohstoffe/news-fotos-videos-17024738.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rohstoffe.<!--]--><!--]--></a><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trumps Strafzölle auf EU-Importe ab heute gültig. Handelsmaßnahmen bestätigt.</p><p class="teaser__text">Deutsche Firmenchefs kritisieren EU-Bürokratie und schlechten Zoll-Deal mit Trump</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:21:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gigantische Open-Air-Konzerte in Dresden:Roland rockt bei KAISERwetter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/roland-kaiser-schlager-star-holt-mit-kaisermania-den-sommer-zurueck-6896f379204e050eae234406</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6896f379204e050eae234407/6441751b40921f5e74e3a91995588215,f591503d?w=576" alt="Gigantische Open-Air-Konzerte in Dresden:Roland rockt bei KAISERwetter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Dieses Mega-Event ist seit Jahren Kult! Am Freitagabend gab Schlager-Star Roland Kaiser vor rund 12.000 Fans das dritte von vier gigantischen Open-Air-Konzerten seiner „Kaisermania“ am Dresdner Elbufer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch auf den umliegenden Elbwiesen und Brücken hatten sich zehntausende Fans versammelt, um zu den Klängen des großen Entertainers abzufeiern. Und für ihn war an diesem Abend tatsächlich Kaiserwetter angesagt – mit traumhaftem Sonnenuntergang und angenehmen Temperaturen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Von der Tribüne hatten die Zuschauer bei der „Kaisermania“ einen fantastischen Blick auf die Bühne, die Elbe und die Dresdner Altstadt-Kulisse<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zweieinhalb Stunden begeisterte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/roland-kaiser/nachrichten-sport-boxen-videos-fotos-news-29654308.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Roland Kaiser<!--]--><!--]--></a><!--[--> seine Fans und präsentierte seine großen Hits wie „Extreme“, „Santa Maria“, „Dich zu lieben“ und „Joana“. Aber auch neue Songs von seinen letzten Alben fanden Gehör. Ein Höhepunkt des Abends war natürlich das Duett mit seiner Background-Sängerin Christiane Eiben: „Warum hast du nicht nein gesagt?“ Das Elbufer wurde zur Partymeile!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:21:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>