<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>U1-Sperrungen bis November – heute geht es los</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-newsticker-fur-den-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/10/imago0160779522h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=332px%2C273px%2C1256px%2C1257px&webp=1" alt="U1-Sperrungen bis November – heute geht es los" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Zug der Hamburger Linie U1 (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images/Hanno Bode</span></p><p><strong>Verspätungen, Ausfälle, Umleitungen oder Bauarbeiten – im öffentlichen Nahverkehr in Hamburg läuft nicht immer alles rund. Ob S-Bahn, U-Bahn oder Bus: Mit unserem Ticker sind Sie immer auf dem neuesten Stand zu aktuellen Störungen und Fahrplanänderungen bei HVV und Hochbahn. Bleiben Sie informiert, um stressfrei ans Ziel zu kommen!</strong></p><p><strong>16. Juni, 6.30 Uhr: </strong>Ab heute ist es so weit: Die zweite Phase der Sanierung von Deutschlands längster U-Bahn-Linie startet. Heißt konkret: Rund um Volksdorf sperrt die Hochbahn die Strecke der U1 abschnittsweise bis Mitte November. Folgende Streckensperrungen erwarten U1-Fahrer in den kommenden Monaten:</p><p>Statt Bahnen pendeln Bussen auf den betroffenen Abschnitten. 20 Minuten länger kann die Fahrt dauern, abhängig von der Verkehrslage. Auch nicht gesperrte Abschnitte sind von den Sanierungen betroffen: Fahrplanabweichungen und geänderte Abfahrtszeiten treten nördlich der U1-Haltestelle Berne auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Islamismus im Klassenzimmer: „Meine Tochter wollte aus Angst nicht mehr zur Schule“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/islamisierung-an-schulen-hamburg-spitzenreiter-in-der-verharmlosung-des-problems/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/100228015.jpg?resize=300%2C300&crop=288px%2C0px%2C1244px%2C1244px&webp=1" alt="Islamismus im Klassenzimmer: „Meine Tochter wollte aus Angst nicht mehr zur Schule“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zahl der muslimischen Schüler, die fasten, nimmt zu. Viele muslimische Schülerinnen tragen Kopftuch, in seltenen Fällen auch Niqab - obwohl das seit 2024 verboten ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Evert-Jan Daniels/epa/dpa</span></p><p><b>Es gibt einen beängstigenden Trend: Muslimische Jugendliche, die sich selbst als besonders streng gläubig betrachten, setzen Gleichaltrige unter Druck – Opfer sind beispielsweise Mädchen, die sich feminin kleiden und kein Kopftuch tragen. Der Islamismus-Experte Ahmad Mansour, ein Psychologe mit arabisch-palästinensischen Wurzeln, greift die Hamburger Politik scharf an. Die Hansestadt sei der „Spitzenreiter in der Verharmlosung und Verdrängung des Problems“.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besonderes SAGA-Projekt: Hier entstehen 58 neue Wohnungen – viele davon bezahlbar</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/saga-feiert-richtfest-fuer-besonderes-energie-wohnprojekt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/234742252-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=775px%2C123px%2C1584px%2C1584px&webp=1" alt="Besonderes SAGA-Projekt: Hier entstehen 58 neue Wohnungen – viele davon bezahlbar" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die SAGA feiert am Dienstag ein besonderes Richtfest in Billstedt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>In Billstedt wächst was Großes: Am kommenden Dienstag, 17. Juni, lädt die SAGA zum Richtfest für ein neues Wohnprojekt in Billstedt ein. Im Steinadlerweg 29a entstehen ein viergeschossiges Mehrfamilienhaus mit 28 öffentlich geförderten Wohnungen sowie drei Reihenhauszeilen mit insgesamt 30 freifinanzierten Wohnungen. Der Standort liegt unweit des Öjendorfer Parks.</strong></p><p>Besonders ist das Projekt durch seine Bauweise: Das Mehrfamilienhaus wird in Holzhybridbauweise errichtet – einer Mischung aus Beton und vorgefertigten Holzelementen. Diese Konstruktion gilt als klimafreundlicher und ermöglicht eine schnellere Fertigstellung. Außerdem erfüllt der Bau den sogenannten „Effizienzhaus-40-Standard“. Heißt? Dass hier besonders wenig Energie verbraucht wird.</p><p>Die Reihenhäuser entstehen in massiver Bauweise. Insgesamt sollen so 58 neue Wohnungen für unterschiedliche Zielgruppen geschaffen werden – ein Mix aus gefördertem und frei finanziertem Wohnraum. Fertig sein soll alles bis April 2026.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>