<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Klatsche im Streit um Privatvideo mit Amira:Pocher verliert Prozess gegen Christian Düren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-verliert-prozess-gegen-christian-dueren-69834353d23aaa4b0d2d7c22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69834353d23aaa4b0d2d7c23/d72678706529fc44054779a8d3044913,620ec68f?w=992" alt="Klatsche im Streit um Privatvideo mit Amira:Pocher verliert Prozess gegen Christian Düren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Oliver Pocher verliert vor dem Landgericht Köln: Seine Unterlassungsklage gegen TV-Moderator Christian Düren wurde abgewiesen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Mittelpunkt stand ein privates Video, das einen Streit mit Ex-Frau Amira Aly zeigen soll. Pocher wirft Düren vor, das Video in der Branche verbreitet zu haben. Welche Konsequenzen hat das Urteil für Pocher und Düren? Was sagen die jeweiligen Anwälte der TV-Männer? Erfahren Sie alle Hintergründe und Details zum Gerichtsurteil mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:51:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Prozess im Live-Ticker:Marius spricht über Sex und Kokain</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marius-borg-hiby-vor-gericht-prozess-im-live-ticker-heute-sagt-mette-marits-sohn-aus-6982dc7448913c2281394c4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982dc7448913c2281394c4c/b7b4ffeefa7fa862a0bc521beeb56abf,5c7a896c?w=992" alt="Der Prozess im Live-Ticker:Marius spricht über Sex und Kokain" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Tag 2 im Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29). Dem ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) werden Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Ihm drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Prozessauftakt gestern verlas die Staatsanwaltschaft die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->38 Anklagepunkte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dazu zählen auch Fälle von häuslicher Gewalt, Sachbeschädigung, Drogen- und Verkehrsdelikten. Bislang hat sich Marius öffentlich nur einmal, im Jahr 2024, zu den Anschuldigungen geäußert. Räumte damals ein, unter dem Einfluss von Kokain und Alkohol gehandelt zu haben. Heute wurde Marius von der Staatsanwaltschaft befragt. Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Außerdem fuhr das erste Opfer, die „Skaugum-Frau“, mit ihrer Aussage fort. Sie wird deshalb „Skaugum-Frau“ genannt, weil ihr mutmaßlicher Missbrauch 2018 auf Schloss Skaugum stattgefunden haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:51:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WM in großer Gefahr:Bittere Gewissheit bei ter Stegen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ter-stegen-dfb-star-muss-operiert-werden-wm-aus-698360a1d23aaa4b0d2d7ffb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698360a1d23aaa4b0d2d7ffc/85f21d4f8a8c61e54f0e44eb3a05cac5,8ebb975a?w=576" alt="WM in großer Gefahr:Bittere Gewissheit bei ter Stegen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zittern um den Platz im deutschen WM-Tor ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nach-dem-neuen-verletzungsschock-voeller-wir-stehen-alle-hinter-ter-stegen-69831ebdc9ddc2c8009c1879"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Marc-André ter Stegen </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(33) muss operiert werden. Das berichtet sein Klub FC Girona. In der Mitteilung des Vereins heißt es: „Marc-André ter Stegen wird sich am Freitag einer Operation unterziehen, um die Verletzung zu behandeln, die er sich im Spiel gegen Real Oviedo am linken Oberschenkel zugezogen hat. Die Dauer seiner Ausfallzeit wird nach dem Eingriff festgelegt.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit wird ter Stegen wohl der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nationalmannschat<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim Start ins WM-Jahr fehlen. Trainer Julian Nagelsmann (38) versammelt sein erstes Aufgebot 2026 am 23. März in Herzogenaurach zur Vorbereitung auf die Test-Länderspiele in der Schweiz und gegen Ghana.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am Dienstag hatte sich Nagelsmann zur Verletzung des Torwarts geäußert: „Marc war gerade wieder zurück und auf einem richtig guten Weg, wir haben uns sehr auf seine Rückkehr in die Nationalmannschaft gefreut. Jetzt müssen wir weiter auf ihn verzichten – aber für Marc persönlich ist dieser Rückschlag natürlich noch viel härter.“ Im Moment zähle für den Torwart nur, in Ruhe gesund zu werden. „Wir stehen alle hinter ihm.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:51:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ricarda Lang reicht’s:Ex-Grünen-Chefin attackiert Nabu wegen Streusalz-Verbot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/berlin-einsatz-von-streusalz-nach-nabu-beschwerde-ab-sofort-wieder-verboten-698323b88e80b703b0c28e9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698323b88e80b703b0c28e9f/7c238836a8d97e05075c70348e0e7620,73c36366?w=576" alt="Ricarda Lang reicht’s:Ex-Grünen-Chefin attackiert Nabu wegen Streusalz-Verbot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der private Einsatz von Streusalz ist nach Angaben des Naturschutzbundes Nabu in Berlin ab sofort wieder verboten. Demnach ist der Landesverband mit seiner Beschwerde vor dem Verwaltungsgericht Berlin gegen eine Allgemeinverfügung der Senatsumweltverwaltung erfolgreich gewesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kai Wegner (53, CDU), Regierender Bürgermeister von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, hatte sich für einen leichteren Einsatz von Tausalz und dafür notwendige gesetzliche Änderungen ausgesprochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem Besuch der Berliner Stadtreinigung (BSR) sagte er am Montag noch: „Wir brauchen endlich rechtliche Sicherheit, (...) dass wir zum Beispiel auch Tausalz konsequent vom ersten Tage anwenden. Das ist eine Sache, die jetzt hoffentlich alle gelernt haben.“ Hintergrund ist der strenge <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winter<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Hauptstadt und das damit einhergehende Glatteis vor allem auf Gehwegen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kai Wegner (CDU), Regierender Bürgermeister von Berlin, setzte sich für eine Lockerung der Streusalz-Regeln ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:51:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung um Stephanie von Bismarck:Guttenberg-Ex taucht in Epstein-Akten auf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stephanie-von-bismarck-ihr-name-taucht-in-epstein-akten-auf-69832695d23aaa4b0d2d7855</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69832695d23aaa4b0d2d7856/a405c457db711f7b306628c61412fa2c,db1be938?w=656" alt="Aufregung um Stephanie von Bismarck:Guttenberg-Ex taucht in Epstein-Akten auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufregung um Stephanie von Bismarck (49). Die Ex-Frau des früheren Bundesverteidigungsministers Karl-Theodor zu Guttenberg (54) taucht in den Epstein-Akten auf, die das US-Justizministerium jüngst veröffentlicht hat. Was steckt dahinter? BILD dröselt die Hintergründe auf und erklärt, wie ihr Anwalt die Sache sieht. Alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:51:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überlaufener Mallorca-Strand:Familie will Traum-Bucht NICHT sperren</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ansturm-auf-mallorca-strand-familie-will-traum-bucht-nicht-sperren-6981c95c48913c2281393c2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981c95c48913c2281393c2a/9ee6d178fb191011874e1aac2ce5b45c,98a1ef1e?w=320" alt="Überlaufener Mallorca-Strand:Familie will Traum-Bucht NICHT sperren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma – <!--]--><!--[--><b>Einst war es eine idyllische Traum-Bucht, ein Geheimtipp für Urlauber auf Mallorca, die einen schönen Ausblick und Ruhe suchten. Doch diese Zeiten sind längst vorbei. An der Bucht von Caló des Moro herrscht Gedränge, wildes Posieren und Hektik …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn die Traum-Bucht an der Küste von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde zum Influencer-Hotspot: 4000 Menschen und mehr kommen zu Hoch-Zeiten täglich hierhin, posieren im azurblauen Wasser, räkeln ihre Körper im weichen Sand. Der Ansturm wurde so groß, dass Medien – auch BILD – sogar darüber berichteten, dass die vermeintlichen Eigentümer des Strandes diesen angeblich sperren lassen wollen. Der deutschen Familie Oehm gehört ein angrenzendes Grundstück, über das ein Privatweg führt, den viele für den Zugang zum Strand nutzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun äußert sich Hans-Peter Oehm und dementiert diese Gerüchte, die zuerst in spanischen Zeitungen aufkamen: „Was da berichtet wurde, hetzt die Mallorquiner gegen uns auf. Wir haben nie die Absicht gehabt, etwas zu schließen. Die Leute laufen seit 30 Jahren über unser Grundstück. Wenn wir das gewollt hätten, dann hätten wir das schon viel früher versucht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Wir möchten niemandem den Strand vermiesen“, stellen Hans-Peter Oehm und seine Frau Maren klar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:51:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Angebote:Großer Ansturm: Dieser Streusplitt ist jetzt der Bestseller!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d6e856e922cc80596348/859a7817113bfd1497d82c5bf8a0e6fe,a17e9bfa?w=320" alt="BILD prüft Angebote:Großer Ansturm: Dieser Streusplitt ist jetzt der Bestseller!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:51:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Sonntag ist im TV-Busch schon Finale:Wer ist Ihr Favorit auf die Dschungelkrone?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-wer-ist-ihr-aktueller-favorit-auf-die-dschungelkrone-69830895c9ddc2c8009c15dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69830895c9ddc2c8009c15de/a9338be418a5c746f5f9c9ac689d254a,f4a2858e?w=992" alt="Am Sonntag ist im TV-Busch schon Finale:Wer ist Ihr Favorit auf die Dschungelkrone?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Bergfest ist vorbei, am Sonntag steigt im RTL-Dschungelcamp schon das Finale. Und man merkt deutlich: Nach mittlerweile fast zwei Wochen im TV-Busch wird es ernst im Kampf um die Dschungelkrone. Die Nerven liegen blank, Allianzen bröckeln, es wird getratscht, gezofft und geheult. Dazu erschütterte das Unfalldrama um Gil Ofarim (43) das Camp! Tag für Tag zittern die Promis jetzt um ihren Verbleib – denn nur einer kann am Ende mit der Dschungelkrone auf dem Thron sitzen. Wer ist Ihr aktueller Favorit?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem Skandalsänger Gil Ofarim (43)an Tag 12 bei einer Dschungelprüfung gestürzt war, ins Krankenhaus kam und dann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/notfall-im-dschungelcamp-gil-ofarim-in-klinik-gebracht-697b7745393ebaf886c78191"><!-- --><!--[--><!--[-->unter Schmerzmitteln ins Camp zurückkehrte<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sind es an Tag 13 insgesamt noch acht Dschungelcamper, die auf einen Sieg hoffen. Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-aus-nicole-belstler-boettcher-kritisiert-gil-ofarim-heftig-697db169f0e62064809e0016"><!-- --><!--[--><!--[-->Nicole Belstler-Boettcher <!--]--><!--]--></a><!--[-->(62), Umut Tekin (28), Mirja du Mont (50) und Stephen Dürr (51) ist der Dschungeldrops bereits gelutscht, sie sind raus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ariel (22) hat jeden Tag was zu meckern, hält mit ihrer Meinung nicht hinter dem Busch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eva Benetatou (33, r.) und Samira Yavuz (32) werden keine Freundinnen mehr. Eva hatte Sex mit Samiras Ex, als die noch mit ihm zusammen war<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:51:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bittere Familiengeschichte des Dschungelstars:Darum kennt Samira ihren Vater nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-darum-kennt-samira-yavuz-ihren-vater-nicht-698222a06f72c99c11b1abe4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698222a06f72c99c11b1abe5/d6853a3a52f1a108e523089375734f2a,1492bf45?w=576" alt="Bittere Familiengeschichte des Dschungelstars:Darum kennt Samira ihren Vater nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Samira Yavuz hat im Dschungelcamp ein emotionales Kapitel ihres Lebens geöffnet: die schmerzhafte Suche nach ihrem Vater. Ohne je eine Antwort auf ihre Kontaktversuche zu erhalten, fand sie stattdessen ihren Halbbruder an der Adresse des Vaters und ihre Halbschwester über Instagram. BILD sprach mit ihrer Mutter in Australien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie und weshalb Samira damals verzweifelt ihren Vater suchte, warum sie heute mit ihm abgeschlossen hat und was ihre Mutter über Fremdgeh-Serkan sagt, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details zum Unfall ++ Was Dschungel-Fans im TV nicht sahen:Gil verlor immer wieder das Bewusstsein!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-gils-unfall-das-haben-fans-nicht-im-tv-gesehen-6982ebe2f0e62064809e40cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982ebe2f0e62064809e40ce/f4592ac5bbcee7cda8e77793e074850f,953db402?w=576" alt="Neue Details zum Unfall ++ Was Dschungel-Fans im TV nicht sahen:Gil verlor immer wieder das Bewusstsein!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarims (43) Unfall während einer Prüfung erschütterte an Tag 12 das RTL-Dschungelcamp. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Skandal-Sänger stürzte schwer, musste in eine Klinik gebracht werden. Doch nicht alle Details rund um den dramatischen Sturz sahen die Dschungel-Fans im TV – laut BILD-Infos verlor Gil nach dem Unfall mehrmals das Bewusstsein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, was im Dschungel von Murwillumbah passierte, wie die anderen Camper den Unfall-Schock erlebten und welche Details RTL nicht zeigte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:52:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>350 Mitarbeiter betroffen:Playmobil schließt Werk in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/playmobil-schliesst-werk-in-deutschland-350-mitarbeiter-betroffen-698312e02dfdd2aa24525055</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698312e02dfdd2aa24525055/4876a6ba6fdd85a599cc7a1b7f2d3141,214b1b93?w=320" alt="350 Mitarbeiter betroffen:Playmobil schließt Werk in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zirndorf (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>„Playmobil definiert das Spiel von morgen“, hieß es noch vor einigen Tagen in einer Pressemitteilung des Unternehmens. 350 Mitarbeiter des Werks in Dietenhofen im Landkreis Ansbach werden wohl bald ausgespielt haben: Der fränkische Spielzeughersteller schließt sein Werk bis Ende Juni.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies bedeute „nichts anderes als das Ende der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/spielzeug/nachrichten-news-fotos-videos-22420196.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spielwarenproduktion<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Standort Dietenhofen und damit das Ende der Playmobil-Produktion in Deutschland“, befürchtet die Gewerkschaft IGBCE (Bergbau, Chemie, Energie) in einer Pressemitteilung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unternehmenssprecher Tim-Niklas Kubach (41) zu BILD: „Der Produktionsstandort Dietenhofen für die Fertigung unserer Marke Lechuza bleibt bestehen. Außerdem befinden sich auch die Verwaltung sowie das Marketing und die Produktentwicklung von Playmobil weiterhin in Deutschland.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit den 60ern produzierte Playmobil in Dietenhofen. Der Standort wurde gegründet, nachdem das Unternehmen jahrzehntelang Mitarbeiter mit Bussen aus den Dörfern der Umgebung in die Zentrale nach Zirndorf hatte bringen lasen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:52:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Linksradikaler verurteilt:Acht Jahre Gefängnis für Maja von der Hammerbande</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/urteil-im-prozess-um-hammerbande-maja-t-muss-acht-jahre-ins-gefaengnis-6982f1f1893b145744d333d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982f1f1893b145744d333d7/e78b46428510fd08a9ce416b7cb57c71,b3b5d89b?w=320" alt="Linksradikaler verurteilt:Acht Jahre Gefängnis für Maja von der Hammerbande" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Budapest (Ungarn) – <!--]--><!--[--><b>Das ungarische Gericht sieht es als bewiesen an, dass der Deutsche Maja T. (25) als Mitglied der linksextremen Hammerbande an Angriffen auf mutmaßliche Rechtsextremisten im Februar 2023 in Budapest beteiligt gewesen ist. Wegen versuchter lebensbedrohlicher Körperverletzung und Mitgliedschaft in einer kriminellen Vereinigung muss Maja T., der sich selbst als non-binär bezeichnet, für acht Jahre ins Gefängnis. Das urteilte das Budapester Stadtgericht am Mittwoch nach einem knapp einjährigen Prozess.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 20 mutmaßliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/linksextremismus/news-inland-fotos-videos-19695578.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linksextremisten<!--]--><!--]--></a><!--[-->, darunter Maja T., hatten zwischen dem 9. und 11. Februar 2023 an fünf Stellen der ungarischen Hauptstadt Menschen mit Teleskop-Schlagstöcken, Gummihämmern und Pfefferspray attackiert. Von ihren Opfern nahmen die Angreifer an, dass sie am sogenannten „Tag der Ehre“ teilgenommen hatten, einem jährlichen SS-Gedenken, das die Behörden in Budapest tolerieren. Bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/straftaten/news-fotos-videos-17026252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Attacken<!--]--><!--]--></a><!--[--> sollen neun Menschen verletzt worden sein, ein Opfer erlitt einen Schädelbruch. Die Staatsanwaltschaft warf Maja T. die Beteiligung an zwei dieser Angriffe vor. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/hammerbande-vor-gericht-maja-t-wird-in-ungarn-angeleint-vorgefuehrt-67b843921aeb2534badd28e4"><!-- --><!--[--><!--[-->Sie forderte in dem Prozess 24 Jahre Haft.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Maja T. (25) bei der Urteilsverkündung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Verlauf der Verhandlung kamen wenig Beweise auf den Tisch. Weder Zeugenaussagen noch DNA-Spuren belasteten den Thüringer. Die Staatsanwaltschaft argumentierte mit einer Indizienkette, die sich auf das Bildmaterial von Sicherheitskameras in der Nähe der Tatorte stützte, auf denen Maja T. zu sehen sei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:52:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Bahn schlägt Alarm:Acht Angriffe auf DB-Personal täglich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/alarmierende-zahlen-acht-angriffe-auf-db-mitarbeiter-taeglich-698333bcc9ddc2c8009c1ad7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698333bcc9ddc2c8009c1ad8/27b9ffcf9f3b418c252a8208c6ef2d30,ad92e1c4?w=992" alt="Deutsche Bahn schlägt Alarm:Acht Angriffe auf DB-Personal täglich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nach dem tödlichen Angriff auf einen Zugbegleiter in Rheinland-Pfalz schlägt die Deutsche Bahn Alarm. Eine DB-Sprecherin sagte zu BILD: „2025 gab es über 3000 Angriffe auf unser Personal, also etwa acht pro Tag.“ Die Gewalt gegen Bahnmitarbeitende eskaliert – und sie hat jetzt ein Todesopfer gefordert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag war es bei Landstuhl in R<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/schaffner-tot-neue-details-zur-bahn-attacke-in-homburg-6982e36048913c2281394c91"><!-- --><!--[--><!--[-->heinland-Pfalz zu der tödlichen Attacke gekommen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In einem Regionalexpress kontrollierte Zugbegleiter Serkan C. (36) einen 26-Jährigen, der keinen gültigen Fahrschein vorweisen konnte. Als der Bahnmitarbeiter den Fahrgast des Zuges verweisen wollte, griff der Mann ihn an. Serkan C. starb später an den Folgen des Angriffs. Die Polizei ermittelt inzwischen wegen Totschlags.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schaffner wurde aus einer Gruppe heraus angegriffen.</p><p><!--[--><!--[-->Um 15 Uhr gab es am Mittwoch an allen Bahnhöfen in Deutschland eine Schweigeminute. Anschließend trat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->DB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Personalvorstand Martin Seiler (61) im Berliner Hauptbahnhof vor die Kameras. Er sprach von einem schwarzen Tag für alle Eisenbahner in Deutschland. „Wir trauern um Serkan, der gewaltsam zu Tode gekommen ist. Wir trauern um einen Kollegen, der seinen Job gemacht hat.“ Ihm sei wichtig, zu betonen: „Unser Kollege hat vorbildlich gehandelt. Er hat deeskaliert, er ist zurückgegangen und ist dann aber tatsächlich ohne Gegenwehr gewesen bei diesem sehr, sehr gewaltsamen Übergriff.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:52:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>