<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bondi Beach in Australien:Schüsse auf Juden! Wohl mehrere Tote</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bondi-beach-australien-berichte-ueber-schuesse-an-weltberuehmtem-strand-693e7226556d0eac97137dc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693e7226556d0eac97137dc8/5b8fee442aa53a470bc434450f65e2c8,bb0e4923?w=992" alt="Bondi Beach in Australien:Schüsse auf Juden! Wohl mehrere Tote" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Schüsse am weltberühmten Bade- und Surfstrand Bondi Beach: Berichten zufolge ist es am Sonntagnachmittag (Ortszeit) zu einem Schusswaffenangriff gekommen. Offenbar galt der Angriff Juden – an diesem Sonntag beginnt das achttägige Lichterfest Chanukka. Laut Angaben der jüdischen Gemeinde vor Ort feierten rund 2000 Menschen auf der Veranstaltung „Chanukah by the Sea“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigte einen Einsatz und warnte die Bevölkerung, die Umgebung zu meiden. Auch Premierminister Anthony Albanese sprach von einer „aktiven Sicherheitslage“ an dem weltberühmten Badestrand. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den sozialen Medien kursieren Videos, auf denen zwei schwarz gekleidete Personen mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schusswaffen<!--]--><!--]--></a><!--[--> – mutmaßlich die Schützen – zu sehen sind. Die Männer steigen aus einem Auto und eröffnen mit Gewehren das Feuer von einer kleinen Brücke aus. Worauf sie schießen, ist auf den Videos nicht zu erkennen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Anwohner gegenüber lokalen Medien berichten, sollen die ersten Schüsse am Sonntagnachmittag gegen 18.50 Uhr (Ortszeit) gefallen sein. In der Nähe des Strandes, im Archer Park am „Bondi Pavilion“, fand laut der britischen „Daily Mail“ und der „Jerusalem Post“ eine Veranstaltung zum jüdischen Fest Chanukka statt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 09:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rechtsstreit nach Fehldiagnose:16 Chemos! Aber Anna hatte gar keinen Krebs</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bremen/oldenburg-frau-bekommt-16-chemotherapien-obwohl-sie-keinen-krebs-hat-693954d911f914c89b858f11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693954d911f914c89b858f12/dad396512013194ad6ec6263943168bf,1d6a1cad?w=992" alt="Rechtsstreit nach Fehldiagnose:16 Chemos! Aber Anna hatte gar keinen Krebs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine vermeintliche Krebsdiagnose stürzte Anna-Maria W. in einen Albtraum aus Chemotherapien und Operationen – alles umsonst, wie sich später herausstellte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es zu diesem schrecklichen Irrtum kommen konnte, was der Arzt sagt und welche Konsequenzen Anna-Maria und ihr Mann bis heute ertragen müssen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 09:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Promis im Finale enttarnt:Muuhnika gewinnt „The Masked Singer“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/muuhnika-gewinnt-the-masked-singer-alle-promis-im-finale-enttarnt-693dfb11629fc38b106a29cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693dfb11629fc38b106a29cd/0d774ac7b237113088338983aaebeb0f,61aba251?w=576" alt="Alle Promis im Finale enttarnt:Muuhnika gewinnt „The Masked Singer“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Versteckspiel ist vorbei! Am Samstagabend fielen im großen Finale auch die letzten vier Masken von „The Masked Singer“. Neben Verona Pooth (57) und Chris Tall (34) durfte diesmal Schlagerstar Beatrice Egli (37) ihre Tipps abgeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Ei Eggi denkt Verona an Sophia Thomalla (36), Chris tippt auf Pocher-Ex <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/amira-aly-krise-alles-aus-mit-christian-dueren-6931a03412247ae9cd9829af"><!-- --><!--[--><!--[-->Amira Aly:<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Die Stimme ist besser, als ich von Amira erwarten würde.“ Auch Collien Fernandes (44) steht hoch im Kurs. Eggis Maske fällt zuerst – und zum Vorschein kommt tatsächlich Amira Aly! Die singt noch mal den Song „Ex’s and Oh’s“ – vielleicht eine Anspielung auf ihren Ex Oliver Pocher (47). Auch als sie von Matthias Opdenhövel (55) gefragt wird, wie sie ihre Teilnahme geheimhalten konnte, kann sie sich einen Seitenhieb nicht verkneifen: Sie deutet an, dass der Vater ihrer Kinder nicht gut den Mund halten könne.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wer steckt unter dem „Eggi“-Kostüm?<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Amira Aly (33)!<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 09:26:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Krieg, Blackout, Hacker-Angriff:So schnell steht Deutschland ohne Bargeld da</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/wie-lange-haelt-deutschland-ohne-bargeld-aus-692035db11659bc998708f29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692035db11659bc998708f2a/a561a486186ed785a20ffc0e413aee01,1f82a9c0?w=576" alt="Bei Krieg, Blackout, Hacker-Angriff:So schnell steht Deutschland ohne Bargeld da" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was passiert, wenn Deutschland eines Morgens aufwacht und das Geld steht still? Der Strom ist weg. Kein Automat funktioniert mehr, keine Kartenzahlung, kein Online-Banking – ein Szenario, das die wenigsten wahrhaben wollen. Doch wie sicher ist unser Geld wirklich? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was das Bundesamt für Bevölkerungsschutz und Katastrophenhilfe (BKK) rät, was für Bargeld, Goldbarren und Schließfächer gilt, wie Sie sich am besten schützen und wie viel Bargeld Sie zu Hause haben sollten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 09:26:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Denn sie wissen nicht, was passiert“:So lief Michelle Hunzikers Samstagabend-Comeback</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/denn-sie-wissen-nicht-was-passiert-so-lief-die-1-show-ohne-gottschalk-und-jauch-693d9474f679420e000b3a39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d9474f679420e000b3a3a/e5837db6c7af41bd18d852e89d1489ef,79235814?w=992" alt="„Denn sie wissen nicht, was passiert“:So lief Michelle Hunzikers Samstagabend-Comeback" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Sie hatte einen Kindergeburtstag angekündigt und enttäuschte nicht. Da hat die Oma abgeliefert! Als „Oma“ bezeichnete sich Michelle Hunziker bei ihrem großen Samstagabend-Comeback zur Primetime während der ersten Ausgabe nach Thomas Gottschalk (75) selbst. Vergangene Woche hatte sich der Show-Titan von der großen Fernsehbühne in der RTL-Show „Denn sie wissen nicht, was passiert“ verabschiedet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/thomas-gottschalk/thema-thomas-gottschalk-alle-infos-82022690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gottschalk<!--]--><!--]--></a><!--[--> gingen auch seine Kollegen Günther Jauch (69) und Barbara Schöneberger (51) aus dem Format. Zeit für was Neues! Neben Hunziker gaben die Ehrlich Brothers Chris und Andreas ihr Debüt in der Sendung. Dazu gingen Giovanni und Jana Ina Zarrella mit in den Abend. Aus drei mach’ fünf! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorweg: Im chaotischen Spiele-Gewusel von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/denn-sie-wissen-nicht-was-passiert-sie-sind-die-neuen-69383a91c3b4893a9e2b3522"><!-- --><!--[--><!--[-->„Denn sie wissen nicht, was passiert“<!--]--><!--]--></a><!--[--> harmonierten schweiz-italienischer Charme, Zauberei und große „Amore“ ganz gut. Wenngleich die Länge der Spiele den einen oder anderen Zuschauer an seine Schmerzgrenze gebracht haben dürfte. Die Promis mussten Bierfässer tragen – und das mit klarer Puls-Vorgabe: entweder über 130 Schläge pro Minute oder unter 90. Außerdem gab es einen großen Eierlauf, bei dem alle Teilnehmer rohe Eier um den Hals tragen mussten, und Ratespiele, bei denen miserabel gesungene Songs erkannt werden mussten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kleiner Schock für Fans die Zauber-Idole: Andreas Ehrlich kam mit Halskrause mit seinem Bruder direkt aus einer großen Live-Show in Oberhausen. Was ist da passiert? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 09:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzleramtsminister im Interview:Frei: Nächstes Jahr haben Familien 160 Euro mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/fliegt-die-bundesregierung-auseinander-herr-frei-693c4fc0a2b27337507da36d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c4fc0a2b27337507da36e/428f1aa132f4d7c8d68026c9419a298d,3832400f?w=576" alt="Kanzleramtsminister im Interview:Frei: Nächstes Jahr haben Familien 160 Euro mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><i> Kanzleramtsminister Thorsten Frei (CDU) ist einer der engsten Vertrauten von Friedrich Merz. Er ist als Krisenmanager sowie Strippenzieher der Regierungskoalition und als Vermittler zwischen Union und SPD im Dauereinsatz – ob beim Streit um die Rente oder um das Bürgergeld.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Herr Frei, Bundeskanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hatte beim Start der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Regierung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Verbesserungen für die Bevölkerung versprochen. Doch statt Entlastungen steigen die Preise, der Unmut ist groß. Können Sie das verstehen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>THORSTEN FREI:</b><!--]--><!--[--> Ja. Es ist aber so, dass wir das, was wir im Koalitionsvertrag miteinander vereinbart haben – und das ist ja das, was wir den Menschen zugesagt haben – mit einem hohen Tempo abarbeiten. Aber nicht in jedem Politikbereich sieht man die Veränderung sofort. Die Gesetze müssen umgesetzt werden, sie müssen wirken. Auch angesichts der Tatsache, dass wir jetzt das sechste Jahr in Folge eine stagnierende Volkswirtschaft haben, verstehe ich, dass es in der Bevölkerung eine große Ungeduld gibt. Die habe ich auch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ganz konkret: Können Sie den Bürgern sagen, was sich nächstes Jahr verbessert? Wann gibt es eine spürbare Entlastung?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 09:26:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um seinen Sohn beim BVB zu halten:Schlotterbeck-Papa wird zu Sammer befördert</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-es-brodelt-an-vielen-fronten-der-kampf-um-die-bvb-zukunft-693dea21629fc38b106a2966</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693dea21629fc38b106a2967/8caa6700090d9519994b30f0518c3446,af914538?w=656" alt="Um seinen Sohn beim BVB zu halten:Schlotterbeck-Papa wird zu Sammer befördert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem enttäuschenden Champions-League-Unentschieden gegen FK Bodö/Glimt steht Borussia Dortmund unter Druck. Die Unruhe im Verein ist groß, doch die Entscheidungsträger müssen jetzt kluge Schritte einleiten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders im Fokus: die Vertragsverlängerungen von Nico Schlotterbeck.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit Nico beim BVB bleibt, wird selbst Schlotterbecks Vater Marc umgarnt und zu Matthias Sammer befördert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Infos mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 09:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Brandt fällt aus:Plötzlich Verletzungs-Alarm beim BVB!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wer-gegen-freiburg-alles-ausfaellt-ploetzlich-verletzungs-alarm-beim-bvb-693def62f679420e000b3da9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693def62f679420e000b3da9/683758f9d044af04d01b82932809be5e-miniSquare,1b14db?w=320" alt="Auch Brandt fällt aus:Plötzlich Verletzungs-Alarm beim BVB!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Plötzlich Personal-Alarm bei Borussia Dortmund!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim heutigen Gastspiel beim SC Freiburg (15.30 Uhr/DAZN) muss der BVB auf gleich mehrere Stammkräfte verzichten – und das ausgerechnet nach dem Rückschlag in der Champions League.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das 2:2 gegen Bodø/Glimt am Mittwoch war richtig bitter für die Dortmunder. Immerhin: Schon bietet kurze Zeit später bietet sich in Freiburg die Chance, den zuletzt schief hängenden Haussegen wieder etwas geradezurücken. Doch genau diese Aufgabe wird für Trainer Niko Kovač (54) nun deutlich komplizierter als gedacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn in der Defensive droht akuter Notstand. Gleich beide Innenverteidiger aus der Startelf vom Mittwoch fallen aus. Waldemar Anton (29) musste gegen die Norweger bereits früh vom Platz. In der 33. Minute griff er sich an den hinteren Oberschenkel und konnte nicht weitermachen. Auch bei Aaron Anselmino (20) sah es nicht besser aus. Der Youngster verletzte sich bei einem Klärungsversuch im Fuß- beziehungsweise Knöchelbereich, musste ebenfalls raus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 09:26:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boniface-Diskussion:„Du wirst im Prinzip verarscht“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/boniface-diskussion-du-wirst-im-prinzip-verarscht-693dc0e4f679420e000b3c0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693dc0e4f679420e000b3c0b/6f3824f87278c353456e9086025e9fd9,f52d4d53?w=320" alt="Boniface-Diskussion:„Du wirst im Prinzip verarscht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Victor Boniface und Werder Bremen sind Thema im „Stammplatz“-Podcast.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 09:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Treffen mit früheren Trump-Berater Bannon:Was ist das für ein Foto auf Epsteins Schreibtisch?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-foto-mit-frueheren-trump-berater-wirft-fragen-auf-693da660f679420e000b3adc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693da660f679420e000b3add/d6d5ca5dc1fd4ef0538fab90a343e8a0,7ea543bc?w=992" alt="Treffen mit früheren Trump-Berater Bannon:Was ist das für ein Foto auf Epsteins Schreibtisch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Ein Foto einer liegenden Frau, das Jeffrey Epstein auf seinem Schreibtisch im Arbeitszimmer stehen hatte, wirft derzeit jede Menge Fragen auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Bild liegt die Frau in einer seltsamen Position, anscheinend auf einer Couch. Ihre Arme liegen unter oder sehr nahe am Körper, die Beine scheinen 90 Grad vom Körper abgewinkelt zu sein und übereinander zu liegen. Das Gesicht der Person wurde vor der Veröffentlichung geschwärzt, vermutlich um die Frau zu schützen.  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf Social Media wird bereits spekuliert, was genau hinter dem Foto steckt. Viele User glauben, dass es Epsteins Drang nach Kontrolle zeigt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das gesamte Foto zeigt Epstein und den ehemaligen Trump-Berater Steve Bannon in der berüchtigten Upper East Side-Residenz des Pädophilen. Zu sehen ist Bannon, der Epstein gegenüber an einem Schreibtisch sitzt und angeregt gestikuliert. Epstein hört Bannon nachdenklich zu.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 09:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der brisanteste Mann im Ally Pally:Doping-Sünder startet bei Darts-WM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-doping-suender-zurueck-im-ally-pally-693df780629fc38b106a29b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693df781629fc38b106a29b5/9fc46b93311bc402229d4daef64c10a5,8bda3ba4?w=576" alt="Der brisanteste Mann im Ally Pally:Doping-Sünder startet bei Darts-WM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heute wird es bei der Darts-WM richtig brisant – und das liegt vor allem an Dom „The Tower“ Taylor!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Engländer (27) steht wieder im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ally Pally<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Oche – ein Comeback, das fast unmöglich schien. Denn vor rund einem Jahr war seine Karriere durch einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-englischer-profi-wegen-doping-fuer-die-wm-gesperrt-675c1bd97d8f5331e91a3076"><!-- --><!--[--><!--[-->Doping-Skandal<!--]--><!--]--></a><!--[--> ins Wanken geraten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im November 2024 wurde Taylor bei einer Dopingkontrolle positiv getestet. Der Weltverband PDC reagierte sofort, suspendierte ihn, nahm ihn aus allen Turnieren und strich ihn sogar aus dem WM-Feld. Robert Owen rückte damals für ihn nach.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Befund wurde von der Darts Regulation Authority bestätigt, doch die entscheidende Information blieb geheim: Welche Substanz im Körper des Profis gefunden wurde. Normalerweise drohen bei einem solchen Verstoß Sperren von bis zu zwei Jahren. Dass der Verband ausgerechnet diesen Punkt nie veröffentlichte, machte den Fall zu einem der rätselhaftesten im Profi-Darts.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 09:26:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Männer planten Anschlag auf Weihnachtsmarkt:Vorbeter soll in Moschee zu Attentat aufgerufen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/terrorverdacht-im-raum-dingolfing-vier-maenner-planten-anschlag-auf-weihnachtsmarkt-693db4d5f679420e000b3b86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693db4d5f679420e000b3b87/267fed5867b054f42b91a783c6330848,7203bf9?w=576" alt="Männer planten Anschlag auf Weihnachtsmarkt:Vorbeter soll in Moschee zu Attentat aufgerufen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Niederbayern wurden fünf Männer festgenommen, die einen Anschlag auf einen Weihnachtsmarkt geplant haben sollen. Unter den Verdächtigen sind drei Marokkaner, ein Ägypter und ein Syrer. Besonders brisant: Ein ausländischer Geheimdienst soll den entscheidenden Hinweis geliefert haben.

<!--]--><!--[--><b>Die Ermittlungen laufen auf Hochtouren. Lesen Sie die Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 09:26:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Variante treibt Grippewelle an:Was rollt da Weihnachten auf uns zu?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/grippewelle-2025-frueher-start-bedroht-deutschland-693d30f3f679420e000b34db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693d30f3f679420e000b34db/774d5c43fbd2378acbb1abb4aa128975,72675b2d?w=320" alt="Neue Variante treibt Grippewelle an:Was rollt da Weihnachten auf uns zu?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Noch vor dem ersten Advent meldete das RKI einen deutlichen Anstieg der Influenza-Nachweise – deutlich früher als in den Jahren davor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In mehreren Bundesländern rollt die Welle bereits merklich an. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/7-2-millionen-menschen-in-deutschand-liegen-flach-rki-warnt-vor-beginnender-grippewelle-693175019727d347505ac53b"><!-- --><!--[--><!--[-->Laut RKI sind derzeit geschätzt mehr als sieben Millionen Menschen in Deutschland wegen Atemwegserkrankungen krankgeschrieben oder ausgefallen.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frage, die sich jetzt stellt: Kommt der Höhepunkt ausgerechnet zu Weihnachten?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im November warnte das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/robert-koch-institut/rki-alle-infos-78677440.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RKI<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor der beginnenden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/grippe-erkennen-und-behandeln-symptome-und-ursachen-im-ueberblick-84822934.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grippewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> – ungewöhnlich früh im Vergleich zu den vergangenen Wintern. Die Entwicklung zeigt einen steilen Anstieg der Atemwegsinfektionen, deutlich über dem Niveau des gleichen Zeitraums der Vorjahre.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 09:26:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>