<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Maria Riva stirbt mit 100:Ein Leben im Schatten von Mama Marlene Dietrich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/maria-riva-stirbt-mit-100-jahren-tochter-von-marlene-dietrich-bewahrte-ihr-vermaechtnis-69032f461118a64696446e5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69032f461118a64696446e5c/4f197837582d5620309010c15bb79a26,389a6d99?w=992" alt="Maria Riva stirbt mit 100:Ein Leben im Schatten von Mama Marlene Dietrich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie war die einzige, die Marlene Dietrich wirklich kannte. Und die einzige, die wagte, über sie zu schreiben, wie niemand sonst. Jetzt ist Maria Riva, Tochter der legendären Diva, im Alter von 100 Jahren in ihrer Wahlheimat New Mexico gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rivas Tod wurde auf Facebook vom Sohn ihrer langjährigen Freundin, Broadway-Star Eileen Heckart (†82), verkündet: „Ich habe gerade vom Tod meiner lieben Maria Riva erfahren, kurz vor ihrem 101. Geburtstag. Maria war unglaublich – eine wunderbare Schauspielerin, eine brillante Autorin und die Tochter von Marlene Dietrich – neben vielen anderen Dingen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Maria Riva mit ihrem Sohn Peter (damals 50) beim Berlin-Besuch im Jahr 2000. Damals kamen die beiden zur Eröffnung des Filmmuseums Berlin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marlenes „Kleene“ wäre am 13. Dezember 101 geworden. Sie wurde 1924 in Berlin als Tochter von Dietrich und ihrem Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/affaere/der-pass-der-die-geliebte-von-marlenes-mann-rettete-53048918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rudolf Sieber<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†79) geboren, bevor die Schauspielerin („Der blaue Engel“) ihr Image als eine der verführerischsten Figuren der Leinwand aufgebaut hatte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:33:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge vor drei Wochen ermordet:Die drei ungelösten Rätsel im Fall Fabian (†8)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/vor-3-wochen-ermordet-die-3-ungeloesten-raetsel-im-fall-fabian-8-690325441118a64696446d52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690325441118a64696446d53/619d8aa67623ceb9cf1c7d708dd84dba,45342458?w=992" alt="Junge vor drei Wochen ermordet:Die drei ungelösten Rätsel im Fall Fabian (†8)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Drei Wochen ist es jetzt her, dass der kleine Fabian (8) aus Güstrow am Rande eines Tümpels tot aufgefunden wurde. Er verschwand am Freitag, dem 10. Oktober, spurlos aus der Wohnung. Erst vier Tage später wurde seine Leiche am Rande eines Tümpels bei Klein Upahl entdeckt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ex-Freundin von Fabians Vater fand die Leiche morgens bei einer Gassirunde.
Seitdem hüllt sich die Staatsanwaltschaft in Schweigen und der Mörder ist noch immer auf freiem Fuß. Mit BILDplus lesen Sie, welche drei große Rätsel im Mordfall bleiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:33:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tennis-Star Wozniacki über Kommentator:„Er schikaniert mich seit 20 Jahren“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-star-wozniaki-er-schikaniert-mich-seit-20-jahren-69031349622e4a44f35c565a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69031349622e4a44f35c565b/48c250774e2352e0d57532ddb8aa3dda,6254731c?w=576" alt="Tennis-Star Wozniacki über Kommentator:„Er schikaniert mich seit 20 Jahren“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tennis-Star Caroline Wozniacki (35) holt ordentlich aus – diesmal allerdings nicht auf dem Court.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Instagram schrieb die Dänin über TV-Kommentator Peter Bastiansen: „Peter, du bist ein Clown und als ‚Tennisexperte‘ solltest du die Regeln kennen. Es kann schwierig sein, den Überblick zu behalten, wenn man selbst nie auf hohem Niveau gespielt hat.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und weiter: „Peter Bastiansen mobbt und attackiert mich seit über 20 Jahren persönlich in den Medien und spricht über Dinge, von denen er keine Ahnung hat.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ganz erschreckende Einblicke von unserer deutschen Tennis-Hoffnung Eva Lys (23).</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:33:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreuzfahrtschiff vergisst Frau (80) auf einsamer Insel:Erst beim Abendessen merkten sie, dass Suzanne fehlt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/drama-auf-lizard-island-kreuzfahrt-endet-tragisch-69030c5365977410a0bffecd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69030c5365977410a0bffece/872eab91790875651408b3e93d2878b8,70459355?w=576" alt="Kreuzfahrtschiff vergisst Frau (80) auf einsamer Insel:Erst beim Abendessen merkten sie, dass Suzanne fehlt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Traumreise endete in einer Tragödie: Suzanne Rees, 80, starb auf Lizard Island, nachdem sie von ihrem Kreuzfahrtschiff zurückgelassen wurde. Ihre Tochter erhebt nun schwere Vorwürfe gegen das Reiseunternehmen und fragt sich, wie es dazu kommen konnte. Lesen Sie die bewegende Geschichte und die Hintergründe mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:33:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pressekonferenz in Ankara lief aus dem Ruder:Offener Schlagabtausch zwischen Merz und Erdogan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/abschiebe-pakt-nahost-ukraine-krieg-merz-spricht-live-bei-erdogan-690357bb318b8b65a5894b9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690357bb318b8b65a5894b9c/8dad5b14ec4b00f61f2e2810c0278ea2,1f368bd8?w=992" alt="Pressekonferenz in Ankara lief aus dem Ruder:Offener Schlagabtausch zwischen Merz und Erdogan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ankara –<!--]--><!--[--><b> Schlagabtausch in der türkischen Hauptstadt – und das vor laufenden Kameras! In den Hauptrollen: Kanzler Friedrich Merz (69) und der türkische Präsident Recep Tayyip Erdogan (71). Anlass: Israels Krieg gegen die palästinensischen Hamas-Terroristen und die Situation in Gaza!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleich zu Beginn der Pressekonferenz stichelte Erdogan schon, sprach in seinem Eingangsstatement von einem „Völkermord in Gaza“, gemeint damit: Israels Krieg gegen die Hamas nach dem Terrorangriff des 7. Oktobers 2023. Zunächst ist Merz darauf nicht eingegangen – und versuchte wohl, das Thema außen vorzulassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch die Situation eskalierte durch die provokante Frage eines türkischen Journalisten. Ob Deutschland mit seiner Unterstützung für Israel nicht „zum zweiten Mal auf der falschen Seite der Geschichte“ stehe, wollte er vom Kanzler wissen. Eine üble Anspielung auf den Holocaust und den Zweiten Weltkrieg!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zeitweise wurde es hitzig auf der Pressekonferenz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:33:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen Milben im Bett:Dieser Top-Deal beseitigt das Ekel-Problem</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/diese-schnaeppchen-kann-ich-heute-empfehlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69038665a6bc3e9242fc73c2/f41e8301cd0a8197eb606ffeca58e520,4942544e?w=576" alt="Millionen Milben im Bett:Dieser Top-Deal beseitigt das Ekel-Problem" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:33:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um 1,41 Meter:Ulmer Münster verliert Weltrekord an Barcelona</title>
    <link>https://www.bild.de/news/es-geht-um-1-41-meter-ulmer-muenster-verliert-weltrekord-an-barcelona-69038ffd7b376d2140d7077d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69038ffd7b376d2140d7077d/86a80f280c6fab422d94f30bb6545c02,12c057b0?w=576" alt="Es geht um 1,41 Meter:Ulmer Münster verliert Weltrekord an Barcelona" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Ulmer Münster ist seinen Weltrekord los: Mit 161,50 Metern galt es jahrzehntelang als höchster Kirchturm der Welt. Doch seit Donnerstag ragt die Sagrada Família in Barcelona noch höher in den Himmel. Wie die spanische Kirche mitteilte, erreichte der zentrale Turm jetzt eine Höhe von 162,91 Metern – und krönt damit die Basilika von Stararchitekt Antoni Gaudí zum neuen Spitzenreiter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der Anbringung des ersten Kreuzsegments auf dem Turm Jesu Christi hat in Barcelona die finale Bauphase der Sagrada Família begonnen – und die wird der neue Rekordhalter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> Die Sagrada Familia in Barcelona strahlt in der Morgensonne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mit dem unteren Kreuzarm erreicht der zentrale Turm nun eine Höhe von 162,91 Metern und überragt damit nun erstmals das Ulmer Münster – den bisher höchsten vollendeten Kirchturm der Welt“, teilte die Kirche am Donnerstag mit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:33:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Blicke in seine verrückte Biografie:Axel Prahl(t) mit den Buletten von „Muddern“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/axel-prahl-mudderns-geheimrezepte-und-matratzen-abenteuer-6901e57218898ee91d6f75aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901e57218898ee91d6f75aa/619394bf82d149fe5a17f9dd8343ac25,800bc3f9?w=656" alt="Exklusive Blicke in seine verrückte Biografie:Axel Prahl(t) mit den Buletten von „Muddern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschlands beliebtester „Tatort“-Kommissar „backt“ aus – über Mudderns Eierlikörkuchen, ihre berühmten Buletten und Flachwitz-Verbote seiner Frau Silja ...</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ohne Sack, aber mit langem Bart, übernimmt Axel mit gut fünf Jahren die Rolle als Nikolaus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Was man liebt, braucht Zeit“ – und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/axel-prahl/unterhaltung-leute-nachrichten-news-fotos-videos-29669706.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Axel Prahl<!--]--><!--]--></a><!--[--> nutzt sie. Zwischen Bühne, Drehtag und „Tatort“-Geheimniskrämerei nimmt sich Deutschlands Publikumsliebling Zeit für eine liebenswerte Biografie-Collage (erscheint am 5. November, Goldmann, 240 Seiten).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ton: weich und warm, die Pointen: gern flach – „wie meine Witze“, verrät er BILD. Der Blick zurück beginnt zu Hause, bei „Muddern“ Rita (85). Ihre Buletten „sind weit über die Grenzen Schleswig-Holsteins“ bekannt, prahlt der stolze Axel aus Eutin (Ostholstein).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:33:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wende bei der Holland-Wahl:Haben sich die Wilders-Gegner zu früh gefreut?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wende-bei-holland-wahl-haben-sich-die-wilders-gegner-zu-frueh-gefreut-690326aa1118a64696446d72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690326aa1118a64696446d72/fd1536d836d61f82836b2737997e7e8f,b10116c6?w=320" alt="Wende bei der Holland-Wahl:Haben sich die Wilders-Gegner zu früh gefreut?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Den Haag – <!--]--><!--[--><b>Wilde Wilders-Wende bei der Wahl in Holland! Nach den ersten Prognosen am Mittwoch galt Geert Wilders (62) bereits als geschlagen. Er lag nur noch auf dem zweiten Platz, Beobachter sprachen von einer Klatsche für ihn. Doch dann holte der Rechtspopulist und Islamkritiker auf, liegt in aktuellen Hochrechnungen mit an der Spitze. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wilders-Partei und D66 im Kopf-an-Kopf-Rennen bei der niederländischen Parlamentswahl.</p><p><!--[--><!--[-->Nach den ersten, vagen Prognosen lag die Wilders-Partei bei 25 Sitzen im Parlament (12 weniger als bei der Wahl 2023) – drei Sitze hinter der linksliberalen D66 von Rob Jetten (32), der sich bereits als Wahlsieger feiern ließ. Da waren allerdings noch lange nicht alle Stimmen ausgezählt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wilders selbst nannte den enormen Stimmverlust seiner Partei einen „schweren Rückschlag“. Doch in der Nacht wendete sich das Blatt in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/holland/thema-niederlande-alle-infos-80037448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Niederlanden<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:33:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war erst 13:Lehrer wegen Missbrauchs an Schülerin verurteilt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/sie-war-erst-13-erfurter-lehrer-63-wegen-missbrauchs-an-schuelerin-verurteilt-6903649846ca82652badc5aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6903649846ca82652badc5aa/40a2122278b8e7cf18ad638b10d0222d,7d8f8617?w=320" alt="Sie war erst 13:Lehrer wegen Missbrauchs an Schülerin verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erfurt (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Eine Schülerin wandte sich vertrauensvoll an ihren Klassenlehrer, suchte eine starke Schulter. Statt Hilfe zu bekommen, wurde sie über Jahre hinweg missbraucht. Dafür muss der Lehrer (63) jetzt für fünf Jahre und drei Monate ins Gefängnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen 2016 und 2020 soll sich Jörg S. in mehr als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/erfurt-ehemaliger-lehrer-gesteht-missbrauch-von-schuelerin-68f8b2cd59e2e09750708132"><!-- --><!--[--><!--[-->84 Fällen an dem Mädchen vergangen haben<!--]--><!--]--></a><!--[--> – in der Schule, auf Klassenfahrten, in seinem Wohnhaus. Beim ersten Geschlechtsverkehr war das Opfer gerade mal 13 Jahre alt. Der Vorsitzende Richter Holger Pröbstel fand bei der Urteilsverkündung deutliche Worte: „Das psychisch labile Mädchen suchte eine Schulter zum Anlehnen – er machte daraus einen langjährigen sexuellen Missbrauch.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pröbstel nannte den ehemaligen Sport- und Geschichtslehrer „charakterlich ungeeignet“. Ein Lehrer, der sich so verhalte, habe „von seinem Beruf nichts verstanden“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Richter machte auch der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schule<!--]--><!--]--></a><!--[--> schwere Vorwürfe: „Die Schule gibt ein verdammt falsches Bild ab.“ Die Schülerin hatte sich wegen des Missbrauchs einem Vertrauenslehrer anvertraut – der soll dann selbst übergriffig geworden sein. Laut Anklage tauschte er pornografische Bilder mit dem Mädchen aus. Gegen ihn läuft ein gesondertes Verfahren. Wie der „MDR“ berichtet, ergaben Ermittlungen, dass der 57-Jährige sich auch an weiteren Schülerinnen vergangen haben soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:33:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>England-Legende Scholes spricht über seinen autistischen Sohn Aiden (21):WHAT A GREAT DADDY!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-england-legende-scholes-spricht-emotional-ueber-seinen-autistischen-sohn-21-69035a20940776392a0338d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69035a20940776392a0338da/28e0d32baf1e928ae481890c41d18925,6157c498?w=992" alt="England-Legende Scholes spricht über seinen autistischen Sohn Aiden (21):WHAT A GREAT DADDY!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Worte gehen ans Herz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->England-Legende Paul Scholes (50) zieht sich von seinem Job als TV-Experte und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kommentator zurück, um sich einer viel wichtigeren Rolle zu widmen: seiner Vaterrolle. Er möchte mehr Zeit mit seinem autistischen Sohn Aiden (20) verbringen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das geht unter die Haut!</p><p class="teaser__text">Tennis-Star Caroline Wozniacki (35) holt abseits des Courts aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:33:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schutz vor Meningokokken:Stiko ändert Impfempfehlung für Jugendliche</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/meningokokken-stiko-empfiehlt-jugendlichen-erstmals-impfung-69036ee746ca82652badc68d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69036ee746ca82652badc68e/0699e69396478ea0c8c2132776bfe949,1c22a0d8?w=576" alt="Schutz vor Meningokokken:Stiko ändert Impfempfehlung für Jugendliche" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-450"><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bakterien treten zwar selten in Erscheinung. Wenn, dann aber mit oft lebensbedrohlichen Folgen. Die Ständige Impfkommission (Stiko) empfiehlt deshalb, jetzt auch Jugendliche zwischen 12 und 14 Jahren gegen Meningokokken impfen zu lassen. Bisher galt die Empfehlung nur für Babys und jüngere Kinder.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-450"><!--[--><!--[-->Ziel ist einerseits der Schutz einer der Altersgruppen mit dem höchsten Erkrankungsrisiko, andererseits soll dadurch die Verbreitung der Erreger in der gesamten Bevölkerung verringert werden, teilte das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/robert-koch-institut/rki-alle-infos-78677440.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Robert-Koch-Institut (RKI)<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Berlin mit. Die Impfempfehlung betrifft die vier Untergruppen der Meningokokken A, C, W und Y.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-450-839"><!--[--><!--[-->Meningokokken sind <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hygienevorschriften/haushalt-nachrichten-news-fotos-videos-19727922.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bakterien<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die durch Tröpfchen etwa beim Husten oder Niesen übertragen werden. Sie können eine Hirnhautentzündung (Meningitis) oder eine Blutvergiftung (Sepsis) auslösen. Die Erkrankungen sind laut RKI in Deutschland zwar „sehr selten, verlaufen jedoch meist sehr schwerwiegend“. Die Todesfallrate betrage 7 bis 15 Prozent, viele Überlebende litten an schweren Langzeitfolgen. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-839-1289"><!--[--><!--[-->Jugendliche im Alter von 15 bis 19 Jahren haben das höchste Infektionsrisiko, erläutert das RKI. Daher sollte vor dem Erreichen dieses Alters ein Immunschutz aufgebaut werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:33:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sensationelle Aufnahme:Erraten Sie, was dieses Foto zeigt?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sensationelle-aufnahme-erkennen-sie-was-dieses-foto-zeigt-6902360c6745059776a283ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6902360c6745059776a28400/c3d914292750d9515d243c5e53840664,2278953f?w=656" alt="Sensationelle Aufnahme:Erraten Sie, was dieses Foto zeigt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei diesem Foto ist auf den ersten Blick schwer zu sagen, worum es sich handelt. Ein See inmitten einer Wüste? Ein Edelstein? Oder eine Aufnahme aus dem Weltall? Erkennen Sie, was es ist?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein blaues, ovales Etwas mit einer schwarzen Mitte schlängelt sich in ein Feld voller braun-beiger Mosaike. Doch: Dieses <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fotografie/news-fotos-videos-17010020.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Foto<!--]--><!--]--></a><!--[--> hätte auch tödlich enden können. Denn es zeigt …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->… das Auge eines Hais aus nächster Nähe!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der französische Fotograf und Tauchlehrer Hadrien Foucher hat die unglaubliche Aufnahme Ende August in den stillen Gewässern des Vaavu-Atolls auf den Malediven gemacht. Er ging laut der Fotoagentur „HGM“ dafür mit seiner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kameras/kameras-vergleich-modelle-und-zubehoer-02-42441248.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kamera<!--]--><!--]--></a><!--[--> und einem Makroobjektiv ganz nah an einen Ammenhai heran und fotografierte nur das Auge, eingerahmt von einem Schuppenmuster.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:33:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Unterschiede:Darum senken die USA ihre Zinsen – und wir nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/fed-senkt-zinsen-ezb-nicht-darum-reagiert-amerika-schneller-als-eu-69023153fa1876cd16274427</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69023153fa1876cd16274427/9c6b1c9cc088b8556a2d0327358a4307,25940403?w=320" alt="Große Unterschiede:Darum senken die USA ihre Zinsen – und wir nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Während die US-Notenbank Fed die Zinsen senkt, um die schwächelnde Wirtschaft zu stützen, bleibt die Europäische Zentralbank (EZB) vorsichtig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Kontinente, zwei Strategien – und zwei unterschiedliche Wirtschaftslagen. Lesen Sie mit BILDplus, warum die EZB einen anderen Weg geht und welche Auswirkungen das für Sparer und Anleger hat. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:33:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>