<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Pendler-Chaos: Züge zwischen Hamburg und Lübeck fallen aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pendler-chaos-zuege-zwischen-hamburg-und-luebeck-fallen-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-3858.jpeg?resize=300%2C300&crop=270px%2C220px%2C737px%2C737px&webp=1" alt="Pendler-Chaos: Züge zwischen Hamburg und Lübeck fallen aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hunderte Menschen würden in Ahrensburg auf Ersatzbusse warten, wie ein Reporter vor Ort berichtet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Friedrichs</span></p><p><strong>Eine technische Störung hat am Dienstag den Bahnverkehr zwischen Hamburg und Hamburg-Rahlstedt lahmgelegt. Alle Züge zwischen Hamburg und Lübeck fallen aus. Die Arbeiten werden noch die Nacht andauern. Ein Busersatzverkehr soll aushelfen – doch der Andrang ist groß.</strong></p><p>Auf der Strecke zwischen dem Hamburger Hauptbahnhof und Hamburg-Rahlstedt fahren seit Dienstagnachmittag keine Züge. Grund dafür sind Reparaturarbeiten, nachdem auf der Strecke eine technische Störung aufgetreten ist.</p><p>Wie die Bahn auf ihrer <a href="https://www.bahn.de/service/fahrplaene/aktuell">Website</a> mitteilte, sind im Regionalverkehr die Strecken des RE8, RE8X, RE80 und RB81 betroffen. Auf der Strecke RB81 verkehren die Züge derzeit nur zwischen Bad Oldesloe und Hamburg-Rahlstedt. Für Fahrgäste mit Start oder Ziel Lübeck hat die Bahn einen Ersatzverkehr mit Bussen zwischen dem Hamburger Hauptbahnhof und Ahrensburg eingerichtet. Zwischen Ahrensburg und Lübeck pendeln dann wieder die Regionalzüge.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 19:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staus, Büroarbeit auf dem Rad und ein Lied: Verkehrssenator Tjarks beim „N Klub"</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/staus-bueroarbeit-auf-dem-rad-und-ein-lied-verkehrssenator-tjarks-beim-n-klub/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua3127-536-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=735px%2C454px%2C1254px%2C1254px&webp=1" alt="Staus, Büroarbeit auf dem Rad und ein Lied: Verkehrssenator Tjarks beim „N Klub"" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne, l.) mit „N Klub"-Gründer Lars Meier.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: / Florian Quandt</span></p><p><strong>Natürlich kam er mit dem Fahrrad zum „N Klub“ – Hamburgs Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne). Und überraschte damit, dass er auf dem Rad auch Büroarbeit macht und beantwortete, wie sehr es ihn reizen würde, in der Bundespolitik mitzumischen.</strong></p><p>Es ist gute Tradition, dass der letzte „N Klub“ des Jahres (das N steht für Nachhaltigkeit) in der St.-Pauli-Kirche am Pinnasberg stattfindet. Der klassizistische Sakralbau macht dabei immer wieder Eindruck und ist dieses Mal Kulisse für gemeinsames Singen – auch das gibt es beim „N Klub“ nur in der Kirche: „Macht hoch die Tür“ – ein 400 Jahre altes beliebtes Adventslied voller Hoffnung und Barmherzigkeit. Danach folgten am Montagabend Impulsvorträge und Talks bei Glühwein und Schnittchen.</p><p>„Wann liest du die ganzen Mappen mit Informationen“, wollte Moderator und „N Klub“-Gründer Lars Meier vom Verkehrssenator wissen. Denn die Senatskollegen ackern ihre Unterlagen im Dienstwagen durch. Aber wie löst das ein Radfahrer wie Anjes Tjarks? Es gibt zwar inzwischen das „papierlose Büro“, aber auch die digitalen Berichte kann man schwer auf dem Rad lesen. „Aber mit kabellosen Kopfhörern telefonieren geht gut“, sagt Tjarks. „Und auch Konferenzen kann man machen.“ „Telefonieren auf dem Rad?“, fragt Meier ungläubig. „Das ist doch verboten.“ Tjarks: „Mit Freisprecheinrichtung darf man das.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 19:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sucht in Fluss nach Diebesgut – und entdeckt eine Schusswaffe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-sucht-in-fluss-nach-diebesgut-und-entdeckt-eine-schusswaffe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251202-id39700-26-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=575px%2C610px%2C1093px%2C1093px&webp=1" alt="Polizei sucht in Fluss nach Diebesgut – und entdeckt eine Schusswaffe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Beamten entdeckten eine angerostete Schusswaffe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Polizeitaucher und Ermittler suchten am Dienstagvormittag in einem Fluss in Billstedt nach Diebesgut. Dabei entdeckten sie eine Schreckschusswaffe.</strong></p><p>Im Zuge eines aktuellen Ermittlungsverfahrens waren Polizeitaucher und Kripo-Beamte zwischen 10 und 14 Uhr im Schleemer Park im Einsatz. Dabei durchsuchten sie auch einen kleinen Fluss, der durch den Park führt. Im Wasser entdeckten sie eine alte Schreckschusswaffe, wie ein Polizeisprecher bestätigt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/sie-faehrt-ein-was-hamburger-juristen-ueber-den-block-prozess-denken/">„Sie fährt ein“ – Was Hamburger Juristen über den Block-Prozess denken</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 18:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Einkäufe mit Kita-Geld: Ex-Leiterin (52) muss in den Knast</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/luxus-einkaeufe-mit-kita-geld-leiterin-kassiert-haftstrafe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/amtsgericht-harburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C649px%2C1270px%2C1271px&webp=1" alt="Luxus-Einkäufe mit Kita-Geld: Ex-Leiterin (52) muss in den Knast" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Amtsgericht Harburg: Die Angeklagte und ihr mitangeklagter Ehemann verbergen ihre Gesichter hinter Aktenmappen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Medina Naim</span></p><p><b>Über Jahre soll eine Kita-Leiterin in Wilstorf heimlich in die Kasse ihres Vereins gegriffen haben – um sich Kleidung, Schmuck, Reiterbedarf und eine Menge Spirituosen leisten zu können. Nun fiel vor dem Amtsgericht Harburg das Urteil: Die 52-Jährige muss ins Gefängnis. Auch ihr Ehemann wurde verurteilt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 17:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>38-mal auf Supermarkt geschossen: Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-auf-leensmittelgeschaeft-in-hamburg-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/010625-20-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=289px%2C574px%2C1461px%2C1462px&webp=1" alt="38-mal auf Supermarkt geschossen: Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Scheibe des Geschäftes wies Einschusslöcher auf. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Am vergangenen Wochenende sind mehrere Schüsse auf die Scheiben eines Lebensmittelgeschäftes in Jenfeld abgefeuert worden. Ein Mitarbeiter stellte die 38 Einschusslöcher am Montagmorgen fest und alarmierte die Polizei.</strong></p><p>Die Beamten sicherten die Hülsen am Tatort an der Barsbütteler Straße. Laut Kripo müsste der Tatzeitraum zwischen Samstag, dem 29. November, und Montag, dem 1. Dezember, liegen.</p><p>Die Polizei bittet Zeugen, die Schussgeräusche gehört oder Beobachtungen in diesem Zusammenhang gemacht haben, sich zu melden. Sie erreichen die Beamten unter Tel. 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 17:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geduldsprobe für Autofahrer: Wichtige Verkehrsader bleibt noch länger gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geduldsprobe-fuer-autofahrer-lessingtunnel-bleibt-noch-laenger-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20250917-154748-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=911px%2C323px%2C1119px%2C1118px&webp=1" alt="Geduldsprobe für Autofahrer: Wichtige Verkehrsader bleibt noch länger gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bauarbeiten am Lessingtunnel in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Autofahrer in Altona brauchen weiterhin starke Nerven: Die Wiedereröffnung des Lessingtunnels wird verschoben – schon wieder. Statt wie angekündigt bis 3. Dezember bleibt der wichtige Verbindungsweg zwischen Altona-Nord und Ottensen nun auch noch für den Großteil der Vorweihnachtszeit gesperrt.</strong></p><p>Seit Anfang September saniert die DB InfraGo bereits den Lessingtunnel, die Eisenbahnüberführung über die Julius-Leber-Straße. Das sorgt seit Monaten für lange Staus auf Holstenstraße und Stresemannstraße.</p><p>Nachdem die von Autofahrern erhoffte Wiedereröffnung des Tunnels bereits vom 1. November auf den 3. Dezember verschoben wurde, folgt jetzt die nächste Geduldsprobe: Wie die Bahn am Dienstag bekannt gab, muss die Sperrung bis zum 19. Dezember verlängert werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 15:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse in Burgerladen: War es eine Abrechnung im Milieu?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-in-burger-laden-war-es-eine-abrechnung-im-milieu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251201-id39692-5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1011px%2C101px%2C1339px%2C1339px&webp=1" alt="Schüsse in Burgerladen: War es eine Abrechnung im Milieu?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten vor dem Restaurant „Burger Legends“ in Hamburg-Hoheluft-West, in dem die Schüsse fielen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><b>Am Montagabend fielen Schüsse in einem Burgerladen in Hoheluft-West, ein Mitarbeiter erlitt lebensgefährliche Verletzungen. Der Täter und ein mutmaßlicher Komplize konnten trotz einer Großfahndung mit mehr als 20 Streifenwagen und dem Polizeihubschrauber entkommen. Die MOPO erfuhr: Es könnte eine geplante Tat gewesen sein.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 14:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieses bekannte Wandbild in Hamburg verschwindet – was geplant ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/dieses-bekannte-wandbild-in-hamburg-verschwindet-was-geplant-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hamburg-eimsbuettel-grindelkatzen-katzenhaus-sanierung-saga.jpg?resize=300%2C300&crop=395px%2C83px%2C649px%2C649px&webp=1" alt="Dieses bekannte Wandbild in Hamburg verschwindet – was geplant ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Haus in der Oberstraße 2 ist für sein Wandgemälde bekannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Tim Eckhardt</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/feuerwerkszonen-verbotszonen-silvester-volt-antrag-eimsbuettel/">Katzenhaus wird für mehrere Millionen saniert – aktuelles Wandbild verschwindet</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Das Katzenhaus in der Oberstraße wird für 3,5 Millionen Euro saniert. Im Rahmen der Arbeiten muss das aktuelle Wandbild abgetragen werden.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 13:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pizza-Lokal von Sterne-Gastronom: Hier gibt es jetzt auch Dinner</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pizza-lokal-von-sterne-gastronom-hier-gibt-es-jetzt-auch-dinner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua5531-308-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=534px%2C142px%2C1563px%2C1562px&webp=1" alt="Pizza-Lokal von Sterne-Gastronom: Hier gibt es jetzt auch Dinner" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Frames“ in der Neustadt: Hier gibt es jetzt auch abends warme Speisen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Mit seinem Sterne-Restaurant „haebel“ und seiner „XO Seafoodbar“ auf St. Pauli hat Fabio Haebel sich einen Namen gemacht. Im „Frames“ in der Hamburger Innenstadt verkauft er Pizza – bisher als schnellen Mittagssnack. Doch ab jetzt gibt es dort auch Dinner.</strong></p><p>Luftiger und extrem knuspriger Teig: <a href="https://www.eatframes.com/">Bei „Frames“</a> in der Fuhlentwiete 5 (Neustadt) gibt es besondere Pizza vom Blech. Neben Aubergine, Thunfisch oder Mortadella kommt hier zum Beispiel auch Kimchi auf die Pizza.</p><p>Das „Frames“ ist das bodenständigste Lokal von Sterne-Gastronom Fabio Haebel. Die Pizza wird in einem 30 mal 60 Zentimeter großen Rahmen gebacken, daher auch der Name „Frames“.<a href="https://www.mopo.de/hamburg/neuer-laden-in-der-city-so-schmeckt-die-pizza-vom-sternekoch/"> Auf dem Teller landen 15 mal 15 Zentimeter große Stücke (ab 5,50 Euro)</a>. Und das alles in wenigen Minuten: Der Teig wird vorgebacken, erst nach der Bestellung des Gastes fertig belegt und noch einmal in den Ofen geschoben – für 45 Sekunden bei extrem hoher Hitze bei mehr als 300 Grad. Innerhalb von fünf Minuten ist die Pizza beim Gast.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 13:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Name geklaut! Gastronomen müssen ihr Lokal plötzlich umbenennen: „Ein Schock!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/name-geklaut-gastronomen-muessen-ihr-lokal-ploetzlich-umbenennen-ein-schock/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua5632-413-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=406px%2C326px%2C982px%2C983px&webp=1" alt="Name geklaut! Gastronomen müssen ihr Lokal plötzlich umbenennen: „Ein Schock!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor dem Umbau: Yvonne Junior (50) und ihr Sohn Dragan Selimovic (22) hatten das „Eat the Film“ vor zwei Jahren eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„Stell dir vor, du baust dir über fast zwei Jahre eine Marke auf – und von einem Tag auf den anderen gehört sie dir einfach nicht mehr.“ Genau das ist den Inhabern des beliebten Restaurants „Eat the Film“ in Eimsbüttel passiert. Hier sind die Termine auf Monate ausgebucht. Doch nun mussten sie einen herben Rückschlag einstecken: Was sie genau erlebt haben und wie sie mit dem Schock umgehen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 12:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gleisbauarbeiten: U-Bahn-Fahrgäste brauchen viel Geduld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-newsticker-fur-den-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/80087852-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=294px%2C52px%2C1703px%2C1655px&webp=1" alt="Gleisbauarbeiten: U-Bahn-Fahrgäste brauchen viel Geduld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn der Linie S1 fährt in Richtung Airport/Poppenbüttel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / R. Goldmann | Ralph Goldmann</span></p><p><strong>Verspätungen, Ausfälle, Umleitungen oder Bauarbeiten – im öffentlichen Nahverkehr in Hamburg läuft nicht immer alles rund. Ob S-Bahn, U-Bahn oder Bus: Mit unserem Ticker sind Sie immer auf dem neuesten Stand zu aktuellen Störungen und Fahrplanänderungen bei HVV und Hochbahn. Bleiben Sie informiert, um stressfrei ans Ziel zu kommen!</strong></p><p><strong>2. Dezember, 10.18 Uhr:</strong> Bis zum 18. Dezember ist bei Niendorfer U-Bahn-Fahrgästen Geduld gefragt: Die U2 fährt zwischen den Haltestellen Niendorf Nord und Niendorf Markt im Pendelbetrieb. Grund dafür sind Gleisbauarbeiten.</p><p>Die Züge verkehren alle 15 beziehungsweise 20 Minuten. In Niendorf Markt ist zur Weiterfahrt in beide Richtungen jeweils ein Umstieg erforderlich. Aktuelle Infos gibt es auf hvv.de oder in der HVV-App. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 10:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Interesse ist riesig: Dieses historische Gebäude kommt unter den Hammer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisches-gebaeude-am-kap-arkona-kommt-unter-den-hammer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/561648896.jpg?resize=300%2C300&crop=1200px%2C572px%2C4931px%2C4932px&webp=1" alt="Interesse ist riesig: Dieses historische Gebäude kommt unter den Hammer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die ehemalige Wetterstation der Kaiserlichen Marine am Kap Arkona auf Rügen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Es ist ein ganz besonderes Gebäude: Heute kommt in der Hamburger City eine frühere Immobilie der Kaiserlichen Marine am Kap Arkona auf Rügen bei einer Auktion unter den Hammer.</strong> <strong>Das Interesse ist riesig.</strong></p><p>Bei der Versteigerung der Norddeutschen Grundstücksauktionen AG (NDGA) im Haus der Patriotischen Gesellschaft in der Trostbrücke 4-6 (Hamburg-Altstadt) kommen insgesamt 22 Immobilien aus Mecklenburg-Vorpommern, Niedersachsen und Schleswig-Holstein zum Aufruf. Die Summe der Mindestgebote liege bei rund 3,6 Millionen Euro, teilte die NDGA mit.</p><p>Für das Gebäude am Kap Arkona erwarten die Veranstalter ein „wahres Bietergefecht“. Denn dabei stehe die um 1905 erbaute und als Unterkunftsgebäude der Kaiserlichen Marine errichtete ehemalige Wetterstation im Angebot. In Sichtweite liegt die Kante der Steilküste, der ehemalige Marinepeilturm und die Reste der Jaromarsburg, so die NDGA. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 10:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht auf Hamburgs Weihnachtsmärkten: Vor dieser Öko-Truppe warnen Sektenexperten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorsicht-auf-hamburgs-weihnachtsmarkten-vor-dieser-oko-truppe-warnen-sektenexperten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-9233-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C115px%2C1758px%2C1759px&webp=1" alt="Vorsicht auf Hamburgs Weihnachtsmärkten: Vor dieser Öko-Truppe warnen Sektenexperten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Weihnachtlicher Gänsemarkt“: Diese freundliche junge Dame verkauft Pesto und Pasten. Nach eigenen Angaben weiß sie gar nicht, dass „Lebe Gesund“ Teil einer ökoreligiösen Sekte ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>Tausende Hamburger laufen täglich daran vorbei – kaum einer ahnt, wer oder was wirklich dahintersteckt. Auf dem Weihnachtsmarkt „Weißer Zauber“ am Jungfernstieg und auf dem „Weihnachtlichen Gänsemarkt“ stehen zwei Stände, die Bio-Produkte anbieten: Pesto, vegane Pasten, Weihnachtsgebäck, Lebkuchen, Bauernbrot. Alles freundlich, öko, harmlos – jedenfalls auf den ersten Blick. Doch Sektenexperten schlagen Alarm: Hinter beiden Ständen steckt die Marke „Lebe Gesund“, ein Unternehmen aus dem Wirtschaftsimperium der religiösen Gruppierung „Universelles Leben“ (UL).</strong> <strong>Und wer in deren Fänge gerät, kommt nicht so schnell wieder heraus.</strong></p><p>Eine Sekte auf dem Hamburger Weihnachtsmarkt – das gab’s wohl noch nie. Nach Hinweisen von Lesern suchen MOPO-Reporter die Stände auf und verhalten sich zunächst wie normale Kunden. Zu Bekehrungs- oder Anwerbeversuchen kommt es nicht. Auch keine Spur von religiösem Wahn oder gar besonderer Frömmigkeit. Die geschäftstüchtigen Verkäufer reichen freundlich Probierhäppchen: Kekse, Lebkuchen, Brotwürfel mit Pesto. Erst als wir das Personal ansprechen, ändert sich die Stimmung.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>