<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Einbruch in großer Villa – Hubschrauber „Libelle“ im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-in-grosser-villa-hubschrauber-libelle-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/518898878-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=416px%2C0px%2C1710px%2C1710px&webp=1" alt="Einbruch in großer Villa – Hubschrauber „Libelle“ im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten stehen im Einsatz um einen Streifenwagen (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Großeinsatz der Polizei am frühen Donnerstagabend in Altona: In einer größeren Villa in der Straße Am Kiekeberg ist es wohl zu einem Einbruch gekommen. Eine Fahndung nach den Tätern läuft.</strong></p><p>Demnach wurde gegen 17.47 Uhr ein Alarm ausgelöst, wie ein Polizeisprecher der MOPO sagte. Umgehend wurden mehrere Streifenwagen zum Tatort geschickt wurden. Kurz darauf stieg auch der Hubschrauber „Libelle“ auf und erreichte gegen 18.07 Uhr den Einsatzort, um aus der Luft bei der Suche nach dem flüchtigen Täter zu helfen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/betrunkener-faellt-in-die-binnenalster-passanten-reagieren/">Ruderboote kollidieren auf der Alster – ein Schwerverletzter</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 152 km/h durch Hamburg: Polizei stoppt Fahrer von Mercedes GLC</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-152-km-h-durch-hamburg-polizei-stoppt-raser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago390052907-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mit 152 km/h durch Hamburg: Polizei stoppt Fahrer von Mercedes GLC" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit bis zu 152 km/h jagte der Fahrer des Mercedes GLC durch Hamburgs Süden (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Arnulf Hettrich</span></p><p><strong>152 km/h statt Tempo 50, riskante Überholmanöver und Drängeln mit Lichthupe: Zivilfahnder haben einen Raser im Hamburger Süden gestoppt – der Verdacht ist schwerwiegend.</strong></p><p>Zivilbeamte der Dienstgruppe Autoposer wurden am Mittwochabend auf einen Mercedes GLC aufmerksam, der auf der Billhorner Brückenstraße deutlich schneller als erlaubt unterwegs war und auf seiner Fahrt in Richtung Wilhelmsburg weiter beschleunigte, wie die Polizei mitteilt.</p><p>Auf der B75 dokumentierte die Polizei mit Videoaufzeichnung, wie der Wagen bei erlaubten 50 km/h mit 152 km/h einen anderen Pkw rechts überholte. An der Anschlussstelle Wilhelmsburg drängelte der Fahrer mit Lichthupe, zog abrupt auf den Verzögerungsstreifen und überholte weitere Fahrzeuge verbotswidrig rechts an der Fahrbahnbegrenzung vorbei.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zentrales Hamburger Schwimmbad für zwei Jahre dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zentrales-schwimmbad-fuer-zwei-jahre-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/schwimmbad-st-pauli-aussenansicht-1.jpg?resize=300%2C300&crop=313px%2C522px%2C1185px%2C1185px&webp=1" alt="Zentrales Hamburger Schwimmbad für zwei Jahre dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Schwimmbad St. Pauli wird ab dem 1. Februar 2026 für mehr als zweieinhalb Jahre geschlossen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bäderland Hamburg</span></p><p><strong>Große und kleine Wasserratten müssen für längere Zeit woanders ihre Bahnen ziehen: Das Schwimmbad St. Pauli wird ab dem 1. Februar 2026 für mehr als zweieinhalb Jahre geschlossen. Grund dafür sind umfassende Sanierungsarbeiten am Beton sowie der Bau eines zusätzlichen Kurs- und Lehrschwimmbeckens. Die Wiedereröffnung ist frühestens für Ende des Sommers 2028 geplant.</strong></p><p>Bereits jetzt ist das Bad in der Budapester Straße 29 nur stark eingeschränkt für die Öffentlichkeit nutzbar. Aufgrund des hohen Bedarfs an Kinderschwimmunterricht gibt es aktuell keine allgemeinen Öffnungszeiten. Mit der Konzentration auf Schwimmlernangebote will das Bad andere Bäder in Hamburg entlasten, sodass dort das übliche Programm für alle Nutzergruppen stattfinden kann.</p><p>Während der Schließung werden sämtliche Schul- und Vereinsangebote auf andere Bäderland-Standorte in der Umgebung verlegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsmann seilt sich vom Dach ab – Höhenretter überraschen Kinder in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachtsmann-seilt-sich-vom-dach-ab-hoehenretter-ueberraschen-kinder-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/weihnachtsmann-schoen-kliniken-20251218-roeer-6165-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C154px%2C1555px%2C1554px&webp=1" alt="Weihnachtsmann seilt sich vom Dach ab – Höhenretter überraschen Kinder in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Weihnachtsmann seilt sich mit einem Sack voller Geschenke an der Fassade der Schön-Kliniken in Hamburg-Eilbek ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Schön Klinik/Röer</span></p><p><strong>Eine besondere Weihnachtsüberraschung erlebten die kleinen Patientinnen und Patienten der Kinderorthopädie in der Schön-Klinik in Eilbek: Als Weihnachtsmann und <strong>Wichtel</strong> seilten sich Höhenretter der Feuerwehr am Donnerstag vom Klinikdach ab. </strong></p><p>Die kleinen Patienten staunten, als der Weihnachtsmann plötzlich mit einem Sack voller Geschenke an ihrem Fenster auftauchte und Überraschungen verteilte. Auch die Ambulanz der Kinderorthopädie wurde vom Weihnachtsmann und seinem Wichtel besucht, sodass möglichst viele Kinder etwas bekamen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/tolle-aktion-landwirte-zaubern-krebskranken-kindern-ein-laecheln-ins-gesicht/">Tolle Aktion: Bauern machen Hamburgs krebskranken Kindern eine Freude</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Klima-Aktivistin spricht über privaten Schicksalsschlag</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-klima-aktivistin-spricht-ueber-privaten-schicksalsschlag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/luisa-neubauer-533669561-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=695px%2C194px%2C1512px%2C1512px&webp=1" alt="Hamburger Klima-Aktivistin spricht über privaten Schicksalsschlag" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Klima-Aktivistin Luisa Neubauer (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Panama Pictures | Christoph Hardt</span></p><p><strong>Die Hamburger Klima-Aktivistin Luisa Neubauer hat über die schwere Entscheidung berichtet, öffentlich über den Tod ihres Vaters zu sprechen. Als sie mit Anfang 20 für ihr Engagement für das Klima bekannt wurde, sei eine große Frage gewesen: „Was halten deine Eltern davon?“, erzählte die 29-Jährige im Podcast „Meine schwerste Entscheidung“ der Funke Mediengruppe.</strong></p><p>„Ich habe von Tag eins eine Wahnsinnsangst vor dieser Frage gehabt, weil ich nicht weiß, ob ich das sagen kann, ohne zu heulen.“ Neubauers Vater starb 2016, als sie 19 Jahre alt war, an Krebs.</p><p>„Und das hat natürlich überhaupt nicht gepasst. Wir wollen das Klima retten, ich kann da jetzt nicht losheulen, weil mein Vater tot ist.“ Deshalb habe sie die ersten Jahre um diese offensichtliche Frage herum navigiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg investiert 120 Millionen Euro in Schulen: Dafür ist das Geld gedacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-investiert-120-millionen-euro-in-schulen-dafuer-ist-das-geld-gedacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/118423534-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=399px%2C342px%2C1296px%2C1295px&webp=1" alt="Hamburg investiert 120 Millionen Euro in Schulen: Dafür ist das Geld gedacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schüler eines Gymnasiums melden sich im Unterricht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p id="h-geld-aus-dem-ersten-digitalpakt-hat-hamburg-genutzt-um-etwa-endgerate-wie-tablets-anzuschaffen-mit-den-mitteln-aus-dem-digitalpakt-2-0-sollen-beispielsweise-fortbildungen-fur-lehrer-bezahlt-werden"><strong>Das Geld aus dem ersten Digitalpakt hat Hamburg genutzt, um Endgeräte wie Tablets anzuschaffen. Mit den Mitteln aus dem Digitalpakt 2.0 sollen nun etwa Fortbildungen für Lehrer bezahlt werden.</strong></p><p>Hamburg investiert über den neuen Digitalpakt des Bundes und der Länder bis 2030 rund 120 Millionen Euro, um die Digitalisierung der Schulen und des Unterrichts zu fördern. Das teilte die Schulbehörde mit.</p><p>Der Ankündigung vorausgegangen ist eine Einigung auf der Bildungsministerkonferenz in Berlin zum sogenannten Digitalpakt 2.0. Dieser setzt auf den ersten Digitalpakt auf, der im Mai 2024 ausgelaufen war. „Ich freue mich über die Einigung von Bund und Ländern, ohne die für viele Länder eine Fortführung der Digitalisierung von Schulen kaum möglich wäre“, sagte Hamburgs Schulsenatorin Ksenija Bekeris (SPD). </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Leiterin des Hamburger Tierheims nach wenigen Wochen gefeuert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tierschutzverein-feuert-neue-leiterin-des-hamburger-tierheims/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/218294022-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=582px%2C219px%2C1298px%2C1299px&webp=1" alt="Neue Leiterin des Hamburger Tierheims nach wenigen Wochen gefeuert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Tierschutzverein hat seine neue Tierheimleiterin gefeuert (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><b>Wieder Unruhe beim Hamburger Tierschutzverein: Der HTV hat der neuen Leiterin des Tierheims Süderstraße während der Probezeit gekündigt. Die Gründe bleiben ein Rätsel, die Verantwortlichen mauern. Es gibt aber Hinweise auf eine desolate Führungskultur innerhalb des Vereinsvorstandes.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 17:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Korruptionsverdacht am UKE: Verdächtige Personen freigestellt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/korruptionsverdacht-am-uke-verdaechtige-personen-freigestellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/uke-289343426.jpg?resize=300%2C300&crop=2086px%2C0px%2C5432px%2C5431px&webp=1" alt="Korruptionsverdacht am UKE: Verdächtige Personen freigestellt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Haupteingang des UKE (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Dubiose Machenschaften am UKE: Bei einer Tochtergesellschaft des Universitätsklinikums sind Unregelmäßigkeiten in den Abläufen festgestellt worden. Korruptionsverdacht! Mehrere Personen wurden freigestellt.</strong></p><p>Aufgeflogen ist die Sache offenbar bei einer Routinekontrolle. So wurden bei der UKE-Tochter Klinik Facility Management Eppendorf (KFE) Auffälligkeiten bei der Vergabe von Aufträgen festgestellt, teilte die Uni-Klinik mit. Die Patientenversorgung, die Forschungs- und Lehraufgaben des UKE seien davon nicht betroffen.</p><p>Die Firma KFE ist mit ihren rund 200 Mitarbeitern für das reibungslose Funktionieren des technischen, baulichen und infrastrukturellen Klinikbetriebs zuständig. Dazu gehört zum einen der Betrieb, die Wartung und Instandhaltung der Gebäudetechnik. Zum anderen die Planung, Koordination und Überwachung von Baumaßnahmen und Sanierungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Polizei warnt vor diesen Fotos im Netz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburgs-polizei-warnt-vor-diesen-fotos-im-netz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/bildschirmfoto-2025-12-18-um-105110-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=110px%2C176px%2C955px%2C955px&webp=1" alt="Hamburgs Polizei warnt vor diesen Fotos im Netz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Alles fake: Die angebliche Polizistin „Sara“ posiert in der Speicherstadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Instagram</span></p><p><b>Eine angebliche Hamburger Polizistin begeistert auf Instagram zehntausende mit anzüglichen Bildern in Uniform. „Von dir lasse ich mich gerne verhaften“, schreibt ein Nutzer. Das Problem: „Sara“ gibt es gar nicht. Der Account ist einer von mehreren KI-Profilen, die der Polizei aktuell Sorge bereiten.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 14:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt kommt das HVV-Seniorenticket! So viel kostet es</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-kommt-das-hvv-seniorenticket-so-viel-kostet-es/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/landungsbruecken-u3-juergen-ritter-imago-hvv-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=302px%2C468px%2C1239px%2C1239px&webp=1" alt="Jetzt kommt das HVV-Seniorenticket! So viel kostet es" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die U3 an den Landungsbrücken in Hamburg-St. Pauli (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Jürgen Ritter</span></p><p><strong>Ab Januar 2026 wird das Deutschlandticket wieder teurer und kostet dann 63 statt wie vorher 58 Euro im Monat. Eine finanzielle Mehrbelastung, vor allem für Hamburgs Rentnerinnen und Rentner. Die Opposition und der Landes-Seniorenbeirat fordern bereits seit Jahren ein günstigeres Seniorenticket für den HVV – nun kommt es tatsächlich!</strong></p><p>Während <a href="https://www.mopo.de/hamburg/riesiger-boom-so-viele-schueler-nutzen-das-gratis-hvv-ticket/">Hamburgs Schulkinder seit September 2024 kostenlos</a> Bus und Bahn fahren können, mussten die älteren Menschen immer noch den vollen Betrag für ein Deutschlandticket bezahlen. Der Preis dafür stieg seit 2023 kontinuierlich: Anfangs waren es 49 Euro pro Monat, seit Januar 2025 waren es 58 Euro <a href="https://www.mopo.de/hamburg/deutschlandticket-wird-teurer-kein-gutes-signal-was-die-hvv-chefin-jetzt-erwartet/">und ab Januar 2026 werden 63 Euro pro Monat fällig.</a></p><p>„Im fortgeschrittenen Alter verringert sich der Bewegungsradius, doch für Einkäufe, Arztbesuche und Treffen mit Freunden und Angehörigen bleibt man auf die Nutzung des ÖPNV angewiesen“, hieß es in einer Mitteilung des Landes-Seniorenbeirats. „Bei kleiner Rente führt das zum Verzicht auf Bus- und Bahnfahrten, die für geistige und körperliche Beweglichkeit so wichtig wären, Vereinsamung droht.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entenkeule schlemmen und Waffeln backen: So läuft Weihnachten im Knast ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/entenkeule-und-waffel-backen-so-laeuft-weihnachten-im-knast-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/64020720-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=56px%2C126px%2C1620px%2C1619px&webp=1" alt="Entenkeule schlemmen und Waffeln backen: So läuft Weihnachten im Knast ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An Weihnachten gibt's in Hamburgs Gefängnissen ein paar Besonderheiten (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Jan Woitas</span></p><p><b>Besinnlichkeit im Knast: Wer die Feiertage in Hamburg hinter Gittern verbringen muss, darf dort trotzdem ein bisschen Weihnachtsstimmung erleben. In den Vollzugsanstalten der Stadt werden für die Häftlinge unter anderem klassische Weihnachtsgerichte gekocht, mit ihnen Waffeln gebacken und kleine Feierlichkeiten ausgerichtet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter an Weihnachten: Kälte, Ostwind – und was ist mit Schnee?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-an-weihnachten-kaelte-ostwind-und-und-was-ist-mit-schnee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/wetter-an-weihnachten-in-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=133px%2C137px%2C1570px%2C1570px&webp=1" alt="Wetter an Weihnachten: Kälte, Ostwind – und was ist mit Schnee?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die weihnachtliche Hamburger Innenstadt mit weißer Haube. Ob sich die Hamburger:innen in diesem Jahr darauf freuen dürfen, ist noch offen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance/ dpa/Soeren Stache</span></p><p><strong>Das Wetter an Weihnachten im Norden wird deutlich kälter. Der DWD erwartet Frost, Ostwind und sinkende Temperaturen – ob sich daraus allerdings auch Schneeflocken entwickeln, ist weiter offen.</strong></p><p>Nach einer milden Vorweihnachtszeit kündigt sich im Norden ein spürbarer Wetterumschwung an. Der Deutsche Wetterdienst (DWD) meldet für Hamburg, Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern ab Wochenbeginn deutlich sinkende Temperaturen. In den Nächten könne es bereits zu Frost kommen.</p><p>Ein DWD-Meteorologe betont, dass pünktlich zu Weihnachten niedrigere Werte zu erwarten sind. Während im Binnenland zu Wochenbeginn noch bis zu sieben Grad möglich sind, sollen die Temperaturen bis zum 23. Dezember auf rund vier Grad fallen. An Weihnachten selbst könnten gebietsweise sogar nur null Grad erreicht werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rechte Terrorzelle in Hamburg angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mutmassliche-rechtsterroristen-in-hamburg-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/461424001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=463px%2C126px%2C1563px%2C1562px&webp=1" alt="Rechte Terrorzelle in Hamburg angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hanseatische Oberlandesgericht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Im Mai sorgt eine Razzia gegen mutmaßliche Rechtsterroristen für Schlagzeilen – nicht nur wegen der Vorwürfe, sondern auch aufgrund des jugendlichen Alters der Verdächtigen: Der Jüngste war erst damals 14 Jahre alt. Jetzt wurde Anklage gegen „Die letzte Verteidigungswelle“ erhoben, die laut Ermittlungen einen „Rassenkrieg</strong>“ <strong>auslösen wollte und den Jüngsten gar zum „Leiter der Gestapo“ ernannt hatte.</strong></p><p>Die Bundesanwaltschaft hat Anklage vor dem Staatsschutzsenat des Oberlandesgerichts Hamburg gegen sieben mutmaßliche Mitglieder und einen Unterstützer einer rechtsextremistischen Terrorgruppe erhoben. Die Karlsruher Behörde wirft den zum Teil sehr jungen Beschuldigten – im Alter zwischen 15 und 21 Jahren – größtenteils die Mitgliedschaft in einer inländischen terroristischen Vereinigung vor. Außerdem stehen versuchter Mord, Verabredung zum Mord und gefährliche Körperverletzung in der Anklage. Zuvor hatten der „Stern“ und der NDR berichtet. </p><p>Die Bundesanwaltschaft war im Mai mit Festnahmen und Durchsuchungen gegen die Gruppe vorgegangen, die sich selbst die „Letzte Verteidigungswelle“ nennt. Vorausgegangen waren Recherchen von „Stern“ und RTL, die die Ermittler auf die Spur der jungen Rechtsterroristen brachten. Drei brutale Anschläge und Anschlagspläne rechnet die Bundesanwaltschaft der Gruppe zu: Es geht um einen Brandanschlag auf ein Kulturhaus im brandenburgischen Altdöbern, einen versuchten, aber erfolglosen Anschlag auf ein bewohntes Asylbewerberheim im thüringischen Schmölln und Anschlagspläne für eine Asylunterkunft im brandenburgischen Senftenberg.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ruderboote kollidieren auf der Alster – ein Schwerverletzter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/betrunkener-faellt-in-die-binnenalster-passanten-reagieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/boote-kentern-aussenalster-n5-251218-id39904-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=177px%2C580px%2C1078px%2C1079px&webp=1" alt="Ruderboote kollidieren auf der Alster – ein Schwerverletzter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Hamburger Außenalster sind am Donnerstagmorgen zwei Ruderboote zusammengestoßen und gekentert. Einsatzkräfte suchen nach Personen im Wasser.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Zwei Ruderboot stoßen im Dunklen am frühen Donnerstagmorgen auf der Außenalster, insgesamt neun Menschen landen im Wasser. Es folgt ein Großeinsatz. Schon am Abend musste ein Mann aus der Alster gerettet werden. </strong></p><p>Gegen 5 Uhr kollidierten am Donnerstagmorgen zwei Ruderboote. Anders als die Feuerwehr zunächst gemeldet hatte, kenterten dabei nicht beide, sondern nur eines der Boote. Neun Menschen fielen ins Wasser, einer kam schwerverletzt ins Krankenhaus.</p><p>Die Rettungsleitstelle schickte ein Großaufgebot los – darunter mehrere Rettungswagen, Notärzte und Einsatztaucher der Feuerwehr. Sieben der Verunglückten wurden von anderen Wassersportlern aufgenommen und auf Höhe der Straße Fontenay an Land gebracht. Zwei weitere Personen wurden zunächst vermisst.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>