<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Täter kamen im Uber:Taxi-Mordanschlag galt einem Influencer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/taeter-kamen-im-uber-taxi-mordanschlag-galt-einem-influencer-6954052cf6fc544dba9b7c83</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954052cf6fc544dba9b7c84/193f325fb4025e2a8ffe435892aa0a51,81c34271?w=992" alt="Täter kamen im Uber:Taxi-Mordanschlag galt einem Influencer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war ein blutiger Mord-Anschlag mitten in der Innenstadt von Düsseldorf. Während das Opfer weiter im Krankenhaus um sein Leben kämpft, untersuchen die Ermittler den Tatort, das Taxi – und die zehn Einschusslöcher in der Windschutzscheibe. Die unbekannten Täter sind weiter auf der Flucht. Was steckt hinter der Attacke?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alle neuen Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:42:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tatiana Schlossberg (†35) ist tot:Der Fluch der Kennedys</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tatiana-schlossberg-35-ist-tot-der-fluch-der-kennedys-69543d0bf6fc544dba9b7ea6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69543d0bf6fc544dba9b7ea7/126fe42526d739a80c9a5ab73a82196e,6b7167aa?w=992" alt="Tatiana Schlossberg (†35) ist tot:Der Fluch der Kennedys" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Geschichte des weltberühmten, mächtigen Kennedy-Clans – sie liest sich wie ein düsterer Roman, in dem das Glück nicht lange bleibt: Viele von ihnen starben zu jung, wurden gewaltsam oder tragisch aus dem Leben gerissen. Jetzt ist die Familie wieder in Trauer: Tatiana Schlossberg starb am 30. Dezember im Alter von nur 35 Jahren. Die Umweltjournalistin, Autorin, zweifache Mutter und Enkelin von John F. Kennedy verlor den Kampf gegen eine aggressive Form von Krebs. Ihr Tod fügt der düsteren Chronik des sogenannten Kennedy-Fluchs ein weiteres Kapitel hinzu.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Leben von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tatiana-schlossberg-litt-an-krebs-kennedy-enkelin-stirbt-mit-35-jahren-6954264aff6325414348f481"><!-- --><!--[--><!--[-->Tatiana Schlossberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> – es endet leise. Kein Attentat, kein Unfall, kein internationaler Medienrummel wie bei ihren berühmten Familienmitgliedern. Schlossberg stirbt, weil sie eine Krankheit hat, die keine Gnade mit ihr kennt: akute myeloische Leukämie mit einer seltenen Mutation namens Inversion 3. „Der Kampf mit meinem Blut“, beschreibt sie ihr neues Leben in einem emotionalen Essay, das sie in der US-Zeitung „The New Yorker“ im November 2025 veröffentlicht. „Ich hatte einen Sohn, den ich über alles liebte, und ein Neugeborenes, um das ich mich kümmern musste. Das konnte unmöglich mein Leben sein.“ Doch es war ihr Leben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tatiana Schlossberg (damals 29) im September 2019 bei einer Veranstaltung in New York (USA)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt zu Hause die kleine Josephine in den Armen zu halten, mit ihr zu kuscheln, sie in den Schlaf zu wiegen und den Familienalltag mit ihrem Ehemann George und ihrem Sohn Edwin zu genießen, muss Schlossberg 50 Tage ins Krankenhaus und sich Behandlungen unterziehen. Und danach? Sollte nichts mehr so werden, wie es vorher war. „Meine Eltern, mein Bruder und meine Schwester kümmern sich seit anderthalb Jahren um meine Kinder und haben mich in dieser Zeit fast täglich in meinen verschiedenen Krankenzimmern besucht“, schreibt die Tochter von Caroline Kennedy und Designer Edwin Schlossberg in ihrem Essay. Nicht für ihre Kinder da sein zu können – ein Schmerz, gegen den keine Behandlung der Welt helfen kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:42:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Deutschland-Attacke:Van Gerwen verliert Gigantenduell der Darts-WM!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-van-gerwen-verliert-gigantenduell-nach-deutschland-attacke-695427fea75a88580a6dbf96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695427fea75a88580a6dbf97/ce81c8f7c738cc53db86613db555754c,e01136ba?w=576" alt="Nach Deutschland-Attacke:Van Gerwen verliert Gigantenduell der Darts-WM!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst spuckte er große Töne, jetzt muss er nach Hause!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Michael van Gerwen (36) ist im Achtelfinale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darts-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> gescheitert. Die Nummer 3 der Welt verliert das Gigantenduell gegen Altmeister Gary Anderson (55) mit 1:4.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Holländer hatte nach seinem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-deutscher-horror-tag-alle-fliegen-raus-6951a4af8ffb0c6d06bc26a9"><!-- --><!--[--><!--[-->Weiterkommen gegen Arno Merk (33)<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der 3. Runde noch große Töne gespuckt und sich vor allem abwertend über die deutschen Spieler geäußert. Sie müssten doch einfach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-van-gerwen-attackiert-deutsche-stars-sollten-oefter-trainieren-69522fc8ba368aa0126a5ab3"><!-- --><!--[--><!--[-->öfter ans Übungsboard gehen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, tönte der dreimalige Weltmeister.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun ist für ihn gegen Doppel-Weltmeister Anderson schon Endstation.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:42:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konzerte, Bücher, Serien, Alben:Worauf wir uns 2026 freuen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/konzerte-buecher-serien-alben-worauf-wir-uns-2026-freuen-69440974aa477dbe64d42cbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69440974aa477dbe64d42cbe/726d20583aac61820a16468d69c7b78a,a478de9?w=656" alt="Konzerte, Bücher, Serien, Alben:Worauf wir uns 2026 freuen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Zwischen den Jahren – also zwischen Weihnachten und Silvester – kann man entweder dem früheren Jahr hinterhertrauern oder sich auf das kommende Jahr freuen. Wir haben uns für den positiven Ansatz entschieden! BILD präsentiert Ihnen hier mehr als 26 Gründe aus dem Show- und Kulturbereich, warum wir uns auf 2026 freuen. Unsere Sammlung zeigt: Es wird ein Jahr voller kultureller Highlights.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Autorin Olivie Blake (36)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>THRILLER: „Dreamland“ von Olivie Blake (Tor Books, August 2026)</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Olivie Blakes Thriller „Dreamland“ ist inspiriert von einem ungelösten Hollywood-Mord, dem „Black-Dahlia“-Fall. 1947 wurde die 22-jährige Elizabeth Short in Los Angeles getötet, ihr Täter nie gefasst. In Blakes Thriller tauchen plötzlich tote Mädchen auf, während die Santa-Ana-Winde eine Feuerhölle ankündigen. Ausgerechnet jetzt öffnet sich für die Protagonistin Anya Morris eine Tür zur schillernden Elite der Entertainment-Szene. Sie greift zu und stolpert in ein tödliches Geheimnis. Der erste Teil von Blakes Fantasie-Trilogie „The Atlas Six“ wurde 2020 zur TikTok-Sensation und in über zwanzig Sprachen übersetzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:42:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Toter, viele Verletzte:Züge kollidieren nahe Machu Picchu in Peru</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nahe-machu-picchu-in-peru-zugunglueck-erschuettert-touristenroute-69546ee2f6fc544dba9b7fbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69546ee2f6fc544dba9b7fbd/d8f0ea769fe5b19870c0aaa7f85c7960,c4e460b7?w=320" alt="Ein Toter, viele Verletzte:Züge kollidieren nahe Machu Picchu in Peru" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lima (Peru) – <!--]--><!--[--><b>Auf einer der wichtigsten Bahnstrecken Perus ist es zu einem tödlichen Unglück gekommen: In der Nähe der weltberühmten Ruinenstadt Machu Picchu sind zwei Züge zusammengestoßen. Ein Mann starb, rund 30 Passagiere wurden verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie ein Sprecher der Polizei mitteilte, ereignete sich das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/zugunglueck/news-nachrichten-news-fotos-videos-19575298.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Zugunglück<!--]--><!--]--></a><!--[--> am frühen Dienstagnachmittag (Ortszeit) während der Hauptverkehrszeit unweit der berühmten Inka-Stätte Qoriwayrachina. Ein Zug, der von Machu Picchu abfuhr, kollidierte mit einem entgegenkommenden Zug eines anderen Unternehmens, der Touristen auf der eingleisigen Strecke zur Ruinenstadt bringen sollte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei dem Zugunfall starb ein Mann, mindestens 30 Passagiere wurden verletzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Videos lokaler Medien sind schwerbeschädigte Waggons zu sehen. Fensterscheiben sind zerborsten, Seitenwände eingedrückt. Die Züge kamen auf einer Bahnstrecke zum Stehen, eingeklemmt zwischen dichtem Wald und einem massiven Felsen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:42:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Niedrige Umsätze, gestiegene Kosten:Berliner Einrichtungs-Haus schließt nach 117 Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/berlin/mitte/moebel-huebner-chef-darum-hoeren-wir-nach-117-jahren-auf-6951588ef3140d4649da4648</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6951588ef3140d4649da4648/6946dc3b98bba02b3fcaada5a4ee195e,81781f7c?w=320" alt="Niedrige Umsätze, gestiegene Kosten:Berliner Einrichtungs-Haus schließt nach 117 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:42:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klare Merz-Ansage in seiner Neujahrsansprache:„Ein entscheidendes Jahr für unser Land“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-neujahrsansprache-2026-mut-und-risiken-6953d09d4a45863a679f4492</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953d09d4a45863a679f4493/3f4229dd07ee72284530780370876bb8,7a7dce62?w=992" alt="Klare Merz-Ansage in seiner Neujahrsansprache:„Ein entscheidendes Jahr für unser Land“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Klare Ansagen statt „Rundum-sorglos“-Versprechen: Die Neujahrsansprache von Bundeskanzler Friedrich Merz könnte Mut für 2026 machen – aber auch Angst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz gibt einen realistischen Ausblick auf ein neues Jahr 2026, er kündigt Veränderungen für alle Bürger an. Es klingt eher nach harter Kante als seine bisherigen „Alles wird gut“-Ausblicke. Krieg, Reformstau, technologische Umbrüche – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> spricht offen über Risiken. Er fordert Mut statt Verzagtheit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Diese Aufgabe ist nicht klein. Das hat uns das ausgehende Jahr 2025 in großer Deutlichkeit vor Augen geführt. Unsere Welt verändert sich in rasanter Geschwindigkeit – und auch unser aller Leben wird von dieser Veränderung erfasst. Ein schrecklicher Krieg tobt in Europa. Es ist ein Krieg, der auch unsere Freiheit und unsere Sicherheit unmittelbar bedroht. Unsere Wirtschaft steht unter dem Druck notwendiger Reformen, hoher Kosten und weltweiter Handelskonflikte. Zudem revolutionieren neue Technologien unsere Arbeitswelt und unser Zusammenleben“, fasst Merz die Lage <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschlands<!--]--><!--]--></a><!--[--> zusammen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russlands<!--]--><!--]--></a><!--[--> Angriff war und ist Teil eines Plans, der sich gegen ganz Europa richtet. Täglich wird auch Deutschland von Sabotage, Spionage und Cyber-Angriffen überzogen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:42:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizisten und ein Feuerwehrmann sprechen Klartext:So gefährlich ist Silvester für uns wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/polizei-und-feuerwehr-packen-aus-so-schlimm-ist-silvester-in-berlin-692596d9f60b758bebd56e10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692596d9f60b758bebd56e11/2f4013b8d1e4d7994a0cfd08734782d6,b3237d2c?w=576" alt="Polizisten und ein Feuerwehrmann sprechen Klartext:So gefährlich ist Silvester für uns wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Hunderttausende Menschen werden an Silvester in der Hauptstadt die bunten Lichter des Feuerwerks bestaunen. Ein paar tausend Menschen aber freuen sich nicht so sehr darauf: Polizisten und Feuerwehrleute, gegen die Böller und Raketen immer häufiger als Waffe eingesetzt werden. Bei BILD erzählen sie, wie schlimm es an Silvester in Berlin wirklich zugeht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den Brennpunkten Kreuzberg, Mitte und Neukölln ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizist<!--]--><!--]--></a><!--[--> und GdP-Mitglied Yannis Schramm (25) zuständig. „Silvester ist die anstrengendste Nacht, die man als Polizist erleben kann“, sagt er. „Du bist die ganze Zeit draußen, du hast keine Pause, du bist immer auf der Straße. Außer, wenn du kurz in der Gefangenensammelstelle bist. Aber danach musst du dich direkt wieder verfügbar melden, weil du auf der Straße gebraucht wirst. Und irgendwo explodiert immer etwas.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizist und GdP-Mitglied Yannis Schramm (25)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Du fährst durch das Stadtgebiet von Berlin zu einem Einsatz, und plötzlich schießen die Leute von beiden Seiten einfach Raketen auf den Funkwagen ab. Ich saß auf dem Beifahrersitz und habe gefunkt. Dann habe ich nach rechts geschaut und plötzlich gesehen, wie eine Rakete am Fenster explodiert. Ich dachte nur: Alter Schwede, wenn die Scheibe jetzt explodiert, dann ist es vorbei, dann fliegen die Raketen hier rein“, sagt Schramm.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:42:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Start 1.1., Landung 31.12.:Mit diesen Flügen reisen Sie zurück ins letzte Jahr</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/zeitzonen-sprung-fluege-gewinnen-ein-jahr-zurueck-6953cde8a75a88580a6dba54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953cde8a75a88580a6dba55/5c85758e7f74f75b003f663a861c2b9b,27e444c5?w=576" alt="Start 1.1., Landung 31.12.:Mit diesen Flügen reisen Sie zurück ins letzte Jahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Rund um Silvester fühlt sich mancher wie ein Zeitreisender im Kinofilm. Was nach „Zurück in die Zukunft“ klingt, passiert ganz real – dank der Zeitzonen rund um den Globus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So heben Passagiere am 1. Januar 2026 ab – zumindest nach Ortszeit am Startflughafen. Doch nach der Landung steht auf der Uhr wieder der 31. Dezember 2025. Wer das Flugzeug verlässt, ist zurück im Vorjahr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Möglich macht diesen Effekt die Zeitverschiebung, denn unsere Welt ist in 24 Zeitzonen aufgeteilt. Je nach Flugrichtung und Strecke wird beim Überqueren mehrerer Zeitzonen (ostwärts) Zeit „gewonnen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Portal Aero Routes hat laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.aerotelegraph.com/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->aeroTELEGRAPH<!--]--><!--]--></a><!--[--> Flugplandaten aus verschiedenen Buchungssystemen ausgewertet. Das Ergebnis der Analyse: Es gibt 14 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Passagierflüge<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf neun Nonstop-Routen, bei denen dieser Jahreswechsel-Effekt laut Planung eintritt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:42:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fragen und Antworten zum Tresor-Einbruch in Gelsenkirchen:Ist mein Sparkassen-Schließfach wirklich sicher?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/bild-klaert-fragen-nach-einbruch-bank-schliessfaecher-oft-nur-mangelhaft-versichert-69537ee94dec1c7d24131775</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69537ee94dec1c7d24131775/390d0aad73ff5c9d1d703888046a31e7,1522af52?w=656" alt="Fragen und Antworten zum Tresor-Einbruch in Gelsenkirchen:Ist mein Sparkassen-Schließfach wirklich sicher?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Entsetzen über den Einbruch bei der Sparkasse Gelsenkirchen. Unbekannte durchbohrten die Wand zum Tresorraum, gelangten an die Schließfächer. Doch die sind nicht automatisch oder gesetzlich versichert; und wenn doch, dann oft mit Limit. Seit dem Einbruch wollen Kunden wissen, wie es um ihre Wertsachen steht. BILD gibt Antworten auf die wichtigsten Fragen zum Thema.
</b><!--]--><!--[-->▶︎ Wie müssen Banken Schließfächer schützen?
▶︎ Hat es die Sparkasse Einbrechern zu leicht gemacht?
▶︎ Wie weise ich nach, was in meinem Schließfach ist?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:42:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silbereisen gegen Kiewel und Kerner:ARD oder ZDF: Wer die bessere Silvester-Show hat</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/silvester-silbereisen-gegen-kiewel-kerner-das-tv-duell-von-ard-und-zdf-69525efd45876d161e233475</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69525efd45876d161e233475/79b4c26d441dbfda050999dc863172ed,9d4d620d?w=320" alt="Silbereisen gegen Kiewel und Kerner:ARD oder ZDF: Wer die bessere Silvester-Show hat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist das große Silvester-Duell im Fernsehen. In der ARD läuft „Schlagerbooom 2026 live – Die Wunderlichtershow!“, im ZDF „Willkommen 2026 – Silvester live aus Hamburg“. Doch wer bietet die besseren Hits, die schönere Location und das buntere Feuerwerk?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen bei BILDplus, den großen BILD-Check, bei wem es mehr knallt.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:42:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr Ordnungsrufe:Die Pöbel-Tabelle im Bundestag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/immer-mehr-ordnungsrufe-die-poebel-tabelle-im-bundestag-69515279ba368aa0126a5488</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69515279ba368aa0126a5488/01413ae725531a166468dbd11f5aacc5,179aaaf8?w=320" alt="Immer mehr Ordnungsrufe:Die Pöbel-Tabelle im Bundestag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die 21. Legislaturperiode läuft erst seit dem 25. März – und doch ergingen bereits 42 Ordnungsrufe. Bisher mussten in diesen neun Monaten ausschließlich Abgeordnete der Parteien am rechten und am linken Rand gerügt werden, also von AfD und Linkspartei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Vergleich: In der gesamten 20. Wahlperiode wurden in rund dreieinhalb Jahren lediglich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/ordnungsrufe-im-bundestag-afd-storch-ist-poebel-fuerstin-im-parlament-67dbf189a7ec4b4b05307958"><!-- --><!--[--><!--[-->136 Ordnungsrufe erteilt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Tendenz ist also stark steigend. Die Zahlen gehen aus der Datenbank des Bundestags hervor. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auffällig auch: Die erste Sitzungswoche in der laufenden Legislaturperiode fand vom 12. bis 16 Mai statt. Die erfassten Rügen ergingen also in gerade mal sechs Monaten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zahlen zeigen: 35 der Ordnungsrufe gingen an die AfD, 7 an Abgeordnete der Linken. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:42:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laut Nawalny-Unterstützern:Putin bekommt neuen Protz-Palast auf der Krim</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-war-schon-vor-jahren-da-putin-bekommt-neuen-protz-palast-auf-der-krim-6953f3544a45863a679f4741</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953f3544a45863a679f4742/3dd87a4a50e58ecc92faa9d865de49cd,72c7283f?w=992" alt="Laut Nawalny-Unterstützern:Putin bekommt neuen Protz-Palast auf der Krim" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>April 2018, die von Russen besetzte Krim: BILD ist auf der Spur von deutschen Kreml-Propagandisten. AfD-Politiker, Linke und sonstige Putin-Agitatoren haben sich zu einer Konferenz in ein Luxus-Resort bei Jalta angemeldet, werden dort hofiert und einige auch gezielt vom Kreml geschult. Das BILD-Team nutzt die Gelegenheit, trifft unterdrückte Krim-Tataren, schaut sich um. Dann, auf einer Küstenstraße bei beim Kap Ayya im Krim-Süden: Plötzlich ein meterhoher Bauzaun, Armee, Nationalgarde, Hochsicherheit! Über Kilometer geht das so. Baumaschinen, Container-Anlagen, Schlagbäume, Waffen-Wachen und Wellblechtore … Unser Fahrer raunt: „Da bauen die für Putin!“ </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Krim im April 2018: hermetisch abgeriegelt die Baustelle, die dem Kreml-Führer zugeschrieben wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Geschichte klang wie etliche, die es an den schönsten Plätzen Russlands und der besetzten Gebiete zu hören gibt: Immer, wenn giga gebaut wird, ist es „für den Putin“.  Damals der Gedanke: Der hat doch einen dicken Protz-Palast in Russland an der Schwarzmeerküste, in Gelendschik, kurz vor Sotschi … Doch dann das: Der Palast bei Sotschi (Anwesen 678.000 m², Palastfläche: 17.700 m², Baukosten: 1,3 Mrd. Euro) schimmelt und ist voller Baumängel. Putin will da nicht wohnen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->BILD-Reporter Peter Tiede im April 2018 bei der Kreml-Konferenz auf der Krim – nebenbei ging es zur angeblichen Palast-Baustelle<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 06:42:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>