<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Überwachungsvideos aus Hotel eine Fälschung?:Experte zerlegte Ofarims Behauptung bereits vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarims-wirre-thesen-im-dschungelcamp-experte-zerlegte-ihn-schon-beim-prozess-6986fd5100d739e7f4058ccb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6986fd5100d739e7f4058ccc/99e6852e45f2adff9b427601606bf35e,1b95365a?w=992" alt="Überwachungsvideos aus Hotel eine Fälschung?:Experte zerlegte Ofarims Behauptung bereits vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Gil Ofarim (43) hat im RTL-Dschungelcamp erneut Zweifel im Davidstern-Fall geweckt. Vor laufenden Kameras erklärte der Sänger, das Überwachungsvideo aus einem Leipziger Hotel, das im späteren Strafprozess eine zentrale Rolle spielte, sei manipuliert gewesen. Es habe sich nicht um das Original gehandelt, weil entscheidende Sekunden fehlten. Zudem verwies Ofarim auf Zeugen, die bestätigt hätten, dass er damals eine Davidstern-Kette getragen habe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aussagen stehen im klaren Widerspruch zu Erkenntnissen aus dem Strafverfahren vor dem Landgericht Leipzig, das BILD an jedem Verhandlungstag im Gericht verfolgte. Im Prozess wurden die Überwachungsaufnahmen aus der Hotellobby mehrmals detailliert ausgewertet. Prof. Dirk Labudde (59), ein renommierter Digitalforensiker der Hochschule Mittweida (Sachsen), <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/leipzig/leipzig-news/prozess-um-gil-ofarim-renommierter-gutachter-widerspricht-dem-saenger-86108712.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->zerlegte Ofarims Aussage <!--]--><!--]--></a><!--[-->am 15. und 16. November 2023 in seinem Gutachten . <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am fünften Verhandlungstag kam Labudde zum Ergebnis: „Die Kette wurde nicht sichtbar getragen vor dem Hotel, nach Betreten der Lobby, am Schalter/Desk und beim Verlassen des Hotels bis 19.46 Uhr.“ Klartext: Auf den Videoaufnahmen war während des relevanten Zeitraums kein Davidstern zu erkennen! Auch mit Labuddes hochauflösender Bildbearbeitung war kein Davidstern zu erkennen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gil Ofarim beim Einchecken im Hotel Westin in Leipzig im Jahr 2021<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:03:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wer einmal lügt, dem glaubt man nie wieder“:Ariel rechnet nach Camp-Aus mit Gil Ofarim ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-ariel-rechnet-nach-camp-aus-mit-gil-ofarim-ab-6986de3c7e12c19d015ecc4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6986de3c7e12c19d015ecc4e/e66486fc369669f9f020bfed5ad30d4b,4a02caed?w=576" alt="„Wer einmal lügt, dem glaubt man nie wieder“:Ariel rechnet nach Camp-Aus mit Gil Ofarim ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie war der Lautsprecher des Camps, der Stachel im Fleisch, die Kandidatin, die keine Ruhe gab. Seit dem ersten Tag piekste Reality-Sternchen Ariel (22) im RTL-Dschungelcamp in Gil Ofarims (43) Lügen-Skandal herum. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Ariel jetzt nach ihrem Auszug mit ihrem Hauptkontrahenten abrechnet, warum sie Ofarim kein Wort glauben will und wie sie ihre Angst vor den Dschungelprüfungen besiegte, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:03:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich Post im Busch!:Die rührenden Worte ihrer Kinder im Video</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/endlich-post-im-busch-die-ruehrenden-worte-ihrer-kinder-im-video-6986674900d739e7f40588d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6986674900d739e7f40588d1/ab5766d0c75d93826377c98249d17f55,7714a4bf?w=576" alt="Endlich Post im Busch!:Die rührenden Worte ihrer Kinder im Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Camper bekommen endlich die Briefe ihrer Liebsten. So emotional reagieren sie darauf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:03:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutscher KI-Forscher Joscha Bach gibt zu:Epstein bezahlte sogar für seine Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/deutscher-ki-forscher-bach-epstein-zahlte-sogar-fuer-seine-kinder-69861811a98670650cfa21f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69861811a98670650cfa21f1/cab0f71fb550520527eb6627767fa40a,988a9ab8?w=992" alt="Deutscher KI-Forscher Joscha Bach gibt zu:Epstein bezahlte sogar für seine Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Er hat jahrelang von Jeffrey Epsteins Unterstützung profitiert und stellt sich als einer von wenigen den Fragen, die damit einhergehen. Der deutsche KI-Forscher Joscha Bach (52) gilt als einflussreicher Vordenker in Bezug auf Einsatz und Nutzen von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>künstlicher Intelligenz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und ist einer von vielen Prominenten, die in den nun veröffentlichten Akten auftauchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er arbeitet mittlerweile in San Francisco als Direktor am CIMC, einem Tech-Institut. Tesla-Boss Elon Musk (54) ist ein Fan seiner Forschung. Bach arbeitet an der Idee, eines Tages menschliche Gedanken in Maschinen nachzubilden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Epstein bezeichnete den Deutschen als „seinen Mann für die künstliche Intelligenz“ und investierte ab 2013 in ihn – mehr als eine Million Dollar. Mails belegen, dass die beiden über Jahre und sogar noch bis kurz vor Epsteins Tod 2019 Kontakt pflegten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bach zu BILD über die Beziehung: „Ich wurde Jeffrey Epstein durch Ben Goertzel, Roger Schank und Stephen Kosslyn vorgestellt, einflussreiche und bekannte Größen in KI und Psychologie. Sie schlugen ihm vor, mich zu unterstützen, und empfahlen mir, sein Angebot anzunehmen, einen Forschungsaufenthalt in den USA zu finanzieren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:03:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast 25 Prozent:Personalausweis ist ab sofort deutlich teurer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/personalausweis-verteuert-sich-gebuehren-fuer-den-perso-steigen-ab-sofort-um-fast-25-prozent-6986f0147e12c19d015ecd32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6986f0147e12c19d015ecd33/676c881b204247deaca5209cdcb8b506,87c2fca8?w=576" alt="Fast 25 Prozent:Personalausweis ist ab sofort deutlich teurer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wer einen neuen Personalausweis braucht, muss ab sofort tiefer in die Tasche greifen. Die Gebühren steigen kräftig: Erwachsene ab 24 Jahren zahlen jetzt 46 Euro statt bisher 37 Euro. Das sind 9 Euro mehr – ein Plus von fast 25 Prozent. 

</b><!--]--><!--[-->Auch für alle unter 24 Jahren wird es teurer: Statt 22,80 Euro werden nun 27,60 Euro fällig. Noch größer ist der Preissprung für alle, die einen Reiseausweis von der Bundespolizei brauchen, weil sie ihren Pass verloren oder vergessen haben – hier steigt die Gebühr von 8 Euro auf 32 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesministerium-inneres/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20459228.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesinnenministerium<!--]--><!--]--></a><!--[--> begründet die Erhöhung mit gestiegenen Herstellungs- und Personalkosten. In der Verordnung zur „Verwaltung im Bereich des Pass- und Ausweiswesens“ heißt es, dass die Einführung von u. a. den digitalen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/digitale-passfotos-ab-1-mai-droht-das-pass-chaos-67e6a614ee15d54841c5b778"><!-- --><!--[--><!--[-->Passfotos<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Kosten durch Mitarbeiterschulungen erhöht habe: „Insgesamt stieg damit der Aufwand der Personalausweisbehörde pro Fall.“ Die höheren Gebühren sollen die gestiegenen Verwaltungskosten jetzt ausgleichen, um „wieder eine Kostendeckung zu erreichen“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im Oktober 2025 hatte BILD <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/personalausweis-soll-um-24-prozent-teurer-werden-68e12ffd89973cba61e816a1"><!-- --><!--[--><!--[-->über die geplante Gebührenerhöhung berichtet:<!--]--><!--]--></a><!--[--> Laut dem Geschäftsbericht der Bundesdruckerei, die die Ausweise herstellt, erzielte die Behörde 2023 einen Gewinn von 160,4 Millionen Euro, der Umsatz lag bei 1036,2 Millionen Euro. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Kosten für Personalausweise steigen trotz Millionen-Gewinn der Bundesdruckerei.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:03:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der nächste Diät-Hammer?:Abnehmspritze soll schneller und besser wirken</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/der-naechste-diaet-hammer-neue-abnehmspritze-wirkt-schneller-und-besser-697b42729f65c1fd4a6b95fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b42729f65c1fd4a6b95fe/f895288e390030d9575b0d939862e2f0,550ea1d6?w=656" alt="Der nächste Diät-Hammer?:Abnehmspritze soll schneller und besser wirken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt knallt’s im Abnehmmarkt. Roche mischt mit einer neuen Abnehmspritze kräftig mit – und die Studiendaten sind ein echter Wachmacher: Mehr Kilos weg in weniger Zeit! Damit setzt der Schweizer Konzern die Platzhirsche unter Druck.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was das Medikament besonders macht, welche Nebenwirkungen die Propanden hatten und wann es auf den Markt kommt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:03:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>320 Mitarbeiter atmen auf:Fleischkonzern übernimmt insolvente Wurstfirma</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/320-mitarbeiter-atmen-auf-fleischkonzern-uebernimmt-insolvente-wurstfirma-6985b7971ec9885e0fe65b89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985b7971ec9885e0fe65b89/7dca37938d3efff89c262ce3493cc311,aad47828?w=320" alt="320 Mitarbeiter atmen auf:Fleischkonzern übernimmt insolvente Wurstfirma" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hasbergen (Niedersachsen) –<!--]--><!--[--><b> Erst der Schock, jetzt neue Hoffnung: Die traditionsreiche Fleischfabrik Dieter Hein stand kurz vor dem Aus. Die Insolvenz bedrohte 320 Arbeitsplätze. Nun gibt es eine Wende!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unternehmen Hein ist seit Jahrzehnten fest in der Region verankert. Der Betrieb produziert in dritter Generation <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fleisch/lifestyle-essen-trinken-nachrichten-news-fotos-videos-31692586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fleisch- und Wurstwaren<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Handel, Großverbraucher und Endkunden. Zuletzt lag der Jahresumsatz bei rund 77 Millionen Euro.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Investor übernimmt eine insolvente Fleischfabrik und will 320 Jobs sichern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Oktober dann der tiefe Einschnitt: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/fleischfabrik-mit-379-mitarbeitern-insolvent-tradition-seit-64-jahren-68ed12b93a9df81c4ad2fbd6"><!-- --><!--[--><!--[-->Nach 64 Jahren rutschte das Unternehmen in die Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Explodierende Kosten und kaum Spielraum bei der Preisgestaltung setzten den Traditionsbetrieb massiv unter Druck. Trotzdem wurde weitergearbeitet. Die Produktion lief, das Ziel war klar: Sanierung statt Schließung. Das Gericht genehmigte ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenzverfahren<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Eigenverwaltung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:03:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spahn will Syrien-Initiative:„Kopfschütteln über deutsche Migrationspolitik“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spahn-will-neue-syrien-initiative-kopfschuetteln-ueber-die-deutsche-migrationspolitik-69870d813d6dd556b41a0f7d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69870d813d6dd556b41a0f7d/5d73ed125411585607f1f30f2559bdfb,79ba112?w=320" alt="Spahn will Syrien-Initiative:„Kopfschütteln über deutsche Migrationspolitik“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Beirut – <!--]--><!--[--><b>Unions-Fraktionschef Jens Spahn bringt nach seiner Nahost-Reise einen neuen Ansatz zur Rückkehr syrischer Flüchtlinge in ihre Heimat ins Gespräch. Er betont auch, dass Syrer nur wegen des höheren Lebensstandards nicht in Deutschland bleiben dürften.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu BILD sagte Spahn: „Die drei Länder Türkei, Libanon und Deutschland haben mit Abstand die meisten Flüchtlinge aus Syrien aufgenommen. Wir haben ein gemeinsames Interesse, dass möglichst viele in ihre Heimat zurückkehren können.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret schlägt der CDU-Politiker vor: „Wir sollten beim Wiederaufbau Syriens und bei mehr Anreizen zur Rückkehr kooperieren. Die Türkei und der Libanon haben in der direkten Nachbarschaft im Zweifel bessere Kenntnisse über die Lage vor Ort, wir verfügen über finanzielle Möglichkeiten. Dies kann man verbinden.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland fördert die Rückkehr mit Geld für Flüge, Medizin und Lebensunterhalt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:03:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausgerechnet bei Olympia:Penis-Wirbel im Skispringen immer größer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-penis-wirbel-im-skispringen-immer-groesser-69870b0700d739e7f4058da5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69870b0700d739e7f4058da6/867241c51fe14c6aeabb40cc01d194db,5cd9c6b7?w=992" alt="Ausgerechnet bei Olympia:Penis-Wirbel im Skispringen immer größer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kommt’s jetzt noch dicker?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/penis-wirbel-bei-vierschanzentournee-sorgt-fuer-diskussionen-695abf3887cfb9675dd2d7bd"><!-- --><!--[--><!--[-->Enthüllung von BILD<!--]--><!--]--></a><!--[--> Anfang Januar, dass wohl auch die Penisgröße beim Skispringen eine Rolle spielt, ging die Geschichte um die Welt. Selbst Länder, in denen Skispringen sonst eigentlich keine Rolle spielt, wie England, Australien und Brasilien, berichteten über den Penis-Wirbel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt schaltet sich auch die Wada (Welt-Anti-Doping-Agentur) ein. Bei den Olympischen Spielen in Italien sagte Wada-Präsident Witold Banka (41): „Skispringen ist in Polen, meinem Heimatland, sehr beliebt. Ich versichere Ihnen, dass ich dieser Sache nachgehen werde.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Generaldirektor Olivier Niggli (55) wird bei der BBC so zitiert: „Ich kenne mich mit den Details des Skispringens nicht aus und weiß nicht, wie dies die Leistung verbessern könnte. Wenn etwas ans Licht kommen sollte, würden wir es uns ansehen und prüfen, ob es mit Doping zu tun hat. Wir befassen uns nicht mit anderen Formen zur Leistungssteigerung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:03:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger für Vance in Mailand:Trump kontert Buh-Rufe bei Olympia!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/donald-trump-kontert-buh-rufe-bei-olympia-aerger-fuer-jd-vance-6987099400d739e7f4058d8f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6987099400d739e7f4058d90/907aaad3ff824dc8a6443a30b44c438d,5f9e2dd4?w=576" alt="Ärger für Vance in Mailand:Trump kontert Buh-Rufe bei Olympia!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Buh-Rufe statt Applaus! Bei der Eröffnungsfeier der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Mailand ist US-Vizepräsident JD Vance von Teilen des Publikums ausgebuht worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die US-Athleten in weißen Mänteln des Designers Ralph Lauren ins Stadion einzogen, gab es noch Jubel und Beifall. Doch dann wechselten die Stadionleinwände von den Sportlern auf die Tribüne – dort winkten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-spektakel-jd-vance-beeindruckt-mit-mega-aufgebot-69857ee51ec9885e0fe65732"><!-- --><!--[--><!--[-->JD Vance<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine Ehefrau Usha mit kleinen US-Flaggen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz der Stadionmusik waren deutlich Buh-Rufe zu hören.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Direkt danach hat sich US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-trump-schaltet-sich-in-familien-drama-um-moderatorin-ein-69831b238e80b703b0c28d9c"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> dazu geäußert. An Bord der Air Force One reagiert er total verwundert, als er auf die Buh-Rufe angesprochen wurde. Trump ist sichtlich überrascht und sagt: „Das ist überraschend, denn die Menschen mögen ihn.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:03:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweizer von Allmen siegt im Abfahrts-Krimi:Olympia-GOLD für seinen toten Vater</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-franjo-von-allmen-holt-olympia-gold-in-der-abfahrt-fuer-seinen-toten-vater-6986fe5500d739e7f4058cdb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6986fe5500d739e7f4058cdc/75a72503774f9d4fa3bfd73f5490d2fa,43ad17fb?w=576" alt="Schweizer von Allmen siegt im Abfahrts-Krimi:Olympia-GOLD für seinen toten Vater" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die erste Goldmedaille dieser </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> geht an die Schweiz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Franjo von Allmen (24) krönt sich zum Olympiasieger in der Abfahrt, rast auf der legendären Stelvio in Bormio nach einer sensationellen Fahrt zu Gold. Für den Doppel-Weltmeister (Abfahrt und Team-Kombi 2025) ist es bei seiner Olympia-Premiere der ganz große Triumph.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-tod-des-vaters-gefaehrdete-die-karriere-von-ski-star-franjo-von-allmen-69822ecff0e62064809e3a6a?t_ref=https%253A%252F%252Fwww.google.com%252F"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympia-Gold für seinen toten Vater<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Denn mit 17 Jahren musste der Schweizer Ski-Star den plötzlichen Tod seines Vaters Kurt Fritz von Allmen (†62) verkraften. Damals stand seine Ski-Karriere wegen finanzieller Probleme sogar vor dem Aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Riesenjubel auch bei den Italienern: Mit Giovanni Franzoni (24/+0,2 Sekunden) und Dominik Paris (36/erste Medaille bei seiner fünften Olympia-Teilnahme) gehen Silber und Bronze ans Gastgeberland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:03:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Süße Sünde:Olympia-Athleten sind heiß auf DIESEN Snack</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/suesse-suende-olympia-athleten-sind-heiss-auf-diesen-snack-6987255d3d6dd556b41a10e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6987255d3d6dd556b41a10e5/39b5b6a09554dfe06af3f93f9bbcc08e,e4410d72?w=304" alt="Süße Sünde:Olympia-Athleten sind heiß auf DIESEN Snack" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Olympia-Athleten sind verrückt nach einem ganz bestimmten Snack im olympischen Dorf und teilen ihre Begeisterung auf TikTok.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:03:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>