<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Block-Beben: Jetzt erklärt Christina Block ihren Verteidiger-Rauswurf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-beben-jetzt-erklaert-christina-block-ihren-verteidiger-rauswurf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/537873629-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C78px%2C1438px%2C1438px&webp=1" alt="Block-Beben: Jetzt erklärt Christina Block ihren Verteidiger-Rauswurf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block, Gastronomin und Unternehmerin, ist wegen der Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder angeklagt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p>Es war ein Paukenschlag in der Prozesspause: Christina Block hat gestern völlig überraschend eine Hälfte ihres Anwaltteams gefeuert: Der in Fachkreisen hochangesehene Otmar Kury (69) ist raus, Block setzt stattdessen nur noch auf den 42 Jahre alten Ingo Bott.</p><p>Nun äußert sich die Steakhaus-Erbin erstmals zu den Gründen: „Ich danke Herrn Rechtsanwalt Kury für seinen großen Einsatz. Seit einiger Zeit habe ich allerdings festgestellt, dass unsere beiden Welten sehr unterschiedlich sind. Mir ist daran gelegen, als der Mensch gesehen und gehört zu werden, der ich tatsächlich bin. Die fachkundige und hochprofessionelle Kompetenz von Herrn Kury stelle ich dabei nicht infrage.“ Die alleinige Verteidigung übernimmt ab sofort Anwalt Ingo Bott.</p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Beben:%20Jetzt%20erkl%C3%A4rt%20Christina%20Block%20ihren%20Verteidiger-Rauswurf&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/block-beben-jetzt-erklaert-christina-block-ihren-verteidiger-rauswurf/%0A%0ADatum:%2006.08.2025,%2016:06%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 16:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Modemarke insolvent – wie konnte es so weit kommen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-modemarke-hat-insolvenz-angemeldet-so-geht-es-jetzt-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/53530921-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=679px%2C498px%2C1198px%2C1199px&webp=1" alt="Hamburger Modemarke insolvent – wie konnte es so weit kommen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Closed-Geschäft in der Bergstraße ist einer von insgesamt fünf Standorten des Modelables in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SuccoMedia / Jan-Timo Schaube | Jan-Timo Schaube</span></p><p><strong>Einst ließen sich Hollywood-Stars mit den Jeans-Modellen ablichten, jetzt hat die Hamburger Modemarke Closed Insolvenz angemeldet. Hunderte Mitarbeiter arbeiten für das Unternehmen – was nun mit der Belegschaft passiert und wie Closed doch noch gerettet werden soll.</strong></p><p>Als Sarah Jessica Parker 2010 im Blockbuster „Sex and the City 2“ als Carrie Bradshaw über die Fernsehbildschirme lief, stach vielen Modebegeisterten sofort die Hose der US-Schauspielerin ins Auge. Die lockere Jeans mit den schrägen Nähten vorn an den Hüften erlebte nach Veröffentlichung des Films einen großen Hype – und verschaffte dem Hamburger Modelabel Closed internationale Aufmerksamkeit.</p><p>Nun wurde bekannt, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bekannte-hamburger-modemarke-meldet-insolvenz-an/">dass die Closed GmbH beim Amtsgericht Hamburg Insolvenz angemeldet hat</a>. Das Unternehmen mit Sitz in Hoheluft-Ost beschäftigt rund 450 Mitarbeitende und setzte zuletzt etwa 120 Millionen Euro jährlich um. Operativ arbeite Closed mit seiner gesunden Vertriebsstruktur Wholesale, Online und stationärem Handel grundsätzlich profitabel, so steht es in einer Unternehmens-Mitteilung – „der Umsatz entwickelt sich besser als der Markt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 15:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Co-Chefin der OMR: „Ich hätte gern mehr kreatives Chaos“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/co-chefin-der-omr-ich-haette-gern-mehr-kreatives-chaos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/isabell-gardt-omr-0001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=711px%2C377px%2C998px%2C998px&webp=1" alt="Co-Chefin der OMR: „Ich hätte gern mehr kreatives Chaos“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Isabelle Gardt ist für das Marketing der „OMR“ verantwortlich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Janne Dierks</span></p><p><strong>Seit 2022 ist Isabelle Gardt Co-Chefin der Online-Marketing-Messe OMR. Dementsprechend geht ihr auch in den Messehallen das Herz auf, rund um das Großevent. Außerdem spricht sie im MOPO-Fragebogen über den Hamburger Sprühregen.</strong></p><p>In den Hamburger Messehallen – besonders kurz vor dem OMR-Festival, wenn schon alles aufgebaut ist, aber noch keine Besuchenden da sind. Der Moment, bevor der ganze Trubel losgeht, ist für mich ein ganz besonderer.</p><p>Marcus Wiebusch und die Band Kettcar. Sie haben mich schon durch meine Jugend begleitet, ohne dass mir bewusst war, dass sie aus Hamburg kommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 14:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassist beleidigt Passanten in Hamburger City: Polizist auf dem Arbeitsweg stoppt ihn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fahrgaeste-rassistisch-beleidigt-polizei-nimmt-tatverdaechtigen-am-rathaus-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/214523084-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Rassist beleidigt Passanten in Hamburger City: Polizist auf dem Arbeitsweg stoppt ihn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall geschah am U-Bahnhof Rathaus. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Markus Scholz</span></p><p><strong>In der Hamburger Altstadt ist ein Polizist auf dem Weg zum Dienst auf einen Mann aufmerksam geworden, der am U-Bahnhof Rathaus offenbar Passanten rassistisch beleidigte.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich laut Polizei am Dienstag gegen 17 Uhr am U-Bahnhof Rathaus. Ein Polizeibeamter war gerade aus der U-Bahn gestiegen, als er einen 48-jährigen Fahrgast beobachtete, der Passanten rassistisch und volksverhetzend beleidigte.</p><p>Der Polizist griff ein, hielt den Mann fest und informierte über sein Diensttelefon Kollegen. Diese überprüften den Mann und nahmen seine Personalie auf. Später konnte er seines Weges gehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 14:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Crêpes und Galettes wie in Frankreich: Neues Lokal eröffnet in Hoheluft-West</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pfannkuchen-wie-in-frankreich-neues-lokal-eroeffnet-in-hoheluft-west/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua4716-528-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=345px%2C79px%2C1631px%2C1629px&webp=1" alt="Crêpes und Galettes wie in Frankreich: Neues Lokal eröffnet in Hoheluft-West" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Ti Breizh“ gibt es bald auch in Hoheluft-West.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Süße Crêpes und herzhafte Galettes: In den Restaurants „Ti Breizh“ fühlt sich der Gast wie in Frankreich – es gibt authentische bretonische Küche. Bald eröffnet ein dritter Standort in Hamburg. Was das Konzept so besonders macht:</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 13:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Büffeln im Brennpunkt-Stadtteil: Diese Kids lernen – mitten in den Sommerferien</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bueffeln-im-brennpunkt-stadtteil-diese-kids-lernen-mitten-in-den-sommerferien/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua4742-505-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=913px%2C290px%2C1356px%2C1357px&webp=1" alt="Büffeln im Brennpunkt-Stadtteil: Diese Kids lernen – mitten in den Sommerferien" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andere Faulenzen, diese Kids hauen rein: Lernferiengruppe an Grundschule in Brennpunkt-Stadtteil  - Schulsenatorin Ksenija Bekeris (SPD) besucht das Projekt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: / Florian Quandt</span></p><p><strong>In den Ferien für die Schule büffeln? Für die meisten Schüler ist das undenkbar. An einer Grundschule im Brennpunkt-Stadtteil Mümmelmannsberg kommen schon seit Jahren Kinder aus benachteiligten Familien zusammen, um gemeinsam zu lernen und zu spielen.</strong></p><p>Eigentlich sind schon seit mehr als einer Woche Sommerferien, aber Alex geht noch immer jeden Tag in die Grundschule Mümmelmannsberg. Während andere Kinder zuhause sitzen und faulenzen, büffelt der 8-Jährige zusammen mit einigen Mitschülern in den sogenannten Lernferien – und zwar völlig freiwillig. „Mir gefällt die lockere Mischung aus Lernen und Spielen während der Zeit“, sagt er und arbeitet dann konzentriert an einer Matheaufgabe weiter.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 12:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der Nacht: Feuerwehreinsatz in Hamburger Einkaufszentrum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/starke-verqualmung-feuerwehreinsatz-am-mundsburg-center/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/426344635-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1311px%2C1114px%2C584px%2C584px&webp=1" alt="Mitten in der Nacht: Feuerwehreinsatz in Hamburger Einkaufszentrum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Mundsburg-Center in Barmbek-Süd ist es am Mittwoch zu einem Feuerwehreinsatz gekommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Im Mundsburg-Center in Barmbek-Süd ist es in der Nacht zu Mittwoch zu einem Feuerwehreinsatz gekommen. Beim Übergang zwischen dem dortigen Kino und dem Einkaufszentrum „Hamburger Meile“ war eine starke Verqualmung gemeldet worden.</strong></p><p>Laut Feuerwehr sei gegen 3.25 Uhr zunächst die automatische Brandmeldeanlage ausgelöst worden. Daraufhin seien zwei Löschzüge zum Mundsburg-Center an der Hamburger Straße ausgerückt. Die Rettungskräfte hatten, nachdem sie am Einsatzort angekommen waren, eine starke Verqualmung festgestellt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gartenlauben-in-flammen-und-das-loeschwasser-weit-weg/">Gartenlauben in Hamburg brennen lichterloh: Löschwasser-Problem behindert Einsatz</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 10:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau geht in Hamburg an Gleisen spazieren: S-Bahn muss Notbremsung machen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gefaehrlicher-spaziergang-frau-an-gleisen-zwingt-s-bahn-zur-notbremsung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/397492582-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Frau geht in Hamburg an Gleisen spazieren: S-Bahn muss Notbremsung machen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Triebwagenführer einer S-Bahn musste eine Notbremsung einleiten. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Soeren Stache</span></p><p><strong>Der Zugführer einer S-Bahn musste am Dienstagabend in Rothenburgsort eine Notbremsung auf offener Strecke einleiten. Grund dafür war eine Frau, die an den Schienen spazieren ging.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei ereignete sich der Vorfall gegen 20.55 Uhr zwischen den Bahnhöfen Berliner Tor und Rothenburgsort. Dort hatte der Zugführer einer S-Bahn in Richtung Bergedorf eine Frau (27) entdeckt, die neben den Gleisen zu Fuß unterwegs war.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gartenlauben-in-flammen-und-das-loeschwasser-weit-weg/">Gartenlauben in Hamburg brennen lichterloh: Löschwasser-Problem behindert Einsatz</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 10:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gartenlauben in Hamburg brennen lichterloh: Löschwasser-Problem behindert Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gartenlauben-in-flammen-und-das-loeschwasser-weit-weg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncs-drei-gartenlauben-in-flammen-20250806-0002.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C418px%2C780px%2C780px&webp=1" alt="Gartenlauben in Hamburg brennen lichterloh: Löschwasser-Problem behindert Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Neugraben standen in der Nacht drei Gartenlauben in Flammen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Drei Gartenlauben sind in der Nacht zu Mittwoch bei einem Feuer in der Francoper Straße (Neugraben) zerstört worden. Bereits auf der Anfahrt sahen die Feuerwehrkräfte den hellen Schein der Flammen. </strong></p><p>Beim Eintreffen der Einsatzkräfte um kurz nach 2 Uhr in der Nacht standen zwei miteinander verbundene Gartenlauben bereits vollständig in Flammen, eine dritte hatte bereits begonnen, zu brennen. Das Problem: Vor Ort gab es kein Löschwasser, die Feuerwehr orderte weitere Kräfte, um Schläuche zu verlegen. Insgesamt waren 30 Helfer vor Ort.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/unfall-bei-starkregen-aquaplaning-bei-180-sachen-auf-der-a23/">Unfall bei Starkregen! Aquaplaning bei 180 Sachen – der Fahrer hat großes Glück</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Deutschland undenkbar, in Dänemark möglich: Traumhäuser für jedermann!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weil-haeuser-dort-viel-billiger-sind-immer-mehr-deutsche-ziehen-nach-daenemark/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/532935734-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=323px%2C191px%2C1403px%2C1403px&webp=1" alt="In Deutschland undenkbar, in Dänemark möglich: Traumhäuser für jedermann!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sehnsuchtsziel Dänemark: Immer mehr Deutsche ziehen um – und zwar nicht nur, weil es dort so „hyggelig“ ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><b>Ein eigenes Haus zu kaufen, das erscheint bei den explodierten Immobilienpreisen vor allem in Hamburg, aber auch in vielen Teilen Deutschlands kaum noch möglich. Hinter der Grenze in Süddänemark hingegen lässt sich der Traum vom Eigenheim noch viel leichter verwirklichen – und das in traumhaft schönen Häusern. Wir haben uns am Immobilienmarkt unserer Nachbarn umgeschaut.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notbremsung, Todsünden, unverschämte Frage: Führerschein-Erlebnisse der MOPO-Reporter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fuehrerschein-die-pruefungsflop-bekenntnisse-der-mopo-mitarbeiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/sun-2877-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Notbremsung, Todsünden, unverschämte Frage: Führerschein-Erlebnisse der MOPO-Reporter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Redakteurin Annalena Barnickel hat ihren Führerschein zwar beim Erstversuch bestanden. Die Fahrstunden sind ihr trotzdem in Erinnerung geblieben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><strong>Hamburg ist Deutschlands Hauptstadt der Fahrprüfungs-Durchfaller: Aktuelle Zahlen zeigen, dass <a href="https://www.mopo.de/hamburg/so-viele-hamburger-rasseln-durch-die-zweite-fahrpruefung/">43 Prozent aller Prüflinge beim ersten Versuch durch die praktische Prüfung rasseln</a>. Auch einige der MOPO-Redakteure müssen sich zu Prüfungsflops bekennen – und können von überfahrenen roten Ampeln und Notbrems-Erlebnissen berichten. </strong></p><p><strong>Annalena Barnickel</strong>: Ich habe meinen Führerschein nicht in Hamburg gemacht, sondern in meiner Heimatstadt in Hessen. Bedeutet: kleinere Straßen, weniger Verkehr. Als Fahranfängerin in einem (für mich damals) riesigen 3er-BMW erschien mir all das trotzdem erst einmal beängstigend. Mein Fahrlehrer zeigte dafür allerdings, nett ausgedrückt, blankes Unverständnis. Als wir das erste Mal auf einer Autobahn unterwegs waren, ging ihm das nicht schnell genug. „Los, wir überholen diesen Schleicher vor uns“, sagte er und wies mich an, links zu überholen – dann trat er voll aufs Gas. Ich schrie auf, hielt das Lenkrad aber zum Glück fest. Mit etwa 180 Kilometern pro Stunde überholten wir immer mehr Autos, während mir der Schweiß den Rücken hinunterlief. Trauma oder gute Vorbereitung? Bei der tatsächlichen Prüfung bestand ich jedenfalls beim ersten Versuch – ohne riskante Überholmanöver.</p><p><strong>Thomas Hirschbiegel</strong>: Ich war Ende 1970er-Jahre überzeugter Radfahrer und radelte für die MOPO zu Unfallorten oder Großfeuern. Im City-Bereich war ich damals oft auch schneller als die Kollegen der „Bild“, die unter anderem Opel Manta fuhren. Doch irgendwann drohte der Chefredakteur: „Du musst den Führerschein machen, ein Reporter ohne Auto, das ist undenkbar”. Widerwillig nahm ich Fahrstunden, doch der Fahrlehrer war ein arroganter Idiot, der mich außerdem oft als Chauffeur für seine Einkaufstouren missbrauchte. Ich nahm das alles nicht ernst und die Fahrstunden wurden immer mehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Automat in Hamburg rettet jedes Grillfest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieser-automat-in-hamburg-rettet-jedes-grillfest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua4706-525-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=355px%2C307px%2C1402px%2C1401px&webp=1" alt="Dieser Automat in Hamburg rettet jedes Grillfest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Was soll das denn sein?! Ein Passant schaut sich den Automaten an. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ein knallbunter Kasten mit Grillwurst drauf – manch einer schaut verwundert auf das riesige Ding. Seit neuestem steht der Würstchen-Automat auf dem Parkplatz an der Lagerstraße auf St. Pauli. Für alle, die nach Ladenschluss noch spontan grillen wollen.</strong></p><p>Snack-Automaten mit Schokoriegeln und Getränken gibt es in Hamburg viele. Würstchen-Automaten sind da eher eine Seltenheit. Auf dem Parkplatz an der Lagerstraße 26 (St. Pauli) steht nun einer – unübersehbar. Darin: Rund 40 Produkte, vor allem verschiedene Würste zum Grillen oder Aufwärmen – Geflügel, Schwein, Rind, Veggie. Dahinter steckt das Hamburger Unternehmen „Salzbrenner“.</p><p>„Unser Automat ist für alle gedacht, die unterwegs Lust auf einen herzhaften Snack haben – oder sich zu später Stunde noch mit Wurst für Zuhause eindecken möchten“, sagt eine Sprecherin zur MOPO. „Der Container hat natürlich eine Kühlanlage, sodass die Lebensmittel gekühlt gelagert werden.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Investor kauft Neubau im Herzen von Ottensen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/investor-kauft-neubau-im-herzen-von-ottensen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hamburg-bahrenfelder-strasse.jpeg?resize=300%2C300&crop=546px%2C528px%2C1292px%2C1291px&webp=1" alt="Investor kauft Neubau im Herzen von Ottensen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieser Neubau an der Bahrenfelder Straße gehört jetzt einem institutionellen Investor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: © Elbe &amp; Spree Invest GmbH</span></p><p>I<strong>n Ottensen findet man so ziemlich alles, was das Herz begehrt: Kleine Cafés an der Straßenecke, edle Restaurants und jede Menge Bars. Im Herzen des Stadtteils hat ein Investor nun einen großen Neubau an der Bahrenfelder Straße gekauft. </strong></p><p>Aus dem Stadtbild von Ottensen ist der Neubau an der Bahrenfelder Straße 177-181 kaum noch wegzudenken: Nur zehn Gehminuten vom Bahnhof Altona entfernt, beherbergt das Gebäude unter anderem das Copenhagen Coffee-Lab und die L’antica Pizzeria Da Michele Hamburg, die für ihre traditionelle neapolitanische Pizza bekannt ist.</p><p>Diesen Neubau hat nun ein institutioneller Investor über die Quantum Immobilien AG erworben. Das Gebäude umfasst auf sechs Stockwerken 33 Wohnungen und vier Gewerbeeinheiten, die unter anderem von der Pizzeria, dem Copenhagen Coffee Lab und einem Kumpir-Imbiss genutzt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>