<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit deutschem Mega-Star:Dieses NFL-Team kommt nach München!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/american-football-deutscher-mega-star-kommt-mit-nfl-team-nach-muenchen-699d95841abe4229fa92cf38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d95841abe4229fa92cf39/5d3d40f53d7203fe3f2c7db41ce348ed,c77299dd?w=992" alt="Mit deutschem Mega-Star:Dieses NFL-Team kommt nach München!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Darauf werden sich die deutschen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NFL</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Fans freuen. Die Detroit Lions mit dem deutschen Superstar Amon-Ra St. Brown werden in diesem Jahr nach München kommen und in der Allianz Arena spielen. Es ist bereits das dritte Spiel, das die NFL nach 2022 und 2024 in der bayerischen Landeshauptstadt austrägt. Als Teil einer mehrjährigen Vereinbarung finden 2026 und 2028 NFL Regular Season Games in München statt. Datum und Gegner werden erst im Frühjahr veröffentlicht, wenn der gesamte Spielplan feststeht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alexander Steinforth, General Manager der NFL Deutschland: „Deutschland ist mit der größten Fangemeinde Europas ein zentraler Markt für die internationalen Wachstumsambitionen der NFL. „Wir freuen uns sehr, die Detroit Lions beim 2026 NFL Munich Game begrüßen zu dürfen – und in Zusammenarbeit mit den Lions, dem FC Bayern München und der Stadt München freuen wir uns darauf, den Fans in der Region in der NFL Saison 2026 ein unvergessliches Erlebnis zu bieten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem für St. Brown ist es ein besonderes Spiel. Erstmals wird der deutsche Wide Receiver ein NFL-Spiel in Deutschland bestreiten. St. Brown: „Seitdem ich in die Liga gekommen bin, war es mein Traum, einmal im Heimatland meiner Mutter, Deutschland, zu spielen. Ich kann es kaum erwarten, vor den unglaublichen Fans zu spielen, die ich durch meine Besuche und Football-Camps in diesem Land kennengelernt habe. Ihre Unterstützung mir gegenüber und die große Verbundenheit der deutschen Fans mit den Lions ist inspirierend. Ich freue mich darauf, dass unser Team den Football aus Detroit auf internationaler Ebene präsentieren kann.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:22:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>31 Jahre nach ihrem Mord:Polizei nimmt Verdächtigen (81) im Mordfall Amy Lopez fest</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/mordfall-amy-lopez-polizei-nimmt-verdaechtigen-81-fest-699d794b7859a5f5c2f11b73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d794b7859a5f5c2f11b74/7db7c395b586e28fc1716bb78d9c65ed,69f7ea00?w=992" alt="31 Jahre nach ihrem Mord:Polizei nimmt Verdächtigen (81) im Mordfall Amy Lopez fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Koblenz (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Die Ermittler ließen nicht locker. 31 Jahre lang drehten sie im Mordfall Amy Lopez (†24) jeden Stein um. Jetzt scheint es einen Durchbruch zu geben: Am Montag wurde ihr mutmaßlicher Killer festgenommen – ein 81 Jahre alter Deutscher. Der Fall war inzwischen ein Cold Case. Die US-amerikanische Studentin war am 26. September 1994 an der Festung Ehrenbreitstein bei Koblenz missbraucht und getötet worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Leiche der jungen Frau, die an diesem Tag zu einer Besichtigung der Festung aufgebrochen war, wurde kurz nach der Tat im sogenannten General-von-Aster-Zimmer am Aufstieg zur Festung von spielenden Kindern gefunden. Das Opfer war weitgehend entkleidet und wies schwere Kopfverletzungen, mehrere Messerstiche am Oberkörper und Strangulationsmerkmale auf“, so Oberstaatsanwalt Mario Mannweiler.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Mord geschah auf der Festung Ehrenbreitstein, die über die Mündung der Mosel in den Rhein wacht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Möglicherweise führten Gegenstände, die Lopez nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mord<!--]--><!--]--></a><!--[--> fehlten, die Ermittler jetzt auf die Spur des Täters. Im September 2025 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/31-jahre-nach-ihrem-tod-urlaubsfotos-sollen-amys-24-moerder-ueberfuehren-68d1237b4a958e24fe6bde5b"><!-- --><!--[--><!--[-->veröffentlichten sie Bilder der verschwundenen Dinge:<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine Brille mit brauner Fassung, eine weiße Bauchtasche mit Reiseschecks und Dollar, eine silberne Timex-Digitaluhr mit beschädigtem Armband, ein silbernes Armkettchen und weiß-pinke Nike-Sportschuhe. „Diese Objekte könnten noch heute im Besitz des Täters sein“, sagte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> damals. Bei einer erneuten Auswertung fanden Kriminaltechniker männliche DNA-Spuren an gesicherten Asservaten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Berater Struth über geheime Gespräche:Warum Nagelsmann nicht zurück zu Bayern wollte!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-warum-nagelsmann-nicht-zurueck-zu-bayern-wollte-699cae68ee35d0f0647c5298</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699cae68ee35d0f0647c5299/3f99b7173dac7a1f011971959c4fc8f0,681a7e2b?w=992" alt="Star-Berater Struth über geheime Gespräche:Warum Nagelsmann nicht zurück zu Bayern wollte!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Volker Struth, Deutschlands bekanntester Spielerberater, gibt exklusive Einblicke in die Welt der großen Fußballtransfers. Erfahren Sie, wie er Florian Wirtz zu Real Madrid bringen wollte und warum Julian Nagelsmann nicht zu Bayern zurückkehrte. Welche unverblümten Worte er für Matthias Sammers Berater-Kritik findet und warum er dreimal Millionenangebote für seine Agentur ablehnte, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er zahlte 1000 Dollar für jeden toten Soldaten:Nächster Drogenboss in Mexiko getötet!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/el-mencho-tot-militaer-toetet-weiteren-drogenboss-in-mexiko-699d509dd2efdf1bd0d305a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d509dd2efdf1bd0d305a7/dafbf26b4c4b4f61c13bcc4cf891abe0,936c3027?w=576" alt="Er zahlte 1000 Dollar für jeden toten Soldaten:Nächster Drogenboss in Mexiko getötet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Guadalajara (Mexiko) – <!--]--><!--[--><b>Chaos, Tod und Brände im Urlaubsparadies. Nachdem El Mencho, der mächtigste Drogenboss des Landes, am Sonntag (Ortszeit) nach einem Militäreinsatz ums Leben kam, überzieht sein Kartell große Teile Mexikos mit blutiger Rache. Bislang starben mehr als 70 Menschen. Jetzt meldet das Militär, ein weiteres hochrangiges Kartellmitglied getötet zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/wer-war-mexikos-el-mencho-vom-polizisten-zum-gefuerchteten-drogenboss-699bf4c2bf293b0308820808"><!-- --><!--[--><!--[-->El Mencho<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der mit bürgerlichem Namen Nemesio Rubén Oseguera Cervantes hieß, war der Boss des mächtigsten Drogenkartells <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/mexiko/nachrichten-news-fotos-videos-16978276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mexikos<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Spezialkräfte stellten den 59-Jährigen am Sonntag in Tapalpa im Bundesstaat Jalisco. Er wurde bei dem Einsatz schwer verletzt und starb auf dem Weg in ein Krankenhaus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als unmittelbare Reaktion starteten Anhänger des Kartells eine koordinierte Gewaltwelle: In 20 Bundesstaaten blockierten Bewaffnete Autobahnen und Straßen, setzten Autos und Lkw in Brand. Nach offiziellen Angaben kamen dabei mehr als 70 Menschen ums Leben, darunter 25 Angehörige der Nationalgarde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Drogenboss El Mencho starb nach Verrat seiner Geliebten in einer Spezialoperation.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:22:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In neuer „The 50“-Staffel:Dschungelcamper beim Knutschen erwischt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/the-50-dschungelcamper-beim-knutschen-erwischt-699afbb0d2efdf1bd0d2e78c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699afbb0d2efdf1bd0d2e78c/129aae210646e06371fd84678aa4ce24,fbd00a22?w=576" alt="In neuer „The 50“-Staffel:Dschungelcamper beim Knutschen erwischt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab dem 9. März gibt es wieder einen neuen Termin im Trash-TV-Kalender: Die dritte Staffel der Prime-Video-Show „The 50“ steht in den Startlöchern. Schon der erste Trailer macht klar: Hier fliegen nicht nur die Fetzen, sondern auch die Funken! BILD weiß: Gleich vier Reality-Sternchen werden beim Knutschen erwischt. Ihre Gesichter bleiben verborgen, aber BILD weiß, wer da mit wem heimlich auf Kuschelkurs geht. Und dass auch ein Dschungelcamper dabei ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus alle Details.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:22:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Revolution im Chat!:WhatsApp plant Nachrichten mit Zeitzünder</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/chat-revolution-whatsapp-fuehrt-nachrichten-mit-zeitzuender-ein-699d7558ee35d0f0647c59fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d7558ee35d0f0647c59fd/8b76776bbe017cefb83be256bd07480d,d2ccd66f?w=656" alt="Revolution im Chat!:WhatsApp plant Nachrichten mit Zeitzünder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>WhatsApp arbeitet an einer Funktion, auf die viele Nutzer lange gewartet haben: Nachrichten sollen künftig zu einem bestimmten Zeitpunkt automatisch verschickt werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt sich selbst eine Erinnerung zu setzen oder pünktlich zum Senden bereit zu sein, übernimmt der Messenger den Versand. Laut dem Portal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://wabetainfo.com/whatsapp-beta-for-ios-26-7-10-72-whats-new/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->WABetaInfo<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde die Funktion in einer aktuellen iOS-Beta-Version entdeckt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geplant ist, dass eine Nachricht wie gewohnt geschrieben und anschließend mit Datum und Uhrzeit versehen wird. Bis zum gewählten Zeitpunkt bleibt sie im Hintergrund gespeichert und wird dann automatisch verschickt. Das erleichtert Geburtstagsgrüße, Termin-Erinnerungen oder organisatorische Hinweise. Nutzer gewinnen damit deutlich mehr Flexibilität im Alltag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang war das Planen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/whatsapp-alle-infos-eqNH1q94zYbeq04oyNbS"><!-- --><!--[--><!--[-->WhatsApp<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Nachrichten nur indirekt möglich – etwa über die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/multimedia/apple/apple-alle-infos-78214506.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->iOS<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kurzbefehle-App oder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/android/digital-handy-nachrichten-news-fotos-videos-15819326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Android<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Tools von Drittanbietern. Diese Lösungen galten als umständlich, teils unzuverlässig und erforderten zusätzliche Zugriffsrechte. Eine offizielle Funktion direkt im Messenger würde diese Hürden beseitigen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:22:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vonn über Horror-OP:„Er hat mein Bein filetiert“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/ski-star-nach-horror-sturz-vonn-haette-beinahe-ihr-bein-verloren-699c86e3d2efdf1bd0d2ffb2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c86e3d2efdf1bd0d2ffb2/fb94db0f37b29dfaef463cebbcf99fa6,b67473b7?w=320" alt="Vonn über Horror-OP:„Er hat mein Bein filetiert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Superstar Lindsey Vonn (41) verrät, dass sie beinahe ihr Bein verloren hätte, doch Dr. Tom Hackett hat ihr Bein glücklicherweise vor der Amputation bewahrt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:22:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung im Test:DAS ist die beste Apple Watch im Test!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-watch-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d86101abe4229fa92cd55/a448fa5381611f42e5592c68e6e0b8d8,3d120695?w=320" alt="Überraschung im Test:DAS ist die beste Apple Watch im Test!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:22:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD erklärt die PS-Regeln:Bayern-Stars bekommen Autos zum Stadion gefahren</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-stars-werden-autos-zur-allianz-arena-gefahren-bild-erklaert-die-ps-regeln-699d6054d2efdf1bd0d306a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d6054d2efdf1bd0d306aa/aed6b30cb08593b0c08bf0fbd48c56bc,c854c519?w=992" alt="BILD erklärt die PS-Regeln:Bayern-Stars bekommen Autos zum Stadion gefahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Welche Auto-Regeln gelten eigentlich für die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Stars? Einen Tag nach seinem 18. Geburtstag erwischte BILD Lennart Karl (18) bei der ersten Einfahrt in die Tiefgarage mit Führerschein und neuem Dienstwagen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Shootingstar fährt einen Elektro-Audi Q4 Sportback e-tron. Warum bekam Karl jetzt dieses Modell? Was gibt es sonst noch für Vorschriften? Welche Besonderheiten gelten für viele Spieler? BILD erklärt die PS-Regeln der Bayern-Stars. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lennart Karl (18) am Montag bei der Einfahrt in die Bayern-Tiefgarage<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jeder Spieler bekommt von Audi einen Dienstwagen – jedes Jahr ein neues Modell. Der Ingolstädter Autobauer ist seit 2002 Sponsor und hält seit 2010 Anteile an der FC Bayern AG (aktuell 8,33 %). Als erster internationaler Klub wurden die Bayern im Jahr 2020 vollelektrisch ausgestattet. So muss jeder Star ein Elektro-Auto wählen. Bei den Bossen ist das noch nicht so.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:22:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berüchtigter Kindermörder seit fast 30 Jahren in Haft:Wieder Nacktfotos von Kindern in Zelle von Dutroux gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fotos-von-nackten-kindern-in-zelle-von-kindermoerder-marc-dutroux-gefunden-699d812e7859a5f5c2f11c54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d812e7859a5f5c2f11c55/f43aa8fab15adb8101615d067d57dbf7,f43a80c6?w=576" alt="Berüchtigter Kindermörder seit fast 30 Jahren in Haft:Wieder Nacktfotos von Kindern in Zelle von Dutroux gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Sein Name ist untrennbar mit einer Serie fürchterlicher Verbrechen in den 1990er Jahren verbunden: Der verurteilte Kindermörder Marc Dutroux (69) sitzt seit fast 30 Jahren wegen der Vergewaltigung von sechs Mädchen und jungen Frauen und wegen des Mordes an vier von ihnen in Isolationshaft. Jetzt kommt heraus: In seiner Zelle ist bereits 2024 eine schaurige Entdeckung gemacht worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einer Durchsuchung im Gefängnis in Nivelles wurden damals demnach kinderpornografische Bilder bei Dutroux gefunden. U. a. berichtet die belgische Wochenzeitschrift „Humo“ über den Skandal. Die Staatsanwaltschaft der Region Wallonisch-Brabant bestätigte am Montagabend die Aufnahme von Ermittlungen. Unfassbar: Bei Dutroux wurden rund 200 pornografische Bilder gefunden; etwa die Hälfte davon soll nackte Kinder zeigen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Bericht zufolge ist sich Dutroux keiner Schuld bewusst: Gegenüber seinem Anwalt Bruno Dayez soll er von „Mobbing“ durch andere Häftlinge gesprochen haben. Sie hätten die Bilder in seine Zelle geschmuggelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dayez war 2021 mit seinen Bemühungen gescheitert, eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/news-ausland/belgien-kindermoerder-dutroux-will-aus-dem-gefaengnis-raus-64850746.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Freilassung seines Mandanten nach 25 Jahren in Haft<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu erreichen. Ein psychiatrisches Gutachten fiel negativ aus und attestierte Dutroux, dass weiterhin die Gefahr von Gewalttaten bestehe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:22:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Trainer-Rauswurf:Ex-HSV-Trainer im Anflug auf Kiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ex-hsv-trainer-im-anflug-auf-holstein-kiel-699d8270ee35d0f0647c5b78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d8270ee35d0f0647c5b79/47bc369cf7303885bb6abfd5a54d5fcb,a2d95689?w=576" alt="Nach Trainer-Rauswurf:Ex-HSV-Trainer im Anflug auf Kiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wer übernimmt bei Holstein Kiel nach dem Rauswurf von Marcel Rapp? Nach BILD-Informationen ist ein Ex-HSV-Trainer im Anflug!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie die ganze Geschichte mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:22:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Wikipedia:Zara Larsson flippt wegen dieses Fotos aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/zara-larsson-popstar-hat-streit-mit-wikipedia-wegen-profilbild-699c2b5fc1f940724fde0096</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c2b5fc1f940724fde0097/9e356894663e8550ffb6b33033e57ed1,9c70568f?w=656" alt="Bei Wikipedia:Zara Larsson flippt wegen dieses Fotos aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stockholm (Schweden) – <!--]--><!--[--><b>Zara Larsson (28) gehört zu den erfolgreichsten Popstars Europas. Mit Hits wie „Lush Life“ und „Symphony“ stürmte die Schwedin die Charts, ihre Songs laufen weltweit im Radio, ihre Tourneen führen sie durch große Arenen. Millionen Streams, riesige Bühnen, kreischende Fans. Jetzt lieferte sie sich einen öffentlichen Schlagabtausch mit einem Gegner, den die Berühmtheit von Larsson nicht kümmert: Wikipedia.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was zunächst wie eine Randnotiz wirkte, entwickelte sich für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/musiker/nachrichten-news-fotos-videos-17078688.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sängerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu einem echten Ärgernis. Auf ihrer Wikipedia-Seite erschien immer wieder ein Festival-Foto von ihrem Auftritt beim „Isle of Wight Festival 2024“. Zu sehen ist sie singend auf der Bühne, mit dezentem Make-up, natürlich schön. Doch Larsson wollte dieses Bild nicht dauerhaft als Hauptfoto auf ihrer Seite haben. Sie wollte es gegen ein anderes austauschen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Backstage-Bild von ihrer „Midnight Sun“-Tour bevorzugt Zara Larsson. Und genau diese Aufnahme setzte sie selbst immer wieder als neues Wikipedia-Foto ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrfach ersetzte sie die Aufnahme durch das andere Bild, das sie passender fand. Doch es wurde immer wieder zurückgesetzt. In einem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tiktok.com/@zaralarsson/video/7608366870659337494" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->viralen TikTok-Video<!--]--><!--]--></a><!--[--> platzte ihr schließlich der Kragen: „Wer auch immer dieses ver***te Wikipedia-Foto auf dieses Bild ändert … Hört auf!“ Und sie stellte klar: „Ich werde niemals aufhören. Ich werde niemals aufhören, es gegen ein schönes auszutauschen. Ich werde niemals aufhören.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:22:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flughafen-Skandal in München:„Das muss Konsequenzen haben!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/flughafen-skandal-in-muenchen-das-muss-konsequenzen-haben-699c88a8bf293b03088215b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c88a8bf293b03088215b2/f18f25656886edd40dcb89ab35c0e715,472d5879?w=320" alt="Flughafen-Skandal in München:„Das muss Konsequenzen haben!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Erst stundenlanges Ausharren, dann der komplette Flug gestrichen und am Ende die ganze Nacht im Flugzeug auf dem Rollfeld eingesperrt. Rund 600 Passagiere saßen am Flughafen München – einem der wichtigsten Drehkreuze des Landes – in sechs Maschinen fest. Jetzt ist der Fall auch auf höchster Ebene in der deutschen Bundespolitik angekommen. Der CDU-Bundestagsabgeordnete Christoph Ploß (40), der zugleich Tourismuskoordinator der Bundesregierung ist, meldet sich zu Wort – und ist auf der Zinne. Gegenüber BILD macht er klar: „Das muss Konsequenzen haben!“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Erinnerung noch einmal die Details des unglaublichen Vorgangs: Wegen starken nassen Schneefalls, überdurchschnittlich langer Enteisungszeiten und kurzfristiger Schließungen der Start- und Landebahnen konnten mehrere Maschinen in der Nacht zu Freitag nicht rechtzeitig bis zum Ablauf des ohnehin verlängerten Nachtflugverbots starten. Was dann folgte, sorgt bis heute für Kopfschütteln: Busse, um die rund 600 Passagiere zurück ins Terminal zu bringen, fuhren in der Nacht nur eingeschränkt. Folge: Die Passagiere mussten die ganze Nacht im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flieger<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausharren!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughafen<!--]--><!--]--></a><!--[--> räumte erst vier Tage später „Defizite“ bei der Kommunikation ein. Doch was bedeutet das konkret? Warum standen angesichts der absehbaren Wetterlage nicht ausreichend Busse zur Verfügung? Waren Fahrer bereits im Feierabend oder fehlte anderes Personal? Wer entschied, die Maschinen überhaupt noch rauszuschicken? Und wann wurde die Flughafenleitung informiert? Auf diese zentralen Fragen will der Flughafen bislang keine Antworten liefern!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">München – Erst warteten sie stundenlang auf den Abflug, dann war alles zu spät. Etwa 60...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:22:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Emotionaler Ausnahmezustand“:Spielerfrau bricht auf Tribüne zusammen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/emotionaler-ausnahmezustand-spielerfrau-bricht-auf-tribuene-zusammen-699d77b77859a5f5c2f11b35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d77b77859a5f5c2f11b35/b8560a87234efe0a17f3db7f329f0c89,9b3214eb?w=320" alt="„Emotionaler Ausnahmezustand“:Spielerfrau bricht auf Tribüne zusammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Völlige Ekstase bei den Bamberg Baskets. Die Oberfranken gewinnen den BBL-Pokal gegen Alba Berlin mit 74:72. Auf der Tribüne findet jedoch ein ganz anderes Spektakel statt. Spielerfrau Lilli Moser fällt quasi mit dem Schlusspfiff in Ohnmacht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:22:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>