<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Promi-Anwalt analysiert emotionalen Auftritt:Was steckt hinter der neuen Block-Strategie?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-promi-anwalt-analysiert-ihre-neue-strategie-im-prozess-689f53bccf5f0271ccd543b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689f53bccf5f0271ccd543b6/256ebeb14ab62fd3f6f02bd508b54072,8c404864?w=992" alt="Promi-Anwalt analysiert emotionalen Auftritt:Was steckt hinter der neuen Block-Strategie?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Christina Block (52) lieferte am Freitag einen hochemotionalen Auftritt vor Gericht ab, den viele Prozessbeobachter als „filmreif“ einschätzten. Die Steakhaus-Erbin gab bizarre Details bekannt, weinte im Gerichtssaal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie der bekannte deutsche Promi-Anwalt und Strafrechts-Experte Paul Vogel (51) die stundenlange Aussage von Christina Block einschätzt, ob die Steakhaus-Erbin für ihn glaubhaft ist und warum er den Block-Auftritt für einen „großen Schritt in die richtige Richtung“ hält.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:33:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Europameister!:Deutsche Hockey-Rache gegen Holland</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/hockey-em-deutschland-ist-europameister-rache-gegen-holland-68a0af77b7e38d4fabb254b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a0af77b7e38d4fabb254b3/f5f2da00c92cbc66100956b03bf613ae,b89d50f0?w=576" alt="Europameister!:Deutsche Hockey-Rache gegen Holland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>WIR SIND EUROPAMEISTER! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutschen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/hockey/hockey-alle-infos-76675612.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hockey<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Männer gewinnen in Mönchengladbach den EM-Titel nach einem furiosen Finale gegen Holland. Am Ende setzen wir uns 4:1 nach Penaltyschießen durch. Damit jubeln wir nicht nur über die erste EM-Trophäe seit 2013 und den nächsten Titel nach der Weltmeisterschaft 2023. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sondern vor allem über die gelungene Rache an Oranje!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn bei Olympia 2024 gab es nicht nur die Final-Pleite gegen Holland, sondern auch hässliche Szenen. Nach dem Spiel provozierte der Holländer Duco Telgenkamp (23) den deutschen Torwart Jean-Paul Danneberg (22), stellte sich vor diesen und hielt sich den Finger vor die Lippen. Die Folge: Gerangel und Gepöbel von beiden Seiten! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:33:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Festnahme:Polizei greift bei Punk-Demo auf Sylt durch</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sylt/sylt-polizei-einsatz-am-rathaus-gegen-punker-68a06650fc275a7f5fc0bdae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a06650fc275a7f5fc0bdaf/f6c208fbb138e761732c8e5f6eb73606,7f92391e?w=576" alt="Eine Festnahme:Polizei greift bei Punk-Demo auf Sylt durch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sylt – <!--]--><!--[--><b>Auf Deutschlands beliebtester Nordseeinsel herrscht Hochsaison. Urlauber wollen das tolle Wetter genießen, sich erholen. Jetzt mitten in der Innenstadt diese Szenen: eine Punker-Demo vor dem Rathaus. Plötzlich greifen die bereitstehenden Polizisten zu. Ein Mann wird festgenommen. Er soll Beamten den Stinkefinger gezeigt und sie zudem noch beleidigt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten stehen vor den Punkern am Rathaus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Stimmung kocht hoch: „Alle Bullen sind Schweine“, skandieren seine Punker-Freunde. Entsetzt blicken Touristen von der nahen Friedrichstraße zum Festnahmeort. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> muss weitere Kräfte zusammenziehen, um die Lage zu beruhigen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bierdusche! Ein Punker hat eine Dose Bier an seinem Kopf aufgeschlagen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:33:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bikini-Yoga auf Ibiza:Wie machst denn Dua das?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dua-lipa-wie-machst-denn-dua-das-68a0751bb7e38d4fabb25246</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a0751bb7e38d4fabb25247/3056bc5a5d39feefb36507c4d5f5a516,8711c79f?w=656" alt="Bikini-Yoga auf Ibiza:Wie machst denn Dua das?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ibiza – <!--]--><!--[--><b>Balance-Akt auf dem Mittelmeer. Mega-Sängerin Dua Lipa („Houdini“) macht gerade auf der Promi-Insel Ibiza Urlaub. Nur herumhängen kommt für sie aber nicht in die Tüte. Im Wasser präsentierte sie sich von ihrer sportlichen Seite – garniert mit einer Extra-Portion Sex-Appeal!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sängerin wurde beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/yoga/yoga-durch-uebungen-zur-entspannung-02-42319756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Yoga<!--]--><!--]--></a><!--[--> fotografiert, während sie auf einem Paddelboard im Mittelmeer balancierte. Zu ihren Yoga-Übungen gehörten der herabschauende Hund und der Kopfstand. Die Ausführung trotz leichtem Seegang: mühelos!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Yoga auf dem Paddleboard – so viel Gleichgewicht muss man erstmal haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dua Lipa wird bald 30 Jahre alt. Ihren Geburtstag wird sie wohl im Urlaub feiern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:33:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alltag im Jobcenter:„Du Schlampe hast mir das Geld gekürzt“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gera-jobcenter-eskaliert-trotz-sicherheitsdienst-689eeb23f3b33007198426a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689eeb23f3b33007198426a8/8c9e75c941529f9e22639cbdc200289c,657f7e3f?w=320" alt="Alltag im Jobcenter:„Du Schlampe hast mir das Geld gekürzt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gera – <!--]--><!--[--><b>Deutschland diskutiert übers Bürgergeld. Während Politiker und Talkshow-Gäste reden, werden die Mitarbeiter in den mehr als 400 Jobcentern immer öfter beschimpft und angegriffen. Wie rau der Ton inzwischen ist, zeigt eine FOCUS-Reportage aus Gera (Thüringen).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Du Schlampe hast mir mein Geld gekürzt!“ – diesen Satz musste sich eine Jobcenter-Mitarbeiterin anhören, als sie privat durch die Innenstadt ging. Kurz zuvor hatte sie einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zahlungsmittel/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-16903918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bürgergeld<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Empfänger die Leistung gestrichen. Der Mann hatte wiederholt gegen Regeln verstoßen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► In dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringer<!--]--><!--]--></a><!--[--> Jobcenter wurden 2025 bereits acht Strafanzeigen gestellt und sechs Hausverbote ausgesprochen. Die 60 Mitarbeiter werden bedroht, beleidigt und eingeschüchtert. In einem Fall rief ein Mann quer durch den Flur: „Ich bring euch alle um!“ Ein anderer tobte: „Ich zünde die Bude an!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:33:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besser als „Sehr gut“:Dieser günstige Rotwein begeistert sogar Kenner</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/bordeaux-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689f5f72b7e38d4fabb2475d/0785d5fad8ae1769fd2918cb756d4842,b9d9debb?w=320" alt="Besser als „Sehr gut“:Dieser günstige Rotwein begeistert sogar Kenner" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:33:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu Selenskyj-Treffen am Montag:Trump lädt europäische Spitzen-Politiker ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/am-montag-trump-laedt-merz-zu-selenskyj-treffen-ein-68a0bdb2f3b3300719843d86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a0bdb2f3b3300719843d87/3e2f3d4eee92a42d7cea16fd6b685116,5dc8f372?w=992" alt="Zu Selenskyj-Treffen am Montag:Trump lädt europäische Spitzen-Politiker ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington –<!--]--><!--[--><b> US-Präsident Donald Trump hat führende europäische Politiker zum Treffen mit Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj am Montag eingeladen. Das berichtet die „New York Times“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD aus Regierungskreisen erfuhr, wollen sich die Regierungen von Bundeskanzler Friedrich Merz, Briten-Premier Keir Starmer und Frankreichs Präsident Emmanuel Macron abstimmen und gemeinsam am Sonntag entscheiden, ob und wer in die USA reisen wird. Dazu müsse es aber eine offizielle Einladung aus den USA geben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen hat Trump Selenskyj die Möglichkeit eröffnet, europäische Politiker mit in die USA zu nehmen. Eine offizielle Einladung gibt es nicht. Die Europäer wollen einen reinen Show-Termin unbedingt verhindern.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump verschwieg, dass der erhoffte Waffenstillstand in der Ukraine nicht erzielt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:33:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SEK überwältigt Triebtäter:Einbrecher (29) will Opfer vergewaltigen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/griesheim-sek-ueberwaeltigt-einbrecher-der-frau-missbrauchen-will-68a086220d8bfa15e5acacc3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a086220d8bfa15e5acacc4/7e78f692af6e43ba585948e12ab9ab34,a7cd9c22?w=576" alt="SEK überwältigt Triebtäter:Einbrecher (29) will Opfer vergewaltigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Griesheim (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Es ist der Albtraum einer jeden Frau: plötzlich aufzuwachen und einen fremden Mann am Bett stehen zu sehen. Eine Hessin hat genau das jetzt erlebt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagmorgen kletterte ein 29-Jähriger in eine Wohnung in der Pfungstädter Straße in Griesheim (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Er raffte Wertgegenstände zusammen. Als er die schlafende Bewohnerin entdeckte, versuchte er, sich an ihr sexuell zu vergehen. Die Frau schreckte hoch, ihre Schreie vertrieben den Einbrecher.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Großeinsatz der Polizei in Südhessen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die alarmierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> leitete sofort die Fahndung nach dem Flüchtigen ein – und wurden wenige Hundert Meter vom Tatort entfernt fündig: In einer Wohnung in der Schaafgasse entdeckten sie den Gesuchten. Als die Polizeistreifen anrückten, warf der Mann mit Gegenständen und Messern nach den Beamten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:33:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimtipp von Kreuzfahrt-Expertin (78):Einmal im Leben müssen Sie diese Insel sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/traumurlaub-rekord-kreuzfahrt-touristin-joy-howe-verraet-ihre-lieblingsinsel-6895b93fca45f43c12f1718b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6895b93fca45f43c12f1718c/69c0f71148dc4bb0a1e3c90e9ea3390e,a73f04e6?w=576" alt="Geheimtipp von Kreuzfahrt-Expertin (78):Einmal im Leben müssen Sie diese Insel sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Joy Howe (78) hat mehr als 3000 Nächte auf See verbracht und 58 Länder bereist. Jetzt verrät die erfahrene Kreuzfahrerin, welches Reiseziel jeder Kreuzfahrttourist mindestens einmal im Leben besuchen sollte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welcher Ort ihr Herz erobert hat, was diese exotische Insel so besonders macht und welche spannenden Reisetipps Sie noch im Laufe der Jahre gesammelt hat – das lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:33:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für 70 Millionen Euro:SO glamourös ist dieses neue Stadiongelände</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fuer-70-millionen-euro-manchester-united-eroeffnet-neues-luxus-gelaende-68a0b2330d8bfa15e5acae6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a0b2330d8bfa15e5acae6e/de928116604722a1a7d24cb22d20a5b8,e3b1b2b6?w=320" alt="Für 70 Millionen Euro:SO glamourös ist dieses neue Stadiongelände" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Circa 70 Millionen Euro investiert der englische Rekordmeister für das neue Trainingsgelände Carrington. Das Geld für die komplette Renovierung stammt aus der 350 Millionen Euro Investition von dem Milliardär und Chemieingenieur Sir Jim Ratcliffe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:33:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegen die Übersexualisierung:19-Jähriger entwickelt Anti-Porno-App</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/pornosucht-19-jaehriger-entwickelt-anti-porno-app-689a08636fbe021a8512fa63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689a08636fbe021a8512fa63/ab957816b7982ac8c82c922580aaae01,2f481d45?w=320" alt="Gegen die Übersexualisierung:19-Jähriger entwickelt Anti-Porno-App" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Deutschland sind circa eine halbe Million Männer und etwa halb so viele Frauen pornosüchtig. Der Erstkontakt mit Sexfilmchen ist in der Regel zwischen dem 12. und 14. Lebensjahr – das zeigt eine Befragung der Landesanstalt für Medien NRW (2023). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sie sind kostenlos und überall verfügbar. Jeder hat ein Handy“, erklärt der Brite Alex Slater. Der 19-jährige Londoner hat zusammen mit seinem Kumpel, dem US-Amerikaner Connor McLaren (23), die App „Quittr“ entwickelt, die vor allem junge Menschen vor exzessivem Pornokonsum retten soll. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie sich Pornosucht äußert und Apps dagegen helfen können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:33:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Braut zeigte Gil Ofarim den Mittelfinger:Ofarims nehmen sich mit BILD-Foto selbst hoch</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ofarims-nehmen-sich-mit-bild-foto-selbst-hoch-braut-zeigt-gil-den-mittelfinger-68a03183f3b330071984378f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a03183f3b3300719843790/f2b9f2058ecc78767559343376b51068,68fc6dab?w=992" alt="Braut zeigte Gil Ofarim den Mittelfinger:Ofarims nehmen sich mit BILD-Foto selbst hoch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ludwigsburg – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Hochzeitsfoto mit Seltenheitswert. Als Skandalsänger Gil Ofarim und Influencerin Patricia letzte Woche im Seeschloss Monrepos in Ludwigsburg heirateten, kam es zu einem denkwürdigen Anblick: </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Braut streckte dem sichtlich verdutzten Bräutigam den Mittelfinger entgegen. Ein BILD-Fotograf hielt die Szene exklusiv fest – und das frischvermählte Paar feiert das nun. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch der Hochzeitskuss von Gil Ofarim und seiner Frau Patricia wurde auf Fotos festgehalten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Manchmal gibt es nur einen schmalen Grat zwischen peinlich und lustig. Rückblick: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bei-der-hochzeit-gil-ofarims-braut-zeigt-ihm-den-mittelfinger-6895f0df79645525eef01df2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nach ihrer Trauung kamen Gil Ofarim und Patricia<!--]--><!--]--></a><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bei-der-hochzeit-gil-ofarims-braut-zeigt-ihm-den-mittelfinger-6895f0df79645525eef01df2"><!-- --><!--[--><!--[--> letzte Woche zum Fototermin auf die Treppe vor das Schloss.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Sie trug ein weißes Hochzeitskleid mit etwa zwei Meter langer Schleppe, er einen schwarzen Anzug und hatte die Haare streng nach hinten gegelt. Die Sonne strahlte vom Himmel – und plötzlich zeigte sie ihm den Mittelfinger.  Es schien, als hätte sich die Braut über den E-Zigaretten-Konsum ihres Liebsten geärgert. Die liebevolle Stimmung war kurzzeitig verflogen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:33:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jörg Pilawa und Julia Klöckner auf Shopping-Tour:Zwei Verliebte, ein Fahrrad!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/joerg-pilawa-und-julia-kloeckner-auf-shopping-tour-zwei-verliebte-ein-fahrrad-68a02d17f3b330071984375c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a02d17f3b330071984375d/9fbef9302b07c0678ffdf46e5f69f490,eabd3b09?w=576" alt="Jörg Pilawa und Julia Klöckner auf Shopping-Tour:Zwei Verliebte, ein Fahrrad!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Kreuznach – <!--]--><!--[--><b>Sie sind das neue deutsche Power-Paar: Bundestagspräsidentin Julia Klöckner und TV-Starmoderator Jörg Pilawa. Am Montag bestätigten die CDU-Politikerin und der Sat.1-Mann der Deutschen Presse-Agentur (dpa), was BILD schon vorher wusste: Die beiden sind schwer ineinander verknallt, gefunkt hatte es bereits vor sechs Wochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt ist ein Foto des frisch verliebten Paares im Netz aufgetaucht – BILD kennt die Geschichte hinter dem Schnappschuss: Es  zeigt die beiden beim Besuch der Fahrradkette CUBE Store in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/julia-kloeckner-aktuelle-news-und-infos-wbO2aIz1M5TEoSyKgoqX"><!-- --><!--[--><!--[-->Klöckners<!--]--><!--]--></a><!--[--> Heimatstadt Bad Kreuznach (Rheinland-Pfalz). Auf dem Instagram-Account der Marke „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DNVobl6JNsr/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Multicycle<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ wurde es am Donnerstag (14. August) online gestellt. Versehen mit dem Text: „Zwei bekannte Gesichter zu Besuch im CUBE Store in Bad Kreuznach: Julia Klöckner und Jörg Pilawa haben kürzlich ein neues Bike abgeholt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 6. August zeigten sich Julia Klöckner und Jörg Pilawa erstmals gemeinsam in der Öffentlichkeit. Auf der Terrasse der „Sansibar“ auf Sylt. Mit am Tisch: Doro Bär (47), die Bundesministerin für Forschung, Technologie und Raumfahrt im Kabinett Merz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiter heißt es: „Die Übergabe? Persönlich, individuell und mit ganz viel Feingefühl – wie bei jedem Kunden. Wir finden: Der Start in ein neues Bike-Abenteuer sollte sich besonders anfühlen. Werkstattleiterin Dunja hat sich gekümmert – und dafür gesorgt, dass alles sitzt, passt und startklar ist. Ob prominent oder nicht: Wer bei uns ein Bike bekommt, wird mit echter Wertschätzung empfangen. Weil für uns jedes Rad – und jeder Mensch dahinter – zählt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:33:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>