<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auch zwei Mädchen (15, 16) wegen Mordverdachts in U-Haft:Jagten diese jungen Männer Miguel A. in den Tod?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/fall-miguel-jagten-ihn-diese-zwei-jungen-maenner-in-den-tod-6877cc28191eeb4fd45af2e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877cc28191eeb4fd45af2e5/760b559156ec1b87abf9d4feb64cc9e0,f3d0cd3e?w=992" alt="Auch zwei Mädchen (15, 16) wegen Mordverdachts in U-Haft:Jagten diese jungen Männer Miguel A. in den Tod?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Auf Social Media strahlen sie in die Kamera, posieren mit Freunden, präsentieren ihre Markenklamotten. Sie wirken wie ganz normale Teenager von nebenan. Doch ihnen werden grausame Taten vorgeworfen. Leon B. (19), Pieere P. (19) und zwei Mädchen (15, 16) sitzen in U-Haft. Mordverdacht! Sie sollen Miguel A. (†23) getötet haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was in der Nacht passierte, was der Auslöser gewesen sein soll und alle Hintergründe zum Fall, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:35:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es ist einfach besser!“:Trump dreht an der Cola-Rezeptur</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-dreht-an-der-cola-rezeptur-es-ist-einfach-besser-687837950d28e0459fe537a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687837960d28e0459fe537a9/043f37190d0a25c638f5ce321e95baa6,260a1f95?w=576" alt="„Es ist einfach besser!“:Trump dreht an der Cola-Rezeptur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) will das Coca-Cola-Rezept in seiner Heimat verändern – und zwar grundlegend. Statt wie seit Jahrzehnten mit billigem Maissirup soll Coca-Cola in den USA künftig mit Zuckerrohr gesüßt werden. Das kündigte Trump auf seiner Plattform Truth Social an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er habe persönlich mit dem Konzern gesprochen. Dessen Bosse hätten zugestimmt, so der Präsident. Offiziell bestätigt Coca-Cola den Umstieg nicht, lobt aber Trumps „Enthusiasmus“ für das Produkt und dass es bald „mehr Details zu neuen innovativen Angeboten innerhalb der Coca-Cola-Produktpalette“ geben werde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbst greift lieber zur zuckerfreien Diet Coke – trotzdem ist er überzeugt: Cola mit Zuckerrohr „ist einfach besser“, schreibt er.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Deutschland verwendet Coca-Cola nach eigenen Angaben Zucker, der zu 98 Prozent aus heimischen Zuckerrüben stammt. In vielen anderen Ländern wird hingegen Zuckerrohr zur Süßung eingesetzt – in den USA dagegen setzt Coca-Cola seit den 1980er-Jahren fast ausschließlich auf Maissirup. Der hat einen hohen Fructosegehalt, ist süßer, billiger und länger haltbar als andere Zuckerarten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:35:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hype um sie wird immer größer:Frauen-EM-Star hat jetzt einen eigenen Bodyguard</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-schweizerin-alisha-lehmann-hat-nun-einen-eigenen-bodyguard-687899186b4719369aa5dc3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687899186b4719369aa5dc3c/7ed353d29a496f7bdf7738d61ca34c38,946da16b?w=576" alt="Hype um sie wird immer größer:Frauen-EM-Star hat jetzt einen eigenen Bodyguard" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Wo soll dieser Hype noch hinführen?</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gastgeber Schweiz hofft am Freitag (21 Uhr/ARD und DAZN) im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-MFPMCJoOkwUjgI7AfwLP"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Viertelfinale gegen Top-Favorit Spanien auf ein Wunder. Und obwohl sie dabei wieder kaum Chancen auf einen Startelf-Einsatz hat, werden viele Augen auf Alisha Lehmann (26) gerichtet sein. Die populärste Spielerin des Turniers (knapp 17 Millionen Instagram-Follower) heizt den Fans so sehr ein, dass sie jetzt einen Bodyguard braucht.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD verrät, wie sich die DFB-Frauen im Teamhotel die freie Zeit vertreiben.</p><p class="teaser__text">BILD sagt, welche Accessoires gestattet sind. BHs sind nicht vorgeschrieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:35:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Real stoppt Vertragspoker mit Vinicius</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-das-ist-an-den-bayern-geruechten-um-real-star-rodrygo-dran-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/9644ade208503a5334b45f19334030a5,e8662f37?w=992" alt="Transfer-Ticker:Real stoppt Vertragspoker mit Vinicius" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der spanischen Zeitung „Mundo Deportivo“ haben die Königlichen die Verhandlungen mit Superstar Vinicius Jr (25) über eine Verlängerung seines bis 2027 laufenden Vertrages gestoppt! Der spanische Rekordmeister sei nicht gewillt, Vinicius‘ Forderungen zu erfüllen, heißt es in dem Bericht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:35:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er fuhr im Nachwuchs eines Tour-de-France-Teams:Rad-Talent (19) stürzt – tot!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/radsport-italien-talent-19-stuerzt-tot-68788a1a0d28e0459fe539c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68788a1a0d28e0459fe539c1/b60c860485bdeb45816c803dd0446496,fe3d87d5?w=576" alt="Er fuhr im Nachwuchs eines Tour-de-France-Teams:Rad-Talent (19) stürzt – tot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Radsport trauert um ein großes Talent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der 19-jährige Samuele Privitera starb am Mittwoch nach einem Unfall auf der ersten Etappe des Nachwuchsrennens „Giro della Valle d'Aosta“ in Italien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Erklärung gab der Veranstalter die schreckliche Nachricht bekannt. Dort heißt es: „Die Società Ciclistica Valdostana ist in tiefer Trauer wegen des Tods von Samuele Privitera. Der Fahrer stürzte heute auf der ersten Etappe des Giro della Valle d'Aosta in der Gemeinde Pontey. Nach dem Rennen wurde er sofort von den medizinischen Diensten versorgt und in das Ospedale Parini in Aosta gebracht, wo er leider verstarb. Die Umstände des Unfalls sind noch unklar und werden derzeit von den Sicherheitsbehörden untersucht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut italienischen Medienberichten stürzte der Teenager bei einer Abfahrt etwa 35 Kilometer vor dem Ziel in Aosta, mutmaßlich auf einer unebenen Straße. Bei einer Geschwindigkeit von fast 70 km/h soll Privitera demnach seinen Helm verloren haben und gegen eine Absperrung geprallt sein.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsschutz ermittelt:Klima-Kriminelle montieren Verkehrsschilder ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/klima-aktivisten-bauen-verkehrsschilder-ab-staatsschutz-ermittelt-in-ulm-6877c42c0d28e0459fe533a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877c42c0d28e0459fe533a5/a8f877169d7b36711cc18716214a238c,b7fe8f4a?w=576" alt="Staatsschutz ermittelt:Klima-Kriminelle montieren Verkehrsschilder ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ulm (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Plötzlich fehlten wichtige Verkehrsschilder, waren falsche Radwege und ein Zebrastreifen in Regenbogenfarben auf die Straße geschmiert. Der Staatsschutz ermittelt nach einer gefährlichen Aktion mutmaßlicher Klima-Krimineller. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits in der Nacht zu Samstag haben Unbekannte in der Innenstadt von Ulm (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) die Autofahrer in die Irre führen wollen. Es war wohl nicht die erste Aktion dieser Art.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt berichtet, montierten die Störer mehrere Verkehrszeichen ab. „Anschließend besprühten sie die Schilder mit pinker Farbe und warfen diese ins Gebüsch oder legten sie in Tatortnähe ab.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier wird ein Radweg-Symbol gesprüht – obwohl dort gar kein Radweg ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:36:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details zum Air-India-Absturz:Kappte der Chef-Pilot die Treibstoff-Zufuhr?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/air-india-absturz-kappte-der-chef-pilot-die-treibstoff-zufuhr-6878492c6ea2c1003f0074da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878492c6ea2c1003f0074db/b294611b5daaddcad13cff4fa7a57b5c,236996a2?w=656" alt="Neue Details zum Air-India-Absturz:Kappte der Chef-Pilot die Treibstoff-Zufuhr?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mumbai (Indien) – <!--]--><!--[--><b>War es ein tragischer Fehler oder eine absichtliche Handlung? Neue Details aus dem Cockpit der abgestürzten Air-India-Maschine werfen Fragen auf. Wie Insider gegenüber dem „Wall Street Journal“ (WSJ) berichten, rückt der Kapitän im Cockpit immer mehr in den Fokus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Mitschnitt des Flugschreibers mit dem Dialog der beiden Piloten soll zeigen, dass er es war, der die Schalter ausschaltete, die den Treibstofffluss zu den Triebwerken der Maschine kontrollierten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diese Einschätzung stammt aus einer ersten Bewertung durch US-Ermittler, berichtet das WSJ. Demnach steuerte Co-Pilot Clive Kunder (32) den Dreamliner, als plötzlich die Schalter auf „Cutoff“ (Abschaltung) gestellt wurden. Kunder reagierte laut Bericht entsetzt, stellte den Kapitän zur Rede – und verfiel zunehmend in Panik. Kapitän Sumeet Sabharwal (56) blieb hingegen ruhig und bestritt, die Schalter betätigt zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> Kapitän Sumeet Sabharwal (56) überwachte den Flug <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:36:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch 2 Wochen Zeit für Steuererklärung:Im Schnitt 1063 Euro Rückzahlung</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/steuersoftware-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683da99172b82d20ec758f10/ed61b5bd329b228fb9862d6820982d22,b9c2b823?w=320" alt="Noch 2 Wochen Zeit für Steuererklärung:Im Schnitt 1063 Euro Rückzahlung" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:36:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder große Kritik an Bayern:Hamann zählt Hoeneß an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-didi-hamann-zaehlt-uli-hoeness-an-wieder-grosse-kritik-an-bayern-687895e66ea2c1003f007733</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687895e66ea2c1003f007734/c930f704a44d40fbfd31a4cc8a6477f6,790b11a1?w=320" alt="Wieder große Kritik an Bayern:Hamann zählt Hoeneß an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutliche Kritik an Hoeneß!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Stars (bis 28. Juli) in ihrem dreiwöchigen Urlaub nach der Klub-WM sind, ist es an der Säbener Straße alles andere als ruhig. Sportvorstand Max Eberl (51) und Sportdirektor Christoph Freund (48) werden aktuell häufig kritisiert, weil sie nach den Abgängen von Leroy Sané (29/ablösefrei zu Galatasaray Istanbul), Mathys Tel (20/für 35 Mio. Euro nach Tottenham) und dem Bayern-Aus von Thomas Müller (35/verlässt den FC Bayern im Sommer nach 25 Jahren) bislang noch keine Offensivspieler verpflichten konnten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ex-Bayern-Star Didi Hamann (51) sieht das Problem besonders bei Ehrenpräsident Uli Hoeneß (73). Im Gespräch mit Sky zählt der ehemalige Nationalspieler den Bayern-Patron an.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In den letzten Wochen gab es immer wieder Gerüchte, dass das traditionelle Kurz-Trainingslager am Tegernsee in diesem Sommer nach vi...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:36:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tote und Verletzte:Putin greift Ukraine mit 500-Kilo-Bombe an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-greift-ukraine-mit-500-kilo-bombe-an-tote-und-verletzte-68788b2b6ea2c1003f007695</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68788b2b6ea2c1003f007696/51218570efa83016be38058a5c4b1fe1,3b39fec1?w=992" alt="Tote und Verletzte:Putin greift Ukraine mit 500-Kilo-Bombe an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Tote und Verletzte nach russischen Angriffen auf die Ukraine! Beim Abwurf einer 500-Kilo-Bombe im Südosten des Landes nahe der Frontlinie starben zwei Ukrainer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem Militärgouverneur des Gebiets Donezk, Wadym Filaschkin, wurde das schwere Geschoss so abgeworfen, dass es im belebten Stadtzentrum von Dobropillja detonierte. Die Zeitung „The Kyiv Independent“ meldet, das Ziel sei ein Einkaufszentrum im Herzen der Stadt gewesen. Bei der Explosion seien neben den Toten auch Dutzende Verletzte zu beklagen, zahlreiche Geschäfte und Hunderte Wohnungen seien beschädigt worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Frontlinie zwischen russischen und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ukrainischen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Truppen verläuft nur etwa 15 Kilometer von der Stadtgrenze entfernt. Vor dem russischen Einmarsch in die Ukraine im Februar 2022 lebten fast 30.000 Menschen in Dobropillja.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der ukrainische Präsident </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Wolodymyr Selenskyj</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (47) schrieb kurz nach der Attacke mit der Mega-Bombe auf der Plattform X von „entsetzlichem, dummem russischem Terror“ und dem „Versuch, so viele Menschen wie möglich zu töten“.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:36:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie trennten sich nach einer Fehlgeburt:Roy-Black-Sohn zurück zur Ex!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/roy-black-sohn-wieder-happy-versoehnung-mit-der-ex-6875fb355198ab3afa872caf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6875fb355198ab3afa872cb0/3a46088ce44fd21fc84bdebcf8d736b9,48a3f59?w=576" alt="Sie trennten sich nach einer Fehlgeburt:Roy-Black-Sohn zurück zur Ex!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Torsten Höllerich, Sohn von Schlager-Legende Roy Black und seine Ex-Frau Maria Fernanda finden nach dem Verlust ihres ungeborenen Kindes wieder zueinander. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer zur Versöhnung beiträgt und welche Rolle die Erinnerungen an schöne Zeiten spielen – das lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:36:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um den Koalitionsvertrag:Brosius-Gersdorf überrascht mit  Abtreibungs-Satz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brosius-gersdorf-ueberrascht-mit-verweis-auf-koalitionsvertrag-6877b6da6ea2c1003f006f8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877b6da6ea2c1003f006f8d/8975e6947d4bdf722c0624f4cad3a00a,af725d4f?w=576" alt="Es geht um den Koalitionsvertrag:Brosius-Gersdorf überrascht mit  Abtreibungs-Satz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Personalie Frauke Brosius-Gersdorf hat die schwarz-rote Koalition gespalten, vor allem ihre liberale Haltung zu Abtreibungen ist für viele in der Union ein rotes Tuch. Doch Brosius-Gersdorf sagt jetzt: Im Koalitionsvertrag der Merz-Regierung stehe zur Legalisierung von Abtreibungen „genau das“, was sie vorgeschlagen habe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Aussage, die nach dem Eklat um die gescheiterte Richterwahl zumindest überrascht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Union<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/frauke-brosius-gersdorf-spaltet-deutschland-6870c6e176c936104ca778f9"><!-- --><!--[--><!--[-->Brosius-Gersdorf<!--]--><!--]--></a><!--[--> besonders für ihre wissenschaftliche Position zu Schwangerschaftsabbrüchen scharf kritisiert, sie unter anderem deshalb als Richterin am Bundesverfassungsgericht abgelehnt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei soll „genau das“, was Brosius-Gersdorf vorgeschlagen hat, längst im schwarz-roten Koalitionsvertrag stehen?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:36:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarm an der Ostgrenze:Diktator setzt Flüchtlinge als Waffe ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/brenzlige-situation-an-belarus-grenze-zu-polen-diktator-setzt-immer-mehr-fluechtlinge-als-waffe-ein-68776913543f7a2c50a29edd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68776913543f7a2c50a29edd/6a999df8fb5ae7a6c3b1a4fc2cf39fc7,e15d9be0?w=320" alt="Alarm an der Ostgrenze:Diktator setzt Flüchtlinge als Waffe ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Warschau – <!--]--><!--[--><b>Krise an den europäischen Grenzen zu Belarus! Von dort aus setzt Diktator und Putin-Kumpel Alexander Lukaschenko (70) Flüchtlinge vermehrt als Waffen an der EU-Ostgrenze ein. Sein Ziel: Sie sollen die politische Lage in Deutschland destabilisieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb ist jetzt Alarm an den polnischen Grenzen! Die vergangenen Tage waren für Polen eine Belastungsprobe. Der Druck steigt täglich. Am vergangenen Donnerstag wurden 115 Fälle von versuchten Grenzdurchbrüchen erfasst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Am Wochenende (von Freitag bis Sonntag) wurden 390 Migranten zurückgewiesen. Allein am Montag versuchten 185 Migranten, die Grenzsperren zu durchbrechen. Sie wurden gestoppt und zurückgedrängt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anfang Juli an der Ostgrenze: Polen-Präsident Andrzej Duda (l.) nach einem Treffen mit Soldaten, Polizisten und Grenzschutzbeamten von an der polnisch-belarussischen Grenze aus der Grenzstadt Ozierany Male<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:36:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>