<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Netflix-Doku zeigt Drogen-Abgründe des Rappers:Überdosis! Haftbefehl war klinisch tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/haftbefehl-netflix-doku-zeigt-drogen-abgruende-des-rappers-6900da14ef02c303905fb3b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900da14ef02c303905fb3b2/a0b8f0f937dc91eef731d204da71cf93,de368151?w=992" alt="Netflix-Doku zeigt Drogen-Abgründe des Rappers:Überdosis! Haftbefehl war klinisch tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die neue Netflix-Doku „Babo – Die Haftbefehl-Story“ über Haftbefehl zeigt schonungslos und brutal die Drogen-Abgründe des Rappers. Er kam früh mit Kokain in Berührung, brach die Schule ab und wurde zum Rap-Star. 2023 folgte der totale Absturz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wann Haftbefehl das erste Mal Kokain konsumierte, wie viel Gramm er am Tag verpulverte und wer ihm letztlich das Leben rettete – das lesen Sie nur mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 23:23:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach ihrem Aus bei „taff“:Neuer Mega-Job für Rebecca Mir!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rebecca-mir-neuer-mega-job-nach-taff-6900b65359e2e0975070e261</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900b65359e2e0975070e262/ba442731b4008ea2f501680ee2a4993f,28efdfc4?w=576" alt="Nach ihrem Aus bei „taff“:Neuer Mega-Job für Rebecca Mir!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Dieser Job gehört ... MIR! </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im August berichtete BILD exklusiv, dass Model und Moderatorin Rebecca Mir nach 13 Jahren bei „taff“ aufhört. Es war ihr eigener Wunsch. Und nun ist klar, wo die Reise hingeht: BILD erfuhr von einem neuen Mega-Job für TV-Lady Rebecca Mir!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle exklusiven Details. Wohin Rebecca Mir wechselt, was ihr neuer Sender zum prominenten Neuzugang sagt, wessen Wunschkandidatin Mir war und was die Moderatorin selbst schon darüber verrät.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 23:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jurassica Parka kochte mit Böhmermann, warb für Ministerium:Kinderpornografie! Skandal um Dragqueen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/berlin-kinderpornografie-skandal-um-dragqueen-68fc92b759e2e0975070b3ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fc92b759e2e0975070b3f0/8bd594730ed234bf8ee11d13e0bb3306,94407e74?w=576" alt="Jurassica Parka kochte mit Böhmermann, warb für Ministerium:Kinderpornografie! Skandal um Dragqueen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie moderiert den Berliner CSD, tritt mit Entertainer Jan Böhmermann (44) auf der Bühne auf, ist bei einem mit Steuergeldern geförderten Festival dabei und wirbt beim Familienministerium für Queer-Rechte. Doch was die Öffentlichkeit bisher nicht wusste: Die Dragqueen Jurassica Parka ist im Jahr 2023 rechtskräftig wegen Kinderpornografie verurteilt worden. Und die Berliner Staatsanwaltschaft ermittelt schon wieder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 26. Oktober 2023 wird die Dragqueen, die mit bürgerlichem Namen Mario Olszinski heißt, vor dem Amtsgericht Tiergarten wegen Verbreitung kinderpornografischer Schriften zu einer Geldstrafe von 160 Tagessätzen zu je 70 Euro verurteilt. Konkret ging es darum, dass die Dragqueen am 24. November 2021 Dateien mit kinderpornografischem Inhalt in einem sozialen Netzwerk hochgeladen hatte. Das Gericht erwähnt in der Begründung positiv, dass der Angeklagte reumütig war, es sich um eine spontane Tat handelte und diese schon einige Zeit zurücklag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Urteil liegt BILD vor und ist rechtskräftig. Vor BILD hatten bereits andere Medien berichtet, unter anderem das queere Magazin „Siegessäule“, der „Tagesspiegel“ und „Nius“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch damit war die schillernde Karriere der Dragqueen nicht beendet. Im Gegenteil. Jurassica Parka wurde im Juli 2024 sogar zum Werbegesicht für das Familienministerium! In einem Video auf X sagt sie: „Queere Sichtbarkeit ist immer wichtig. Wir sind eine marginalisierte Gruppe. Wir müssen zeigen, dass wir da sind und dass wir stattfinden, weil wir haben uns das ja nicht ausgesucht, queer zu sein. Wir wurden so geboren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 23:23:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pokal-Aus gegen Zweitligist Bochum:Wagner-Krise immer schlimmer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-pokal-aus-gegen-bochum-krise-von-sandro-wagner-immer-schlimmer-690129d4c008edcf0c856848</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690129d4c008edcf0c856849/5bfa29a62e335f9f494ab503a7b3b5e1,641014cf?w=992" alt="Pokal-Aus gegen Zweitligist Bochum:Wagner-Krise immer schlimmer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die erste Krise in der Augsburg-Ära von Sandro Wagner (37) wird immer schlimmer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FCA verliert 0:1 gegen Bochum, muss schon in der zweiten Pokal-Runde alle Segel streichen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die bittere Wagner-Bilanz nach zehn Saisonspielen: 6 Pleiten und jetzt schon 21 Gegentore!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch gegen den Tabellenvorletzten der 2. Liga kassiert die Schießbude der Bundesliga wieder einen Treffer. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 23:23:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noten zum BVB-Sieg:Ein Dortmund-Star bekommt die 5</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-die-noten-zum-sieg-gegen-frankfurt-ein-dortmund-star-bekommt-die-5-69013a73c008edcf0c8568e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69013a73c008edcf0c8568e1/57eca623070c9e9bb5b99968367a6850,2b4e8a68?w=576" alt="Noten zum BVB-Sieg:Ein Dortmund-Star bekommt die 5" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund triumphiert in einem nervenaufreibenden Pokal-Krimi gegen Frankfurt und zieht nach einem packenden Elfmeterschießen in die nächste Runde ein. 

<!--]--><!--[--><b>Doch wie haben sich die Spieler im Einzelnen geschlagen? Die Noten zum BVB-Sieg nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 23:23:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>RB-Fan brach zusammen:Todes-Drama am Stadion-Eingang!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-todes-drama-am-stadion-eingang-rb-fan-brach-zusammen-69012a13c008edcf0c856850</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69012a13c008edcf0c856851/402703fe9eeaa8e0f98cbbdbaef92c1a,8bd21fcc?w=576" alt="RB-Fan brach zusammen:Todes-Drama am Stadion-Eingang!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Todes-Drama beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal/home-dfb-pokal-15770866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>DFB-Pokalspiel </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>von RB Leipzig bei Drittliga-Spitzenreiter Energie Cottbus! Wie der Bundesligist in der Halbzeit beim Stand von 3:0 (Spiel endete 4:1) für die Sachsen bekanntgab, ist kurz vor dem Anpfiff im LEAG Energie Stadion ein Leipzig-Fan gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Beim Zutritt zum Stadion kam es tragischerweise ohne Fremdeinwirkung zu einem medizinischen Notfall. Wir haben soeben die traurige Information erhalten, dass der betroffene RB-Leipzig-Fan im Klinikum verstorben ist“, schreibt der Verein auf der Online-Plattform X (vormals Twitter).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Borussia Dortmund gewinnt im Pokal-Krimi gegen Frankfurt mit 5:3 nach Elfmeterschießen.</p><p class="teaser__text">„Mein großer Bruder! Du warst mein bester Freund. Der beste Bruder, Sohn, Vater und Onk...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 23:23:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unheimliche Entdeckung in der Sperrzone:Blaue Hunde bei Tschernobyl</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unheimliche-entdeckung-in-tschernobyl-hunde-sind-ploetzlich-blau-690085d24876ac87d158c57d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690085d24876ac87d158c57d/330e622e1b2610eae5a2c6ce1895e4d0,ff4d5f1b?w=656" alt="Unheimliche Entdeckung in der Sperrzone:Blaue Hunde bei Tschernobyl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tschernobyl (Ukraine) – <!--]--><!--[--><b>Fast 40 Jahre nach der Nuklear-Katastrophe von Tschernobyl streunen noch immer herrenlose Hunde durch das Sperrgebiet. Tierpfleger machten dort nun eine unheimliche Entdeckung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Streuner sind Nachfahren jener Haustiere, die bei der Evakuierung <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/tschernobyl/news-nachrichten-news-fotos-videos-17413132.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tschernobyls<!--]--><!--]--></a><!--[--> 1986 von ihren Besitzern zurückgelassen wurden. Seit 2017 kümmert sich die gemeinnützige Organisation „Dogs Of Chernobyl“ um die rund 700 Tiere. In der knapp 30 Quadratkilometer großen Sperrzone werden sie gefüttert und medizinisch versorgt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Organisation teilte mit: „Wir sind gerade vor Ort, um Hunde zur Sterilisation einzufangen und sind auf drei Hunde gestoßen, die komplett blau waren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einem Bericht der „New York Post“ sagten Anwohner offenbar, dass das Fell der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/haustier/hund/thema-hunde-alle-infos-80118564.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hunde <!--]--><!--]--></a><!--[-->noch eine Woche zuvor normal gewesen sei. „Wir kennen den Grund nicht und versuchen, sie einzufangen, um herauszufinden, was los ist“, fügte ein Sprecher hinzu.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 23:23:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs checkt Bestseller:Alle wollen dieses „Spielzeug“</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/diese-11-schnaeppchen-kann-ich-heute-empfehlen/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900e4b6c008edcf0c856521/c5162b07916a84cdd7dcd73af66618db,cf18d410?w=320" alt="BILD-Sparfochs checkt Bestseller:Alle wollen dieses „Spielzeug“" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 23:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keiner weiß, wie sie starb:Frau saß skelettiert am Wanderweg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/keiner-weiss-wie-sie-starb-frau-sass-skelettiert-am-wanderweg-6900dc96c008edcf0c856465</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900dc96c008edcf0c856465/102ccf78056104547aba6690be25fe3c,3344fa49?w=320" alt="Keiner weiß, wie sie starb:Frau saß skelettiert am Wanderweg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien (Österreich) –<!--]--><!--[--><b> Wer ist die Frau, die in einem Wald verschwand und die niemand vermisst? In einem Wandergebiet in Österreich ist eine Tote entdeckt worden, die auf einem Stein an einem Bach saß. Schaurig: Ihr Körper war bereits skelettiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler in dem Fall stehen nun vor einem Rätsel. Denn keiner aus der Gegend scheint die Frau zu kennen oder ihr Verschwinden bemerkt zu haben. War sie womöglich eine Touristin? Oder so einsam, dass man nicht nach ihr suchte?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Frau trug diese Schuhe, als man sie tot in einem Waldstück fand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag, knapp drei Monate nach dem Auffinden der Leiche, wandte sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit mehreren Fotos von Kleidungsstücken und Habseligkeiten vom Fundort der Leiche an die Öffentlichkeit. Zeugen oder Angehörige sollen helfen, den mysteriösen Fall zu lösen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 23:23:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video sorgt für Entsetzen in Israel:Drohne filmt die Leichen-Lüge der Hamas</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vorwuerfe-von-israels-regierung-filmte-eine-drohne-die-leichen-luege-der-hamas-6900e8cdc008edcf0c856593</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900e8cdc008edcf0c856594/6003b2e84a788be741f924c996e41c68,26901c72?w=992" alt="Video sorgt für Entsetzen in Israel:Drohne filmt die Leichen-Lüge der Hamas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Die Hamas behauptet, dass sie viele der 13 verbliebenen Geisel-Leichen im Gazastreifen nicht finden könne. Die Suche dauere lange, deshalb könnten die Körper trotz des entsprechenden Abkommens nicht an Israel übergeben werden. Jetzt hat eine israelische Drohne die Islamisten der Lüge überführt. Die Videoaufnahmen wurden von der israelischen Regierung und Armee veröffentlicht. Sie sorgen für Entsetzen im Land.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder zeigen, wie Hamas-Terroristen die vermeintliche Entdeckung von Überresten einer Geisel-Leiche gefälscht haben. Das am Montag aufgenommene Video dokumentiert, wie Palästinenser einen weißen Leichensack aus einem Gebäude in ein Loch werfen. Anschließend vergraben die Männer die mutmaßlichen Körperteile, rufen das Rote Kreuz herbei und fotografieren sich beim Wieder-Ausgraben des Leichensacks. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Das Internationale Rote Kreuz bestätigte am Dienstagabend in einer seltenen Positionierung, dass vor Ort eine „gefälschte Bergung“ inszeniert wurde. „Unser Team beobachtete lediglich die Bergung der sterblichen Überreste – ohne vorherige Kenntnis der Umstände, die dazu geführt hatten“, teilte die Organisation mit. Das Vorgehen der mutmaßlichen Hamas-Mitglieder sei „inakzeptabel“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier werfen Palästinenser sterbliche Überreste einer Geisel in ein Loch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 23:23:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pärchen-Zoff erschüttert das „Sommerhaus der Stars“:„Könnt ihr mal Single-Frauen hier reinbringen?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/sommerhaus-der-stars-paerchen-zoff-koennt-ihr-mal-single-frauen-hier-reinbringen-68ff6a66c008edcf0c855061</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ff6a66c008edcf0c855062/f65cccd697b0d5c88f4ade64729781aa,7d0b0dda?w=576" alt="Pärchen-Zoff erschüttert das „Sommerhaus der Stars“:„Könnt ihr mal Single-Frauen hier reinbringen?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bocholt – <!--]--><!--[--><b>Im „Sommerhaus der Stars“ scheint sich kaum noch jemand liebzuhaben. In Folge 7 standen gleich mehrere Beziehungen auf der Kippe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kandidaten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/edda-pilz-im-steckbrief-das-ist-der-reality-tv-star-6746f28e65091a4dba668b69"><!-- --><!--[--><!--[-->Edda Pilz<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/michael.ktz/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Michael Klotz<!--]--><!--]--></a><!--[--> torpedieren zuerst die eigene Beziehung. Als Micha sich zurückzieht und Edda wissen will, was los ist, reagiert er genervt: „Ich muss mal zehn Minuten mich selbst finden. Du bist ja nur am Reden.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor ihrem Einzug in das „Sommerhaus der Stars“ posierten Edda (24) und Michael (27) gut gelaunt, doch die Stimmung kippte schnell<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gibt Diskussionen, Edda bricht in Tränen aus und heult sich bei ihren Mitbewohnerinnen aus: „Er sagt, alle sagen, dass ich ganz schlimm zu ihm bin und ihn bevormunde.“ Edda reflektiert: „Vielleicht sehe ich das nicht. Seht ihr das?“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 23:23:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexualpädagogin Dela Cruz:Was Lust mit unserem Selbstbewusstsein zu tun hat</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/sexualpaedagogin-dela-cruz-was-lust-mit-selbstbewusstsein-zu-tun-hat-687f63116696f36098c335b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f63116696f36098c335b6/4ecd49339cbc5ce381e93175f0f68b5e,9ac46bcb?w=576" alt="Sexualpädagogin Dela Cruz:Was Lust mit unserem Selbstbewusstsein zu tun hat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was haben Lust und Selbstbewusstsein miteinander zu tun? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine ganze Menge, sagt Sexualpädagogin Dianne Dela Cruz. Sie erklärt, wie gesellschaftliche Normen unser Lustempfinden prägen – und warum fehlendes Selbstbewusstsein dazu führt, dass viele Frauen nicht wissen, was sie wirklich wollen und weniger Freude in ihrem Sexualleben haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie man sexuelles Selbstbewusstsein entwickeln und wieder mehr Lust im Alltag empfinden kann.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 23:23:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal um Oberst:Ukraine-Offizier postet geheime Karten auf TikTok</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/skandal-um-ukraine-oberst-offizier-postet-geheime-karten-auf-tiktok-68ff89c54f293c267309b724</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ff89c54f293c267309b724/878de355f39570f98d2228040ffea11e,38693681?w=656" alt="Skandal um Oberst:Ukraine-Offizier postet geheime Karten auf TikTok" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Kiew – <!--]--><!--[--><b>Skandal um Geheimnisverrat: Ein hoher ukrainischer Offizier hat Fotos von sich und seinem Hund bei TikTok veröffentlicht – und völlig unbedacht auch geheime Landkarten, die auf einem Tisch vor ihm und seinem Vierbeiner liegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Auf den Karten (Status: „Geheim“) sind ukrainische Front-Positionen sowie aufgeklärte russische Stellungen zu sehen. Man sieht teils im Detail, wo genau in kleinen Wäldern und an Hügeln ukrainische Einheiten versteckt sind. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unter dem Hund findet sich hochgradig sensibles Material. Front-Karten, Analysen von Satellitenbildern und sogar ein militärisches Kommunikationssystem mit aktuellen Geodaten ukrainischer Einheiten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Andere Karten zeigen Truppenansammlungen und Truppenstärken ukrainischer Verbände aus größerer Entfernung. So ist teils zu erkennen, welche Dörfer noch von welchen ukrainischen Einheiten beherrscht werden und welche bereits russisch kontrolliert sind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 23:23:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD an der Nato-Grenze:Korea-Kanone soll Russen stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bild-an-der-nato-grenze-korea-kanone-soll-russen-stoppen-6900ca5dc008edcf0c8562c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900ca5dc008edcf0c8562c9/81fbc921d3af4dc5f016ccbb6c943348,242356b8?w=320" alt="BILD an der Nato-Grenze:Korea-Kanone soll Russen stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD hat die estnischen Streitkräfte unweit der Grenze zu Russland besucht.
Dort trainieren sie mit südkoreanischen Panzerhaubitzen vom Typ K-9 den Ernstfall.
Die einfache Bedienung des Artillerie-Systems kommt insbesondere den Wehrpflichtigen in Estland zugute.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 23:23:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>