<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wirtschaftsministerin Reiche: „Riesen-Auftrag“ für Airbus in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wirtschaftsministerin-reiche-riesen-auftrag-fuer-airbus-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/airbus-321neo-439382647-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=569px%2C414px%2C1278px%2C1279px&webp=1" alt="Wirtschaftsministerin Reiche: „Riesen-Auftrag“ für Airbus in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Airbus 321neo (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ANP | Eva Plevier</span></p><p><strong>Der Flugzeugbauer Airbus erhält nach den Worten von Bundeswirtschaftsministerin Katherina Reiche einen großen Auftrag aus den Vereinigten Arabischen Emiraten. Die CDU-Politikerin sagte in Abu Dhabi, sie habe am Rande der Dubai Air Show mit dem Wirtschafts- und Tourismusminister gesprochen. Airbus habe von der Fluggesellschaft FlyDubaï einen Auftrag über 100 Maschinen des Typs A321neo erhalten. </strong></p><p>Reiche sprach von einem Riesen-Auftrag, insbesondere für das Werk in Hamburg. „So sichern wir Arbeitsplätze in Deutschland und zeigen, was ein deutsches Unternehmen, was deutsche Technologie kann.“</p><p>Reiche war am Sonntag für eine mehrtägige Reise in die Golfregion aufgebrochen. Die Partnerschaft mit den Emiraten sei auf Langfristigkeit ausgelegt, sagte sie.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 20:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußgänger nach Unfall in Lebensgefahr – Zeugen gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fussgaenger-nach-unfall-in-lebensgefahr-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/naw-symbol2.jpg?resize=300%2C300&crop=184px%2C482px%2C910px%2C910px&webp=1" alt="Fußgänger nach Unfall in Lebensgefahr – Zeugen gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der verletzte Fußgänger kam mit dem Notarzt in eine Klinik. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Ein Fußgänger ist am Freitagabend in Barmbek-Nord von einem Auto erfasst und lebensgefährlich verletzt worden. Die Polizei sucht Zeugen.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, hatte eine Autofahrerin die Fuhlsbüttler Straße in Richtung Alte Wöhr befahren. In Höhe der Emil-Janßen-Straße habe sie dann einen Fußgänger (64) erfasst, der in der Dunkelheit mutmaßlich die Straße überqueren wollte.</p><p>Der 64-Jährige kam mit schweren Verletzungen in eine Klinik. Dort schließen die behandelnden Ärzte Lebensgefahr nicht aus. Die Polizei sucht Zeugen, die Angaben zum Unfallhergang machen könnten. Tel. (040) 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 18:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie um Hamburger Familie in Istanbul: Auch Vater gestorben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tragoedie-um-hamburger-familie-in-istanbul-auch-vater-gestorben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/558793310-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tragödie um Hamburger Familie in Istanbul: Auch Vater gestorben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Taksim-Krankenhaus in Istanbul. Hier werden die Touristen nach Vergiftungserscheinungen behandelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Nach dem Tod einer Hamburger Mutter und ihrer zwei Kinder ist nun auch der Vater in Istanbul gestorben. Das gab der Chef der Istanbuler Gesundheitsdirektion, Abdullah Emre Güner, auf X bekannt. Die Ermittlungen zur Ursache der Todesfälle halten an.</strong></p><p>Im Verdacht steht Medienberichten zufolge eine Lebensmittelvergiftung oder eine Vergiftung durch Chemikalien zur Schädlingsbekämpfung. Ein offizielles Gutachten zur Todesursache steht noch aus.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/todesdrama-um-hamburger-familie-in-istanbul-weitere-festnahmen/">Nach Medienberichten wurden inzwischen elf Verdächtige festgenommen</a>, darunter Essensverkäufer, Mitarbeiter des Hotels der Familie im Stadtteil Fatih und Mitarbeiter einer Firma für Schädlingsbekämpfung. Ob die Festnahmen miteinander in Zusammenhang stehen, war unklar. Die Behörden äußerten sich zunächst nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 18:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gasleitung in Hamburg-Rahlstedt beschädigt – Absperrungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gasleitung-in-hamburg-rahlstedt-beschaedigt-absperrungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/urn-newsml-dpa-com-20090101-251105-935-937193-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=177px%2C831px%2C876px%2C877px&webp=1" alt="Gasleitung in Hamburg-Rahlstedt beschädigt – Absperrungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Absperrband mit der Aufschrift „Polizeiabsperrung” ist vor einem Polizeiwagen aufgespannt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Inderlied/dpa</span></p><p><strong>Bei Bauarbeiten in Hamburg-Rahlstedt wurde eine Gasleitung beschädigt. Polizei und Feuerwehr sperrten das Gebiet ab, rund 50 Menschen mussten ihre Häuser verlassen.</strong></p><p>Bei der Verlegung von Glasfaserkabeln in Hamburg-Rahlstedt haben Bauarbeiter eine Gasleitung beschädigt. Um Menschen vor möglichen Gefahren zu schützen, waren Polizei und Feuerwehr vor Ort, um die Baustelle an der Kreuzung Rahlstedter Straße/Bordesholmer Straße abzusperren. Kurzfristig mussten rund 50 Menschen ihre Häuser verlassen, sagte ein Feuerwehrsprecher.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bus-muss-notbremsen-acht-zum-teil-schwer-verletzte-am-dammtor/#google_vignette">Bus muss notbremsen – acht zum Teil schwer Verletzte am Dammtor</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raststätte an A1 überfallen – Täter schießt in die Decke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raststaette-an-a1-ueberfallen-taeter-schiesst-in-die-decke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/83213612-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Raststätte an A1 überfallen – Täter schießt in die Decke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Überfall geschah an der Raststätte Stillhorn-West in Hamburg. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>An der A1-Raststätte Stillhorn-West (Wilhelmsburg) ist es am Sonntagabend zu einem Überfall gekommen. Der bislang unbekannte Täter gab einen Schuss ab, um seinen Forderungen Nachdruck zu verleihen.</strong></p><p>Laut Polizei habe der mit einem schwarzen Schal maskierte Räuber gegen 21.40 Uhr die Raststätte betreten. Er bedrohte einen Angestellten sowie einen Kunden und verlangte Geld. Um seinen Forderungen Nachdruck zu verleihen, gab er einen Schuss in die Decke des Verkaufsraumes ab.</p><p>Nachdem ihm Bargeld übergeben worden war, flüchtete der Täter in unbekannte Richtung. Unklar ist, ob dies zu Fuß geschah oder mit einem Auto.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann stiehlt im Hauptbahnhof teure Cremes – nicht seine erste Tat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-stiehlt-teure-cremes-nicht-seine-erst-tat-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/522089171.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann stiehlt im Hauptbahnhof teure Cremes – nicht seine erste Tat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Eingang zur Wandelhalle des Hamburger Hauptbahnhofs (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Sonntag im Hauptbahnhof (St. Georg) einen Dieb festgenommen, der teure Cremes gestohlen hatte. Weil es nicht seine erste Tat dieser Art war, kam er in Haft.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich laut Bundespolizei gegen 14.30 Uhr an der Wandelhalle. Die Verkäuferin einer dortigen Apotheke hatte beobachtet, wie ein Mann (28) teure Hautcremes in seine Umhängetasche steckte und ohne zu bezahlen verschwinden wollte. Zusammen mit weiteren Angestellten hielt die Frau den Dieb fest.</p><p>Daraufhin alarmierte Bundespolizisten überprüften die Tasche des Mannes und stellten die gestohlenen Pflegeprodukte sicher. Bei der Überprüfung seiner Personalien kam heraus, dass der 28-jährige Ukrainer per Haftbefehl gesucht wurde. Der wurde ausgestellt, weil der Dieb im vergangenen Jahr mehrere Ladendiebstähle begangen hatte und untergetaucht war.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneeregen und erster Frost: Meteorologen warnen vor Glätte in und um Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/truebe-wetteraussichten-und-dazu-auch-noch-glaettegefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/451649110-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=584px%2C267px%2C1560px%2C1560px&webp=1" alt="Schneeregen und erster Frost: Meteorologen warnen vor Glätte in und um Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drei Frauen gehen mit Regenschirmen spazieren (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Wechselhaftes Wetter, Schauer und zeitweise Glätte: Der Wochenstart in Norddeutschland bringt unbeständige Aussichten und kühle Temperaturen.</strong></p><p>Die Menschen in Norddeutschland müssen sich zum Wochenstart auf windiges und eher ungemütliches Wetter einstellen. Laut der Vorhersage des <a href="https://www.dwd.de/DE/Home/home_node.html">Deutschen Wetterdienstes (DWD)</a> wechseln sich am Montag Schauer und Graupelschauer mit Wolken ab, im Tagesverlauf lockert es verbreitet auf. An den Küsten können Schauer auftreten, an der Nordsee örtlich auch Gewitter. Die Temperaturen erreichen 6 Grad im Binnenland und bis zu 9 Grad auf Helgoland. An den Küsten weht der Wind frisch und böig.</p><p>In der Nacht zu Dienstag ziehen dichte Wolken auf, gebietsweise fällt etwas Regen oder Schneeregen. Die Tiefstwerte liegen zwischen 7 Grad auf Helgoland, rund 3 Grad an den Küsten und bis zu -1 Grad im Binnenland. Es kann leichte Glätte geben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 11:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hiebe statt Liebe – Freier erlebt sein blaues Wunder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hiebe-statt-liebe-freier-erlebt-sein-blaues-wunder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/jenfeld.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hiebe statt Liebe – Freier erlebt sein blaues Wunder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei und Rettungsdienst am Hochhaus in Jenfeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>In Jenfeld mussten Polizei und Feuerwehr am Sonntagnachmittag zu einem Einsatz in einem Hochhaus ausrücken. Eine Prostituierte soll dort einen Mann in eine Falle gelockt haben – statt des vereinbarten Sex gab es Schläge.</strong></p><p>Gegen 15 Uhr rasten mehrere Streifenwagen mit Blaulicht zum Ratiborweg, auch ein Rettungswagen wurde alarmiert. Ein Mann hatte die Feuerwehr verständigt, nachdem er in einer Wohnung zunächst betrogen und anschließend verprügelt worden war.</p><p>Der 27-jährige Freier hatte sich in der Wohnung mit einer Prostituierten verabredet und sie bezahlt. Doch die Sexarbeiterin wollte ihre Dienstleistung offenbar nicht mehr erbringen, wie die Polizei am Montagmorgen mitteilte. Die Situation soll geplant gewesen sein: Aus einem Nebenraum kamen demnach vier Männer, die auf den 27-Jährigen einschlugen. Er wurde verletzt, konnte jedoch fliehen und Hilfe verständigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bus muss am Dammtor notbremsen – Zahl der Verletzten steigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bus-muss-notbremsen-acht-zum-teil-schwer-verletzte-am-dammtor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/ufall-dammtor.jpg?resize=300%2C300&crop=392px%2C425px%2C475px%2C475px&webp=1" alt="Bus muss am Dammtor notbremsen – Zahl der Verletzten steigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Großaufgebot an Rettungswagen war im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Am Dammtorbahnhof (Rotherbaum) ist es am Montagmittag zu einem größeren Einsatz von Rettungsdienst und Polizei gekommen. Ein Linienbus musste plötzlich eine Notbremsung einleiten – zehn Fahrgäste wurden dabei zum Teil schwer verletzt. Zunächst war die Feuerwehr von acht Verletzten ausgegangen.</strong></p><p>Laut Feuerwehr wurden die Einsatzkräfte gegen 13.35 Uhr zum Theodor-Heuss-Platz gerufen. Ein Busfahrer hatte dort abrupt bremsen müssen, weil ein Fußgänger unvermittelt auf die Busspur getreten sein soll. Mehrere Fahrgäste wurden durch den Innenraum geschleudert und verletzt. Zahlreiche Rettungswagen sowie der leitende Notarzt rückten an.</p><p>Ein Feuerwehrsprecher hatte zunächst von acht Verletzten gesprochen, zwei davon schwer. Die Zahl wurde am Abend nach oben korrigiert: Zehn Personen erlitten Verletzungen, drei mussten ins Krankenhaus gebracht werden. Während der Rettungsarbeiten war der Theodor-Heuss-Platz voll gesperrt. Rund um den Dammtorbahnhof kam es zu erheblichen Verkehrsbehinderungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 18:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Hauptbahnhof: Mann klaut Playboy und rastet dann aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/am-hauptbahnhof-mann-klaut-playboy-und-rastet-dann-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bpol408-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Am Hauptbahnhof: Mann klaut Playboy und rastet dann aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten stellten den Dieb in der Wandelhalle. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am frühen Montagmorgen am Hauptbahnhof (St. Georg) einen Dieb festgenommen, der in einem Geschäft Männermagazine gestohlen hatte. Bei der Personalienüberprüfung flippte er dann aus.</strong></p><p>Zu dem Vorfall kam es laut einem Sprecher der Bundespolizei gegen 5 Uhr in der Wandelhalle. Dort hatte die Angestellten eines Geschäfts einen Mann (57) dabei beobachtet, wie er einen Playboy und ein weiteres Männermagazin in seinen Hosenbund steckte und den Laden ohne zu bezahlen verlassen wollte.</p><p>Alarmierte Bundespolizisten stoppten den Mann. Bei ihm wurden die gestohlenen Hefte sichergestellt. Bei der Personalienfeststellung grölte der 57-Jährige dann lautstark „Heil Hitler“. Gegen ihn wurde ein Verfahren wegen Diebstahls und des Verwendens verfassungsfeindlicher Parolen eingeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 14:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notorischer Schwarzfahrer von Polizei wiedererkannt – U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/notorischer-schwarzfahrer-von-polizei-wiedererkannt-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/216429639-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Notorischer Schwarzfahrer von Polizei wiedererkannt – U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der notorische Schwarzfahrer kam in Haft. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ein Bundespolizist in seiner Freizeit hat am Sonntag am Bahnhof Holstenstraße (Altona-Altstadt) einen Mann entdeckt, nach dem gefahndet wurde. Er verständigte sofort seine Kollegen, die den Gesuchten kurze Zeit später festnahmen.</strong></p><p>Nach Angaben eines Sprechers der Bundespolizei hielt sich der Beamte zufällig am Bahnhof Holstenstraße auf, als er den 36-Jährigen bemerkte – einen Mann, von dem er wusste, dass gegen ihn ein Haftbefehl vorlag.</p><p>Der 36-Jährige war bereits 26 Mal ohne Fahrkarte unterwegs gewesen, mehrfach erwischt und entsprechend verurteilt worden – seine Haft hatte er jedoch nie angetreten. Die alarmierten Beamten nahmen ihn vor Ort fest und brachten ihn ins Untersuchungsgefängnis.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 14:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Crêpes-Lokal in Hamburg eröffnet – darum gab es Verzögerungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-crepes-lokal-in-hamburg-eroeffnet-darum-gab-es-verzoegerungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/2025-06-10-ti-breizh-food-13.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neues Crêpes-Lokal in Hamburg eröffnet – darum gab es Verzögerungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im „Ti Breizh“ gibt es herzhafte Galettes aus Buchweizen – mit verschiedensten Belägen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ti Breizh</span></p><p><b>Herzhafte Galettes und süße Crêpes: In den Restaurants „Ti Breizh“ fühlt sich der Gast wie in Frankreich – es gibt authentische bretonische Küche. Vor kurzem hat ein dritter Standort in Hamburg mit einem Soft-Opening eröffnet. Warum es Verzögerungen gab, wann es offiziell losgeht und wie das Lokal hier angenommen wird.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 12:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Hamburg – drei Verletzte bei Crash auf Kreuzung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwer-unfall-in-hamburg-drei-verletzte-bei-kreuzungscrash/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unfallbergedorf.jpg?resize=300%2C300&crop=794px%2C358px%2C794px%2C794px&webp=1" alt="Schwerer Unfall in Hamburg – drei Verletzte bei Crash auf Kreuzung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall gab es drei Verletzte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Bei einem Unfall in Bergedorf sind am Montagmorgen drei Menschen verletzt worden. An einer viel befahrenen Kreuzung waren zwei Autos miteinander kollidiert. Eine Frau musste aus dem Fahrzeug befreit werden.</strong></p><p>Zu dem Unfall kam es laut Polizei gegen 8.45 Uhr an der Holtenklinker Straße/Ecke Pollhof. Hier stießen aus bislang ungeklärter Ursache ein Mercedes und ein Audi zusammen. Die Audi-Fahrerin war im Fahrzeug eingeschlossen und musste von der Feuerwehr befreit werden.</p><p>Insgesamt gab es drei Verletzte, eine davon schwer. Alle kamen in ein Krankenhaus. Die Feuerwehr war laut eines Sprechers mit rund 30 Kräften im Einsatz. Die Kreuzung wurde von der Polizei gesperrt. Es kam zu Verkehrsbehinderungen. Die Beamten ermitteln, wie es zu dem Unfall kommen konnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 09:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz! Wohnung in Flammen – wichtige Hauptstraße gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnung-in-flammen-hauptstrasse-wegen-grosseinsatz-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/whatsapp-image-2025-11-17-at-084333.jpeg?resize=300%2C300&crop=310px%2C31px%2C1099px%2C1099px&webp=1" alt="Großeinsatz! Wohnung in Flammen – wichtige Hauptstraße gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Brand wurde über eine Drehleiter gelöscht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Feuer im Osten Hamburgs: In Billstedt ist es am Montagmorgen zu einem Großeinsatz der Feuerwehr gekommen. Dort stand eine Wohnung in Flammen. Eine Person wurde vermisst.</strong></p><p>Zum Einsatz kam es gegen 7.30 Uhr am Schiffbeker Weg Ecke Hollkoppelstieg. Von dort wurde eine brennende Dachwohnung gemeldet. Bei Eintreffen der Feuerwehr schlugen Flammen aus den Fenstern. Sofort wurde Verstärkung angefordert.</p><p>Drei Löschzüge und ein Notarzt rückten an. Laut Feuerwehr wurde eine Person vermisst. Nach Ende der Löscharbeiten gegen 8.30 Uhr konnte Entwarnung gegeben werden, in der Wohnung befanden sich keine Menschen. Wegen des Großaufgebotes der Einsatzkräfte wurde der Schiffbeker Weg gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>