<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Alarm am Hamburger Flugafen: Verdächtiger Gegenstand auf Baustelle entdeckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/alarm-am-flugafen-gegenstand-auf-baustelle-sorgt-fuer-aufregung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/537517715-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=794px%2C580px%2C1340px%2C1340px&webp=1" alt="Alarm am Hamburger Flugafen: Verdächtiger Gegenstand auf Baustelle entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf einer Baustelle am Flughafen in der Nähe des Parkhauses wurde ein verdächtiger Gegenstand gefunden (Archivfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Auf einer Baustelle am Hamburger Flughafen ist am Dienstagmittag ein verdächtiger Gegenstand entdeckt worden. Gegenwärtig ist nicht ausgeschlossen, dass es sich um einen Blindgänger oder gefährliche Munition handelt.</strong></p><p>Laut Feuerwehr wurden die Einsatzkräfte gegen 12.15 Uhr zur Flughafenstraße gerufen. Auf einer Baustelle zwischen dem Parkhaus an den Terminals und dem Zollgebäude hatten Arbeiter eine Entdeckung gemacht.</p><p>Ein Entschärfer des Kampfmittelräumdienstes ist auf der Anfahrt, um zu prüfen, ob weitere Maßnahmen getroffen werden müssen. Ersten Erkenntnissen der Feuerwehr zufolge soll es sich bei dem Gegenstand um eine Stabbrandbombe handeln. Die Polizei klärt, welche Maßnahmen der Fund nach sich zieht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neubauprojekt in Altona: Käufern werden  gewaltige Miethöhen in Aussicht gestellt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-luxusbuden-in-der-schanze-so-hohe-mieten-sollen-kaeufer-rausholen-koennen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/schnzn-apartment-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neubauprojekt in Altona: Käufern werden  gewaltige Miethöhen in Aussicht gestellt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dieser Baulücke entstehen die neuen Apartments.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Mit Wohnungen lässt sich Geld verdienen. Viel Geld lässt sich mit möblierten Wohnungen verdienen, wie sie demnächst in Altona zum Verkauf stehen. Dort entsteht an der Oelkersallee ein Appartementhaus. Die Preise: extrem happig. Doch Unterlagen zeigen: Potenziellen Käufern der Luxusbuden werden auch gewaltige Mieteinnahmen in Aussicht gestellt – durch Umgehung der Mietpreisbremse. Stellt sich die Frage: Wer soll Preise von 40 Euro den Quadratmeter eigentlich bezahlen? Und wann stoppt der Staat diese Masche endlich?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Hotel am Hauptbahnhof: Bekannte Kette zieht in historisches Gebäude</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-hotel-in-hamburg-geplant-nahe-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/pm-stadtkontor-hamburg-nordfassade.jpg?resize=300%2C300&crop=122px%2C91px%2C1108px%2C1109px&webp=1" alt="Neues Hotel am Hauptbahnhof: Bekannte Kette zieht in historisches Gebäude" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Visualisierung: So soll das neue Hotel im Quartier StadtKontor mal aussehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: KPW Architekten / bloomimages für B&amp;L Gruppe</span></p><p id="h-neues-hotel-in-hamburg-geplant"><strong>Eine bekannte Kette plant ein neues Hotel in Hamburg. Das Lifestyle-Hotel soll in ein denkmalgeschütztes Gebäude am Hauptbahnhof einziehen.</strong></p><p>In der Innenstadt soll bis 2028 ein neues Upscale-Lifestyle-Hotel der Hotelkette Scandic mit 328 Zimmern entstehen. Es wird Teil des Projekts „StadtKontor“ am Hauptbahnhof – einer gemischten Quartiersentwicklung mit Büros, Gastronomie, Hotel und Parkhaus. Das Quartier liegt im Stadtteil St. Georg an den Straßen Besenbinderhof und Norderstraße.</p><p>Das Quartier wird von der Hamburger B&amp;L Gruppe entwickelt. Das denkmalgeschützte Gebäude von 1906, in das das Hotel einziehen soll, soll modernisiert werden und künftig Geschäfts- und Freizeitreisende ansprechen. Laut B&amp;L-Geschäftsführer Thorsten Testorp wird dabei auf Nachhaltigkeit geachtet: Durch energetische Sanierung und Nutzung bestehender Bausubstanz entstehe eine „ESG-konforme Immobilie“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieses „Taubenloft“ soll ein Vogelproblem in Hamburg lösen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieses-taubenloft-soll-ein-vogelproblem-in-hamburg-loesen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/taubenloft-bramfeld-tplatz-galerie-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=1734px%2C2508px%2C7941px%2C7942px&webp=1" alt="Dieses „Taubenloft“ soll ein Vogelproblem in Hamburg lösen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Taubenloft“ steht seit Ende September auf der Marktplatz Galerie.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Unternehmensgruppe Friedrich Bruhn</span></p><p><strong>Nicht nur an Bahnhöfen und in Fußgängerzonen, auch auf den Parkdecks von Einkaufszentren sind Tauben omnipräsent und sorgen für jede Menge Dreck. Ein sogenanntes „Taubenloft“ soll die Plage jetzt auf dem Dach der Marktplatz Galerie in Bramfeld eindämmen – inklusive einer angeblich besonders tierfreundlichen Art der Bestandsregulierung.</strong></p><p>Wie die Unternehmensgruppe Hermann Friedrich Bruhn, die die Marktplatz Galerie betreibt, am Montag mitteilte, steht das sogenannte „Taubenloft“, ein umgebauter Schiffscontainer mit spezieller Inneneinrichtung, seit Ende September auf dem Parkdeck. Die Firma will den Taubenbestand auf dem Dach eindämmen, unterstützt werden sie dabei vom Verein „Hamburger Stadttauben“.</p><p>Seit dem Beginn der Zusammenarbeit mit dem Verein im Frühjahr 2024 seien mehr als 1.500 Eier an dem Standort und in dessen Umfeld gegen Attrappen ausgetauscht worden, heißt es in der Mitteilung. Dies sei eine tierfreundliche Art der Bestandsregulierung. Zudem würden die Tauben gefüttert und betreut.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bornplatzsynagoge: Jetzt werden alle Entwürfe des Wettbewerbs gezeigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-synagoge-jetzt-werden-alle-entwuerfe-des-wettbewerbs-gezeigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-6118.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C80px%2C1739px%2C1740px&webp=1" alt="Bornplatzsynagoge: Jetzt werden alle Entwürfe des Wettbewerbs gezeigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll die Bornplatzsynagoge in Hamburg aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Schulz und Schulz Architekten mit Haberland Architekten und POLA Landschaftsarchitekten</span></p><p><strong>Wie wird die Bornplatzsynagoge im Grindelviertel in Zukunft aussehen? Das können Hamburger ab Dienstag im Rathaus entdecken – dort werden alle Entwürfe für den Wiederaufbau der Synagoge ausgestellt.</strong></p><p>Der Senat und die Bürgerschaft erklärten am Montag, dass ab dem 21. Oktober alle Beiträge des Architektenwettbewerbs öffentlich gezeigt werden sollen. An dem Wettbewerb beteiligten sich 25 Planungsteams aus dem In- und Ausland.</p><p>Die Bornplatzsynagoge öffnete 1906 ihre Türen für die Gläubigen – sie galt einst als eine der größten Synagogen Deutschlands. Doch schon 1938 wurde sie während der Novemberpogrome schwer beschädigt. Wenige Jahre später ließen die Nationalsozialisten das Gebäude vollständig abreißen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr Familien und Rentner suchen Schutz in Hamburger Notunterkunft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schicksale-die-bewegen-immer-mehr-familien-und-rentner-in-notunterkunft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua2206-216-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=19px%2C219px%2C1391px%2C1392px&webp=1" alt="Immer mehr Familien und Rentner suchen Schutz in Hamburger Notunterkunft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ragip Jaha (59) lebt seit März 2024 in einem Einzelzimmer im „Haus Jona“. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b> Heute ist ein besonderer Tag. Ehemalige Bewohner, Gäste und Behördenvertreter sind in das moderne Rotklinker-Gebäude an der Repsoldstraße (St. Georg) gekommen. Hinter der blauen Eingangstür wird Fingerfood gereicht. Dazu verschiedene Säfte aus Sektgläsern. Alkohol ist strikt verboten im „Haus Jona“. Es ist ein Ort größter Not. Und zugleich größter Hoffnung. Zum 80. Geburtstag besuchte die MOPO die Notunterkunft – in der immer mehr Senioren und Familien Schutz suchen. Wie Peter, dessen Rente einfach nicht reichte, und Najah, die mit ihrer Tochter im Familienzimmer wohnt. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Hamburg: Fußgänger läuft bei Rot über Straße und wird angefahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fussgaenger-laeuft-bei-rot-ueber-ampel-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251020-id39112-6.jpg?resize=300%2C300&crop=566px%2C212px%2C868px%2C868px&webp=1" alt="Schwerer Unfall in Hamburg: Fußgänger läuft bei Rot über Straße und wird angefahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fußgänger war gegen die Windschutzscheibe des Kleinwagens geprallt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Ein Fußgänger ist am Montagabend beim Hauptbahnhof von einem Auto erfasst worden. Er soll laut Polizei aus der Drogenszene kommen und bei Rot über die Straße gelaufen sein.</strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 21.08 Uhr, bestätigte die Polizei der MOPO. Ersten Zeugenberichten zufolge nach war der Fußgänger über die Adenauerallee nahe Hauptbahnhof gelaufen – trotz roter Ampel.</p><p>Dem Fahrer eines Kleinwagens gelang es nicht mehr, rechtzeitig zu stoppen: Er erfasste den Mann, der daraufhin auf die Windschutzscheibe aufschlug.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sechs Schüsse, dann mit Baseballschläger verprügelt – Opfer überlebte nur knapp</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/erst-geschossen-dann-gepruegelt-prozess-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/bildschirmfoto-2025-10-17-um-152740.png?resize=300%2C300&crop=264px%2C0px%2C518px%2C519px&webp=1" alt="Sechs Schüsse, dann mit Baseballschläger verprügelt – Opfer überlebte nur knapp" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler untersuchen den Tatort in Rahlstedt (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Am Dienstag beginnt vor der Jugendkammer des Landgerichts Hamburg der Prozess gegen einen 21-Jährigen. Ihm wird versuchter Mord in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung vorgeworfen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-schuesse-mann-von-mehreren-kugeln-getroffen/">Die MOPO hatte letztes Jahr bereits über den Fall berichtet.</a></strong></p><p>Laut Anklage soll der Tatverdächtige Y. am 26. Oktober 2024 gemeinsam mit bislang unbekannten Komplizen einem Mann im Schimmelreiterweg im Stadtteil Rahlstedt aufgelauert und m<strong>i</strong>ndestens sechsmal aus kurzer Distanz auf ihn geschossen haben – mit Tötungsabsicht. Anschließend soll der Angeklagte den am Boden liegenden Geschädigten mit einem Baseballschläger attackiert haben, bevor er vom Tatort floh.</p><p>Das Opfer überlebte schwer verletzt. Es erlitt unter anderem schwere Einschusswunden an Armen, Beinen und Hüfte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klima-Ziel: Wird Fliegen jetzt teurer? Das sagt der Hamburger Flughafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-flughafen-trotz-neuem-klimaziel-keine-hoeheren-kosten-erwartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552269003-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=167px%2C436px%2C1270px%2C1271px&webp=1" alt="Klima-Ziel: Wird Fliegen jetzt teurer? Das sagt der Hamburger Flughafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Flugzeug der Fluglinie Lufthansa vor dem Terminal des Flughafen Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Rainer Keuenhof | Rainer Keuenhof</span></p><p><strong>Trotz des vorgezogenen Klimaziels der Stadt sieht der Hamburger Flughafen keinen Grund für steigende Gebühren oder Ticketpreise. Laut einem Flughafenvertreter ist der Airport gut aufgestellt – auch beim Thema Klimaschutz.</strong></p><p>Die Betreibergesellschaft des Hamburger Flughafens erwartet trotz des vorgezogenen Klimaziels der Stadt keine Kostensprünge. So müssten Flughafenentgelte nach dem Entscheid vermutlich nicht angepasst werden, sagte der Leiter für die politische Kommunikation des Flughafens, Johannes Scharnberg, auf einer Wasserstoff-Konferenz in Hamburg. </p><p>Der Flughafen verringere seit Jahren Emissionen und die eigenen Reduktionsziele seien bereits ambitioniert, sagte Scharnberg. Er rechne derzeit nicht mit Preissteigerungen vonseiten des Airports, die Verbraucher belasteten. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 07:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unzufriedenheiten“: Darum stellt der Friedhof Ohlsdorf keine privaten Bänke mehr auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unzufriedenheiten-darum-stellt-der-friedhof-ohlsdorf-keine-privaten-baenke-mehr-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/96861639-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=603px%2C444px%2C1319px%2C1318px&webp=1" alt="„Unzufriedenheiten“: Darum stellt der Friedhof Ohlsdorf keine privaten Bänke mehr auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dem Friedhof Ohlsdorf werden keine privaten Bänke mehr aufgestellt (Symbolbild mit dem Grab von Heinz Erhardt)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ulrich Perrey/dpa</span></p><p><strong>„Mein Friedhof – meine Bank“ hieß das Pilotprojekt des Friedhofs Ohlsdorf, das es privaten Spendern ermöglichte, Sitzgelegenheiten auf dem größten Parkfriedhof der Welt zu sponsern. Verlängert wurde das Vorhaben nach einigen Jahren Laufzeit aber nicht – den Grund dafür nennt der Senat nun auf Anfrage der CDU. Es geht um Trauernde, die „ihre“ Bänke nicht im Sinne des Projektes aufgestellt haben und die Friedhofsverwaltung auf Trab hielten.</strong></p><p>Bis zum Jahr 2019 war es möglich, auf dem Friedhof Ohlsdorf gespendete Bänke aufstellen zu lassen. Offizielles Ziel: Begegnungsorte für Trauernde zu schaffen. „Der dort geplante persönliche Austausch über Trauer und die Möglichkeit gemeinsamen Gedenkens sollte der Trauerbewältigung dienen – und damit dem Friedhofszweck in besonderem Maße“, schreibt der Senat auf Anfrage der CDU. Prominentes Beispiel ist eine Bank, die der Hamburger Linkin Park-Fanclub 2018 zum Gedenken an den verstorbenen Sänger der Rockband, Chester Banning, gespendet hat.</p><p>Das Problem: Die meisten Spender wollten gar nicht, dass andere auf „ihren“ Bänken Platz nehmen, sondern wünschten sich einen exklusiven Ort der Trauer. „Damit diente die Spende überwiegend rein privaten Zielen und nicht den Projektzielen der Begegnung und dem Nutzen für alle“, so der Senat.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lahmer als jeder Radfahrer: Das ist Hamburgs langsamste Buslinie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-lahmer-als-jeder-radfahrer-das-ist-hamburgs-langsamste-buslinie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/imago0757041780h-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Lahmer als jeder Radfahrer: Das ist Hamburgs langsamste Buslinie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">HVV-Bus in Hamburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>17,9 Kilometer in einer Stunde – so langsam waren die Busse im HVV im ersten Halbjahr 2025 durchschnittlich unterwegs. Ausgerechnet eine zentrale Buslinie ist besonders langsam. </strong></p><p>Das Schlusslicht: die Linie 214. Sie pendelt täglich in Winterhude. Auf dieser Strecke lege sie tagsüber pro Stunde im Schnitt nur 13,35 Kilometer zurück. Das teilte der Senat in einer <a href="https://www.buergerschaft-hh.de/parldok/suche/10_1_23___23.%20Wahlperiode%20(ab%2026.03.2025)/14_1_1706___Dokumentnummer%3A%201706">Antwort auf eine Kleine Anfrage der CDU</a> mit. Das Nachrichtenportal „t-online” berichtete zuerst. Der Hintergrund der Anfrage: Rund neun Prozent aller Busfahrten in Hamburg waren im Jahr 2024 von einem Ausfall betroffen oder verspätet.</p><p>Nachts seien die Busse mit durchschnittlich 21,8 km/h deutlich schneller unterwegs. Die Buslinie 351 erreiche auf bestimmten Strecken sogar mehr als 31 km/h. Nach Angaben der Hochbahn basierten die Daten auf realen Betriebsdaten – inklusive Staus, Baustellen und Ampelphasen. Ausgewertet wurden die Fahrtdaten vom 1. Januar bis zum 30. Juni 2025.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regen, Wind, Gewitter! Stürmische Tage im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stuermische-tage-im-norden-regen-wind-und-gewitter-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago836291883-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=391px%2C335px%2C1370px%2C1372px&webp=1" alt="Regen, Wind, Gewitter! Stürmische Tage im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In den kommenden Tagen ist in Hamburg mit ungemütlichem Wetter zu rechnen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/foto-leipzig.de</span></p><p><strong>Das Wetter im Norden zeigt sich in dieser Woche von seiner ungemütlichen Seite: Der Deutsche Wetterdienst warnt vor kräftigem Wind, Regen und örtlichen Gewittern – besonders an der Nordsee</strong>.</p><p>In Hamburg und Schleswig-Holstein bleibt das Wetter in den kommenden Tagen windig und nass. Nach Angaben des Deutschen Wetterdienstes (DWD) zeigt sich der Himmel am Dienstag überwiegend stark bewölkt, zeitweise ziehen Schauer durch. An der Nordsee sind Gewitter möglich. Die Temperaturen liegen bei rund 14 Grad auf Sylt und bis zu 16 Grad in Hamburg. Der Wind weht stark bis stürmisch. Auf den Nordseeinseln sind vereinzelt stürmische Böen zu erwarten.</p><p>In der Nacht zu Mittwoch bleibt es bewölkt, es ziehen Schauer durch. Die Tiefsttemperaturen liegen bei rund 11 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 07:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>