<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fünf Minuten zu spät – das kann den Job kosten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kuendigung-wegen-fehlverhalten-jobverlust/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/mann-fahrt-mit-fahrrad-durch-stadt-und-guckt-auf-uhr-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=593px%2C244px%2C1461px%2C1463px&webp=1" alt="Fünf Minuten zu spät – das kann den Job kosten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verflixt, schon wieder zu spät. Bereits kleine Verstöße wie Zuspätkommen können den Job kosten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto:  Christin Klose/dpa-tmn</span></p><p><strong>Wer zu spät kommt, unentschuldigt fehlt oder gar Arbeitszeitbetrug begeht, riskiert den Job. Immer wieder müssen Beschäftigte in Deutschland aus diesen Gründen gehen – bei großen Konzernen wie auch in kleineren Betrieben. Doch ab wann ist eine Kündigung wirklich gerechtfertigt? Eine Fachanwältin für Arbeitsrecht gibt Antworten.</strong></p><p>Es gibt Fehlverhalten, das fast automatisch zum Jobverlust führt. Dazu zählen etwa Diebstahl, Beleidigungen von Vorgesetzten oder Arbeitszeitbetrug – also etwa Einkaufen gehen, während offiziell gearbeitet wird.</p><p>„Das führt sehr zuverlässig zur Kündigung, und da brauchen Sie in der Regel auch keine vorherige Abmahnung“, sagt die Kölner Fachanwältin Nathalie Oberthür. Bei solchen bewussten Pflichtverletzungen könne der Arbeitnehmer nicht erwarten, dass die Arbeitgeberin sie hinnimmt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 18:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall auf Brücke in Hamburg: Maserati kracht in Mercedes</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mercedes-kracht-in-maserati-zwei-verletzte-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/naw-symbol3-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schwerer Unfall auf Brücke in Hamburg: Maserati kracht in Mercedes" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr war mit einem Großaufgebot und dem Notarzt im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong><strong>In Barmbek-Nord ist es am Mittwochnachmittag zu einem schweren Verkehrsunfall gekommen. Auf einer Hauptverkehrsstraße kollidierten ein Mercedes und ein Maserati miteinander. Zwei Menschen wurden verletzt.</strong></strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 13.50 Uhr an der Jahnbrücke, nahe der City-Nord. Aus bislang ungeklärter Ursache prallten der Maserati und der Mercedes zusammen. Weil zunächst gemeldet wurde, dass Personen in den Fahrzeugen eingeklemmt seien, rückte ein Großaufgebot der Feuerwehr sowie ein Notarzt an.</p><p>Zum Glück bestätigte sich die erste Meldung nicht. Beide Fahrer wurden jedoch verletzt, einer von ihnen kam ins Krankenhaus. Nach Angaben der Polizei könnte ein Abbiegevorgang den Unfall ausgelöst haben. Das Verkehrsunfallteam ermittelt nun die genaue Ursache. Während der Rettungsarbeiten war die Straße gesperrt, es kam zu erheblichen Verkehrsbehinderungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 18:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf der Reeperbahn kannte ihn jeder: Kiez-Legende Walter Wigand ist tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auf-der-reeperbahn-kannte-ihn-jeder-kiez-legende-walter-wigand-ist-tot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/image-1.png?resize=300%2C300&crop=733px%2C228px%2C1214px%2C1214px&webp=1" alt="Auf der Reeperbahn kannte ihn jeder: Kiez-Legende Walter Wigand ist tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schillernde Kiez-Persönlichkeit und Lebenskünstler: Walter Wigand ist tot. Er ist mit 69 Jahren in seiner Wohnung auf der Reeperbahn verstorben, wie ein enger Freund der MOPO bestätigte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: YouTube/ Walter Wigand</span></p><p><b>Schauspieler, Musikproduzent, Synchronsprecher, Pornodarsteller – Walter Wigand war Lebemann und eine schillernde Kiez-Persönlichkeit. 32 Jahre lang wohnte der gebürtige Hamburger in der Kastanienallee auf der Reeperbahn. Seine Auftritte in der Spiegel-TV-Serie „Der Penny-Markt auf der Reeperbahn“ machten den originellen Lebenskünstler in ganz Hamburg bekannt. In der Karibik wurde er sogar zum Star, in Hamburg verkehrte er mit Promis und Kunstsammlern. Am 10. Oktober ist Wigand im Alter von 69 Jahren verstorben. Freunde und Bekannte trauern – und planen eine würdige Abschiedsfeier.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 18:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückruf! Von diesen Brötchen besser die Finger lassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rueckruf-von-diesen-broetchen-besser-die-finger-lassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/98267528-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=204px%2C0px%2C1821px%2C1821px&webp=1" alt="Rückruf! Von diesen Brötchen besser die Finger lassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aufbackbrötchen (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Federico Gambarini/dpa</span></p><p><strong>Ein Lebensmittelproduzent aus Nordrhein-Westfalen ruft ein Produkt wegen einer möglichen Verunreinigung mit Plastik zurück. Betroffen sind zehn Bundesländer.</strong></p><p>Die Firma Sinnack Backspezialitäten hat eine Charge Baguettebrötchen zurückgerufen. Betroffen sind die „Kornmühle Baguettebrötchen 4 Stück 300 g“ mit dem Mindesthaltbarkeitsdatum 10.11.2025 und der Chargennummer L153641, wie das Unternehmen mit Sitz in Bocholt mitteilte. Diese Informationen befinden sich auf der Oberseite der Verpackung. Vom Verzehr der Brötchen wird abgeraten. </p><p>Der Rückruf erfolge vorbeugend, da nicht ausgeschlossen werden könne, dass in einzelnen Packungen Plastikteile enthalten sind. Umgehend sei das Produkt aus den Märkten genommen worden, heißt es in der Mitteilung. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 18:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zeugin schlägt Alarm – Polizei erwischt Pedelec-Diebe auf frischer Tat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ortung-fuehrt-zu-fahrrdieben-einer-kam-vor-haftrichter-einer-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/90237832-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zeugin schlägt Alarm – Polizei erwischt Pedelec-Diebe auf frischer Tat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Diebe knackten das Fahrradschloss. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bildagentur-online/Schoening</span></p><p><strong>Dank einer aufmerksamen Zeugin konnten Polizisten am Dienstagabend zwei Männer festnehmen, die in Neugraben-Fischbek ein hochwertiges Pedelec gestohlen hatten. Einer der Täter kam vor den Haftrichter, der andere in Untersuchungshaft.</strong></p><p>Laut Polizei hatte eine Zeugin gegen 18.45 Uhr beobachtet, wie zwei Männer in der Marktpassage das Schloss eines E-Bikes aufbrachen und anschließend mit dem Rad flüchteten. Sie alarmierte umgehend die Polizei.</p><p>Während die Beamten noch mit der Zeugin sprachen, meldete sich der Besitzer des gestohlenen Pedelecs (44) bei der Polizei, um Anzeige zu erstatten. Da an seinem Rad ein Ortungsgerät angebracht war, konnten die Einsatzkräfte das E-Bike kurze Zeit später in der Schwarzenbergstraße (Harburg) aufspüren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 17:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Busunternehmen plant Jobabbau: Gewerkschaft schlägt Alarm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-busunternehmen-plant-jobabbau-gewerkschaft-schlaegt-alarm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/449391712-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C67px%2C1266px%2C1265px&webp=1" alt="Hamburger Busunternehmen plant Jobabbau: Gewerkschaft schlägt Alarm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den Beschäftigten eine Hamburger Busunternehmens droht ein Stellenabbau (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Carsten Rehder</span></p><p><strong>Beim Hamburger Busunternehmen</strong> <strong>Elite Traffic herrscht wirtschaftlich Land unter: Nach Informationen der Gewerkschaft ver.di steht ein massiver Jobabbau bevor – rund ein Drittel der Belegschaft könnte betroffen sein. Wir haben das Unternehmen gefragt, wie es so weit kommen konnte.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 08:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtige Verkehrsader für zwei weitere Wochen voll gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wichtige-verkehrsader-fuer-zwei-weitere-wochen-voll-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250917-154748-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wichtige Verkehrsader für zwei weitere Wochen voll gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lessingtunnel ist seit Anfang September nur noch einspurig befahrbar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Die Geduldsprobe für Autofahrer in Hamburg-Ottensen und Altona-Nord wird noch länger als bisher bekannt: Die Bauarbeiten am Lessingtunnel, der Eisenbahnüberführung über die Julius-Leber-Straße, ziehen sich länger hin als geplant. Zu der bereits angekündigten Vollsperrung kommt nun noch eine zweite hinzu. </strong></p><p>Seit Anfang September saniert die DB InfraGO die Brückenkonstruktion. Dafür wird der Autoverkehr im Bereich des Lessingtunnels seit dem 6. September einspurig an der Baustelle vorbeigeführt.</p><p>Um die Brückenverstärkung mit dem bestehenden Bauwerk zu verbinden, war bislang <a href="https://www.mopo.de/hamburg/drohender-ice-stopp-das-steckt-hinter-dem-altonaer-verkehrschaos/">lediglich eine vollständige Sperrung der Julius-Leber-Straße vom 17. November bis 1. Dezember vorgesehen</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stellwerk-Störung! Nichts geht mehr zwischen Hauptbahnhof und Altona</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stellwerk-stoerung-am-hamburger-hauptbahnhof-zahlreiche-zuege-fallen-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251015-id39054-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=526px%2C795px%2C1124px%2C1125px&webp=1" alt="Stellwerk-Störung! Nichts geht mehr zwischen Hauptbahnhof und Altona" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zugausfälle sorgten für volle Bahnsteige am Hamburger Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Am Hamburger Hauptbahnhof sorgt derzeit ein defektes Stellwerk für massive Einschränkungen im Regional- und Fernverkehr der Deutschen Bahn. Zahlreiche Verbindungen sind betroffen – es kommt zu Verspätungen und Ausfällen. Und die dürften noch eine Weile andauern.</strong></p><p>Angaben der Deutschen Bahn zufolge ist ein Kabelschaden die Ursache für den Ausfall des Stellwerks am Hauptbahnhof. „Dadurch ist die Strecke zwischen dem Hauptbahnhof und dem Bahnhof Altona derzeit für Züge nicht befahrbar“, so ein Sprecher der Bahn zur MOPO. Die S-Bahn sei aber nicht betroffen.</p><p>Konkret heißt das: Der Hauptbahnhof ist derzeit nur für Regionalzüge aus dem Süden anfahrbar. Die Verbindungen enden dort aber. Der gesamte Fernverkehr aus Richtung Süden fährt bis Betriebsschluss am Mittwoch nur im Stundentakt und endet in Harburg. In entgegengesetzter Richtung aus dem Norden ist für Regional- und Fernzüge in Altona Schluss.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 18:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>200-seitige Anklageschrift: „White Tiger“ werden 204 Straftaten zur Last gelegt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/200-seitige-anklageschrift-im-januar-beginnt-der-prozess-gegen-white-tiger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-4366-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C93px%2C1838px%2C1838px&webp=1" alt="200-seitige Anklageschrift: „White Tiger“ werden 204 Straftaten zur Last gelegt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mutmaßlicher Internetsadist: Dem 21-jährigen Shahriar J., besser bekannt als „White Tiger“, wird unter anderem Mord und dreifacher versuchter Mord vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Seinen psychisch labilen Opfern soll er in Internet-Livechats manchmal über Monate Freundschaft oder gar Liebe vorgegaukelt haben, um sie so Stück für Stück von sich abhängig und gefügig zu machen. Auf seinen Befehl hin fügten sich 12- und 13-jährige Mädchen mit Rasierklingen und Küchenmessern furchtbare Verletzungen zu. Einen 13-jährigen Amerikaner soll er sogar in den Selbstmord getrieben haben. Die Rede ist von Shahriar J. alias „White Tiger“. Wie die MOPO bereits exklusiv in der vergangenen Woche berichtete, hat die Hamburger Staatsanwaltschaft nun Anklage gegen den 21-Jährigen erhoben. Die Anklageschrift hat 200 Seiten – und die Zahl der Straftaten, die ihm zur Last gelegt werden, ist weit höher als bisher bekannt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 15:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau sorgt aus kuriosem Grund für Sperrung des Bahnverkehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-sorgt-aus-kuriosen-grund-fuer-sperrung-des-bahnverkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/bpol169-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=92px%2C82px%2C1358px%2C1359px&webp=1" alt="Frau sorgt aus kuriosem Grund für Sperrung des Bahnverkehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten veranlassten eine Sperrung des Bahnverkehrs. Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong><strong>Eine 23-Jährige hat am Mittwochmorgen in Rahlstedt durch ein riskantes und unvernünftiges Verhalten den Zugverkehr lahmgelegt. Die Begründung, die sie den Bundespolizisten später nannte, sorgte für Kopfschütteln.</strong></strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich laut Bundespolizei gegen 8 Uhr am Bahnhof Rahlstedt. Ein Zugführer meldete eine Frau, die die Gleise überquert und sich anschließend auf den Sockel einer Signalanlage gesetzt hatte. Daraufhin wurde der Zugverkehr sofort gestoppt und die Strecke gesperrt.</p><p>Als die Einsatzkräfte der Bundespolizei am Bahnhof eintrafen, hatte die Frau den Bereich bereits verlassen. Anhand der Personenbeschreibung konnte sie jedoch wenig später in der Nähe angetroffen werden. Gegen 8.25 Uhr wurde die Streckensperrung wieder aufgehoben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 15:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18-Jähriger mit 100 Messerstichen im Stadtpark getötet: War es Mordlust?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/18-jaehriger-mit-100-messerstichen-im-stadtpark-getoetet-war-es-mordlust/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/286458106-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=749px%2C396px%2C1213px%2C1212px&webp=1" alt="18-Jähriger mit 100 Messerstichen im Stadtpark getötet: War es Mordlust?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf die große Wiese im Stadtpark (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es war eine unfassbare Tat, die Hamburg im Frühjahr schockierte: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leiche-im-stadtpark-gefunden-mordkommission-ermittelt/">Zwei junge Männer sollen am 16. April einen 18-Jährigen mit 100 Messerstichen im Stadtpark getötet haben</a>. Ein halbes Jahr nach diesem Messerangriff hat vor dem Landgericht der Prozess gegen die beiden Angeklagten im Alter von 18 und 19 Jahren begonnen. Die große Jugendkammer verhandelt laut Staatsanwaltschaft wegen gemeinschaftlichen heimtückischen Mordes. </strong></p><p>Die beiden Angeklagten sollen einen 18-jährigen Bekannten in den Park gelockt und betrunken gemacht haben. Im Anschluss sollen sie auf den durch den Alkohol beeinträchtigten Mann eingestochen haben. Der 18-Jährige habe dabei rund 100 Stichverletzungen im Kopf, Hals und im Bereich des Unterkörpers erlitten. Passanten fanden die Leiche des jungen Mannes kurze Zeit später in einem Gebüsch in der Nähe eines Planschbeckens. Die beiden Männer wurden kurz nach der Tat festgenommen. </p><p>Dem 19-jährigen Angeklagten wird zudem vorgeworfen, aus Mordlust gehandelt zu haben. So soll er sich vor der Tat mit der Tötung eines Menschen beschäftigt und entsprechende Varianten im Freundeskreis erörtert haben. Das gehe aus Zeugenaussagen hervor, sagte eine Sprecherin der Staatsanwaltschaft. Außerdem habe der 19-Jährige in der Haft versucht, sich mit dem Mord zu profilieren. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 14:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Volksentscheid: Aktivisten fordern Schuldentopf für Klimaschutz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-volksentscheid-aktivisten-fordern-schuldentopf-fuer-klimaschutz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/bund-hh09-2025-c-joerg-farys-476.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach Volksentscheid: Aktivisten fordern Schuldentopf für Klimaschutz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sabine Sommer, Vorsitzende des BUND Hamburg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Joerg Farys</span></p><p><strong>Nach dem klaren Votum der Hamburgerinnen und Hamburger beim Zukunftsentscheid fordert der BUND Hamburg vom Senat, die neuen Klimaziele auf eine solide finanzielle Grundlage zu stellen. Die Umweltschutzorganisation schlägt dafür ein eigenes <strong>Sondervermögen für Klimaschutz und Klimaanpassung</strong> vor.</strong></p><p>„Mit einem Sondervermögen können die erforderlichen Investitionen gebündelt und langfristig geplant werden“, sagte BUND-Landesvorsitzende Sabine Sommer am Montag. Das schaffe Planungssicherheit, verhindere soziale Härten und zeige, dass der Senat den Volksentscheid ernst nehme. Als Vorbild nennt der BUND das „Sondervermögen Infrastruktur“ auf Bundesebene, das zeige, „dass bei prioritären Aufgaben entsprechende Finanzierungsinstrumente möglich und wirksam sind“.</p><p>Die Forderung nach einer klaren Finanzierungsstrategie kommt zu einem Zeitpunkt, an dem die Finanzierung der ehrgeizigen Hamburger Klimaziele noch weitgehend offen ist – ein Punkt, der bereits während der politischen Debatte über das Vorziehen der Klimaneutralität einer der Hauptkritikpunkte war.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 13:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Restaurant eröffnet nach aufwendigem Umbau – das erwartet die Gäste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-restaurant-eroeffnet-im-hamburger-stadtpark-das-erwartet-die-gaeste/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/deer-hauptraum-2.jpeg?resize=300%2C300&crop=313px%2C0px%2C900px%2C900px&webp=1" alt="Neues Restaurant eröffnet nach aufwendigem Umbau – das erwartet die Gäste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Deer“ eröffnet bald im Hamburger Stadtpark (Visualisierung).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Deer</span></p><p><b>Seit mehr als 100 Jahren wird an diesem Ort gegessen und getrunken: Das „Landhaus Walter“ mitten im Hamburger Stadtpark hat Tradition. Seit 2021 hat das Restaurant allerdings geschlossen, geriet in der Corona-Zeit in finanzielle Schieflage. Doch die neuen Betreiber wollen das denkmalgeschützte Gebäude und das Areal drumherum „zu neuem Leben erwecken“. Nach einem aufwendigen Umbau eröffnen sie hier jetzt das Restaurant „Deer“. Die MOPO erklärt, welches Ambiente die Gäste erwartet und was auf der Speisekarte steht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 16:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kultur, Natur, Sonne“: Hamburger Flughafen mit neuer Verbindung in den Süden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-flughafen-neue-verbindung-in-den-sueden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/mit-wizz-air-nach-podgorica-in-montenegro-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=589px%2C408px%2C1298px%2C1299px&webp=1" alt="„Kultur, Natur, Sonne“: Hamburger Flughafen mit neuer Verbindung in den Süden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab März 2026 fliegt Wizz Air dreimal in der Woche nach Montenegro.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Oliver Sorg</span></p><p><strong>Im kommenden Frühjahr gibt es ein neues Ziel auf der Flugkarte:</strong> <strong>Ab dem 31. März 2026 geht es direkt vom Flughafen Hamburg nach Podgorica, der Hauptstadt Montenegros. Die ungarische Airline Wizz Air fliegt die Strecke künftig dreimal pro Woche – jeweils dienstags, donnerstags und samstags.</strong></p><p>Mit der neuen Verbindung erweitert Wizz Air ihr Angebot ab Hamburg auf nun 13 Direktziele. Die Airline setzt damit ihr Wachstum in Norddeutschland fort und stärkt gleichzeitig die Anbindung an Südosteuropa. Tickets sind bereits ab 45,99 Euro erhältlich – buchbar online oder per App.</p><p>Dirk Behrens, Leiter Aviation am Hamburg Airport, freut sich über den Zuwachs: „Mit Podgorica gewinnen unsere Fluggäste ein attraktives neues Ziel in einer aufstrebenden Urlaubsdestination – perfekt für alle, die Kultur, Natur und Sonne fernab der klassischen Mittelmeerregion erleben möchten.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 12:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>