<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Baby-Pläne mit neuer Freundin:Chico tauscht Sportwagen gegen Familienkutsche</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/lottomillionaer-chico-und-seine-neue-frau-baby-plaene-statt-sportwagen-68d515380356251aa91fa2b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d515380356251aa91fa2b6/da491182300b538f8bc653560a039e4c,a4f01c78?w=992" alt="Baby-Pläne mit neuer Freundin:Chico tauscht Sportwagen gegen Familienkutsche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lottomillionär Chico hat seinen Porsche 911 verkauft – weil kein Kinderwagen in den Sportwagen passt! Der Dortmunder möchte im nächsten Jahr eine Familie gründen und ist sich sicher, die passende Frau gefunden zu haben. Jetzt spricht er zum ersten Mal über seine Neue!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, wer die neue Frau an Chicos Seite ist, wie sich die beiden kennenlernten und wie konkret ihre Familienplanung jetzt schon ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 17:20:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chef der „Jüdischen Allgemeinen“:„Hass-Nachrichten an der Tagesordnung“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/philipp-peyman-engel-kaempft-gegen-antisemitischen-hass-in-berlin-68d686963204c86ca0dda213</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d686963204c86ca0dda213/411ef645c6474a774a4edd0d156c7b45,5919ceb9?w=656" alt="Chef der „Jüdischen Allgemeinen“:„Hass-Nachrichten an der Tagesordnung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Es sind unfassbare Äußerungen, niederträchtig und zutiefst antisemitisch: Der Chefredakteur der „Jüdischen Allgemeinen“, Philipp Peyman Engel (42), erhält regelmäßig antisemitische Hass-Nachrichten – und machte einige davon jetzt öffentlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit der Verlagsgruppe Bistumspresse sagte er: „Hass-Nachrichten sind leider an der Tagesordnung. Drohungen wie ‚Wir wissen, wo du wohnst. Wir kommen und hacken dir die Hände ab, Völkermörder!‘ kommen mittlerweile täglich“, so Philipp Peyman Engel im Interview. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er zieht daraus Konsequenzen – wozu aber nicht Schweigen gehört!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einerseits ist er vorsichtiger geworden, sagt: „In Bezirken von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit hohem muslimischen Bevölkerungsanteil bewege ich mich nur noch mit Kappe, weil mein Gesicht in den letzten Jahren bekannter geworden ist. Ich werde auch meine Wohnung in Wedding aufgeben, weil ich mich dort nicht mehr sicher fühle.“ Andererseits wolle er sich aber vom „antisemitischen Mob“ nicht unterkriegen lassen: „Ich werde zum Kämpfer. Ich lasse mir von Extremisten nicht das Wort verbieten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 17:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim legendären Ryder Cup:Trump im Tiefflug über den Golfplatz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ryder-cup-donald-trump-im-tiefflug-ueber-den-golfplatz-68d6ae873204c86ca0dda563</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6ae873204c86ca0dda563/432509caa9fc92fe9520cfdc743cd357,ccd22ec0?w=320" alt="Beim legendären Ryder Cup:Trump im Tiefflug über den Golfplatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Ryder Cup legt wieder los. Und zum ersten Tag des legendären Wettbewerbs hat sich ein ganz besonderer Gast angekündigt: US-Präsident Donald Trump.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In diesem Jahr wird der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ryder-cup-2025-tv-uebertragung-aufgebot-zeitplan-modus-68cbfcd2a609990af70f1101"><!-- --><!--[--><!--[-->Kontinentalvergleich<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Farmingdale, vor den Toren New Yorks, gespielt. Am Vormittag (Ortszeit) machte er sich auf den Weg zum Bethpage Black Golfclub.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Spektakulär: Die Präsidentenmaschine flog dabei im Tiefflug über den Platz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Spieler mussten dafür sogar ihre Schlagvorbereitungen an Loch 15 unterbrechen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 17:20:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heizkosten, Schimmel ...:Deshalb sollten Sie JETZT einen Ventilator kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/ventilatoren-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6a14588300c7476b9871d/bb592c2f4d9dce34b05b4a8e53044d8d,374f8ae?w=320" alt="Heizkosten, Schimmel ...:Deshalb sollten Sie JETZT einen Ventilator kaufen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 17:20:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angeklagter über Mordanschlag:8 Schüsse! Promi-Bodyguard sollte „Denkzettel“ bekommen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/essen-promi-bodyguard-ueberlebt-moerderischen-anschlag-mit-pistole-68d674693204c86ca0dda067</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d674693204c86ca0dda068/826bb5314c48f9716c765402684c2f0c,adf3526a?w=576" alt="Angeklagter über Mordanschlag:8 Schüsse! Promi-Bodyguard sollte „Denkzettel“ bekommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen (Nordrhein-Westfalen) –<!--]--><!--[--><b> Jahrelang war es sein Job, Promis zu schützen. Wais S. arbeitete schon als Bodyguard für Stars wie Pietro Lombardi, Jason Derulo, DJ Antoine und Capital Bra. Bis er selbst Ziel eines Attentats wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Freitag wird der mutmaßliche Mordanschlag auf den Personenschützer vor dem Landgericht Essen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verhandelt. Angeklagt ist Ramazan G. (27), der mutmaßliche Komplize des Schützen. Denn: Der Attentäter ist noch immer auf der Flucht!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wais S. als Personenschützer des amerikanischen Superstars Jason Derulo (36, l.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anklage wirft Ramazan G. vor, drei Tage vor der Tat eine Pistole (Kaliber 9 mm) in Belgien gekauft zu haben. Nach Ansicht der Staatsanwaltschaft handelt es sich um die Tatwaffe – sie ist bis heute verschwunden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 17:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gesundheits-Booster:Diese 3 Lebensmittel halten das Gehirn jung</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/studie-gruener-tee-walnuesse-und-mankai-verjuengen-das-gehirn-68d23a4f869564454355478a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d23a4f869564454355478b/317e8ef1d40919446625249b72b6470c,f9fccd72?w=576" alt="Gesundheits-Booster:Diese 3 Lebensmittel halten das Gehirn jung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kann man das Altern des Gehirns mit der richtigen Ernährung bremsen? Ja! Eine neue Studie zeigt, dass eine bestimmte Mischung erstaunliche Effekte auf das Gehirn haben kann. Teilnehmer einer Studie hielten sich 18 Monate lang an eine grün-mediterrane Diät und reduzierten rotes Fleisch. Das Ergebnis: Bestimmte Proteine, die das Gehirn schneller altern lassen, sanken deutlich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, warum diese Kombination so wirkungsvoll ist und welche Alternativen es gibt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 17:20:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fatales ,,Büroversehen“:Ministerium verschläft Flucht-Ankündigung von Neonazi Liebich</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/magdeburg/kuendigte-neonazi-liebich-seine-flucht-an-ein-brief-wirft-fragen-auf-68d6510d8ccfa02ca82bd177</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6510d8ccfa02ca82bd177/2973fd8b11a12691af0a2e0632b5cb82,2e2b95cc?w=656" alt="Fatales ,,Büroversehen“:Ministerium verschläft Flucht-Ankündigung von Neonazi Liebich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der wegen Volksverhetzung verurteilte Neonazi Sven Liebich (55) sollte längst im Frauenknast Chemnitz hinter Gittern sitzen. Doch Liebich, der sich inzwischen „Marla-Svenja“ nennt, ist abgetaucht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt taucht ein Gnadengesuch des Neonazis auf und offenbart, dass seine Flucht ganz offenbar mit Ansage stattfand! Die brisanten Details zu Liebichs Verschwinden, undurchsichtigen Vorgängen im Justizministerium und warum es sich um ein „Büroversehen“ handeln soll, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 17:20:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Weine im Test:Diese 3 Rieslinge überzeugen den Experten</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/riesling-teil-2-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6bb453204c86ca0dda638/a3c3994feca7ad63e922a66880cc58da,fe145c3b?w=320" alt="Neue Weine im Test:Diese 3 Rieslinge überzeugen den Experten" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 17:20:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Moskau befeuert Spaltung!:Absurder Nato-Streit um Luftraum-Verletzung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/moskau-befeuert-spaltung-absurder-nato-streit-um-luftraum-verletzung-68d6487e0356251aa91fb474</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6487e0356251aa91fb474/7628db5d5600d93729643e65028405fc,2480cf63?w=320" alt="Moskau befeuert Spaltung!:Absurder Nato-Streit um Luftraum-Verletzung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Hat Russland absichtlich den Nato-Luftraum über Estland verletzt oder handelte es sich um ein Versehen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Woche nach der zwölfminütigen Luftraum-Verletzung durch drei bewaffnete russische MiG-31 Jets gibt es Uneinigkeit innerhalb des westlichen Militärbündnisses über die Lesart des Vorfalls. Genau wie von Russland gewollt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Nach BILD-Informationen geht ein Bündnis ost- und nordeuropäischer Staaten davon aus, dass es sich um eine absichtliche Provokation Russlands gehandelt habe. Demnach sind die russischen Jets vorsätzlich 100 Kilometer weit und bis zu fünf Kilometer tief in den Luftraum Estlands eingedrungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Deutschland und andere süd- und westeuropäische Staaten schließen hinter verschlossenen Türen dagegen ein Versehen nicht aus. Ein hoher deutscher Regierungsbeamter erklärte, möglicherweise hätten die drei MiG-31-Piloten den schmalen Korridor internationalen Luftraums zwischen Finnland und Estland um einige Kilometer „verfehlt“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 17:20:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Missbrauchs-Prozess um Mia (damals 12):Gruppenvergewaltigung? Freispruch für 10 Männer!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wien-freispruch-fuer-zehn-maenner-vom-vorwurf-der-gruppenvergewaltigung-68d68f2288300c7476b98556</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d68f2288300c7476b98557/f13d832c53aadf9ea42c80353250800e,ebe9f583?w=992" alt="Missbrauchs-Prozess um Mia (damals 12):Gruppenvergewaltigung? Freispruch für 10 Männer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien – <!--]--><!--[--><b>Monatelang stand eine Jugendbande im Verdacht, die damals 12-jährige Mia (Name geändert) sexuell missbraucht zu haben. Der Fall aus dem Wiener Problemviertel Favoriten sorgte weit über die Grenzen Österreichs für Entsetzen. Jetzt das unerwartete Urteil: Alle Angeklagten wurden freigesprochen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagnachmittag verkündete Richter Daniel Schmitzberger nach nur einstündiger Beratung mit den Schöffen den Freispruch im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor dem Landesgericht Wien. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor dem Landesgericht Wien (Österreich) verkündete der Richter das Urteil: Die Jugendbande, die Mia (damals 12) vergewaltigt haben soll, wurde freigesprochen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner Begründung erklärte der Richter: „Eine Einschüchterung hat sich in der Polizeivernehmung der Geschädigten nicht gefunden. Das Mädchen hat nie von einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gruppenvergewaltigung<!--]--><!--]--></a><!--[--> gesprochen. Sie hat gesagt, dass sie nie bedroht oder geschlagen worden ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 17:20:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefahr für Schwimmer?:Hai-Alarm vor Urlaubsinsel Borkum</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordsee/massenhaft-haie-vor-deutscher-urlaubsinsel-entdeckt-gefahr-68d65bd40356251aa91fb650</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d65bd40356251aa91fb651/7a429f7f4c94ac3f94a28f2bb597c31e,91b87223?w=576" alt="Gefahr für Schwimmer?:Hai-Alarm vor Urlaubsinsel Borkum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Borkum (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Spektakuläre Entdeckung in unseren heimischen Gewässern: Eine echte Kinderstube für bedrohte Hundshaie liegt nach Experten-Angaben im Wattenmeer vor Borkum. Und um die Insel Helgoland sollen sich besonders gern erwachsene Tiere tummeln. Eine Gefahr für den Menschen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch alles der Reihe nach: Dass deutsche Gewässer für den Hundshai eine zentrale Rolle spielen, haben jetzt internationale Hai-Experten herausgefunden. 124 wichtige Gebiete für verschiedene Hai- und Rochenarten wurden im Rahmen des ISRA-Projekts („Important Shark and Ray Areas“) in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordsee/home-otnBBVvz3VWQ7Ce7Z2oc"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordsee<!--]--><!--]--></a><!--[--> und im Nordatlantik identifiziert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor Borkum – hier ein Blick auf den Strand – soll es eine Kinderstube für Hundshaie geben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heike Zidowitz von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/umweltschutzorganisation/news-fotos-videos-17020400.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Umweltschutzorganisation<!--]--><!--]--></a><!--[--> WWF gegenüber BILD: „Es handelt sich beim Hundshai um einen mittelgroßen Fisch unserer heimischen Fauna. Die Babys sind etwa 30 Zentimeter lang bei der Geburt.“ Erstmals sei durch die Forscher sichtbar geworden, wo sich Hundshaie in der Deutschen Bucht fortpflanzen – nämlich zwischen Borkum und den Westfriesischen Inseln. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 17:20:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>410 Mio. Dollar im Lotto gewonnen!:Das ist mein „bestes Problem“ als Multimillionär</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/lotto-410-mio-dollar-gewonnen-multimillionaer-ueber-sein-bestes-problem-68d26e588368b07905585fcf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d26e588368b07905585fd0/3b37380704cc5239fb666ae37c1796c0,31b6e778?w=576" alt="410 Mio. Dollar im Lotto gewonnen!:Das ist mein „bestes Problem“ als Multimillionär" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn wir heimlich von einem Lottogewinn träumen, dann stellen sich die meisten von uns ein Leben im Luxus vor: Ein Haus, ein neues Auto, Traum-Urlaube – all das steht auf der Wunschliste der meisten Lottospieler wohl ganz oben. Ein Rekord-Gewinner aus den USA überrascht jetzt mit einem ganz anderen Geständnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor knapp zwei Wochen knackte ein anonymer Spieler aus dem Bundesstaat Missouri den Powerball-Jackpot und teilte sich Hunderte Millionen mit einem weiteren Gewinner. Die unfassbare Gewinnsumme für jeden von ihnen: 893,5 Millionen US-Dollar. Zumindest vom Glückspilz aus Missouri ist bekannt, dass er sich für eine einmalige Sofortauszahlung entschied – das macht dann immer noch 410,3 Millionen US-Dollar, umgerechnet knapp 348 Millionen Euro!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber mit der Riesensumme hat er – zumindest bis jetzt – noch nicht Reißaus genommen. Er verrät gegenüber der Lottogesellschaft: „Ich bin eher ein Stubenhocker. Der perfekte Tag ist für mich, zu Hause zu sitzen und das zu tun, was ich tue – mich zu entspannen. Ich bin Millionär, Multimillionär, und gestern Abend habe ich Wäsche gewaschen ...“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn er sich nicht verplappert, dann kann er diesem „Hobby“ ganz unauffällig und in aller Ruhe nachgehen: Das Gesetz in Missouri erlaubt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lottogewinnern<!--]--><!--]--></a><!--[--> Anonymität. Die Aufregung um den Gewinn ist verständlicherweise immer noch riesig, sie habe ihm einige schlaflose Nächte beschert, doch: „Das ist das beste Problem, das ich je hatte.“ Er wolle sich nun erstmal „ein Jahr auf sich selbst konzentrieren“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 17:20:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Şahin-Ersatz:Xavi nicht zum BVB, wegen Familien-Versprechen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kein-sahin-ersatz-xavi-ging-nicht-zum-bvb-wegen-versprechen-an-seine-familie-68d699b53204c86ca0dda3bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d699b53204c86ca0dda3bf/b7c4cc2f25a10c942dd184981797b13a,7dfe41e5?w=320" alt="Kein Şahin-Ersatz:Xavi nicht zum BVB, wegen Familien-Versprechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als Şahin-Nachfolger wurde Ex-Barcelona-Coach Xavi gehandelt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 17:20:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>