<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Hölle auf Erden“:Maduro machte Einkaufszentrum zu Foltergefängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/hoelle-auf-erden-maduro-machte-einkaufszentrum-zu-foltergefaengnis-696b376374f0e213f2ad2dad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b376374f0e213f2ad2dae/16897160e7700fa1dff9716ef8bb2325,8d64393b?w=992" alt="„Hölle auf Erden“:Maduro machte Einkaufszentrum zu Foltergefängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Caracas (Venezuela) – <!--]--><!--[--><b>Es ist das Symbol für Unterdrückung, Angst und Folter in Venezuela. Ein Symbol aus Beton, schon von weitem zu sehen: El Helicoide (dt. Spirale/Helix). Unter Präsident Nicolás Maduro (63) wurde das futuristische Bauwerk im Herzen von Caracas zum berüchtigten Folterkerker, in dem politische Gegner misshandelt wurden. Man sagt: Immer, wenn das Licht in der Zelle flackerte, wussten die Gefangenen, nebenan wird wieder jemand grausam mit Elektroden gefoltert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geschichte wiederholt sich: Wenn Diktatoren fallen, kommen die erschreckenden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verbrechen/verbrechen-alle-infos-78141902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verbrechen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ans Licht, mit denen das Regime das eigene Volk unterdrückte. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/syrien-enthuellt-assads-grausames-todes-archiv-6931657076c2ae9f577fb177"><!-- --><!--[--><!--[-->So war es in Syrien,<!--]--><!--]--></a><!--[--> so ist es  jetzt in Venezuela. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Entwurf von 1956 sah El Helicoide als Konsumparadies mit 300 Geschäften in Form einer Helix/Spirale<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->El Helicoide sollte mal ein Zeichen des Aufbruchs sein. Das modernste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/einkaufszentren/lifestyle-nachrichten-news-fotos-videos-22572472.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einkaufszentrum<!--]--><!--]--></a><!--[--> Südamerikas mit 300 Boutiquen, über eine 2,5 Kilometer lange Rampe direkt per Auto erreichbar. Es kam anders: Nach langem Leerstand zogen Behörden ein. Darunter der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/nachrichtendienste/news-fotos-videos-17020266.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geheimdienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> SEBIN, der ab 2010 ein Gefängnis darin aufbaute. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gefaengnis/news-fotos-videos-31693380.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gefängnis<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekam rasch den Namen „Hölle auf Erden“. Der Oppositionelle Rosmit Mantilla (43) berichtete dem „Telegraph“ über das Leid der Insassen: „Einige verloren ihr Augenlicht, weil ihnen Elektroden ins Auge gesetzt wurden.“ Er wurde zwei Jahre lang in El Helicoide festgehalten. „Fast alle wurden wie tote Fische aufgehängt und gefoltert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 22:26:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebeserklärung von Victoria Swarovski an ihren Mark nach Rallye-Dakar-Finish:„Danke an meine große Liebe“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/victoria-swarovski-nach-rallye-dakar-danke-an-meine-grosse-liebe-696bdd4b6ef3d365cd01e511</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bdd4b6ef3d365cd01e512/34d96bca5d80ccaff535e1a03ce89eac,d2048ae0?w=992" alt="Liebeserklärung von Victoria Swarovski an ihren Mark nach Rallye-Dakar-Finish:„Danke an meine große Liebe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Yanbu (Saudi-Arabien) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ihr ganz großer Triumph-Moment – und nicht zuletzt die Bestätigung: Diese beiden sind ein echtes Dreamteam! „Let's Dance“-Moderatorin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/victoria-swarovski-aktuelle-news-und-videos-wrQiQFrWbdwE4wQurclC"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Victoria Swarovski </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>und ihr Partner, der österreichische Milliardenerbe </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/victoria-swarovski-und-mark-mateschitz-strahlen-bei-formel-1-686104d654352c1fc4b30992"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mark Mateschitz,</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> haben erfolgreich die Rallye Dakar absolviert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Strecke der Rallye Dakar führt das Paar 14 Tage lang ca. 8000 Kilometer durch schwierige Landschaften, inklusive Steinwüste, Sandwüste und Dünen – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/haerteste-rallye-der-welt-swarovski-und-mateschitz-starten-undercover-69675648cfc0c7991e6e6c7c"><!-- --><!--[--><!--[-->ein Wahnsinnstrip mit Happy End<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Am Samstagabend postete Victoria daher überglücklich auf Instagram: „Ich bin Dakar-Finisher! Was für ein unglaublicher Start ins neue Jahr 2026! Das mit Abstand Härteste, was ich bisher gemacht habe – aber ich bin unfassbar stolz auf uns alle, dass wir es gemeinsam geschafft haben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stolze Victoria: „Ich bin Dakar-Finisher!“, schreibt die Kristall-Erbin und bedankt sich bei ihrem Team: „Ohne euch wäre das niemals möglich gewesen. Euer Einsatz, eure Leidenschaft und euer Zusammenhalt haben uns bis ins Ziel getragen.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was dann folgt, ist eine zauberhafte Liebeserklärung an Victorias Traummann Mark Mateschitz: „Danke an meine große Liebe @m.mateschitz. Ohne dich hätte ich dieses Rennen nie gefahren – und es nicht einmal in Erwägung gezogen, überhaupt an den Start zu gehen. Deine Unterstützung hat alles möglich gemacht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 22:26:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schmuck im Wert von rund einer halben Million Euro:Füllkrug in Mailand bestohlen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schmuck-und-uhren-weg-fuellkrug-in-mailand-bestohlen-696c04086955340abc4cb493</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c04086955340abc4cb494/6a34ecabd0c5a61b2be4ce5e98816c24,83fe8520?w=576" alt="Schmuck im Wert von rund einer halben Million Euro:Füllkrug in Mailand bestohlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock für Niclas Füllkrug (32)!  Der Nationalstürmer in Diensten der AC Mailand ist in seiner neuen Heimat bestohlen worden. </b><!--]--><!--[-->Was ist passiert? Diebe drangen offenbar ins Hotel Meliá (4 Sterne) ein, in dem Füllkrug aktuell noch wohnt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es geht um Schmuck im Wert von rund einer halben Million Euro. Alle Details gibt es mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 22:26:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unsere Handballer verspielen Führung gegen Serbien:Plötzlich EM-Angst!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-deutschland-verliert-gegen-serbien-ploetzlich-em-angst-696bdffccb02badbe0a0d685</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bdffccb02badbe0a0d686/b90c914c76bd6f5075e77b3594e0f44c,cfddbad6?w=576" alt="Unsere Handballer verspielen Führung gegen Serbien:Plötzlich EM-Angst!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt müssen wir ums Weiterkommen zittern! Deutschland verliert das zweite Spiel bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europameisterschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, unterliegt Serbien mit 27:30. So wird die letzte Gruppenpartie am Montag (20.30 Uhr, ZDF und Dyn) gegen Spanien zum Endspiel um das Erreichen der Hauptrunde. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sieg ist Pflicht – ansonsten droht das frühe Aus. Doch selbst bei einem Erfolg gegen die Spanier könnte es möglicherweise nicht reichen, sollten die Serben Österreich schlagen. In diesem Falle müsste Deutschland mit drei Toren Unterschied gegen Spanien gewinnen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei schaut es gegen die Serben lange gut aus. Weil zunächst Spielmacher Juri Knorr (25) und Torwart David Späth (23) überzeugen. Beide saßen beim Auftakt gegen Österreich (30:27) draußen, dürfen nun von Beginn an. Knorrs Tempo belebt das Offensivspiel, er ist am Ende mit fünf Toren drittbester DHB-Werfer. Späth startet ebenfalls gut, hält allein in der ersten Halbzeit sieben Würfe. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 22:26:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident Trump im Exklusiv-Interview mit Politico:„Zeit, im Iran neue Führung zu suchen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/interview-mit-politico-jetzt-attackiert-trump-ober-mullah-chamenei-696baae48eda3a7225224c19</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696baae48eda3a7225224c19/60e1d736c3af03f557cdbe605a111915,d804926c?w=656" alt="US-Präsident Trump im Exklusiv-Interview mit Politico:„Zeit, im Iran neue Führung zu suchen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington D.C. – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat ein Ende der 37-jährigen Herrschaft von Ajatollah Ali Chamenei gefordert. „Es ist Zeit, im Iran nach neuer Führung zu suchen“, sagte Trump am Samstag im Exklusiv-Interview mit dem US-Nachrichtenmagazin „Politico“, das wie BILD zum Axel-Springer-Verlag gehört.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen drei Wochen wurden landesweit Hunderte Demonstranten getötet, woraufhin Trump wiederholt mit einer militärischen Intervention gedroht hatte. Am Dienstag rief Trump die Iraner dazu auf, weiter zu protestieren und „Institutionen zu übernehmen“. Er sagte: „Hilfe ist auf dem Weg.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sophia Cai</b><!--]--><!--[--> ist Reporterin für das Weiße Haus bei POLITICO. Das Interview erscheint im Rahmen des Axel Springer Global Reporter Networks, zu dem auch BILD gehört. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am nächsten Tag vollzog der Präsident abrupt eine Kehrtwende und erklärte, er sei darüber informiert worden, dass die Tötungen aufgehört hätten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 22:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über 40 Modelle im Test:Note 1,2! Dieser Kopfhörer schlägt sie alle</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/over-ear-kopfhoerer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bd15e7aa5292aca4c82f9/9404264c3ff43065f1c82540c31cf87f,f33733da?w=320" alt="Über 40 Modelle im Test:Note 1,2! Dieser Kopfhörer schlägt sie alle" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 22:26:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behält trotzdem Lebensmut:Jean Pütz kann kaum noch sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jean-puetz-hobbythek-moderator-kann-kaum-noch-sehen-696bdafd6955340abc4cb32f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bdafd6955340abc4cb32f/d48103b488bde76e5995c7f153124c22,bb277cbb?w=320" alt="Behält trotzdem Lebensmut:Jean Pütz kann kaum noch sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Er brachte Millionen von TV-Zuschauern die Geheimnisse der Wissenschaft bei und animierte sie, viele Dinge im täglichen Bereich selber nachzubasteln: der langjährige „Hobbythek“-Moderator Jean Pütz (89). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch altersbedingt lässt seine Sehkraft immer mehr nach. Zum Essen einer Kölner Karnevalsgesellschaft erschien die TV-Legende mit Gehhilfe und einer Plakette mit Blindenpunkten am Revers. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jean Pütz mit seiner Ehefrau Pina (58) und Tochter Julie (15)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem „Express“ erklärte Pütz: „Es ist jetzt neun Monate her, dass ich mir bei einem Sturz einen Oberschenkelhalsbruch zugezogen hatte. Jetzt kann ich mit dem Stock wieder einigermaßen gut gehen. (...) Was viel schlimmer ist, ich sehe kaum noch was.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 22:26:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sky“ berichtet von Transfer-Kracher:Schalke will Ex-Bundesliga-Torschützenkönig holen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sky-berichtet-schalke-04-will-edin-dzeko-holen-696be31d6b40895ba7f71569</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696be31d6b40895ba7f7156a/a9ece388ec17b4bc0c4af58e58456728,508cd80a?w=992" alt="„Sky“ berichtet von Transfer-Kracher:Schalke will Ex-Bundesliga-Torschützenkönig holen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wäre mal ein Schalke-Transfer mit ordentlich Bums!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke/startseite-schalke-31074428.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Königsblau erzittert sich bei Hertha BSC ein 0:0,<!--]--><!--]--></a><!--[--> allerdings wird das sportliche Geschehen schnell zur Nebensache. Aufgrund eines Polizeieinsatzes im Heimbereich verzichten beide Fanlager auf organisierten Support. Die Berliner Ultras verlassen nach Anpfiff sogar geschlossen das Stadion. So entwickelt sich der eigentliche Kracher zum 0815-Kick. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Anpfiff dann aber der sportliche Hammer! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „Sky“ soll sich Königsblau mit Bosnien-Legende Edin Džeko (39/146 Länderspiele, 72 Treffer) beschäftigen. Der Angreifer spielt aktuell bei Italien-Klub AC Florenz, ist dort aber alles andere als glücklich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 22:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zwischenfall zwischen Fans und Polizei“:Hertha-Ultras verlassen das Stadion</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hertha-ultras-verlassen-das-stadion-vorfall-zwischen-fans-und-polizei-696bd7d56b40895ba7f7151c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bd7d56b40895ba7f7151d/ba1d51f79c251a89c33e057502498836,1d995d8b?w=576" alt="„Zwischenfall zwischen Fans und Polizei“:Hertha-Ultras verlassen das Stadion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf dieses Spiel hatten sich eigentlich alle Fans gefreut. Das Zweitliga-Topspiel zwischen Hertha BSC und Herbstmeister Schalke 04 (0:0) ist jedoch nicht die erwartete Fan-Party mit 71 157 Zuschauern. Stattdessen herrscht Friedhofsstimmung, Hertha-Ultras verlassen sogar das Stadion. Grund ist wohl ein Vorfall zwischen Hertha-Fans und der Polizei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Herthas Seite heißt es offiziell: „Es gab vor dem Spiel einen Zwischenfall mit der Polizei und unseren Fans vor der Ostkurve. Hintergründe werden noch ermittelt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der Hertha-Fanhilfe sollen mindestens 30 Fans verletzt worden sein – einige sogar schwer. Mehrere Personen hätten sich in die Notaufnahmen begeben müssen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Reaktion stellen die Hertha-Ultras den Support ein – und verlassen nach gut einer Viertelstunde nach und nach das Stadion. Die Ostkurve leert sich. Die aktive Berliner Fanszene rollt die Fahnen gar nicht erst aus, die Schalker packen ihre wieder ein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 22:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Gala gegen Leipzig:Bayern-Star crasht Gnabry-Interview</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-gala-gegen-leipzig-bayern-star-crasht-gnabry-interview-696c04346955340abc4cb499</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c04346955340abc4cb49a/b7e057f3aaa864d43f50b46c4c7ef006,152eeb99?w=576" alt="Nach Gala gegen Leipzig:Bayern-Star crasht Gnabry-Interview" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lustiger Interview-Moment nach dem Bundesliga-Spiel Leipzig - Bayern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 22:26:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was geschah bei der Massage?:Spa-Verbot auf TUI-Schiff für Calmund</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/reiner-calmund-spa-verbot-auf-tui-schiff-was-geschah-bei-massage-696b1fcb6b40895ba7f70b56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b1fcb6b40895ba7f70b57/59155830a2c0ec43cdd8d6bc384cd6ca,7a35d912?w=656" alt="Was geschah bei der Massage?:Spa-Verbot auf TUI-Schiff für Calmund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – Die Vorwürfe gegen den ehemaligen Kult-Manager von Bayer 04 Leverkusen sind schwerwiegend. Es geht um angebliches Fehlverhalten an Bord eines Luxus-Kreuzfahrtschiffes, mit dem Reiner Calmund 2025 mindestens zweimal unterwegs war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie, wie Calmund auf die Vorwürfe reagierte und was seine Frau Sylvia sagt. Alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 22:26:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizeieinsatz beim Griechen:Plötzlich Reizgaswolke über Restaurant-Tisch</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-grossalarm-nach-reizgaswolke-in-restaurant-696bf723cb02badbe0a0d732</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bf723cb02badbe0a0d732/f31c725263cd4900d49b6ff29841a58d,65df09c4?w=320" alt="Polizeieinsatz beim Griechen:Plötzlich Reizgaswolke über Restaurant-Tisch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Das Restaurant war gut besucht, auf den Tischen standen Gyrosplatten, Souvlaki-Spieße und Weingläser. Doch plötzlich begannen die Gäste zu husten, schnappten nach Luft. Rund 90 Rettungskräfte rückten am Samstagabend in Dresden aus – Großalarm beim Griechen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis zu 90 Gäste sitzen in dem Lokal, als von einem unbesetzten Tisch plötzlich eine Rauchwolke aufsteigt, so die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegenüber BILD. Mehrere Gäste klagen daraufhin über Augenreizung und Atemnot. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird daraufhin ein MANV-Alarm (<!--]--><!--[--><i>mutmaßlicher Massenanfall von Verletzten, Anm. d. Red.</i><!--]--><!--[-->) ausgelöst. Vor Ort werden 24 der Gäste von der Feuerwehr medizinisch gesichtet. Mehrere Personen, laut Polizei vier, versorgen die Notärzte ambulant. Das Reizgas selbst ist jedoch bei Eintreffen der Feuerwehr nicht mehr nachweisbar. Das Lokal wird gelüftet, die Gäste werden zwischenzeitlich bei den winterlichen Temperaturen in einem angeforderten Bus untergebracht. Die Polizei ermittelt derzeit vor Ort. Noch ist völlig unklar, was die Reizgaswolke ausgelöst hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am Donnerstag gab es einen Reizgas-Alarm in der sächsischen Hauptstadt. In einer Kneipe versprühten zwei Männer Reizgas, nachdem sie wegen ihres aggressiven Verhaltens des Lokals verwiesen wurden. Auch hier wurde ein MANV-Alarm ausgelöst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 22:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ruhig bleiben, mitmachen und nicht jammern“:Dieser Dschungelcamper will gar nicht gewinnen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-dieser-tv-star-will-gar-nicht-gewinnen-6968dc3804401bff3baa3d9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968dc3804401bff3baa3da0/6e33c377815e273bc088ef8fb3f0fad4,21cc5211?w=320" alt="„Ruhig bleiben, mitmachen und nicht jammern“:Dieser Dschungelcamper will gar nicht gewinnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn die zwölf neuen Dschungelcamper ab nächster Woche in Australien um die Dschungelkrone kämpfen, wird einer dabei sein, der auf den Sieg gar keinen großen Wert legt. Warum macht er dann (abseits der Gage) überhaupt mit?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um wen es geht, was den Promi dazu bewogen hat, sich ins Buschabenteuer zu stürzen und ob er angesichts dieses TV-Formats keine Angst um seinen Ruf hat … Das und mehr lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 22:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Grönland:Trump kündigt Zölle gegen EU-Länder an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/wegen-groenland-trump-kuendigt-zoelle-gegen-eu-laender-an-696bb8eac65ebb9e4d7146c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bb8eac65ebb9e4d7146c2/76dcb0c38418946a1ddfd3699b3e10c7,d19ff756?w=992" alt="Wegen Grönland:Trump kündigt Zölle gegen EU-Länder an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump kündigt im Streit um Grönland zusätzliche Zölle gegen Dänemark, Deutschland, Norwegen, Schweden, Frankreich, Großbritannien, die Niederlande und Finnland an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er schrieb auf „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://truthsocial.com/@realDonaldTrump/posts/115911344443637897" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Truth Social<!--]--><!--]--></a><!--[-->“: „Wir haben Dänemark, alle Länder der Europäischen Union und andere Länder viele Jahre lang subventioniert, indem wir ihnen keine Zölle oder andere Formen der Vergütung berechnet haben.“ Nach Jahrhunderten sei es an der Zeit, dass Dänemark etwas zurückgebe. Und dann: „Der Weltfrieden steht auf dem Spiel!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab dem 1. Februar werden nun zehn Prozent Zoll „auf alles und jedes“, was die betroffenen Länder in die USA exportieren. Vom 1. Juni an sollen sogar 25 Prozent fällig werden, wenn kein Abkommen für einen US-Kauf der Insel erzielt werde. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> betont, dass die Zölle auf alle Waren erhoben werden sollen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell gilt seit Sommer für die meisten EU-Exporte nach Amerika ein Zollsatz von 15 Prozent. Der neue Zoll für die Nato-Länder wäre zusätzlich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 22:26:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>