<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Exklusiv!:BILD weiß, was Wirtz in Liverpool verdient</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-weniger-als-bayern-bot-gehalt-von-florian-wirtz-in-liverpool-enthuellt-683eff53ebc8774e222db5ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683eff53ebc8774e222db5ae/51aeb6d0d170a85a3ecb2efb6312253e,3786057e?w=992" alt="Exklusiv!:BILD weiß, was Wirtz in Liverpool verdient" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das kommt überraschend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Super-Star <!--]--><!--[--><b>Florian Wirtz</b><!--]--><!--[--> (22) verdient bei seinem Wechsel nach Liverpool weniger als ihm Bayern bot.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um welche Summe es geht und warum sich Wirtz für weniger Gehalt entschied, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 03:49:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetter mit Hagel, Orkan, Starkregen:Tief Tim lässt es heute richtig krachen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/unwetter-am-mittwoch-hier-gewittert-es-besonders-heftig-683ed34cebc8774e222db0cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ed34cebc8774e222db0ce/db6d86273c091fb3f529d28ba53b115b,70964f0?w=992" alt="Unwetter mit Hagel, Orkan, Starkregen:Tief Tim lässt es heute richtig krachen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wird nass, es wird donnern und es wird blitzen! Am Mittwoch ziehen heftige Unwetter über den Süden Deutschlands. Schuld ist Tief Tim.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> entstehen in schwülwarmer Dampfluft, in der sich Gewitterzellen besonders wohlfühlen. Wo es krachen wird und wie es danach weitergeht, wissen die Wetter-Profis.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKontor zu BILD: „Die betroffenen Regionen sind der Südosten von Baden-Württemberg wie Oberschwaben und Schwäbische Alb, das bayerische Schwaben, das Allgäu, Oberbayern, Niederbayern und wahrscheinlich auch noch die Oberpfalz. Zu erwarten sind für die Region Starkregen bis zu 40 Liter pro Quadratmeter in kurzer Zeit, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hagel-wie-erkennen-sie-ob-es-gleich-hagelt-und-wie-entsteht-er-661f926b373a356eb220e463"><!-- --><!--[--><!--[-->Hagel bis zu fünf Zentimeter Größe<!--]--><!--]--></a><!--[--> sowie Sturm- und Orkanböen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Mittwochabend ziehen über dem Süden mehrere Gewitter auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 03:49:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hotel-Mitarbeiter packt aus:So ließ Diddy das Prügel-Video verschwinden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-prozess-so-liess-er-das-pruegel-video-verschwinden-683f9fb3de084c0b052b91d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683f9fb3de084c0b052b91d2/127dbf104f6d961c0d0c06036175a606,cd6ee681?w=576" alt="Hotel-Mitarbeiter packt aus:So ließ Diddy das Prügel-Video verschwinden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Tag 15 im Strafprozess gegen Sean „Diddy“ Combs (55). Diesmal geht es um das skandalöse Prügel-Video – und wie der Rap-Mogul es verschwinden lassen wollte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eddie Garcia, Ex-Sicherheitsmann im InterContinental Hotel in Los Angeles, sagte unter Strafimmunität aus – und belastete den Rap-Mogul schwer. Seine Aussage: Diddy habe ihm 100.000 Dollar in bar gezahlt, um das brisante Überwachungsvideo verschwinden zu lassen. Es zeigt, wie er 2016 seine damalige Freundin Cassie Ventura brutal schlägt, tritt und über den Hotelflur zerrt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur zwei Tage nach dem Vorfall habe Diddys rechte Hand Kristina Khorram ihn kontaktiert, um das brisante Material verschwinden zu lassen. Kurz darauf sei er zu einem geheimen Treffen mit Diddy gebracht worden – und übergab ihm den einzigen USB-Stick mit dem Video, im Austausch gegen Bargeld.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Absicherung habe Diddy Kopien von Garcias Ausweis sowie denen der an dem Tag diensthabenden Sicherheitsleute verlangt – und eine eidesstattliche Erklärung unterschreiben lassen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 03:49:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Knallhart-Kritik an Gesetz:„Widerliche Abscheulichkeit“! Musk knöpft sich Trump vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-elon-musk-nennt-trump-gesetz-widerliche-abscheulichkeit-683f4337de084c0b052b8f08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683f4337de084c0b052b8f09/4d0dc7afb30b650495c34d161cd54ae0,7de4c4c5?w=576" alt="Knallhart-Kritik an Gesetz:„Widerliche Abscheulichkeit“! Musk knöpft sich Trump vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Tischtuch zwischen Tech-Milliardär </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Elon Musk</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (53) und US-Präsident </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Donald Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (78) bekommt immer mehr Risse. In einer scharfen Tirade auf seiner Plattform X bezeichnete der Tesla-Chef das zentrale Gesetzesvorhaben der Trump-Regierung eine „widerliche Abscheulichkeit“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das über 1000 Seiten starke Gesetzespaket „Big Beautiful Bill“ (deutsch: Großes wunderschönes Gesetz) wurde vor wenigen Tagen vom Repräsentantenhaus verabschiedet und liegt nun zur Beratung im Senat. Musk versucht offensichtlich, die weitere Verabschiedung zu verhindern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit seinem Abschied als Berater kritisiert Musk den US-Präsidenten in ungewohnt scharfer Form <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf X schrieb Musk, der „massive, unverschämte und mit Wahlgeschenken vollgestopfte Haushaltsentwurf“ sei eine „widerliche Abscheulichkeit“ und „mit Schweinefleisch gefüllt“. Damit sind im amerikanischen Englisch Geschenke an die Wähler gemeint.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 03:49:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Gerichtsbeschluss:Ist die Asyl-Wende von Merz schon gescheitert?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-beschluss-ist-die-asyl-wende-von-merz-jetzt-gescheitert-683eea0ede084c0b052b8876</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683eea0ede084c0b052b8876/65851cc835d0a89bf9aed1c32383035e,103963ad?w=656" alt="Nach Gerichtsbeschluss:Ist die Asyl-Wende von Merz schon gescheitert?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Hitzige Debatten im politischen Berlin: Nach dem jüngsten Beschluss zu Asyl-Zurückweisungen an deutschen Grenzen streiten Politiker und Experten um den künftigen Kurs in der Flüchtlingspolitik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Verwaltungsgericht Berlin hatte am Montag beschlossen: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/asyl-hammer-erstes-gericht-erklaert-grenz-zurueckweisungen-fuer-illegal-683da8aad685b848d1b7336e"><!-- --><!--[--><!--[-->Drei Somalier, die im Mai über Polen nach Deutschland eingereist waren und Asyl beantragen wollten, hätten nicht nach Polen zurückgeschickt werden dürfen.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ist die Asyl-Wende von Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) und Innenminister Alexander Dobrindt (54, CSU) damit nach vier Wochen schon fehlgeschlagen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Ja, sagt die Opposition. Grünen-Fraktionschefin Britta Haßelmann (63) in der ARD: „Merz und Dobrindt sind mit ihrem nationalen Alleingang auf der ganzen Linie gescheitert. Das ist ganz eindeutig und das zeigt auch dieser Beschluss.“ Dobrindt müsse seine Anordnung zurücknehmen. Er gefährde auch die Arbeit der Bundespolizei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 03:49:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1 bis 2,5 Tassen am Tag ideal:Kaffee beugt bei Frauen Demenz vor</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/kaffee-beugt-bei-frauen-demenz-vor-683e88b70391562e9de4ce53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683e88b70391562e9de4ce53/b2a7e8f80d28630cef5a2ffca13ad2d2,5c6b1a58?w=320" alt="1 bis 2,5 Tassen am Tag ideal:Kaffee beugt bei Frauen Demenz vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaffee am Morgen vertreibt Kummer und Sorgen …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine neue <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.eurekalert.org/news-releases/1084789" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Studie der Elite-Uni Harvard<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt, dass bereits eine einzige koffeinhaltige Tasse (etwa 230 ml) am Morgen Frauen dabei hilft, gesünder zu altern. Die Studie wertete dazu Daten von 47.000 Frauen aus, die seit 1984 regelmäßig Angaben zu Ernährung, Lebensstil und Gesundheit gemacht hatten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Studienleiterin Dr. Sara Mahdavi definierte „gesundes Altern“ als das Erreichen eines Alters von 70 Jahren oder mehr – und zwar ohne elf chronische Krankheiten (wie Demenz, Diabetes oder Krebs), ohne Mobilitätsprobleme, mit guter psychischer Gesundheit und ohne Gedächtnisprobleme.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit jeder zusätzlichen Tasse <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaffee/kaffee-genuss-aus-feinsten-bohnen-02-42319880.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kaffee<!--]--><!--]--></a><!--[--> pro Tag – im Schnitt aber nicht mehr als zweieinhalb Tassen – stieg die Wahrscheinlichkeit, auch im Alter geistig und körperlich fit zu bleiben, um 5 Prozent. Insgesamt verbesserten sich alle Gesundheitsaspekte – von der Krankheitsprävention über die Beweglichkeit bis zur geistigen Fitness – um zwei bis fünf Prozent.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 03:49:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Missbrauchs-Prozess vor Ende:Wie viel Gefängnis droht Harvey Weinstein jetzt?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/metoo-harvey-weinsteins-verteidigung-fordert-freispruch-683fb554ebc8774e222dbda6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683fb554ebc8774e222dbda6/dee18f0844a057c5849520f1cd26b955,f336b096?w=320" alt="Missbrauchs-Prozess vor Ende:Wie viel Gefängnis droht Harvey Weinstein jetzt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Der womöglich letzte Akt in einem der bekanntesten Prozesse der #MeToo-Ära ist eingeläutet: Am Dienstag hielten Staatsanwaltschaft und Verteidigung im Criminal Court in Manhattan ihre Schlussplädoyers im Fall Harvey Weinstein (73).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sechs Wochen lang stand der frühere Hollywood-Mogul erneut vor Gericht. 2020 war er bereits zu 23 Jahren Haft verurteilt worden – doch das Urteil wurde vergangenes Jahr wegen Verfahrensfehlern aufgehoben. Die Folge: ein kompletter Neustart.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Frauen werfen Weinstein im aktuellen Verfahren sexuellen Missbrauch zwischen 2006 und 2013 vor: die frühere Produktionsassistentin Miriam „Mimi“ Haleyi (48), Schauspielerin Jessica Mann (39) und Ex-Model <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/harvey-weinstein-missbrauchte-er-2002-dieses-damals-16-jaehrige-model-66834924.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kaja Sokola<!--]--><!--]--></a><!--[--> (39). Sokola behauptet, Weinstein habe sie bereits mit 16 in einem Badezimmer begrapscht und drei Jahre später sexuell missbraucht. Alle drei schilderten unter Eid ein ähnliches Muster: junge Frauen mit Karriereträumen, die von Weinstein ausgenutzt wurden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft forderte die Jury auf, Weinstein schuldig zu sprechen – er habe seine Macht systematisch für sexuelle Übergriffe missbraucht. Der Ex-Mogul sei kein Opfer, sondern ein Täter, der seine Prominenz als Waffe einsetzte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 03:49:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler-Besuch in Washington:So könnte Merz Trump knacken</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gipfel-im-weissen-haus-merz-trifft-trump-zum-heissen-tanz-683991d2c5f6720d6401d6b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683991d2c5f6720d6401d6b1/01116385c69d2fc0ef52ed8b1856b5fd,1fbe3cf1?w=992" alt="Kanzler-Besuch in Washington:So könnte Merz Trump knacken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag trifft Kanzler Friedrich Merz auf US-Präsident Donald Trump im Weißen Haus. Es geht darum, Trumps Verhandlungstaktiken zu verstehen und darauf geschickt zu reagieren. Welche Strategie wird Merz wählen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alles über die psychologischen und taktischen Feinheiten dieses Gipfels und warum auch Trump auf einen Erfolg angewiesen ist – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 03:49:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Popstar Madeline Juno:Liebesgeflüster bei „Sing meinen Song“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/sing-meinen-song-popstar-madeline-juno-verraet-privates-683e08748d97c800ecfdb3b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683e08748d97c800ecfdb3b3/cf74dcb6127c385b47346416aa38286a,aa4e7218?w=576" alt="Popstar Madeline Juno:Liebesgeflüster bei „Sing meinen Song“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gansbaai (Südafrika) – <!--]--><!--[--><b>Diese ganz privaten Töne gingen ans Herz! In der Vox-Show „Sing meinen Song“ wurde es am Dienstagabend romantisch. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Tauschkonzert drehte sich diesmal alles um den Popstar Madeline Juno. Zwischen den Cover-Versionen der Kollegen plauderte die Sängerin Privates aus, schwärmte von ihrem Liebsten und seinem Heiratsantrag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/sing-meinen-song/sing-meinen-song-alle-infos-79888898.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sing meinen Song<!--]--><!--]--></a><!--[-->“-Moderator <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/johannes-oerding-im-steckbrief-der-sing-meinen-song-gastgeber-644681c6b25570153f82b8a7"><!-- --><!--[--><!--[-->Johannes Oerding <!--]--><!--]--></a><!--[-->hatte sich gut informiert und weiß: „Du wirst heiraten.“ Madeline ist mit einem Bassisten namens Marco zusammen, der unter anderem bei der Hip-Hop-Band <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/aktuelles/musik/antilopen-gangrapper-punker-und-paarhufer-49871376.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Antilopen Gang<!--]--><!--]--></a><!--[--> spielt. Im vergangenen Jahr machte er ihr einen filmreifen Antrag. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Tauschkonzert erzählt sie: „Wir waren in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/japan/thema-japan-alle-infos-80032892.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Japan<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Und ich dachte, wir fahren einfach nur in den Urlaub.“ Doch als das Paar einen Tempel außerhalb von Kyoto besuchte, fasste sich ihr Freund ein Herz und ging vor seiner Liebsten auf die Knie. Was die Sängerin in diesem Moment auch nicht wusste: Schon vor dem Urlaub hatte er sich grünes Licht bei ihren Eltern geholt!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 03:49:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weidel muss eingreifen:Kirchen-Sprecherin der AfD beleidigt alle Muslime</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-abgeordnete-hoechst-schockiert-mit-abscheulichem-post-683ed757ebc8774e222db12c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ed757ebc8774e222db12d/116c877cc4ab735e622356e54a3dd304,36a50689?w=576" alt="Weidel muss eingreifen:Kirchen-Sprecherin der AfD beleidigt alle Muslime" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Beitrag ist selbst für die AfD ein neuer Tiefpunkt der Niedertracht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem offiziellen X-Konto der Kreuznacher AfD-Bundestagsabgeordneten Nicole Höchst (55) sorgt ein zutiefst geschmackloser Post für Entsetzen, der Muslime beleidigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„An alle Moslems in Deutschland“, heißt es in dem Beitrag: „Was immer du auch isst … Es ist mit Schweinescheiße gedüngt ...“ Abgebildet sind zwei Männer in arabischen Gewändern neben einem Güllefass, dazu das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>AfD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Logo und ein Porträt der Politikerin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Botschaft über Höchsts Account: eine Herabwürdigung von Muslimen, die aus religiösen Gründen Schweine als „unrein“ betrachten. Ihr Beitrag nimmt gezielt diese religiöse Überzeugung ins Visier, indem sie behauptet, Muslime könnten sich der Verunreinigung nicht entziehen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 03:49:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Papa Tomaso fehlt bei Kommunion von Tochter Celeste:Eine Hunziker bezaubernder als die andere!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/papa-tomaso-fehlte-hunziker-tochter-celeste-feiert-kommunion-683e99fa72b82d20ec7597d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683e99fa72b82d20ec7597d6/0966aa72b644aa06a0383fdad1c8b828,77a9fd7c?w=656" alt="Papa Tomaso fehlt bei Kommunion von Tochter Celeste:Eine Hunziker bezaubernder als die andere!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand – <!--]--><!--[--><b>Wer hat sich denn hier so herausgeputzt? Am Sonntag feierte Michelle Hunzikers jüngste Tochter Celeste in Italien ihre Erstkommunion. Mama Michelle trommelte die ganze bella famiglia zusammen. Und die schmiss sich so schön in Schale, um ihr Nesthäkchen gebührend zu feiern.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Celeste in ihrem strahlend weißen Kleidchen. Immer wieder spielte Michelles Nesthäkchen nervös an ihrem Rosenkranz herum <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Programm stand: strahlender Sonnenschein, ein wenig Gottesdienst und ganz viel Amore. Vor der Kirche posierte der Clan erst mal ausführlich für Familienfotos. Danach hielt Pfarrer Don Vittorio die festliche Messe für die kleine Celeste in der Kirche San Vincenzo in Prato in Mailand ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine liebevolle Predigt, wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/michelle-hunziker/thema-michelle-hunziker-alle-infos-80275858.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Michelle Hunziker<!--]--><!--]--></a><!--[--> später auf Instagram (5,9 Mio. Follower) verriet: „Don Vittorio sprach mit seinem Herzen und bewegte uns alle.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 03:49:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lehrer wünschte ihr den Tod:Drama um Meloni-Tochter (8)</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/lehrer-wuenschte-ihr-qualvollen-tod-drama-um-meloni-tochter-8-683e9deb4513bb4e873ddf41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683e9deb4513bb4e873ddf41/dbe09ff7985bbefe27538af9ca17a562,ef2ba712?w=320" alt="Lehrer wünschte ihr den Tod:Drama um Meloni-Tochter (8)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit einem völlig indiskutablen Hass-Posting gegen die kleine Tochter von Italiens Regierungschefin Giorgia Meloni (48) hat ein Deutschlehrer aus der Nähe von Neapel einen Sturm der Entrüstung entfacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In blinder Wut auf die Politikerin der Rechtspartei „Fratelli d‘Italia“ entgleiste Stefano Addeo (65) auf seiner Facebook-Seite, wünschte Ginevra (8) einen brutalen Tod. Wörtlich schrieb er, Bezug nehmend auf ein Mädchen (†14) aus Afragola bei Neapel, das vor ein paar Tagen vom Ex-Freund (19) mit Steinschlägen bestialisch ermordet worden war: „Ich wünsche Melonis Tochter dasselbe Schicksal wie ihr.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b> Daraufhin nahm die Justiz Ermittlungen wegen Anstiftung zum Hass auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch statt ohne Wenn und Aber für seine Entgleisung einzustehen, machte Addeo es mit faulen Ausreden nur noch schlimmer: „Ich habe den Post nicht persönlich geschrieben“, behauptete er gegenüber der Zeitung „Corriere della Sera“. Stattdessen habe er ChatGPT – also künstliche Intelligenz – um eine Formulierung gegen Meloni gebeten. „Leichtfertig und dummerweise veröffentlichte ich sie.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 03:49:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hardware-Wallets im Test:Auf dem Weg zum Krypto-Millionär</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/hardware-wallet-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ee1aadc57cf72b6438146/7b46f8777ce993c199c8ec7589efc660,304baa3a?w=320" alt="Hardware-Wallets im Test:Auf dem Weg zum Krypto-Millionär" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 03:49:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Muskelkraft schützt vor Demenz und Diabetes:Bin ich mit 50 schon zu alt, um Muckis aufzubauen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fitness/muskelaufbau-bin-ich-mit-50-schon-zu-alt-fuer-muckis-68248e93dce96874a8fe0b83</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68248e93dce96874a8fe0b84/c96d4db70f3bdeefec7f9498919c04fa,9213bd08?w=992" alt="Muskelkraft schützt vor Demenz und Diabetes:Bin ich mit 50 schon zu alt, um Muckis aufzubauen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Muskeln sehen nicht nur gut aus, sondern sind der Schlüssel zu einem langen, gesunden Leben. Doch was tun, wenn man das Training lange ausgelassen hat oder sogar nie damit angefangen hat? Ist man irgendwann zu alt, um Muskulatur aufzubauen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Prof. Dr. Ingo Froböse ist Dozent an der Deutschen Sporthochschule Köln. Er weiß, ob sich der Einstieg ins Muskeltraining auch ab 50 Jahren lohnt, wie Sie Ihren Körper fit bekommen und ob Sie dafür zwangsläufig ins Fitnessstudio müssen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gibt viele Gründe, warum man fitter, schlanker und gesünder werden will – ob für mehr Energie im Alltag, ein besseres Körpergefühl oder einfach fürs Bedürfnis, etwas für sich selbst zu tun. Doch der erste Schritt ist oft der schwerste. BILD macht es Ihnen leichter. Wir helfen Ihnen dabei, Ihren inneren Schweinehund ein für alle Mal zu überwinden – mit Motivation, Know-how und einem klaren Ziel: einen Körper, in dem Sie sich stark, straff und rundum wohlfühlen. Und das Beste: Sie sind nicht allein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit dem BILD Fit-Pass steht Ihnen Ihr persönlicher Fitness- und Ernährungscoach zur Seite – ganz unkompliziert, ohne teures Equipment, ohne Fitnessstudio, ohne überflüssigen Schnickschnack. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 03:49:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>