<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kleintransporter brennt vor Asylunterkunft – war es Brandstiftung?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kleintransporter-brennt-vor-einer-asylunterkunft-war-es-brandstiftung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc-5635-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C0px%2C1711px%2C1711px&webp=1" alt="Kleintransporter brennt vor Asylunterkunft – war es Brandstiftung?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der ausgebrannte Transporter steht vor der Flüchtlingsunterkunft in Billbrook.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Feuer vor der Flüchtlingsunterkunft in Billbrook: An der Kreuzung Liebigstraße/Berzeliusstraße ist in der Nacht zu Donnerstag ein Kleintransporter in Brand geraten. Es besteht der Verdacht der Brandstiftung.</strong></p><p>Das Feuer war um 00:20 Uhr gemeldet worden. Nach Eintreffen der Feuerwehr war es schnell gelöscht. Dennoch kam es an dem Fahrzeug eines Mietwagenverleihs zu einem Totalschaden.</p><p>Das könnte Sie auch interessieren: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-wird-es-ernst-hamburg-plant-die-neue-mega-arena/">Jetzt wird es ernst: Hamburg plant die neue Mega-Arena</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger bei der Hamburger Polizei: „Das ist ein Schlag ins Gesicht!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/aerger-auf-den-revieren-das-ist-ein-schlag-ins-gesicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/275718802-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=194px%2C215px%2C1396px%2C1396px&webp=1" alt="Ärger bei der Hamburger Polizei: „Das ist ein Schlag ins Gesicht!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten auf Streife auf der Reeperbahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><b>Die Hamburger Polizei muss sparen – ausgerechnet beim Personal. Jetzt soll an einem ganz bestimmten Posten gespart werden. Ein völlig falsches Signal, sagt die Polizeigewerkschaft.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Durchsuchung: Polizei schließt bekannte Bar auf dem Kiez</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drogenhandel-bar-auf-dem-kiez-geschlossen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/polizeisiegel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=796px%2C482px%2C1054px%2C1054px&webp=1" alt="Nach Durchsuchung: Polizei schließt bekannte Bar auf dem Kiez" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeisiegel an der Tür der Bar auf dem Kiez.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Wegen des Verdachts, dass dort mit Drogen gehandelt wurde, hat die Polizei Ende November eine Bar auf St. Pauli durchsucht. Nun wurde bekannt: Die Beamten wurden fündig, stellten Drogen sicher und schlossen den Laden.</strong></p><p>An der Tür kleben nun ein Polizeisiegel und der behördliche Hinweis, dass die „Vanilla Sky Bar“ in der Hein-Hoyer-Straße beschlagnahmt wurde. Auf Nachfrage teilte ein Polizeisprecher mit, dass es dort eine Durchsuchung gegeben habe, weil Hinweise auf Drogenhandel vorlagen.</p><p>Beschuldigt sind ein 19-jähriger Afghane, ein 26-jähriger Deutscher sowie eine 20-jährige deutsche Staatsangehörige. Ein beantragter Durchsuchungsbeschluss wurde daraufhin am 28. November dieses Jahres vollstreckt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Chinesen raus“ – dann prügelten sie los: Drei junge Männer vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/chinesen-raus-dann-pruegelten-sie-los-drei-junge-maenner-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/468534760-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=401px%2C66px%2C1594px%2C1594px&webp=1" alt="„Chinesen raus“ – dann prügelten sie los: Drei junge Männer vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Eingang des Bahnhof Altona. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht sollen drei junge Männer am <a href="https://www.bahnprojekt-hamburg-altona.de">Bahnhof Altona</a> eine Gruppe von sieben Menschen angegriffen, rassistisch beleidigt und einen 25-jährigen Musiker die Treppe hinunterzutreten versucht haben. Ab Donnerstag müssen sich die 21- und 22-Jährigen deshalb vor dem Jugendschöffengericht Altona verantworten – wegen gemeinschaftlicher gefährlicher Körperverletzung. </strong></p><p>Nach Darstellung der Staatsanwaltschaft sollen die drei im Juli 2023 am Treppenaufgang des Bahnhofs zunächst lautstark rassistische Parolen gerufen haben, bevor einer von ihnen am Geigenkasten des Musikers zog und ihm mehrere harte Tritte gegen den Oberkörper versetzte. Gemeinsam sollen sie anschließend auf den Mann und seine Begleiter eingeschlagen haben. Mehrere Opfer trugen Prellungen und Schwellungen davon; der Musiker konnte wegen der Verletzungen eine wichtige Klavier-Aufnahmeprüfung nicht antreten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/dopingmittel-mafia-operierte-via-telegram-urteil/">Per Telegram verkauften sie Koks, Ketamin und Dopingmittel: Urteil für vier Männer da</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommt mein Paket pünktlich bis Weihnachten?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kommt-mein-paket-puenktlich-bis-weihnachten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/black-friday-01-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Kommt mein Paket pünktlich bis Weihnachten?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zur Weihnachtszeit stoßen Logistik-Mitarbeiter an ihre Grenzen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: DHL Group</span></p><p><strong><strong>Alle Jahre wieder kommt der Paketzusteller – doch im Gegensatz zum Weihnachtsmann hat er keine kleinen Helfer. Eine Statistik der Krankenkasse Barmer zeigt, dass Paketzusteller doppelt so häufig krank sind wie der Durchschnitt. Besonders Rückenbeschwerden belasten die Logistikmitarbeiter. Doch werden die Pakete trotzdem rechtzeitig bis Weihnachten zugestellt?</strong></strong></p><p>Hamburgs Zusteller und Lagerkräfte sind besonders häufig krank: Nach der „Black Week“ beginnt die Geschenkestress-Saison, die jedes Jahr neue Rekordumsätze im Online-Versandhandel bringt. Auch die Krankentage in der Logistikbranche steigen deutlich: Zwischen 2020 und 2024 legten sie um 22,4 Prozent zu, so Dr. Susanne Klein, Landesgeschäftsführerin der Barmer in Hamburg. Beschäftigte dieser Berufsgruppe fehlen im Schnitt 32,3 Tage pro Jahr krankheitsbedingt.</p><p>Der „ständige Zeitdruck, hoher Stress im Straßenverkehr, das Heben schwerer Lasten und das häufige Ein- und Aussteigen aus den Fahrzeugen stellen erhebliche gesundheitliche Belastungen für Zustellerinnen und Zusteller dar. Unsere Daten zeigen, dass täglich im Durchschnitt rund 90 von 1000 Beschäftigten in dieser beanspruchten Berufsgruppe krankheitsbedingt ausfallen“, sagt Klein.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Royaler Zuwachs für Hamburgs Wachsfigurenkabinett</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/royaler-zuwachs-fuer-hamburgs-wachsfigurenkabinett/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/214773432-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=624px%2C0px%2C1713px%2C1712px&webp=1" alt="Royaler Zuwachs für Hamburgs Wachsfigurenkabinett" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Prinzessin Kate (r.) wird zukünftig als Wachsfigur im Panoptikum zu sehen sein. (Archivbild) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/PA Wire | Victoria Jones</span></p><p><strong>Das Panoptikum erhält royalen Zuwachs: In zwei Wochen zieht ein Mitglied der britischen Königsfamilie in das beliebte Wachsfigurenkabinett am Spielbudenplatz.</strong></p><p>Royal-Fans können sich freuen: Ab dem 18. Dezember wird im Panoptikum eine Wachsfigur von Prinzessin Kate ausgestellt. Die Prinzessin von Wales werde direkt neben der Figur von Queen Elizabeth II. ausgestellt, wie das Panoptikum am Mittwoch mitteilte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-wird-es-ernst-hamburg-plant-die-neue-mega-arena/">Jetzt wird es ernst: Hamburg plant die neue Mega-Arena</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>