<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>15-Jährige aus der Jugendnothilfe Feuerbergstraße verschwunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/15-jaehrige-aus-der-jugendnothilfe-feuerbergstrasse-verschwunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/vermisste-2.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C27px%2C350px%2C350px&webp=1" alt="15-Jährige aus der Jugendnothilfe Feuerbergstraße verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 15-jährige Julie S. wird vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Polizei sucht nach der 15-jährigen Julie S., die Anfang Mai die Wohnunterkunft an der Feuerbergstraße im Stadtteil Alsterdorf verlassen hat und seitdem verschwunden ist. Eine Eigengefährdung ist nicht auszuschließen. Das Mädchen könnte sich auch außerhalb Hamburgs aufhalten.</strong></p><p>In der Feuerbergstraße ist Hamburgs größte Jugendeinrichtung untergebracht. Eigentlich sollen die Minderjährigen hier nur für kurze Zeit bleiben, doch manche Kinder bleiben hier länger als ein Jahr, zum Teil auch zwei Jahre. Mindestens einmal pro Tag muss im Durchschnitt die Polizei kommen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-immer-mehr-polizeieinsaetze-in-der-feuerbergstrasse/">Die MOPO hat bereits mehrfach über die Zustände dort berichtet. </a></p><p>Julie S. wurde am 6. Mai zuletzt in der Einrichtung gesehen. Seitdem ist ihr Aufenthaltsort unbekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 17:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wutplakate in der City: Tierschützer-Protest gegen Edeka-Fleisch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wutplakate-in-der-city-tierschuetzer-protest-gegen-edeka-fleisch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/gp0su5ivw-pressmedia-2500px.jpg?resize=300%2C300&crop=559px%2C300px%2C1365px%2C1367px&webp=1" alt="Wutplakate in der City: Tierschützer-Protest gegen Edeka-Fleisch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Aktivist:innen halten am „Edeka Schlemmer Markt Struve“ ein Plakat mit der Aufschrift „Edeka lässt Tiere leiden“ in die Höhe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: © Jonas Wresch / Greenpeace</span></p><p><strong>Aufregung in der Hamburger City:</strong> <strong>„Edeka lässt Tiere leiden“ und „Wir lieben Tierleid. Edeka“ heißt es auf Plakaten am „Edeka Schlemmer Markt Struve“ an der Straße Großer Burstah in der Innenstadt. Dahinter steckt Greenpeace.</strong></p><p>In den vergangenen Tagen hat die Umweltschutzorganisation an Supermärkten in ganz Deutschland riesige Plakate mit Bildern von Schweineställen aufgehängt. Am heutigen Dienstag war der Supermarkt in der Nähe des Hamburger Rathauses dran: 15 Aktivist:innen protestierten gegen den Verkauf von Edeka-Fleisch.</p><p>Riesige Fotos bedeckten die Schaufenster des Marktes. Darauf: Fotos von Schweinen in dunklen Mastställen – laut Greenpeace sollen sie aus Edeka-Zulieferbetrieben stammen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 15:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überwachungskamera wird Möchtegern-Einbrecher zum Verhängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberwachungskamera-wird-moechtegern-einbrecher-zum-verhaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/04/233086073-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C127px%2C1411px%2C1411px&webp=1" alt="Überwachungskamera wird Möchtegern-Einbrecher zum Verhängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Einbrecher am Werk (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Dienstagnacht hat die Polizei einen mutmaßlichen Einbrecher dingfest gemacht. Der Mann hatte zuvor versucht, in ein Restaurant einzubrechen.</strong></p><p>Laut Polizei kam es zu dem Einbruch gegen 01.15 Uhr in einem Restaurant am Niendorfer Gehege. Der Alarm löste aus, Beamte rückten an. Ein Fenster war aufgebrochen worden, doch von dem Täter fehlte jede Spur. Auch gestohlen war nichts.</p><p>Jedoch gab es im Lokal Überwachungskameras, die den Einbrecher filmten. Die Polizei sichtete die Aufnahmen und machte sich so ein Bild vom Verdächtigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 14:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gastronomen-Mord in Hamburg: Wurden diesmal die Richtigen geschnappt?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gastronomen-mord-in-hamburg-wurden-diesmal-die-richtigen-geschnappt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/gastronom.jpg?resize=300%2C300&crop=389px%2C0px%2C1199px%2C1200px&webp=1" alt="Gastronomen-Mord in Hamburg: Wurden diesmal die Richtigen geschnappt?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jose-Benito R. wurde in seiner Wohnung an der Bürgerweide ermordet. Beamte der Mordkommission versiegelten die Tür.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News/Polizei</span></p><p><b>Er wurde geschlagen, gefesselt und schließlich erstickt: Im Mai 2022 starb ein Hamburger Gastronom qualvoll in seiner Borgfelder Wohnung. Die Ermittler machten eine Verdächtige ausfindig, doch der Mordprozess entwickelte sich zum Justiz-Fiasko. Eine junge Mutter saß monatelang in U-Haft – unschuldig. Das Gericht sprach sie frei. Am Dienstag begann am Landgericht Prozess Nummer Zwei, angeklagt sind drei Männer. Dieses Mal muss die Staatsanwaltschaft liefern.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 12:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer ausgebrochen: Dunkle Rauchwolke über Hamburger Hafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dunkle-rauchsaeule-ueber-hamburg-feuer-in-fabrik-ausgebrochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/image067-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=752px%2C568px%2C1324px%2C1325px&webp=1" alt="Feuer ausgebrochen: Dunkle Rauchwolke über Hamburger Hafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine dunkle Rauchsäule stieg über der Fabrik empor, in der das Feuer ausgebrochen ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Max Tonne/hfr</span></p><p><strong>Im Altenwerder ist am Dienstagvormittag auf dem Gelände eines Aluminiumherstellers ein Feuer in einem Kühlhaus ausgebrochen. Die Feuerwehr war mit 75 Einsatzkräften vor Ort. Verletzt wurde niemand.</strong></p><p>Über dem Hafen stieg um kurz nach 10.30 Uhr eine Rauchsäule auf, die weithin sichtbar war. In einem Kühlhaus brannte eine 3000 Quadratmeter große Fläche. Zunächst hatte die Werksfeuerwehr das Feuer bekämpft, später kam die Feuerwehr mit zwei Löschzügen dazu, teilte die Feuerwehr mit. Am Mittag war das Feuer gelöscht, die Feuerwehr kümmerte sich noch um einige Glutnester. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hupkonzert-und-ruecksetz-ballett-hilfe-wir-versinken-unter-einer-blechlawine/">„Hupkonzert und Rücksetz-Ballett“: Hilfe, wir versinken unter einer Blechlawine</a><a href="#engagently-banner"></a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 16:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Direktflug ab Hamburg: Eurowings fliegt beliebtes Urlaubsziel wieder an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/direktflug-ab-hamburg-eurowings-fliegt-beliebtes-urlaubsziel-wieder-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/eurowings-fliegt-ab-hamburg-nach-marsa-alam-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=444px%2C693px%2C1013px%2C1014px&webp=1" alt="Direktflug ab Hamburg: Eurowings fliegt beliebtes Urlaubsziel wieder an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab Oktober fliegt Eurowings den beliebten Urlaubsort wieder direkt an (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Oliver Sorg</span></p><p><strong>Es ist ein beliebtes Reiseziel für alle Bade- und Tauchfreunde: Marsa Alam. Die ägyptische Küstenstadt kehrt zurück auf das Radar von Eurowings. Ab Ende Oktober fliegt die Fluggesellschaft die Stadt wieder regelmäßig nonstop von Hamburg aus an.</strong></p><p>Wie Eurowings bekannt gab, wird das beliebte ägyptische Urlaubsziel nach mehrjähriger Pause ab dem 28. Oktober 2025 wieder angeflogen. „Die Direktverbindung mit Eurowings ist eine ideale Ergänzung unseres bestehenden Streckennetzes zu beliebten Sonnenzielen – in diesem Fall sogar ganzjährig mit Badegarantie“, sagt Gesa Zaremba, Leiterin der Abteilung „Airline &amp; Traffic Development“ am Hamburg Airport.</p><p>Die Flüge starten jeweils dienstags und freitags um 10:50 Uhr und brauchen bis zur Ankunft in Ägypten ungefähr fünf Stunden. „Damit gelangen Reisende komfortabel und ohne Umstieg direkt an das beliebte Urlaubsziel am Roten Meer“, so Eurowings.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 10:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hubschrauber kreist über Elbe: Wasserleiche im Hamburger Hafen entdeckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rettungshubschrauber-kreist-ueber-elbe-wasserleiche-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250520-id36651-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=884px%2C423px%2C956px%2C957px&webp=1" alt="Hubschrauber kreist über Elbe: Wasserleiche im Hamburger Hafen entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Leiche wurde von Feuerwehrtauchern geborgen und an die Polizei übergeben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Alarm in Wilhelmsburg: Am Dienstagmorgen wurde ein regloser Körper gemeldet. Die Feuerwehr ist vor Ort, um die Wasserleiche zu bergen.</strong></p><p>Am Dienstagmorgen kreiste ein Rettungshubschrauber über der Argentinienbrücke. Die Feuerwehr wurde kurz nach 9 Uhr alarmiert, da eine Person regungslos im Wasser trieb. Sie rückte zur Rettung aus.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/stromausfall-raddampfer-mit-hunderten-fahrgaesten-rammt-anleger/">Stromausfall: Raddampfer mit Hunderten Fahrgästen rammt Anleger</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 10:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hausärzte-Mangel: In diesen Stadtteilen ist es besonders schlimm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hausaerzte-mangel-in-diesen-stadtteilen-ist-es-besonders-schlimm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/104588312-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=529px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Hausärzte-Mangel: In diesen Stadtteilen ist es besonders schlimm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nicht in allen Hamburger Stadtteilen gibt es genügend Hausärzte (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa Themendienst | Christin Klose</span></p><p>Wer in Hamburg einen Hausarzt sucht, wird in manchen Stadtteilen nur schwer fündig. Gerade im Süden und an den Rändern der Metropole müssen Patienten weitere Wege auf sich nehmen. Trotzdem gilt die hausärztliche Versorgung in Hamburg als „Überversorgung“. Wie kann das sein? Die CDU spricht von einem „Schönrechnen von Zahlen“. Die MOPO zeigt auf, was damit gemeint ist und in welchen Stadtteilen es die meisten oder die wenigsten Hausärzte gibt.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Hamburg: Säure läuft aus – Warnung an Anwohner</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-hamburg-salzsaeure-laeuft-aus-warnung-an-anwohner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hnfh-salzsaureaustritt-20250520-0002.jpg?resize=300%2C300&crop=782px%2C363px%2C717px%2C717px&webp=1" alt="Großeinsatz in Hamburg: Säure läuft aus – Warnung an Anwohner" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine größere Menge Salzsäure ist in der Nacht auf einem Betriebsgelände in Hammerbrook ausgelaufen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>In der Nacht rücken Polizei und Feuerwehr zu einem größeren Einsatz auf einem Betriebsgelände in Hamburg aus. Sie sprechen auch eine Warnung an die Bevölkerung aus.</strong></p><p>Eine größere Menge Salzsäure ist in der Nacht auf einem Betriebsgelände in der Straße Grüner Deich in Hammerbrook ausgelaufen. Es gebe keine Verletzten, jedoch bestehe „latente“ Gefahr für die Bevölkerung, sagte ein Sprecher der Polizei. Glücklicherweise sei es windstill, so dass Dämpfe nicht durch die Luft getragen würden.</p><p dir="ltr" lang="de">Im Bereich Hammerbrook kommt es derzeit zu einem größeren Polizei-und Feuerwehreinsatz. Halten Sie Türen und Fenster geschlossen und meiden Sie den Bereich um die Straße Grüner Deich weiträumig. *PEZ</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-70/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Nehmen Sie Kritik heute nicht persönlich! Versuchen Sie, das Positive in ihr zu erkennen und sich danach zu richten. Spätabends können Sie eine Eroberung in der Liebe machen!</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Lassen Sie sich nicht von anderen verwirren. Vor allem über Mittag besteht sonst die Gefahr, dass wichtige Arbeiten liegen bleiben. Meiden Sie abends Menschen, die Sie nerven!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 May 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>