<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schornstein abgefallen, Wand eingestürzt, Dach weg: Die Pannen-Baustelle von Ottensen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schornstein-abgefallen-wand-eingestuerzt-dach-weg-die-pannen-baustelle-von-ottensen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-1346-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=253px%2C603px%2C1298px%2C1298px&webp=1" alt="Schornstein abgefallen, Wand eingestürzt, Dach weg: Die Pannen-Baustelle von Ottensen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das kleine Haus am Alma-Wartenberg-Platz in Ottensen stammt aus dem Jahr 1860.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephanie Lamprecht</span></p><p><b>Es war einmal ein kleines Haus am Alma-Wartenberg-Platz, weiß mit blauen Fensterläden, 150 Jahre alt. Viele Jahre stand es leer, dann kam der Eigentümer mit großen Plänen um die Ecke – und das verträumte Häuschen wurde zur Pannen-Baustelle. Am Montag rückten nach einem Unglück gar zahlreiche Feuerwehrkräfte und Rettungswagen an.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 20:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei filzt Wohnungen mutmaßlicher HSV-Hooligans – jetzt reagiert der Verein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-attacke-auf-koelner-fans-polizei-filzt-die-wohnungen-mutmasslicher-hsv-hooligans/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/bildschirmfoto-2025-01-19-um-164610.png?resize=300%2C300&crop=33px%2C57px%2C462px%2C462px&webp=1" alt="Polizei filzt Wohnungen mutmaßlicher HSV-Hooligans – jetzt reagiert der Verein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">HSV-Hooligans prügelten auf harmlose Kölner Fans ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: X/@KoelnCaphunter</span></p><p><strong>Nach der Attacke mutmaßlicher HSV-Hooligans auf Kölner Fans Mitte Januar auf St. Pauli gab es nun einen großen Polizeieinsatz: Zahlreiche Beamte haben am Montagmorgen die Adressen von Verdächtigen gestürmt, der Einsatz lief zeitgleich in Hamburg, Schleswig-Holstein und Niedersachsen ab. </strong></p><p>Insgesamt geht es um 22 männliche Verdächtige im Alter zwischen 19 und 36 Jahren, die anhand von ausgewerteten Video- und Fotomaterial identifiziert werden konnten. Elf davon kommen aus Hamburg, der Rest aus dem Umland. Es geht um gefährliche Körperverletzung und Landfriedensbruch. Die Beschuldigten sollen aus der HSV-Ultra- und Hooligan-Szene kommen und teilweise schon als gewaltbereit bekannt sein.</p><p>Bei den Razzien am Montag um 6 Uhr waren Ermittler der Kripo und Bereitschaftspolizei im Einsatz. Dabei wurden elf Objekte in Hamburg, sieben in Niedersachsen und eine Wohnung in Schleswig-Holstein gefilzt. Gesucht wurden insbesondere Beweismittel wie Handys und andere Speichermedien wie USB-Sticks. Auch für potenziell bei der Tat getragene Kleidung interessierten sich die Beamten. Festgenommen wurde niemand, die Polizei habe aber bereits Stadionverbote für die Beschuldigten angeregt, wie ein Sprecher sagte. Die Identifizierung weiterer Verdächtiger dauere an. Als Erstes hatte die „Bild“ über die Razzien berichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 17:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Schulessen in Hamburg wird teurer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-schulessen-in-hamburg-wird-teurer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/31977107-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=771px%2C0px%2C1675px%2C1676px&webp=1" alt="Das Schulessen in Hamburg wird teurer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Schulessen in Hamburg wird teurer. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Die Hamburger Schulbehörde hebt den Höchstpreis des Mittagessens an Schulen abermals an. Zum August steigt der Maximalbeitrag, den Eltern zahlen müssen, um 30 Cent auf fünf Euro, wie die Behörde in einem Brief mitteilte. Die Behörde begründete den Anstieg mit nach wie vor hohen Lebensmittelpreisen. Der bisherige Beitrag decke nicht die Kosten. </strong></p><p>Laut Brief können die Caterer bis Jahresende bis zu 5,60 Euro je Mittagessen abrechnen. Die Schulbehörde übernimmt davon bis zu 60 Cent.</p><p>„Es war immer klar, dass die Behörde nicht dauerhaft die Mehrkosten der Caterer übernehmen kann“, sagte der Behördensprecher. Das sei nicht Aufgabe der Behörde und könne nicht dauerhaft finanziert werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgerin mit besonderem Job: Sie sorgt dafür, dass Sie nicht nass werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schirmmacherin-in-hamburg-damit-es-trommelt-wenn-es-regnet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/537537521.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C903px%2C4628px%2C4625px&webp=1" alt="Hamburgerin mit besonderem Job: Sie sorgt dafür, dass Sie nicht nass werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Regenschirm-Händlerin Meike Vertein sitzt an ihrer Nähmaschine im Geschäft „Schirm &amp; Co.“ in der Hamburger Altstadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Werkstätten und Fachgeschäfte für Regenschirme hat es früher in fast jeder Stadt gegeben. Heute führt Carola Vertein eine der deutschlandweit letzten Einrichtungen dieser Art – mit ganz viel Herzblut.</strong></p><p>Wenn es in London regnet, spannt man in Hamburg die Schirme auf – das sagt man den angeblich so anglophilen Hanseaten gerne nach. „Da ist meteorologisch sogar etwas Wahres dran“, erklärt Carola Vertein und lacht, „denn das Wetter von der Themse haben wir dank häufiger Westwinde tatsächlich schon mal einige Tage später. Wir liegen ja beinahe auf demselben Breitengrad.“</p><p>Die 58-Jährige muss es wissen – schließlich arbeitet sie seit Jahrzehnten als Regenschirmmacherin. Und ist sogar, als Mitglied der fünften Generation, Nachfahrin des renommierten 1876 gegründeten Traditionsunternehmens „Schirm Eggers“, das einmal elf Standorte hatte und 1987 seine Türen an der Mönckebergstraße schloss. Bald entschied die Familie jedoch, dass die wind- und wetter-geprüfte Hansestadt nicht ohne ein entsprechendes Fachgeschäft bleiben dürfe.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 18:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg will neue Vorgabe für Kreuzfahrtschiffe drei Jahre früher einführen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-erwaegt-vorgezogene-landstrompflicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/landstromanlage-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=236px%2C126px%2C1580px%2C1581px&webp=1" alt="Hamburg will neue Vorgabe für Kreuzfahrtschiffe drei Jahre früher einführen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Servicetechniker justiert den mobilen Kran der Landstromanlage am Cruise Center Altona mit einer Stromverbindung zu dem Kreuzfahrtschiff „Aidasol“ (Archivfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Kreuzfahrtschiffe in Hamburg müssen womöglich früher als geplant Landstrom nutzen. Die Hamburger Wirtschaftsbehörde erwägt, eine solche Vorgabe schon im Jahr 2027 statt 2030 einzuführen, wie die Behörde auf Anfrage mitteilte. Ein entsprechendes Gesetz gebe es bislang nicht. </strong></p><p>Der Behördensprecher sagte, die Hafenverwaltung HPA könne von 2026 an Strom vom Land an allen Kreuzfahrtterminals anbieten. „Ab dem darauffolgenden Jahr 2027 erwarten wir von den landstromfähigen Kreuzfahrtschiffen, die nach Hamburg kommen, auch eine entsprechende Nutzung.“</p><p>HPA-Geschäftsführer Jens Meier hatte bereits in der vergangenen Woche angekündigt, dass die Landstrompflicht 2027 kommen werde. Wirtschaftssenatorin Melanie Leonhard (SPD) äußerte sich ähnlich. Zunächst berichtete die maritime Fachzeitung „Täglicher Hafenbericht“ über den Plan. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 18:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Metalldiebe oder politischer Hintergrund? Mahnmal gegen den Krieg gestohlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/metalldiebe-oder-rechte-gruppen-mahnmal-gegen-den-krieg-gestohlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/trauerndeskindbremerstrasse.jpg?resize=300%2C300&crop=211px%2C0px%2C1175px%2C1176px&webp=1" alt="Metalldiebe oder politischer Hintergrund? Mahnmal gegen den Krieg gestohlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bronze „Trauerndes Kind“ in Harburg. Das Kind wurde gestohlen, nur die Helme sind noch da.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Ein Kind kniet trauernd und verzweifelt zwischen zerschossenen Soldatenhelmen. Diese Bronze-Skulptur gegen die Schrecken des Krieges ist nun in Harburg gestohlen worden. Die Polizei sucht Zeugen und äußert sich nicht dazu, ob das Motiv schnöde Geldgier von Metalldieben ist oder es womöglich einen politischen Hintergrund gibt. Jetzt werden Zeugen gesucht.</strong></p><p>Seit Ende der 80er Jahre kniet das bronzene Kind bereits vor der Johanniskirche (Maretstraße/Ecke Bremer Straße) in Harburg. Es war nach langen Diskussionen aufgestellt worden und sollte ein Gegengewicht schaffen zu der heroischen, martialischen Figur „Der Soldat“, die seit 1932 auf einem großen Sockel am gleichen Standort steht. Die Friedensbewegung hatte dafür gekämpft.</p><p>Zwischen vergangenem Dienstag, 22 Uhr und Mittwoch, 14 Uhr müssen die Täter zugeschlagen haben. Und das war nicht schnell getan. Die etwa lebensgroße Figur ist schwer und fest im Boden verankert. Außerdem wurde auch die Bronzestatue „Blumenmädchen“ ganz in der Nähe (Bremer Straße/Krummholzberg) gestohlen. Was womöglich eher auf Metalldiebe hinweist als auf einen politischen Hintergrund. Der kommt allerdings auch infrage.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 16:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrugsvorwurf gegen Hamburger AfD-Politikerin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/betrugsvorwurf-gegen-hamburger-afd-politikerin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/505351877-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=458px%2C0px%2C1709px%2C1710px&webp=1" alt="Betrugsvorwurf gegen Hamburger AfD-Politikerin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">AfD-Politikerin Nicole Jordan</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Wieder Ärger mit der Justiz: Der Hamburger AfD-Politikerin Nicole Jordan wird Betrug vorgeworfen. Die Fraktionschefin im Bezirk Hamburg-Mitte soll es mit der Geldpauschale für die Kinderbetreuung nicht so genau genommen haben.</strong></p><p>Wegen des Betrugsverdachts wurde von der Staatsanwaltschaft ein Strafbefehl beantragt und vom Hamburger Amtsgericht erlassen. 6400 Euro soll Jordan zahlen – dagegen legte sie Einspruch ein, dies bestätigte die Staatsanwaltschaft auf MOPO-Anfrage. Zuerst berichtete der NDR.</p><p>Jordan wird vorgeworfen, regelmäßig Geldpauschalen für die Betreuung ihres Kindes bekommen, das Kind aber während der Sitzung der Bezirksversammlung selbst betreut zu haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 16:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MOPO exklusiv: Studie zeigt, wie erschreckend verbreitet der Judenhass wieder ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mopo-exklusiv-studie-zeigt-wie-erschreckend-verbreitet-der-judenhass-wieder-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/mds-hmp-2020-06-06-9fdabb20-a725-11ea-896f-6fdd9a09b694-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=344px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="MOPO exklusiv: Studie zeigt, wie erschreckend verbreitet der Judenhass wieder ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neue Studie zeigt: Antisemitismus nimmt in unserer Gesellschaft extrem stark zu – auch unter Jugendlichen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Foto: Jüdisches Forum für Demokratie und gegen Antisemitismus e.V./dpa</span></p><p><b>Man hört sie auf Pausenhöfen, in TikTok-Videos, in privaten Gesprächen: Sätze, wie „Juden kann man nicht trauen, Juden haben in Deutschland zu viel Einfluss, zu viel Macht.“ Was noch vor wenigen Jahren verschämt und hinter vorgehaltener Hand geäußert wurde, wird heute offen gesagt. Antisemitismus ist auf dem Vormarsch, in allen Teilen der Gesellschaft. Auch und gerade unter Jugendlichen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 15:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Arbeiten: Mann unter Steinen eingeklemmt – Gaffer behindern Polizei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-arbeiten-mauer-stuerzt-ein-mann-unter-steinen-eingeklemmt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-6796-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=533px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Bei Arbeiten: Mann unter Steinen eingeklemmt – Gaffer behindern Polizei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte am Alma-Wartenberg-Platz, nachdem am Montag im Inneren ein Arbeiter von Steinen einer zusammenbrechenden Wand getroffen worden war.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Wieding</span></p><p><strong>Größerer Einsatz in Ottensen: Ein Mann ist bei Arbeiten in einem Gebäude an der Bahrenfelder Straße verletzt worden. Er wurde teils unter einer Wand vergraben – hatte aber großes Glück.</strong></p><p>Der Mann soll sich selbst mit der Hilfe von Kollegen aus den auf ihn gefallenen Steinen herausgewühlt haben – offenbar ohne größere Verletzungen davongetragen zu haben und noch bevor die ersten Retter eingetroffen waren. Der Mann, dessen Alter noch unbekannt ist, kam vorsorglich in ein Krankenhaus.</p><p>Die Feuerwehr war mit einem entsprechenden Großaufgebot zur Einsatzstelle gefahren, weil zunächst nicht absehbar war, wie ernst die Situation ist. Auch die Polizei wurde hinzugezogen, sie sperrte den Bereich rund um den Alma-Wartenberg-Platz ab. Die Beamten hatten es zudem mit Schaulustigen zu tun, die sich vor die Absperrungen stellten, um Fotos und Videos zu machen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 13:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse auf Buchgroßhändler in Hamburg – „Erschrocken über Vorfall“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-auf-verlag-in-hamburg-kripo-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/br-037900-01-58-04standbild012.jpg?resize=300%2C300&crop=634px%2C375px%2C704px%2C705px&webp=1" alt="Schüsse auf Buchgroßhändler in Hamburg – „Erschrocken über Vorfall“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Beamter untersucht Spuren. Im Glas sind die Einschusslöcher deutlich zu erkennen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Polizeieinsatz bei „Libri“ in Ottensen: Auf das Gebäude des Buchgroßhändlers an der Friedensallee sind mehrere Schüsse abgegeben worden. Die Kriminalpolizei ermittelt.</strong></p><p>Um 6.45 Uhr am Montagmorgen wurde die Polizei von einem Mitarbeiter informiert, der die klar zu erkennenden Einschusslöcher entdeckt hatte. Streifenwagen fuhren daraufhin zu dem Gebäude, der Kriminaldauerdienst übernahm die Ermittlungen zunächst vor Ort.</p><p>Beamte der Spurensicherung wurden hinzugezogen. Sie zählten um die zehn Einschusslöcher, vermutlich von einer scharfen Schusswaffe abgegeben. Am Tatort fanden die Ermittler mehrere Patronenhülsen und sogar zwei scharfe Patronen. Verletzt wurde durch die Schüsse niemand. Die Tat geschah höchstwahrscheinlich in der vergangenen Nacht oder in den Nächten am Wochenende.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 11:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Busse: Pünktlicher, aber auch langsamer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-busse-puenktlicher-aber-auch-langsamer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/515442341-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=18px%2C240px%2C1339px%2C1339px&webp=1" alt="Hamburgs Busse: Pünktlicher, aber auch langsamer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Schnitt fuhren die Busse der Hochbahn im ersten Halbjahr 2025 18,8 Kilometer pro Stunde. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Wer in Hamburg keine U- oder S-Bahn in Reichweite hat, ist meistens auf den Bus angewiesen. Die CDU will vom Senat wissen, wie es da um Pünktlichkeit und Zuverlässigkeit bestellt ist. Ergebnis: Hamburgs Linienbusse sind laut des Senats pünktlicher geworden. </strong></p><p>Kamen im ersten Halbjahr 2024 noch 93 Prozent oder mehr als 2,5 Millionen Busfahrten der Hochbahn und 91,8 Prozent der VHH-Busse bei 827.600 Fahrten pünktlich an, waren es im ersten Halbjahr dieses Jahres 94 beziehungsweise 93,4 Prozent. Das geht aus der Senatsantwort auf eine Anfrage des Verkehrsexperten der CDU-Bürgerschaftsfraktion, Philipp Heißner, hervor.</p><p>Dem rot-grünen Senat warf Heißner dennoch vor, eine klare Strategie zur Verbesserung von Pünktlichkeit und Zuverlässigkeit vermissen zu lassen. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 11:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Tempo 120 durch die City – Biker nach Verfolgungsjagd mit Polizei vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mit-tempo-120-durch-die-city-biker-nach-verfolgungsjagd-mit-polizei-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/blaulicht-polizei-picture-alliancedpa-karl-josef-hildenbrand-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mit Tempo 120 durch die City – Biker nach Verfolgungsjagd mit Polizei vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei verfolgte den Motorradfahrer quer durch Hamm. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Karl-Josef Hildenbrand</span></p><p><strong>Im März lieferte sich ein Motorradfahrer in Hamm ein Katz-und-Maus-Spiel mit der Polizei. Ohne Führerschein und mit einer Geschwindigkeit von teilweise 120 km/h raste er den Beamten davon, bis er verunfallte. Jetzt wird dem 27-Jährigen der Prozess gemacht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihm Fahren ohne Fahrerlaubnis, verbotenes Kraftfahrzeugrennen und Gefährdung des Straßenverkehrs vor. Die wilde Verfolgungsjagd mit der Polizei begann, als ihn die Beamten am 15. März in den Abendstunden auf der Eiffestraße bemerkten. Als sie den 27-Jährigen anhalten und kontrollieren wollten, gab er laut Anklage Gas.</p><p><strong>Die <a href="https://plus.mopo.de/wochenmopo/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">WochenMOPO</a></strong><strong> – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!</strong><br/><strong>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong><br/><strong><img alt=":zornig:" src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/14.0/google-medium/1f621.png"/> Wut auf den „Boomer-Soli”: </strong>Die große Renten-Diskussion und was Leser und Experten zum Thema sagen<br/><strong><img alt=":polizeiauto_frontal:" src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/14.0/google-medium/1f694.png"/> Kinder-Soldat im Rotlicht-Krieg: </strong>Wie Polizistensohn Mike F. (15) zum Attentäter wurde<br/><strong><img alt=":sonnenbrille:" src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/14.0/google-medium/1f60e.png"/> Idyllisches Bergedorf: </strong>Teil zwei der Serie „Ferien in Hamburg”<br/><strong><img alt=":autobahn:" src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/14.0/google-medium/1f6e3-fe0f.png"/> Straße verscherbelt: </strong>Warum Anwohner jetzt Wegzoll fürchten<br/><strong><img alt=":puzzle:" src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/14.0/google-medium/1f9e9.png"/> Große Rätselbeilage:</strong> Knobelspaß für jeden Tag<br/><img alt=":fußball:" src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/14.0/google-medium/26bd.png"/><strong>20 Seiten Sport: </strong>Wie uns die DFB-Frauen bei der EM in der Schweiz begeistert haben<br/><strong><img alt=":darstellende_künste:" src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/14.0/google-medium/1f3ad.png"/> 20 Seiten Plan7:</strong> Was, wann, wo? Von Theater über Bühne bis Konzerte: der Kultur-Überblick für August</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Star Laura Ludwig: „Legendärer Abend, epischer Kater!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/olympia-star-laura-ludwig-legendaerer-abend-epischer-kater/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/witters-2081614-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C236px%2C1618px%2C1617px&webp=1" alt="Olympia-Star Laura Ludwig: „Legendärer Abend, epischer Kater!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Karriereende 2024 beim HSV, trotzdem weiter gerne in Hamburg: Olympiasiegerin und neue HSV-Vizepräsidentin Laura Ludwig</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: WITTERS</span></p><p><strong>Laura Ludwig (39) haut privat weiter gerne Volleybälle übers Beachfeld, lacht über ihre Kinder und schätzt die besondere Art der Menschen in ihrer Hamburger Wahlheimat.</strong> <strong>Wie sie tickt, verrät sie im MOPO-Fragebogen. </strong></p><p><strong>1. Einen Tag Bürgermeisterin – was wäre Ihre erste Amtshandlung?</strong> Ich würde ein riesengroßes Fest veranstalten, für alle Menschen in der Stadt, egal mit welchem Background, damit sie sich begegnen und zusammen eine gute Zeit haben – die Bürgermeisterin natürlich mittendrin!</p><p><strong>2. Wo in Hamburg geht Ihnen das Herz auf?</strong> Am Wasser. Egal wo. Ob Alster, Elbe oder die Kanäle – es ist immer wunderschön.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waffenkontrollen am Hauptbahnhof: Was die  Beamten diesmal gefunden haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waffenkontrollen-am-hauptbahnhof-wieder-wurden-die-beamten-fuendig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/waffen-neu-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Waffenkontrollen am Hauptbahnhof: Was die  Beamten diesmal gefunden haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neben Einhandmessern wurden auch Drogen  und verbotene Reizgas-Sprays sichergestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei Hamburg</span></p><p><strong>Erneut hat die Bundespolizei zusammen mit der Landespolizei Kontrollen am Hauptbahnhof (St. Georg) durchgeführt. Erneut wurden verbotene Gegenstände wie Messer und Reizgassprays, aber auch Drogen gefunden und sichergestellt.</strong></p><p>Circa 40 Einsatzkräfte der Bundes- und Landespolizei waren am Samstag von 18 bis 1 Uhr nachts bei den Kontrollen eingesetzt. Unterstützt wurden die Beamten von Kräften der DB-Sicherheit und der Hochbahnwache. Ziel war es, das am Hauptbahnhof geltende Waffenverbot auf Einhaltung zu überprüfen.</p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei wurden 425 Personen kontrolliert. Zwei hatten ein Einhandmesser dabei, zwei weitere Personen jeweils ein verbotenes Tierabwehrspray. Bei vier der Kontrollierten wurden Drogen gefunden. Alles wurde sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 08:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>