<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Willi Weber spricht nach dem brutalen Überfall:„Ich muss über Wochen ausspioniert worden sein!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/willi-weber-brutal-ueberfallen-ich-muss-ueber-wochen-ausspioniert-worden-sein-693a9ce667b7b91957cf9eae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a9ce667b7b91957cf9eaf/2272903a1879f656a072aa15a08410a2,3dabaa39?w=992" alt="Willi Weber spricht nach dem brutalen Überfall:„Ich muss über Wochen ausspioniert worden sein!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die brutalen Szenen in der Stuttgarter Villa von Willi Weber, Ex-Manager von Formel-1-Legende Michael Schumacher, bekommen neue Schärfe. Zwei Tage nach dem Angriff schildert Weber weitere erschütternde Details des Raubüberfalls, der ihn, seine Ehefrau und eine Haushälterin in Todesangst versetzte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maskierte Täter drangen gezielt in seine Villa ein, raubten Luxusuhren und versetzten ihn in Todesangst. Weber ist überzeugt, dass die Täter bestens vorbereitet waren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie konnte es zu diesem perfiden Coup kommen? Und welche Rolle spielt Webers öffentlicher Hausverkauf? Entdecken Sie die schockierenden Details und Hintergründe zu diesem Fall – mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Herford:16-Jähriger auf Weihnachtsmarkt niedergestochen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nrw-16-jaehriger-auf-weihnachtsmarkt-niedergestochen-693b242749112a36c9d71bc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b242749112a36c9d71bc0/bdaae180125a01c226dcadfa8791a4ea,7910b533?w=656" alt="In Herford:16-Jähriger auf Weihnachtsmarkt niedergestochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herford (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Ein Jugendlicher bittet Passanten um Hilfe, taumelt durch eine Seitenstraße. Dann bricht er zusammen. Er schwebt in Lebensgefahr. Auf einem Weihnachtsmarkt in Ostwestfalen ereignete sich eine brutale Attacke.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angriff ereignete sich laut Polizei am Rande des Weihnachtsmarkts in Herford (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->), in einer Seitenstraße nahe einer Kirche. Das Opfer: ein 16-Jähriger. Er erlitt eine Stichverletzung im Rückenbereich, schwebt in Lebensgefahr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Rettungswagen brachte den verletzten Jugendlichen ins Krankenhaus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einem Polizeisprecher brachte ein Rettungswagen den Jugendlichen zur stationären Behandlung in ein Krankenhaus. Inzwischen kümmern sich Ärzte um seine Verletzungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Debütant überragt:Deutscher Darts-Hammer zum WM-Start</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-deutscher-knaller-zum-wm-start-arno-merk-steht-in-runde-2-693b16278d28bdecd52c1411</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b16278d28bdecd52c1411/0dca9c75ac9a1dc50185be2f580bf186,df50466d?w=320" alt="Debütant überragt:Deutscher Darts-Hammer zum WM-Start" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Knaller zum Start der Darts-WM!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsche Darts-Debütant <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-deutscher-debuetant-eroeffnet-heute-die-wm-693ac2267275b2452c3ec201"><!-- --><!--[--><!--[-->Arno Merk (33)<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat überraschend sein Erstrundenmatch gegen Kim Huybrechts (40) gewonnen – mit 3:1!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Huybrechts, WM-Viertelfinalist von 2012 und aktuelle Nummer 53 der Welt, startet zwar besser in die Partie, doch dann dreht Mark auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nummer 163 der Welt lässt sich die Anspannung überhaupt nicht mehr anmerken. „Ich habe ausgeschlafen, entspannt gefrühstückt. Nachmittags habe ich im Pizza Express um die Ecke eine Pizza gegessen“, sagt er vor der Partie locker am DAZN-Mikrofon.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10.000 Mitarbeiter betroffen:Afrikanischer Konzern schluckt deutsche Mode-Kette</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/deutsche-billig-mode-kette-geschluckt-10-000-mitarbeiter-betroffen-693aa3441bc8753b427bc083</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693aa3441bc8753b427bc083/404eef6f4cc7ce2e80b6bc3736efd0a6,b2203497?w=320" alt="10.000 Mitarbeiter betroffen:Afrikanischer Konzern schluckt deutsche Mode-Kette" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bindlach – <!--]--><!--[--><b>Ein Schwergewicht der Textilbranche steht vor einer bedeutenden Veränderung: Die Billig-Mode-Kette NKD mit 2200 Filialen und 10.000 Mitarbeitern in Deutschland, Österreich, Italien, Slowenien, Tschechien, Kroatien und Polen sowie einem eigenen Onlineshop wird geschluckt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das teilt der bisherige Eigner TDR Capital LLP mit, eine Private-Equity-Gruppe mit 15 Milliarden Euro verwaltetem Vermögen. In den sieben Jahren der TDR-Eigentümerschaft habe NKD mit dem Firmenhauptsitz im fränkischen Bindlach in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine „bemerkenswerte Erfolgsgeschichte“ im Bereich Mode geschrieben und seine Position als „führender europäischer Value-Textil-Discounter nachhaltig ausgebaut und gefestigt“. Jetzt wird die Kette von einem Konzern aus Afrika übernommen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Käufer ist die Mr Price Group, eine der größten börsennotierten Einzelhandelsgruppen Südafrikas. Mr Price mit weltweit rund 32.000 Mitarbeitern verkauft via Online-Shops und in 3100 Filialen. Gehandelt wird nicht nur mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/mode-beauty/mode-und-beauty/home-15720810.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mode<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sondern auch mit Haushaltswaren, Finanzdienstleistungen und Telekommunikationsprodukten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt steigerte die Gruppe ihren Umsatz um 5,4 % auf 18,6 Milliarden Rand, umgerechnet 937 Millionen Euro. 2021 wurde das Ziel festgelegt, sich zum wertvollsten Einzelhändler Afrikas zu entwickeln, gemessen an der Marktkapitalisierung. Durch Zukäufe, wie jetzt mit NKD, verfolge man eine klare Wachstumsstrategie, heißt es.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sieben Deutsche verraten in BILD:Darum haben wir uns getrennt!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/sieben-deutsche-verraten-in-bild-darum-haben-wir-uns-getrennt-693a8f28eb03e550eb610cd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a8f28eb03e550eb610cd1/ddd435f2f815fab8f9b9ed465ab4de45,58de2728?w=992" alt="Sieben Deutsche verraten in BILD:Darum haben wir uns getrennt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Haben Sie den 11. Dezember als Paar überstanden? Dieser Tag gilt als der gefährlichste für Beziehungen weltweit, berichtet der Mathematiker Christian Hesse. Eine umfangreiche Analyse von Social-Media-Daten über 10 Jahre zeigt: An keinem anderen Datum wird so oft der Beziehungsstatus geändert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch was bringt Paare dazu, ausgerechnet an diesem Tag einen Schlussstrich zu ziehen? Erfahren Sie mehr über die persönlichen Geschichten von Trennungen und die Hintergründe des „International Breakup Day“ – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mannschaftshotel geheim gehalten +++ Teile des Luftraums gesperrt:Stuttgart-Party im Hochrisiko-Spiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league-gegen-tel-aviv-stuttgart-party-im-hochrisiko-spiel-693b02704e966c0bbc967542</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b02704e966c0bbc967543/fc9569282c9122db667b21e6f315d0b6,b5bec4f6?w=576" alt="Mannschaftshotel geheim gehalten +++ Teile des Luftraums gesperrt:Stuttgart-Party im Hochrisiko-Spiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stuttgart siegt in der Fußball-Festung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch das 4:1 gegen Maccabi Tel Aviv hat der VfB mit zwölf Punkten beste Chancen aufs Achtelfinale. Aus Angst vor politisch motivierten bis hin zu antisemitischen Ausschreitungen gegen den Israel-Klub rüstete die Polizei massiv auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hochrisiko-Spiel: Das Maccabi-Hotel wurde geheim gehalten, Teile des Luftraums gesperrt. Taschen, Rucksäcke, Fahnen - verboten! Teile der Ultras beider Klubs blieben aus Protest vor den extremen Sicherheitsvorkehrungen dem Spiel fern.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jetzt wissen Fans und Vereine, wann genau sie im DFB-Pokal-Viertelfinale spielen dürfen...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Teilnahme Israels:Nemo gibt ESC-Pokal zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wegen-teilnahme-israels-nemo-gibt-esc-pokal-zurueck-693b146f840050c476910429</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b146f840050c47691042a/fc9bbc91eb60b5356b75b97663f4d28f,491e2575?w=576" alt="Wegen Teilnahme Israels:Nemo gibt ESC-Pokal zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Genf (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Er möchte ihn nicht mehr: Wegen der voraussichtlichen Teilnahme Israels am nächsten Eurovision Song Contest gibt der Schweizer ESC-Star Nemo den Pokal für seinen Sieg im Jahr 2024 zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es geht um die Tatsache, dass der Wettbewerb wiederholt dazu benutzt wurde, um das Image eines Staates aufzubessern, dem schweres Fehlverhalten vorgeworfen wird“, sagte Nemo auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das 26-jährige Musiktalent verwies darauf, dass eine Untersuchungskommission des UN-Menschenrechtsrates zu dem Schluss gekommen ist, dass Israels Behörden und Sicherheitskräfte im Gazastreifen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/voelkermord/news-fotos-videos-17024494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Völkermord<!--]--><!--]--></a><!--[--> begangen hätten. Laut den Organisatoren des ESC stehe das Event für Einheit, Inklusion und Würde, doch die Teilnahme Israels zeige einen Konflikt zwischen diesen Werten und den Entscheidungen der Europäischen Rundfunkunion (EBU), so Nemo. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Israels Außenministerium hat den Vorwurf des UN-Gremiums kategorisch zurückgewiesen und der palästinensischen Terror-Organisation </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamas</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Völkermord-Absichten gegen Israel vorgeworfen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestseller im Test:Das ist Deutschlands beliebtester WLAN-Verstärker!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/wlan-verstaerker-test/#h-preistipp-und-aktueller-bestseller-fritzrepeater-1200-ax-passt-fast-immer</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b40a975d3e123a945b12a8/d7d6a8ca819e340401fc4c2a04cb363c,34a2f216?w=656" alt="Bestseller im Test:Das ist Deutschlands beliebtester WLAN-Verstärker!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bericht enthüllt Details:30 Sekunden! So knapp entkamen die Louvre-Räuber</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/es-geht-um-30-sekunden-so-knapp-entkamen-die-louvre-raeuber-693a99f767b7b91957cf9e57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a99f767b7b91957cf9e57/8c292bc4866cfedeadf186d0bbfd5867,5c58ea77?w=320" alt="Bericht enthüllt Details:30 Sekunden! So knapp entkamen die Louvre-Räuber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Sie spazierten als Bauarbeiter verkleidet in die Apollo-Galerie des weltberühmten Museums. Dann öffneten sie mit Gewalt die Vitrinen und klauten historischen Schmuck im Wert von 88 Millionen Euro.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mitglieder des Louvre-Kommandos waren dreist – doch sie hatten auch Glück. Wie knapp die Räuber nur entkamen, eröffnet nun ein Sicherheitsbericht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„30 Sekunden später hätten die Securitas-Agenten oder die Polizei die Flucht der Diebe verhindern können“, erklärte Noël Corbin, Direktor der Generalinspektion für kulturelle Angelegenheiten, als er den Sicherheitsbericht jetzt vorstellte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sicherheitsleute des Louvre hätten die Vorschriften während des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/raubueberfall/nachrichten-news-fotos-videos-21029392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Raubüberfalls<!--]--><!--]--></a><!--[--> korrekt befolgt, doch die Sicherheitszentrale sei „unterausgestattet“ gewesen: Es habe nicht genügend Bildschirme gegeben, um die verschiedenen Kamerabilder schnell zu überprüfen. Wie die französische Zeitung „Le Parisien“ berichtet, war dieser Mangel erst im August 2025, zwei Monate vor dem Raubüberfall, in einem Dokument vermerkt worden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verona Pooth:„Für meine Familie würde ich mein Leben geben“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verona-pooth-fuer-meine-familie-wuerde-ich-mein-leben-geben-693ae5dd840050c47691011f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ae5dd840050c47691011f/26f8fafb6b42f5a27fc275c9628c008b,220be4f9?w=320" alt="Verona Pooth:„Für meine Familie würde ich mein Leben geben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verona Pooth (57) betritt den Axel-Springer-Neubau – und sofort liegt dieser besondere Verona-Schimmer in der Luft. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau, die seit Jahrzehnten wie keine andere Popkultur, Glamour und Geschäftssinn verbindet, beeindruckt – auch mit ihrer Herzenswärme. Verona Pooth erzählt im Gespräch mit BILD-Chefredakteurin Marion Horn ganz offen, wie Weihnachten in Deutschland wird – und wie die Liebe ihr Leben perfekt machte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Marine verfolgt Russen-Kriegsschiff:Putin schickt zweiten Zerstörer in die Ostsee</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/russische-marine-vor-fehmarn-zweiter-zerstoerer-in-der-ostsee-693a7a5c11f914c89b859e04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a7a5c11f914c89b859e05/c7df624bb70479ec44bc2bd8dc2e2d9f,ec9ba819?w=992" alt="Deutsche Marine verfolgt Russen-Kriegsschiff:Putin schickt zweiten Zerstörer in die Ostsee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>Die russische Marine macht sich in der Ostsee breit. Am Mittwoch tauchte die „Severomorsk“ vor Fehmarn auf. Damit haben die Seestreitkräfte von Kreml-Despot Wladimir Putin erstmals seit über einem Jahr wieder zwei gefährliche Zerstörer in unserer Nähe im Einsatz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Severomorsk“ (163 Meter lang) ist laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.kn-online.de/schleswig-holstein/russland-verlegt-weiteren-zerstoerer-der-nordflotte-in-die-ostsee-3FEFTRMUHJDMRDQ3ZJILZMOTWQ.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Kieler Nachrichten<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ (KN) von ihrem letzten Einsatz bei der russischen Nordflotte zur Baltischen Flotte in Baltijsk (früher Pillau) in der russischen Exklave <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-laesst-mega-abhoerstation-bauen-direkt-an-nato-grenze-68a46c8ece696d388164233a"><!-- --><!--[--><!--[-->Kaliningrad<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/marine/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20540120.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Marine <!--]--><!--]--></a><!--[-->habe das Kriegsschiff dabei beobachtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Bericht zufolge wartete das deutsche Aufklärungsschiff „Oste“ auf das russische Schiff. Nachdem das Kriegsschiff die dänischen Gewässer im Großen Belt verlassen hatte, drehte es ordentlich auf. Mit Bugwelle und 18 bis 19 Knoten (entspricht ungefähr 35 km/h) sei der Zerstörer an Puttgarden vorbeigefahren – das deutsche Spezialschiff folgte mit derselben Geschwindigkeit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Experten ein ungewohnt aggressives Verhalten der Russen. „Wir sehen, dass die russische Marine versucht, in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[--> Oberwasser zu bekommen“, sagte Marine-Experte Sebastian Bruns den „KN“. Auch wolle <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein klares Zeichen setzen: „Finger weg von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/putins-schattenflotte-zoll-darf-tanker-eventin-nicht-einziehen-693a888d470feae1f42789b9"><!-- --><!--[--><!--[-->Schattenflotte<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist dabei die Botschaft.“ Denn: Fast zeitgleich seien vier Tanker mit russischem Rohöl und LNG durch den Fehmarnbelt gefahren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufschieberitis-Koalition:Diese Probleme werden ins neue Jahr verschoben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/regierung-lobt-reformen-merz-koalition-in-der-kritik-693aa3731bc8753b427bc093</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693aa3731bc8753b427bc094/34c6541dc4526841994d6fe5fc51af9e,bee81607?w=576" alt="Aufschieberitis-Koalition:Diese Probleme werden ins neue Jahr verschoben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Zumindest in Sachen Eigenlob ist diese Regierung ganz weit vorn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->CDU-Kanzler Friedrich Merz (70) pries am Donnerstagmorgen nach dem nächtlichen Koalitionsausschuss seine Regierung über den grünen Klee: „So umfangreiche Reformen hat es in Deutschland noch nie gegeben.“ Und: Die Koalition könne „wirklich mit einer guten Bilanz“ ins neue Jahr gehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Klang fast so schön wie Weihnachten.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Wahrheit saß Merz am Abend zuvor zwar ganze acht Stunden mit CSU-Chef Markus Söder (58) sowie den SPD-Chefs Bärbel Bas (57) und Lars Klingbeil (47) bei Kassler und Grünkohl zusammen. Doch einigen konnten sie sich außer auf einen Bauturbo für Straßen auf gar nichts.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Asien-Dumping:Thyssenkrupp stoppt Superstahl-Produktion</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/thyssenkrupp-stoppt-superstahl-produktion-in-zwei-werken-trotz-steigenden-bedarfs-693aafa2510a80de8c1d92c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693aafa2510a80de8c1d92c6/274ba92b8de8e7650e55bac37edd9281,221aded6?w=576" alt="Asien-Dumping:Thyssenkrupp stoppt Superstahl-Produktion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein wichtiger Zukunftsstoff und erzielt eigentlich Spitzenpreise. Trotzdem stoppt Thyssenkrupp die Produktion des Super-Stahls bis Ende des Jahres. Begründung: „massiv gestiegene niedrigpreisige Importe, insbesondere aus Asien.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das trifft 1200 Mitarbeiter in gebeutelten Industrierevieren: Gelsenkirchen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Isbergues in Nordfrankreich. Sie stellen sogenanntes kornorientiertes Elektroband her. Die Eisen-Silizium-Legierung wird in Windkraftanlagen, Trafos und Umspannwerken eingesetzt, sorgt für schnellen Stromfluss. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Elektroblech kostet rund 5000 Euro pro Tonne. Rohstahl liegt bei etwa 650 Euro. Wegen des Ausbaus erneuerbarer Energien und des steigenden Strombedarfs rechnen Experten mit einer Verdreifachung des Marktes bis 2050. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Windparks wie dieser im Brandenburgischen Niedergörsdorf sorgen mit für den Boom von kornorientiertem Elektroband. Trotzdem stoppt Thyssenkrupp die Produktion<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Time“-Cover kürt Personen des Jahres:Magazin hebt KI-Giganten in den Himmel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/time-cover-kuert-personen-des-jahres-magazin-hebt-ki-giganten-in-den-himmel-693b1c390e3b600bb36e58e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b1c390e3b600bb36e58e9/3c3439da70e9c5bf3f32c261016b041d,bc6d66c6?w=656" alt="„Time“-Cover kürt Personen des Jahres:Magazin hebt KI-Giganten in den Himmel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Das „Time“-Magazin hat „die Architekten der KI“ (Künstliche Intelligenz) zu den Persönlichkeiten des Jahres gekürt und feiert sie auf dem Cover der Jahresendausgabe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Tech-Giganten vereint: Die Zeitschrift veröffentlichte am Donnerstag ein Titelbild, das unter anderem OpenAI-Chef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/openai-chatgpt-entwickler-schliesst-mega-deal-mit-amazon-69094146179af97ae7d7667b"><!-- --><!--[--><!--[-->Sam Altman<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt sowie Nvidia-Chef Jensen Huang, Tech-Milliardär Elon Musk (xAI) und Meta-Chef Mark Zuckerberg. Ein zweites Titelbild zeigt die Buchstaben „AI“ (Artificial Intelligence, KI) in einem Baugerüst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die KI-Bosse hätten „das Ruder der Geschichte“ übernommen und entwickelten Technologien, die die Informationslandschaft und die menschlichen Lebensgrundlagen grundlegend veränderten, erklärte „Time“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Sie haben die Regierungspolitik neu ausgerichtet, geopolitische Rivalitäten verändert und Roboter in die Haushalte gebracht“, betonte die Zeitschrift. KI sei „möglicherweise das folgenreichste Instrument im Wettbewerb der Großmächte seit der Einführung von Atomwaffen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Großer Ansturm auf die Bud-Spencer-Gewürzbox!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b214849112a36c9d71b9f/8d8367ecef02d42453600f8445202e83,9f75ad57?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Großer Ansturm auf die Bud-Spencer-Gewürzbox!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 21:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>