<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann (53) rast in Menschenmenge:Fans gehen auf Fahrer los</title>
    <link>https://www.bild.de/news/england-auto-faehrt-in-meister-parade-des-fc-liverpool-6834aa965f7a8d25a5be304f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834aa965f7a8d25a5be3050/05f1ea1a7940c5728880c103bdcd083f,bcad92cd?w=992" alt="Mann (53) rast in Menschenmenge:Fans gehen auf Fahrer los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei der Meister-Parade des FC Liverpool ist am Montagabend ein Auto in die Menschenmenge gerast. Noch ist unklar, wie viele Personen bei dem Zwischenfall verletzt wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verschiedene Videos zeigen, wie ein dunkler Van in der Water Street in die Menschenmenge fährt. Wütende Fans stürmen daraufhin auf das Fahrzeug zu; mutmaßlich, um den Fahrer am Weiterfahren zu hindern – oder auf ihn loszugehen. Sie schlagen mit den Fäusten und Gegenständen auf das Auto ein. Dann beschleunigt der Fahrer wieder, erfasst erneut mehrere Fans. Als der Wagen schließlich endgültig zum Stehen kommt, umringen mehrere Polizisten das Auto.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizeiangaben passierte der Schock-Vorfall gegen 18 Uhr Ortszeit (19 Uhr MESZ). Zu diesem Zeitpunkt sollen Tausende Fans auf den Straßen der nordenglischen Stadt unterwegs gewesen sein. Der Fahrer des Fahrzeugs wurde festgenommen, wie die Polizei weiter mitteilte. Es soll sich offiziellen Angaben zufolge um einen 53-jährigen „weißen britischen Mann“ aus der Gegend um Liverpool handeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Zeitung „</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mirror.co.uk/news/uk-news/liverpool-parade-premier-league-live-35290116" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Mirror</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“ berichtet unter Berufung auf Augenzeugen, der Fahrer sei „absichtlich“ in die Menschenmenge gefahren. Eine Bestätigung für einen vorsätzlichen Angriff gab es seitens der Polizei jedoch bislang nicht. Ob also Absicht oder etwa ein medizinischer Notfall vorlag, ist bislang noch nicht bekannt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 20:26:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann rast in Meister-Parade:Liverpool veröffentlicht Klub-Statement</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool-veroeffentlicht-klub-statement-mann-rast-in-parade-6834bebc549cd2709c015118</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834bebc549cd2709c015119/6a0753ced4bd4dfe20964680d0869790,d3be8b25?w=576" alt="Mann rast in Meister-Parade:Liverpool veröffentlicht Klub-Statement" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Feierlichkeiten des FC Liverpool zum Gewinn der 20. Meisterschaft wurden plötzlich zum Horror.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Auto ist während der Parade in die Menschenmenge gefahren. Noch ist unklar, wie viele Personen bei dem Zwischenfall verletzt wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf X (ehemals Twitter) hat sich mittlerweile der Verein zu Wort gemeldet. „Wir stehen in direktem Kontakt mit der Polizei von Merseyside bezüglich des Vorfalls in der Water Street, der sich gegen Ende der Trophäenparade heute Abend ereignet hat“, schreibt der FC Liverpool.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Weiter heißt es: „Unsere Gedanken und Gebete sind bei denjenigen, die von diesem schweren Vorfall betroffen sind.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 20:26:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Stunde vor dem Vorfall postete er noch Videos:Klopp verfolgte die Parade vom Fenster aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool-juergen-klopp-verfolgte-die-parade-vom-fenster-aus-6834bada483217376d488493</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834bada483217376d488494/94e0e8a9de4945948b9a02b46b0cfdb5,607cc8e4?w=576" alt="Eine Stunde vor dem Vorfall postete er noch Videos:Klopp verfolgte die Parade vom Fenster aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sollte die große Feier werden, am Ende wurde es zur Tragödie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Rande der Meisterfeier des FC Liverpool ist ein Auto in die Menschenmenge gefahren. Noch ist unklar, wie viele Personen bei dem Zwischenfall verletzt wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jürgen Klopp verfolgte die Feier seiner ehemaligen Mannschaft vor Ort. Schon in den vergangenen Tagen war Klopp – mittlerweile „Global Head of Soccer“ bei Red Bull – in Liverpool unterwegs gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf Instagram postete der ehemalige Liverpool-Trainer (von 2015 bis 2024) eine Stunde vor dem Vorfall mehrere Fotos und Videos von der Meisterschaftsparade. Klopp selbst war in einem Gebäude, filmte hinter einer Glasscheibe.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 20:26:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Umfrage:Plötzlich wird Klingbeil gefährlich für Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/exklusive-umfrage-ploetzlich-wird-klingbeil-gefaehrlich-fuer-merz-68345a18559eab2f8a9ba052</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68345a18559eab2f8a9ba053/e9e9f00f65b346a0f499466feb58a2b9,be39244d?w=992" alt="Exklusive Umfrage:Plötzlich wird Klingbeil gefährlich für Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Umfrage-Überraschung für die SPD! Bei einem wichtigen Wert wird die Partei von Finanzminister Lars Klingbeil gefährlich für CDU-Kanzler Friedrich Merz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alles über die exklusive Umfrage nur mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 20:26:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw kracht in S-Bahn:16 Verletzte! Zug-Inferno in Österreich</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zugunglueck-in-der-steiermark-lkw-kracht-in-s-bahn-flammen-inferno-68348ef8c3d43c3a5fc74903</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68348ef8c3d43c3a5fc74904/527a6433c5fa06a92e9ac39aef6eb224,501f7bf8?w=576" alt="Lkw kracht in S-Bahn:16 Verletzte! Zug-Inferno in Österreich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->St. Ruprecht an der Raab (Steiermark) –<!--]--><!--[--><b> Es knallte gewaltig, dann schlugen meterhohe Flammen aus dem Führerstand: Ein Lkw krachte auf einem Bahnübergang in der Oststeiermark mit einem Zug zusammen – beide Fahrzeuge gingen in Flammen auf. Mehrere Menschen wurden verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Lkw prallte gegen 11.30 Uhr in St. Ruprecht an der Raab (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[-->) auf einem unbeschrankten Bahnübergang frontal mit einem Zug der S-Bahnlinie 31 zusammen. Der Crash war so heftig, dass sowohl der Lkw als auch der Triebwagen des Zuges in Vollbrand gerieten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Von Weitem ist die Rauchwolke zu sehen. Nach dem Crash standen sowohl der Lkw als auch das Führerhaus des Zuges in Vollbrand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über dem Unglücksort stiegen dichte Rauchwolken in den Himmel, das Führerhaus des Zuges brannte aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 20:26:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meghan und Lilibet teilen Liebe zum Imkern:Zu Besuch bei der Bienenkönigin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/meghan-und-lilibet-beim-imkern-zu-besuch-bei-der-bienenkoenigin-683414b411c54108e4fe94df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683414b411c54108e4fe94e0/802997ffda737b35665ed4854bbd7001,bee2fdd5?w=576" alt="Meghan und Lilibet teilen Liebe zum Imkern:Zu Besuch bei der Bienenkönigin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Royale Audienz bei der Bienenkönigin! Die Herzogin von Sussex zeigt sich in einem neuen Instagramvideo beim Ausflug zu ihren Bienen – ganz in Weiß, eingehüllt im Imkeranzug. An ihrer Seite: Tochter Lilibet, in Schutzkleidung und Regenbogen-Gummistiefeln.
￼
</b><!--]--><!--[-->Die kleine Prinzessin stapft Richtung Bienenstock und dreht sich strahlend zu Mama um. 
Vor den Bienen ist die 3-Jährige bestens geschützt. Der Clip ist der neueste Clou von Meghans Social-Media-Strategie. Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/herzogin-meghan-bild-analysiert-ihre-pinnwand-zum-7-hochzeitstag-682b3c9a54af8e705c12cb6d"><!-- --><!--[--><!--[-->die Selbstinszenierung der Herzogin<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ihrer Marke zeigt sie immer öfter auch ihre Kids. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Prinz Harry (40) war kurz Statist in Meghans Netflix-Serie „With Love, Meghan“. Inzwischen ist bekannt, dass die Herzogin eine zweite Staffel drehen wird. Dazu moderiert sie einen Podcast und betreibt das Lifestyle-Unternehmen „As Ever“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/herzogin-meghan-mit-lilibet-im-garten-hier-zeigt-sie-ihre-schoenste-rose-680f295dd40b10440c2b6d08"><!-- --><!--[--><!--[-->Das Mama-Tochter-Duo<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Einsatz für die Bienen. Meghans Honigliebe ist längst mehr als nur ein Hobby. Über ihr Lifestyle-Label „As Ever“ verkaufte die Herzogin im Frühjahr eine limitierte Wildblumen-Honig-Edition – inklusive Honigwabe (25 Euro pro Glas).<!--]--><!--[--><b>
￼
</b><!--]--><!--[-->Auch in ihrer Netflix-Doku „With Love, Meghan“ schlüpfte sie in die Rolle der Imkerin und griff nach den Waben im lebenden Bienenstock. „Es ist dieser kleine Reminder, etwas zu tun, das dir ein bisschen Angst macht“, hatte sie in der Serie gesagt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In ihrer Netflix-Serie besucht Meghan zusammen mit dem Profi-Imker Branden Aroyan einen Bienenstock<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 20:26:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Messer-Attacke am Hauptbahnhof Hamburg:Irre KI-Kampagne gegen den 
Helden-Syrer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/nach-messer-angriff-am-hauptbahnhof-irre-ki-kampagne-gegen-den-helden-syrer-68349e5f5f7a8d25a5be2fe2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68349e5f5f7a8d25a5be2fe2/f3386a8c5464bef00948b2adc406484b,cb6c201d?w=656" alt="Nach Messer-Attacke am Hauptbahnhof Hamburg:Irre KI-Kampagne gegen den 
Helden-Syrer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Ein junger Syrer rettet Dutzende Menschen, riskiert dabei sein eigenes Leben. Jetzt wird er selbst zur Zielscheibe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Messerangriff im Hamburger Hauptbahnhof am Freitagabend überwältigte der 19-jährige Muhammad Al Muhammad gemeinsam mit einem weiteren Passanten die 39-jährige Angreiferin – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/amok-tat-am-hamburger-hauptbahnhof-12-stiche-in-20-sekunden-6832f8cf6f5de97abdf9f5f0"><!-- --><!--[--><!--[-->und verhinderte so, dass noch mehr Menschen verletzt werden.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch im Netz rollt seit gestern eine perfide Desinformationskampagne: Vor allem auf „X“ tauchen plötzlich eindeutig mit Künstlicher Intelligenz erstellte Fotomontagen auf – sie zeigen den Syrer deutlich muskulöser vor einem Hamburger Fahrplan, einmal sogar auf Sylt. Immer wieder versehen mit derselben Unterstellung: Die Heldengeschichte sei frei erfunden, eine Medienlüge. Diesen Mann gebe es gar nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Die zugrunde liegende Originalaufnahme, auf der Muhammed Al Muhammad in Berlin vor dem Branden­burger Tor steht und die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.spiegel.de/panorama/justiz/messerangriff-am-hamburger-hauptbahnhof-ich-habe-mich-entschieden-die-frau-zu-stoppen-a-277d8024-ae39-4365-b2b5-5a02e9d93c1c" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DER SPIEGEL<!--]--><!--]--></a><!--[--> zuerst veröffentlichte, stammt aus seinem Privat­archiv – lange vor der Attacke aufgenommen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 20:26:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verona Pooth über Kohle:„Wenn ihr etwas wollt, müsst ihr dafür arbeiten“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verona-ueber-kids-und-geld-wenn-ihr-was-wollt-muesst-ihr-dafuer-arbeiten-6834322c559eab2f8a9b9c2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834322c559eab2f8a9b9c2b/9486747c532101c743d7bee767d3cd18,bd580344?w=320" alt="Verona Pooth über Kohle:„Wenn ihr etwas wollt, müsst ihr dafür arbeiten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Wir haben doch alle Glück gehabt, dass ich keine Wirtschaftssendung moderiere“, sagte Verona Pooth einmal über sich selbst. Und spielte damit auf ihr Dummchen-Image an, das man ihr am Anfang ihrer Karriere verpasste. „Heute sage ich: Unterschätzt zu werden, war ein Geschenk!“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und tatsächlich sind ihre Tipps Gold wert – denn Pooth schaffte es mit cleveren Investments zu finanzieller Unabhängigkeit! Sie begann schon früh, in Immobilien zu investieren – lange vor ihrer Hochzeit mit Ehemann Franjo. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Ich war noch relativ jung, als ich die ersten zwei Penthouses in Hamburg an der Elbchaussee gekauft habe. Ich habe sie später verkauft und gemerkt, dass sich das definitiv ausgezahlt hat“, erzählt die Geschäftsfrau, Moderatorin und Werbe-Ikone im Gespräch mit dem </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://finanzielle.de/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Magazin „finanzielle“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Das ganze Interview erscheint am 3. Juni.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Covergirl Verona ziert die aktuelle Ausgabe von „finanzielle“ – ein Finanzmagazin für Frauen, mit Strategien fürs Sparen, Investieren und Vorsorgen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 20:26:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frist endet heute!:So schützen Sie Ihre Daten vor der Meta-KI</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/meta-nutzt-user-daten-widerspruch-moeglich-681222bf10132913ef5fe216</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/681222bf10132913ef5fe216/a0b66d99d07c05cc2583687ea7946817,c74260f8?w=320" alt="Frist endet heute!:So schützen Sie Ihre Daten vor der Meta-KI" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der US-Techkonzern Meta will ab Dienstag (27. Mai) Daten von Facebook- und Instagram-Nutzern für das Training seiner Künstlichen Intelligenz „Meta AI“ verwenden - ohne vorherige Zustimmung der Nutzer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur bis zum 26.5. um Mitternacht können Sie widersprechen. BILD-Anwältin Nicole Mutschke erklärt, wie konkret der Konzern zukünftig User-Daten nutzen möchte und wie Sie Widerspruch einlegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.facebook.com/privacy/genai" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Facebook<!--]--><!--]--></a><!--[--> informiert der Konzern selbst darüber, dass öffentliche Informationen wie Beiträge und Kommentare von Konten, deren Inhaber 18 Jahre oder älter sind, sowie Interaktionen ab dem 27.05.2025 verwendet werden sollen. Öffentlich sind danach insbesondere<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Name sowie Facebook- und Instagram-Benutzername<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 20:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was macht der denn da?:Topmodel-Star in Elversberg aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/relegation-topmodel-star-in-elversberg-aufgetaucht-6834aec15f7a8d25a5be3093</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834aec15f7a8d25a5be3094/09ee4421d28960a5f5dc3c0fcb279d3c,5d8a4d1?w=576" alt="Was macht der denn da?:Topmodel-Star in Elversberg aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Endspiel um die Bundesliga!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Relegations-Rückspiel empfängt der SV Elversberg den FC Heidenheim (Hinspiel: 2:2).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor der Partie taucht plötzlich „Germanys next Topmodel“-Star Thomas Hayo im TV auf, spricht bei „Sat1“ über seine Leidenschaft zu Elversberg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 20:26:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trainer UND Manager weg?:Wilde Gerüchte ganz kurz vor Anpfiff!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-trainer-und-manager-weg-wilde-geruechte-kurz-vor-anpfiff-6834b1e5559eab2f8a9ba72f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6834b1e5559eab2f8a9ba730/82b2411ce39f94e904de3868b7ff18e4,2f43083d?w=576" alt="Trainer UND Manager weg?:Wilde Gerüchte ganz kurz vor Anpfiff!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zum Abschied noch Geschichte schreiben?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Elversberg kann zum 1. Mal in die Bundesliga aufsteigen. Doch vor dem Relegationsrückspiel gegen Heidenheim gibt es plötzlich Gerüchte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hauen etwa Trainer Horst Steffen und Manager Nils-Ole Book ab?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Sat1-Interview spricht Moderator Matthias Opdenhövel den Manager auf die „hartnäckigen Gerüchte“ an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 May 2025 20:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>