<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall überschattet Kreuzfahrt-Ausflug:Deutsche Touristin von Welle erfasst und getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tragisches-unglueck-in-baiona-touristin-von-welle-erfasst-694561f76376e847b7db5477</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694561f76376e847b7db5478/a2e6d0b3cfce2e309783e179d26eaf7d,9e88ce3d?w=992" alt="Unfall überschattet Kreuzfahrt-Ausflug:Deutsche Touristin von Welle erfasst und getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Baiona (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Ein Moment der Unachtsamkeit, ein letzter Schritt zu nah ans Meer – und dann die tödliche Wucht der Natur. Eine 85 Jahre alte deutsche Touristin ist am Donnerstagnachmittag an der galicischen Atlantikküste ums Leben gekommen, nachdem sie beim Fotografieren von einer Welle erfasst und gegen die Felsen geschleudert worden war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Seniorin hielt sich am Strand „A Concheira“ in Baiona (Provinz Pontevedra in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/spanien/thema-spanien-alle-infos-80024300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spanien<!--]--><!--]--></a><!--[-->) auf. Um 14.36 Uhr wurde sie von einer besonders starken Welle überrascht. Die Frau stürzte auf den nassen Felsen, wurde mitgerissen und tödlich verletzt. Wie spanische Medien berichten, entdeckte ein Passant später ihren leblosen Körper am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/strand/reise-nachrichten-news-fotos-videos-19063400.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Strand <!--]--><!--]--></a><!--[-->und wählte sofort den Notruf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 85-Jährige war Teil einer deutschen Reisegruppe, die im Rahmen eines organisierten Landausflugs von einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/kreuzfahrten/kreuzfahrt/kreuzfahrt-alle-infos-78901190.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kreuzfahrtschiff<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs war, das im Hafen von Vigo lag. Nach Angaben spanischer Medien hatte sich die Frau kurzzeitig allein in dem Küstenbereich aufgehalten, um Fotos zu machen – ein tragischer Entschluss mit furchtbaren Folgen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Frau verlor offenbar das Gleichgewicht, nachdem sie von den Wellen erfasst wurde. Ein Anwohner filmte zufällig das Unglück von seinem Appartement aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mir passieren noch viele Fehler“:Anika Neuer entschuldigt sich bei ihren Teilnehmern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anika-neuer-als-pilates-trainerin-so-macht-sie-sich-in-ihrem-neuen-job-69445d00f6fc544dba9accd4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69445d00f6fc544dba9accd5/03dda6747871c1c8f8e54837d7cf81f2,5f176afb?w=992" alt="„Mir passieren noch viele Fehler“:Anika Neuer entschuldigt sich bei ihren Teilnehmern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ex-Handball-Profi Anika Neuer hat das Spielfeld gewechselt und steht nun als Trainerin im edlen Pilates-Studio „Josef P.“ am Tegernsee im Kursraum. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie meistert sie den Übergang vom Teamsport zur individuellen Körperarbeit? BILD war live bei einer ihrer Pilates-Stunden dabei und erlebte, wie sie ihre Klasse anleitet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klatsche für Kanzler Merz!:AKK wird Chefin der Adenauer-Stiftung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ex-verteidigungsministerin-kramp-karrenbauer-wird-chefin-der-adenauer-stiftung-6945697dba368aa01269e316</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945697dba368aa01269e317/d65e0822b747ce18925e4573839a782f,991ed32c?w=576" alt="Klatsche für Kanzler Merz!:AKK wird Chefin der Adenauer-Stiftung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dieses Ergebnis ist eine Niederlage für Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU)! Die frühere CDU-Chefin und Verteidigungsministerin Annegret Kramp-Karrenbauer (63) ist neue Vorsitzende der CDU-nahen Konrad-Adenauer-Stiftung (KAS).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die frühere saarländische Ministerpräsidentin erhielt nach Angaben der Stiftung im ersten Wahlgang 28 Stimmen. Damit setzte sie sich gegen den einflussreichen CDU-Bundestagsabgeordneten Günter Krings (56, 21 Stimmen) durch. Der Chef der NRW-Landesgruppe der Unionsfraktion war von Kanzler Merz für den Vorsitz vorgeschlagen worden. Kramp-Karrenbauer tritt die Nachfolge des langjährigen Vorsitzenden Norbert Lammert an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erstmals in der 70-jährigen Geschichte der KAS wurde in einer Kampfabstimmung über den Vorsitz entschieden. Mit Kramp-Karrenbauer hat sich die deutlich bekanntere Kandidatin durchgesetzt. Die Saarländerin war von 2019 bis 2021 Verteidigungsministerin in der schwarz-roten Regierung unter Kanzlerin Angela Merkel. 2018 setzte sie sich in einer Kampfabstimmung gegen Merz um den CDU-Vorsitz durch und blieb zwei Jahre an der Spitze der Partei, die Merz nun seit Anfang 2022 als Vorsitzender führt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kanzler hatte sich Mitte November in einem Brief an Lammert für Krings als Vorsitzenden ausgesprochen. Darin lobt er die national und international „umfangreiche Erfahrungen in vielen Bereichen der Politik und der Wissenschaft“. Krings gehört dem Bundestag seit 2002 an, ist stellvertretender Fraktionschef für die Fachbereiche Inneres und Recht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horror-Crash in NRW:Zwei Menschen auf Autobahn totgerast</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/horror-crash-in-nrw-zwei-unfallopfer-betreten-a57-totgerast-69452d56f6fc544dba9ad610</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69452d56f6fc544dba9ad611/4d0002ccdcab898203ee9225d23ed505,bd2625a?w=576" alt="Horror-Crash in NRW:Zwei Menschen auf Autobahn totgerast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Zwei Tote am frühen Freitagmorgen auf der A57. Nach einem Auffahrunfall stiegen zwei Insassen aus ihrem BMW und wurden von einem nachkommenden Fahrzeug tödlich erfasst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Polizei in Düsseldorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) waren der 26-Jährige und seine 21-jährige Beifahrerin am frühen Morgen Richtung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.google.com/search?hl=de&amp;q=K%C3%B6ln%20news%20videos%20site%3Abild.de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Köln<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs, als ihr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bmw/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19087290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BMW<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus zunächst unklarer Ursache zwischen Kamp-Lintfort und Moers auf einen Lastwagen auffuhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Wagen geriet daraufhin ins Schleudern und kam auf der Fahrbahn zum Stehen. Beide Insassen verließen das Fahrzeug und betraten die Fahrbahn, wo sie von einem Auto erfasst wurden. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aus diesem Wagen stiegen die beiden Insassen und betraten die A57<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach plötzlichem Tod seines Bruders:Leipzig-Star verlässt die Bundesliga!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-nach-tod-seines-bruders-kampl-verlaesst-rb-leipzig-sofort-69455af4ba368aa01269e1e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69455af4ba368aa01269e1e1/be2ec00ec839efdf96b57a5c0d21555e,c6cd1b37?w=656" alt="Nach plötzlichem Tod seines Bruders:Leipzig-Star verlässt die Bundesliga!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>283 Spiele, 10 Tore, 23 Assists und immer 100 Prozent. Unvergessen auch, wie er bei einem seiner zwei DFB-Pokalsiege ganz frech Red Bull in den Pott kippte. Doch jetzt ist das Kapitel RB Leipzig für Kevin Kampl (35) beendet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der sympathische Mittelfeldantreiber, der seit 2017 für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig/startseite-leipzig-31148870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RB Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufgelaufen ist, verlässt den Bundesligisten mit sofortiger Wirkung. Der traurige Grund: Nachdem sein älterer Bruder Seki (†51) Ende Oktober ganz plötzlich verstorben ist, will Kampl nun ganz für seine Familie da sein. An Fußball ist vorerst nicht zu denken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kampl hatte sich vor wenigen Wochen emotional bei Instagram gemeldet, über den Todesfall seines Bruders geschrieben:</b><!--]--><!--[--> „Mein großer Bruder! Du warst mein bester Freund. Der beste Bruder, Sohn, Vater und Onkel, den man sich im Leben wünschen konnte. Ohne Dich wird es niemals mehr sein, wie es einmal war.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leipzig-Profi Kevin Kampl (r.) mit seinem Bruder Seki<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Kinder plötzlich allein:Mann sticht Ex-Frau (40) tot und flieht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/vier-gemeinsame-kinder-mann-sticht-auf-ex-frau-40-ein-und-flieht-6945477dba368aa01269df9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945477dba368aa01269df9f/77d59981542c6d1f386f2a28b9a46161,aca90dba?w=320" alt="Vier Kinder plötzlich allein:Mann sticht Ex-Frau (40) tot und flieht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Apensen – <!--]--><!--[--><b>Am Freitagmorgen kam es in der norddeutschen Gemeinde Apensen zu einer furchtbaren Bluttat. Eine vierfache Mutter (†40) wurde von ihrem 57-jährigen Ex-Partner erstochen. Nach dem Verdächtigen wird gefahndet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein zunächst unbekannter Täter hatte gegen 8.00 Uhr an der Wohnungstür des Opfers geklopft. Als die 40-jährige Wohnungsinhaberin die Tür öffnete, hatte der dunkel gekleidete und vermutlich maskierte Mann mehrfach auf sie eingestochen und war anschließend geflüchtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizei am Tatort – nach dem Verdächtigen wird gefahndet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Opfer wurde nach der Erstversorgung durch den Buxtehuder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Notarzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die Besatzung eines Rettungswagens und der AED-Gruppe der Feuerwehr Apensen mit lebensgefährlichen Verletzungen ins Buxtehuder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elbeklinikum<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingeliefert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>AUTO BILD hat getestet:Das ist der beste kleine SUV!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/besten-kleinen-suv-bis-40000-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69453dfe51d289ddd122e28b/67f13cbe9654bfddcedb7d57bc9c5025,98172821?w=320" alt="AUTO BILD hat getestet:Das ist der beste kleine SUV!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Analyse zur Propaganda-Show:Putin ist so siegessicher wie nie zuvor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/analyse-zur-propaganda-show-putin-ist-so-siegessicher-wie-nie-zuvor-694565acba368aa01269e2b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694565acba368aa01269e2b4/832f0bfc78c1e1f21706609d054d8873,59007e72?w=992" alt="BILD-Analyse zur Propaganda-Show:Putin ist so siegessicher wie nie zuvor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Kurz vor Weihnachten hat Russlands Diktator Wladimir Putin (73) eine klare Botschaft an die Ukraine und Europa: Er ist so siegessicher wie nie zuvor! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehr als vier Stunden lang beantwortete Putin die Fragen ausgewählter Bürger und Propagandisten sowie einzelner Journalisten bei seiner jährlichen Marathon-Sprechstunde. Er gab sich als Kümmerer der Nation, der sich um den Zustand von Schulen, Straßen und Krankenhäuser sorgt. Als nahbarer Staatschef, der über Liebe, Literatur und Familie plaudern kann. Und als nahezu allwissender Herrscher, der zu jedem Thema – sei es Telefon-Betrug oder Handel mit China – sämtliche Fakten herunterbeten kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wütend wurde Putin nur, wenn er auf Europa angesprochen wurde. Viele seiner Ausführungen waren bestens bekannte Lügen. Etwa, dass nicht Russland den Krieg in der Ukraine begonnen habe, sondern der Westen. Oder, dass nicht Russland die Europäer bedrohe, sondern umgekehrt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diesmal hatte Putin eine neue Botschaft an die Europäer: Euer großer Freund und Beschützer, die USA, haben Euch allein gelassen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorzeitige Entlassung abgelehnt:Putin-Spion will nicht aus dem Gefängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/verurteilter-russland-spion-will-nicht-vorzeitig-aus-dem-gefaengnis-69444eaef6fc544dba9acc4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69444eaef6fc544dba9acc4e/de81e1ef9e0df583f8c3a07a5f5917d0,1fb82dcb?w=576" alt="Vorzeitige Entlassung abgelehnt:Putin-Spion will nicht aus dem Gefängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf/Karlsruhe – <!--]--><!--[--><b>Die meisten wollen nicht rein, er hingegen nicht raus. Zumindest noch nicht. Der wegen Spionage verurteilte ehemalige Offizier der Bundeswehr geht gerichtlich gegen seine vorzeitige Entlassung aus dem Gefängnis vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Hauptmann Thomas H. hatte Ende Mai 2024 vor dem Oberlandesgericht (OLG) in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/duesseldorf/duesseldorf-regional/home-16337628.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Düsseldorf<!--]--><!--]--></a><!--[--> seine Tätigkeit für das Putin-Regime gestanden und war zu dreieinhalb Jahren Haft verurteilt worden. Weil ihm die Untersuchungshaft angerechnet wurde, waren jetzt zwei Drittel der Strafe verbüßt und er hätte bereits entlassen werden sollen. Damit war H. zunächst auch einverstanden – entschied sich dann aber um.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/duesseldorf/wegen-russland-spionage-3-5-jahre-haft-fuer-ex-bundeswehr-offizier-665446cf4f1c7f3e5a314a15"><!-- --><!--[--><!--[-->Im Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte der Ex-Offizier die Vorwürfe der Anklage weitgehend eingeräumt. Als Motiv nannte er „Angst vor einer nuklearen Eskalation des Ukraine-Krieges“. Er habe seine Familie vor einem Atomschlag in Sicherheit bringen wollen. Zudem folgte er damals einem pro-russischen und AfD-nahen Influencer in den sozialen Medien. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Bundeswehr-Beschaffungsamt in Koblenz war Thomas H. für elektronische Kampfführung zuständig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Gipfel:Merz scheitert an seinen eigenen Ansprüchen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/eu-gipfel-zu-ukraine-merz-scheitert-an-seinen-eigenen-anspruechen-694506086376e847b7db4af7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694506086376e847b7db4af8/4121fc95371332208282564457519e99,d71236d2?w=576" alt="EU-Gipfel:Merz scheitert an seinen eigenen Ansprüchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war nach 3 Uhr morgens, als Bundeskanzler Friedrich Merz versuchte, seinen bislang mit Abstand wichtigsten EU-Gipfel als Erfolg zu verkaufen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei war in den vergangenen fünf Stunden durch allerlei Indiskretionen durchgesickert: Mit der so oft beschworenen Einheit und Einstimmigkeit war es mal wieder nichts. Im Gegenteil: Man sparte im Kreis der 27 Staats- und Regierungschefs nicht an Schuldzuweisungen, warum das große <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Ziel – die Sicherung der weiteren Verteidigungsfähigkeit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch den Einsatz eingefrorener Russen-Milliarden – nicht in Sichtweite kam, sondern sich immer weiter und weiter entfernte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Merz dabei lernen konnte: Im Zweifel denkt jeder seiner Amtskollegen doch zuerst an seine Klientel zu Hause. Statt eines Merz-Babys entscheiden sie sich am Ende für eine Notgeburt: Sie überbrücken die Entscheidung, das eingefrorene Geld wirklich zu verwenden, mit einem EU-Gemeinschaftskredit.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die EU-Staats- und Regierungschefs wollen der Ukraine mit 90 Milliarden Euro helfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als Hamilton-Nachfolger:Formel-1-Star ganz oben auf Ferrari-Liste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/als-hamilton-nachfolger-formel-1-star-ganz-oben-auf-ferrari-liste-6944ffaf6376e847b7db4ab7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944ffaf6376e847b7db4ab7/ef4b888607084f66015de25ad5c99a9f,28220132?w=320" alt="Als Hamilton-Nachfolger:Formel-1-Star ganz oben auf Ferrari-Liste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als Lewis Hamilton (40) Anfang des Jahres nach zwölf Saisons bei Mercedes zu Ferrari wechselte, sollte seine Karriere wieder Fahrt aufnehmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hamiltons „Kindheitstraum“ entpuppte sich aber als Albtraum. Erstmals in seiner 19-jährigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Karriere verpasste er ein Podium.  Die schlechteste Saison seiner Karriere!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">2025 wurden in der Königsklasse des Motorsports zahlreiche Bestmarken aufgestellt.</p><p class="teaser__text">Wir sehen Red-Bull-Pilot Max Verstappen im Mercedes über eine Rennstrecke heizen. Nanu! Was steckt dahinter? Auflösung: Die Testfahr...</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock-Diagnose während Tour:Taylor Swifts Sängerin kämpfte gegen Krebs</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-background-saengerin-kaempfte-gegen-krebs-694515f6f6fc544dba9ad2f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694515f6f6fc544dba9ad2f9/b0a954eebb8c3b760c2262bbe6e73612,e13235d?w=320" alt="Schock-Diagnose während Tour:Taylor Swifts Sängerin kämpfte gegen Krebs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Sie verstärkt im Hintergrund die gewaltige Stimme von Superstar Taylor Swift und lebt damit eigentlich ihren größten Traum. Doch während Background-Sängerin Jeslyn Gorman auf der „Eras Tour“ Abend für Abend vor Tausenden Fans singt, erhält sie eine Albtraum-Diagnose: Brustkrebs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Monatelang reiste Taylors Team für die „Eras Tour“ um die ganze Welt – eine Zeit, in der aus Kollegen eine kleine Familie wurde. Neben den vielen Höhen, musste die Tour-Familie auch Rückschläge verkraften, wie jetzt in der dritten Folge der Tour-Dokuserie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/taylor-swift-disney-beschenkt-swifties-im-dezember-gleich-doppelt-691ed226263defd436de2f54"><!-- --><!--[--><!--[-->„The End of an Era“<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Disney+) öffentlich wird.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch wenn sie im Hintergrund singen: Taylor rückt ihre Background-Sängerinnen ins Rampenlicht – und schenkt ihnen die Aufmerksamkeit, die sie verdienen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Diagnose Brustkrebs traf somit nicht nur Background-Sängerin Jeslyn Gorman selbst, sondern auch das ganze Team. Jeslyn ist sich sicher: Eine so enge Verbundenheit unter Crew-Mitgliedern sei alles andere als selbstverständlich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einstiche in den Lippen!:Aufregung über Nahaufnahme von Trumps Sprecherin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/trump-pressesprecherin-mit-botoxloechern-fotograf-verteidigt-aufnahmen-69450ec9f6fc544dba9ad276</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69450ec9f6fc544dba9ad277/adbe9b8c9f8635bacf974b2cf62313b9,7fb938f3?w=992" alt="Einstiche in den Lippen!:Aufregung über Nahaufnahme von Trumps Sprecherin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Dieses Foto von Trumps Pressesprecherin ist in aller Munde. Eigentlich ging es um ein aufsehenerregendes Porträt über Trumps engsten Machtzirkel, doch nun stehen vor allem ihre Lippen im Mittelpunkt …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser war ein Beitrag im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.vanityfair.com/news/story/trump-susie-wiles-interview-exclusive-part-1?srsltid=AfmBOop6FN6KHJdtw_93xM0JSm8Ft0KitgabeIyB-WKSuV0xNOuSgNI_" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Magazin „Vanity Fair“<!--]--><!--]--></a><!--[-->, in dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[--> Stabschefin Susie Wiles (68) ihren Chef nicht allzu gut aussehen ließ und auch Vizepräsident JD Vance (41) sowie Tech-Milliardär Elon Musk (54) hart kritisierte. Inhaltlich genug Stoff für Schlagzeilen – doch fast noch größer ist die Aufregung über die begleitenden Aufnahmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der berühmte Fotograf Christopher Anderson (55) war für die Porträts verantwortlich. Sein Markenzeichen: extreme Nahaufnahmen, die nichts beschönigen. Unter den Abgelichteten: Trumps Pressesprecherin Karoline Leavitt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und seine Bilder zeigen alles! Poren, Falten – nichts bleibt verborgen. Besonders bei Leavitt gingen die Aufnahmen ins Detail. So nah, dass in sozialen Medien über ihre Lippen und vermeintliche Einstichstellen eines Beauty-Eingriffs mit Hyaluron spekuliert wird. Hämische Kommentare inklusive.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rendite-Fuchs verrät:Diese Aktien haben Überflieger-Potenzial</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-aktien-werden-die-naechsten-ueberflieger-6944088281ab83467429cc88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944088281ab83467429cc89/466f8682b452518d931e774eb5a27ee4,bbb2a465?w=576" alt="Rendite-Fuchs verrät:Diese Aktien haben Überflieger-Potenzial" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Börsenjahr 2025 war geprägt von sensationellen Gewinnen durch KI-Aktien. Doch was bringt 2026? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BÖrsen-Analyst Cliff Michel hat Branchen und Unternehmen identifiziert, die die nächsten großen Gewinner werden können und spannende Verdopplungs-Chancen bieten. Wie Michel zu diesen Prognosen kommt und welche Aktien er genau empfiehlt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parkgebühren-Trick:Miles muss 25 Millionen Euro an Berlin zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/25-millionen-euro-bussgeld-fuer-miles-wegen-park-gebuehren-tricks-69455f5c51d289ddd122e612</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69455f5c51d289ddd122e613/48ad6cf1b53838adb5c9f3fdd316e924,dda30384?w=576" alt="Parkgebühren-Trick:Miles muss 25 Millionen Euro an Berlin zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dieser „Strafzettel“ hat sich gewaschen! Weil Miles die Parkgebühren umging, muss der Carsharing-Anbieter nun eine Millionensumme an die Stadt Berlin bezahlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unternehmen hat 25 Millionen Euro an die Landeskasse der Hauptstadt überwiesen – weil es jahrelang zu wenig Parkgebühren gezahlt hat. Das teilte <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.berlin.de/generalstaatsanwaltschaft/presse/pressemitteilungen/2025/pressemitteilung.1628372.php" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->die Staatsanwaltschaft Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Freitag mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorwurf wiegt schwer: Die Ermittler gehen davon aus, dass Miles seine automatisierten Abrechnungssysteme gezielt manipuliert hat. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/carsharing/auto-nachrichten-news-fotos-videos-22637738.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Carsharing<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Firmen zahlen Parkgebühren normalerweise automatisch über GPS-Daten ihrer Fahrzeuge. Bei Miles aber wurde die Datenübermittlung zwischen Januar 2019 und Oktober 2023 „zeitweise manuell unbemerkt unterbrochen“, so die Staatsanwaltschaft.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In Berlin eskaliert Clan-Gewalt mit Schüssen und Revierkämpfen um Macht und Drogen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 16:34:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>