<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach 13 Jahren Leerstand: Neue Pläne für Hamburger Geister-Kaserne</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-13-jahren-leerstand-neue-plaene-fuer-hamburger-geister-kaserne/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/20250224-144827-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=209px%2C87px%2C1354px%2C1354px&webp=1" alt="Nach 13 Jahren Leerstand: Neue Pläne für Hamburger Geister-Kaserne" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die ehemalige Kaserne an der Notkestraße steht bereits seit Jahren leer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Aus der Ferne wirkt das markante Gebäude an der Notkestraße imposant, doch von Nahem fallen vor allem die abgeblätterte, gelbe Farbe und die mit Holzplatten verrammelten Fenster auf. Seit 13 Jahren schon steht die ehemalige Artillerie-Kaserne mit bewegter Geschichte in Bahrenfeld leer, das sorgte vor allem in der Bezirkspolitik immer wieder für Unmut. Jetzt kommt endlich Bewegung in die Sache: Künftig soll hier vorwiegend eine bestimmte Gruppe wohnen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter in Hamburg: Huch, plötzlich wird es wieder richtig warm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-in-hamburg-huch-jetzt-wird-es-ploetzlich-wieder-richtig-warm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/sonne-in-hamburg-85066973-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=520px%2C757px%2C842px%2C841px&webp=1" alt="Wetter in Hamburg: Huch, plötzlich wird es wieder richtig warm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jogger und Spaziergänger genießen an der Alster in Hamburg die Sonne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Zum Wochenstart können sich Bewohner im Norden auf mildes Novemberwetter einstellen. Zwar bleibt der Himmel in den kommenden Tagen überwiegend grau, dennoch bietet die Woche für die Jahreszeit ungewöhnlich milde Temperaturen, wie ein Sprecher des Deutschen Wetterdienstes (DWD) mitteilte.</strong></p><p>Am Montag können die Temperaturen in Hamburg und Schleswig-Holstein Höchstwerte von bis zu 12 Grad erreichen. Der Himmel ist dabei voraussichtlich stark bewölkt. Vereinzelt kann es zu Regen kommen. In Mecklenburg-Vorpommern zeichnet sich ein ähnliches Bild ab. Hier können die Temperaturen bis zu 11 Grad erreichen. An der Nord- und Ostsee sowie auf den Inseln kann es auch zu stärkeren Windböen kommen.</p><p>Im Verlauf der Woche kommen zunehmend wärmere Luftmassen aus dem Süden im Norden an. Dies zeige sich besonders am Dienstag in allen drei Bundesländern, teilte der Sprecher mit. In Hamburg und Schleswig-Holstein erreichen die Temperaturen demnach Werte bis zu 14 Grad. In Teilen Mecklenburg-Vorpommerns können Thermometer Werte bis 15 Grad anzeigen. Gleichzeitig behält der Himmel jedoch auch am Dienstag sein typisches „Novembergrau“, so der Sprecher. Regen sei auch hier nicht viel zu erwarten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 15:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massenschlägerei mit 100 Leuten bei Fußballspiel – Polizeihubschrauber im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fussballspiel-auf-der-veddel-eskaliert-massenschlaegerei-mit-mehr-als-100-beteiligten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/massenschlaegerei.jpg?resize=300%2C300&crop=457px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Massenschlägerei mit 100 Leuten bei Fußballspiel – Polizeihubschrauber im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei rückte mit einem Großaufgebot zu der Massenschlägerei aus, die bei einem Fußballspiel ausgebrochen war.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nonstop News</span></p><p><strong>Ein Fußballspiel auf der Veddel ist am Sonntagnachmittag völlig eskaliert: Ein Spieler erhielt einen Platzverweis, daraufhin kam es zu einer Massenschlägerei mit mehr als 100 Beteiligten.</strong></p><p>Die Polizei rückte gegen 14 Uhr wegen einer Massenschlägerei bei einem Fußballspiel zu einem Sportplatz in der Slomanstraße aus. Ein Spieler soll zunächst eine Rote Karte bekommen haben. Danach eskalierte es die Situation abseits des Platzes, so ein Polizeisprecher. Es kam zu einer Massenschlägerei zwischen den Fans und Spielern beider Mannschaften. Die genaue Anzahl der Beteiligten ist aktuell noch unklar. Die Polizei geht von mehr als 100 Personen aus. </p><p>Laut Feuerwehr wurde ein Beteiligter leicht verletzt, er konnte jedoch vor Ort behandelt werden und kam nicht in ein Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 15:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hmmh! Hier schmeckt der Apfelkuchen besonders gut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hmmh-hier-schmeckt-der-apfelkuchen-besonders-gut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/matthias-max-apfekuchen-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hmmh! Hier schmeckt der Apfelkuchen besonders gut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Matthias Max backt als „Herr Max" nicht nur aufwändige Torten, sondern auch mal einen einfachen veganen Apfelkuchen mit Streuseln.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><b>Überall duftet es nach Äpfeln – und im Alten Land biegt sich jeder Baum unter seiner Last. Doch wo schmeckt der Apfelkuchen jetzt am besten? Wir haben uns durch die schönsten Cafés rund um Hamburg probiert – vom Deichblick bis zur Sahnehaube.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tanzen, Malen, Programmieren, Nähen: Das verrückte Künstlerhaus auf St. Pauli</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-wird-getanzt-gemalt-getoepfert-genaeht-das-verrueckte-kuenstlerhaus-auf-st-pauli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/kunstlerhaus-auf-st-pauli.jpg?resize=300%2C300&crop=807px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Tanzen, Malen, Programmieren, Nähen: Das verrückte Künstlerhaus auf St. Pauli" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die alte Schule Seilerstraße ist jetzt ein Zentrum für Kreative.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Früher wurde hier gepaukt, was der Lehrer sagte. Heute darf der Geist sich frei entfalten: Die alte Schule in der Seilerstraße auf St. Pauli ist seit wenigen Wochen ein Künstlerhaus. Die MOPO hat Hamburgs neuestes Zentrum für Kreative besucht und sich in den Klassenzimmern, die jetzt „Ateliers“ heißen, umgesehen. Künstler, Musiker, Tänzer, Mode-Retter oder Entwickler – was sind das für Leute, die hier am Werk sind?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie ein Mini-Urlaub: Diese Landidylle liegt ganz nah an Hamburgs Innenstadt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/echte-landidylle-ganz-nah-an-hamburgs-innenstadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/vier-und-marschland-reitbrooker-muhle.jpg?resize=300%2C300&crop=710px%2C0px%2C5464px%2C5464px&webp=1" alt="Wie ein Mini-Urlaub: Diese Landidylle liegt ganz nah an Hamburgs Innenstadt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schön anzusehen: Die Reitbrooker Mühle im Herbst</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: (c) Copyright 2019, dpa (www.dpa.de). Alle Rechte vorbehalten</span></p><p><b>Am Wegesrand leuchten Kürbisse und Äpfel, in den Hofläden gibt es frische Lebensmittel, Wander- und Radwege laden zum Spaziergang oder zur Radtour ein, Cafés und Restaurants zum Einkehren. Ein Ausflug in die Vier- und Marschlande dauert von Hamburgs City nicht mal eine halbe Stunde und ist wie ein Mini-Urlaub auf dem Land.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 09:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viele Kinder können kaum Deutsch: Zwei Wilhelmsburgerinnen wollen das ändern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-corona-knick-weniger-kinder-in-kitas-ohne-gutes-deutsch-zum-schulstart/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua3165-298-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=315px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Viele Kinder können kaum Deutsch: Zwei Wilhelmsburgerinnen wollen das ändern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kita-Kinderzimmer in Wilhelmsburg: Kita-Leiterin Defne Farbin und Erzieherin Beritan Aslan arbeiten daran, dass alle Kinder vor der Einschulung gut Deutsch sprechen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Entwicklung ist besorgniserregend: Immer mehr Kinder können nicht richtig Deutsch sprechen, wenn sie in die Schule kommen. In Stadtteilen wie Wilhelmsburg, Billstedt oder Eißendorf betrifft das mittlerweile jedes dritte Kind. Zwei junge Frauen aus Wilhelmsburg wollen das ändern. Sie benennen die Probleme und haben Lösungsvorschläge.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Abriss in der City: Hier wird ein Gründerzeit-Bau plattgemacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mega-abriss-in-der-city-hier-wird-ein-gruenderzeit-bau-plattgemacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-9279-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=871px%2C564px%2C1355px%2C1356px&webp=1" alt="Mega-Abriss in der City: Hier wird ein Gründerzeit-Bau plattgemacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schweres Gerät und tonnenweise Schutt. Der Abriss des Gründerzeit-Baus an der Ecke Große Bleichen/Poststraße in der Hamburger Neustadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Silvia Risch</span></p><p><strong>Jetzt ist es endgültig so weit: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/meinung/hamburg-kloppt-mal-wieder-sein-erbe-weg/">Der Abriss des Gründerzeit-Baus an der Ecke Große Bleichen/Poststraße hat begonnen.</a> Wo bis vor Kurzem noch die reich verzierte Fassade des Altbaus stand, arbeiten nun die Bagger. Stück für Stück verschwindet das Gebäude, das über Jahrzehnte das Stadtbild zwischen Hanseviertel, Alter Post und Alsterhaus prägte.</strong></p><p>Die Eigentümer – die Versicherungskonzerne Ergo und Munich Re – wollen an gleicher Stelle ein neues Bürohaus errichten. Während die denkmalgeschützte Fassade an der Ecke Jungfernstieg bestehen bleibt, wird der hintere Teil des Komplexes jetzt abgerissen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/ich-wollte-uhren-verkaufen-und-wurde-ueber-den-tisch-gezogen/">Ich wollte Uhren verkaufen – das wäre ein Flop geworden</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Hauptbahnhof: 57-Jähriger zeigt Diebstahl an – und wird selbst angezeigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-hauptbahnhof-57-jaehriger-zeigt-diebstahl-an-und-wird-selbst-angezeigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/517387484-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=506px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Hamburger Hauptbahnhof: 57-Jähriger zeigt Diebstahl an – und wird selbst angezeigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blaulicht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Am Samstagmorgen will ein Mann bei der Bundespolizei am Hamburger Hauptbahnhof eine Anzeige aufgeben und gerät selbst ins Visier.</strong></p><p>Als ein Mann den Diebstahl seines Geldbeutels melden wollte, hatte er ein verbotenes Messer bei sich. Nach Angaben der Bundespolizei betrat der 57-Jährige am frühen Samstagmorgen das Bundespolizeirevier am Hamburger Hauptbahnhof. Er habe einen betrunkenen Eindruck gemacht.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/zynische-aufkleber-juhu-wir-fahren-in-den-tod/">„Juhu, wir fahren in den Tod“: Wie auf Transportern die Tiere verhöhnt werden</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>