<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bluttat auf den Kapverden:Tötete Deutscher (19) seine Familie im Traumurlaub?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/deutscherverhaftet-er-soll-familie-auf-den-kapverden-erstochen-haben-694e7c44680fa70ffd05d8c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e7c44680fa70ffd05d8c7/0a45d67e63cf3a460196434c5b70c6c7,7454bd6d?w=992" alt="Bluttat auf den Kapverden:Tötete Deutscher (19) seine Familie im Traumurlaub?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein schockierendes Verbrechen erschüttert die Kapverden: Eine deutsche Familie wird in ihrer Ferienwohnung tot aufgefunden, getötet mit einer Stichwaffe. Der mutmaßliche Täter? Der 19-jährige Sohn, der sich nach der Tat nach Lissabon absetzte. Doch was trieb ihn zu dieser schrecklichen Tat? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->
<!--]--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, welche Details bisher ans Licht gekommen sind und wie die Ermittlungen weitergehen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 18:37:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Stichwaffe:Angreifer verletzt drei Frauen in Pariser Metro</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mit-stichwaffe-angreifer-verletzt-drei-frauen-in-pariser-metro-694ecd23ba368aa0126a3ef7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ecd23ba368aa0126a3ef8/2c6b2ae0d799d443eac9f479e0138db6,aa078dc5?w=576" alt="Mit Stichwaffe:Angreifer verletzt drei Frauen in Pariser Metro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drei Frauen wurden am Freitagnachmittag in der Pariser Metro auf der Linie 3 (Bagnolet – Levallois-Perret) mit einem Messer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das melden die Verkehrsbetriebe RATP. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach „Le Parisien“-Informationen floh der Verdächtige anschließend mit der Metro-Linie 8. Er wurde später in seiner Wohnung in Sarcelles (Val-d'Oise) festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des öffentlichen Nahverkehrsbetreibers fanden die Übergriffe zwischen 16.15 und 16.45 Uhr in den Stationen Arts et Métiers, République und Opéra im Zentrum von Paris statt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 18:37:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mike Heiter für tot erklärt:Fake News! Leyla: „Wie kann man so gestört sein?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-heiter-fake-todesmeldung-leyla-wie-kann-man-so-gestoert-sein-694e9591f6fc544dba9b4194</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e9591f6fc544dba9b4195/98a8b331a4c3ae474c83136efc234663,80cf9488?w=576" alt="Mike Heiter für tot erklärt:Fake News! Leyla: „Wie kann man so gestört sein?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt am Main (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Aufgepasst! Im Netz kursieren Falschmeldungen über den angeblichen Tod von Reality-TV-Star </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-heiter-im-steckbrief-wie-er-seine-grosse-liebe-im-tv-fand-64e73653cecc662c704075cf"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mike Heiter</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Doch der ist kerngesund und genießt gerade die Weihnachtstage mit seiner Frau Leyla.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die sind die Fake-News eine einzige Geschmacklosigkeit. Auf Instagram wütet Leyla in einer Story: „Ich bin auf 180! Wie kann man eigentlich so krank und gestört sein?“ Laut der von ihr geteilten Meldung sei ihr Mann bei einem Motorradunglück tödlich verunglückt. Absoluter Unfug, der bei Leyla einen „Stich im Herz“ verursachte, obwohl in dem Moment Mike sogar neben ihr lag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum Menschen so etwas verbreiten? Leyla zu BILD: „Ich glaube, Menschen machen das einfach, um Aufmerksamkeit zu bekommen.“ Etwa aus Einsamkeit oder für mehr Reichweite. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf ihrem Instagram-Kanal teilt Leyla die Falschmeldung über Mikes Tod, dazu ihre Meinung: „Ihr wisst gar nicht, was das in Menschen auslöst, die sowas sehen und das glauben!“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 18:37:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff mit Münchner Behörden:Retter von berühmter Eisbachwelle geben auf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/zoff-mit-muenchner-behoerden-retter-von-beruehmter-eisbachwelle-geben-auf-694e6610addec4565ab8e11f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e6610addec4565ab8e120/f1008a100268fb8703c4e31343d6dc2b,5137932c?w=992" alt="Zoff mit Münchner Behörden:Retter von berühmter Eisbachwelle geben auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Monatelang hofften Surfer auf die Rückkehr der berühmtesten Welle Deutschlands. Doch jetzt platzt den Rettern der Kragen: Sie werfen hin! Der Surf Club München erhebt schwere Vorwürfe gegen die Stadtverwaltung: Man wolle das Wellenreiten nicht regeln, sondern verhindern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Mitteilung wird von einer „administrativen Blockade“ gesprochen. Die Auflagen für einen befristeten Testlauf der Eisbachwelle seien so streng gewesen, dass sie praktisch nicht erfüllbar gewesen seien. „Sicherheit wird von den Behörden nicht als gestaltbare Aufgabe verstanden, sondern als pauschales Totschlagargument, um jede Form von regulierter Nutzung auszuschließen“, kritisiert der Verein. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Damals am Eisbach: Vier Surfer warten an der berühmten Eisbachwelle im Englischen Garten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Vereins verlangten die Behörden unter anderem permanente Bereitschaften rund um die Uhr, eine vollständige Haftungsübernahme, technische Nachweise wie bei Brücken- oder Staubauwerken – und sogar ein Surfverbot trotz laufender <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gewaesser/news-fotos-videos-17023760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Welle<!--]--><!--]--></a><!--[--> während des Versuchs.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 18:37:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Top-Stürmer Ebnoutalib:Elversberg lehnt Millionen-Angebot aus der Bundesliga ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-elversberg-lehnt-erstes-angebot-fuer-ebnoutalib-ab-694e725daddec4565ab8e1b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e725daddec4565ab8e1ba/1ee3e5e6242c09637bdc3d2d8104516f,373f0f2a?w=576" alt="Für Top-Stürmer Ebnoutalib:Elversberg lehnt Millionen-Angebot aus der Bundesliga ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er ist der begehrteste Spieler der 2. Bundesliga: Younes Ebnoutalib steht im Fokus zahlreicher Top-Klubs, darunter Eintracht Frankfurt, die ihn unbedingt verpflichten wollen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch die SV Elversberg denkt nicht daran, ihren Star-Stürmer für kleines Geld ziehen zu lassen. Ein erstes Angebot wurde bereits abgelehnt. Die spannenden Details erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 18:37:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luftangriff am 1. Feiertag:Darum schlägt Trump jetzt in Nigeria zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-angriffe-gegen-is-in-nigeria-darum-schlaegt-der-us-praesident-jetzt-zu-694e4928f6fc544dba9b3d9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e4928f6fc544dba9b3d9b/4bfc4e9f1728120d69dfdf9d4b8b541e,23040502?w=656" alt="Luftangriff am 1. Feiertag:Darum schlägt Trump jetzt in Nigeria zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abuja (Nigeria) – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) nennt es einen „tödlichen Schlag gegen Terroristen-Abschaum“: Am 1. Weihnachtsfeiertag haben die USA einen heftigen militärischen Angriff gegen IS-Kämpfer in Nigeria ausgeführt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut nigerianischem Außenministerium, das mit den US-Behörden zusammenarbeitet, waren es „präzise Luftangriffe auf terroristische Ziele“. Das US-Verteidigungsministerium berichtet von mehreren getöteten IS-Terroristen im Bundesstaat Sokoto.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> nennt auf seiner Plattform „Truth Social“ Morde an Christen in Nigeria als Motiv. Doch es geht noch um viel mehr bei der Intervention in dem bevölkerungsreichsten afrikanischen Staat (rd. 236 Mio. Einwohner). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 18:37:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live im TV:ARD zeigt Christmette mit Schleim-Jesus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/live-im-fernsehen-ard-zeigt-christmette-mit-schleim-jesus-694e6bfdba368aa0126a3a92</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e6bfdba368aa0126a3a92/bcbce1b8e854b4b6e0ecb6c8a5cb8362,63cce3ce?w=320" alt="Live im TV:ARD zeigt Christmette mit Schleim-Jesus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Keine Holzfigur in einer Krippe. Sondern ein erwachsener Mensch in einer schleimigen Hülle, der sich wie ein frisch geborenes Kalb auf einem Strohhaufen windet. So wurde Jesus in der Christmette gezeigt, die die ARD am Heiligabend live im TV übertrug.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Jesus-Darsteller ist mit nassem Reispapier beklebt worden, kriegt nur durch einen Strohhalm Luft. Zuschauer fühlen sich in den sozialen Netzwerken an einen „atmenden Alien“ erinnert, bezeichnen die Darstellung in der katholischen Kirche St. Maria in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-regional/home-16344498.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> als „krank und abartig“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kunst darf alles. Aber musste es ausgerechnet an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/saisonal/weihnachten/news-und-videos-zum-weihnachtsfest-53888236.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachten<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einer Kirche so verstörend zugehen – und dann noch im Fernsehen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zahlreiche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/christentum/weltreligion-news-fotos-videos-22941902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Christen<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind empört. Dr. Klaus Nopper (58, CDU), Stuttgarter Stadtrat und Kandidat für die Landtagswahl: „Das ist eklig! Hier wird die Weihnachtsgeschichte im Sinne der Wokeness instrumentalisiert.“ Mit einem solchen Programm untergrabe die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ard/organisation-news-fotos-videos-19409060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ARD<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihre Legitimation. Nopper: „Grenzen werden immer weiter verschoben, unsere Werte über Bord geworfen. So zerstört man die Gesellschaft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 18:37:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundestag:Zoff um „Heul doch“-Spruch gegen Grüne</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-brandner-hat-aerger-wegen-heul-doch-spruch-gegen-gruene-694e5b83ba368aa0126a399f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e5b83ba368aa0126a399f/0ef9823305e7b71fa46c79f731cb688f,c295f2e8?w=320" alt="Bundestag:Zoff um „Heul doch“-Spruch gegen Grüne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Wer im Bundestag Frechheiten durch den Saal krakeelt, wird immer häufiger bestraft. Pöbler kassieren Ordnungsrufe oder Ordnungsgeld (bis zu 4000 Euro). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was gut gemeint ist, artet aus Sicht von Kritikern allmählich aus. So erteilte Grünen-Bundestagsvize Omid Nouripour (50) am 17. Dezember dem AfD-Lautsprecher Stephan Brandner (59) einen Ordnungsruf, weil dieser der Grünen-Co-Fraktionschefin Katharina Dröge (41) in ihrer Rede „Heul doch!“ zugerufen hatte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Er rief „Dann heul doch“: AfD-Lautsprecher Stephan Brandner (59)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dröge hatte sich in Ihrer Rede an Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) gewandt: „Es gibt keinen einzigen Vorschlag von Ihnen, seit Sie Kanzler sind, (...) dass es in Sachen Umweltschutz und Klimaschutz vorangeht. Erfüllt es Sie nicht mit einem Gefühl von Trauer, wenn Sie dabei zuschauen, dass Wälder kaputtgehen, dass Tier- und Pflanzenarten aussterben, wenn Gletscher sich zu Geröll- und Matschhalden verwandeln? Mich macht das traurig. Mich berührt das, weil ich mich frage, wie sehr sich diese Welt in Zukunft noch verändern wird.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 18:37:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwangere Moderatorin verzaubert ihre Fans:Sonnige Weihnachtsgrüße von Diletta und ihrem Loris</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sonnige-weihnachtsgruesse-von-diletta-und-ihrem-loris-694ead8df6fc544dba9b4279</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ead8df6fc544dba9b427a/3c035a245786d4746791732215236044,b0f773ff?w=992" alt="Schwangere Moderatorin verzaubert ihre Fans:Sonnige Weihnachtsgrüße von Diletta und ihrem Loris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Strand, Meer, Weihnachten – Schalke-Torwart Loris Karius und seine Ehefrau Diletta Leotta nehmen sich eine Auszeit über die Feiertage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Töchterchen Aria düsen der Fußball-Star und die schwangere Moderatorin in die Sonne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diletta verzaubert ihre Fans mit einer Fotoserie auf ihrem Instagram-Profil. Nach fünf Stunden haben schon über 220.000 ihrer mehr als 9,2 Mio. Follower auf Gefällt-mir geklickt. Die meisten davon kommentieren mit Herz-Emojis oder wünschen ebenfalls Frohe Weihnachten (auf Italienisch: Buon Natale).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit Juni 2024 sind Schalke-Torwart Loris Karius (32) und Diletta Leotta (34) verheiratet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 18:37:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sobald der Alltag Pause macht, schlägt die Waage aus:So viel nehmen wir über die Feiertage wirklich zu</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/weihnachtszeit-gewichtszunahme-droht-wie-sie-sie-vermeiden-6943d94869ae91b945b163ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943d94869ae91b945b163f0/36c5944576c001e7acc4c4288937fa6e,90cd7ca7?w=576" alt="Sobald der Alltag Pause macht, schlägt die Waage aus:So viel nehmen wir über die Feiertage wirklich zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weihnachtszeit bedeutet oft Genuss ohne Reue – bis die Waage nach den Festtagen die Wahrheit zeigt. Eine Studie zeigt, dass viele um 0,4 bis 0,9 Kilogramm zunehmen, was sich über Jahre summieren kann. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch es gibt einfache Strategien, um diese Extrapfunde zu vermeiden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Methoden wirklich helfen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 18:37:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jackpot an Heiligabend geknackt:Lotto-Spielerin räumt 38 Millionen Euro ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/jackpot-an-heiligabend-geknackt-lotto-spielerin-raeumt-38-mio-euro-ab-694e86792ccd3a374d5368be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e86792ccd3a374d5368bf/80f9e574e70e976f399f6132e211cb5a,aa03b1df?w=576" alt="Jackpot an Heiligabend geknackt:Lotto-Spielerin räumt 38 Millionen Euro ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart/Hannover – <!--]--><!--[--><b>Was für eine schöne Bescherung an Heiligabend: Eine Frau gewann bei der Mittwochsziehung im Lotto – und wurde über Weihnachten zur Vielfach-Millionärin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Lotto <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitteilte, setzte die Glückliche mit einem für mehrere Wochen gültigen Spielschein auf die Zahlen 7, 8, 25, 32, 37 und 39 sowie die Superzahl 8. Deutschlandweit landete sie damit den einzigen Volltreffer bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto-6aus49-vom-24-12-2025-die-lottozahlen-und-quoten-694a64b5f6fc544dba9b1c6b"><!-- --><!--[--><!--[-->Ziehung an Heiligabend<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und räumte fast 38 Millionen Euro ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer die Spielerin ist, ist der Lottogesellschaft bereits bekannt, da sie in der Annahmestelle mit Kundenkarte getippt hat. Über den Gewinn wird die Millionärin daher auch automatisch informiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über ein besonderes Weihnachtsgeschenk darf sich auch ein Niedersachse aus dem Landkreis Hildesheim freuen: Er gewann beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto-6aus49-so-spielen-sie-es-richtig-regeln-ablauf-gewinn-6123a4bec9b65e5360e05fd1"><!-- --><!--[--><!--[-->Lotto 6aus49<!--]--><!--]--></a><!--[--> – ebenfalls an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/saisonal/weihnachten/news-und-videos-zum-weihnachtsfest-53888236.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heiligabend<!--]--><!--]--></a><!--[--> – exakt 923.548 Euro. Lediglich die korrekte Superzahl 8 fehlte ihm, um den Jackpot zu knacken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 18:37:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war ihr Kundenbetreuer:Klaute Sparkassen-Vize die Goldmünzen von Anna (99)?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/dingolfing-raeumte-sparkassenchef-das-konto-von-anna-99-leer-694d83a9ba368aa0126a34bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d83a9ba368aa0126a34bc/0d2b0f3787781d41ca32e145b65279a3,4284445f?w=656" alt="Er war ihr Kundenbetreuer:Klaute Sparkassen-Vize die Goldmünzen von Anna (99)?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diebstahl und Betrug in einer bayerischen Sparkasse? Anna B., 99, verlor 100.000 Euro vom Sparbuch und 150 kostbare Münzen aus ihrem Schließfach. Im Verdacht steht ihr ehemaliger Kundenberater Franz M., der die Bank unter fragwürdigen Umständen verließ. Nach anfänglicher Einstellung des Verfahrens wird nun erneut ermittelt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alle Details zu diesem spannenden Fall und den aktuellen Entwicklungen – jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 18:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitziges Duell beim Afrika-Cup:Erst Salah-Tor, dann Rudelbildung!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/afrika-cup-bei-aegypten-sieg-erst-salah-tor-dann-rudelbildung-694ec130ba368aa0126a3e6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ec130ba368aa0126a3e6c/6e5e5522c14701ee4a7b5719608a7761,93fe3661?w=320" alt="Hitziges Duell beim Afrika-Cup:Erst Salah-Tor, dann Rudelbildung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Superstar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/mo-salahs-last-minute-triumph-aegypten-siegt-im-afrika-cup-694ab13df6fc544dba9b2374"><!-- --><!--[--><!--[-->Mo Salah<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat Ägypten mit seinem Elfmeter gegen Südafrika zum 1:0-Sieg beim Afrika-Cup in Marokko geschossen – trotz Unterzahl.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei seinem Klub <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/liverpool-hammer-mohamed-salah-kuendigt-abschied-an-6934a5dc11f914c89b85538b"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Liverpool<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat der Stürmer schwere Wochen hinter sich. In den letzten Spielen saß er meist nur auf der Bank, wurde nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-salah-aus-dem-kader-des-fc-liverpool-geschmissen-6936c66d9fdbd0e9faaa4ec0"><!-- --><!--[--><!--[-->Kritik an Trainer Arne Slot sogar für das Champions-League-Spiel bei Inter Mailand aus dem Kader geschmissen. <!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Marokko beim Afrika-Cup holt er sich die Lust am Fußball zurück. Im ersten Gruppenspiel gegen Simbabwe erzielte er ein Tor, gegen Südafrika legt er nach.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dieses Spiel der englischen Premier League wird die Herzen berühren …</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 18:38:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>