<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Von Platz 1 bis 25:Das Macht-Ranking der Bayern-Kabine</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-das-macht-ranking-in-der-kabine-wer-auf-platz-1-steht-wer-ueberrascht-6978d56775382e2302905566</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978d56775382e2302905567/aa372ca22bb805cf977bbb7362476063,9cd740ad?w=992" alt="Von Platz 1 bis 25:Das Macht-Ranking der Bayern-Kabine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Innenleben der Bayern-Kabine brachte Trainer schon zur Verzweiflung. In dieser Saison ist das interne Klima – trotz der ersten Bundesliga-Niederlage gegen Augsburg – so gut wie selten zuvor. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur hier mit BILDplus, wer welche Rolle in der Kabine des FC Bayern spielt und wer wie mächtig ist. Erfahren Sie, wer auf Platz 1 steht, wer überrascht und welcher Flop ganz hinten landet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:36:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Kandidat Sven Schulze:Sachsen-Anhalts neuer Ministerpräsident gewählt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-kandidat-sven-schulze-sachsen-anhalts-neuer-ministerpraesident-gewaehlt-6979ba6e4773ce80c72ddbc5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979ba6e4773ce80c72ddbc6/63bd79bf8e7abd7234deb7d6b8c1a397,f240af9a?w=992" alt="CDU-Kandidat Sven Schulze:Sachsen-Anhalts neuer Ministerpräsident gewählt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Sven Schulze (46, CDU) ist am Mittwochvormittag mit 58 Stimmen zum neuen Ministerpräsidenten von Sachsen-Anhalt gewählt worden. Er ist der Nachfolger von Reiner Haseloff (71, CDU). Schulze erhielt sogar zwei Stimmen mehr, als die Deutschland-Koalition aus CDU, SPD und FDP im Landtag hat. Für die Wahl waren mindestens 49 Ja-Stimmen nötig. Erste Gratulanten waren der Landtagspräsident und Haseloff. Danach reihte sich auch AfD-Fraktionschef und Oppositionsführer Ulrich Siegmund (35) ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Haseloff räumte die Regierungsbank, wo er bisher noch als Geschäftsführender MP saß und wechselte in die letzte Reihe der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fraktion. Schulze legte unmittelbar danach seinen Amtseid ab, wählte dafür den Zusatz „So wahr mir Gott helfe“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner ersten Rede als neu gewählter Ministerpräsident sagte Schulze, es sei eine große Ehre, für die Menschen in Sachsen-Anhalt zu arbeiten. Er dankte ausdrücklich auch denen aus der Opposition, die ihm ihre Stimme gegeben haben. Dann wandte sich Schulze an seinen Vorgänger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/reiner-haseloff/reiner-haseloff-alle-infos-76681908.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Haseloff<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Du hast hier Maßstäbe gesetzt, bist dabei immer Mensch geblieben.“ Weiter: „Wir hatten alle große Träume nach der Wende, aber das Leben ist manchmal komplizierter. Die Menschen haben unser Land zu dem werden lassen, was es ist.“ Es sei nicht alles perfekt, aber es gebe heute andere Perspektiven als in den 90er-Jahren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Glückwunsch! Reiner Haseloff (71) herzt seinen Nachfolger Sven Schulze (46, beide CDU)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:36:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Hintergründe:Einigung! Neuer Frankfurt-Trainer im Anflug</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-einigung-neuer-trainer-steht-fest-6979c124fe9fcdf90e7cbead</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979c124fe9fcdf90e7cbeae/e53332fa5e9e513c7199034928d78685,2729c1a0?w=576" alt="Alle Hintergründe:Einigung! Neuer Frankfurt-Trainer im Anflug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einigung! Eintracht Frankfurt hat seine Trainersuche abgeschlossen. Auch die Verhandlungen mit dem aktuellen Klub des zukünftigen Trainers sind abgeschlossen. Alle Details zur Ablöse, Vertrag und weitere spannende Hintergründe lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:36:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump stellt Verfassungszusatz infrage:„Man darf keine Waffen haben“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-stellt-verfassungszusatz-infrage-man-darf-keine-waffen-haben-6979aa41707d4aa207583f8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979aa41707d4aa207583f8e/e3468ed6ede4b3e08463bd6aa413686a,518cf683?w=576" alt="Trump stellt Verfassungszusatz infrage:„Man darf keine Waffen haben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die tödlichen Schüsse auf US-Bürger durch Bundes- und Grenzschutzbeamte halten Amerika in Atem! Und sie bringen Donald Trump (79) zu mehreren deutlichen Kurswechseln. Denn angesichts der aus dem Ruder laufenden Gewalt seiner Einsatzkräfte spürt der US-Präsident Wut in der amerikanischen Öffentlichkeit und wachsenden Gegenwind in der eigenen Partei. Deshalb rüstet Trump verbal ab – und rüttelt jetzt sogar erstmals am für die Amerikaner so wichtigen zweiten Verfassungszusatz, der Bürgern das Tragen einer Waffe erlaubt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump kritisierte, dass der bei einem Einsatz von Bundesbeamten in Minneapolis (US-Bundesstaat Minnesota) erschossene Krankenpfleger Alex Pretti (†37) eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waffen/news-fotos-videos-17014586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schusswaffe<!--]--><!--]--></a><!--[--> getragen habe. „Man darf keine Waffen haben, man darf nicht mit Waffen hereinlaufen, das geht nicht“, sagte der US-Präsident. Das ist brisant, da sich Trump stets für das Recht auf Besitz und Tragen von Waffen eingesetzt hatte und bei seinen Wahlen zudem von der extrem einflussreichen amerikanischen Waffenlobby unterstützt wurde. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Waffe soll Alex Pretti (†37) bei sich getragen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> bemüht sich zudem um Deeskalation. So lehnte er Prettis Einstufung als „Mörder“ ab. Auch auf die Frage, ob Pretti ein Attentäter sei, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ice-opfer-alex-pretti-kein-attentaeter-trump-widerspricht-eigener-regierung-69792331fe9fcdf90e7cba3b"><!-- --><!--[--><!--[-->antwortete er mit „nein“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sein Tod sei „einfach ein sehr unglücklicher Vorfall“, der untersucht werden müsse. Vorher hatte Trumps Vize-Stabschef Stephen Miller (40) geschrieben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/toedlicher-ice-einsatz-in-minneapolis-neue-aussage-zeugin-belastet-beamte-schwer-696f07383f1ef928c2fdc70d"><!-- --><!--[--><!--[-->Pretti<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei ein Attentäter, der „versucht hat, Bundesbeamte zu ermorden“. Vizepräsident JD Vance (41) teilte den Beitrag im Kurznachrichtendienst X, Heimatschutzministerin Kristi Noem (54) äußerte sich ähnlich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:36:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienzoff bei den Beckhams:Sie verzeihen ihm unter einer Bedingung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-versoehnung-mit-seinen-eltern-unter-einer-bedingung-6979a678fe9fcdf90e7cbd1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979a678fe9fcdf90e7cbd1d/8080e3cc85795b32dceb9f22eb3592df,ecf0aa81?w=656" alt="Familienzoff bei den Beckhams:Sie verzeihen ihm unter einer Bedingung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Familienstreit der Beckhams ist eskaliert: Zwischen David, Victoria und ihrem Sohn Brooklyn herrscht Funkstille, nur noch Anwälte sprechen miteinander. Der Grund? Ein geplatzter Hochzeitsplan und ein Tanz, der zum Familiendrama wurde. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brooklyn erhebt schwere Vorwürfe gegen seine Eltern und zieht auf Instagram heftig vom Leder. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun bieten David und Victoria laut einem Insider Brooklyn die Versöhnung an, unter einer Bedingung, die er aber kaum erfüllen kann. Die Details der Beckham-Familienfehde – jetzt mit BILDplus lesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:36:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,3:Testsieger! Das beste Spray gegen vereiste Scheiben!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/scheibenenteiser-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696007eab1560985c7de8a5e/28844acc5e675e1169c08c44f65356a2,818b0244?w=320" alt="Note 1,3:Testsieger! Das beste Spray gegen vereiste Scheiben!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:36:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalt-Exzess am Wochenende:Polizei fordert ein Jahr Geisterspiele für Magdeburg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-magdeburg-polizei-fordert-1-jahr-geisterspiele-nach-gewalt-exzess-6978d109421b9660fac247c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978d109421b9660fac247c0/02e74c36b7590ed7317bdef0f4ae530b,a916c3f?w=320" alt="Gewalt-Exzess am Wochenende:Polizei fordert ein Jahr Geisterspiele für Magdeburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach den schweren Ausschreitungen und Krawallen rund um das Ost-Derby am vergangenen Samstag zwischen dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-magdeburg/startseite-magdeburg-55900784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>1. FC Magdeburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dynamo-dresden/startseite-dynamo-46789412.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Dynamo Dresden</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (1:2) fordert die Deutsche Polizeigewerkschaft (DPolG) Sachsen-Anhalt nun harte Konsequenzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Polizei kam es zu gezielten und koordinierten Angriffen auf Einsatzkräfte, die mit Flaschen, Steinen, Mülltonnen, Bierfässern und Pflastersteinen attackiert wurden. Die Bilanz: fast 70 verletzte Einsatzkräfte, einige davon schwer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Landesvorsitzende der DPolG Sachsen-Anhalt, Olaf Sendel, fordert deshalb Geisterspiele beim 1. FC Magdeburg – und das für mindestens ein Jahr. In der Verantwortung sieht er den Deutschen Fußball-Bund (DFB) und die Deutsche Fußball Liga (DFL).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nur eine derart konsequente und gemeinsam getragene Maßnahme von DFL und DFB kann ein klares und unmissverständliches Signal setzen, dass der organisierte Fußball dieser Form der Gewalt entschieden entgegentritt und sie nicht duldet“, so Sendel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:36:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gils mysteriöse Andeutung im Dschungelcamp:„Ich bin hier, um noch etwas zu erledigen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-gils-mysterioese-andeutung-6979b54e707d4aa207584021</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979b54e707d4aa207584022/34e50b3c1b3f1a8fd8db86d49c35e5c3,20e5f0f5?w=992" alt="Gils mysteriöse Andeutung im Dschungelcamp:„Ich bin hier, um noch etwas zu erledigen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Gil Ofarim (43) hält sich im Dschungelcamp bislang auffällig bedeckt. Trotz wiederholter Nachfragen erklärte der Musiker, er könne angeblich nichts zum Davidstern-Skandal sagen. Doch plötzlich lässt Gil jemanden an sich ran – und macht eine mysteriöse Andeutung. Im Gespräch mit </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stephen-duerr-im-steckbrief-kennen-sie-ihn-noch-aus-diesen-daily-soaps-62ce9c1960a3e73b21ea146c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Stephen Dürr</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (51) scheint die Distanz, die er in den ersten Tagen aufgebaut hatte, zu schwinden. Zwischen den beiden Männern entsteht Vertrauen – und Gil beginnt, über das zu sprechen, was ihn wirklich umtreibt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Während der Nachtwache vertraut sich Gil Ofarim (l.) Stephen Dürr (51) an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gil weiß, wie umstritten sein Auftritt im Camp ist. Er sagt im Dschungeltelefon: „Meine Teilnahme hier ist kontrovers. Man muss heutzutage so aufpassen, was man sagt, man wird schnell gecancelt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem betont der Sänger, dass er nicht ohne Grund im Dschungel ist. Mit einem Satz bei der Nachtwache sorgt er für Rätselraten. Er vertraut sich Dürr an: „Ich bin unter anderem hier, um noch etwas zu erledigen, was ich zu machen habe.” Was meint Gil damit? Einen Neuanfang? Eine persönliche Abrechnung? Oder etwas ganz anderes?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:36:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf einem Spielplatz in Essen:13-Jähriger soll Rentner tödlich verletzt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/essen/auf-spielplatz-in-essen-13-jaehriger-soll-rentner-toedlich-verletzt-haben-6979c2b04afa95d9b8ca533e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979c2b04afa95d9b8ca533f/7c17848aba517d3ea1af4c3a7b07b9ef,7e7e8d89?w=576" alt="Auf einem Spielplatz in Essen:13-Jähriger soll Rentner tödlich verletzt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Wo eigentlich Kinderlachen und unbeschwertes Spiel zu Hause sein sollten, führte eine banale Auseinandersetzung zu einer Tragödie. Nach der tödlichen Attacke auf einen 80-jährigen Mann auf einem Spielplatz in Essen gibt es neue Erkenntnisse. Zunächst ging die Polizei davon aus, dass der Rentner von einer Gruppe Jugendlicher angegriffen und durch einen Schlag schwer verletzt worden sei. Nach einer Öffentlichkeitsfahndung steht nun fest, dass der Angreifer ein einzelner Junge war – und erst 13 Jahre alt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Polizeisprecher Hendrik Heyer gegenüber BILD bestätigt, steht ein 13-jähriger Essener mit deutscher Staatsangehörigkeit unter Tatverdacht. Der Junge soll den Senior am 3. November vergangenen Jahres auf dem Spielplatz an der Hofterbergstraße <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/essen-spielplatz-streit-endet-fuer-rentner-toedlich-692d6ed99372035036978e27"><!-- --><!--[--><!--[-->im Zuge eines Streits geschlagen haben<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der 80-Jährige stürzte daraufhin zu Boden und erlitt eine schwere Kopfverletzung. Der Tatort liegt zwischen zwei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schulen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tatort liegt zwischen zwei Schulen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann kam in ein Krankenhaus in Essen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und kämpfte dort mehrere Wochen um sein Leben. Ende Dezember 2025 starb er im Alter von 81 Jahren an den Folgen der Verletzungen. Erst durch das anschließend eingeleitete Todesermittlungsverfahren wurde die Polizei auf den Vorfall aufmerksam und ermittelte wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verbrechen/verbrechen-alle-infos-78141902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Körperverletzung mit Todesfolge<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die neuen Erkenntnisse gehen auf Ermittlungen der Polizei Essen zurück, bei denen über Wochen hinweg Zeugen gesucht wurden. Jetzt stellten die Beamten klar, dass es keinen gemeinschaftlichen Angriff gegeben habe. Stattdessen handelte der 13-Jährige allein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:36:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Michael Leiters greift durch:Porsche-Chef setzt Top-Designer vor die Tür</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/porsche-chef-leiters-entlaesst-designchef-neue-aera-beginnt-6979cdb14773ce80c72ddced</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979cdb14773ce80c72ddcee/040ae835cc691986edac6f8bfec378a0,909c97b6?w=576" alt="Michael Leiters greift durch:Porsche-Chef setzt Top-Designer vor die Tür" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart - <!--]--><!--[--><b>Seit 28 Tagen ist Michael Leiters (54) erst Vorstandschef der Sportwagenfirma Porsche - und greift nun hart durch: Der langjährige Designchef Michael Mauer (63) muss gehen! Das erfuhr BILD von mehreren mit dem Vorgang vertrauten Personen. Nachfolger soll </b><!--]--><!--[-->Tobias Sühlmann (46) werden, der bisher bei McLaren ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um mehr als einen Generationswechsel. Es gehe auch darum, ein Zeichen zu setzen, dass eine neue Ära in Zuffenhausen anbrechen soll, sagte ein Insider. Und weiter: „Er hat den Auftrag, die Marke Porsche neu aufzustellen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt war Porsche in schweres Fahrwasser geraten, weil die falschen Modelle entwickelt wurden. So existiert der SUV Macan in seiner neuen Variante nur als Elektroauto, was bei den Kunden nicht gut ankam. Die Absatzzahlen brachen ein. Hinzu kommt, dass die Kosten bei der VW-Tochter aus dem Ruder gelaufen sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wegen der vielen Probleme musste Volkswagen-Chef Oliver Blume (57) die Spitze bei Porsche räumen. Die Familie Porsche/Piëch setzte als neuen Boss in Stuttgart Leiters durch. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:36:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter „Politico“-Bericht:EU-Premier erlebte Trump als „nicht bei Sinnen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/brisanter-politico-bericht-eu-premier-beschreibt-trump-als-nicht-bei-sinnen-6979a776707d4aa207583f2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979a776707d4aa207583f2f/7597eedc30044f620ce5420db986f104,3ff7a10c?w=656" alt="Brisanter „Politico“-Bericht:EU-Premier erlebte Trump als „nicht bei Sinnen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Wie fit ist Donald Trump (79)? Eine Frage, die sich laut einer Recherche von „Politico“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) auch EU-Staatschefs stellen. Denn: Der slowakische Ministerpräsident Robert Fico (61) sagte EU-Führungskräften auf einem Gipfeltreffen in der vergangenen Woche offenbar, ein Treffen mit Donald Trump (79) in Mar-a-Lago habe ihn wegen des geistigen Zustands des US-Präsidenten schockiert. Das berichten fünf europäische Diplomaten, die über das Gespräch informiert wurden, gegenüber den „Politico“-Reportern Nicholas Vinocur und Zoya Sheftalovich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robert Fico ist einer der wenigen EU-Regierungschefs, die Trumps Sicht auf Europas vermeintliche Schwächen häufig unterstützen. Nach seinem Gespräch mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei er über die „geistige Verfassung“ des US-Präsidenten besorgt gewesen, berichten zwei der Diplomaten. Fico habe das Auftreten Trumps bei ihrem persönlichen Treffen auf dessen Anwesen Mar-a-Lago in Florida am 17. Januar zudem mit dem Wort „gefährlich“ beschrieben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dänemarks Premier lehnt Gebietsabgabe an die USA im Grönland-Streit kategorisch ab.</p><p class="teaser__text">Donald Trump hat den Aussagen führender Regierungsmitglieder widersprochen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:36:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drohnenattacke gegen Zivilisten:Russen-Angriff auf Passagierzug! Vier Tote</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-vier-tote-nach-russischem-drohnenangriff-auf-zug-6979b538fe9fcdf90e7cbe16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979b538fe9fcdf90e7cbe16/0aed12ea3a34035bd9468d6ea4fbe2cb,fcba5cad?w=320" alt="Drohnenattacke gegen Zivilisten:Russen-Angriff auf Passagierzug! Vier Tote" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Charkiw (Ukraine) – <!--]--><!--[--><b>Bei einem russischen Drohnenangriff auf einen Zug in Charkiw in der Nordost-Ukraine wurden mindestens vier Menschen getötet, wie Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) auf Telegram mitteilte. Der angegriffene Zug beförderte rund 200 Passagiere. „Es gibt keine und kann keine militärische Rechtfertigung dafür geben, Zivilisten in einem Zug zu töten“, erklärte er weiter. Neben den Toten habe es zwei Verletzte gegeben. Bei massiven russischen Angriffen auf die Ukraine sind am Dienstag im ganzen Land mindestens elf Menschen getötet worden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach dem Angriff auf den Zug in Charkiw untersucht ein Staatsanwalt für Kriegsverbrechen die Schäden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> griff den örtlichen Behörden zufolge außerdem die Region Odessa mit etwa fünfzig Drohnen an. In der gleichnamigen Stadt wurden demnach drei Tote aus den Trümmern gezogen, rund 30 Menschen wurden verletzt. Nach Angaben des örtlichen Gouverneurs Oleh Kiper sind zwei Kinder und eine schwangere Frau unter den Verletzten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine AFP-Journalistin in Odessa sah ein Wohngebäude mit eingestürzter Fassade sowie Rettungskräfte, die in den Trümmern nach Menschen suchten. Gouverneur Kiper erklärte, die Drohnen hätten dutzende Wohngebäude, eine Kirche, einen Kindergarten, eine Schule und ein Fitnesscenter beschädigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:36:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Bremslicht wird Pflicht:So schützt Sie Ihr Auto bald vor Unfällen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/adaptives-bremslicht-neue-sicherheit-ab-2026-69776789707d4aa207581d48</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69776789707d4aa207581d48/ca2422207b3ae505a2ff1c18be3aa895,90e44fd3?w=320" alt="Neues Bremslicht wird Pflicht:So schützt Sie Ihr Auto bald vor Unfällen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab Mitte 2026 wird ein neues Bremslicht Pflicht, das in kritischen Situationen für mehr Sicherheit sorgt. Es soll andere Fahrer im richtigen Moment warnen und Auffahrunfälle vermeiden. Der Clou: Das Bremslicht pulsiert, wenn ein Fahrzeug besonders stark bremst. Kommt das Auto zum Stillstand, schaltet sich zusätzlich die Warnblinkanlage ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bisher leuchten Bremslichter immer gleich, egal ob beim sanften Verzögern oder bei einer Vollbremsung. Das macht es schwieriger, die Situation einzuschätzen. Bei höherer Geschwindigkeit, etwa auf der Landstraße oder Autobahn, kann das adaptive Notbremslicht anderen Fahrern helfen, rechtzeitig richtig zu bremsen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zwei Redakteure über Sinn und Unsinn von Assistenzsystemen im Auto.</p><p class="teaser__text">Etwas zu schnell unterwegs und schon piepst es? Alle Infos zur ISA.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:36:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beschluss „noch in diesem Jahr“:Regierung will Acht-Stunden-Tag kippen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/beschluss-in-diesem-jahr-regierung-will-starren-8-stunden-tag-kippen-697870a6fe9fcdf90e7cabc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697870a6fe9fcdf90e7cabc1/7e13e3165020dbed0bca863763dd7e18,d8c54963?w=992" alt="Beschluss „noch in diesem Jahr“:Regierung will Acht-Stunden-Tag kippen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Millionen Arbeitnehmer könnten bald Arbeitszeit und Freizeit viel flexibler planen. In der neuen nationalen Tourismusstrategie, die das Bundeskabinett heute beschließt, findet sich eine echte Job-Revolution. Die Regierung will „die Möglichkeit einer wöchentlichen anstatt einer täglichen Höchstarbeitszeit schaffen“, heißt es in dem Papier, das BILD exklusiv vorliegt. Dies diene einer besseren Vereinbarkeit von Familie und Beruf. Eltern z. B. könnten dann länger am Stück arbeiten – und anschließend freihaben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut aktuellem Arbeitszeitgesetz dürfen 8 Stunden pro Tag nur auf maximal 10 Stunden erhöht werden, wenn innerhalb von sechs Monaten ein 8-Stunden-Durchschnitt pro Werktag eingehalten wird. Für die Tourismusbranche und das Gastgewerbe mit Saison-, Wochenend- und Nachtarbeit winkt eine erhebliche Erleichterung, das geplante neue Arbeitszeitgesetz wird dann aber für alle Wirtschaftssektoren gelten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Christoph Ploß (40, CDU), Koordinator der Bundesregierung für Tourismus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Christoph Ploß (40, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->), Koordinator der Bundesregierung für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tourismus<!--]--><!--]--></a><!--[-->, kündigt in BILD einen Beschluss über die Flexibilisierung der Arbeitszeiten „noch in diesem Jahr“ an. Weiter: „Davon werden nicht nur mittelständische Unternehmen profitieren, sondern auch Millionen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Arbeitnehmer<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Deutschland.“ Auch Mehrarbeit soll laut Strategie-Papier attraktiver werden: „Als Anreiz wird der Bund Überstundenzuschläge steuerfrei stellen und einmalig gezahlte Prämien zur Ausweitung der Arbeitszeit bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/teilzeitjob/recht-news-fotos-videos-20112360.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Teilzeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> steuerlich begünstigen“, heißt es darin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:36:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>