<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Denn sie wissen nicht, was passiert“:Diese drei TV-Legenden bekommen fünf Nachfolger</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/denn-sie-wissen-nicht-was-passiert-sie-sind-die-neuen-69383a91c3b4893a9e2b3522</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69383a91c3b4893a9e2b3523/d91aeaad5db8c079cd604045faba9b4e,7172449d?w=992" alt="„Denn sie wissen nicht, was passiert“:Diese drei TV-Legenden bekommen fünf Nachfolger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln –<!--]--><!--[--><b> Sie waren bis Samstag DAS Traum-Trio der RTL-Abendunterhaltung: Barbara Schöneberger, Günther Jauch und Thomas Gottschalk moderierten mehrmals im Jahr bei RTL „Denn sie wissen nicht, was passiert“ vor einem Millionen-Publikum. Bis Show-Titan Gottschalk seinen TV-Abschied verkündete, und damit auch die letzte Moderation des Erfolgstrios einläutete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt erfuhr BILD exklusiv, wer die Nachfolge der drei Publikumslieblinge antritt. Wie RTL bestätigt, sind die Ehrlich Brothers, Michelle Hunziker sowie Jana Ina und Giovanni Zarrella in der nächsten Ausgabe am 13. Dezember dabei und ersetzen Gottschalk, Jauch und Schöneberger. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gottschalk verabschiedet sich von der TV-Bühne und meldet sich direkt bei seinen Fans.</p><p><!--[--><!--[-->Die Ehrlich Brothers verzaubern ihre Fans seit Jahren mit ihrer Magie und ganz viel Charme! Mit über 4,5 Millionen verkauften Tickets, ausverkauften Arenen in Europa, einer erfolgreichen US-Tour und mehreren Weltrekorden zählen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/giovanni-zarrella-show-im-zdf-traenen-bei-den-ehrlich-brothers-69224cea18b978b3b9f55af6"><!-- --><!--[--><!--[-->Ehrlich Brothers<!--]--><!--]--></a><!--[--> schon jetzt zu den erfolgreichsten Illusionisten weltweit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 16:35:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump rechnet mit Migrationspolitik ab:„Deutschland war faktisch kriminalitätsfrei“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-rechnet-mit-migrationspolitik-ab-deutschland-war-faktisch-kriminalitaetsfrei-6937f7bfc3b4893a9e2b2e2c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937f7bfc3b4893a9e2b2e2d/7296dc5663df3e20c258fc520ca68682,f75fe0d4?w=992" alt="Trump rechnet mit Migrationspolitik ab:„Deutschland war faktisch kriminalitätsfrei“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Der amerikanische Präsident Donald Trump erhöht den Druck auf Europa und fordert führende EU-Nationen auf, ihre Migrationspolitik sofort zu ändern. Tun sie das nicht, so der Präsident, werde es zu Veränderungen auf dem Kontinent kommen, die nicht mehr rückgängig gemacht werden könnten – dann sei auch das Bündnis mit den USA in Gefahr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Interview mit POLITICO, das wie BILD zum Global Reporters Network von Axel Springer gehört, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> über die Europäer: „Ihre Migrationspolitik ist eine Katastrophe. Was sie in der Migration tun, ist eine Katastrophe.“ Ginge es weiter wie bisher, dann würden „nach meiner Auffassung viele dieser Länder nicht länger lebensfähig sein“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit verstärkt der amerikanische Präsident die Kritik an Europa, die bereits in seiner neuen „Nationalen Sicherheitsstrategie“ enthalten war und zu neuen Spannungen zwischen Washington und Brüssel führte. Im Trump-Dokument hieß es unter anderem, die USA würden den „Widerstand“ gegen die EU innerhalb Europas fördern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im POLITICO-Interview legte Trump nach und erklärte, eine große Zahl von Kriminellen würde nach Europa einwandern: „In Europa kommen sie aus allen Teilen der Welt. Nicht nur aus dem Nahen Osten, sie kommen aus dem Kongo, in riesiger Zahl aus dem Kongo. Und noch schlimmer: Sie kommen aus den Gefängnissen des Kongo und vieler anderer Länder.“ Europa sei „politisch korrekt“ und schicke die Menschen nicht zurück.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 16:35:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaninchen ihrer Kinder ausgesetzt:So dreist log die Mami-Influencerin ihre Follower an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/kaninchen-ausgesetzt-so-log-die-mami-influencerin-ihre-follower-an-6936c95511f914c89b856afd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936c95511f914c89b856afe/afc32843fdfa247dcb912ffbdc79576f,c911e66f?w=576" alt="Kaninchen ihrer Kinder ausgesetzt:So dreist log die Mami-Influencerin ihre Follower an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der heilen TikTok-Welt der Mami-Influencerin war irgendwann kein Platz mehr für Sterni, Teddy, Toffie und Bounty. Alicia V. (27) setzte die vier Kaninchen ihrer Kinder im Wald aus, ein Tier starb. Inzwischen ist der Staatsanwalt eingeschaltet – doch nicht nur das. Jetzt kam raus: Alicia hat ihre Fans über den Verbleib der Häschen eiskalt angelogen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was die Influencerin auf ihrem Kanal „AliciasMumLife“ den Fans erzählte, wie sie sich rausredet – und was ihr jetzt droht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 16:35:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trennung nach 20 Jahren:Red-Bull-Boss kassiert Mega-Abfindung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-red-bull-boss-helmut-marko-kassiert-millionen-abfindung-nach-trennung-69380c99c3b4893a9e2b307c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69380c99c3b4893a9e2b307c/4ac7d7d4e059d0c809e70a84dfa9cee6,cfb3f5ab?w=656" alt="Trennung nach 20 Jahren:Red-Bull-Boss kassiert Mega-Abfindung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Goldener Handschlag für eine goldene Zeit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-trennung-zwischen-red-bull-und-dr-helmut-marko-6936d6ec9f2b81ad2aca06bc"><!-- --><!--[--><!--[-->Nach 20 Jahren und 14 WM-Titeln (acht Fahrer- und sechs Konstrukteurs-Erfolge) haben sich Red Bull und Motorsportberater Dr. Helmut Marko (82) über eine Trennung zum Ende des Jahres verständigt.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Offiziell tritt der Österreicher freiwillig von seinem noch bis Ende 2026 laufenden Vertrag zurück. Doch BILD weiß: Das ist nur die halbe Wahrheit!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schon länger gab es in der Schaltzentrale des Energydrink-Konzerns Gedankenspiele, ob man mit Marko in die Zukunft gehen möchte – oder ob nach dem Rausschmiss von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Formel-1</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Teamchef und CEO Christian Horner (52) im Juli nicht ein kompletter Neustart der richtige Weg ist.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Red Bull trennt sich von Helmut Marko, Oliver Mintzlaff übernimmt Führungsrolle.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 16:35:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sportdirektor hat entschieden:Deutsches Biathlon-Liebespaar aus Kader gestrichen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-deutsches-liebespaar-aus-kader-gestrichen-69384098c3b4893a9e2b35fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69384098c3b4893a9e2b35fc/7d2eefe0dabc26b45adec533182c678f,c435cbea?w=320" alt="Sportdirektor hat entschieden:Deutsches Biathlon-Liebespaar aus Kader gestrichen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mit ganz viel Liebe wollten Marlene Fichtner und Lucas Fratzscher in der Olympia-Saison angreifen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch nun wurde das Liebespaar aus dem deutschen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Biathlon-Kader</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für den anstehenden Weltcup in Hochfilzen gestrichen! Das gab der DSV am Dienstag bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fichtners beste Einzelplatzierung war beim Weltcup im schwedischen Östersund lediglich ein 44. Platz in der Verfolgung. Auch bei Fratzscher lief es nicht rund. Der 31-Jährige lief im Einzel auf Rang 46, im Sprint kam er nicht über Rang 64 hinaus und verpasste entsprechend die Verfolgung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Single-Mixed-Wettbewerb hingegen hatte das Liebespaar nur um 0,4 Sekunden das Podium verpasst, feierte aber einen starken vierten Platz. Dass ein Paar zusammen ein Staffelrennen läuft, ist laut ARD-Experte Erik Lesser „eher selten“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 16:35:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behörde schlägt Alarm:Türen bei fast 2000 Airbus-Jets werden überprüft</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/airlines-muessen-tueren-an-1924-a320-jets-ueberpruefen-6938360ac3b4893a9e2b34bf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6938360ac3b4893a9e2b34bf/4b04b27a087602ad92d594b6c088ee10,a07cc9ff?w=320" alt="Behörde schlägt Alarm:Türen bei fast 2000 Airbus-Jets werden überprüft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Wieder Ärger bei Airbus – und diesmal geht es um die Türen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-Luftfahrtbehörde FAA hat Alarm geschlagen: Bei fast 2000 Airbus-Jets der A320-Familie müssen Türanschläge künftig häufiger geprüft werden. Grund: Es könnten sich Risse bilden – mit potenziell gefährlichen Folgen für die Sicherheit an Bord.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer neuen Lufttüchtigkeitsanweisung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.govinfo.gov/content/pkg/FR-2025-12-09/pdf/2025-22348.pdf" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->(AD 2025-23-09)<!--]--><!--]--></a><!--[--> schreibt die FAA detaillierte Inspektionen der Türanschläge am sogenannten Frame 68 vor – auf beiden Seiten des Rumpfs. Betroffen sind dabei gezielt der horizontale Flansch und die innere Abdeckung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Anweisung betrifft die gesamte A320-Modellfamilie – also A318, A319, A320 und A321 – in der US-Flugzeugflotte. Insgesamt müssen 1924 Maschinen überprüft werden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 16:35:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>China-Reise zur Werkbank der Welt:Wo Wadephul merkt, wie klein Deutschland wirkt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/china-reise-wo-wadephul-merkt-wie-klein-deutschland-wirkt-6937e3db91e8695eab4426f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937e3db91e8695eab4426f3/e94d212698777669d8cb36d213744905,3ebbd079?w=576" alt="China-Reise zur Werkbank der Welt:Wo Wadephul merkt, wie klein Deutschland wirkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Guangzhou –<!--]--><!--[--><b> Hier schlägt der Puls der Werkbank der Welt. Hier rollen Busse ohne Fahrer. Hier entstehen die Geräte, die in deutschen Haushalten liegen. Und hier stehen deutsche Maschinen still, wenn China den Export stoppt.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außenminister Johann Wadephul (62, CDU) zu Besuch in der Hightech-Metropole Guangzhou (rund 18 Millionen Einwohner). In Chinas Südosten wird klar, wie hart die Volksrepublik über deutsche Firmen, Preise und Lieferketten bestimmt, wie abhängig Deutschland von chinesischen Regeln ist.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im Rohstoff-Zoff und in der Chip-Krise gibt es nur minimale Bewegung.</p><p class="teaser__text">Wadephuls China-Besuch: Klartext oder diplomatischer Kuschelkurs in heiklen Zeiten?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 16:35:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil rechtskräftig:RBB muss Ex-Direktorin lebenslang Gehalt zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/urteil-rechtskraeftig-millionen-fuer-ex-programmdirektorin-6937e8cd11f914c89b85781b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937e8cd11f914c89b85781b/73aa618da680800ee2a81c7ace05f487,327767dd?w=576" alt="Urteil rechtskräftig:RBB muss Ex-Direktorin lebenslang Gehalt zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Im Namen des Volkes: Der Rundfunk Berlin-Brandenburg (RBB) muss ewig weiterzahlen – obwohl Claudia Nothelle (61) seit 2017 nicht mehr für den Sender arbeitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Urteil des Arbeitsgerichts Berlin ist jetzt rechtskräftig. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ard/organisation-news-fotos-videos-19409060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RBB<!--]--><!--]--></a><!--[--> verzichtete auf Berufung und muss seiner Ex-Programmdirektorin bis ans Lebensende ein Ruhegehalt überweisen. Nothelle war sieben Jahre Programmdirektorin, schied mit 53 aus. Im Vertrag stand: lebenslanges Ruhegeld. Derzeit sind das 8438 Euro – zusätzlich zu ihrem Professorinnen-Gehalt an der Hochschule Magdeburg-Stendal (Sachsen-Anhalt). Laut Tabelle: rund 7000 Euro im Monat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt droht dem RBB eine Belastung von 4,1 Millionen Euro. Allein bis zur regulären <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ard/organisation-news-fotos-videos-19409060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rente<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll Nothelle 1,4 Millionen Euro erhalten. Danach – bei einer durchschnittlichen Lebenserwartung – voraussichtlich weitere 2,7 Millionen. Finanziert mit Beitragsgeld. Im Dezember 2023 stoppte der RBB die Zahlungen. Die neue Senderleitung sah sich nicht mehr an die alte Vereinbarung gebunden. Sogar bereits überwiesenes Geld forderte der Sender zurück. Nothelle klagte – und bekam im April 2025 recht. Das Gericht stellte klar: Verträge gelten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das Urteil ist rechtskräftig“, bestätigte eine Gerichtssprecherin jetzt der „Mitteldeutschen Zeitung“, die zuerst berichtete. RBB-Anwalt René Weißflog hatte in der Verhandlung vorgerechnet: Nothelle kassiere durch das Ruhegeld mehr, als wenn sie bis zur Rente weitergearbeitet hätte. Doch Richterin Anke Weyreuther forderte einen Beleg, dass solche Regelungen bei ARD und ZDF unüblich seien. Der Sender konnte den nicht liefern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 16:35:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie datete Jörn Schlönvoigt und Jason Derulo:Hanna Weig gibt Liebes-Update und startet OnlyFans</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hanna-weig-neue-liebe-und-onlyfans-6937e0d111f914c89b857774</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937e0d111f914c89b857775/1ffefc3980babf2eb72bb4273ea6baae,db69650b?w=656" alt="Sie datete Jörn Schlönvoigt und Jason Derulo:Hanna Weig gibt Liebes-Update und startet OnlyFans" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Liebe und nackte Haut! Die Ex-Freundin von GZSZ-Schauspieler Jörn Schlönvoigt und Weltstar Jason Derulo meldet sich von Wolke Sieben: Hanna Weig ist frisch verliebt. In BILD verrät sie erste Details über ihren neuen Traumprinzen – und berichtet von ihrer neuen Einkommensquelle: OnlyFans.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer ihr neuer Traumprinz ist, was ihn so von ihren Verflossenen unterscheidet und warum sie jetzt auf OnlyFans durchstartet, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 16:35:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneegarantie, oder …:Skigebiet überrascht mit Kampfansage</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/skigebiet-in-oesterreich-ueberrascht-mit-kampfansage-6938049ec3b4893a9e2b2fce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6938049ec3b4893a9e2b2fce/927320735c270a03bfef7b55f1160017,f4976588?w=320" alt="Schneegarantie, oder …:Skigebiet überrascht mit Kampfansage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Volle Schneegarantie – und das ohne eigenen Gletscher! Kitzbühel sorgt in der kommenden Wintersaison für eine Sensation in den Alpen. Wer sein Ticket rechtzeitig online kauft, bekommt sein Geld zurück, wenn der Skibetrieb nicht zu hundert Prozent läuft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein solches Versprechen gab es in Europa bislang noch nie von einem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/reisen/oesterreich/skifahren/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Skigebiet<!--]--><!--]--></a><!--[--> ohne Gletscher, wie „OE24“ berichtet. Zwischen dem 21. Dezember 2025 und dem 14. März 2026 garantiert Kitzbühel volle Pistenpower. Sollte das Skigebiet die Bedingungen nicht erfüllen, wird der Ticketpreis erstattet, aber nur, wenn der Skipass bis spätestens 20. Dezember über den Onlineshop gekauft wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sorgt für Planungssicherheit bei Skifahrern – und setzt ein klares Zeichen in Zeiten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/wetter-temperaturen-bis-18-grad-kommt-der-winter-erst-im-januar-6936a31211f914c89b856796"><!-- --><!--[--><!--[-->unsicherer Wetterprognosen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und schwankender Preise.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schneekanonen werden eingesetzt, wenn zu wenig Schnee fällt, um die Skisaison zu retten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 16:35:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Akademiker sollen länger arbeiten als Handwerker:So gerecht ist Bas’ Renten-Idee wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/akademiker-sollen-laenger-arbeiten-als-handwerker-so-gerecht-ist-bas-renten-idee-wirklich-6936aa489fdbd0e9faaa4b8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936aa489fdbd0e9faaa4b8e/b753d40f3d452b2dfaaa6abac25ec5b3,5a5ae01c?w=992" alt="Akademiker sollen länger arbeiten als Handwerker:So gerecht ist Bas’ Renten-Idee wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Debatte um die Rentenpläne der Bundesregierung nimmt Fahrt auf: Sollten Akademiker, die später ins Berufsleben einsteigen, auch später in Rente gehen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Handwerker und Akademiker stehen sich in der Diskussion gegenüber – wer profitiert wirklich von längerer Arbeit? Erfahren Sie nur mit BILDplus, was diese Pläne für die Zukunft der Rente bedeuten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 16:35:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>