<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>SEK lässt die Muskeln spielen: Firmentor mit Panzerfahrzeug aufgerammt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sek-einsatz-in-hamburg-eisentor-mit-panzerfahrzeug-aufgerammt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250723-id37812-13-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="SEK lässt die Muskeln spielen: Firmentor mit Panzerfahrzeug aufgerammt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit dem Survivor des SEK wurde das eiserne Tor aufgerammt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Ein Lauter Knall und „Polizei!“-Rufe. Das Spezialeinsatzkomando hat am Mittwochmorgen das Gelände eines LKW-Handels in Billbrook gestürmt. Dazu wurde das eiserne Tor zum Gelände mit einem Panzerfahrzeug aufgerammt.</strong></p><p>Mehrere Einsatz- und Zivilfahrzeuge sowie der Survivor des SEK fuhren gegen 8 Uhr am Gelände eines LKW Export-Handel am Pinkertweg vor. Im Panzerfahrzeug der Spezialeinheit heulte der Motor auf, dann rammte der Wagen das eiserne Tor auf.</p><p>Schwerbewaffnete Elite-Polizisten durchkämmten das Gelände. Laut einem Sprecher der Polizei sei es dort am Dienstag zu einem Streit zwischen dem Chef und einem Arbeitnehmer gekommen. Dabei soll eine Waffe gezeigt worden sein. Deshalb sei auch das SEK zum Einsatz gekommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 10:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notorischer Exhibitionist aus dem Verkehr gezogen: U-Haft!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/notorischer-exhibitionist-aus-dem-verkehr-gezogen-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/498702752.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Notorischer Exhibitionist aus dem Verkehr gezogen: U-Haft!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Mann im Zug fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Wegen seiner widerlichen Taten muss ein Exhibitionist sich nun ernsthaften Konsequenzen stellen. Der Mann hatte sich wiederholt entblößt, zuletzt am Dienstagabend in einem Regionalzug nach Hamburg.</strong></p><p>Wie die Bundespolizei mitteilte, habe eine Frau (28) aus einem Regionalzug von Itzehoe nach Hamburg gegen 22.15 Uhr die Polizei gerufen. Sie meldete einen Mann (66), der ihr gegenüber mit offener Hose saß, masturbierte und sie dabei fortlaufend ansah.</p><p>Bundespolizisten erwarteten den Zug daraufhin im Bahnhof Altona. Nachdem das Opfer sowie ein Zeuge (31) befragt worden waren, nahmen die Beamten den 66-Jährigen vorläufig fest. Bei der Überprüfung seiner Personalien kam heraus, dass der Mann in der Vergangenheit immer wieder durch ähnliche Delikte aufgefallen war. Er kam in U-Haft.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 09:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg im Sommerferien-Zoff mit CSU: „Aberwitzig!”</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-im-sommerferien-zoff-mit-csu-aberwitzig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/6483392.jpg?resize=300%2C300&crop=211px%2C0px%2C1917px%2C1916px&webp=1" alt="Hamburg im Sommerferien-Zoff mit CSU: „Aberwitzig!”" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Grundschüler stürmen aus der Klasse: Endlich Sommerferien! (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance / dpa | Michael Helbig</span></p><p><strong>Hamburg will eine Reform der Sommerferien, Bayern hält dagegen: Fairness gegen Tradition. Der Sprecher der Hamburger Behörde für Schule und Berufsbildung, Peter Albrecht, hält die bayerische Begründung für „aberwitzig”</strong> <strong>und nicht mehr zeitgemäß.</strong></p><p>Während Schulkinder aus Sachsen schon seit fast einem Monat die schulfreie Zeit genießen, müssen sich Hamburger noch wenige Tage gedulden: Am 24. Juli beginnen in der Hansestadt die Sommerferien.</p><p>In Baden-Württemberg und Bayern starten sie wie jedes Jahr erst Ende Juli bzw. Anfang August, wenn der Osten schon fast wieder in den Schulen hockt. In allen anderen Bundesländern rotiert der Ferienbeginn jährlich.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute letzter Schultag: Ferienvorfreude und Zeugnis(sorgen?)</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/letzter-schultag-sechs-wochen-sommerferien-voraus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/6483392.jpg?resize=300%2C300&crop=211px%2C0px%2C1917px%2C1916px&webp=1" alt="Heute letzter Schultag: Ferienvorfreude und Zeugnis(sorgen?)" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Grundschüler stürmen aus der Klasse: Endlich Sommerferien! (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance / dpa | Michael Helbig</span></p><p><strong>Endlich Ferien! Mit dem Jahreszeugnis in der Tasche starten Hamburgs Schülerinnen und Schüler heute Mittag in die Sommerpause. </strong></p><p>Insgesamt sechs Wochen haben die rund 270 000 Kinder und Jugendlichen dann frei, ehe am 4. September das neue Schuljahr beginnt.</p><p>Bei Problemen und Sorgen rund um das Jahreszeugnis gibt es telefonische Hilfe. Die Regionalen Bildungs- und Beratungszentren der Schulbehörde haben einen Zeugnisdienst eingerichtet, wie die Schulbehörde mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 07:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau regelrecht hingerichtet: Nachbarskinder mussten alles mitansehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-richtet-seine-frau-hin-vor-den-augen-von-nachbarskindern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hopfenhof2.jpg?resize=300%2C300&crop=559px%2C345px%2C527px%2C526px&webp=1" alt="Frau regelrecht hingerichtet: Nachbarskinder mussten alles mitansehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frau flüchte auf das Nachbargrundstück. Dort wurden Kinder Zeugen der blutigen Tat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Google Earth</span></p><p><b>Zu dem grausamen Femizid in Farmsen-Berne am Sonntag werden immer neue schockierende Details bekannt. Der 77-jährige Täter erschoss seine Ehefrau offenbar, weil sie sich von ihm trennen wollte – und das vor den Augen zweier Kinder. Die Nachbarschaft ist erschüttert – ein Politiker fordert Konsequenzen.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Proviant mitnehmen”: ADAC warnt vor Superstaus in Hamburg und im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/proviant-mitnehmen-adac-warnt-vor-superstaus-in-hamburg-und-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/518981786-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C536px%2C1172px%2C1172px&webp=1" alt="„Proviant mitnehmen”: ADAC warnt vor Superstaus in Hamburg und im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau am Elbtunnel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Gegen Ende der Woche wird es auf den Straßen im Norden <strong>voll</strong>:</strong> <strong>In</strong> <strong>Hamburg, Mecklenburg-Vorpommern und Schleswig-Holstein</strong> <strong>beginnen die Sommerferien.</strong> <strong>Der ADAC erklärt, wo und wann Autofahrer mit Staus rechnen müssen – und wie sie diese vermeiden können</strong>.</p><p>Wer am Wochenende mit dem Auto in den Urlaub fährt, braucht viel Geduld: Der ADAC rechnet mit einem massiven Verkehrsanstieg. Fast alle Bundesländer – außer Bayern und Baden-Württemberg – sind ab dem Wochenende in den Ferien.</p><p>Der Elbtunnel auf der A7 und die Norderelbbrücke auf der A1 werden daher Stau-Schwerpunkte. Autos dürfen die marode Brücke im Südosten Hamburgs nur mit 60 km/h überqueren, Laster müssen größere Abstände einhalten. Zudem wird das Horster Dreieck saniert.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bewusste Verschleierung“: Hamburg schickt Influencern Steuerfahnder in Haus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-schickt-influencern-die-steuerfahndung-in-haus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago813457166-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=396px%2C403px%2C1304px%2C1304px&webp=1" alt="„Bewusste Verschleierung“: Hamburg schickt Influencern Steuerfahnder in Haus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hamburger Finanzamt guckt bei den Einnahmen von Influencern genau hin (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Für lau ein paar Tage in einem schicken Hotel verbringen, teure Kosmetik geschenkt bekommen oder ein paar angesagte Sneaker anpreisen und dafür kassieren – so ein Leben als Influencer kann schon sehr angenehm sein. Was die Follower erfreut, ruft allerdings auch das Finanzamt auf den Plan. Denn alles, was ein Contentcreator mit seiner Reichweite verdient, muss versteuert werden. Hamburger Betriebsprüfer sind bei dem Thema bundesweit ganz vorn.</strong></p><p>Weil die Berufsgruppe noch so neu ist, hat das Finanzamt Hamburg nun ein Nachschlagewerk für Betriebsprüfer erstellt, mit dessen Hilfe ermittelt werden kann, wie die unterschiedlichen Einnahmen von Influencern zu besteuern sind. Das Werk wurde auch an die Kollegen in den anderen Bundesländern verteilt.</p><p>Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) betont, dass es um Gerechtigkeit gegenüber anderen Steuerzahlern geht: „Ziel der früh eingeleiteten Ermittlungen ist es, steuerliche Verfehlungen frühzeitig zu erkennen. Dies gilt insbesondere dort, wo eine hohe Reichweite erzielt und professionell agiert wird, während die steuerlichen Pflichten entweder nicht bekannt sind oder die Anonymität des Internets bewusst zur Verschleierung von Einkünften genutzt wird.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst vor invasiver Käferart: Hamburg überwacht Flughafen, Autobahn und Bahnstrecke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/behoerde-warnt-bringen-sie-bloss-keine-pflanzen-aus-dem-urlaub-mit-das-ist-der-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/406093780-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C91px%2C1879px%2C1878px&webp=1" alt="Angst vor invasiver Käferart: Hamburg überwacht Flughafen, Autobahn und Bahnstrecke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Japankäfer ist kleiner als eine Ein-Euro-Münze.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Uli Deck/dpa</span></p><p><b>Er sieht eigentlich ganz harmlos aus, ist kaum größer als eine Kaffeebohne und am Hals schillert er goldgrün. Doch der Japankäfer kann riesige Schäden anrichten. Deshalb warnt das Landwirtschaftsministerium jetzt davor, ihn versehentlich mit dem Gepäck einzuschleppen. Die Stadt Hamburg kündigt an, die Überwachungsmaßnahmen am Flughafen zu verstärken.</b><br/><br/><br/><br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtige Linien tagelang unterbrochen: Baustelle bei der S-Bahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wichtige-linien-tagelang-unterbrochen-baustelle-bei-der-s-bahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/s5-imago-hanno-bode-0493000441h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=589px%2C447px%2C1095px%2C1095px&webp=1" alt="Wichtige Linien tagelang unterbrochen: Baustelle bei der S-Bahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn der Line S5 (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Hanno Bode</span></p><p><strong>Wer ab Freitag mit der S-Bahn unterwegs ist, muss zwischen den Haltestellen Altona und Hauptbahnhof mit Einschränkungen rechnen. Die Haltestellen Holstenstraße, Sternschanze und Dammtor werden nicht von der S-Bahn bedient</strong> <strong>– aber es gibt eine Alternative. </strong></p><p>Aufgrund von Gleisbauarbeiten sind auf der Strecke von Freitag (ab circa 21 Uhr) bis zum kommenden Dienstag (Betriebsende) Busse statt Bahnen unterwegs. Die Züge der Linien S2 und S5 werden über den Jungfernstieg umgeleitet. Am Montag und Dienstag entfällt der Fünf-Minuten-Takt auf den Linien S1 und S2.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/bahn-plant-mehrere-baustellen-hier-wirds-in-hamburgs-ferien-nervig/">Bahn plant mehrere Baustellen in Hamburg: Hier wird’s in den Ferien nervig!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Mittwoch für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-mittwoch-fuer-sie-80/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/04/imago0194245520h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C270px%2C1423px%2C1422px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Mittwoch für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop aktuell: Hier gibt's kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images/Zoonar</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Sie finden heute einen interessanten neuen Lösungsansatz für ein altes Problem. Danken Sie einem Menschen, der Ihnen dafür wertvolle Hinweise gegeben hat.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Man versucht, Ihnen das Blaue vom Himmel zu versprechen. Reagieren Sie einfach nicht darauf. Am Abend sollten Sie sich mal wieder eine Portion Kultur gönnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>22-Jähriger feuert mehrere Kugeln auf Polizisten – der schießt zurück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/22-jaehriger-vor-gericht-er-soll-auf-einen-polizisten-geschossen-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-4607-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=388px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="22-Jähriger feuert mehrere Kugeln auf Polizisten – der schießt zurück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte A. muss sich wegen Schüssen auf einen Zivilpolizisten vor Gericht verantworten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Maria Geiger</span></p><p><strong>Ein versuchter Diebstahl an einem Hamburger Bahnhof eskaliert. Als ein Zivilpolizist einschreitet, steht er plötzlich unter Beschuss – und schießt zurück. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/schuesse-auf-zivilpolizisten-22-jaehriger-wegen-versuchten-mordes-vor-gericht/">Der Schütze musste sich am Dienstag vor dem Landgericht Hamburg verantworten.</a> Die Staatsanwaltschaft wirft ihm versuchten Mord, Angriff und Widerstand gegen Vollstreckungsbeamte sowie Verstöße gegen das Waffengesetz vor.</strong></p><p>Der Angeklagte A. sitzt mit dem Rücken zum Zuschauerraum, er trägt ein Jeanshemd und hört der verlesenen Anklageschrift zu. Diese wird für A. von einer Dolmetscherin ins Türkische übersetzt. Die Vorwürfe wiegen schwer: Am 8. Februar 2025, gegen 19.45 Uhr, soll der Angeklagte A. versucht haben, gemeinsam mit zwei weiteren Tätern dem Zeugen M. gewaltvoll seine Umhängetasche zu entwenden.</p><p>Ein Zivilpolizist bemerkte den Vorfall und schritt mit den Worten „Polizei, stehen bleiben“ ein. Anstatt der Aufforderung des Beamten zu folgen, näherte sich der Angeklagte jedoch dem Polizisten. Dieser versuchte sich daraufhin mit Pfefferspray zur Wehr zu setzen, so die Anklage.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 06:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>