<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kessler-Zwillinge (†89) sind tot:Sie wollten nicht mehr leben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/traurige-nachricht-aus-muenchen-kessler-zwillinge-89-sind-tot-691b120458d2cfb625f5eca3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b120458d2cfb625f5eca4/8e60b1311a2ec6a1431a3858c8cd4c56,efcdaba0?w=992" alt="Kessler-Zwillinge (†89) sind tot:Sie wollten nicht mehr leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Grünwald (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Die berühmten Kessler-Zwillinge sind tot – und ein Land trauert! Nach BILD-Informationen starben die legendären Entertainerinnen in Grünwald bei München: Sie hatten sich dafür entschieden, gemeinsam aus dem Leben zu scheiden. Sie wollten nicht mehr leben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alice und Ellen Kessler wurden am 20. August 1936 in Nerchau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) geboren. Sie arbeiteten als international anerkannte Sängerinnen, Tänzerinnen, Schauspielerinnen und Entertainerinnen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Jahr 1959: Ihre langen Beine im Strumpfhosen-Look machten die Zwillinge weltberühmt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Leben unzertrennlich, im Tod für immer vereint. Bereits im April 2024 sagten die Show-Zwillinge gegenüber BILD: Sie möchten eines Tages in derselben Urne beerdigt werden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:35:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die Zukunft des deutschen Fußballs:Hier kommt Klopp fürs Geheimtreffen an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-quali-vorm-dfb-spiel-hier-kommt-klopp-fuers-geheimtreffen-in-leipzig-an-691b20fbd3e2064b66b4e780</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b20fbd3e2064b66b4e781/33a8d1b13acc065951a875bdfb9bd052,917c4f79?w=992" alt="Es geht um die Zukunft des deutschen Fußballs:Hier kommt Klopp fürs Geheimtreffen an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einst sollte er selbst Bundestrainer werden, lehnte 2023 aber ab. Heute Abend (20.45 Uhr/live ZDF) drückt Jürgen Klopp (58) auf der Tribüne die Daumen, wenn die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>DFB-Elf</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> das Ticket für die WM im kommenden Jahr lösen will.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen schaut der globale Fußball-Chef von Red Bull am Abend das letzte Quali-Spiel gegen die Slowakei live im Stadion. Am Mittag landete er in Leipzig, checkte dann ins Hotel „Steigenberger“ in der Innenstadt ein. Lässig mit Schiebermütze und dickem Steppmantel. Um 13 Uhr ging es für ihn weiter zum Trainingsgelände von RB Leipzig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dort findet am Nachmittag ein Meeting der im Oktober von der Deutschen Fußball Liga (DFL) ins Leben gerufenen Expertengruppe statt, die sich mit der Zukunft des deutschen Fußballs beschäftigt und der unter anderem auch Klopp angehört. In dem Gremium werden Kompetenzen von Klubs, Liga und externen Fachleuten gebündelt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach dem Krampf-Sieg (2:0) in Luxemburg stellen sich die deutschen Fans die Frage: Was passiert, wenn wir heute verlieren und nur Gr...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:35:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sony plant Labubu-Film:Süße Monster erobern jetzt auch Hollywood</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/sony-sichert-sich-labubu-filmrechte-hype-um-monster-erreicht-kino-691b22c4c7cd0ff6c6204879</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b22c4c7cd0ff6c620487a/0262a922e80ac7b2b9bf7a272c509e09,5c636a76?w=576" alt="Sony plant Labubu-Film:Süße Monster erobern jetzt auch Hollywood" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hollywood wird flauschig! Sony Pictures hat sich die Filmrechte am derzeit heißesten Spielzeug der Welt gesichert: Labubu, jene zerzausten, grinsenden Kuschelmonster, die Sammler seit Monaten in den Wahnsinn treiben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der „Hollywood Reporter“ berichtet, will <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/sony/sony-news-fotos-videos-20315060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sony<!--]--><!--]--></a><!--[--> den weltweiten Hype jetzt auf die Kinoleinwand bringen. Ein Film rund um die skurrile Plüschfigur aus China ist angeblich in Arbeit. Aber: Noch steht nicht fest, ob als Animation oder Realfilm. Regie, Drehbuch, Besetzung? Ebenfalls komplett offen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Labubu goes Hollywood – was genau geplant ist, bleibt vorerst ein Geheimnis<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber das Ziel ist klar: Aus Labubu soll ein neues <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/kino/kino/home-15697512.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kino<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Franchise werden, so wie einst Minions, Lego Movie oder Barbie. Sony wollte sich zu den Plänen offiziell nicht äußern – das Projekt steckt noch in der Frühphase.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:35:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Interessenkonflikt bei Merz-Minister?:Wirbel um die Firma von Wolfram Weimer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gipfel-mit-ministern-wirbel-um-die-firma-von-wolfram-weimer-691b47e3d3e2064b66b4ec11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b47e3d3e2064b66b4ec11/dead9c407a0fb6bc4f9db42750f1d729,2d175998?w=656" alt="Interessenkonflikt bei Merz-Minister?:Wirbel um die Firma von Wolfram Weimer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München/Berlin –<!--]--><!--[--><b> Wolfram Weimer wurde vom Unternehmer zum Kulturstaatsminister, jetzt sorgt seine Firma für Wirbel. Es geht um den Ludwig-Erhard-Gipfel, den die Weimer Media Group seit vielen Jahren ausrichtet – ein Treffen von Managern, Journalisten und auch Politikern, darunter Bundesminister. Da Weimer seit Mai der Bundesregierung angehört, steht der Vorwurf eines Interessenkonflikts im Raum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das Portal „Apollo News“ berichtet, wirbt das Unternehmen u. a. mit Zugang zu Ministern, die am Gipfel teilnehmen. Die Teilnehmer-Pakete kosten, wie es auf hochkarätigen üblich ist, teils mehrere zehntausend Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So soll das teuerste Paket 80.000 Euro netto kosten. Auf der Broschüre, die das Portal veröffentlicht hat, werben die Veranstalter mit sieben Gipfel-Leistungen (z. B. großer Stand, 30 Karten) und einem Medienpaket (u. a. Interview in einer Wirtschaftszeitung). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pikant ist, dass u. a. mit der „Teilnahme an einer exklusiven Executive Night“ geworben wird, an der auch Bundesminister teilnehmen. Doch was bedeutet es, wenn ein Unternehmer für eine Abendveranstaltung bezahlt, auf der auch Minister anwesend sind? Ein Undercover-Reporter von „Apollo News“ gab sich als Interessent aus und sprach mit den Gipfel-Veranstaltern. Dabei fragte er nach „vertraulichen Gesprächen mit einzelnen Ministern“. Der Veranstalter verneinte die Frage, ob das verkauft würde: „So was ist ja nicht vermarktbar, das ergibt sich aus der Situation heraus.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:35:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strafbefehl gegen DFB-Star:Ricken rief Völler wegen Adeyemi an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-ricken-rief-voeller-wegen-adeyemi-an-691b13acc7cd0ff6c6204630</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b13acc7cd0ff6c6204630/68e483797f7c006a9097462128199e97,f45f4da?w=320" alt="Strafbefehl gegen DFB-Star:Ricken rief Völler wegen Adeyemi an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mitten in die Vorbereitung für die wichtigen WM-Qualifikationsspiele gegen Luxemburg (2:0) und die Slowakei (20.45 Uhr/ZDF live) platzte die Nachricht, dass Dortmunds Karim Adeyemi (23) einen Strafbefehl wegen illegalen Waffenbesitzes erhielt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zuge dessen meldete sich BVB-Boss Lars Ricken (49) bei DFB-Sportdirektor Rudi Völler (65). Mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:35:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Sachsen:Mysteriöses Flugobjekt stürzt vom Himmel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/grosseinsatz-im-vogtland-knall-rauch-mysterioeses-flugobjekt-stuerzt-vom-himmel-691ac14a58d2cfb625f5e59a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ac14a58d2cfb625f5e59a/7faf0e57f154d0ebe1390eb519193244,54016240?w=320" alt="Großeinsatz in Sachsen:Mysteriöses Flugobjekt stürzt vom Himmel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wohlbach (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Rätselhafte Szenen am Himmel über dem Vogtland! Mehrere Zeugen riefen am Sonntagabend die Polizei. Grund: Sie wollen ein mysteriöses Flugobjekt beobachtet haben, das plötzlich abgestürzt sein soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bisher nicht identifizierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-block-channels/ufo/ufo-sichtungen-fotos-videos-news-18842494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugobjekt<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll zwischen Schöneck und Plauen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) vom Himmel gefallen sein. Laut Zeugen habe es einen Knall gegeben, anschließend habe das Flugobjekt geraucht. Vom Absturz soll es auch ein Video geben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Retter beim UFO-Einsatz: Bis in den späten Abend hinein suchten sie nach dem Flugobjekt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Erstmeldung ging bei uns 16.30 Uhr ein. Ein Zeuge aus Gunzen hatte um 16.18 Uhr ein Flugobjekt gesehen, das abstürzte. Es gab auch Qualm und Geräusche“, sagte Christina Friedrich, Polizeisprecherin in Zwickau, zu BILD. Am Abend suchte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Drohne, Hubschrauber und am Boden nach dem mysteriösen Objekt, fand jedoch nichts. Auch mehrere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehren<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die Bergwacht sowie eine Hundestaffel waren im Einsatz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:35:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Fund im Mordfall Fabian:Neues Rätsel um den verkohlten Handschuh</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/fabians-tod-zweifel-an-handschuh-fundort-6919b9ee01d4323346e4f6cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919b9ee01d4323346e4f6cd/ac60dc663b76cedfa04ebd0c5d16f6a1,ec31ece5?w=992" alt="Nach Fund im Mordfall Fabian:Neues Rätsel um den verkohlten Handschuh" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Vier Wochen nach dem grausamen Tod des achtjährigen Fabian sorgt ein mysteriöser Fund weiter für Aufsehen – und wirft neue Fragen auf. Ein verkohlter Handschuh, entdeckt nur 100 Meter vom Leichenfundort entfernt, könnte ein wichtiges Beweisstück im Mordfall sein. Doch jetzt kommen plötzlich Zweifel auf: Wurde er wirklich dort gefunden – oder später dorthin gebracht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mordfall-fabian-hat-die-polizei-den-fundort-nicht-richtig-abgesucht-69106e3f4fb7cf683f37a1cd"><!-- --><!--[--><!--[-->Handschuh war von einer Spaziergängerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einer schwarzen Plastiktüte an ein RTL-Filmteam übergeben worden. Das Team übergab das mutmaßliche Beweisstück anschließend an die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut Oberstaatsanwalt Harald Nowack wird der Handschuh derzeit kriminaltechnisch untersucht. Ob er tatsächlich angekohlt ist und in direktem Zusammenhang mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mord<!--]--><!--]--></a><!--[--> an Fabian steht, sei noch unklar.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Leiche von Fabian (8) wurde am 14. Oktober an diesem Tümpel in Klein-Upahl in Mecklenburg-Vorpommern gefunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Nowack bestätigte gegenüber dem „Münchner Merkur“, dass am Donnerstag eine weitere Person ausgesagt habe, den Handschuh schon Tage zuvor an einem ganz anderen Ort gesehen zu haben – an einem Platz, an dem Ermittler ebenfalls gesucht hatten. „Wir untersuchen nun auch das“, sagte Nowack. Sollte sich der Hinweis bestätigen, wäre das womöglich eine Panne bei der Spurensicherung. Denn dann könnte der Fundort, absichtlich oder versehentlich, verfälscht worden sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:35:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er starb bereits am 8. November:„Polizeiruf 110“-TV-Star Felix Eitner (†58) ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/felix-eitner-tv-ermittler-58-jaehrig-gestorben-691b27c05be12c0b0e0c30a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b27c05be12c0b0e0c30a8/ff45170ec95a9bd83682422191e10c8b,43928c07?w=576" alt="Er starb bereits am 8. November:„Polizeiruf 110“-TV-Star Felix Eitner (†58) ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Memmingen – <!--]--><!--[--><b>Der Schauspieler Felix Eitner ist tot. Er sei bereits am 8. November im Alter von 58 Jahren gestorben, bestätigte ein Mitarbeiter der ihn betreuenden ZAV-Künstlervermittlung am Montag in München gegenüber der Deutschen Presse-Agentur. Todesursache und -ort nannte er nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eitner, der im bayerischen Memmingen lebte, war vielen Zuschauern aus beliebten TV-Produktionen bekannt. Auch Serien wie „Der Bergdoktor“ oder „Schau ins Land“ zählten zu seinem Repertoire. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im April 2006 an der Seite von Uwe Steimle (damals 43), die beiden bildeten ein Ermittlerduo bei „Polizeiruf 110“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders populär wurde Eitner durch seine Rollen als Ermittler: Zwischen 2006 und 2009 spielte er im Schweriner „Polizeiruf 110“ den Kommissar Markus Tellheim, später war er von 2012 bis 2017 in der ARD-Vorabendserie „Alles Klara“ als Hauptkommissar Paul Kleinert zu sehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:35:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anthony Joshua gegen Jake Paul:Offiziell! Datum für Mega-Fight steht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen-mega-kampf-offiziell-anthony-joshua-kaempft-gegen-jake-paul-691b1d71c7cd0ff6c6204782</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b1d71c7cd0ff6c6204783/60f740ebdd5700b489765d89cfe579ca,511a46c4?w=576" alt="Anthony Joshua gegen Jake Paul:Offiziell! Datum für Mega-Fight steht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was in der Box-Welt seit Tagen gemunkelt wird, ist jetzt offiziell!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anthony Joshua (36) wird tatsächlich gegen Jake Paul (27) in den Ring steigen. Das hat „Most Valuable Promotions“ (vertritt Paul) am Montag offiziell gegenüber ESPN bestätigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Kampf zwischen dem Ex-Weltmeister im Schwergewicht und dem YouTube-Star, der sich in den letzten Jahren auch einen Namen im Boxen gemacht hat, wird am 19. Dezember im Kaseya Center in Miami (USA) steigen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wahnsinn: Das Duell ist kein Show-Kampf, es wird unter Profi-Regeln im Schwergewicht (über 91 Kilogramm) stattfinden. Angesetzt sind 8 Runden à 3 Minuten. Geboxt wird in 10-Unzen-Handschuhen (so wie im Profi-Boxen üblich). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:35:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eugenie, Beatrice und ihre Nähe zu den Scheichs:Andrews Töchter in krumme Geschäfte verwickelt?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrews-toechter-in-krumme-geschaefte-verwickelt-eugenie-beatrice-und-die-scheichs-691ac8b558d2cfb625f5e600</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ac8b558d2cfb625f5e601/e0fba8dbe242b1143b435c4e25a88628,1aae40d5?w=656" alt="Eugenie, Beatrice und ihre Nähe zu den Scheichs:Andrews Töchter in krumme Geschäfte verwickelt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>König Charles III. kommt nicht zur Ruhe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon wieder belastet ein Skandal aus dem Umfeld seines Bruders Andrew das Königshaus. Diesmal geht es um dessen Töchter, Prinzessin Beatrice und Prinzessin Eugenie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Palast-Insider berichten von fragwürdigen Geldgeschäften im Nahen Osten und merkwürdigen Reaktionen, als ihre Finanzen überprüft werden sollten – die ganze Geschichte lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:35:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überschwemmungen in Italien:Deutscher Feinkost-Händler nach Flut vermisst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ueberschwemmungen-in-italien-deutscher-feinkost-haendler-nach-flut-vermisst-691b2e3ae2c7d59420f79b23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b2e3ae2c7d59420f79b23/ea767f8c3041169f25226dd2c617235b,4b0fc664?w=320" alt="Überschwemmungen in Italien:Deutscher Feinkost-Händler nach Flut vermisst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gorizia (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Die Wassermassen kamen in der Nacht zu Montag: Die italienische Region Friaul-Julisch Venetien ist von einer Flut heimgesucht worden. Im Ort Brazzano di Cormons ereignete sich eine Tragödie: Eine Schlammlawine begrub ein dreistöckiges Haus unter sich – und wahrscheinlich auch mehrere Menschen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rettungskräfte konnten eine Person aus den Trümmern retten. Doch zwei werden noch immer vermisst, berichten die Zeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.corriere.it/cronache/25_novembre_17/gorizia-frana-travolge-casa-nella-notte-uno-estratto-vivo-si-cercano-due-dispersi-3ed29ad8-f295-46c6-8873-743f6f8d7xlk.shtml?refresh_ce" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Corriere della Sera“<!--]--><!--]--></a><!--[--> und die Nachrichtenagentur <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2025/11/17/frana-travolge-casa-persona-estratta-viva-due-dispersi_1cbc5808-9561-41a9-a5ae-8d504617a9d0.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Ansa<!--]--><!--]--></a><!--[--> übereinstimmend. Bei einem der Vermissten handelt es sich demnach um einen Deutschen: Quirino K. soll in der Gegend ein Feinkostgeschäft betrieben haben. Zu seinem Alter gibt es in den Medienberichten verschiedene Angaben: Demzufolge ist er entweder 32 oder 35 Jahre alt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Quirino K. (links) bei der Eröffnung seines Geschäfts <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Möglicherweise habe der Auswanderer versucht, eine betagte Bewohnerin (83) aus dem eingestürzten Haus zu retten, mutmaßen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->italienische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Medien. Laut Ansa sei Quirino K. bereits mit seiner unverletzten Frau in Sicherheit gewesen. Doch er soll zurückgegangen sein, um die ältere Bewohnerin zu warnen. Gerade als er Alarm schlagen wollte, sei er von der Schlammlawine begraben worden, berichtet Ansa. Offenbar war der Deutsche erst kürzlich in die Region gezogen. Auch von der älteren Bewohnerin fehlt noch jede Spur.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:35:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Erst mal abgelegt“:Haftbefehls Frau trägt ihren Ehering nicht mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/haftbefehls-ehefrau-nina-spricht-nach-netflix-doku-ich-glaube-alles-wird-wieder-gut-691a0b0b4c526e37b6e673b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691a0b0b4c526e37b6e673b1/320ae387e1772848d98961b058b0cffc,f3d9e370?w=320" alt="„Erst mal abgelegt“:Haftbefehls Frau trägt ihren Ehering nicht mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Netflix-Film „Babo – die Haftbefehl-Story“ brennt das Netz. Fans, Kritiker, Neugierige sprechen über Rapper Haftbefehl alias Aykut Anhan und seine jahrelange Drogenhölle. Jetzt meldet sich seine Frau Nina Anhan im ersten TV-Interview nach der Doku zu Wort – und spricht offen über Liebe, Loyalität, Schmerz und Hoffnung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei „RTL Exclusiv“ sitzt die zweifache Mutter vor der Kamera, sichtlich gefasst, aber emotional ehrlich. „Heute geht’s nicht um deinen Mann, heute geht’s um dich“, sagt Moderatorin Frauke Ludowig (61) gleich zu Beginn.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Moment voller Nähe: Dieses Foto von Ninas Handy stammt aus den frühen Tagen ihrer Liebe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/haftbefehl-netflix-doku-zeigt-drogen-abgruende-des-rappers-6900da14ef02c303905fb3b1"><!-- --><!--[--><!--[-->Die Netflix-Doku zeigt Haftbefehls schlimmste Momente<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Kokain seit Teenagerjahren. Nächtelanges Verschwinden. Überdosis. Der Künstler war klinisch tot, wurde wiederbelebt. Das Gesicht zerstört vom Drogenkonsum.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:35:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welches Abo-Modell passt zu mir?:Darum lohnt sich BILDplus Premium</title>
    <link>https://www.bild.de/sonstiges/welches-abo-modell-passt-zu-mir-unbegrenzt-bild-690a190d0580923d0998712e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a190d0580923d0998712f/64ea0b128ada547085e017dd7d319d72,e2b0f9e6?w=576" alt="Welches Abo-Modell passt zu mir?:Darum lohnt sich BILDplus Premium" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-432"><!--[--><!--[-->Aktuell, präzise und schnell: Mit BILDplus sind Sie noch näher dran an den Geschichten, die Deutschland bewegen. Wählen Sie Ihr passendes Abo –<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://angebot.bild.de/?cid=onsite.ca.pr.aq.bp.artikel.plus" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>BILDplus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> oder <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://angebot.bild.de/premium/?cid=onsite.ca.pr.aq.bp.artikel.premium" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>BILDplus Premium</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> – und erleben Sie BILD ohne Ende.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-432"><!--[--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-432"><!--[--><!--[-->Mit BILDplus lesen Sie vor allen anderen exklusive News aus Politik, Sport und Unterhaltung. So sind Sie immer top informiert und erleben die ganze Welt von BILD – mit Hintergrundberichten, spannenden Reportagen und einzigartigen Einblicken, die Sie sonst nirgendwo bekommen.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-432-944"><!--[--><!--[--><b>Ihre Vorteile im Überblick</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:35:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>