<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Händels Duell auf dem Gänsemarkt und was sonst noch geschah in 348 Jahren Staatsoper</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/haendels-duell-auf-dem-gaensemarkt-und-was-sonst-noch-geschah-in-348-jahren-staatsoper/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/chatgpt-image-9-feb-2026-16-13-54.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C249px%2C1024px%2C1023px&webp=1" alt="Händels Duell auf dem Gänsemarkt und was sonst noch geschah in 348 Jahren Staatsoper" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So in etwa könnte es ausgesehen haben: das Duell, das sich der damals erst 19-jährige Musiker Georg Friedrich Händel mit dem Hamburger Komponisten Johann Mattheson </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MOPO/erzeugt mit ChatGPT</span></p><p><b>Wer Georg Friedrich Händel (1685–1759) ist, muss einem Klassikfan niemand erklären: Er gilt als einer der bedeutendsten Komponisten der Barockzeit. Kaum einer weiß jedoch, dass dieser Musiker – bevor er in Italien und später in London berühmt wurde – als junger Mann einige Jahre in Hamburg wirkte. Und um ein Haar hätte seine Karriere hier auch abrupt geendet, denn der 19-Jährige lieferte sich auf dem Gänsemarkt ein Duell und verdankte es allein einem Silberknopf, dass er nicht tödlich getroffen wurde.<br/> <br/> Auf eine 348-jährige Geschichte blickt Hamburgs Staatsoper zurück – und steht doch wieder am Anfang. Die MOPO erzählt, wie aus dem umkämpften Bürger-Opernhaus am Gänsemarkt eine internationale Bühne wurde, warum der Neubau von 1955 als Triumph der Nachkriegszeit galt – und weshalb heute ausgerechnet ein Geschenk des Milliardärs Klaus-Michael Kühne die Stadt spaltet: neue Oper am Baakenhöft, großes Versprechen, große Fragen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 21:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-montag-16-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Naturnaher Hof mit Tieren zum Anschauen und Streicheln, geöffnet am Nachmittag.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.kindaling.de/kinderbauernhoefe/kinderbauernhof-kirchdorf/hamburg-wilhelmsburg">Kinderbauernhof Kirchdorf e.V.</a>, Stübenhofer Weg 19, 21109 Hamburg · 12:00–18:00<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Rosenmontags-Kinderfasching mit Spielen, Musik und kleinen Wettbewerben.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://igl-hamburg.de/event/fasching-fuer-kinder-und-eltern/">Interessengemeinschaft um den Lentersweg e.V.</a>, Flughafenstraße 91, 22415 Hamburg · 16:30–18:00<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die geheimen Rüstungsfabriken in Langenhorn: Drei Männer wagen den Ausbruch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/die-geheimen-ruestungsfabriken-in-langenhorn-drei-maenner-wagen-den-ausbruch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/flucht-aus-halle-14.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C105px%2C1024px%2C1024px&webp=1" alt="Die geheimen Rüstungsfabriken in Langenhorn: Drei Männer wagen den Ausbruch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen Fahnenflucht und „Wehrkraftzersetzung“ verurteilt: Karl-Heinz Barthel, Otto Berger und Ernst Gravenhorst müssen im Hanseatischen Kettenwerk Zwangsarbeit leisten und wagen im Januar 1944 die Flucht. Ein Theaterprojekt will das historische Ereignis für die Bühne aufbereiten. Der Verein Olmo e.V. hat dazu mit künstlicher Intelligenz dieses Plakat entworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olmo e.V./KI-generiert</span></p><p><b>Bis heute wissen nur Eingeweihte davon: dass Langenhorn einer der wichtigsten Rüstungsstandorte in Nazi-Deutschland war. Die Betriebe trugen Tarnnamen. Und die Siedlungen für die Arbeitskräfte, darunter die sogenannte „Schwarzwaldsiedlung“ an der Essener Straße, wurden ganz bewusst im ländlichen Stil gestaltet – um die Alliierten zu täuschen. Nun lüftet die MOPO das gut gehütete Geheimnis und erzählt die Geschichte dreier Zwangsarbeiter, die im Januar 1944 den Ausbruch wagten – zwei von ihnen bezahlten dafür mit dem Leben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jede Menge Baustellen in Ottensen: Darum ist die nächste wichtige Straße dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/monatelang-naechste-baustellen-sperrung-in-ottensen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/elbchaussee-quandt-20201013132743-img-2947-370-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=373px%2C960px%2C747px%2C747px&webp=1" alt="Jede Menge Baustellen in Ottensen: Darum ist die nächste wichtige Straße dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der zweite Bauabschnitt der Elbchaussee verläuft vom Rathaus Klopstockstraße bis zur hier abgebildeten Kreuzung zum Hohenzollernring. Dort wird jetzt ebenfalls gebuddelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Es wird langsam eng in Ottensen: Neben der riesigen Elbchaussee-Baustelle und der seit kurzem abgesperrten Eulenstraße kommt jetzt eine weitere, monatelange Sperrung auf Autofahrer zu. Was steckt dahinter?</strong></p><p>Ab Montag, 16. Februar, ist der Hohenzollernring zwischen der schon gesperrten Elbchaussee und der Bernadottestraße für Autos nicht mehr befahrbar.</p><p>Laut dem Landesbetrieb Straßen, Brücken und Gewässer (LSBG) ist die Baustelle an der Elbchaussee der Grund dafür. Seit fast einem Jahr wird zwischen dem Rathaus Altona und dem Hohenzollernring gegraben, gebaggert und gearbeitet. In diesem Abschnitt werden die über 100 Jahre alten Trinkwasserleitungen erneuert, Kabel und Leitungen ausgetauscht sowie die Fahrbahn, die Geh- und die Radwege erneuert und teilweise sogar verbreitert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 13:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geplatzter Drogen-Deal eskaliert: Schlägerei an Hamburger S-Bahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/geplatzter-drogen-deal-eskaliert-schlaegerei-an-hamburger-s-bahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260215-id40803-10.jpg?resize=300%2C300&crop=101px%2C53px%2C1027px%2C1027px&webp=1" alt="Geplatzter Drogen-Deal eskaliert: Schlägerei an Hamburger S-Bahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einer der Männer wurde festgenommen und zur Wache gebracht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Prügelei am S-Bahnhof Holstenstraße: Dort ist es am Sonntagmittag zu einer Eskalation zwischen mehreren Männern gekommen. Offenbar steckte ein missglückter Drogen-Deal dahinter.</strong></p><p>Wie der Lagedienst der Polizei Hamburg auf MOPO-Anfrage mitteilte, hatte ein Anrufer gegen 12.14 Uhr eine Massenschlägerei am S-Bahnhof Holstenstraße gemeldet, in die etwa 20 Personen involviert sein sollten.</p><p>Als die Polizei mit einem Großaufgebot vor Ort eintraf, sei man allerdings nur auf drei Männer gestoßen, von denen einer schnell das Weite suchte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 14:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Deal: Hapag-Lloyd will internationalen Konkurrenten übernehmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mega-deal-hapag-lloyd-will-konkurrenten-uebernehmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/33379797-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1099px%2C607px%2C957px%2C957px&webp=1" alt="Mega-Deal: Hapag-Lloyd will internationalen Konkurrenten übernehmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein 366 Meter langer Riesenfrachter von Hapag-Lloyd auf der Elbe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Hapag-Lloyd/Rainer Horn</span></p><p><strong>Die Containerreederei Hapag-Lloyd könnte einen Konkurrenten aus Israel übernehmen. Dafür wird unter anderem eine Freigabe des Staates Israel erforderlich sein.</strong></p><p>Die nach Transportmenge größte deutsche Containerreederei Hapag-Lloyd will einen israelischen Wettbewerber übernehmen. Der Vorstand von Hapag-Lloyd führe fortgeschrittene Verhandlungen über einen möglichen Erwerb sämtlicher Anteile an der Zim Integrated Shipping Services Limited, teilte das Unternehmen mit.</p><p>Bislang seien keine bindenden Vereinbarungen abgeschlossen worden, hieß es weiter. Erforderliche Zustimmungen des Vorstands und des Aufsichtsrats der Gesellschaft und der zu beteiligenden Gremien der Vertragspartner stünden noch aus. Zudem sei die Freigabe des Staates Israel aufgrund von Sonderrechten in der Satzung von Zim erforderlich. Wie teuer ein solcher Erwerb sein könnte, ging aus der Mitteilung nicht hervor.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 14:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das sind die beliebtesten Gymnasien und Stadtteilschulen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-sind-die-beliebtesten-gymnasien-und-stadtteilschulen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/450798040-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=524px%2C70px%2C1573px%2C1572px&webp=1" alt="Das sind die beliebtesten Gymnasien und Stadtteilschulen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schüler im Unterricht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / empics | Ben Birchall</span></p><p><b>Es ist eine Entscheidung, die bei Eltern und Kindern wochenlang für Kopfzerbrechen sorgt: Auf welche weiterführende Schule kommt das Kind? Und: Entscheiden wir uns für ein Gymnasium oder für eine Stadtteilschule? Jetzt sind die Würfel gefallen. Die Anmeldungen sind durch. Besonders auf eine Schule war der Run groß.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 13:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angehupt und angeschrien: Müssen Radwege immer benutzt werden?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/angehupt-und-angeschrien-doch-muessen-radwege-benutzt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua4635-993s-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=448px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Angehupt und angeschrien: Müssen Radwege immer benutzt werden?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das veraltete Schild an der Rissener Dorfstraße kann man als ungültig betrachten – obwohl es nur in Details von der aktuellen Variante (links eingeklinkt) abweicht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Erst kürzlich wurde ich wieder laut angehupt und angeschrien. Was als freundliche Geste gemeint ist, um mich auf ein vermeintliches Fehlverhalten hinzuweisen, kommt als nötigendes Verhalten an: „Raaaadweg! Wenn du nicht von der Fahrbahn verschwindest, fahre ich dich um.“ Die doppelte Ironie an der Geschichte ist, dass ich gut erkennbar ein Kleinkraftrad mit Kennzeichen fuhr, womit ich keine Radwege befahren darf.</strong></p><p>Zudem waren die Radwege aufgrund von Eisglätte unbenutzbar. Das Hupen, um andere auf ein vermeintliches Fehlverhalten hinzuweisen, ist nicht nur eine Ordnungswidrigkeit, sondern kann in Kombination mit strafbarem Verhalten, wie dichtem Auffahren, engem Überholen, Ausbremsen oder (versuchter) gefährlicher Körperverletzung, eine Nötigung darstellen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 13:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Hamburg: Rentner versucht, selbst zu löschen – schwere Verbrennungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brennende-gartenhuette-rentner-80-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-20260215-094024-b-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=812px%2C222px%2C1485px%2C1485px&webp=1" alt="Feuer in Hamburg: Rentner versucht, selbst zu löschen – schwere Verbrennungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatz im Heckkatenweg in Lohbrügge: Im Garten eines Hauses brannte eine Laube lichterloh.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News&amp;Art Carsten Neff</span></p><p><strong>Bei einem Feuer in einer Gartenlaube in Lohbrügge ist am Sonntagmorgen ein Rentner schwer verletzt worden. Der 80-Jährige hatte zunächst versucht, den Brand selbst zu löschen.</strong></p><p>Der Notruf ging um 8.55 Uhr bei der Feuerwehr ein. Als die Einsatzkräfte an der Adresse im Heckkatenweg eintrafen, stand die gemauerte Gartenlaube im Hinterhof eines Einfamilienhauses bereits im Vollbrand.</p><p>Der Eigentümer der etwa fünf mal fünf Meter großen Hütte hatte zunächst versucht, den Brand eigenhändig zu löschen. Dabei zog sich der 80-jährige Rentner schwere Verletzungen zu. Rettungskräfte brachten ihn mit Verbrennungen zweiten Grades ins Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 12:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Dramatisch”: Kids-Mobil steht vor dem Aus – Hamburger Eltern unter Schock</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hilfe-fuer-kinder-mit-me-cfs-finanzierung-des-kids-mobil-geplatzt-projekt-vorm-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago822506875-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Dramatisch”: Kids-Mobil steht vor dem Aus – Hamburger Eltern unter Schock" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für die erkrankten Kinder und ihre Familien ist die Nachricht ein Schock (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><b>Es sollte die Versorgung von Kindern mit Long Covid in Hamburg sicherstellen: das CFS-Kids-Mobil, das erst vor einer Woche seine Arbeit aufgenommen hat, um Kinder zu versorgen, die zu schwach sind, um ihr Zuhause zu verlassen. Jetzt steht das Projekt vor dem Aus. Die Krankenkassen haben die Finanzierung abgesagt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 11:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>XXL-Vollsperrung! Die A7 und der Elbtunnel werden schon wieder zum Nadelöhr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/xxl-vollsperrung-die-a7-und-der-elbtunnel-werden-schon-wieder-zum-nadeloehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/urn-newsml-dpa-com-20090101-250611-930-653750-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=89px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="XXL-Vollsperrung! Die A7 und der Elbtunnel werden schon wieder zum Nadelöhr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nichts geht mehr: Wegen Bauarbeiten werden die A7 und der Elbtunnel am Wochenende voll gesperrt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Für viele Autofahrer wird Hamburg am kommenden Wochenende zu einem Nadelöhr. Die A7 und der Elbtunnel bleiben 55 Stunden lang ausschließlich dem Verkehr von Baufahrzeugen vorbehalten.</strong></p><p>Die A7 und der Elbtunnel in Hamburg werden am kommenden Wochenende für 55 Stunden voll gesperrt. Während der Sperrung will die Projektmanagementgesellschaft Deges Schilderbrücken aufstellen und den Bau des Lärmschutztunnels Altona weiter vorantreiben. Zudem sollen an der Betriebszentrale des Elbtunnels Sanierungs- und Wartungsarbeiten stattfinden, wie die Autobahn GmbH Nord mitteilte.</p><p>Die Vollsperrung zwischen den Anschlussstellen Hamburg-Stellingen und Heimfeld beginnt am Freitag (20. Februar) um 22 Uhr und endet am Montag (23. Februar) gegen 5 Uhr.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 10:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>5000 Tonnen Stahl, riesige Bögen: Das Brücken-Puzzle von Altona</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/5000-tonnen-stahl-riesige-boegen-hinter-den-kulissen-der-umstrittenen-sternbruecke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua3643-873-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=625px%2C478px%2C1231px%2C1230px&webp=1" alt="5000 Tonnen Stahl, riesige Bögen: Das Brücken-Puzzle von Altona" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die ersten riesigen Bögen der neuen Sternbrücke sind inzwischen erkennbar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Das riesige Planen-Gebilde an der Max-Brauer-Allee ist nicht zu übersehen. Dahinter wird seit Monaten der Neubau der umstrittenen Sternbrücke zusammengesetzt: 108 Meter lang und 25 Meter hoch soll sie einmal werden. Die MOPO konnte einen Blick hinter die Planen, auf Funkenfeuer und die gigantischen Bögen werfen. Und erfuhr Details zum baldigen Transport der tonnenschweren Brücke.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 10:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>