<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ariop A. wartete 10 Minuten auf sein Opfer:Er trank Bier, dann riss er Asal (18) vor die U-Bahn</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-suedsudanese-trank-bier-dann-riss-er-asal-18-vor-die-u-bahn-698337832dfdd2aa24525468</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698337832dfdd2aa24525469/c9a0ef1ffbc733cf5fb11d64bfeee912,fdd76355?w=992" alt="Ariop A. wartete 10 Minuten auf sein Opfer:Er trank Bier, dann riss er Asal (18) vor die U-Bahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der U-Bahn-Mord von Hamburg erschüttert das Land: Der Südsudanese Ariop A. (25) riss eine junge Frau (18) vor eine einfahrende U-Bahn, beide starben. Die Tat war für das Opfer absolut unvorhersehbar. Neue Ermittlungen zeigen, dass Ariop A. kurz zuvor Alkohol auf dem Bahnsteig konsumierte und das Opfer zufällig auswählte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Ariop A. ist kein Unbekannter für die Polizei. Bereits Wochen zuvor sorgte er durch gewalttätige Vorfälle in einem Bordell und seiner Unterkunft für Aufsehen. Erfahren Sie die erschütternden Details und Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:17:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Widerwärtiger Charakter“:Mullah-Minister beschimpft Kanzler Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/irans-minister-greift-merz-an-eskalation-droht-69846e8a82b7e6e05f51b17c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69846e8a82b7e6e05f51b17d/a63747c1c82946f03636469a14074621,1f8d18fc?w=992" alt="„Widerwärtiger Charakter“:Mullah-Minister beschimpft Kanzler Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Irans Außenminister Abbas Araghtschi (63) geht mit dem deutschen Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) hart ins Gericht – und wird persönlich. In einem wütenden Post auf X erklärt der Mullah-Minister, Deutschland sei früher „der Motor des Fortschritts in Europa“ gewesen. Unter Merz jedoch habe sich das Land in einen „Motor des Rückschritts“ verwandelt. Araghtschi teilt weiter aus: Er spricht von „politischer Naivität“ des Kanzlers und bezeichnet Merz offen als Menschen mit einem „widerwärtigen Charakter“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser für Araghtschis Wut sind klare Worte von Merz auf X. Der Kanzler schrieb, Deutschland wolle „mit den Golfstaaten zusammenarbeiten, um den Frieden in der Region zu fördern“. Doch: „Die Entwicklungen im Iran stehen dem allerdings im Weg.“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> forderte ein Ende der Eskalation: „Die Gewalt muss aufhören.“ Gleichzeitig kündigte er eine härtere Gangart an. Deutschland sei „bereit, den Druck weiter zu erhöhen“ und zugleich „Gespräche aufzunehmen, die auf ein rasches Ende des iranischen Atomprogramms abzielen“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Irans Außenminister Abbas Araghtschi (63)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Araghtschis ausfallende Worte reagierte Merz während seines Besuchs in Katar kühl: „Das ist offensichtlich Ausdruck von großer Nervosität und Unsicherheit.“ Näher ging er auf die direkte Kritik gegen ihn zunächst nicht ein. 
„Die Sorge vor einer militärischen Eskalation in der Region ist groß“, sagte Merz in der katarischen Hauptstadt Doha. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> müsse aufhören, eine „destabilisierende Macht in der Region“ zu sein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:17:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Chef-Autor Peter Tiede:Saalstreit mit der AfD? Die SPD macht sich lächerlich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-chef-autor-peter-tiede-saalstreit-mit-der-afd-die-spd-macht-sich-laecherlich-698457872dfdd2aa24526455</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698457872dfdd2aa24526456/a9df9d9b842c5e48acb1ae2cd6b8a43a,7365425b?w=576" alt="Kommentar von Chef-Autor Peter Tiede:Saalstreit mit der AfD? Die SPD macht sich lächerlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Recht haben und Recht bekommen, dass das zwei verschiedene Dinge sind, lernt nun die AfD vor dem Bundesverfassungsgericht. Die zweitgrößte Fraktion im deutschen Bundestag habe – so urteilten heute die obersten Hüter des Grundgesetzes – keinen Anspruch auf den zweitgrößten Sitzungssaal im Reichstag. Der Wahlzweite habe, so scherzkeksen die Oberrichter, keinen Anspruch auf eine Art „Silbermedaille“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ist juristisch richtig. Vernünftig ist es aber nicht. Und logisch begründbar ist es auch nicht, warum die zweitgrößte Fraktion im Bundestag nicht auch den zweitgrößten Saal für ihre Fraktionssitzungen bekommt. Recht haben, Recht bekommen …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ja, man mag da witzeln und ulken oder hämisch grinsen – es geht ja „nur“ gegen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> … Doch es geht um mehr. Etwa um politischen Anstand, Instinkt und um die Phantomgröße einer Ex-Volkspartei, der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die AfD mag den Streit um den Saal im Reichstagsgebäude verloren haben. Die SPD aber macht sich lächerlich. Sie steht als Schlacks im alten Riesen-Anzug aus besseren Tagen in der veränderten politischen Landschaft. Sie will nicht wahrhaben, was aus ihr geworden ist. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Gerichtsschlappe für die AfD!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:17:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Ex Eric auf demselben Event:Edith Stehfest 
liebt jetzt einen Türsteher</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/promis-unter-palmen-eric-und-edith-stehfest-zeigen-ihre-neuen-partner-698453032dfdd2aa2452640d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698453032dfdd2aa2452640d/a5eb2bcadf68f898309efc70c90d4457,70c59346?w=656" alt="Mit Ex Eric auf demselben Event:Edith Stehfest 
liebt jetzt einen Türsteher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach ihrer Trennung im September überrascht das Ex-Paar Edith und Eric Stehfest auf der Premiere von „Promis unter Palmen“ jetzt mit neuen Partnern auf dem roten Teppich. Der GZSZ-Schauspieler Eric schwärmt von seiner neuen Liebe, während Edith mit einem Türsteher ihr Glück gefunden hat, wie sie bei BILD ausplaudert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie harmonisch bleibt das Patchwork-Familienleben für ihre Kinder? Erfahren Sie mehr über die neuen Beziehungen und das Miteinander der Stehfests – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:17:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>76 Prozent mehr Fälle:Unfassbarer Gewalt-Anstieg an Kitas in NRW</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gewalt-in-nrw-kitas-76-prozent-mehr-faelle-gemeldet-6980b99ffa531953d521958b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980b99ffa531953d521958b/d3f826b96d014e4ab7ade810bbf1735f/Kennung_Symbolfoto,a48e5750?w=320" alt="76 Prozent mehr Fälle:Unfassbarer Gewalt-Anstieg an Kitas in NRW" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Ob sexueller Missbrauch und Übergriffe durch Erwachsene oder Auseinandersetzungen unter den Kindern. Die Gewalt an Kitas in NRW hat im vergangenen Jahr drastisch zugenommen. Rund 76 Prozent mehr Gewaltvorfälle wurden in den Kindereinrichtungen im größten Bundesland im Jahr 2025 im Vergleich zum Vorjahr registriert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt wurden den zuständigen Landesjugendämtern im vergangenen Jahr 4718 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/straftaten/news-fotos-videos-17026252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Übergriffe<!--]--><!--]--></a><!--[--> gemeldet. 2024 waren es noch 2680. Wie der „Kölner Stadt-Anzeiger“ zuerst berichtete, gehen die Zahlen aus einer Antwort der Landesregierung auf die Anfrage der SPD-Landtagsfraktion hervor. Die Statistik fasst dabei die Zahlen der sexuellen, körperlichen und psychischen Übergriffe durch Erzieher, aber auch durch Kinder untereinander, zusammen. Zu den schockierendsten Taten im vergangenen Jahr zählt der Fall eines angehenden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/kindergaerten/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19448392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kita<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Erziehers (34) aus Marl, der während seiner Arbeit in der Kindereinrichtung neun Mädchen missbrauchte. Er gestand und wurde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/nrw-kita-azubi-34-missbrauchte-neun-maedchen-vier-jahre-haft-692887b5e9b1296b9ef95ed2"><!-- --><!--[--><!--[-->im November 2025 zu vier Jahren Haft verurteilt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Als Gewaltvorwurf wurde den Ämtern aber unter anderem auch der Fall eines vierjährigen Kindes aus Erkrath gemeldet, das in einer Kita mehrfach zum Essen gezwungen wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Verena Schäffer zeigte sich besorgt über den starken Anstieg der Gewalt-Fälle in Kitas in Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag hatte Verena Schäffer (39, Grüne), die neue Kinder-, Jugend- und Familienministerin in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, erklärt, dass Kita-Daten seit Oktober 2024 mit einem landeseinheitlichen Online-Modul erfasst werden. Dadurch seien sie für das Land besser auswertbar. Die gestiegenen Zahlen seien „auch ein Beleg dafür, dass mehr Fälle ins Hellfeld rücken und nicht mehr unentdeckt bleiben. Nur wenn wir alle hinsehen und gemeinsam handeln, können wir für noch besseren Kinderschutz sorgen“, so Schäffer. Sie verwies auch auf das neu geschaffene Amt einer Beauftragten für Kinderschutz und Kinderrechte. Für die Landesregierung sei es oberste Priorität, Kinder vor Gewalt zu schützen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:17:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Tipps von Experten:So zahlt das Finanzamt die Abnehmspritze mit</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/abnehmspritze-steuertrick-spart-hunderte-euro-69809b1078c88161f9da4866</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69809b1078c88161f9da4866/86747e8d3cd665fac631cf8aa813da0f,fbdb08f7?w=320" alt="Mit Tipps von Experten:So zahlt das Finanzamt die Abnehmspritze mit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abnehmspritzen wie Wegovy, Ozempic oder Mounjaro versprechen schnelle Erfolge im Kampf gegen die Kilos, doch sie belasten das Portemonnaie erheblich. Doch wussten Sie, dass diese Kosten unter bestimmten Voraussetzungen steuerlich absetzbar sind? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Sie Ihre Steuerlast senken können und worauf Sie achten müssen, um die Kosten für Abnehmspritzen geltend zu machen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:17:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Prozess im Live-Ticker:Marius spricht über bizarre Absprache mit Frauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marius-borg-hiby-vor-gericht-prozess-im-live-ticker-mette-marits-sohn-wird-erneut-vernommen-698364002dfdd2aa24525989</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698364002dfdd2aa2452598a/afdd099f1f0b40c96221ff02905032e2,2ab764a8?w=992" alt="Der Prozess im Live-Ticker:Marius spricht über bizarre Absprache mit Frauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Tag 3 im Strafprozess gegen den ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52). Marius Borg Høiby (29) muss sich wegen Vergewaltigung und sexuellem Missbrauch mehrerer Frauen vor Gericht verantworten. Ihm drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den ersten zwei Tagen und auch heute geht es um die „Skaugum“-Frau. Die Polizei geht davon aus, dass Marius sie 2018 gefilmt und sie im Schlaf oder in einer anderen Situation, in der sie sich nicht wehren konnte, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->sexuell missbraucht hat<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Am Mittwoch wurde Marius von der Staatsanwaltschaft dazu vernommen, die Befragung wird heute Morgen weitergeführt. Danach werden Zeugen befragt. Das mutmaßliche Opfer wird deshalb „Skaugum-Frau“ genannt, weil ihr mutmaßlicher Missbrauch auf Schloss Skaugum stattgefunden haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen. Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Klicken Sie auf die Grafik und lesen Sie das siebenseitige Manifest, das Marius Borg Høiby (29) für 16 Jahre hinter Gittern bringen könnte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:17:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geschnappt, als er nach Deutschland zurückkehrte:Verurteilter Totschläger macht saudummen Fehler</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-totschlaeger-nach-20-jahren-gefasst-69846b549d88d6e920be0a3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69846b549d88d6e920be0a40/4afe525b76878eefdaf3d9232d59c5e1,dd6229a2?w=576" alt="Geschnappt, als er nach Deutschland zurückkehrte:Verurteilter Totschläger macht saudummen Fehler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Diesen saudummen Fehler hätte er besser nicht gemacht: Ein wegen Totschlags verurteilter Mann ist nach mehr als 20 Jahren nach Deutschland zurückgekehrt – und wurde am Flughafen Stuttgart direkt verhaftet. Die Bundespolizei hatte schon auf den Mann gewartet. Die Beamten brachten den 53-Jährigen direkt hinter Gitter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->1999 hatte das Landgericht Heilbronn den Kosovaren zu zwölf Jahren Haft verurteilt. Fünf Jahre später wurde er in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/kosovo/nachrichten-news-fotos-videos-21411164.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosovo<!--]--><!--]--></a><!--[--> abgeschoben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Wochenende landete er mit einem Flug aus der kosovarischen Hauptstadt Pristina am Stuttgarter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Airport<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bei der Kontrolle stellten die Beamten fest: Gegen den Mann lag ein Vollstreckungshaftbefehl vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt sitzt er in der Justizvollzugsanstalt Stuttgart-Stammheim. Er muss dort noch genau 2127 Tage absitzen. Hätte er sich ferngehalten, wäre ihm nichts passiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:17:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medizincheck schon geplant:Bayern-Verteidiger vor Blitz-Abschied</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-star-ploetzlich-vor-blitz-abschied-medizincheck-schon-geplant-69846f8f1260570fb3f7089b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69846f8f1260570fb3f7089c/337a9523c9a1626807453d7bb02583fe,db5d9eea?w=576" alt="Medizincheck schon geplant:Bayern-Verteidiger vor Blitz-Abschied" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Bayern-Star könnte den Rekordmeister nun wenige Tage nach Transferschluss in Deutschland noch verlassen und in ein Land wechseln, in dem das Wintertransferfenster noch geöffnet hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um welchen Star es sich handelt und alle Hintergründe lesen Sie nur mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:17:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Elon, du Sch...“:Starlink aus! 
Musk legt sich mit Putins Armee an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/elon-du-sch-starlink-aus-musk-legt-sich-mit-putins-armee-an-6984614b11f814aba25520bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6984614b11f814aba25520bb/fe5bf7dbef2f025ed8864ac7cdcfdf71,26c809e9?w=656" alt="„Elon, du Sch...“:Starlink aus! 
Musk legt sich mit Putins Armee an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Elon Musk schafft in der Ukraine Fakten! Nach drei Jahren des eher laschen Umgangs mit US-Sanktionen gegen die Freischaltung von „Starlink“ für Russland, greift der SpaceX-Gründer seit dieser Woche durch. Musk nutzt einen Trick – und macht damit das Satellitenkommunikationssystem für die Russen unbrauchbar. Mit enormen Folgen für die russische Invasionsstreitmacht in der Ukraine. Putins Militärs schäumen vor Wut.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offiziell war Starlink nie in Russland verfügbar. Doch über dunkle Kanäle erwarb Russlands Verteidigungsministerium Zehntausende Terminals und die dazugehörigen Lizenzen. Seit 2024 setzt die russische Armee das System massenhaft in der (freigeschalteten) Ukraine ein. Einerseits, um entlang der Front abhörsicher zu kommunizieren. Andererseits, um seine Terror-Drohnen noch präziser „live“ ins Ziel zu steuern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein russischer Soldat deckt ein Starlink-System nahe seiner Stellung mit einem Tuch ab, damit es von der Ukraine nicht erblickt und bekämpft wird<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am Sonntag verkündete Elon Musk persönlich, dass die Maßnahmen seines Unternehmens SpaceX, die „unautorisierte“ Nutzung seines Internetsystems Starlink durch Russland zu stoppen, offenbar funktionieren. Dem vorangegangen waren Verhandlungen zwischen Musks Firma und dem ukrainischen Verteidigungsministerium – und wohl auch Druck aus dem Weißen Haus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:17:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aussagen von Formel-1-Star lassen erneut aufhorchen:Verstappen deutet Karriereende an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/aussagen-von-formel-1-star-lassen-erneut-aufhorchen-verstappen-deutet-karriereende-an-69845e1111f814aba255203e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69845e1111f814aba255203e/6fddda4bfd5ecba5b5e79269ff3145cd,6df4c0f6?w=320" alt="Aussagen von Formel-1-Star lassen erneut aufhorchen:Verstappen deutet Karriereende an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie lange sehen wir Max Verstappen (28) noch in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Formel 1?</b><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon in der Vergangenheit hatte der Vierfach-Weltmeister mit einem vorzeitigen Karriereende kokettiert. Und jetzt geben neue Aussagen Raum für Spekulationen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit seinem Uhren-Sponsor, das auf Youtube zu sehen ist, sagt der Holländer: „Ich fahre Rennen, um zu gewinnen. Ich will nicht einfach nur teilnehmen. Wenn ich nur teilnehme, ist das Ganze für mich nicht nachhaltig. Dann macht es keinen Spaß mehr.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit deutet er ein mögliches Ende seiner Karriere in der Königsklasse des Motorsports an. Schiebt aber gleich hinterher: „Ich achte sehr genau drauf. Und im Moment läuft es wirklich gut.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:17:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Upamecano-Machtwort:TV-Legende entschuldigt sich bei Hoeneß!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-upamecano-machtwort-tv-legende-entschuldigt-sich-oeffentlich-bei-hoeness-698459198e80b703b0c2a0a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698459198e80b703b0c2a0a2/e9e80263c8a2e40fc6b95f2ed0ad050f,81b2c652?w=320" alt="Nach Upamecano-Machtwort:TV-Legende entschuldigt sich bei Hoeneß!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Uli Hoeneß machte am Sonntag Druck auf Dayot Upamecano. Marcel Reif entschuldigt sich in „Reif ist live“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:17:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>