<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unter einem Dach mit dem gewalttätigen Ex: So will Hamburg den Opfern besser helfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/haeusliche-gewalt-opfer-sollen-schneller-aus-mietvertrag-kommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/217793600-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="Unter einem Dach mit dem gewalttätigen Ex: So will Hamburg den Opfern besser helfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zahl der Gewalttaten gegen Frauen durch ihre Partner oder Ex-Partner hat in Hamburg deutlich zugenommen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Frank May | Frank May</span></p><p><strong>Immer mehr Frauen erleben Gewalt in ihrer Partnerschaft: Allein in den ersten drei Monaten des Jahres 2025 wurden in Hamburg mehr als 1000 Fälle von Gewalt in Beziehungen erfasst – ein Anstieg um elf Prozent. Hat das Paar gemeinsam eine Wohnung gemietet, kommen die Frauen meist schwer aus dem Vertrag heraus. Hamburgs Justizsenatorin Anna Gallina (Grüne) will sich jetzt für eine erleichterte Regelung einsetzen. </strong></p><p> „Durch die aktuelle Rechtslage kann den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schreckliche-zahlen-immer-mehr-ex-partner-in-hamburg-geschlagen-oder-vergewaltigt/">Opfern häuslicher Gewalt</a> im Streitfall ein langwieriger, belastender Rechtsstreit aufgezwungen werden“, sagt Gallina. „Es ist unzumutbar, in dieser Zeit auch noch die Miete des Täters mitzufinanzieren und damit häufig selbst nicht die Ressourcen für eigene neue und sichere vier Wände zu haben.“</p><p>Deshalb müsse es den Opfern leichter gemacht werden, aus einem gemeinsamen Mietvertrag auszusteigen. „Damit entziehen wir den Tätern auch die Möglichkeit, über die gemeinsame Wohnung weiter Kontrolle und Macht über die Opfer auszuüben“, so Gallina weiter. Auf der kommenden Justizministerkonferenz am 5. und 6. Juni in Bad Schandau, will sich Gallina dafür einsetzen, hier eine unkomplizierte Regelung zu finden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 21:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Randalierer mit blutigen Wunden verletzt Notarzt durch Faustschlag</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/randalierer-mit-blutigen-wunden-verletzt-notarzt-durch-faustschlag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250527randalierer-greift-notarzt-an0264.jpg?resize=300%2C300&crop=400px%2C296px%2C764px%2C765px&webp=1" alt="Randalierer mit blutigen Wunden verletzt Notarzt durch Faustschlag" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Einsatzkräfte waren zu einem randalierenden Mann in einem Harburger Treppenhaus gerufen worden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Eskalation bei einem Polizeieinsatz am Dienstagnachmittag in einem Mehrfamilienhaus in der Buxtehuder Straße (Harburg): Laut ersten Meldungen randalierte ein junger Mann mit blutigen Verletzungen gegen 17.20 Uhr im Treppenhaus. Rettungsdienst und Notarzt trafen zeitgleich mit der Polizei ein. Beim Versuch, den Mann zu beruhigen und medizinisch zu versorgen, eskalierte die Situation. </strong></p><p>Der Mann schlug unvermittelt um sich und verletzte den Notarzt durch einen Faustschlag, der eine blutende Wunde verursachte. Die Polizei forderte Verstärkung an, um den Mann zu überwältigen. Etwa ein Dutzend Beamte waren im Einsatz, um ihn zu fixieren und mit den Füßen voraus aus dem Gebäude zu transportieren.</p><p>Der Mann wurde anschließend auf einer Trage ins Krankenhaus gebracht. Der Notarzt, dessen Kleidung ebenfalls Blutspuren aufwies, setzte die medizinische Versorgung trotz seiner Verletzung fort. Der Transport ins AK Harburg erfolgte unter Polizeischutz, begleitet von drei Einsatzfahrzeugen, darunter ein Fahrzeug der Bereitschaftspolizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 21:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zwei Jahren auf dem Trockenen: Neues von Altonas schönstem Brunnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-zwei-jahren-auf-dem-trockenen-neues-von-altonas-schoenstem-brunnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/110908391-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach zwei Jahren auf dem Trockenen: Neues von Altonas schönstem Brunnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Stuhlmannbrunnen im Park am Platz der Republik. Die Figuren symbolisieren die rivalisierenden Städte Hamburg und Altona</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Gute Neuigkeiten für die kommenden Sommermonate: Der Stuhlmannbrunnen auf dem Platz der Republik ist nicht mehr lange ohne Wasser. Um die alte und defekte Leitung zu ersetzen, erhält der prachtvolle Brunnen eine neue Wasserleitung. Die erforderlichen Baumaßnahmen beginnen am 2. Juni 2025. </strong></p><p>Erst vor kurzem verkündete das Bezirksamt Altona, dass der Minerva-Brunnen auf dem Fischmarkt wieder täglich Wasser führen wird. Nun folgt der nächste Brunnen in Altona, der bald nicht mehr auf dem Trockenen liegen wird.</p><p>Seit Ende 2023 sprudelt im <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wo-altona-und-hamburg-um-einen-fisch-kaempfen/">Stuhlmannbrunnen in der Grünanlage vor dem Rathaus Altona</a> kein Wasser mehr. Die großen Zentauren, die die Städte Hamburg und Altona im Kampf um einen Fisch symbolisieren, lagen trocken. Grund dafür ist eine alte und undichte Leitung, die aus Richtung des Altonaer Rathauses zum Brunnen führt. 2024 wurde der Brunnen während der warmen Jahreszeit daher durchgängig vom Bauhof der Bezirksamtes manuell befüllt – ein aufwändiges Provisorium.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 19:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sensationsplan: So soll es mit der „MS Stubnitz“ weitergehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schwimmender-musikclub-ms-stubnitz-viele-huerden-fuer-traumziel-fischmarkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/stubnitz-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1541px%2C608px%2C833px%2C832px&webp=1" alt="Sensationsplan: So soll es mit der „MS Stubnitz“ weitergehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „MS Stubnitz“ liegt derzeit nahe den Elbbrücken. Dort muss sie Ende 2026 weg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Japanischer Jazz-Rock, Cyberpunk und Metalcore – das alles bringen die nächsten Konzerte auf der „MS Stubnitz“. Die Spannbreite auf dem Kulturschiff ist gewaltig, die Location einmalig. Kein Wunder, dass die Altonaer Politik den schwimmenden Musikclub gern am Fischmarkt sähe. Doch jetzt gießen Hafenverwaltung und Bezirksverwaltung ordentlich Wasser in den Wein. Sind die Hürden zu nehmen?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 19:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Algen-Alarm! Beliebte Hamburger Badeseen gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/algen-alarm-beliebte-hamburger-badeseen-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/06/DSC02773_03-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=369px%2C489px%2C1220px%2C1221px&webp=1" alt="Algen-Alarm! Beliebte Hamburger Badeseen gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Eichbaumsee kämpft mit giftigen Blaualgen (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p id="h-der-eichbaumsee-und-der-allermoher-see-scheinen-seit-heute-blau-und-grun-das-ist-alles-andere-als-schon-das-bezierksamt-muss-die-seen-jetzt-sperren"><strong>Der Eichbaumsee und der Allermöher See schillern blau und grün – Blaualgen-Alarm. Das Bezirksamt muss die Seen wegen der gefährlichen Bakterien jetzt sperren.</strong></p><p>Ab dem heutigen 26. Mai sind die beiden Badegewässer gesperrt. Nach Angaben des Bezirksamtes Bergedorf sind beide Seen stark von gefährlichen Blaualgen befallen. Die Werte liegen demnach über der Alarmstufe des Umweltbundesamtes.</p><p>Die Blaualge, eigentlich ein Bakterium, bildet bei einer massenhaften Vermehrung die bekannten grünen oder blaugrünen Schlieren auf dem Wasser. Sie produziert verschiedene giftige Stoffe, die eine schädigende Wirkung auf die Umwelt haben können.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 17:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erzbistum schließt Krankenhaus im Hamburger Süden – was dort jetzt geplant ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/krankenhaus-im-hamburger-sueden-schliesst-was-dort-jetzt-geplant-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/09/imago0103271427h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=412px%2C133px%2C1541px%2C1543px&webp=1" alt="Erzbistum schließt Krankenhaus im Hamburger Süden – was dort jetzt geplant ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für das Wilhelmsburger Krankenhaus Groß-Sand ist eine Lösung in Sicht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Es ist ein Paukenschlag in Wilhelmsburg: Im Sommer 2025 wird das Krankenhaus Groß-Sand zunächst einige Abteilungen, wie die Chirurgie, schließen, andere werden im kommenden Jahr ans Katholische Marienkrankenhaus nach Hohenfelde ausgelagert. Doch jetzt gibt es Hoffnung für den Stadtteil</strong> <strong>– und scharfe Kritik am Erzbistum.</strong></p><p>Von der Schließung sind am Krankenhaus Groß-Sand, das zum Katholischen Erzbistum Hamburg gehört, mehrere hundert Mitarbeiter betroffen. Sie sollen andere Arbeitsplätze innerhalb der Ansgar-Gruppe erhalten.</p><p>„Das Erzbistum Hamburg setzt mit seinen Plänen die jahrelange Hängepartie für die Klinikbeschäftigten und die Menschen in Wilhelmsburg fort“, kommentiert Claudia Loss, gesundheitspolitische Sprecherin der Hamburger SPD. „Das wird seiner Verantwortung für den Standort und die Beschäftigten nicht gerecht. Es ist dem Bistum weder gelungen, ein tragfähiges und wirtschaftliches Betriebskonzept aufzusetzen, noch Investoren für den Standort zu gewinnen.“ Dabei habe der Senat dafür in der Vergangenheit seine Unterstützung erklärt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 16:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herzstillstand! Fahrer gerät in Gegenverkehr und rammt zwei Autos – Reanimation</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/herzstillstand-fahrer-geraet-in-gegenverkehr-und-rammt-zwei-autos-reanimation/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/unfall-hamburger-strasse-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=737px%2C795px%2C1124px%2C1125px&webp=1" alt="Herzstillstand! Fahrer gerät in Gegenverkehr und rammt zwei Autos – Reanimation" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Autos sind am Mittag auf der Kreuzung Hamburger Straße/Winterhuder Weg zusammengestoßen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Herzstillstand am Lenkrad: Am Dienstagvormittag geriet ein Fahrer <strong>in Barmbek-Süd</strong></strong> <strong>wegen eines medizinischen Notfalls auf die Gegenfahrbahn und kollidierte mit zwei weiteren Wagen. Der Fahrer musste noch vor Ort reanimiert werden.</strong></p><p>Der Mann war auf dem Winterhuder Weg in Richtung Mundsburg unterwegs, als es um 11.32 Uhr zu dem medizinischen Notfall kam. Er geriet in den Gegenverkehr und stieß kurz vor der Kreuzung Hamburger Straße frontal mit einem zweiten Wagen zusammen. Dieser wurde daraufhin in einen dritten Wagen geschleudert, erklärt ein Sprecher der Polizei. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/ex-hells-angel-packt-aus-es-war-nur-eine-frage-der-zeit-bis-jemand-stirbt/">„Hells Angel“ aus Hamburg packt aus: „War nur eine Frage der Zeit, bis jemand stirbt“</a><a href="#engagently-banner"></a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 16:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf den Hund gekommen! In diesem Ranking ist Hamburg top</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auf-den-hund-gekommen-in-diesem-ranking-ist-hamburg-top/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/514967378-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=517px%2C0px%2C1656px%2C1656px&webp=1" alt="Auf den Hund gekommen! In diesem Ranking ist Hamburg top" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Hund hat beim Spielen am Elbstrand sichtlich Spaß.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Anja Tobien</span></p><p><strong>Wo bellen die Hunde am fröhlichsten? Der „Dog Happiness Index 2025“ von CheckForPet hat es untersucht – und kommt zu einem klaren Ergebnis: In Hamburg sind die Vierbeiner besonders glücklich. Mit 44 von 50 möglichen Punkten führt die Hansestadt das Ranking souverän an.</strong></p><p>Grundlage der Studie sind fünf Schlüsselfaktoren: die Anzahl der registrierten Hunde, das Angebot an Grünflächen, die Höhe der Hundesteuer, der Zugang zu Tierärzten und die Verfügbarkeit von Hundepensionen. Insgesamt wurden 15 deutsche Großstädte anhand dieser Kriterien bewertet.</p><p>Hamburg punktet in fast allen Bereichen: maximale Werte bei Hundeanzahl, Grünflächen und Hundesteuer. Auch bei Hundepensionen und Tierärzten liegt die Stadt weit vorn. So kommt die Hansestadt auf starke 44 Punkte – acht mehr als der Zweitplatzierte Stuttgart, der vor allem dank guter tierärztlicher Versorgung und Hundepensionen punkten kann. Auf Platz 3: Frankfurt am Main (34 Punkte) – mit Bestwert bei Tierarztpraxen pro Hund.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 13:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Attacke am Hauptbahnhof: So geht es den Verletzten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-messer-attacke-am-hauptbahnhof-so-geht-es-den-verletzten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/pixel-20250523messerattacke-hbf0135-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=249px%2C415px%2C1292px%2C1292px&webp=1" alt="Messer-Attacke am Hauptbahnhof: So geht es den Verletzten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte transportieren ein Opfer der Messerattacke am Hamburger Hauptbahnhof ab. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Eine <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/braucht-jetzt-entscheidungen-neue-details-zu-messerattacke-am-hauptbahnhof/">39-Jährige ist am Freitagabend am Hauptbahnhof mit einem Messer auf mehrere Reisende losgegangen.</a> Insgesamt 18 Menschen wurden bei der Attacke verletzt – zum Teil lebensbedrohlich. Inzwischen konnten einige wieder aus dem Krankenhaus entlassen werden.</strong></p><p>Bei dem Messer-Angriff wurden insgesamt 18 Menschen im Alter zwischen 19 und 85 Jahren verletzt, sieben von ihnen leicht, sieben schwer und vier lebensgefährlich. Aktuell befindet sich keiner der Verletzten mehr in Lebensgefahr, wie eine Sprecherin der Staatsanwaltschaft auf Nachfrage bestätigte.</p><p>13 Verletzte haben das Krankenhaus am Montagabend bereits verlassen. Die Entlassung von zwei weiteren Menschen ist laut Staatsanwaltschaft bereits geplant.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vattenfall erhöht den Strompreis: Das rät die Verbraucherzentrale</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vattenfall-erhoeht-den-strompreis-das-raet-die-verbraucherzentrale/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/08/112177676-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=164px%2C300px%2C1397px%2C1398px&webp=1" alt="Vattenfall erhöht den Strompreis: Das rät die Verbraucherzentrale" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stromzähler in einem privaten Haushalt (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Patrick Pleul</span></p><p><strong>Der Strompreis steigt jedes Jahr weiter an. Nun hat auch der Hamburger Anbieter Vattenfall die Preise erhöht. Die Verbraucherzentrale Hamburg rät jetzt zum Wechsel.</strong></p><p>45,52 Cent kostet jetzt eine Kilowattstunde bei Vattenfall in der Grundversorgung. Am 1. April dieses Jahres hat der Hamburger Anbieter seine Preise erhöht, was bei der Verbraucherzentrale für Aufregung sorgt. Sie rät zum Wechseln, aber mit Vorsicht.</p><p>Jan Bornemann von der Verbraucherzentrale Hamburg rät zu Ruhe. Kunden von Vattenfall sollten nicht hastig ihren Vertrag kündigen, sondern sich zuerst über einen neuen Anbieter oder Tarif informieren. Der neue Stromanbieter übernimmt häufig die Kündigung des alten Vertrages, sodass sich die Kunden nicht selbst kümmern müssen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 11:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radfahrer in Lebensgefahr, Bein amputiert: wieder Lkw-Abbiegeunfall!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-von-lkw-erfasst-und-mitgeschleift-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250527-id36744-6-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=1109px%2C687px%2C1232px%2C1233px&webp=1" alt="Radfahrer in Lebensgefahr, Bein amputiert: wieder Lkw-Abbiegeunfall!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Lkw-Fahrer hat am Dienstag in Hammerbrook einen Radfahrer erfasst und schwer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Ein Lkw-Fahrer hat am Dienstagmorgen einen Radfahrer in Hammerbrook erfasst und so schwer verletzt, dass der Mann in Lebensgefahr schwebt. Anscheinend der nächste schwere Abbiegeunfall.</strong></p><p>Am Dienstagmorgen gegen 9.20 Uhr kam es zu dem schweren Verkehrsunfall zwischen einem Lkw und einem Radfahrer im Bullerdeich in Hammerbrook: Laut Polizei bog der 48 Jahre alte Lkw-Fahrer vom Heidenkampsweg auf den Bullerdeich ab und erfasste dabei einen 53 Jahre alten Fahrradfahrer, der auf dem parallel verlaufenden Radweg geradeaus weiterfahren wollte. Beide hatten grün.</p><p>Der Radfahrer wurde vom Lkw mitgeschleift und dabei lebensgefährlich verletzt. Die Feuerwehr bestätigte auf MOPO-Anfrage Informationen des „Abendblatts“, wonach dem Mann beim Unfall ein Bein abgetrennt wurde. Der Lkw-Fahrer blieb unverletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 11:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hells Angel“ aus Hamburg packt aus: „War nur eine Frage der Zeit, bis jemand stirbt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-hells-angel-packt-aus-es-war-nur-eine-frage-der-zeit-bis-jemand-stirbt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/302651111-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=494px%2C135px%2C1627px%2C1627px&webp=1" alt="„Hells Angel“ aus Hamburg packt aus: „War nur eine Frage der Zeit, bis jemand stirbt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der ehemalige „Hells Angel“ Kassra Zargaran wurde wegen Mordes verurteilt. Heute will er Jugendliche von einer kriminellen Karriere abbringen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Jens Kalaene</span></p><p><strong>Kassra Zargaran war einer von 13 „Hells Angels“, die 2014 einen Mann in einem Wettbüro ermordeten. Vor Gericht entschied er sich, als Kronzeuge gegen seine „Brüder“ auszusagen. Nach sieben Jahren Isolationshaft will der gebürtige Hamburger andere davon abhalten, dieselben Fehler zu machen wie er.</strong></p><p>Ein Wettbüro in Berlin-Reinickendorf am 10. Januar 2014: Ein Mann steht vor dem Verkaufstresen und telefoniert, eine Kamera filmt die Szene. Plötzlich öffnet sich die Tür. 13 Vermummte stürmen in den hinteren Bereich des Ladens, wo Tahir Özbek sitzt. Ein Schuss fällt. Panik bricht aus, Stühle fallen. Fünf weitere Kugeln werden auf Özbek abgefeuert. Das gesamte Manöver dauert gerade einmal 25 Sekunden. 25 Sekunden, die ein 26-jähriges Leben beenden. </p><p>Özbek stirbt noch am Tatort. Er hatte sich mit den Falschen angelegt: mit einer der aggressivsten Gruppen der deutschen „Hells Angels“, dem ehemaligen Charter von Kassra Zargaran. Der gebürtige Hamburger war Teil des Todeskommandos. Später wird er vor Gericht auspacken – und seine „Brüder“ mit seinen Aussagen lebenslang ins Gefängnis bringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 09:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod in den Flammen: Mann stirbt bei Feuer auf dem Kiez</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-unterkunft-auf-der-reeperbahn-ein-toter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250526-id36739-1.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tod in den Flammen: Mann stirbt bei Feuer auf dem Kiez" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einem Feuer im Regenbogenhaus an der Reeperbahn starb in der Nacht ein Mensch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Im Regenbogenhaus an der Reeperbahn ist am Montagabend ein Brand ausgebrochen, Dutzende Feuerwehrleute waren im Einsatz. Für einen Mann kam jede Hilfe zu spät.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 22.10 Uhr wegen eines Brandes zur Reeperbahn 35 gerufen. In einer Wohnung im zweiten Stock des Regenbogenhauses war ein Feuer ausgebrochen, die Flammen breiteten sich dann weiter aus, so die Feuerwehr.</p><p>29 Bewohner des Hauses wurden gerettet – teilweise mithilfe einer Drehleiter. Ein Mann konnte im Anschluss an die Löscharbeiten nur noch tot aus der Brandwohnung geborgen werden. Ein 54-Jähriger wurde mit Verdacht auf Rauchgasvergiftung ins Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 May 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>