<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Plötzlich wackeln zwei Mehr-Geld-Versprechen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-exklusiv-ploetzlich-wackeln-zwei-mehr-geld-versprechen-68d4fdd224619b7e72e4f318</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4fdd224619b7e72e4f319/7825734070b2bb964c0bc46c1cc7556a,92f31ff1?w=992" alt="BILD exklusiv:Plötzlich wackeln zwei Mehr-Geld-Versprechen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das kann für fleißige Bürger brutal werden!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wackeln plötzlich gleich zwei Versprechen der Bundesregierung, die den Deutschen mehr Geld bringen sollten. Das erfuhr BILD exklusiv.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Sind Sie betroffen? Wie viel kostet es Sie?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles darüber, welche konkreten Versprechen von Merz und Klingbeil wieder zu kippen drohen, jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:20:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess um Gaddafi-Gelder:Fünf Jahre Haft für Frankreichs Ex-Präsident Sarkozy</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/frankreichs-ex-praesident-vor-gericht-sarkozy-der-kriminellen-vereinigung-schuldig-gesprochen-68d4fff524619b7e72e4f357</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4fff524619b7e72e4f358/4342bc53ea9dfd7b5603fb1a011d03d3,72f02f0b?w=992" alt="Prozess um Gaddafi-Gelder:Fünf Jahre Haft für Frankreichs Ex-Präsident Sarkozy" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein französisches Gericht hat den ehemaligen Staatspräsidenten Nicolas Sarkozy am Donnerstag zu fünf Jahren Haft verurteilt. Das Gericht urteile, dass der Ex-Präsident auch im Falle einer Berufung ins Gefängnis muss. In dem Verfahren in Paris ging es um den Vorwurf, dass Sarkozy Geld des damaligen libyschen Machthabers Muammar Gaddafi annahm, um damit den Wahlkampf zu finanzieren. Sarkozy hat die Anschuldigungen stets zurückgewiesen</b><!--]--><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vorsitzende Richterin, Nathalie Gavarino, erklärte, Sarkozy sei der kriminellen Vereinigung schuldig, weil er „seinen engen Vertrauten erlaubt habe, mit dem Ziel zu handeln, finanzielle Unterstützung“ vom libyschen Regime zu erhalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sarkozy drohten in dem Verfahren insgesamt bis zu zehn Jahre Haft und eine Geldbuße. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sarkozy gemeinsam mit seiner Frau, der Sängerin Carla Bruni (57), am Donnerstag vor der Urteilsverkündung <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:20:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast alle waren für „Max Mustermann“:Kölnerin bekam 173 Wahlbriefe zugestellt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/fast-alle-waren-fuer-max-mustermann-frau-bekam-173-wahlbriefe-zugestellt-68d3df1c6199625f8c0fbb4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3df1c6199625f8c0fbb4f/d3ec1d239d189ac037ff0f7a760010de,4c7769ba?w=576" alt="Fast alle waren für „Max Mustermann“:Kölnerin bekam 173 Wahlbriefe zugestellt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Da hätte die Frau aber eine Menge anzukreuzen gehabt: Ein Postbote brachte ihr eine ganze Kiste mit Wahlbriefen für die Oberbürgermeister-Wahl vorbei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich dachte, das kann nicht wahr sein. Ich habe mir die Umschläge genauer angesehen und sie gezählt: genau 173 Stück“, sagte die Kölnerin gegenüber dem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www1.wdr.de/nachrichten/rheinland/zuviele-briefwahlunterlagen-fuer-koelnerin-100.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->WDR.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Der TV-Sender hatte als Erster über den Fall berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau erzählt weiter, dass ihr Familienname auf nur zwei der Schreiben gestanden habe – eines ging an ihren Sohn, das andere an sie selbst. Alle anderen waren an „Max Mustermann“ gerichtet. Angesichts der Papierflut habe sie laut gelacht und dann das Wahlamt der Stadt per Mail über den Irrtum aufgeklärt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Köln wird am 28. September entschieden, ob Berîvan Aymaz (Grüne) oder Torsten Burmester (SPD) künftig die Stadt regiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:20:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie gewann erst vor 4 Monaten:Siegerin des Stockholm-Marathons (30) tot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/vor-4-monaten-gewann-sie-marathon-siegerin-shewarge-alene-30-gestorben-68d4f53271df402ba8af3224</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4f53271df402ba8af3225/f5180a7b7535d2ab1e59a5b8cf1523df,e5dc5218?w=576" alt="Sie gewann erst vor 4 Monaten:Siegerin des Stockholm-Marathons (30) tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Trauer um Shewarge Alene. Die Siegerin des Stockholm-Marathons 2025 ist im Alter von nur 30 Jahren verstorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Mitteilung schreibt der Veranstalter: „Mit tiefer Trauer haben wir die Nachricht vom Tod von Shewarge Alene, der Gewinnerin des adidas Stockholm Marathon 2025, erhalten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Shewarge Alene fühlte sich während einer Trainingseinheit unwohl und wurde ins Krankenhaus eingeliefert, wo ihr Leben leider nicht mehr gerettet werden konnte. Shewarge Alene wurde 30 Jahre alt. Unsere Gedanken sind bei ihrer Familie und ihren Angehörigen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die äthiopische Läuferin gewann den Marathon in Stockholm im Mai dieses Jahres mit einer Zeit von 2:30:38 Stunden – nur sechs Sekunden schneller als ihre Landsfrau Muluhabt Tsega. Damit lag Alene knapp drei Minuten über ihrer Bestzeit von 2:27:26 Stunden, die sie im Oktober 2023 beim Kapstadt-Marathon erreichte. Vier Monate nach dem Sieg nun der plötzliche Tod.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:20:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Harry Potter“-Liebling Emma Watson:Hollywood hat 
mich gebrochen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/harry-potter-liebling-emma-watson-hollywood-hat-mich-gebrochen-68d4db1187648e4c7d77448f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4db1187648e4c7d77448f/85d435eebf0a94af969eb81361588ff2,b55c35b7?w=656" alt="„Harry Potter“-Liebling Emma Watson:Hollywood hat 
mich gebrochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Als schlaue Zauberschülerin Hermine Granger wurde Emma Watson in den „Harry Potter“-Filmen weltberühmt. Doch den Druck im Filmbusiness hielt sie nicht aus, zog sich zurück. Jetzt spricht die 35-Jährige über unerreichbare Schönheitsideale in Hollywood und die Schwierigkeit, dort wahre Freunde zu finden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Podcast „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=2caQ4j9oohE" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->On Purpose with Jay Shetty<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ lässt die britische Schauspielerin in ihre Seele blicken. Sie berichtet, dass öffentliche Auftritte für sie über die Jahre zum Horror wurden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Emma Watson (damals 12) als wissbegierige Zauberschülerin Hermine Granger im Film „Harry Potter und die Kammer des Schreckens“ 2002<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es gibt eine solche Glamourisierung, die mit dem Dasein als öffentliche, berühmte Person einhergeht – besonders wenn man eine Frau ist“, sagt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/emma-watson-im-steckbrief-so-tickt-der-harry-potter-star-84743204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Emma Watson<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Die Schönheitsideale sind unmöglich und so schwer zu erreichen. Die Messlatte wird ständig höher gelegt, sodass man sich dauernd wie in einer Reality-Show auf einer Überlebensinsel befindet – ein Albtraum für die Schönheit.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:20:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Garmin Index Sleep Monitor:Schlecht geschlafen? Dieses Gerät verrät warum!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/garmin-index-sleep-monitor-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4f2a124619b7e72e4f246/234b301d7b68423ee797a4ea49561c24,5b48b2f5?w=320" alt="Garmin Index Sleep Monitor:Schlecht geschlafen? Dieses Gerät verrät warum!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:20:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Halte ich für gefährlich“:Trainer-Legende warnt Wagner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-friedhelm-funkel-warnt-sandro-wagner-68d4db484a958e24fe6c140a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4db484a958e24fe6c140a/61240f14895ecdf5551581b5550ec87d,2a52df48?w=320" alt="„Halte ich für gefährlich“:Trainer-Legende warnt Wagner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er weiß genau, worauf es jetzt für Sandro Wagner (37) ankommt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trainer-Legende Friedhelm Funkel (71, mit sieben Aufstiegen in die Bundesliga alleiniger Rekordhalter) schreibt in seiner „kicker“-Kolumne über den neuen Augsburg-Coach. Wagner erlebte beim FCA einen schwierigen Start, kassierte zuletzt drei Niederlagen in Folge – und geht mit viel Druck in das Keller-Duell am Samstag in Heidenheim (15.30 Uhr, Sky und im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/bundesliga/ma11199617/1-fc-heidenheim-1846_fc-augsburg/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->BILD-Liveticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zuletzt führte Friedhelm Funkel den 1. FC Köln zur Zweitliga-Meisterschaft (Saison 2024/25). Für ihn persönlich der dritte Titel in Liga 2 und der siebte Zweitliga-Aufstieg insgesamt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Klar ist:</b><!--]--><!--[--> Wagner ist ein Trainer, der polarisiert. Während viele Fans seine emotionale Art an der Seitenlinie feiern und seine Persönlichkeit die Liga belebt, sorgte er mit Aussagen aber auch schon für Verwunderung. So sagte er nach dem 2:3 gegen den FC Bayern, dass seine Mannschaft „nicht weniger Qualität“ habe als die der Münchener. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:20:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einfaches Nahrungsergänzungsmittel:Dieses Vitamin senkt das Hautkrebs-Risiko</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/studie-zeigt-dieses-vitamin-verringert-hautkrebs-risiko-68cea5346199625f8c0f783a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cea5346199625f8c0f783b/e9be0c2c1bc341132aacc129615f4c9e,7f31cd75?w=992" alt="Einfaches Nahrungsergänzungsmittel:Dieses Vitamin senkt das Hautkrebs-Risiko" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Studien zeigen, dass ein frei erhältliches Nahrungsergänzungsmittel das Risiko für erneuten Hautkrebs bei Risikopatienten deutlich senken kann. Es schützt die Hautzellen vor UV-Schäden und wirkt besonders effektiv, wenn es früh nach der ersten Krebsdiagnose eingesetzt wird. Immer mehr Dermatologen empfehlen es als ergänzende Vorsorge.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Lesen Sie mit BILDplus, welches Vitamin das Hautkrebs-Risiko senken kann!</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:20:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutscher Tech-Riese unter Druck:EU ermittelt gegen SAP</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/deutscher-softwarekonzern-unter-druck-eu-kommission-leitet-ermittlungsverfahren-gegen-sap-ein-68d50f81a96bd7149d84b399</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d50f81a96bd7149d84b39a/16bc93f128f1b99140e677f11750d191,14828a0?w=576" alt="Deutscher Tech-Riese unter Druck:EU ermittelt gegen SAP" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die EU-Kommission hat Ermittlungen gegen den deutschen Softwarekonzern SAP wegen möglicher wettbewerbswidriger Praktiken eingeleitet. Der Konzern steht im Verdacht, den Wettbewerb bei Wartungs- und Supportdienstleistungen verzerrt zu haben, wie die Brüsseler Behörde mitteilte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SAP kann demnach nun auf Brüssel zugehen und Teile seines Geschäftsmodells ändern, um ein Bußgeld abzuwenden. Die EU-Kommission geht davon aus, dass SAP beim Wartungs- und Kundenservice seiner Software eine Vormachtstellung hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese sichere sich der deutsche Konzern unter anderem dadurch, dass der Service automatisch Teil einer SAP-Lizenz sei, ohne dass Unternehmenskunden sich für einen anderen Anbieter entscheiden könnten. Durch eine automatische Verlängerung der Lizenz-Laufzeiten sorge SAP zudem dafür, dass ein Wechsel kaum möglich sei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unternehmen seien durch gebündelte Lizenzen teils außerdem dazu gezwungen, SAPs Wartungsservice für Software zu bezahlen, die sie gar nicht benutzten, teilten die EU-Wettbewerbshüter weiter mit. Entscheide sich ein Kunde dazu, den SAP-Service für einen bestimmten Zeitraum zu kündigen, fielen dafür Gebühren an, die mitunter genauso hoch seien wie die Kosten der SAP-Dienstleistungen im gleichen Zeitraum.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:20:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sabotage! Verhaftung!:Jetzt rastet Trump wegen UN-Rolltreppe völlig aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/dreifache-sabotage-trump-fordert-verhaftungen-bei-den-un-68d4d6c64a958e24fe6c13c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4d6c64a958e24fe6c13c8/28529153a9a1a43b12ec4f43a17d419b,cc9607f2?w=576" alt="Sabotage! Verhaftung!:Jetzt rastet Trump wegen UN-Rolltreppe völlig aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Bei vielen Menschen ist der größte Groll nach einer Nacht verraucht. Nicht so bei Donald Trump (79)! Der US-Präsident regt sich nach den Technik-Pannen bei seinem Auftritt vor den Vereinten Nationen jetzt erst so richtig auf, fordert sogar Verhaftungen bei den UN!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seiner Plattform Truth Social tobt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Eine wahre Schande ereignete sich bei den Vereinten Nationen – nicht ein, nicht zwei, sondern gleich drei höchst dubiose Vorfälle!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Das war passiert: Als Trump im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/un-united-nations-aktuelle-infos-und-news-9B48SrK8E6MjTWe3frcM"><!-- --><!--[--><!--[-->UN<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Gebäude mit seiner Ehefrau Melania (55) eine Rolltreppe Richtung Rednerpult bestieg, blieb diese urplötzlich stehen. Ein kurzer Ruck ging durch das Paar, Trump blickte prüfend. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Präsident: „Das war ganz klar Sabotage! Die Verantwortlichen sollten verhaftet werden!“ Vor dem Auftritt hätten laut Medienberichten UN-Mitarbeiter bereits gescherzt, eine Rolltreppe anzuhalten, so Trump. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:20:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gottschalk und Schmidt über Kimmel:Mich hätte niemand abgesetzt. Ich war zu gut</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jimmy-kimmel-skandal-was-deutsche-show-legenden-darueber-denken-68d3cb294a958e24fe6c06a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3cb294a958e24fe6c06a0/64cf7a45d0629d4b6d238ce8c9bc44d6,c42fd8d5?w=320" alt="Gottschalk und Schmidt über Kimmel:Mich hätte niemand abgesetzt. Ich war zu gut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Nach seinen umstrittenen Äußerungen über das Attentat auf Charlie Kirk gab’s für US-Entertainer Jimmy Kimmel eine TV-Zwangspause. Die Sender-Chefs knickten offenbar auf Druck der US-Regierung ein. Jetzt ist Kimmel mit seiner Late-Night-Show wieder auf Sendung, wurde vom Publikum mit frenetischem Jubel und „Jimmy, Jimmy“-Rufen begrüßt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was denken deutsche Showlegenden über den Fall Kimmel?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Als ich Ende des letzten Jahrhunderts ,Late Night‘ bei RTL gemacht habe, hat mir die deutsche Presse die amerikanischen Presenter ständig als Beispiele um die Ohren gehauen, die das natürlich viel besser konnten als ich“, sagt<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/thomas-gottschalk/thema-thomas-gottschalk-alle-infos-82022690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Thomas Gottschalk<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD. Der Show-Titan moderierte nicht nur über 20 Jahre die ZDF-Kult-Show „Wetten, dass ..?“, war auch selbst Late-Night-Talker („Gottschalk Late Night“, 1992–1995 bei RTL).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Showlegende Thomas Gottschalk (75)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:20:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv mit BILDplus:Gewinnen Sie ein Treffen mit Heidi Klum!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-gewinnen-sie-mit-bildplus-ein-treffen-mit-der-model-ikone-68d274898368b079055860d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d274898368b079055860d9/740b91e07e84e7bb75b90d9324fcf036,ddaca67?w=320" alt="Exklusiv mit BILDplus:Gewinnen Sie ein Treffen mit Heidi Klum!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie wirkt die GNTM-Chefin eigentlich hautnah? Sie können es jetzt herausfinden: Treffen Sie Model-Ikone Heidi Klum persönlich! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heidi Klum kommt am 30. September nach Düsseldorf, um den Pop-up-Store von L’Oréal Paris auf der Königsallee zu eröffnen. Sichern Sie sich eines von vier exklusiven „Meet &amp; Greet“-Tickets für dieses besondere Event. Erfahren Sie, wie Sie teilnehmen können und sichern Sie sich Ihre Chance auf ein einmaliges Erlebnis. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt BILDplus abonnieren und teilnehmen!
– Einloggen als BILDplus-Kunde oder günstig BILDplus-Kunde werden
– Formular ausfüllen
– Daumen drücken!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:20:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung um Schlüssel-Symbol:Verrät ein Mini-Detail den Palästinenser-Chef?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/aufregung-um-schluessel-symbol-verraet-mini-detail-den-palaestinenser-chef-68d4e0251e87ea5182edcf88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4e0251e87ea5182edcf89/91e4db815fb155a4e4ba427dd9cacace,e27d5299?w=992" alt="Aufregung um Schlüssel-Symbol:Verrät ein Mini-Detail den Palästinenser-Chef?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wirbel nach der Video-Ansprache von Palästinenser-Präsident Mahmud Abbas an die Vereinten Nationen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rede des palästinensischen Politikers stieß im Westen auf Lob: Er verurteilte den Hamas-Terror, kritisierte Antisemitismus und sprach von einem demokratischen Palästinenser-Staat – obwohl er selbst seit 15 Jahren ohne Wahlen regiert. Problem-Themen wie die finanzielle Unterstützung von Terroristen-Angehörigen oder judenfeindliche Schulbücher erwähnte Abbas nicht. Dennoch gab es Applaus aus dem Westen: Frankreich, Großbritannien, Kanada und Co. belohnten ihn mit der Anerkennung eines palästinensischen Staates.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> sorgt jetzt ein Detail aus der Abbas-Rede für Aufsehen: Der palästinensische Herrscher trug einen Anstecker in Schlüssel-Form am Revers. Laut israelischen Regierungsvertretern birgt das Symbol eine hochpolitische Botschaft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Schlüssel steht für das sogenannte Rückkehrrecht, das Palästinenser für sich beanspruchen. Dabei steht der Schlüssel für die Häuser, die Palästinenser im Zuge der israelischen Staatsgründung zurückließen. Aus Israels Sicht kommt die Forderung nach dem Rückkehrrecht dem Ende des jüdischen Staates gleich.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:20:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Durchsuchungen in NRW:Sozialbetrug! Illegale Wohnung bei Razzia ausgehoben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/durchsuchungen-in-nrw-sozialbetrug-illegale-wohnung-bei-razzia-ausgehoben-68d4d8f46199625f8c0fc57c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4d8f46199625f8c0fc57d/2b526b65c39b144fd14242e837751935,356ef3cc?w=576" alt="Durchsuchungen in NRW:Sozialbetrug! Illegale Wohnung bei Razzia ausgehoben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es türmen sich Müll und Unrat, Stromleitungen liegen offen in den Wohnräumen, Türen und Fenster fehlen, Balkone haben keine Geländer. Seit den frühen Morgenstunden durchsuchen 200 Beamte Schrottimmobilien: Sozialbetrugs-Razzien in Dortmund, Duisburg, Gelsenkirchen, Hagen, Velbert, Wuppertal und Krefeld!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ziel des Großeinsatzes war der Kampf gegen ein illegales Geschäftsmodell: die Vermietung von Problem- und Schrottimmobilien zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/milliarden-betrug-so-pluendern-kriminelle-clans-den-sozialstaat-aus-68cc3cac5cf50d230d17e2e1"><!-- --><!--[--><!--[-->gezielten Einreise ins deutsche Sozialsystem<!--]--><!--]--></a><!--[-->! NRW-Bau-Ministerin Ina Scharrenbach war vor Ort: „Die heutige landesweite Aktion ist ein klares Signal: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[--> geht mit allen verfügbaren Mitteln entschieden gegen Problemimmobilien und Ausbeutung vor.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Stromkasten in einer Schrottimmobilie in Hagen ist lebensgefährlich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle kontrollierten Problemimmobilien waren vermüllt. In vielen Gebäuden waren die Aufzüge defekt und es zeigten sich offene Stromleitungen und -kästen, Balkone ohne Brüstung, auf denen trotzdem Menschen standen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesiger Umfrage-Vorsprung in Meck-Pomm:AfD-Schock für Schwesig</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-fuehrt-in-schwerin-spd-verliert-drastisch-68d4d7d24a958e24fe6c13cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4d7d24a958e24fe6c13ce/8f1794e06528206e3691206d0173d426,daaae1f9?w=576" alt="Riesiger Umfrage-Vorsprung in Meck-Pomm:AfD-Schock für Schwesig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwerin – <!--]--><!--[--><b>AfD vor SPD – und das mit riesigem Abstand. Ein Jahr vor der nächsten Landtagswahl in Mecklenburg-Vorpommern wäre die AfD laut einer neuen Umfrage stärkste Kraft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->38 Prozent der Menschen im Nordosten würden derzeit die Partei wählen. Damit würde sie ihr Ergebnis von 2021 mehr als verdoppeln. Auftraggeber der Umfrage war der Norddeutsche Rundfunk, durchgeführt von infratest dimap.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die SPD von Ministerpräsidentin Manuela Schwesig stürzt dagegen ab. Sie kommt nur noch auf 19 Prozent – gerade einmal halb so viel wie bei der Wahl 2021. Damals gewann sie mit fast 40 Prozent und bildete danach eine Koalition mit der Linken.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Es sind Sätze, die viele überraschen – vor allem innerhalb der AfD-Fraktion: P...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>