<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jetzt live:FBI zur Festnahme des mutmaßlichen Kirk-Attentäters</title>
    <link>https://www.bild.de/news/jetzt-live-fbi-zur-festnahme-des-mutmasslichen-kirk-attentaeters-68c41462f80ab3052773166e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c41462f80ab3052773166f/19a969acee28913ca9f70765adcf0ce5,a371fdd?w=992" alt="Jetzt live:FBI zur Festnahme des mutmaßlichen Kirk-Attentäters" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->FBI-Direktor Kash Patel und die örtlichen Behörden, die den Tod des konservativen Aktivisten Charlie Kirk durch Schüsse untersuchen, halten in Utah eine Pressekonferenz ab, nachdem US-Präsident Donald J. Trump erklärt hatte, dass sich jemand in Gewahrsam befinde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 14:22:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump gibt bekannt:Verdächtiger nach Kirk-Attentat gefasst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/trump-gibt-bekannt-verdaechtiger-nach-kirk-attentat-gefasst-68c40d86f313976149c6d463</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c40d86f313976149c6d464/9975009ce519dc192814b944b10fc171,3929d357?w=992" alt="Trump gibt bekannt:Verdächtiger nach Kirk-Attentat gefasst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>„Ich denke, wir haben ihn!“ Laut US-Präsident Donald Trump (79) wurde nach dem tödlichen Attentat auf den Podcaster und Trump-Unterstützer Charlie Kirk (†31) ein Verdächtiger festgenommen. Der Präsident sagte dem US-Sender „Fox News“, dass der Festgenommene „mit hoher Sicherheit“ der Täter sei. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut CNN befindet sich der Mann aktuell in Gewahrsam und wird verhört. Der US-Sender bezieht sich auf „vier mit der Angelegenheit vertraute Quellen“. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-ticker-gericht-erklaert-trump-zoelle-fuer-rechtswidrig-68b22a9d5d3e123a945b00ad"><!-- --><!--[--><!--[-->Um 15 Uhr äußern sich die Ermittler gegenüber der Öffentlichkeit.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Bislang wurde weder der Name des Festgenommenen öffentlich genannt noch ein Motiv für die Tat angegeben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Attentäter tötete Charlie Kirk bei einer Uni-Veranstaltung und ist weiterhin auf der Flucht.</p><p><!--[--><!--[-->▶︎Trump sagte, er hoffe, dass der Mörder die Todesstrafe erhält. „Charlie Kirk war der beste Mensch, er hat das nicht verdient“, argumentiert der US-Präsident. „Er hat so hart und gut gearbeitet, jeder mochte ihn.“ Im US-Bundesstaat Utah,<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/charlie-kirks-letztes-wort-war-gewalt-dann-traf-ihn-die-kugel-68c21ecd14783f3062eebb88"><!-- --><!--[--><!--[--> wo Kirk am Mittwoch während einer öffentlichen Diskussion an der Utah Valley University in Orem getötet wurde<!--]--><!--]--></a><!--[-->, gibt es nach wie vor die Todesstrafe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 14:22:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er selbst konnte darüber lachen:„South Park“ parodierte Charlie Kirk</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kritik-an-south-park-wegen-parodie-von-charlie-kirk-31-68c3b873f313976149c6cbf0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3b873f313976149c6cbf1/0f105a1d3ed32021904fdbbf0029e840,ce24bcd?w=576" alt="Er selbst konnte darüber lachen:„South Park“ parodierte Charlie Kirk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die US-Animationsserie „South Park“ ist bekannt dafür, Politiker und Prominente auf die Schippe zu nehmen – so vor wenigen Wochen auch  Charlie Kirk. Während viele Konservative in den USA den Serienmachern jetzt vorwerfen, den Hass auf den am Mittwoch erschossenen US-Aktivisten befeuert zu haben, hatte er selbst über die Parodie lachen können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Szene zeigt Kirk in der für ihn typischen Szenerie: an einer Uni im kontroversen Gespräch mit Studenten. Beziehungsweise fast: in der „South Park“-Folge sitzt Eric Cartman als Zeichentrick-Kirk in einem Zelt vor der South-Park-Grundschule. Und statt Studenten fordert er seine Mitschüler zum Gespräch auf – unter dem Charlie-Kirk-Motto: Beweis mir, dass ich Unrecht habe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Wer ist hier der Meister-Debattierer? Ich bin der Meister-Debattierer!“, ruft Zeichentrick-Kirk.  „Also, los geht’s! Wer will mit dem Meister-Debattierer debattieren? Los geht’s. Du, da vorne!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Figur des Mädchens Bebe Stevens tritt ans Mikro: „Das ist der dümmste Haarschnitt, den ich je gesehen habe.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 14:22:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>FBI fahndet:Video zeigt Flucht des Kirk-Attentäters</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fbi-fahndet-video-zeigt-flucht-des-kirk-attentaeters-68c3d5107ecf6b1bfe3e282f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3d5107ecf6b1bfe3e2830/6b1df63b55eba8e45b27a48600d70ebe,5099b364?w=576" alt="FBI fahndet:Video zeigt Flucht des Kirk-Attentäters" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwei offizielle Überwachungsvideos und weitere Aufnahmen aus dem Netz zeigen jetzt, wie der mutmaßliche Attentäter nach dem tödlichen Schuss auf Charlie Kirk vom Dach flieht – ruhig, schnell, beinahe unauffällig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 14:22:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schnellstmöglich“:EU will Verbrenner-Aus  überprüfen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schnellstmoeglich-eu-will-verbrenner-aus-ueberpruefen-68c422c27ecf6b1bfe3e2faa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c422c27ecf6b1bfe3e2fab/d5666cbeac7d2dbc26b95bf34b7c309c,f624137e?w=576" alt="„Schnellstmöglich“:EU will Verbrenner-Aus  überprüfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Die Europäische Union will das geplante Verbrenner-Aus ab 2035 „schnellstmöglich“ überprüfen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Angaben aus der Europäischen Kommission soll das Verbot von Verbrennermotoren bei Neuwagen früher als bisher geplant überprüft werden. Bisher ist ein striktes Verbot von Verbrennern ab 2035 geplant. Ab dann sollten, so der bisherige Plan, keine Neuwagen mit Verbrennungsmotor mehr zugelassen werden dürfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Sprecher des Industriekommissars Stéphane Séjourné (40) erklärte am Freitag: „Die gesetzlich vorgesehene Überprüfung wird so bald wie möglich durchgeführt“. Der Kommission zufolge soll diese Prüfung sogar noch vor Ende des laufenden Jahres vorgenommen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diskussion um Verbrenner-Verbot dominiert Eröffnung der IAA Mobility Messe in München.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 14:22:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100 Mio: Top-Mathematiker verrät Eurojackpot-Strategie:Mit 66 Tippfeldern Jackpot-Gewinne garantiert erhöhen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/100-mio-eurojackpot-mit-66-tippfeldern-gewinne-garantiert-erhoehen-68c2a52db57f8e2dfedfc697</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2a52db57f8e2dfedfc698/dbd22e372fbd5bf6a2a7db06d0e3f10a,9d22af83?w=576" alt="100 Mio: Top-Mathematiker verrät Eurojackpot-Strategie:Mit 66 Tippfeldern Jackpot-Gewinne garantiert erhöhen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wow! Wieder ist der Topf voller Lotto-Millionen. Am Freitag geht es beim Eurojackpot um satte 100 Mio. Euro. Wer träumt da nicht vom großen Los? Doch Hand aufs Herz. Um zu gewinnen, muss man wirklich unglaublich großes Glück haben; 5 Zahlen von 50 richtig tippen und (!) zwei von 12 Eurozahlen. Die Wahrscheinlichkeit, mit einem Tipp den Pott zu knacken, liegt bei unvorstellbaren 1 zu 140 Millionen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Schon mit ein bisschen Dusel – etwa ein, zwei oder drei Richtigen von den 50 Zahlen – können Sie Ihr Glück mit System optimieren und Ihre Gewinne garantiert erhöhen. Oder aus einem Vierer einen sicheren Fünfer machen. Wie, das verrät der Top-Mathematiker Professor Christian Hesse exklusiv in BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alles über seine „Eurojackpot-Strategie mit Gewinn-Chance 1:4“ erfahren Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 14:22:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starkoch Roland Trettl voll verknallt:Nur eins erlaubt er Miriam Höller nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/roland-trettl-verliebt-das-erlaubt-er-freundin-miriam-hoeller-nicht-68c2c6e4b57f8e2dfedfca21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2c6e4b57f8e2dfedfca21/b58a7b66a8e9fbafc91ee933c14f9660,49b5b600?w=656" alt="Starkoch Roland Trettl voll verknallt:Nur eins erlaubt er Miriam Höller nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln –<!--]--><!--[--><b> Sie ist das Salz in seiner Suppe, er ist die Kirsche auf ihrem Kuchen: Starkoch Roland Trettl und Ex-Stuntfrau Miriam Höller sprechen mit BILD offen wie nie über ihr junges Glück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unsere Waschmaschine und die meisten unserer Klamotten sind in Salzburg“, verrät Trettl über das Zusammenleben mit der früheren GNTM-Kandidatin. Aber: „Wir sind sehr viel unterwegs. Miriam durch ihre Jobs, ich durch meine. Dadurch bleibt es sehr bunt und erfrischend.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Normalerweise verkuppelt er bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/first-dates-konzept-sendetermine-und-weitere-infos-zur-show-6641e45ad4f2040808124c25"><!-- --><!--[--><!--[-->„First Dates“<!--]--><!--]--></a><!--[--> liebeshungrige Singles. Anfang des Jahres machte er jedoch sein eigenes Glück öffentlich. Beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/deutscher-fernsehpreis/lifestyle-nachrichten-news-fotos-videos-20308490.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Fernsehpreis<!--]--><!--]--></a><!--[--> schritten beide am Mittwoch erstmals als Paar über einen roten Teppich. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Roland Trettl setzte beim Deutschen Fernsehpreis auf zeitlose Eleganz im schwarzen Anzug, Miriam Höller erstrahlte daneben in einer funkelnden Robe in Weiß<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 14:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor Eröffnung:So sieht das größte Hotel an der Ostsee aus</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/kurz-vor-eroeffnung-so-sieht-das-groesste-hotel-an-der-ostsee-aus-68c2e2d80b163178516243d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2e2d80b163178516243d5/46710d1b036b51b5700b98a4a25e6c76,76373c1d?w=320" alt="Kurz vor Eröffnung:So sieht das größte Hotel an der Ostsee aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pobierowo (Polen) – <!--]--><!--[--><b>Wie ein gestrandetes Kreuzfahrtschiff thront es über dem Strand: das Hotel „Gołębiewski“ an der polnischen Ostsee. Seit 2018 wächst der Koloss zwischen Kiefern und Strand unaufhaltsam. Jetzt steht der Mega-Bau kurz vor der Fertigstellung – die Eröffnung soll womöglich noch in diesem Jahr erfolgen. Doch ein Papier fehlt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Badeort Pobierowo in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/polen/thema-polen-alle-infos-80023136.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polen<!--]--><!--]--></a><!--[--> zählt rund 1000 Einwohner. Er lockt mit endlosen Stränden und schattigen Wäldern, liegt nur rund 60 Kilometer von der deutschen Grenze bei Ahlbeck und Swinemünde entfernt. Mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hotels/news-fotos-videos-17019924.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hotel<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Gołębiewski“ bekommt der Ort nun eine Attraktion, die alles überragt. Ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/startseite/aktivurlaub/reise-15478744.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reiseziel<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Superlative.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mitten im Wald direkt an der Ostsee steht das Fünf-Sterne-Hotel <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->13 Stockwerke, 1200 Zimmer, Platz für bis zu 3000 Gäste, dazu Restaurants, Theater- und Kinosäle – kein anderes Haus an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ostsee/home-O1xq8oqQGpREURRHzcKl"><!-- --><!--[--><!--[-->Ostsee<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Deutschland und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/polen/thema-polen-alle-infos-80023136.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist größer. Andere Riesen wie das Morada Resort Kühlungsborn (413 Zimmer) oder das „Neptun“ in Warnemünde (338 Zimmer, Mecklenburg-Vorpommern) wirken dagegen fast schon winzig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 14:22:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>12-Jähriger überfahren:Parkplatz-Streit: Haftbefehl gegen 18-Jährigen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/12-jaehriger-ueberfahren-parkplatz-streit-haftbefehl-gegen-18-jaehrigen-68c4282cf313976149c6d73b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c4282cf313976149c6d73b/9aeb4b4c0fea8955c41914c5b4ca0a1f,a08fc8d?w=320" alt="12-Jähriger überfahren:Parkplatz-Streit: Haftbefehl gegen 18-Jährigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Niedernhall – <!--]--><!--[--><b>Nach dem tödlichen Streit mit einem Jungen (12) im Norden Baden-Württembergs ist Haftbefehl gegen einen 18-Jährigen erlassen worden. Ihm wird Totschlag vorgeworfen, wie die Staatsanwaltschaft mitteilte. Der Deutsche soll den Jungen nach dem Streit in Niedernhall mit dem Auto überfahren haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 18-Jährige und ein Begleiter (16) gerieten Donnerstagabend gegen 20.20 Uhr auf dem Parkplatz in der Criesbacher Straße in Niedernhall (Baden-Württemberg) mit zwei Kindern in einen Streit. Die Gründe für den Streit sind bislang unklar. Als sich die beiden 12 und 13 Jahre alten Jungen auf einem Fahrrad und einem Tretroller entfernen wollten, sollen sich der 18-Jährige und sein 16-jähriger Begleiter in den Audi des Älteren gesetzt haben und losgefahren sein. Der 12-Jährige wurde angefahren, berichtete die Polizei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Kind stürzte daraufhin und wurde so schwer verletzt, dass es unmittelbar auf dem Parkplatz starb. Sein 13-jähriger Begleiter blieb unverletzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fahrer wurde schon am Abend festgenommen und verbrachte die Nacht bei der Polizei. Am Freitag wurde er einem Richter vorgeführt, kommt nun in Untersuchungshaft. Ihm werde Totschlag vorgeworfen, teilte die Staatsanwaltschaft mit. Keine Angaben gibt es bisher zur Frage, ob sich der mutmaßliche Täter und das Opfer kannten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 14:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Disney+-Serie „Call My Agent Berlin“:Gleich am Anfang rastet Moritz Bleibtreu aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/call-my-agent-berlin1-folge-gratis-bei-bild-gleich-am-anfang-dreht-moritz-bleibtreu-durch-68c2c3e24845e275697a27b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2c3e24845e275697a27b9/fdc5206d3166246c5685e3e7f6569311,97f13b38?w=992" alt="Disney+-Serie „Call My Agent Berlin“:Gleich am Anfang rastet Moritz Bleibtreu aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Auf dem roten Teppich zeigen Schauspieler Glamour und Eleganz. Doch was passiert, wenn die Kameras aus sind? Es geht drunter und drüber! So zeigt es jedenfalls die neue Serie „Call My Agent Berlin“. Im Zentrum steht die fiktive Schauspielagentur Stern. In der ersten Szene geht’s gleich gut los: Filmstar Moritz Bleibtreu verliert in einem TV-Interview die Nerven!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei BILD können Sie die erste Folge von „Call My Agent Berlin“ gratis sehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Roter-Teppich-Auftritt bei der Premiere (v.l.): Lucas Gregorowicz (49), Gabrielle Scharnitzky (69), Karin Hanczewski (43) und Michael Klammer (45)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Schauspielagentur Stern jonglieren Agenten mit Karrieren, Träumen und Allüren. Es geht um die große Glitzerwelt des Films und was alles an Skandalen, Patzern, Deals und Konkurrenzstreit dahintersteckt. Viele der größten Stars spielen sich selbst – mit dabei sind u.a. Iris Berben (75), <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/veronica-ferres-beim-filmfestival-in-venedig-wird-sie-fuer-dead-mans-wire-gefeiert-68b82682c3994d046ae7be79"><!-- --><!--[--><!--[-->Veronica Ferres (60)<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Frederick Lau (36), <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/moritz-bleibtreu/filme-fotos-nachrichten-videos-news-15784022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Moritz Bleibtreu<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 14:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker:Trump: Geduld mit Putin neigt sich Ende zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/644b966a2dffef69047a7edd/04d1aaa938d739df536eb010fd671325,14578575?w=576" alt="Live-Ticker:Trump: Geduld mit Putin neigt sich Ende zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump verliert im Ukraine-Konflikt nach eigenen Worten allmählich die Geduld mit dem russischen Präsidenten Wladimir Putin. „Sie neigt sich dem Ende zu, und zwar schnell“, sagt Trump in einem Interview des Fernsehsenders Fox News.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle aktuellen Entwicklungen zum </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Krieg lesen Sie im Live-Ticker:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->New York– <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat erneut Kritik an den fortgesetzten russischen Luftangriffen auf die Ukraine geäußert. Seine Geduld mit dem russischen Präsidenten Wladimir Putin gehe „schnell zur Neige“, sagte Trump am Freitag im Sender Fox News. „Wir werden sehr sehr stark vorgehen müssen“, fügte er hinzu.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump nannte die Entwicklung „erstaunlich“. Erst habe Putin einen Frieden schließen wollen, der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj aber nicht. Dann habe Selenskyj zugestimmt, aber Putin nicht. „Jetzt will Selenskyj, und bei Putin steht ein Fragezeichen“, fügte der Präsident hinzu.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 14:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>