<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Pfusch an der Schaumstoff-Decke! Es brannte schon einmal!:Neue Fotos belasten Todesbar-Chef schwer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-neue-zeugenaussagen-belasten-chef-der-todesbar-schwer-69775cd0dd950c55001c04cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69775cd0dd950c55001c04cd/50dced051bc14b079d1f096df0c26726,b7a6d5da?w=992" alt="Pfusch an der Schaumstoff-Decke! Es brannte schon einmal!:Neue Fotos belasten Todesbar-Chef schwer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach nur zwei Wochen in Untersuchungshaft ist der Betreiber der Todesbar von Crans-Montana wieder frei. An Silvester brach in seinem Lokal ein verheerendes Feuer aus, 40 Menschen starben. Jacques Moetti und seine Frau schieben die Schuld für den tödlichen Brand auf ihre Angestellten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch BILD liegen neue Zeugenaussagen und Fotos vor, die das Betreiber-Paar schwer belasten. Lesen Sie mit BILDplus alle Details.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 21:25:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sogar das Filmchen hatte keinen Bock mehr auf Ariel“:TV-Panne beim Dschungelcamp</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-chaos-bildausfall-ueberrascht-zuschauer-6979159e8a08df8312f78cfe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979159e8a08df8312f78cff/7d7d036f674070a3e63eaa83cd089687,4730b301?w=992" alt="„Sogar das Filmchen hatte keinen Bock mehr auf Ariel“:TV-Panne beim Dschungelcamp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) –<!--]--><!--[--><b> Das gab es beim Dschungelcamp so noch nie! Mitten im Mega-Zoff zwischen Krawall-Barbie Ariel (22) und Intimfeindin Eva Benetatou (33) fror am Dienstagabend bei den heimischen Zuschauern plötzlich das Bild gegen 20.30 Uhr ein. Die Moderatoren Sonja Zietlow (57) und Jan Köppen (42) mussten improvisieren und kommentierten: „Eine MAZ hat sich verschluckt.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ist vorgefallen? Als gerade <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/ariel-rastet-im-dschungelcamp-aus-du-bist-schmutz-6977e33efe9fcdf90e7ca7b6"><!-- --><!--[--><!--[-->Ariels<!--]--><!--]--></a><!--[--> Boykott der Dschungelprüfung im Camp aufgearbeitet wird und sich Eva mit ihr einen verbalen Schlagabtausch liefert, passiert es: Erst bleibt das Bild stehen, dann ist der Ton weg. Fix wird zu Sonja und Jan geschaltet, die aus dem Stehgreif in den Gag-Modus schalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ariel (22) hat nach mehreren Tagen schon die Nase voll von Prüfungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/sonja-zietlow/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15787116.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Zietlow<!--]--><!--]--></a><!--[--> witzelt, dass wahrscheinlich ein Kabel angeknabbert wurde. Darauf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jan-koeppen-im-steckbrief-das-ist-ueber-den-dschungel-moderator-bekannt-638747b408ba5f71743aa0b6"><!-- --><!--[--><!--[-->Jan Köppen<!--]--><!--]--></a><!--[--> grinsend: „Die Krokodile sind hier doch nicht so harmlos, wie wir Ihnen das bei RTL immer erzählen, meine Damen und Herren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 21:25:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dschungel-Legende Jenny Elvers über Prüfungen:Warum sich die Sterne fast nicht lohnen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungel-legende-jenny-elvers-ueber-pruefungen-warum-sich-die-sterne-fast-nicht-lohnen-69780ac0707d4aa20758272e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69780ac0707d4aa20758272f/703b2ec9768dd8ff1f611c0264ebf870,6abba970?w=576" alt="Dschungel-Legende Jenny Elvers über Prüfungen:Warum sich die Sterne fast nicht lohnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jenny Elvers und Katja Burkhardt sprechen über die aktuelle Dschungelcamp-Situation. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 21:25:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Au Backe!:Fürst Albert zeigt seine Narben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fuerst-albert-enthuellt-narben-ueberraschung-in-monaco-6978dff5fe9fcdf90e7cb6ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978dff5fe9fcdf90e7cb6f0/7dab921440fde4371a0a3056d6663fad,c5d00046?w=992" alt="Au Backe!:Fürst Albert zeigt seine Narben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Monaco – <!--]--><!--[--><b>Er ist auffällig ungeschminkt. Fürst Albert (67) zeigt seine Narben – und Monaco tuschelt. Scarface am Palast?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als der Monegasse am Montagabend gemeinsam mit<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/charlene-wittstock/charlene-von-monaco-alle-infos-78491756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Fürstin Charlène<!--]--><!--]--></a><!--[--> (48) und den Zwillingen die Feierlichkeiten Sainte Dévote (Schutzpatronin) besucht, bleibt der Blick vieler Zuschauer an seiner linken Kopfseite hängen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Deutlich zu erkennen: die Stelle an der Wange wurde mit mehreren Stichen genäht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn dort sind sie. Mehrere Narben. Deutlich sichtbar. Kaum zu übersehen. Er zeigt sich aber ganz offen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 21:25:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seltenes Naturschauspiel:Deutschlands größter Binnensee komplett vereist</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mueritz-deutschlands-groesster-see-zugefroren-6978da8dfe9fcdf90e7cb668</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978da8dfe9fcdf90e7cb669/5650c19d909a4a8b3cd9da047f645ad0,c67f2d72?w=576" alt="Seltenes Naturschauspiel:Deutschlands größter Binnensee komplett vereist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Waren – <!--]--><!--[--><b>Eis, so weit das Auge reicht. Die Müritz, Deutschlands größter Binnensee, ist komplett zugefroren. Seit Anfang der Woche ist klar: Der 113 Quadratkilometer große See in Mecklenburg-Vorpommern hat eine geschlossene Eisdecke. Das Randeis misst bereits 20 bis 25 Zentimeter – ein seltenes Naturschauspiel. Doch betreten sollte man ihn besser nicht ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Domenik Oldenburg vom Wasser- und Schifffahrtsamt (WSA) Elbe, Außenbezirk Waren, bestätigte die Eismeldung. Der tiefste Punkt der Binnenmüritz liegt bei rund 30 Metern, der Rest des Sees ist wesentlich flacher. Zuletzt war der See 2021 zugefroren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sebastian Paetsch, Präsident und Geschäftsführer vom Landesfischereiverband Mecklenburg-Vorpommern, sagt: „Das ist wirklich in den letzten Jahren selten passiert, gerade auch, dass die Müritz komplett zugefroren ist.“ Er erinnert sich noch an den Winter 1995/1996 – damals war das Spektakel noch beeindruckender: „Da hatten wir sogar so dickes Eis auf der Müritz, dass Leute mit dem Auto unterwegs waren.“ Bis zu einem halben Meter dick war die Eisschicht damals. 
Doch heute heißt es: Vorsicht! Das für Schifffahrt zuständige WSA Elbe will keine Aussage treffen, ab wann man das Eis betreten kann. Die klare Warnung: „Generell ist von einer Begehung von Eisflächen auf Seen aber dringend abzuraten!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Haus- und Charterboote liegen im Hafen am Fischerhof Eldenburg in der Mecklenburgischen Seenplatte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 21:25:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zehn Tagen im Krankenhaus:Deutscher Snowboarder (21) nach Unfall gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-zehn-tagen-im-krankenhaus-deutscher-snowboarder-21-nach-unfall-gestorben-6978f93375382e2302905801</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978f93375382e2302905802/14c19c51cf2c0d175e51614d1b2526d3,c684f164?w=576" alt="Nach zehn Tagen im Krankenhaus:Deutscher Snowboarder (21) nach Unfall gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Feldkirch (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Wieder ein Todesfall in den Alpen! Ein junger deutscher Snowboarder (21) ist am Dienstag nach einem schweren Ski-Unfall in einem Krankenhaus in Feldkirch im  Bundesland Vorarlberg gestorben, berichten österreichische Medien. Er war am 16. Januar bei einem Sturz im Skigebiet Damüls schwer verletzt worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Unglückstag befuhr der 21-Jährige mit Freunden die blaue Piste in dem Skigebiet. Der Deutsche kam dann von der Piste ab, fuhr mit dem Schwung weiter durchs freie Gelände. Dann kam er zu einer querlaufenden Piste, die von einer Schneeraupe plattgewalzt war. Dadurch war zwischen dem Gelände und der Piste eine Mulde entstanden. Darin verfing sich sein Snowboard, brach ab und der 21-Jährige wurde auf die Piste geschleudert – mit Gesicht und Kopf voran. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/aktuelles/winterurlaub/winterurlaub-alle-infos-78013700.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winterurlauber<!--]--><!--]--></a><!--[--> blieb daraufhin bewusstlos liegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einem Rettungshubschrauber wurde der junge Mann mit schweren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kopfverletzungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> vom Unfallort ins Krankenhaus nach Feldkirch. Tagelang bemühten sich Ärzte darum, sein Leben zu retten. Am Dienstag starb er an den Folgen des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfalls<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Teenager starb bei einem Ski-Unfall in Oberösterreich vor den Augen seines Vaters.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 21:25:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In einer Woche startet der Prozess des Jahres:38 schwere Vorwürfe gegen Marius</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-prozess-des-jahres-6968e23529d7700ee8582fb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968e23529d7700ee8582fb9/087892880862d92fdf5a52d03ef945b0,21a92ad?w=656" alt="In einer Woche startet der Prozess des Jahres:38 schwere Vorwürfe gegen Marius" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Vergewaltigung, Körperverletzung, sexuelle Belästigung, Morddrohungen und der Transport von 3,5 Kilogramm Cannabis: Ab dem 3. Februar steht Marius Borg Høiby (29) wegen insgesamt 38 strafrechtlicher Vorwürfe vor Gericht. Dem Sohn der norwegischen Kronprinzessin Mette-Marit (52) droht einer der schwersten Strafprozesse, die Norwegen in den vergangenen Jahren erlebt hat! Doch trotz der schweren Anschuldigungen ist der 29-Jährige derzeit noch auf freiem Fuß. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eher ungewöhnlich, findet der deutsche Anwalt Patrick Lundevall-Unger (47): „Aus meiner Sicht ist schwer zu verstehen, dass Marius Høiby nicht bis zur Hauptverhandlung in U‑Haft sitzt. Alleine schon wegen der Anzahl der Geschädigten ist dies nicht üblich.“ Der Rechtsexperte arbeitet seit vielen Jahren in Oslo und spricht mit BILD über die Herausforderungen und Details dieses außergewöhnlichen Falls.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marius inszenierte sich auch gerne selbst als „Bad Boy“ mit Pistole, Schampus und Geldscheinen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders schwer wiegen in der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-polizei-durchsucht-luxuswohnung-von-mette-marits-skandalsohn-6964c17ed57b0276d945a553"><!-- --><!--[--><!--[--> Anklageschrift<!--]--><!--]--></a><!--[--> die sexuellen Vorwürfe gegen den Stiefsohn des norwegischen Kronprinzen Haakon (52): „Die Anschuldigungen sind erschütternd“, sagt Lundevall-Unger. Betont aber auch: „Man muss es strafrechtlich differenziert betrachten. Høiby ist in vier Fällen wegen Vergewaltigung angeklagt. Bei drei von vier Geschädigten gab es jedoch vorher eine Zustimmung zum einvernehmlichen Geschlechtsverkehr. Nach dem Geschlechtsverkehr sind die Geschädigten eingeschlafen. Im Schlaf – so die Staatsanwaltschaft – kam es zu einer Penetration im Intimbereich durch Marius Høiby.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 21:25:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An der Grenze zu Mexiko:Schießerei mit US-Beamten! Person in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/an-der-grenze-zu-mexiko-verletzter-bei-schuss-drama-mit-us-beamten-69791784fe9fcdf90e7cb9f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69791784fe9fcdf90e7cb9f1/dc5ddb96344f51de417e482d8a1e73c1,724dcb71?w=320" alt="An der Grenze zu Mexiko:Schießerei mit US-Beamten! Person in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Arizona<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->– <!--]--><!--[--><b>Ein Schuss, ein Schwerverletzter, viele offene Fragen: Im Süden des US-Bundesstaates Arizona ist es zu einem Schusswaffenvorfall gekommen, bei dem auch der US-Grenzschutz eine Rolle gespielt haben soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Medienberichten wurde dabei ein Mensch verletzt. Er habe sich in kritischem Zustand befunden, berichteten NBC News und Fox News unter Berufung auf zuständige Behörden vor Ort. Der Vorfall ereignete sich im Pima County an der Grenze der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu Mexiko.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach den tödlichen Schüssen von ICE-Beamten meldet sich Donald Trump zu Wort.</p><p class="teaser__text">Die Todesschüsse auf Alex Pretti könnten zu einem Government Shutdown führen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 21:25:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Kaffeemaschine kostet weniger als 10 Tassen im Café</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978fd6d39265e2b7260278e/3ec09ecf53f5c46b8ff7236058942407,bd5d1cf1?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Kaffeemaschine kostet weniger als 10 Tassen im Café" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 21:25:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Entwicklungen! 13 Transfers möglich:Der größte HSV-Winter-Umbruch aller Zeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-13-transfers-der-groesste-winter-umbruch-aller-zeiten-mit-neuen-entwicklungen-6978b171707d4aa2075831c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978b171707d4aa2075831c6/a8b961060e1136cb998a93a200876094,95620717?w=576" alt="Neue Entwicklungen! 13 Transfers möglich:Der größte HSV-Winter-Umbruch aller Zeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die letzte Woche des laufenden Transferfensters wird beim HSV heiß. So heiß sogar, dass am Ende der größte Winter-Umbruch der Klubgeschichte stehen könnte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei welchen Personalien es neue Entwicklungen gibt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 21:25:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich bin gegen Gewalt“:Minneapolis: Plötzlich äußert sich Melania Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ich-bin-gegen-gewalt-ploetzlich-aeussert-sich-melania-trump-zu-minneapolis-6978f81675382e23029057f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978f81675382e23029057f2/b1b5114b20523ef95285831e777a1f99,38bb508b?w=576" alt="„Ich bin gegen Gewalt“:Minneapolis: Plötzlich äußert sich Melania Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Ist Trump so unter Druck, dass er seine Frau vorschickt, um etwas Nettes zu sagen? Die tödlichen Schüsse in Minneapolis lassen Amerika nicht zur Ruhe kommen – und plötzlich meldet sich First Lady Melania mit einem Appell an das ganze Land zu Wort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir müssen uns zusammenschließen. Ich rufe zur Einheit auf“, sagte die Präsidentengattin Melania Trump (55) im Interview mit „Fox &amp; Friends“ auf Fox News. Ihr Mann, Präsident Donald Trump (79), habe am Montag gute Gespräche mit Minnesotas Gouverneur Tim Walz (61) und dem Bürgermeister von Minneapolis, Jacob Frey (44), geführt, sagte sie. Sie arbeiteten alle zusammen, um auf ein friedliches Zusammenleben ohne Ausschreitungen hinzuarbeiten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin gegen Gewalt“, sagte die First Lady weiter. Allerdings zielte sie damit auf die Proteste ab und nicht auf ihren Auslöser. Denn über die tödlichen Schüsse von Bundesbeamten, durch die in den vergangenen Wochen zwei Menschen in Minneapolis ums Leben kamen, sprach sie dabei nicht ausdrücklich. „Also bitte, wenn Sie protestieren, bitte protestieren Sie friedlich. Wir müssen in dieser Zeit zusammenhalten“, sagte sie weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich hält sich Melania Trump mit öffentlichen Auftritten und politischen Stellungnahmen zurück. Doch im Fox-News-Interview ging es nicht nur um das aktuelle politische Geschehen, sondern auch um die „Melania“-Doku über ihr Leben. Die soll in ein paar Tagen u.a. im Kino erscheinen, und der US-Präsident rührt in den sozialen Medien dafür schon kräftig die Werbetrommel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 21:25:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>