<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Champions-League-Auslosung hier im Live-Ticker:Welche Kracher kriegen Bayern und der BVB?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-auslosung-hier-im-live-ticker-verfolgen-68b061853db0221f89404017</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b061853db0221f89404018/14ce41b61b974e7607f310b5c4893e5f,67b293c1?w=992" alt="Champions-League-Auslosung hier im Live-Ticker:Welche Kracher kriegen Bayern und der BVB?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Spannung steigt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute findet in Monaco die Auslosung der Champions-League-Ligaphase (36 Teams) statt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aus Deutschland sind der FC Bayern München, Bayer Leverkusen, Eintracht Frankfurt und Borussia Dortmund in der neuen Saison der Königsklasse dabei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hier können Sie die Auslosung JETZT im Liveticker verfolgen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 16:30:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tochter von Steffi Graf und Andre Agassi:Jetzt soll jeder ihre große Liebe sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/steffi-grafs-tochter-jaz-gemeinsamer-auftritt-mit-ihrer-grossen-liebe-68b01840d492032667a5d6d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b01840d492032667a5d6d2/c1b8eb38097b0d7742bf45da1ba28377,b349d2a5?w=992" alt="Tochter von Steffi Graf und Andre Agassi:Jetzt soll jeder ihre große Liebe sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Seltener Auftritt! Jaz Elle Agassi meidet normalerweise die große Bühne. Beim US-Open-Tennisturnier machte sie jetzt eine Ausnahme und erschien mit den zwei wichtigsten Männern in ihrem Leben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Toller Ort, aber bessere Menschen“, schrieb die Tochter von Steffi Graf (56) und Andre Agassi (55) zu einem Instagram-Posting. Gemeint ist damit natürlich Papa Andre – und ein anderer Mann, der einen festen Platz in Jaz Elles Herzen hat. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andre Agassi (55) und Jaz Elle bei den US Open in New York. Mama Steffi Graf mied, wenig überraschend, die Veranstaltung am Sonntag <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihrem Liebes-Posting zeigt Jaz Elle jetzt ihr persönliches Ass. Der Baseballspieler Parker Aquino (25) hat ihr Herz erobert und jeder darf es ab sofort sehen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 16:30:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emotionale Fahndung in Bayern:Findet meinen Totraser!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/in-bayern-polizei-jagt-todesfahrer-mit-emotionalem-plakat-68af06f17810010108f7d028</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af06f17810010108f7d029/01106c2f24549030c5562673a488e00b,e149b0d9?w=992" alt="Emotionale Fahndung in Bayern:Findet meinen Totraser!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fast ein Jahr ist vergangen, seitdem Vinzenz L. (24) überfahren wurde – doch die Suche nach dem flüchtigen Todesfahrer bleibt erfolglos. Jetzt setzt die Polizei auf eine eindringliche Plakat-Aktion, um endlich Hinweise zu bekommen. Doch was geschah in den letzten Stunden vor Vinzenz’ Tod und wo steckt der weiße SUV mit Schäden am rechten Kotflügel?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die traurige Geschichte hinter dem Plakat vom Straßenrand. Vielleicht können Sie mithelfen, diesen Fall zu lösen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 16:30:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienvater taucht für Internet-Geliebte ab:Mann inszeniert Kajak-Unfall, um neues Leben zu beginnen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/familienvater-inszeniert-kajak-unfall-um-neues-leben-zu-beginnen-68aed5298c33b226bcae9685</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aed5298c33b226bcae9686/2d6c750b7bb766dc45e51e3204c5c356,7cb262a8?w=576" alt="Familienvater taucht für Internet-Geliebte ab:Mann inszeniert Kajak-Unfall, um neues Leben zu beginnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Green Lake (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ryan B. (45) hatte sich einen Plan ausgeknobelt. Einen guten Plan, so dachte er. Mit seinem Kajak paddelte er nachts auf einen See hinaus, brachte es zum Kentern. Dann warf Ryan B. Handy, Brieftasche und Schlüssel ins Wasser, fuhr mit einem Schlauchboot ans Ufer – und tauchte ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Familienvater aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bundesstaat Wisconsin täuschte mit dem Boots-Unfall seinen Tod vor! Denn er wollte raus. Nur weg. Verduften. Und dann ein neues Leben beginnen: mit einer anderen Frau, in einem anderen Land. Ryans Plan war gut – aber nicht gut genug. Sein Aussteiger-Traum der kriminellen Sorte endet in einer Gefängniszelle.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Ort des vermeintlichen Todesunglücks: der Green Lake im US-Bundesstaat Wisconsin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie viele andere Geschichten beginnt auch die von Ryan B. im Internet. Hier lernt der dreifache Vater eine Frau kennen, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nbcnews.com/news/us-news/wisconsin-kayaker-faked-death-left-europe-sentenced-89-days-jail-rcna227366" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->berichten US-Medien<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Schon bald träumt B. davon, mit der neuen Liebe ein neues Leben zu beginnen: in Georgien! Die Vorbereitungen laufen an: Ryan überweist Geld ins Ausland. Er recherchiert, wie man untertauchen kann. Und er lässt sogar eine Vasektomie (OP zur Sterilisation eines Mannes) rückgängig machen.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 16:30:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Wehrdienst kommt:Tauglich oder nicht? Diese Kriterien entscheiden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/musterung-diese-kriterien-entscheiden-ob-man-zum-bund-muss-68af14808d607631961f9880</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af14808d607631961f9881/8b2e6de00bebb614ac2296db3639e4c6,6cd49b46?w=656" alt="Neuer Wehrdienst kommt:Tauglich oder nicht? Diese Kriterien entscheiden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab 2026 heißt es für alle 18-Jährigen: Fragebogen, Antreten, sechs Stunden Check von Kopf bis Fuß. Doch längst nicht jeder ist fit fürs Feldbett – und manche fliegen schon beim ersten Test raus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Größe, Gewicht, zu viel Bier oder ein Plattfuß: Wer durchfällt, ist untauglich. Und oft reichen schon kleine Wehwehchen – bis hin zum eingewachsenen Zehennagel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was endgültig zum Aus bei der Bundeswehr führt – und wie man die Musterung garantiert nicht besteht – erfahren Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 16:30:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das gab es noch nie:CL-Finale zu völlig neuer Uhrzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-finale-in-budapest-uefa-ueberrascht-mit-neuer-anstosszeit-68b02da85d3e123a945ae1b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b02da85d3e123a945ae1b6/35c3ac6ec7a376c2ff281ba1347123d2,e3cafd1e?w=320" alt="Das gab es noch nie:CL-Finale zu völlig neuer Uhrzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Interessante Entscheidung der Uefa!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Champions-League-Finale wird in dieser Saison zu einer völlig neuen Uhrzeit angepfiffen – nämlich schon um 18 Uhr. In den Vorjahren erfolgte der Anstoß stets um 21 Uhr. Seit 1992, als aus dem Europapokal der Landesmeister die Champions League wurde, gab es noch nie ein Endspiel um 18 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund für die Änderung: Die Uefa will nach eigenen Angaben sowohl den Zuschauern im Stadion als auch vor den TV-Geräten ein „besseres Fanerlebnis“ ermöglichen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bayern und BVB sind in Topf 1 der Champions League, Leverkusen und Frankfurt in Topf 2.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 16:30:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Düsteres Horror-Szenario:So versinkt Tokio im Asche-Elend</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/duesteres-horror-szenario-so-versinkt-tokio-im-asche-elend-68b023935d3e123a945ae04b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b023935d3e123a945ae04c/ce99483484b7de2b8d512e260c417948,50d41a60?w=320" alt="Düsteres Horror-Szenario:So versinkt Tokio im Asche-Elend" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pünktlich zum Vulkan-Katastrophenschutz-Tag hat die Stadtverwaltung von Tokio ein Warnvideo veröffentlicht mit beängstigenden Bildern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 16:30:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/ef6f84ff6393d2a5a39919572be62fd9,abbedc67?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 16:30:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rendite-Knaller:Dieser ETF machte im vergangenen Jahr fast 30 Prozent</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rendite-knaller-dieser-etf-machte-im-letzten-jahr-fast-30-prozent-68ada1de8c33b226bcae8767</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ada1de8c33b226bcae8768/0313d60f7e7faae2c0096c05e8719ff3,2c07db42?w=576" alt="Rendite-Knaller:Dieser ETF machte im vergangenen Jahr fast 30 Prozent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>28,9 Prozent Gewinn in nur zwölf Monaten – dieser ETF hat Anlegern im vergangenen Jahr ein echtes Kurs-Feuerwerk beschert. Was steckt hinter diesem Mega-Erfolg, und welche Branchen haben den ETF zum Überflieger gemacht? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie jetzt die Hintergründe und welche Unternehmen besonders stark dazu beigetragen haben – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 16:30:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Wirt erhöht die Preise um Mitternacht:Je später der Abend, desto teurer das Bier</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/gasthaus-erhoeht-abends-die-bier-preise-wirt-haelt-massnahme-fuer-richtig-68ac22858c33b226bcae6ff9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ac22858c33b226bcae6ffa/0aae49221d74772aaaacb036eda0102f,2c495805?w=576" alt="Dieser Wirt erhöht die Preise um Mitternacht:Je später der Abend, desto teurer das Bier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ried im Innkreis – <!--]--><!--[--><b>Wer in diesem Gasthaus zu lange verweilt und die Hinweise des Wirts missachtet, zahlt eine deutlich höhere Zeche. Die Maßnahme sieht der Betreiber als notwendig an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am späten Abend werden im Biergasthof Riedberg (Österreich) die Preise angehoben. Das Aufgeld ist saftig, laut Website zwischen 35 und 50 Prozent. Im Kleingedruckten auf der Speisekarte gibt es die Erklärung: Zusätzliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden weiterberechnet. Für die neue Maßnahme bekam der Wirt viel Kritik. Sie löste im Internet sogar einen Shitstorm aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret geht es um gesetzliche Zuschläge für die Mitarbeiter des Traditions-Wirtshauses und Hotels unweit der deutschen Grenze. Für Überstunden und nach 22 Uhr werden mindestens 50 Prozent fällig. Um die „damit verbundenen Mehraufwendungen besser stemmen zu können, sind wir gezwungen, unsere Preise nach Küchenschluss moderat anzuheben“, heißt es. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Biergasthof Riedberg. Dazu gehört auch ein Hotel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 16:30:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wow-Auftritt der Klum-Ladys in Venedig:Leni hat Mamas Augen!!!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/klums-venedig-quickie-heidi-laesst-tochter-leni-nicht-im-regen-stehen-68b033eb3db0221f89403c14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b033eb3db0221f89403c15/ac3155f735bbeac4fc80fb986f3944f5,49d7868b?w=656" alt="Wow-Auftritt der Klum-Ladys in Venedig:Leni hat Mamas Augen!!!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Wer in den glamourösesten Outfits über die roten Teppiche dieser Welt läuft, für den scheint ständig die Sonne – so denken viele. Doch im Fall von Heidi Klums Quickie-Trip nach Venedig lief die Sache anders.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wild geht es zu in der Lobby des Hotels „Excelsior“. Filmschaffende und italienische Influencerinnen drängen sich dicht an dicht. Gleich beginnt die erste Premiere der 82. Internationalen Filmfestspiele von Venedig. Regie-Ikone Paolo Sorrentino (55) zeigt seinen Film „La Grazia“, Kino-Legende Werner Herzog (82) wird mit dem Goldenen Ehrenlöwen geehrt – da will natürlich jeder dabei sein. Aber: Es regnet!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hallo, Heidi! Die Klum mit BILD-Reporter Tobias Render im Hotel Excelsior<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Getümmel der Wartenden steht plötzlich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/heidi-klum/heidi-klum-alle-infos-76664276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heidi Klum<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor dem BILD-Reporter. „Hallo!“ Deutschlands berühmteste Model-Macherin ist in Begleitung von Leni da. Mutter und Tochter sind erst wenige Stunden zuvor aus Los Angeles gelandet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 16:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gehaltserhöhung ++ Feuerklausel ++ Titelprämie:BILD enthüllt Details zum neuen Kovac-Vertrag</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-neue-details-zum-kovac-vertrag-68af6d496d0bb07f4b7b78d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af6d496d0bb07f4b7b78d4/cff2bb7a7a5173ebd924e19d08d97c45,99311db?w=320" alt="Gehaltserhöhung ++ Feuerklausel ++ Titelprämie:BILD enthüllt Details zum neuen Kovac-Vertrag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zukunft von Borussia Dortmund heißt Niko Kovač (53)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag hatte der Pott-Klub offiziell die Vertragsverlängerung mit seinem Erfolgscoach um eine Saison bis 2027 bekanntgegeben. Ein Signal des gegenseitigen Vertrauens und der Kontinuität: Kovač kann in der neuen Saison ungestört arbeiten und intern weiter seine Spielidee, Strukturen und Werte etablieren. Sport-Boss Lars Ricken (49) verfolgte seit Sommer den Plan, nicht mit einem auslaufenden Trainer-Vertrag in die neue Saison zu gehen – um den Spielern zu signalisieren, sich langfristig mit dem Kovac-Weg zu identifizieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verhandlungen verliefen zwar schnell, aber auch schwierig. BILD kennt die neuen Konditionen und weiß, was sich künftig in den Punkten Gehalt, Feuerklausel, Titelprämie, und Macht verändert. Die Details zum neuen Kovac-Vertrag!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 16:31:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>