<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Saale-Kreis löst Warn-App aus:Raubtier-Alarm in Sachsen-Anhalt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/saale-kreis-loest-warn-app-aus-raubtier-alarm-in-sachsen-anhalt-68507e889057b30c1b89c822</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68507e889057b30c1b89c823/d46375447d89b4bf28d3fc373152f9e5,a84b3922?w=992" alt="Saale-Kreis löst Warn-App aus:Raubtier-Alarm in Sachsen-Anhalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Braunsbedra (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Raubtier-Alarm am Geiseltalsee in Braunsbedra! „Im Bereich des Hafens wurde am Freitag in den Abendstunden eine Großkatze gesichtet“, heißt es in der Warn-App NINA des Bundesamtes für Bevölkerungs- und Katastrophenschutz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anwohner und Touristen sollen es unbedingt vermeiden, sich im Gebiet am See, in Wiesen und Wäldern aufzuhalten und es solle sich keinesfalls jemand dem Tier nähern. Die Behörden sind informiert und die Polizei überwacht das Gebiet jetzt großräumig, am Montagabend kreiste bereits ein Hubschrauber. Bei einer Sichtung solle unbedingt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter 112 informiert werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Behörden, die erst am Montag von der Sichtung erfahren hätten,  setzte über die Notfall-App NINA eine Warnmeldung ab. Sabine Faulstich, Ordnungsdezernentin des Saalekreises, erklärte gegenüber der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mz.de/lokal/merseburg/kein-fake-saalekreis-sucht-grosskatze-am-geiseltalsee-4067590" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Mitteldeutschen Zeitung<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ (MZ), dass das kein Fake sei. Seit Freitag existiert ein Video, das laut Faulstich aus einer glaubhaften Quelle kommen und ein Tier zeige, das einer Großkatze sehr ähnlich sieht. Experten hätten dies bestätigt. Welches Raubtier da aber durch die Gegend schleicht, ist noch unklar. Möglicherweise könnte es ein Puma sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vor vier Jahren war in der Region ein Raubtier gesichtet worden. Laut „MZ“ habe es sich damals um einen Leoparden aus einer privaten Haltung gehandelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 21:24:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, Kanzler!:Trump beim G7-Gipfel in Zoff-Laune!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/achtung-kanzler-trump-beim-g7-gipfel-in-zoff-laune-685048d16fab6e690eaa62de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685048d16fab6e690eaa62df/d16e318461878fae0930d737416085a5,abfc3816?w=992" alt="Achtung, Kanzler!:Trump beim G7-Gipfel in Zoff-Laune!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kananaskis –<!--]--><!--[--><b> Und es hat doch geklappt: Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) konnte US-Präsident Donald Trump am Rande des G7-Gipfels in den kanadischen Rocky Mountains zumindest für ein paar Minuten zum – neudeutsch sogenannten – „Pull-Aside“ treffen. Details blieben zunächst geheim.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sollten die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/g7-gipfel/thema-g7-alle-infos-79959554.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->G7<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Lenker gedacht haben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Rocky Mountains mit kulinarischen Köstlichkeiten in einen Wohlfühl-Modus zu bringen, könnten sie sich getäuscht haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dem leidenschaftlichen Gipfel-Hasser wurde zusammen mit seinen Kollegen im Laufe des Tages erstklassiges Rindfleisch aus Alberta, Meeresfrüchte aus aller Welt, lokale Beeren, selbst gesammeltes Gemüse, regionaler Käse sowie Nüsse und Samen serviert. Das gereichte Wasser stammte direkt aus den Bergen über dem edlen Lodge-Hotel (Übernachtung im Doppelzimmer im August um 600 Euro/Nacht).</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Große Runde: die Staatenlenker mit EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen (66, r.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 21:24:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt sprechen die Geiss-Töchter über den Horror-Überfall:45 Minuten Albtraum! „Das Wichtigste: Sie leben“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-hielten-gangster-fuer-einen-scherz-45-minuten-alptraum-684fd720ec79c97e8ae84ea8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684fd720ec79c97e8ae84ea9/4fc2ead637c5209d3d1d0d76b25688f8,fe5d8aa4?w=992" alt="Jetzt sprechen die Geiss-Töchter über den Horror-Überfall:45 Minuten Albtraum! „Das Wichtigste: Sie leben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saint-Tropez – <!--]--><!--[--><b>Sie wollten nur einen gemütlichen Netflix-Abend verbringen – doch plötzlich standen vier bewaffnete Unbekannte in ihrem Wohnzimmer! Robert und Carmen Geiss wurden in der Nacht zu Sonntag in ihrer Traumvilla in Ramatuelle bei Saint-Tropez Opfer eines brutalen Überfalls.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Albtraum begann kurz vor Mitternacht. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/geissens-in-ihrer-luxus-villa-ueberfallen-robert-geiss-spricht-bei-bild-ueber-die-horror-nacht-684eb667490b6730fbd10846"><!-- --><!--[--><!--[-->Robert spricht bei BILD über die grausamen Minuten voller Gewalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Ich dachte, das sei ein Scherz von Freunden, oder wir wären mittendrin in Aktenzeichen XY.“ Er erzählt weiter: „Ich konnte so schnell gar nicht realisieren, was da passiert.“ Doch schnell war klar: Das hier ist kein Scherz, sondern bitterer Ernst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vier bewaffnete Räuber überfielen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/die-geissens/nachrichten-news-fotos-videos-19287038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Robert und Carmen Geiss<!--]--><!--]--></a><!--[-->, es kam zum Handgemenge. Carmen wurde von einem Mann schwer gewürgt, Robert prellte sich die Rippen. Er schildert: „Die Vier schrien uns auf Französisch an und rissen uns den Schmuck runter. Sie schrien, dass wir ihnen den Code des Tresors verraten sollen. Ich versuchte ihnen weiszumachen, dass wir den nicht kennen, da das Haus nur gemietet sei.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 45 Minuten dauerte der Albtraum. Einer der Täter hielt Carmen und Robert in Schach. Die drei anderen „rannten durchs Haus, sammelten ein, was sie fanden“, so Robert. Dann verschwanden die Täter. Zurück blieben Robert und Carmen Geiss – verletzt und völlig unter Schock. Carmen musste danach von Ärzten behandelt werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 21:24:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sänger Justin Bieber postet Hilferuf auf Instagram:„Ich weiß, dass ich kaputt bin“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/saenger-justin-bieber-postet-hilferuf-auf-instagram-ich-weiss-dass-ich-kaputt-bin-685050436fab6e690eaa6330</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685050436fab6e690eaa6331/748b9f323e3c0ba02ee7705f09172e44,e4aa90a9?w=576" alt="Sänger Justin Bieber postet Hilferuf auf Instagram:„Ich weiß, dass ich kaputt bin“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Die Sorge um Pop-Star Justin Bieber wird immer größer. Der US-Sänger postete am Montagmorgen auf Instagram Aussagen, die einem Hilfeschrei gleichkommen. Er steckt ganz offensichtlich in einer tiefen persönlichen Krise.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/justin-bieber/justin-bieber-alle-infos-76662940.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Justin Bieber<!--]--><!--]--></a><!--[--> schreibt: „Die Leute sagen mir ständig, ich solle mich heilen. Denkt ihr nicht, wenn ich mich in Ordnung hätte bringen können, hätte ich es schon längst getan? Ich weiß, dass ich kaputt bin. Ich weiß, dass ich Aggressionsprobleme habe.“ Bieber weiter: „Ich habe mein ganzes Leben lang versucht, so zu sein wie die Leute, die mir sagten, ich müsse wie sie fixiert sein. Und das macht mich nur noch müder und wütender.“ Je härter der Sänger an seinem persönlichen Wachstum arbeite, desto selbstbezogener werde er. Bieber an seine Follower: „Jesus ist die einzige Person, die mich dazu bringt, sich mein Leben um andere drehen zu lassen. Weil ehrlich gesagt, bin ich in letzter Zeit erschöpft davon, an mich zu denken.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Justin Bieber sorgt mit einem grantigen Instagram-Post mal wieder für Aufsehen.</p><p><!--[--><!--[-->Biebers Statement ist einer von vielen besorgniserregenden Social-Media-Posts, die er in den vergangenen Tagen abgesetzt hat. Auf einem Post hält Bieber einen Joint in der Hand, auf einem anderen ist ein sogenannter Bong zum Inhalieren von Drogen zu sehen – mit Justins Bildnis darauf. Am 12. Juni war Bieber zudem in einen Streit mit Fotografen verwickelt, die ihm nach dem Besuch eines Promirestaurants in Malibu (Kalifornien) ablichten wollten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 21:24:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisante Umfrage:Abstand zwischen Union und AfD schmilzt wieder</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisante-umfrage-abstand-zwischen-union-und-afd-schmilzt-wieder-685019dfec79c97e8ae85470</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685019dfec79c97e8ae85471/fcac071eb27bc9d5c0b78aa5e9bbc000,35aead78?w=576" alt="Brisante Umfrage:Abstand zwischen Union und AfD schmilzt wieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Union verliert im aktuellen INSA-Meinungstrend an Zustimmung und muss bei ihrem Vorsprung auf die AfD wieder Einbußen hinnehmen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen alle aktuellen Umfragewerte nur mit BILDplus. UND: Welcher Politiker im Beliebtheitsranking verliert. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 21:24:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal im Diddy-Prozess:Juror Nummer 6 hat gelogen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-prozess-paukenschlag-vor-gericht-juror-nummer-6-hat-gelogen-685023cc33535142ac5c588a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685023cc33535142ac5c588b/73fbf33ed539a3ac10b1773b9de95f05,5d63edb6?w=656" alt="Skandal im Diddy-Prozess:Juror Nummer 6 hat gelogen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Paukenschlag im brisanten Prozess gegen Rap-Mogul Sean „Diddy“ Combs. Ein Juror wird entlassen – er log alle an!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Richter Arun Subramanian (46) kündigte am Montagmorgen an, einen der zwölf Haupt-Geschworenen zu entlassen – wegen fragwürdiger Angaben, die entscheidend für sein Mitwirken im Prozess sind! Erfahren Sie mit BILDplus alle Hintergründe zum jüngsten Skandal und wie Diddys Team reagiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 21:24:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erdrutsch in Norditalien:Schlammlawine frisst Dolomiten-Dorf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/erdrutsch-in-italien-schlammlawine-reisst-provinzdorf-mit-6850451eec79c97e8ae85895</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6850451eec79c97e8ae85895/178293a158bcd8d3eb5c8d4f658f109d,3edde063?w=320" alt="Erdrutsch in Norditalien:Schlammlawine frisst Dolomiten-Dorf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cortina d'Ampezzo (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Es war Nacht, als in der Dolomiten-Gemeinde Borca di Cadore nach einem heftigen Gewitter eine Schlammlawine plötzlich ins Tal rauschte. Nach starken Regenfällen donnerten Geröll, Steine und Matsch durch den Ortsteil Cancia. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->20 Häuser beschädigt, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autos<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschüttet, Straßen blockiert – der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/erdrutsch/news-nachrichten-news-fotos-videos-15821570.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Erdrutsch<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat nach Angaben der italienischen Nachrichtenagentur Ansa alles mit sich gerissen, was ihm in den Weg gekommen war. Zehn Menschen saßen in ihren Häusern fest, weil riesige Felsbrocken die Türen versperrt hatten. Teilweise wurden Erdgeschosse überflutet, ganze Straßenzüge waren nicht mehr erreichbar, in Teilen des Ortes fiel der Strom aus. Der Notstand wurde ausgerufen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die italienische Feuerwehr kämpft gegen Geröll und Schlammmassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beliebte Urlaubsroute, die Staatsstraße Alemagna, war zeitweise komplett gesperrt, kein Durchkommen mehr in Richtung Cortina d'Ampezzo (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien).<!--]--><!--]--></a><!--[--> <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Zivilschutz kämpften seit den frühen Morgenstunden gegen Schlamm, Wasser und Geröll. Evakuierungen liefen auf Hochtouren, Verletzte hat es bislang nicht gegeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 21:24:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Höhle der Löwen“:Dieses Gleitgel kann man essen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/kokomoon-in-der-hoehle-der-loewen-dieses-gleitgel-kann-man-essen-68501d5a6fab6e690eaa5f0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68501d5a6fab6e690eaa5f0b/542f11899f4e1f6a841228c8a5cc34af,5b225440?w=320" alt="„Höhle der Löwen“:Dieses Gleitgel kann man essen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Als die Investoren am Montagabend ein Bett im „Höhle der Löwen“-Studio vorfanden, staunten sie erst mal. Denn: Ein Gründer-Paar berichtete von einer Mission, die im wahren Sinne des Wortes unter die Gürtellinie geht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stefan Arens und seine Partnerin Nathalie Sorondo-Gooden reisten aus Mallorca an, um ein Produkt anzupreisen, das im Bett entstanden ist. Arens erklärt geheimnisvoll: „Das müsste eigentlich die ganze Welt kennen. Dann wird das Sexleben einfach schöner, aufregender und verwöhnender.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stefan Arens (49) und Nathalie Sorondo-Gooden (47) haben ihr Produkt entwickelt, um das Sexleben aufzubessern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Pitch vor den Löwen präsentieren die beiden ihr neuartiges Gleitgel „Kokomoon“, ein biozertifiziertes Produkt aus Kokosöl, Vitamin E und Kamille. „Man kann es sogar essen“, versichert Stefan stolz. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/themenseiten-personen/nachrichten-fotos-news-videos-23183218.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Carsten Maschmeyer<!--]--><!--]--></a><!--[--> nickt amüsiert: „Da gibt’s ja Spielchen, wo das eine Rolle spielt.“ Auch als Massageöl macht sich das Produkt angeblich gut. Und soll dabei die Intimflora schützen, ohne zu kleben oder zu reizen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 21:24:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anlage liegt tief im Berg versteckt:Wie bricht Israel Irans wichtigsten Atom-Bunker?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/fordo-fuer-irans-atom-bunker-braucht-israel-trump-doch-der-winkt-ab-684e812497295a110fdf7da8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e812497295a110fdf7da9/9620713d0a783f47e5f7dbb2f8f74c49,c3396618?w=992" alt="Anlage liegt tief im Berg versteckt:Wie bricht Israel Irans wichtigsten Atom-Bunker?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schafft es Israel, die atomare Bewaffnung der Mullahs zu stoppen? Alles hängt von der Anlage Fordo (oder Fordow) ab: Ob Israel einen Helden-Erfolg feiern kann, oder ob es einen fatalen Fehlschlag erleidet. Noch ist die im Berg gebaute Atom-Anlage im Rahmen von „Operation rising lion“ nicht beschädigt worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gibt nur drei Möglichkeiten, sie zu brechen. Und selbst, wenn das klappen sollte, muss ein Mann am Ende dafür sorgen, dass die Mullahs tatsächlich nicht im Besitz der Atombombe kommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 21:24:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich wollen Mullahs verhandeln:Iran macht Trump ein vergiftetes Angebot</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ploetzlich-wollen-mullahs-verhandeln-iran-macht-trump-ein-vergiftetes-angebot-6850262c33535142ac5c58c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6850262c33535142ac5c58c8/e0e31a72bd8d8cea1f6f087bb6b218c9,15a5194d?w=576" alt="Plötzlich wollen Mullahs verhandeln:Iran macht Trump ein vergiftetes Angebot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Außer Raketenangriffen auf israelische Wohngebiete haben die Mullahs den israelischen Militärschlägen offenbar nicht viel entgegenzusetzen. Drei Tage nach Beginn der Schläge gegen die Militärführung und das Atomprogramm wollen die Iraner zurück an den Verhandlungstisch. Dabei machen sie US-Präsident Donald Trump ein vergiftetes Angebot!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag startete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Luftschläge gegen das Regime. Jetzt möchte Teheran wieder mit US-Präsident Trump über einen Deal verhandeln, meldet das „Wall Street Journal“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Demnach „sendet der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Iran</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> dringende Signale, dass er ein Ende der Feindseligkeiten und die Wiederaufnahme von Gesprächen über sein Atomprogramm anstrebt“. Dies hätten Regierungsvertreter aus dem Nahen Osten und Europa gemeldet.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jetzt ändert Jerusalem seine Strategie, nimmt die Mullah-Hauptstadt Teheran ins Visier.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 21:24:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live im TV!:Iranischer Hetz-Sender angegriffen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/live-im-tv-iranischer-hetz-sender-angegriffen-68503d0d9057b30c1b89c32f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68503d0d9057b30c1b89c330/e262df59006e5e920735ce06a4eed3fb,c7eb163?w=576" alt="Live im TV!:Iranischer Hetz-Sender angegriffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Israel hat nach iranischen Angaben den Staatssender IRIB angegriffen. Das berichteten der Sender, weitere Staatsmedien und die israelische „Times of Israel“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 21:24:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie zeigt:So werden Sie ihre Rückenschmerzen endlich los</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/rueckenschmerzen-wer-viel-geht-hat-weniger-schmerzen-685051e133535142ac5c5bf4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685051e133535142ac5c5bf4/1535b47a4f0d41794daa3743abe4b367,26857315?w=656" alt="Neue Studie zeigt:So werden Sie ihre Rückenschmerzen endlich los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einfach loslaufen – und dem Rücken geht’s besser!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer sich regelmäßig die Füße vertritt, hat bessere Chancen, schmerzfrei zu bleiben. Das zeigt eine große norwegische Langzeitstudie. Tägliches Gehen senkt das Risiko für chronische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/rueckenschmerzen-ursachen-diagnose-behandlung-84894874.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rückenschmerzen<!--]--><!--]--></a><!--[--> spürbar – um satte 23 Prozent!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Untersuchung werteten Forschende der Universität Trondheim Daten von mehr als 11.000 Erwachsenen aus, die zwischen 2017 und 2019 keine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/rueckenschmerzen/gesundheit-news-fotos-videos-02-42585964.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rückenprobleme<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatten. Alle trugen für mehrere Tage Bewegungssensoren am Körper – am Oberschenkel und am unteren Rücken. So konnte exakt gemessen werden, wie lange und wie intensiv sie zu Fuß unterwegs waren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann folgte der Langzeitvergleich: Zwischen 2021 und 2023 wurden die gleichen Menschen erneut befragt. Ergebnis: Wer im Schnitt mehr als 100 Minuten pro Tag ging, hatte deutlich seltener <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/rueckenschmerzen-loswerden-expertenrat-von-dr-matthias-manke-674c2ae61a296e169afa40cb"><!-- --><!--[--><!--[-->chronische Rückenschmerzen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Diese wurden als Beschwerden über mindestens drei Monate am Stück definiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 21:24:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überall Musik hören:Warum uns diese Boxen umhauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/guenstige-bluetooth-boxen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68507818c8cc8b2c8166675e/cb2aca7d6777643502281956f7a90cad,d01e0284?w=320" alt="Überall Musik hören:Warum uns diese Boxen umhauen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 21:24:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>