<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Porsche-Aufsichtsratschef ehelicht Juristin:Wolfgang Porsche und Gabriele zu Leiningen haben geheiratet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/porsche-aufsichtsratschef-ehelicht-juristin-wolfgang-porsche-und-gabriela-zu-leiningen-haben-geheiratet-6935730315b159d12238ad7d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935730315b159d12238ad7e/ac9fa0e5a411e8203a8776a689db6354,9f026a3?w=992" alt="Porsche-Aufsichtsratschef ehelicht Juristin:Wolfgang Porsche und Gabriele zu Leiningen haben geheiratet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wolfgang Porsche (82) hat seine Lebensgefährtin Gabriele zu Leiningen (62) geheiratet. Der Porsche-Aufsichtsratschef und die promovierte Juristin hätten in einer privaten Zeremonie in Salzburg geheiratet, bestätigte ihr Medienanwalt Christian Schertz der Deutschen Presse-Agentur. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie ist eine Thyssen-Tochter, galt mit ihrem Ex-Mann als Traumpaar des internationalen Jetsets. Er ist einer der führenden Köpfe in der Autobranche und mit über 80 noch immer Porsche-Oberhaupt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Porsche hatte im Frühjahr 2023 nach rund vier Jahren Ehe die Scheidung von seiner kranken Ehefrau Claudia eingereicht, für ihn ist es nun die vierte Ehe. Geboren in Stuttgart, lebte </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/porsche/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19106644.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Porsche</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in seiner Kindheit in Zell am See in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Österreich</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, auf dem Hof seines Großvaters Ferdinand, der als Konstrukteur den Grundstein des heutigen Imperiums legte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wolfgang Porsche war fünf Jahre alte, als sein Vater „Ferry“ den ersten Porsche-Sportwagen 356 auf den Markt brachte - den Vorläufer des legendären 911.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 14:22:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieter Bohlen über Merz, Klingbeil und Co.:„Ja, ich bin enttäuscht! Wie viele Deutsche“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dieter-bohlen-kritisiert-regierung-merz-kann-sich-nicht-durchsetzen-692f390f31de18ec03a8efb0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f390f31de18ec03a8efb1/6d51ce7a092c3b7dc6982eb351f1fa9a,c4311b0c?w=992" alt="Dieter Bohlen über Merz, Klingbeil und Co.:„Ja, ich bin enttäuscht! Wie viele Deutsche“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieter Bohlen, bekannt für seine unverblümte Art, teilt im exklusiven BILD-Interview seine Sicht auf die deutsche Politik. Einst hoffnungsvoll für Friedrich Merz, sieht Bohlen heute enttäuscht auf den CDU-Politiker. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum der Poptitan den Kurs der Bundesregierung kritisch hinterfragt und wie er die Zukunft Deutschlands einschätzt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 14:22:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Prozent mehr:Achte Gehaltserhöhung für EU-Beamte in drei Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/drei-prozent-mehr-achte-gehaltserhoehung-fuer-eu-beamte-in-drei-jahren-69355d9711f914c89b85592e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69355d9711f914c89b85592f/bf746b4503612ced5b93ac88143b2653,aacc2da4?w=576" alt="Drei Prozent mehr:Achte Gehaltserhöhung für EU-Beamte in drei Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Die Gehälter der 67.400 EU-Bediensteten steigen und steigen und steigen ... Rückwirkend ab 1. Juli bekommen die aktiven und pensionierten Eurokraten drei Prozent mehr. Es ist die achte (!) Gehaltserhöhung seit Anfang 2022.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst Anfang April hatte es eine Erhöhung um 1,2 Prozent gegeben. Dabei handelte es sich um einen Nachschlag für 2024. Eigentlich hätten die Bezüge im vergangenen Jahr nämlich um 8,5 Prozent (!) steigen sollen. Aber das war selbst der EU-Kommission zu viel. Deshalb gab es 2024 zunächst 7,3 Prozent mehr und den Rest erst dieses Jahr. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch in den vergangenen Jahren seit 2022 waren die EU-Gehälter jeweils zweimal erhöht worden – wegen der starken Inflationsentwicklung. Insgesamt sind die Bezüge der EU-Bediensteten seit 2022 um 22,8 Prozent gestiegen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russland warnt EU vor Nutzung eingefrorener Vermögen für die Ukraine</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 14:22:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama im Skigebiet:Teenager (16) stirbt nach Sturz in Weltcup-Snowpark</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich-skifahrer-16-stirbt-nach-unfall-in-weltcup-snowpark-69356a2ac0de97910a89ce10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69356a2ac0de97910a89ce11/9baf87bc057a404395c314290b055a3f,1b066bde?w=576" alt="Drama im Skigebiet:Teenager (16) stirbt nach Sturz in Weltcup-Snowpark" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Salzburg (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Tödlicher Skiunfall an der Ausfahrt vom Snowpark: Ein Jugendlicher (16) kam am Samstag nach einem Sprung in Österreichs größtem Freeriderpark von der Piste ab und knallte gegen einen Eisklotz. Dabei verletzte sich der Teenager so schwer, dass er später im Krankenhaus starb.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der „AbsolutPark“ im Skigebiet Shuttleberg (Bundesland Salzburg) gehört zum riesigen Verbund „Ski amadè“ (760 Pistenkilometer). In dem nach eigenen Angaben größten Snowpark Österreichs tragen Freestyler regelmäßig Weltcups oder Meisterschaften aus.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein 19-jähriger Deutscher starb durch eine Lawine beim Klettern auf der Zugspitze.</p><p><!--[--><!--[-->Wer sich hier reintraut, beherrscht in der Regel seine Ski oder sein Snowboard. Auch der 16-jährige Österreicher hatte den Park bereits größtenteils absolviert und setzte zu einem letzten Sprung über eine Kuppe im Ausfahrtsbereich zur Anfängerpiste an. Da passierte der schreckliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 14:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mechthild Großmann zum letzten Mal im „Tatort“ Münster:Auf eine letzte Fluppe, Frau Staatsanwältin!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tatort-rente-fuer-mechthild-grossmann-tv-legende-verabschiedet-sich-692ffbc434f148f9c60464e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ffbc434f148f9c60464e6/fc92b60ef6b0979e6626625a7f54d695,6a16388f?w=656" alt="Mechthild Großmann zum letzten Mal im „Tatort“ Münster:Auf eine letzte Fluppe, Frau Staatsanwältin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Münster – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich müssten Millionen Fans mit einer Sammelklage gegen diese Kündigung vorgehen. Sie hätte keine Aussicht auf Erfolg. Deutschlands beliebteste TV-Staatsanwältin hat ihr privates Urteil längst gefällt: Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/tatort/tatort-alle-infos-78083756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>„Tatort“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Rente für Mechthild Großmann ist durch! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einspruch? Abgelehnt! Auch wenn die Macher des erfolgreichsten Krimis aus Münster ihr am liebsten lebenslänglich gegeben hätten. Heute Abend (7. Dezember, 20.15 Uhr, ARD) steht Mechthild Großmann ein letztes Mal als Staatsanwältin Wilhelmine Klemm vor Gericht – an der Seite ihrer Kult-Kollegen. Ein starkes Ende für eine starke Frau.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Dame am Sonntagabend, seit fast 23 Jahren: 2002 stieg Mechthild Großmann (damals 53) beim „Tatort“ Münster ein und geriet gleich zu Beginn mit Hauptkommissar Frank Thiel (Axel Prahl, damals 42) aneinander<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tiefsinnig, tiefstimmig, qualmend! So kennen die Zuschauer die Rolle der Wilhelmine Klemm an der Seite der „Tatort“-Titanen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/axel-prahl/unterhaltung-leute-nachrichten-news-fotos-videos-29669706.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Axel Prahl<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jan-josef-liefers/filme-fotos-news-videos-15802292.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jan Josef Liefers<!--]--><!--]--></a><!--[--> seit fast 23 Jahren. Mit dem 48. Fall ist Schluss. Feierabend mit einer Episode, die dem langjährigen Pina-Bausch-Ensemble-Mitglied noch einmal den roten Teppich ausrollt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 14:22:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier jetzt Handball LIVE gucken:Lassen die Füchse weiter Punkte liegen?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/hier-jetzt-handball-live-gucken-lassen-die-fuechse-weiter-punkte-liegen-6932aec911f914c89b853a2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932aec911f914c89b853a2f/299266e4024bd89be554d0ee237fc5ff,3009ca43?w=320" alt="Hier jetzt Handball LIVE gucken:Lassen die Füchse weiter Punkte liegen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jetzt im Livestream: Das HBL-Topspiel zwischen Berlin und Hannover.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 14:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streamer im Test:Diese Boxen und Sticks machen Ihren TV besser</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/streaming-sticks-tv-boxen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6807a2b0cc490f24f71eefe5/857c96286518609339f7488919e69822,acf0cb4e?w=320" alt="Streamer im Test:Diese Boxen und Sticks machen Ihren TV besser" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 14:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dschungel-Star als Frau bei „Ein Herz für Kinder“:Für diesen Look musste Twenty4Tim fünf Stunden stillsitzen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/twenty4tim-ueberrascht-bei-ein-herz-fuer-kinder-im-drag-look-6935371c11f914c89b85571b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935371c11f914c89b85571c/e8d16acfdfbbd2c30b9b7c3194b56fa0,af89568?w=992" alt="Dschungel-Star als Frau bei „Ein Herz für Kinder“:Für diesen Look musste Twenty4Tim fünf Stunden stillsitzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hingucker-Kleid, 30.000-Euro-Spende – und ein Look, der beim „Ein Herz für Kinder“-Abend selbst zwischen all den funkelnden Paillettenkleidern noch herausstach!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dschungel-Star Twenty4Tim tauchte plötzlich als blonde Eisprinzessin auf und legte eine Typverwandlung hin, die so nicht mal seine Fans erwartet hätten. Fünf Stunden Styling, abrasierten Ziegenbart, Selbstbräuner und ein Look, der so gar nichts mit dem Tim zu tun hat, den viele kennen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie jetzt nur mit BILDplus, wie aufwendig Tims Verwandlung zur Lady war, was wirklich hinter seinem Auftritt steckt und welche Kritik er dafür kassierte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 14:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deal jetzt offiziell:Neuer Mainz-Trainer verkündet!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball-hammer-mainz-05-verpflichtet-trainer-urs-fischer-69356e4711f914c89b855a09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69356e4711f914c89b855a0a/0a1fd00cad538cecdae1d56905ac0c40,6aee5552?w=576" alt="Deal jetzt offiziell:Neuer Mainz-Trainer verkündet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Es gibt keine einfachen Aufgaben im Fußball, aber genau das macht es auch interessant“, sagt Urs Fischer (59).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Donnerstag pfiffen es die Spatzen von allen Dächern. Sky und BILD hatten zuerst darüber berichtet. Jetzt hat es der Verein endlich auch offiziell bestätigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der zweifache Schweizer Meister (mit Basel), der Union Berlin erst in die Erste Liga und am Ende sogar in die Champions League führte, ist neuer Trainer beim Bundesliga-Letzten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/mainz-05/startseite-fsv-mainz-05-31074438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mainz 05</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fischer unterschrieb nach Angaben der Mainzer für zunächst knapp drei Jahre bis Sommer 2028, leitet ab Montag das Training der Rheinhessen. Der einstige Union-Berlin-Trainer bringt seinen langjährigen Co-Trainer Markus Hoffmann (53) und Videoanalyst Sebastian Podsiadly (34) mit an den Rhein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 14:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>RKI warnt Reisende vor Chikungunya:Immer mehr Tropenfieber-Fälle nach Deutschland importiert</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/chikungunya-tropenfieber-breitet-sich-in-urlaubsland-aus-69353941c0de97910a89cbaf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69353941c0de97910a89cbb0/a777c8935b454d1e3ecf047b9ff17b8d,a41054f6?w=576" alt="RKI warnt Reisende vor Chikungunya:Immer mehr Tropenfieber-Fälle nach Deutschland importiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hohes Fieber, heftige Kopf- und Gliederschmerzen – die Folgen einer Infektion mit dem Chikungunya-Virus sind äußerst unangenehm. Jetzt sorgt ein größerer Ausbruch auf Kuba für eine Zunahme der importierten Fälle in Deutschland. Das Robert-Koch-Institut (RKI) warnt Urlauber daher vor einem erhöhten Ansteckungsrisiko.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen fünf Jahren waren keine Infektionen gemeldet worden, nun würden in dem Karibikstaat jedoch wieder hohe Fallzahlen registriert, schreibt das RKI in seinem „Epidemiologischen Bulletin“. Das <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.rki.de/DE/Home/home_node.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->RKI<!--]--><!--]--></a><!--[--> beruft sich dabei auf Angaben des kubanischen Gesundheitsministeriums und der Panamerikanischen Gesundheitsorganisation (PAHO).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch in Deutschland macht sich der Trend bemerkbar: Bis Anfang Dezember wurden dem RKI 171 importierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/chikungunya-alles-was-sie-ueber-die-virusinfektion-wissen-muessen-690c5fddb035f3184cc83b22"><!-- --><!--[--><!--[-->Chikungunya<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fälle gemeldet. 33 davon standen demnach in Zusammenhang mit Reisen nach Kuba – vorwiegend im November und Dezember. Übertragen wird das Virus durch tagaktive Aedes-Mücken, vorwiegend Tigermücken. Eine direkte Mensch-zu-Mensch-Übertragung gibt es allerdings nicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 14:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>