<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Attacke auf Tattoo-Studio in der HafenCity: Spezialeinheit im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/attacke-auf-tattoo-studio-in-hafencity-dann-kommt-spezialeinheit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260202use-tattoostudio0507.jpeg?resize=300%2C300&crop=181px%2C168px%2C898px%2C898px&webp=1" alt="Attacke auf Tattoo-Studio in der HafenCity: Spezialeinheit im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Spezialeinheit USE (Unterstützungsstreife für erschwerte Einsatzlagen) hat in der HafenCity mehrere Menschen festgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Großeinsatz der Polizei in der HafenCity: In einem Tattoo-Studio soll am Montagmittag eine Flüssigkeit versprüht worden sein. Zwei Mitarbeiter wurden laut Polizei dabei verletzt. Dann rückte eine Spezialeinheit an.</strong></p><p>Laut Polizeisprecher Holger Vehren seien die Beamten gegen 13.30 Uhr zu dem Tattoo-Studio an der Hongkongstraße gerufen worden.</p><p>Ein Anrufer hatte einen Tumult gemeldet, bei dem mit Reizgas gesprüht worden war. Zwei Mitarbeiter des Studios kamen verletzt ins Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 15:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eiseskälte – und dann ist auch noch „kräftiger“ Schneefall angekündigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eiseskaelte-und-dann-ist-auch-noch-kraeftiger-schneefall-angekuendigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua0398-225-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=632px%2C519px%2C1190px%2C1189px&webp=1" alt="Eiseskälte – und dann ist auch noch „kräftiger“ Schneefall angekündigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schneefall in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: / Florian Quandt</span></p><p><strong>Der Winter lässt Hamburg und den Norden nicht los. Bei anhaltender Eiseskälte rechnet der Deutsche Wetterdienst (DWD) ab Donnerstag erneut mit Schneefall – der regional auch kräftiger ausfallen kann.</strong></p><p>Diese Woche bleibt es bitterkalt: In Hamburg steigen die Temperaturen am Montag nur auf minus sechs Grad, dazu weht ein teils starker Ostwind. Niederschläge sind zunächst kein Thema, dafür droht in den Nächten strenger Frost.</p><p>In der Nacht zum Mittwoch zieht von Südwesten her Schneefall auf, der am Mittwoch noch anhält. Die Temperaturen bleiben dabei unter null. Nach einer kurzen Beruhigung folgt der nächste Wintergruß: Am Donnerstag setzt erneut Schnee ein, der sich in der Nacht zum Freitag besonders im Norden und Nordosten zeitweise verstärkt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Kunstwerk aufgetaucht: Hamburgs „Schnee-Banksy“ hat wieder zugeschlagen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-kunstwerk-augetaucht-hamburgs-schnee-banksy-hat-wieder-zugeschlagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/bildschirmfoto-2026-02-02-um-091634.png?resize=300%2C300&crop=635px%2C349px%2C613px%2C614px&webp=1" alt="Neues Kunstwerk aufgetaucht: Hamburgs „Schnee-Banksy“ hat wieder zugeschlagen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das neue Schnee-Werk zeigt das Pokémon Pikachu.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot / Instagram @070erzo_official</span></p><p><strong>Erst ein feuerspeiender Drache, jetzt das wohl beliebteste Pokémon der Welt: Mit seinen Werken begeistert Hamburgs „Schnee-Banksy“ erneut das Internet. Auch der Center-Manager des Elbe-Einkaufszentrums, auf dem das Motiv zu sehen ist, hat sich gemeldet – und ihm und dem Mann, der das virale Video ins Netz stellte, ein Geschenk gemacht.</strong></p><p>Vor wenigen Tagen ging ein Video auf TikTok viral, das einen riesigen Drachen im Schnee zeigt. Auf dem Parkhausdach des Elbe-Einkaufszentrums in Osdorf hatte ein Mann mit seinen Füßen das riesige Fantasietier in den Schnee gezeichnet. Ein Kunstwerk, das vielleicht gerade auch wegen seiner wetterbedingten Vergänglichkeit große Aufmerksamkeit erregte.</p><p>Solange noch Schnee liegt. ✌️</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 13:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs dreckigstes Quartier?! Sofas im Vorgarten, Vitrinen und Müll auf der Straße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-dreckigstes-quartier-sofas-im-vorgarten-vitrinen-und-muell-auf-der-strasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-8236-391-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=500px%2C426px%2C1391px%2C1391px&webp=1" alt="Hamburgs dreckigstes Quartier?! Sofas im Vorgarten, Vitrinen und Müll auf der Straße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Müllproblem im Phönix-Viertel: Neben den Tonnen sammeln sich kaputte Flaschen, Fahrradgerippe und Eierpappen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Von einer „extremen Sperrmüll-Lage“ berichten Senatsvertreter im Umweltausschuss. Die Polizei bezeichnet die tägliche Müllanhäufung sogar schon als „destabilisierendes Phänomen“. In einem Hamburger Viertel muss die Müllabfuhr zweimal täglich mit dem Presswagen anrücken, um illegal entsorgte Sofas, Regale und mehr wegzuschaffen. Sogar vor einer Kita stapelt sich der Unrat, Anwohner sprechen von Ratten, der Müll ist omnipräsent, sogar Tierkadaver wurden schon gefunden. Dabei tut die Stadt schon einiges, um das Problem in den Griff zu bekommen. Doch sie kämpft auf verlorenem Posten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 12:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau geht auf „Shopping-Tour“ – allerdings ohne zu bezahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-geht-im-hauptbahnhof-auf-shopping-tour-allerdings-ohne-zu-bezahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/streiferuckenbpol-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=632px%2C174px%2C1319px%2C1319px&webp=1" alt="Frau geht auf „Shopping-Tour“ – allerdings ohne zu bezahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Bundespolizisten in der Wandelhalle im Hamburger Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Im Hamburger Hauptbahnhof hat die Bundespolizei eine Diebin geschnappt. Eine 62 Jahre alte Frau soll am Sonntagnachmittag auf regelrechte „Shopping-Tour“ gegangen sein – allerdings ohne zu bezahlen.</strong></p><p>Nach Angaben der Bundespolizei entwendete die Frau gegen 15.25 Uhr in einem Modeschmuckladen in der Wandelhalle 75 Schmuckartikel im Wert von rund 950 Euro. Die Ware soll sie aus den Regalen genommen und in einer ebenfalls gestohlenen Handtasche verstaut haben.</p><p>Eine Mitarbeiterin beobachtete den Diebstahl und alarmierte den Sicherheitsdienst, der die Frau nach Verlassen des Geschäfts festhielt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebtes Musical verlässt Hamburg – neuer Standort schon gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beliebtes-musical-verlaesst-hamburg-neuer-standort-schon-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/wilemijn-verkaik-800-x-800-1.jpg?resize=300%2C300&crop=59px%2C35px%2C741px%2C741px&webp=1" alt="Beliebtes Musical verlässt Hamburg – neuer Standort schon gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Willemijn Verkaik als Anne Hathaway in „&amp; Julia“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stage Entertainment/Morris Mac Matzen</span></p><p><strong>Mehr als ein Jahr wurde in Hamburg das bunte <a href="https://www.mopo.de/hamburg/luxus-problem-damit-ist-heute-schluss-bei-diesem-beliebten-musical-in-hamburg/">Broadway-Musical „&amp; Julia“</a> gespielt – nun ist dort Schluss. Doch Stage Entertainment hat verraten, wo und wann es ein Wiedersehen gibt.</strong></p><p>Tschüss Hamburg und hallo Stuttgart: Das Popmusical „&amp; Julia“ hat Sonntagabend in der Hansestadt Abschied gefeiert und wird ab Oktober in Stuttgart zu sehen sein. Die bunte Show werde im Stage Palladium Theater gespielt, gab Stage Entertainment bekannt.</p><p>Die Abschiedsvorstellung von „We Will Rock You“ ist den Angaben zufolge in diesem Stuttgarter Theater Anfang September geplant. Die Stage Entertainment Gruppe präsentiert „&amp; Julia“ zudem ab September im Beatrix Theater in Utrecht in den Niederlanden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 09:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Miet-Fahrplan: An welcher Haltestelle wohnt es sich am teuersten?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-miet-fahrplan-an-welcher-haltestelle-wohnt-es-sich-am-teuersten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/landungsbruecken-u3-juergen-ritter-imago-hvv-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=302px%2C468px%2C1239px%2C1239px&webp=1" alt="Hamburger Miet-Fahrplan: An welcher Haltestelle wohnt es sich am teuersten?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die U3 an den Landungsbrücken in Hamburg-St. Pauli (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Jürgen Ritter</span></p><p><strong>Hamburg zählt zu den teuersten Miet-Städten Deutschlands. Eine neue Übersicht zeigt, wie stark sich die Mieten innerhalb der Hansestadt unterscheiden – anhand der nahegelegenen U- und S-Bahn-Stationen. Dabei fallen besonders zwei Bahnlinien auf, deren Züge an den teuersten Mietwohnungen Hamburgs vorbeifahren.  </strong></p><p>Die Karte des Hamburger Bahn‑Netzes hilft nicht nur, in die richtige U- oder S-Bahn zu steigen. Wie die „Miet-Map“ des Immobilienportals ImmoScout24 zeigt, kann sie auch Aufschluss über die teuersten Angebotsmieten der Stadt geben.</p><p>Dafür hat das Portal die Angebotsmieten für eine Zwei-Zimmer-Wohnung mit 70 Quadratmetern Wohnfläche ausgewertet und sie entlang der Hamburger U- und S-Bahn-Linien abgebildet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alkohol und Unfallflucht: 19-Jähriger verliert Kontrolle über Golf GTI</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/alkohol-am-steuer-und-unfallflucht-19-jaehriger-verliert-kontrolle-seinen-golf-gti/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/hnfk-pkw-schiebt-pkw-in-hauswand-20260202-0002-15035542684911924214jpg-1.jpg?resize=300%2C300&crop=551px%2C132px%2C948px%2C948px&webp=1" alt="Alkohol und Unfallflucht: 19-Jähriger verliert Kontrolle über Golf GTI" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Golf GTI hat den Hyundai die Treppe hochgeschoben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>In Billstedt hat ein mutmaßlich alkoholisierter Autofahrer in der Nacht zu Montag einen schweren Unfall verursacht und ist anschließend geflüchtet.</strong></p><p>Gegen 2.24 Uhr verlor der 19-Jährige im Dankwerthweg auf vereister Fahrbahn die Kontrolle über einen VW Golf GTI (265 PS). Der Wagen krachte geradeaus in einen Hyundai-Kleinwagen – und schob diesen eine Treppe hinauf gegen eine Hauswand. Ein weiterer Pkw wurde ebenfalls beschädigt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/4500-euro-fuer-eine-leiche-iranerin-aus-hamburg-schildert-das-grauen-von-teheran/">4500 Euro für eine Leiche: Hamburgerin schildert das Grauen von Teheran</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Azubis sexuell belästigt: Ausbilder der Staatsanwaltschaft legt Berufung ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/azubis-sexuell-belaestigt-ausbilder-der-staatsanwaltschaft-legt-berufung-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/ausbilder-staatsanwaltschaft-klaus-j.jpg?resize=300%2C300&crop=303px%2C557px%2C1363px%2C1363px&webp=1" alt="Azubis sexuell belästigt: Ausbilder der Staatsanwaltschaft legt Berufung ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Klaus J. (l., hier beim ersten Prozess vor dem Hamburger Amtsgericht im September 2024), legte Einspruch gegen das Urteil ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Dörffler</span></p><p><strong>Er sollte neue Mitarbeitende des Servicebereichs der Staatsanwaltschaft schulen, stattdessen soll er sie betatscht und sich ihnen unsittlich genähert haben: Für seine Taten wurde Justizhauptsekretär der Hamburger Staatsanwaltschaft Klaus J. bereits verurteilt. Doch der 59-Jährige will das Urteil nicht akzeptieren. Jetzt geht der Fall in die nächste Runde.</strong></p><p>Die Taten sollen sich zwischen Januar und April 2023 ereignet haben – in der Auszubildenden-Geschäftsstelle der Hamburger Staatsanwaltschaft, wo Klaus J. junge Mitarbeiterinnen betreute. Laut Anklage soll der 59-Jährige mehrere Frauen in sexueller Absicht berührt, mit Kosenamen angesprochen und kommentiert haben, wie sie aussehen. Nachdem das Amtsgericht Hamburg ihn im Oktober 2024 wegen sexueller Belästigung in 15 Fällen verurteilt hatte (angeklagt war er in 19 Fällen), hat er nun Berufung eingelegt.</p><p>Eine Auszubildende erzählte damals vor Gericht, sie habe sich lange Zeit nicht getraut, etwas zu sagen: „Ich sage lieber nichts – ich bin ja noch in der Probezeit.“ Der Mann war schließlich ihr direkter Vorgesetzter – und Mitglied des Personalrats. Die Angst vor Konsequenzen war groß.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tempo 30 auf wichtigen Straßen? Das ist ein Bürokratie-Monster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tempo-30-das-buerokratie-monster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/verkehrt-370049855-copy.jpg?resize=300%2C300&crop=317px%2C0px%2C1248px%2C1249px&webp=1" alt="Tempo 30 auf wichtigen Straßen? Das ist ein Bürokratie-Monster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor sensiblen Einrichtungen wie Schulen gilt oft tagsüber Tempo 30. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/AP Photo/Fabian Bimmer</span></p><p><b>Plötzlich gilt Tempo 30 auf einer Hauptverkehrsstraße? Die Gründe für Geschwindigkeitsbegrenzungen in der Stadt sind manchmal nicht nachvollziehbar. Dabei ist es sehr restriktiv geregelt, wo die Behörde das Tempo auf den Straßen begrenzen darf.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 07:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau (29) klaut Schnaps – und muss jetzt 110 Tage in Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-29-versucht-schnaps-zu-klauen-und-muss-jetzt-110-tage-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/404421028-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=744px%2C93px%2C1618px%2C1619px&webp=1" alt="Frau (29) klaut Schnaps – und muss jetzt 110 Tage in Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten haben eine per Haftbefehl gesuchte Frau in der Wandelhalle festgenommen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Eine 29-Jährige wurde am Freitagnachmittag am Hamburger Hauptbahnhof in einem Supermarkt beim Stehlen erwischt. Doch als die Polizei sie überprüfte, stellte sich heraus: Die Frau wurde bereits per Haftbefehl gesucht.</strong></p><p>Bundespolizisten haben am Freitagnachmittag um kurz vor 16 Uhr eine mit Haftbefehl gesuchte Frau in der Wandelhalle geschnappt. Die 29-Jährige soll zuvor in einem Supermarkt Lebensmittel und Alkohol im Wert von über 56 Euro gestohlen haben.</p><p>Ein Kaufhausdetektiv hatte die Frau beobachtet und bis zum Eintreffen der Bundespolizei festgehalten. Die Beamten fanden das Diebesgut in ihrer Jacke und in einem Rucksack.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 06:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streik im HVV: Viermal so viele Taxis wie sonst bestellt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/liveticker-warnstreik-legt-hamburgs-u-bahnen-und-busse-lahm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/444990016-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=345px%2C383px%2C1215px%2C1214px&webp=1" alt="Streik im HVV: Viermal so viele Taxis wie sonst bestellt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Taxis warten am Hamburger Flughafen auf Kundschaft (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Pendler, aufgepasst! Zum Wochenstart stehen in Hamburg alle U-Bahnen und die meisten Busse wegen eines Warnstreiks still. Fahrgäste müssen sich auf massive Einschränkungen einstellen – und das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/minus-10-grad-jetzt-wird-es-arktisch-in-hamburg/">bei teils arktischen Temperaturen</a>! Welche Verbindungen trotzdem fahren – und was Sie beachten müssen, erfahren Sie in unserem Liveblog:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Streik%20im%20HVV:%20Viermal%20so%20viele%20Taxis%20wie%20sonst%20bestellt!&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/liveticker-warnstreik-legt-hamburgs-u-bahnen-und-busse-lahm/%0A%0ADatum:%2002.02.2026,%2014:35%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Feb 2026 14:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>