<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Regierung spricht von „Provokation“:Abgestürzte Drohne in Polen kam aus Russland!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/polen-abgestuerzte-drohne-stammt-aus-russland-68a5e31e7e2e0843ffaa5687</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5e31e7e2e0843ffaa5688/13678453cf73f041ed66b944ba55bea4,72058835?w=992" alt="Regierung spricht von „Provokation“:Abgestürzte Drohne in Polen kam aus Russland!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei einem in Polen auf einem Maisfeld abgestürzten Flugobjekt handelt es sich nach Angaben der Regierung in Warschau um eine russische Drohne.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verteidigungsminister Wladyslaw Kosiniak-Kamysz sagte, Polen sei „einmal mehr mit einer Provokation der Russischen Föderation konfrontiert, mit einer russischen Drohne.“ Seit Beginn des russischen Angriffskrieges gegen die Ukraine vor mehr als dreieinhalb Jahren war auch das benachbarte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Mitglied <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/polen/thema-polen-alle-infos-80023136.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polen<!--]--><!--]--></a><!--[--> mehrfach von Luftraumverletzungen durch russische Marschflugkörper betroffen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Drohne war den Behörden zufolge in der rund hundert Kilometer südöstlich von Warschau gelegenen Ortschaft Osiny <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/unbekannter-gegenstand-faellt-vom-himmel-explosion-auf-maisfeld-in-polen-68a573be56d29713c923a55a"><!-- --><!--[--><!--[-->in ein Maisfeld<!--]--><!--]--></a><!--[--> gestürzt. Dort ereignete sich in der Nacht zum Mittwoch eine Explosion, wie die Polizei mitteilte. Opfer gab es demnach nicht, doch in nahe gelegenen Gebäuden wurden Fenster beschädigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Staatsanwaltschaft handelt es sich bei dem in dem Feld entdeckten Objekt „aller Wahrscheinlichkeit nach“ um eine Militärdrohne. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:27:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Uni-Professor sieht Straftat im Titelführen:Block-Anwalt ändert Doktor-Titel auf Website</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-steakhaus-erbin-vor-gericht-verteidiger-bott-unter-verdacht-68a598eb7e2e0843ffaa4da4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a598eb7e2e0843ffaa4da5/8f0536b3f389b91c8b55af5a90071a05,5ecbe136?w=992" alt="Uni-Professor sieht Straftat im Titelführen:Block-Anwalt ändert Doktor-Titel auf Website" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Steakhaus-Erbin Christina Block (52) steht vor Gericht, weil sie angeblich die Entführung ihrer eigenen Kinder in Auftrag gegeben hat. Ihr Strafverteidiger und Krimiautor Dr. Ingo Bott (42) gerät nun selbst ins Visier von Juristen – wegen seiner akademischen Titel! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Strafrechtsprofessor Prof. Dr. Holm Putzke aus Passau erklärte öffentlich, warum Bott mit der Darstellung seiner Ehren-Doktortitel gegen das Gesetz verstoßen haben könnte und welche Konsequenzen drohen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was der Block-Anwalt selbst, der Professor und die Staatsanwaltschaft Hamburg dazu sagen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er galt als „Mini-Benko“:Mann von Heidis Topmodel meldet Privatinsolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mini-benko-klemens-hallmann-mann-von-heidis-topmodel-meldet-privatinsolvenz-an-68a5792c7b99884fce70271e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5792c7b99884fce70271f/d880fd6ae7f9d7b05ee8e24ae1e184bc,cadd79de?w=576" alt="Er galt als „Mini-Benko“:Mann von Heidis Topmodel meldet Privatinsolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien – <!--]--><!--[--><b>Pleite-Hammer für Klemens Hallmann! Nach René Benko ist der nächste schillernde österreichische Milliardär insolvent. Am Dienstag hat der Immobilienunternehmer und Ehemann von Barbara Meier – Siegerin bei „Germany’s Next Topmodel“ 2007 –  Privatinsolvenz beim Handelsgericht Wien angemeldet. Die Forderungen seiner Gläubiger belaufen sich auf 95 Millionen Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Hallmanns Sprecher mitteilte, hat er „Antrag auf Einleitung eines Schuldenregulierungsverfahrens“ gestellt. Ziel ist demnach ein Sanierungsverfahren mit Eigenverwaltung. Er habe vor, den Gläubigern dabei 30 Prozent ihrer Forderungen innerhalb von zwei Jahren zurückzuzahlen. Die „Hallmann Holding“ ist von der Insolvenz nicht betroffen, betont das Unternehmen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->René Benko (48, damals 42) und der „Mini-Benko“, wie Klemens Hallmann (r.) oft in der österreichischen Presse beschrieben wurde. Das Foto entstand 2019 beim Sommerfest der Raiffeisenlandesbank Oberösterreich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den derzeit vorliegenden Unterlagen seien von der Insolvenz 102 Gläubiger mit Forderungen in Höhe von 95 Millionen Euro betroffen. Allerdings entfielen davon 75 Mio. Euro auf Bürgschaften, teilte der Alpenländische Kreditorenverband, eine Gläubigerschutzorganisation, auf seiner Homepage mit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zehntausende pro Jahr betroffen:Grüne wollen „Sitzenbleiben“ abschaffen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gruene-fordern-sitzenbleiben-beenden-in-bayern-68a584d856d29713c923a696</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a584d856d29713c923a697/55f3008fc66362361454dd36311c3b7c,3683bcfc?w=576" alt="Zehntausende pro Jahr betroffen:Grüne wollen „Sitzenbleiben“ abschaffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Zeugnisse bereiten vielen Schülern große Sorgen. In Bayern bekommen jedes Jahr knapp vier Prozent der Schulkinder so schlechte Noten, dass sie ihre Klasse wiederholen müssen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schreckgespenst Sitzenbleiben!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In keinem anderen Bundesland müssen so viele Schüler eine Jahrgangsstufe wiederholen wie in Bayern. Das wollen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grünen<!--]--><!--]--></a><!--[--> im bayerischen Landtag ändern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Wissenschaftlich ist längst bewiesen, dass Sitzenbleiben nichts bringt“, sagt die grüne Bildungsexpertin Gabriele Triebel (65). Sie hat selbst als Lehrerin gearbeitet.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:27:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Nächster Bayern-Abgang fix!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-bvb-heisse-geruechte-ueber-sancho-wechsel-zu-borussia-dortmund-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/1f5b5f0cce1492b2ebf6c861f1688404,52072f48?w=992" alt="Transfer-Ticker:Nächster Bayern-Abgang fix!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Entscheidung um Bayern-Juwel Paul Wanner (19) ist offenbar gefallen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:27:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht auf den Guide gehört:Mädchen (12) verunglückt beim Schluchtenwandern</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/dramatische-rettung-in-tirol-maedchen-12-aus-deutschland-verunglueckt-68a5a6687b99884fce702b55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5a6687b99884fce702b56/961090aff11df6ba671817406b023116,acd1413a?w=576" alt="Nicht auf den Guide gehört:Mädchen (12) verunglückt beim Schluchtenwandern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Finkenberg (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Rettungsaktion beim Schluchtenwandern im Zillertal. Ein Mädchen (12) aus Deutschland verletzte sich bei einem Absturz derart, dass es mit dem Helikopter geborgen und in die Klinik geflogen werden musste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der Polizei von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tirol-deutsche-26-verunglueckt-toedlich-bei-bergtour-in-alpen-6893a50925b84e6d4210ce5f"><!-- --><!--[--><!--[-->Tirol<!--]--><!--]--></a><!--[--> passierte das Unglück am Dienstagvormittag gegen 11 Uhr beim sogenannten Canyoning. Eine insgesamt achtköpfige Truppe war bei der Tour „Blaue Lagune“ mit einem Guide und nötiger Schutzkleidung in der Zemmschlucht bei Finkenberg (Österreich) unterwegs. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die verletzte 12-Jährige musste mit einem Helikopter geborgen werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Beim Canyoning muss eine Schlucht durchquert werden. Laut Veranstalter handelt es sich bei der „Blauen Lagune“ um eine Tour, die auch für sportliche Einsteiger geeignet ist. Die Zemmschlucht sei für ihre vom türkisfarbenen Wasser geschliffenen Felsen bekannt. „Sprünge in glasklare Wasserbecken, aufregende Abseilstellen und viele weitere faszinierende Passagen machen diese Tour so populär“, heißt es auf der Homepage. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:27:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich habe Verantwortung für meine Kinder“:Laura meldet sich erstmals seit der Pietro-Trennung!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/laura-maria-rypa-bricht-schweigen-nach-pietro-lombardi-trennung-68a5c72356d29713c923ad39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5c72356d29713c923ad39/853ea5f4029868bbb44879b9f6d6234a,4848ef22?w=656" alt="„Ich habe Verantwortung für meine Kinder“:Laura meldet sich erstmals seit der Pietro-Trennung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Am Sonntagnachmittag machte Influencerin Laura Maria Rypa öffentlich, dass ihre Beziehung zu Pietro Lombardi, dem Vater ihrer beiden kleinen Söhne, gescheitert ist. Seitdem herrschte Funkstille – kein Wort mehr dazu, weder von ihm noch von ihr. Jetzt bricht Laura das Schweigen: Erstmals nach dem Statement zur Trennung meldet sie sich nun mit einer emotionalen Botschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laura Maria schreibt an ihre knapp eine Million Follower auf Instagram: „Auch wenn privat gerade einiges anders ist, weiß ich, dass der Alltag weitergeht. Ich habe Verantwortung für meine Kinder, meine Hunde und natürlich auch für meine Arbeit.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ihre Liebe begann 2020. Im Juli 2025 posteten die beiden noch diesen Schnappschuss zusammen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit „privaten Veränderungen“ dürfte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/laura-maria-rypa-im-steckbrief-sie-ist-influencerin-und-junge-mutter-65f83a5e8fe2564233e721f2"><!-- --><!--[--><!--[-->Laura Maria<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Trennung von Lombardi meinen. Sie sei sich auch in schweren Zeiten ihrer Verantwortungen bewusst – nicht nur privat, sondern auch beruflich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kickbase, Comunio, Kicker:Die 29 besten Schnäppchen für Ihr Managerspiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-rueckkehr-die-29-besten-schnaeppchen-fuer-ihr-managerspiel-68a482b6b66bf82a7fcd4346</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a482b6b66bf82a7fcd4346/ef53c86c7d32b3174d33eb81391284d5,372436c1?w=320" alt="Kickbase, Comunio, Kicker:Die 29 besten Schnäppchen für Ihr Managerspiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bundesliga startet – und damit auch die neue Saison für Hobby-Manager. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hat vor dem Auftakt die 18 Kader nach den vielversprechendsten Schnäppchen durchwühlt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus finden Sie 29 Punkte-Garanten für Ihr Managerspiel. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die offenen Fragen zur 32-fachen Anklage:Darum ist Marius auf freiem Fuß</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/mette-marits-sohn-marius-angeklagt-warum-ist-er-auf-freiem-fuss-68a559317b99884fce702557</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a559317b99884fce702558/926c84b5a7123051802248fb426fedfc,e7618001?w=320" alt="Die offenen Fragen zur 32-fachen Anklage:Darum ist Marius auf freiem Fuß" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist der Sohn von Kronprinzessin Mette-Marit und muss sich ab Januar vor Gericht verantworten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marius Borg Høiby wurde in Oslo in 32 Fällen angeklagt, darunter vierfache Vergewaltigung. Trotz erschütternder Details ist er nicht in Untersuchungshaft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum ein mutmaßlicher Serientäter in Norwegen noch auf freiem Fuß ist und was das für seine Opfer bedeutet, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:27:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wildberger macht Ernst:Digitalminister stellt Regierung Anti-Bürokratie-Ultimatum!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/karsten-wildberger-wirft-die-kettensaege-an-buerokratie-alarm-in-berlin-68a5841556d29713c923a67a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5841556d29713c923a67b/117e645af48a6dc607338fc6e833b2bc,d8ad8289?w=992" alt="Wildberger macht Ernst:Digitalminister stellt Regierung Anti-Bürokratie-Ultimatum!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Digitalminister Karsten Wildberger wirft die Kettensäge an und stellt der Regierung ein Anti-Bürokratie-Ultimatum!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/karsten-wildberger-im-steckbrief-vom-konzernchef-zum-digitalminister-680f5a931ad6da6415c21775"><!-- --><!--[--><!--[-->ehemalige Boss des Tech-Riesen MediaMarkt Saturn<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist als Minister angetreten, um die lähmende, kaum digitalisierte Verwaltung in Deutschland radikal zu verschlanken. Weiterhin zählt die Wirtschaft die Bürokratie-Kosten zu den schlimmsten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/merz-verspricht-aufschwung-hoffnung-oder-hiobsbotschaft-689b1a49eb14e20ada75a877"><!-- --><!--[--><!--[-->Wachstums-Bremsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Landes. Monatelang ging nur wenig voran, doch jetzt drückt das Digitalministerium offenbar auf die Tube.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Minister Wildberger zu BILD:</b><!--]--><!--[--> „Deutschland hat über Jahrzehnte bürokratischen Beton angehäuft – jetzt müssen wir ihn konsequent abtragen. Der Staat muss Bürgern und Unternehmen wieder mehr vertrauen und ihnen mehr zutrauen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎</b><!--]--><!--[--> Wildberger ruft seine Ministerkollegen nach BILD-Informationen nach der Sommerpause zu einem „Entlastungskabinett“ zusammen. Alle Ressortausgaben kommen auf den Prüfstand. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Outing! Fremdgeh-Zoff!:Schlammschlacht bei Yeliz Koc und Ex Jannik</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/yeliz-koc-enthuellt-ihre-wahrheit-ueber-trennung-mit-jannik-kontalis-68a56c0e7e2e0843ffaa49f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a56c0e7e2e0843ffaa49fa/ce0c008b29fc43c67324c58f25813411,71572146?w=576" alt="Outing! Fremdgeh-Zoff!:Schlammschlacht bei Yeliz Koc und Ex Jannik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mönchengladbach –<!--]--><!--[--><b> Dieser Skandal sorgt gerade in der Trash-TV-Welt für Mega-Gossip und erhitzte Gemüter! Es knallt bitterböse zwischen den Reality-TV-Stars Yeliz Koc und Ex Jannik Kontalis – öffentlich und heftig. Auslöser ist ein Foto mit Tokio-Hotel-Sänger Bill Kaulitz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/yeliz-koc-alle-infos-und-news-qHD3SiOHVTcos6PIqHP6"><!-- --><!--[--><!--[-->Yeliz Koc<!--]--><!--]--></a><!--[--> spricht am Dienstabend erstmals über das Liebes-Aus mit Jannik. Beide sind seit April (wieder) getrennt. Warum? Verrieten sie bislang nicht. Jetzt behauptet Yeliz, dass Janniks sexuelle Orientierung damit zu tun habe. Anlass sind aktuelle Fotos, die<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jannik-kontalis-im-steckbrief-alles-zum-liebesleben-und-karriere-677f95b298697d419533c5ec"><!-- --><!--[--><!--[--> Kontalis<!--]--><!--]--></a><!--[--> vertraut mit Bill Kaulitz zeigen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->PR oder mehr? Einen Tag nach dem Jubiläumskonzert von Tokio Hotel in Berlin feierte Bill Kaulitz (35, r.) mit Reality-Star Jannik Kontalis. Sie schienen sich blendend zu verstehen, Jannik legte seine Hand auf den Oberschenkel des Sängers<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Yeliz Koc: „Weil es so viele interessiert, was ich davon halte, werde ich einmal was dazu sagen. Ich wusste anfangs nicht, dass Jannik auf Männer steht, habe dann durch einen Zufall etwas erfahren. Das ist der Grund für die erneute Trennung gewesen.“ Sie habe geschwiegen, weil sie ihn nicht habe outen wollen. Jetzt sei alles ohnehin öffentlich, deshalb spreche auch sie darüber.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:27:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderttausende betroffen:Ein kleines Wort macht Pflege 30 Prozent teurer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pflegeheim-kosten-senioren-zahlen-wegen-dem-wort-soll-im-gesetz-68a2c45074275a235fc403d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2c45074275a235fc403d2/0cb0b169393fe58416f72f7e20ff5cc3,eb581f27?w=576" alt="Hunderttausende betroffen:Ein kleines Wort macht Pflege 30 Prozent teurer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Über 3100 Euro pro Monat – so viel müssen Pflegebedürftige im Heim im Schnitt aus eigener Tasche bezahlen. Ein einziges Wort im Gesetz sorgt dafür, dass das einstige Versprechen der Pflegeversicherung gebrochen wird und Hunderttausende Senioren draufzahlen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDPlus, worum es genau geht und warum die Bundesländer ihrer Verpflichtung nicht nachkommen und welche Reformen dringend nötig wären. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:27:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Studie:Großteil der Jugendlichen für Social-Media-Verbot</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/exklusive-studie-grossteil-der-jugendlichen-fuer-social-media-verbot-68a4310699ec9e2fe941d77e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a4310699ec9e2fe941d77e/a1e0b47240b109d25b27a91ab2fcf2ab-miniSquare,45d97fa7?w=320" alt="Exklusive Studie:Großteil der Jugendlichen für Social-Media-Verbot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Mama, wann bekomme ich endlich ein Handy?“ – die Frage stellen Kinder gerade jetzt zum Schulstart wieder an vielen Frühstückstischen.  Eltern sind oft unsicher, mittlerweile ist das Thema auch bei der Politik am Tisch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD liegt exklusiv eine Studie des Analysehauses GWI im Auftrag von Vodafone vor. 4000 Kinder im Alter zwischen 11 und 17 Jahren wurden befragt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ergebnis: Ausgerechnet die „Generation Smartphone“ selbst fordert Regeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Minister Cem Özdemir (59, Grüne) fordert: Social Media erst ab 16. Bildungsministerin Karin Prien (60, CDU) prüft strengere Regeln. Laut einer Forsa-Umfrage wollen mehr als die Hälfte der Deutschen (54 Prozent) ein Verbot für Minderjährige.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:27:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>