<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kommt der Schlag gegen den Iran?:Trump-Team will, dass Israel zuerst angreift</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/krieg-gegen-iran-trumps-team-will-dass-israel-zuerst-angreift-699fe970753c96d2522440a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699fe970753c96d2522440a6/dea9d61189ba0991f27c5bbb174de224,788b9163?w=992" alt="Kommt der Schlag gegen den Iran?:Trump-Team will, dass Israel zuerst angreift" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Seit Tagen wird gerätselt, ob und wann die USA den Iran attackieren. Nun kursiert eine neue Option im Weißen Haus: Nach Informationen von „Politico“ gibt es im Trump-Team die Hoffnung, dass Israel zum Erstschlag ansetzt. Hochrangige Berater von US-Präsident Donald Trump würden dies begrüßen. Das sagten zwei hochrangige Regierungsbeamte Dasha Burns und Nahal Toosi vom Nachrichtenmagazin POLITICO, das wie WELT/BILD zum Axel-Springer-Verlag gehört.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Regierungsvertreter argumentieren intern: Ein israelischer Schlag würde den Iran zu Vergeltung provozieren – und damit helfen, US-Wähler von einem notwendigen amerikanischen Angriff zu überzeugen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Überlegung ist vor allem politischer Natur. Jüngste Umfragen zeigen, dass Amerikaner – und insbesondere Republikaner – zwar einen Regimewechsel in Iran befürworten, zugleich aber nicht bereit sind, US-Verluste dafür in Kauf zu nehmen. „Es gibt die Überlegung, dass es politisch deutlich besser wäre, wenn die Israelis zuerst und allein zuschlagen und Iran anschließend gegen uns zurückschlägt – und wir damit mehr Gründe hätten zu handeln“, sagte einer der mit den Diskussionen vertrauten Beamten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Washington schwindet die Hoffnung auf eine diplomatische Einigung mit dem Iran. Deshalb wird die Frage immer wichtiger: Wann und wie greifen die USA an? Unabhängig vom Wunsch, Israel solle zuerst handeln, könnte das wahrscheinlichste Szenario dennoch eine gemeinsame US-israelische Operation sein, sagten die beiden Informanten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:54:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jede Nacht bittet sie die Sterne um Heilung:Edda (7) darf nicht essen, sonst stirbt sie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/jede-nacht-bittet-sie-die-sterne-um-heilung-edda-7-darf-nicht-essen-6995dd1b026df14c655f7676</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995dd1b026df14c655f7677/416c5f6fbcc1a3bccb8838c02cbcf7f9,f6e2fb12?w=992" alt="Jede Nacht bittet sie die Sterne um Heilung:Edda (7) darf nicht essen, sonst stirbt sie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wittenberge (Brandenburg) – <!--]--><!--[--><b>Am liebsten hat sie Muffins mit bunten Streuseln: Edda liebt das Backen und Gebäck, sie hilft ihrer Mama sehr gerne dabei in der Küche. Nur naschen darf sie den Kuchen nicht. Die Siebenjährige kann überhaupt keine feste Nahrung kauen oder schlucken. Das könnte sie umbringen. Edda ist für den Rest ihres Lebens auf eine Flasche angewiesen – gefüllt mit teurer, flüssiger Spezialnahrung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Meine Edda leidet am Schnürfurchensyndrom, einer sehr seltenen Erkrankung“, berichtet Mama Anika B. (35) aus Wittenberge (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandenburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->). „Edda begann ihr Leben mit einem Fehlstart. Dann lief ihr Leben entwicklungsverzögert, sie ist auf dem Stand einer Dreijährigen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Nuckelflasche mit Spezialnahrung ist Eddas einzige Rettung. Mama Anika B. kümmert sich liebevoll<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Im Mutterleib hatte sie sich an Fasern der eingerissenen inneren Schicht der Fruchtblase verheddert, hing fest. Diese Bänder drückten ihre Hand und Nervenstränge ab“, erklärt Mama Anika B. die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/krankheiten/krankheiten-symptome-ursachen-therapie-36044510.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankheit<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihrer Tochter. „Sie wurde gleich nach der Geburt operiert, ein Mittelfinger aus ihrer Hüfte modelliert.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:54:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sogar Cro ist zu Gast:Influencerin wird mit Späti-Interviews zum Star</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/sara-arslan-berlinerin-wird-mit-spaeti-interviews-zum-star-69973077f9269d94305a4e2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69973077f9269d94305a4e2b/b1cf50d0734560eacf9012d956af08fb,9ccea80b?w=576" alt="Sogar Cro ist zu Gast:Influencerin wird mit Späti-Interviews zum Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Zwischen Chipsregal und Getränkekühler sitzt plötzlich ein Rapper einer jungen Frau gegenüber und spricht über sein Dating-Leben. Kein Studio, kein roter Teppich, kein PR-Termin. Sondern ein kleiner Tisch im Späti. Genau dort entsteht gerade ein Interview-Format, das im Netz rasant wächst und Woche für Woche für Diskussionen sorgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/@takemespaeti" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Take Me Späti“<!--]--><!--]--></a><!--[--> steckt Sara Arslan (28). Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/organisationen/tiktok-alle-infos-IMaygYpncH56GW0ZyfIA"><!-- --><!--[--><!--[-->TikTokerin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ursprünglich aus Hamburg, wo sie Jura studierte, lebt seit einiger Zeit in Berlin. Seit November 2025 lädt sie jeden Sonntag Rapper, Streamer oder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/influencer-aktuelle-news-und-videos-LWyZkd3M9dJ5aZ93lRGq"><!-- --><!--[--><!--[-->Influencer<!--]--><!--]--></a><!--[--> in wechselnde Spätis (Spätshops) ein. Die Läden rotieren, das Prinzip bleibt: direkte Fragen, kein Ausweichen. Das Konzept erinnert an das britische „Chicken Shop Date“ von Amelia Dimoldenberg (32), bei dem bereits Stars wie Jennifer Lawrence (35) saßen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sara Arslan war 2024 in der RTL+-Realityshow „La Familia – House of Reality“ zu sehen. Auf TikTok und Instagram folgen ihr inzwischen rund 600.000 Menschen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einer ihrer prominentesten Gäste: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/cro/der-panda-rapper-30301860.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Cro<!--]--><!--]--></a><!--[--> (36). Im Späti spricht der sonst eher zurückhaltende Rapper überraschend offen über sein Liebesleben. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/internet/dating-apps/dating-apps-alle-infos-79186746.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dating<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Apps habe er ausprobiert, „aber funktioniert nicht“. In Beziehungen sei ihm Ehrlichkeit wichtiger als starre Regeln. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:54:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um Liebesbeziehung eskaliert:Familien prügeln sich vor McDonald’s-Filiale</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/streit-um-liebesbeziehung-familien-pruegeln-sich-vor-mcdonalds-filiale-699f55011c20ab5d8521756b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f55011c20ab5d8521756c/ac1ce392fa959505dbbfd0e03e24dee5,70398d98?w=576" alt="Streit um Liebesbeziehung eskaliert:Familien prügeln sich vor McDonald’s-Filiale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lünen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Wüste Prügelei am Mittwochabend vor einer McDonald’s-Filiale! Weil die Familien mit der Beziehung eines jungen Liebespaares nicht einverstanden waren, flogen die Fäuste. Die Polizei war mit einem Großaufgebot im Einsatz. Drei Menschen wurden bei der Schlägerei leicht verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen waren es Mitglieder einer syrisch-kurdischen beziehungsweise einer irakisch-kurdischen Familie. Die Eltern mindestens eines der beiden jungen Menschen waren gegen die Beziehung. Vor der McDonald’s-Filiale in Lünen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) kam es deshalb zu einem Streit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor diesem McDonald’s-Restaurant kam es zu der Prügelei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Polizeisprecher bestätigte gegenüber BILD: „Das mündete in einer körperlichen Auseinandersetzung, und im Ergebnis wurden drei Personen leicht verletzt.“ Die Verletzten wurden in ein Krankenhaus gebracht, konnten nach ambulanter Behandlung aber wieder entlassen werden. Waffen seien laut der Polizei Dortmund bei dem Streit nicht benutzt worden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:54:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht bei Gasheizungen!:Diese 3 Fallen stecken im neuen Heizgesetz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vorsicht-bei-gasheizungen-diese-3-fallen-stecken-im-neuen-heizgesetz-699f3063457c5afd864e91f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f3063457c5afd864e91f9/e875f7054b7eadb7a97b6b64ac14ea04,5bbb8a49?w=656" alt="Vorsicht bei Gasheizungen!:Diese 3 Fallen stecken im neuen Heizgesetz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwarz-Rot will das umstrittene Habeck-Gesetz abschaffen und zum 1. Juli neue Regeln einführen. Millionen Eigentümer und Mieter fragen sich: Was bedeutet das für meine Heizung?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erklärt die drei größten Fallen der geplanten Änderungen, die zu teuren Überraschungen führen können. Mehr erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:54:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,6 im Labor:Preis für Premium-Zahnbürste auf Tiefstand!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dde7576d16623d4e8b7b6/83af8ed07964fbdd0b071cb6ca20b06b,86d185f6?w=320" alt="Note 1,6 im Labor:Preis für Premium-Zahnbürste auf Tiefstand!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:54:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei geht von Verbrechen aus:Leiche im Gewerbegebiet in Hessen entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/leichenfund-in-heusenstamm-polizei-geht-von-verbrechen-aus-699f58fa457c5afd864e93a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f58fa457c5afd864e93a0/7eaa93605ec1e9c00796d704f2713734,37323d4b?w=320" alt="Polizei geht von Verbrechen aus:Leiche im Gewerbegebiet in Hessen entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heusenstamm – <!--]--><!--[--><b>Grausiger Fund im Gewerbegebiet: In der Ottostraße in Heusenstamm ist in einem Hof zu einem Wohn- und Geschäftshaus eine Leiche entdeckt worden. Seit Stunden läuft ein Großeinsatz, die Polizei hat das Gebiet weiträumig abgesperrt. Schon jetzt sind sich die Ermittler sicher, dass hier ein Verbrechen passiert sein muss. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Leiche wurde am Mittwochnachmittag entdeckt. Seitdem ist der Bereich rund um die Ottostraße in Heusenstamm (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) weiträumig abgesperrt. Beamte sichern Spuren, suchen nach Hinweisen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Hofeinfahrt ist abgesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach derzeitigen Erkenntnissen gehen Staatsanwaltschaft und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> „von dem Verdacht einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/straftaten/news-fotos-videos-17026252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Straftat<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ aus. Die Staatsanwaltschaft Darmstadt leitet die Ermittlungen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:54:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dortmunds Drama-Aus:Jetzt ist Schlotterbeck nicht mehr zu halten!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-champions-league-aus-ist-schlotterbeck-jetzt-so-gut-wie-weg-699f5b07753c96d252243ced</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f5b07753c96d252243cee/90de4c78382cd048b5a8dc000555afe6,90a4e5b7?w=992" alt="Dortmunds Drama-Aus:Jetzt ist Schlotterbeck nicht mehr zu halten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dortmund schrottet seine Saison! Und vielleicht noch viel, viel mehr …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch die Play-off-Blamage beim Überrollkommando Bergamo (1:4) verpasst der BVB trotz eines 2:0-Hinspielsiegs sein ausgegebenes Mindestziel, das Achtelfinale der Champions League. Konsequenz: 11 Mio. Euro einkalkulierte Mehreinnahmen futsch. Ganz zu schweigen vom Spott, der vor dem Liga-Gipfel gegen Bayern (Sa., 18.30 Uhr/Sky) jetzt auf das Pott-Team einprasselt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und nur zur Sicherheit, liebe Dortmunder, bevor ihr wieder über den Schiri, VAR oder sonst wen zetert: Das Aus in Italien habt ihr euch schon weit vor dem K.o.-Elfmeter (4:5/90.+7) selbst eingehandelt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Plötzlich wieder Borussia Torschlucker – diesen Zustand hatte die Mannschaft von Trainer Niko Kovac (54/„Wir waren zu naiv.“) in der Bundesliga (nur 22 Gegentore) eigentlich eindrucksvoll überwunden. Nach dem Titel-Dämpfer gegen Leipzig (2:2), jetzt der Rumpel-Rückfall zur ultimativen Unzeit: Bergamo, das war ein Kollektiv-Versagen von Serhou Guirassy (29/verstolpert Mega-Chance), Maxi Beier (23/Pfostenpech), Ramy Bensebaini (30/verursacht den K.o.-Elfer und kassiert Gelb-Rot) und Kollegen! Oder wie Kapitän Emre Can treffend urteilt: „Das waren Kack-Tore!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:54:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dortmund-Trainer Kovac fassungslos:„Naiv!“ ++ „Unnötig!“ ++ „Verdient raus!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-niko-kovac-fassungslos-nach-bvb-aus-699f5e3d753c96d252243d1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f5e3d753c96d252243d20/92b8953680536264c0d66620cbd47875,e8e46a2?w=576" alt="Dortmund-Trainer Kovac fassungslos:„Naiv!“ ++ „Unnötig!“ ++ „Verdient raus!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB scheidet in der allerletzten Sekunde in den Play-offs der Champions League aus, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/unglaubliches-drama-in-der-champions-league-dortmund-in-letzter-sekunde-raus-699f36c71c20ab5d85217470"><!-- --><!--[--><!--[--><b>kassiert ein heftiges 1:4 bei Atalanta Bergamo</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Der 2:0-Hinspielsieg zu Hause pulverisiert, die elf Millionen Euro für den Einzug ins Achtelfinale futsch. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Niko Kovac sprach nach dem Spiel am Mikrofon bei DAZN über die Niederlage, sagte: „Diese Niederlage war sehr unnötig. Unter dem Strich haben wir heute kein gutes Spiel gemacht. Wenn du in der Champions League vier Gegentreffer kassiert, was wir schon im Laufe der Gruppenphase geschluckt haben, dann ist es schwierig. Wir müssen jetzt nicht reden: Elfmeter hin, Elfmeter her. Wir waren einfach in den Momenten, in denen wir die Tore kassiert haben, nicht richtig da. Haben Fehler gemacht und in der Champions League werden solche Fehler bestraft. Von daher sind wir sehr enttäuscht und dementsprechend auch ziemlich geknickt.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dramatik pur beim Rückspiel in der Champions League zwischen Atalanta und dem BVB.</p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[--> kassierte zum dritten Mal in dieser Saison vier Gegentore in dem Wettbewerb (zuvor in Turin und bei Manchester City). Kovac: „Es sind viel zu viele. Wir waren schon ein bisschen naiv, denke ich. Man kann schonmal zwei Gegentore kassieren, vielleicht auch drei, aber das vierte dürfen wir nicht kassieren. Wir haben selbst die Möglichkeiten gehabt, sie aber nicht genutzt. Hätte, wäre Fahrradkette, und wie es nicht alles geht. Wir sind mit dem Spiel heute verdient ausgeschieden. (…) Heute haben wir nicht die Leistung gebracht, die nötig gewesen wäre, um weiterzukommen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:54:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BVB-Star versteht es nicht:Gräfe: Darum sah Schlotterbeck zu Recht Rot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-star-versteht-es-nicht-graefe-darum-sah-schlotterbeck-zu-recht-rot-699fef18e9fb1012455319cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699fef18e9fb1012455319cd/e37440f7c643a7b5afe682daad344316,9da50275?w=576" alt="BVB-Star versteht es nicht:Gräfe: Darum sah Schlotterbeck zu Recht Rot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schiedsrichter-Experte Manuel Gräfe äußert sich zu dem Schlotterbeck-Rot bei der Champions-League-Partie Atalanta gegen Borussia Dortmund.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:54:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traditionskette insolvent:Parfümerie-Riese schließt Filialen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/traditionskette-in-der-insolvenz-parfuemerie-riese-schliesst-diese-filialen-699f33651c20ab5d85217441</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f33651c20ab5d85217441/683ecbe413f04d5b98d605e4e9a8b36f,47f1eaac?w=320" alt="Traditionskette insolvent:Parfümerie-Riese schließt Filialen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herne – <!--]--><!--[--><b>Die Parfümeriekette Pieper schließt neun ihrer Filialen. Das teilte das Unternehmen am Mittwoch mit. Pieper ist Deutschlands größte inhabergeführte Parfümeriekette mit mehr als 900 Mitarbeitern und 122 Filialen in mehreren Bundesländern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> steckt seit Monaten in der Krise. Im November 2025 wurde das Insolvenzverfahren beantragt, nun folgen drastische Maßnahmen. Rund 30 Mitarbeiter sind von den Schließungen betroffen – ausschließlich in Nordrhein-Westfalen. Ihnen sollen Weiterbeschäftigungsangebote an anderen Standorten gemacht werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Parfümeriekette hat ihren Sitz in Herne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geschäftsführer Oliver Pieper erklärt: „Diese Entscheidung ist uns nicht leichtgefallen. Sie ist jedoch notwendig, um das Unternehmen langfristig zu stabilisieren und eine tragfähige Zukunftsperspektive zu schaffen. Unser Fokus liegt darauf, ein wirtschaftlich nachhaltiges Filialnetz zu sichern.“ Ob noch weitere Standorte auf dem Prüfstand stehen, sagt Pieper nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:54:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückkehr in GKV klappt nicht:Privatversichert? So holen Sie sich Geld zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pkv-tarifwechsel-so-senken-sie-ihre-beitraege-deutlich-698f381456df0f71cc041b15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f381456df0f71cc041b15/59bd3bebbcd980c3eab5c82d028a7698,ba08ccb1?w=320" alt="Rückkehr in GKV klappt nicht:Privatversichert? So holen Sie sich Geld zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Privatversicherte geraten im Laufe der Jahre unter Druck: Die Beiträge klettern immer weiter, ein Ausweg scheint verbaut.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Was kaum jemand weiß: Im Hintergrund existiert eine legale Möglichkeit, die Kosten deutlich zu senken – ohne die mühsam aufgebauten Altersrückstellungen zu verlieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie ein interner Tarifwechsel tausende Euro sparen kann und worauf Betroffene unbedingt achten müssen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:54:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jeden Abend Bankettdinner, auch wenn keine Gäste kamen:Fergie lebte wie eine Königin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fergie-lebte-wie-eine-koenigin-jeden-abend-bankettdinner-699ecc981d5ca1372db10ceb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ecc981d5ca1372db10cec/ae31cd498431dbea40882e1728f8f3c5,811989dc?w=992" alt="Jeden Abend Bankettdinner, auch wenn keine Gäste kamen:Fergie lebte wie eine Königin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit die neuen Epstein-Files veröffentlicht wurden und zeigten, wie nah sich auch Sarah „Fergie“ Ferguson (66) und der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) offenbar standen, hat sich die Ex-Frau von Ex-Prinz Andrew Mountbatten-Windsor (66) aus der Öffentlichkeit zurückgezogen. Nicht nur ihr Ruf ist mittlerweile ruiniert. Auch ihre Firmen, deren Markenkern sich hauptsächlich um ihre Persönlichkeit dreht, gehen den Bach runter. Doch ihr Hang zum Luxusleben scheint ungebrochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein royales Enthüllungsbuch beschreibt, wie verschwenderisch Fergie früher lebte. Die Details lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 07:54:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>