<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit Meth und 100.000 Euro erwischt: Mercedes-Fahrerin gestoppt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-meth-am-steuer-polizei-zieht-frau-mit-104-000-euro-bargeld-aus-dem-verkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/512948057-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Mit Meth und 100.000 Euro erwischt: Mercedes-Fahrerin gestoppt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nahaufnahme vom Mercedes-Stern am Kühlergrill. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Udo Herrmann</span></p><p><strong>Mehr als 900 Autofahrer hat die Polizei am Mittwoch kontrolliert. Eine Frau fiel besonders auf: Sie fuhr nicht nur unter dem Einfluss von Meth, sondern hatte auch mehr als 100.000 Euro Bargeld im Wagen.</strong></p><p>Am Mittwochabend hielten Polizisten an der Rennbahnstraße (Horn) einen Mercedes an. Dabei ergab sich der Verdacht, dass die Fahrerin (35) unter Einfluss von Methamphetaminen unterwegs war. Eine Blutprobe wurde entnommen.</p><p>Doch damit nicht genug: Im Fahrzeug fanden die Beamten laut Polizei rund 104.000 Euro Bargeld. Die Polizei leitete ein Verfahren wegen des Verdachts auf Geldwäsche ein und stellte das Bargeld sicher.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bäckerei-Kette eröffnet riesiges Café mit einer Besonderheit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baeckerei-kette-eroeffnet-riesiges-cafe-mit-einer-besonderheit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/foto-24.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C176px%2C513px%2C512px&webp=1" alt="Bäckerei-Kette eröffnet riesiges Café mit einer Besonderheit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So ähnlich wird es auch im neuen Bäckerei-Café aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Junge Die Bäckerei</span></p><p><strong>Noch wird umgebaut: Ende März soll in Harburg ein Café des Bäckers „Junge“ eröffnen – mit viel Platz zum Sitzen und umfangreichem Frühstück. Die MOPO hat nachgefragt, was die Gäste erwartet.</strong></p><p>Viel zu erkennen gibt es noch nicht, an der Adresse Sand 41 in Harburg. Doch der Schriftzug „Es wird ein Junge“ lässt es erahnen: Am 26. März eröffnet hier ein Bäckerei-Café der Kette. Es wird – nach der Filiale im Phoenix-Center und am Großmoordamm – das dritte in Harburg.</p><p>Und es soll groß werden, mit 90 Sitzplätzen drinnen und weiteren 70 im Außenbereich. Neben Brot, Brötchen und Kuchen zum Mitnehmen (auch sonntags) kriegen die Gäste hier vor Ort „individuell zusammenstellbare Verwöhnfrühstücke, deftig oder süß“, sagt Gerd Hofrichter, Sprecher des Lübecker Familienunternehmens. Das Angebot sei für Anwohner und Pendler gedacht. Als Besonderheit warte auf Kinder eine Spielecke.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Gastro-Freundinnen in der Krise: „Haben uns verrannt und überschätzt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-gastro-freundinnen-in-der-krise-haben-uns-verrannt-und-ueberschaetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image00002-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C805px%2C1707px%2C1714px&webp=1" alt="Hamburgs Gastro-Freundinnen in der Krise: „Haben uns verrannt und überschätzt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gastronominnen Chinh Keyser und Thao Nguyen haben schwere Zeiten hinter sich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: 16h</span></p><p><b>Handpulled Noodles, vietnamesische Sandwiches, die Nationalsuppe Pho: Die Gastronominnen Chinh Keyser und Thao Nguyen betreiben vier asiatische Restaurants in Hamburg – darunter das beliebte Lokal „Cyn Cyn“. Auf Social Media sieht man die beiden nur strahlend. Doch nun schildern sie ganz offen, dass es bei ihnen gerade alles andere als perfekt läuft. Im Gespräch mit der MOPO geht es um Baustellen-Chaos, Konkurrenz und Streit unter den Freundinnen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommt der Aufschwung? Deutsche Wirtschaft wächst erstmals wieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/kommt-der-aufschwung-deutsche-wirtschaft-waechst-erstmals-wieder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/strassenbau-rahmedetalbruecke-565817009-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=292px%2C551px%2C1155px%2C1155px&webp=1" alt="Kommt der Aufschwung? Deutsche Wirtschaft wächst erstmals wieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bauarbeiten an der Rahmedetalbrücke auf der A45 (Archivbild). Infrastrukturprojekte wie dieses steigern das Wirtschaftswachstum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Panama Pictures | Christoph Hardt</span></p><p><strong>Deutschlands <strong>Wirtschaft</strong> ist knapp am dritten Jahr ohne Wachstum vorbeigeschrammt und hofft nun auf einen von staatlichen Milliardeninvestitionen getragenen Aufschwung. Für 2025 errechnete das Statistische Bundesamt auf vorläufiger Basis ein Mini-Wachstum von 0,2 Prozent. Im Jahr 2023 (minus 0,9 Prozent) und 2024 (minus 0,5 Prozent) war Europas größte Volkswirtschaft in die Rezession gerutscht.</strong></p><p>Im neuen Jahr dürften Milliardenausgaben für Infrastruktur wie Straßen und Schienen sowie Investitionen in Verteidigung für etwas Auftrieb in der Wirtschaft sorgen. Zugutekommen dürfte der Konjunktur auch, dass es 2026 mehr Arbeitstage gibt, weil mehr Feiertage auf ein Wochenende fallen. </p><p>Einen spürbaren Aufschwung erwarten viele Ökonomen allerdings erst ab 2027, wenn die gewaltigen Summen, die der Staat in die Hand nimmt, ihre volle Wirkung entfalten. Damit jedoch die Lockerung der Schuldenbremse und die so ermöglichten Ausgaben kein Strohfeuer erzeugen, seien Reformen zwingend. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Bezirksamtschef: „Hier sollte man nicht sparen, sondern mehr machen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/er-ist-der-neue-im-bezirksamt-eimsbuettel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hamburg-eimsbuettel-christian-zierau-bezirksamtsleiter-bezirksamt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=454px%2C201px%2C1471px%2C1472px&webp=1" alt="Neuer Bezirksamtschef: „Hier sollte man nicht sparen, sondern mehr machen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zum Jahresbeginn haben die Eimsbütteler Nachrichten Christian Zierau zum Gespräch im Bezirksamt Eimsbüttel getroffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rainer Wiemers</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/christian-zierau-bezirksamtsleitung-bezirksamt-verwaltung/">Er ist der Neue im Bezirksamt Eimsbüttel</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Eimsbüttel hat einen neuen Bezirksamtsleiter – Christian Zierau hat die Stelle zu Jahresbeginn angetreten. In seinem ersten großen Interview spricht er über die Herausforderungen, vor denen der Bezirk steht, Olympia – und die Schwierigkeiten, eine Wohnung zu finden.</strong></p><p><em>Christian Zierau ist 50 Jahre alt, Vater von drei Töchtern und der neue Bezirksamtsleiter von Eimsbüttel. Aktuell pendelt er von Kiel nach Hamburg – dort war er zuletzt als Stadtrat tätig. Im Laufe des Jahres will er nach Eimsbüttel umziehen.</em></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darum fällt der Block-Prozess heute aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/darum-faellt-der-block-prozess-heute-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568558769-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C57px%2C1228px%2C1228px&webp=1" alt="Darum fällt der Block-Prozess heute aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Prozess gegen Christina Block wegen der Entführung ihrer Kinder fällt heute aus (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/dpa POOL | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Eigentlich hätten heute weitere Zeugen im Prozess um die Entführung der Block-Kinder vernommen werden sollen, da kam zwei Stunden vor Beginn des Verhandlungstages die Nachricht: Der Termin fällt aus.</strong></p><p>Grund sei ein Krankheitsfall aufseiten des Gerichts, heißt es. Der folgende Termin am Montag soll aber wie geplant stattfinden. Geladen waren für den 30. Prozesstag ein Bankmitarbeiter, die Prokuristin der Block-Holding sowie eine Kriminalbeamtin.  In den vergangenen beiden Prozesstagen war es um den Sorgerechtsstreit im Vorfeld der Entführung in der Silvesternacht 2023 gegangen, sowie um <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-der-29-verhandlungstag/">die Gratisunterbringung der späteren Entführer im Hotel </a>Grand Elysée der Familie Block.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/anwalt-im-block-prozess-fuehle-mich-bedroht/">Anwalt im Block-Prozess: „Fühle mich bedroht“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 09:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Blackout bis Krieg: Plattform bündelt alle staatlichen Informationen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-stromausfall-bis-krieg-zentrale-anlaufstelle-fuer-offizielle-informationen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567551432-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Von Blackout bis Krieg: Plattform bündelt alle staatlichen Informationen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Was tun bei einem Blackout? Oder anderen Krisen?Die neue Plattform „Deutschland macht Alarm“ bündelt Links zu allen relevanten staatlichen Seiten. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / PIC ONE | Ben Kriemann</span></p><p><strong>Was, wenn es zu einem großflächigen Sabotageakt kommt? Oder die NATO angegriffen wird? Informationen von offiziellen Stellen sind auf zahlreiche Quellen verteilt – und für die breite Bevölkerung in einem Krisenfall nahezu unauffindbar. Eine private Initiative bündelt die vielen staatlichen Informationen zum Verhalten im Krisen-, Spannungs- oder Kriegsfall nun an einem Ort: <a href="https://www.deutschland-macht-alarm.de/">www.deutschland-macht-Alarm.de</a>. Ins Leben gerufen wurde die Seite von zwei Unternehmern, die MOPO ist Medienpartner.</strong></p><p>Idealerweise wissen alle Menschen in Deutschland, was in einem Krisenfall zu tun ist. Tatsächlich haben die meisten keine Ahnung, wo sie die nötigen Informationen herbekommen, wenn es zu einem ernsthaften Zwischenfall kommt. Christian Gummig aus Hamburg ist Jurist, Kommunikationsberater – und Reservist der Bundeswehr. Er hat die zivile Initiative „Deutschland macht Alarm“ mitgegründet: „Als Reservist habe ich in den letzten Jahren bei der Bundeswehr, aber auch in zivilen Ministerien und Behörden erlebt, dass es keine zentrale, koordinierte Kommunikation zum Verhalten in der Krise in Richtung Bevölkerung gibt. Jede Behörde handelt nur für ihren Bereich, niemand synchronisiert die einzelnen, oft sehr guten Kommunikationsmaßnahmen. Das föderale System schafft weitere Verantwortungsdiffusion“, so Gummig. Und ergänzt: „Innerhalb dieser Strukturen sah ich keine Chance, das zu ändern – ohne administrative, rechtliche oder politische Sachzwänge ist das viel einfacher.“</p><p>Die Plattform ist bewusst minimalistisch gestaltet und verzichtet auf redaktionelle Einordnung. Geboten werden nur strukturierte Verlinkungen auf die relevanten, verlässlichen Seiten wie Bundesministerien, Bundesämter oder<br/>Bundeswehr – eine neutrale Anlaufstelle für offizielle Vorsorge- und Kriseninformationen. Das Ziel: eine besser informierte Bevölkerung als ein Baustein der deutschen Sicherheitsarchitektur.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 09:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7: Elbtunnel teilweise gesperrt – „auf jeden Fall mehr Zeit einplanen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vereiste-siele-teilsperrung-der-a7-im-elbtunnel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/517243163-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=779px%2C734px%2C974px%2C974px&webp=1" alt="A7: Elbtunnel teilweise gesperrt – „auf jeden Fall mehr Zeit einplanen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau vor dem Elbtunnel. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Die Entwässerungseinrichtung ist verdreckt und vereist – das gefährdet die Verkehrssicherheit auf der <strong>A7 <strong>im Elbtunnel</strong></strong></strong> <strong><strong>in Richtung Süden</strong>. Daher sperrt die Autobahn GmbH am Donnerstag die vierte Röhre komplett und einen Fahrstreifen der dritten Röhre.</strong></p><p>Die Sperrung gilt von 9 bis voraussichtlich 12 Uhr. In der dritten Röhre des Elbtunnels ist ein Streifen frei. In der vierten Röhre sind zwei Fahrstreifen bis zur Anschlussstelle Waltershof frei, um die Hafenerreichbarkeit gewährleisten zu können. Ab dort wird die Tunnelröhre gesperrt. Der Verkehr wird hier abgeleitet und kann an der Anschlussstelle Hausbruch wieder auf die A7 Richtung Hannover auffahren.</p><p>Sämtlicher Verkehr in Richtung Süden werde auf einer Fahrbahn in der dritten Röhre unterwegs sein. „Da sollte man auf jeden Fall mehr Zeit einplanen“, sagte eine Sprecherin der Verkehrsleitzentrale dazu. In Richtung Norden kann der Elbtunnel ohne Einschränkungen befahren werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 09:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreatives Kinderteam: Hamburgs größte Lego-Fans gesucht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kreatives-kinderteam-hamburgs-groesste-lego-fans-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/legodiscoverycentre-hh-creativecrew-5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C366px%2C1343px%2C1342px&webp=1" alt="Kreatives Kinderteam: Hamburgs größte Lego-Fans gesucht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kinder zwischen 4 und 10 Jahren können sich bewerben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: LEGO Discovery Centre Hamburg / Anna-Lena Ehlers</span></p><p><strong>Kreative Bastler aufgepasst! Das Lego Discovery Centre in der HafenCity sucht besonders talentierte Junior-Bauarbeiter für eine neue Arbeitsgruppe. Aber schnell sein: Bewerbungen sind nur noch ein paar Tage möglich</strong>!</p><p>Noch bis Dienstag, 20. Januar 2026, können sich Lego-begeisterte Kinder in Hamburg für die „Creative Crew“ 2026 im Lego Discovery Centre bewerben. Die Entscheidung fällt beim Kinder-Bauwettbewerb am Freitag, 30. Januar 2026, von 9.30 bis ca. 11 Uhr – direkt vor Ort in der HafenCity.</p><p>Für 2026 wird eine neue Kinder-„Crew“ gesucht. Lego-Fans im Alter von 4 bis 10 Jahren sollen das Centre ein Jahr lang repräsentieren – und erhalten dafür exklusive Einblicke. Sie dürfen an besonderen Events teilnehmen, neue Angebote als Erste testen und hinter die Kulissen schauen. Das Highlight: ein Jahr kostenloser Eintritt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das wird jetzt aus diesem Ex-Promi-Club in bester Lage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-promi-club-in-bester-lage-wird-buerogebaeude/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/alsterufer-35-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=546px%2C124px%2C1595px%2C1593px&webp=1" alt="Das wird jetzt aus diesem Ex-Promi-Club in bester Lage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Außenansicht der berühmten Villa am Alsterufer 35. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HPC Hamburg Properties Consulting</span></p><p><strong>Das ehemalige Zuhause des legendären Clubs „Die Insel“ wird wiederbelebt: Ab 2027 soll die schneeweiße Villa in Büroflächen umgewandelt werden.</strong></p><p>Jahrzehntelang zählte die Alstervilla (Baujahr: 1913) zu den heißesten Party-Spots Hamburgs: zunächst unter dem Namen „Die Insel“, um die Jahrtausendwende dann als „Wollenberg“. Nun soll die 730-Quadratmeter-Immobilie am Alsterufer 35 zu einem Bürogebäude umgewandelt werden.</p><p>Die neuen Mieter – die Hamburger Personaldienstleister der Ham-Log-Gruppe – werden dort ab 2027 ihren städtischen Firmensitz einrichten, wie aus einer Pressemitteilung von HPC Hamburg Properties Consulting hervorgeht. Das Gebäude soll im Inneren modernisiert werden, der „prägende architektonische Charakter des Hauses“ jedoch erhalten bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elbbrücke nach Kollision noch ewig dicht? HPA gibt aus Versehen einen Hinweis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/freihafenelbbruecke-bis-2027-gesperrt-hafenbehoerde-verraet-hinweis-aus-versehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/561303293-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=840px%2C743px%2C923px%2C924px&webp=1" alt="Elbbrücke nach Kollision noch ewig dicht? HPA gibt aus Versehen einen Hinweis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach der Kollision eines Schiffes mit dem Bauwerk bleibt die Freihafenelbbrücke gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Die Ende Oktober durch eine Schiffskollision beschädigte Freihafenelbbrücke bleibt vermutlich noch längere Zeit gesperrt. Auf ihrer Internetseite teilte die Hamburger Hafenbehörde HPA mit, die Sperrung werde bis zum 1. Januar 2027 andauern. Eine HPA-Sprecherin sagte auf Nachfrage, der Hinweis sei versehentlich eingestellt worden. </strong></p><p>Ob und wann die Brücke repariert werde, konnte sie nicht sagen. Kurz darauf verschwand der Hinweis von der Internetseite.</p><p>Am frühen Morgen des 28. Oktober hatte ein <a href="https://www.mopo.de/hamburg/elbbruecke-bleibt-nach-unfall-gesperrt-neue-erkenntnisse-zur-ursache/">Binnenmotorschiff die Brücke gerammt und das Bauwerk beschädigt</a>. Die Überführung wurde für Fahrzeuge und Fußgänger gesperrt. Das Schiff hatte nach Angaben der Polizei Container geladen, die gegen die Brücke stießen. Die Ladung wurde ebenfalls beschädigt. Menschen kamen nicht zu Schaden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dressel warnt vor Kollaps des Sozialstaats: „Es ist fünf nach zwölf!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/dressel-warnt-vor-sozialstaats-kollaps-es-ist-fuenf-nach-zwoelf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/561998390-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=803px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Dressel warnt vor Kollaps des Sozialstaats: „Es ist fünf nach zwölf!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator bei einem Interview im Dezember 2025. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carsten Koall</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/warnstreik-in-hamburg-das-ist-morgen-alles-dicht/">2026 ist gerade einmal 14 Tage alt – und schon kommt es in Hamburg zu Warnstreiks im öffentlichen Dienst. Hintergrund ist die Forderung nach Lohnerhöhungen im Tarifstreit</a> im öffentlichen Dienst. Jetzt meldet sich Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel in einem Interview mit dem Handelsblatt zu Wort – und weist die Forderungen von Verdi zurück.</strong></p><p>Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) weist die aktuelle Lohnforderung von Verdi für den öffentlichen Dienst der Länder scharf zurück. Die Gewerkschaften verlangen sieben Prozent mehr Geld, „mit Nebenforderungen sogar mehr als acht Prozent für zwölf Monate“, sagt Dressel. Vor der zweiten Verhandlungsrunde am Donnerstag warnt er davor, den öffentlichen Dienst in einer wirtschaftlich schwachen Lage zum „Lohnführer“ zu machen.</p><p>Dressel stellt die Tarifdebatte in einen größeren Finanzrahmen: Die deutsche Wirtschaft komme „nicht aus den Startlöchern“, gleichzeitig litten Länder und Kommunen unter „Steuerausfällen, explodierenden Sozialleistungen und hohen Flüchtlingskosten“.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Büro-Leerstand in Hamburg steigt – die Mieten auch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/buero-leerstand-in-hamburg-steigt-die-mieten-auch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/501894848-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=393px%2C0px%2C1706px%2C1710px&webp=1" alt="Büro-Leerstand in Hamburg steigt – die Mieten auch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mieten für Büros in Hamburg steigen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Hamburgs Vermietungsmarkt steht weiterhin Kopf: Allerorts herrscht Leerstand – dennoch steigen die Mieten weiter. Eine Bilanz des vergangenen Jahres.</strong></p><p>Nicht nur die Wohnungsmieten, auch die Preise für Büroflächen steigen in Hamburg seit Jahren kontinuierlich. Wie die Immobilienvermittlungsfirma Colliers in einer aktuellen Pressemitteilung mitteilt, liegt das Mietwachstum derzeit bei deutlichen 10,4 Prozent.</p><p>Die Höchstmiete liegt demnach bei 38 Euro pro Quadratmeter, doch auch die Durchschnittsmiete ist gestiegen und beträgt nun 22,30 Euro. Allerdings relativiert das Unternehmen diese Angaben: Zwei besonders hochpreisige Mietabschlüsse über große Flächen hätten die Zahlen nach oben getrieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg verfehlt Ziel im Wohnungsbau schon wieder – aber es gibt eine gute Nachricht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-verfehlt-ziel-im-wohnungsbau-schon-wieder-aber-es-gibt-eine-gute-nachricht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/273853609-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=885px%2C639px%2C1070px%2C1069px&webp=1" alt="Hamburg verfehlt Ziel im Wohnungsbau schon wieder – aber es gibt eine gute Nachricht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">10.000 neue Wohnungen sollen jedes Jahr in Hamburg genehmigt werden – doch davon ist die Stadt noch weit entfernt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Auch im dritten Jahr in Folge hat der Hamburger Senat sein Ziel, jährlich 10.000 neue Wohnungen zu genehmigen, verfehlt – und zwar krachend. Trotzdem zeigt sich Bausenatorin Karen Pein (SPD) optimistisch. Ein Bezirk hat im Vergleich mit den anderen die Nase vorn.</strong></p><p>Insgesamt 6734 Wohnungen wurden im Jahr 2025 in Hamburg genehmigt. Das geht aus einer Mitteilung der Baubehörde hervor, die am Mittwoch veröffentlicht wurde. Das sind nur <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ziel-beim-hamburger-wohnungsbau-weit-verfehlt-aber-es-gibt-eine-gute-nachricht/">24 Wohnungen oder 0,2 Prozent mehr als im vergangenen Jahr.</a> Und am selbstgesteckten Ziel von 10.000 Genehmigungen schlittert der Senat auch im dritten Jahr in Folge vorbei.</p><p>Zum ersten Mal verfehlt wurde das 10.000er-Ziel im Jahr 2023, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/problemkind-wohnungsbau-hamburg-verfehlt-eigene-ziele-massiv/">als in einem bisherigen Allzeit-Tief nur 5404 Wohnungen genehmigt wurden.</a> Seitdem geht es wieder nach oben. Aber zum Vergleich: Im Vor-Corona-Jahr 2019 waren noch 12.715 neu genehmigte Wohnungen vermeldet worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>