<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Massenproteste!:Eskalation im Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eskalation-im-iran-massenproteste-regime-sperrt-internet-6960110f995308735ba16a34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960110f995308735ba16a35/04f195d26b368dc8fe840390ea061ba9,5b29107e?w=992" alt="Massenproteste!:Eskalation im Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran –<!--]--><!--[--><b> Das Mullah-Regime wackelt! Den zwölften Abend in Folge demonstrieren freiheitsliebende Iraner gegen die islamistischen Herrscher, 45 Menschen sollen bereits getötet worden sein. Berichte und Aufnahmen aus dem Land deuten auf eine massive Eskalation der Lage am Donnerstagabend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tausende Menschen strömten am Abend auf die Straßen der Hauptstadt Teheran. Videos zeigen große Menschenmassen auf den Straßen. Die Menschen riefen Parolen wie „Tod der Islamischen Republik“ und „Tod dem Diktator“, wie Augenzeugen Reportern der Nachrichtenagentur AP berichteten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In zahlreichen iranischen Städten kam es am Donnerstagabend zu Protesten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die islamistischen Machthaber reagieren immer brutaler. Ihr Ziel: Die Demonstrationen ersticken und die Menschen einschüchtern!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 22:28:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Chaos mit Glatteis und Sturm:Schneefrei! Wo Schüler Freitag zu Hause bleiben dürfen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-chaos-sturmtief-elli-zwingt-schulen-zur-schliessung-695fd534dbd8ef6a9a90808c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fd534dbd8ef6a9a90808d/51a9bf1f774c2d1245cf66b04df77138,b2a0c91d?w=992" alt="Wetter-Chaos mit Glatteis und Sturm:Schneefrei! Wo Schüler Freitag zu Hause bleiben dürfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sturmtief „Elli“ tobt vom Norden bis in den Süden, bringt Schnee, Glatteis und Sturm! Besonders bei den Schulen zeigt sich die Härte des Winterwetters: In einigen Regionen fällt der Präsenzunterricht komplett aus, in anderen entscheiden Eltern, ob sie ihre Kinder schicken. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden Bundesländer ziehen Konsequenzen aus dem befürchteten Wetter-Chaos: Alle <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schulen<!--]--><!--]--></a><!--[--> bleiben am Freitag dicht. Grund ist die unzureichende Schulbusbeförderung. Bereits am Donnerstag fiel vor allem im Nordwesten in vielen Schulen der Unterricht aus, am Freitag trifft es nun beide Länder komplett. Berufsschulen bieten teils Distanzunterricht an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ministerpräsident Olaf Lies (58, SPD) appelliert an die Bevölkerung: „Seien Sie vorsichtig, nehmen Sie Rücksicht auf andere und unterstützen Sie hilfsbedürftige Personen.“ Es werde mit „extremen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetterlagen<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ gerechnet – von Blitzeis bis zu zweistelligen Minusgraden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hamburger Landesschulrat Thorsten Altenburg-Hack ordnet an: Alle Schulen bleiben am Freitag geschlossen. Kinder bis Klasse 6 sollen Materialien oder Onlineunterricht erhalten. Ganztagsnotbetreuung muss gewährleistet sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 22:28:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eisiges Wetter-Chaos:Unheilig sagt Konzerte ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/unheilig-wegen-wetter-chaos-der-graf-sagt-konzerte-ab-695ff554dbd8ef6a9a9082d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ff554dbd8ef6a9a9082d1/2c9ea09faa403efad4b8312bd96d43e0,fa6344bb?w=576" alt="Eisiges Wetter-Chaos:Unheilig sagt Konzerte ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Nach dem gefeierten Comeback von Unheilig und der großen Vorfreude auf die Hamburg-Konzerte folgt nun die Ernüchterung für Fans im Norden: Die für heute und morgen geplanten Shows wurden kurzfristig abgesagt. Dabei liegt der Grund weder in technischen Problemen noch an einem medizinischen Zwischenfall, verantwortlich ist das derzeitige Winter- und Verkehrschaos in der Hansestadt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die für Donnerstag und Freitag angesetzten Unheilig-Konzerte in Hamburg finden damit nicht statt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Graf bei seinem Comeback im November in Leipzig, nach fast 10 Jahren Pause <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Wetterdienst warnt vor Sturm und Schneeverwehungen: Wegen des Wintereinbruchs ist die Lage in der Stadt kritisch. Sicherheit für Fans, Crew und alle Verkehrsteilnehmer steht an erster Stelle. Ungewöhnlich viel Schnee sorgt für Chaos. Heißt: Wetterwarnungen, Kita-Notbetrieb, Schulfrei und Ausfälle bei Flügen und Bahn-Verkehr. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 22:28:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kachelmann & Kollegen uneinig wegen Sturmtief Elli:Der große Zank der Wetterfrösche</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-streit-um-sturmtief-elli-meteorologen-uneins-ueber-warnungen-695f9d30b973d6103f7459bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f9d30b973d6103f7459be/3f66b06a4c968a4b0b77e937eafee159,1e75f84d?w=576" alt="Kachelmann & Kollegen uneinig wegen Sturmtief Elli:Der große Zank der Wetterfrösche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Sturmtief Elli droht Deutschland kalt zu erwischen. Schneeverwehungen, Eisregen und Sturmböen: Jeder muss sich auf dieses Unwetter vorbereiten. Oder ist doch alles übertrieben? Die Aussagen der Meteorologen krachen schon jetzt hart aufeinander, noch bevor das Sturmtief das Festland erreicht hat!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetterexperte Dr. Karsten Brandt warnte am Dienstag bei BILD eindringlich: „Planen Sie um, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/blizzard-und-blitzeis-ab-dieser-nacht-bleiben-sie-zu-hause-695e2a7639f407efbce2ceae"><!-- --><!--[--><!--[-->bleiben Sie zu Hause<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Auf den Straßen besteht am Freitag Lebensgefahr.“ Seine Analyse: „Das milde Atlantik-Sturmtief knallt auf die kalte Luftmasse über Europa, wo alles tiefgefroren ist. Und genau dort wird es gefährlich!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/joerg-kachelmann/nachrichten-news-fotos-videos-15800562.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jörg Kachelmann<!--]--><!--]--></a><!--[--> konterte heftig – öffentlich und scharf. Er hatte zuvor die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetter<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Warnung auf BILD gelesen. „Kein Modell rechnet mit 40 Zentimetern Neuschnee am Freitag. Das Ereignis hat nichts mit dem zu tun, was zum Jahreswechsel 78/79 zu sehen war, woraus auch keine unmittelbare Lebensgefahr resultiert.“ Und weiter: „All die täglichen Lügengeschichten und Weltuntergangsmärchen führen unweigerlich dazu, dass es niemand mehr dann ernst nimmt, wenn was wirklich Schlimmes kommt.“ Wumms! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 22:28:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Todes-Feuer in Schweizer Bar:Chefarzt rettet Brandopfer bei über 30 Grad im OP-Saal</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/todes-feuer-in-schweiz-koelner-chefarzt-rettet-brandopfer-bei-30-grad-695e6c8e9c2c98991fda383d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e6c8e9c2c98991fda383e/7636ab67f2194c0cfe6f55e3ef480498,e1b164a3?w=992" alt="Todes-Feuer in Schweizer Bar:Chefarzt rettet Brandopfer bei über 30 Grad im OP-Saal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mehr als 100 Menschen wurden beim Brand in der Schweizer Bar „Le Constellation“ schwer verletzt. Viele von ihnen werden jetzt im Ausland versorgt, ein Opfer auch in einer Kölner Klinik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie die Verletzten aus der Bar behandelt werden, warum sie Wärme brauchen und was die Behandlung für die Ärzte und Pfleger bedeutet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 22:28:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>70 Prozent weniger Schüler:Neuer Führerschein treibt Fahrschulen in die Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/70-weniger-schueler-neuer-fuehrerschein-treibt-fahrschulen-in-pleite-695babc7fb77630dac27806e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695babc7fb77630dac27806f/033664cc1ec740d5283eb97209e10723,d234e612?w=576" alt="70 Prozent weniger Schüler:Neuer Führerschein treibt Fahrschulen in die Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hohenwestedt (Schleswig-Holstein) –<!--]--><!--[--><b> Rund 4500 Euro kostet es, den Führerschein in Deutschland zu machen. Mehr als dreimal so viel wie im europäischen Ausland. Deshalb kündigte das Bundesverkehrsministerium an, die Kosten für den neuen Führerschein nun deutlich zu senken. Doch jetzt ist eingetreten, was der Branchenverband schon vor Wochen befürchtete: Die ersten Fahrschulen stehen vor der Pleite.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil keiner weiß, wie stark die Preise für den neuen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fuehrerschein/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20427772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Führerschein<!--]--><!--]--></a><!--[--> wirklich sinken, heißt es für viele potenzielle Fahrschüler: lieber abwarten, als starten. Von einem drohenden „historischen Kollaps“ der Fahrschulen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/regierung-loest-fahrschul-krise-aus-fuehrerschein-anmeldungen-brechen-bis-zu-50-prozent-ein-693fc8331df3ab3fd627be85"><!-- --><!--[--><!--[-->warnte der Verband zuletzt in BILD<!--]--><!--]--></a><!--[--> und befürchtete, dass die Anmeldungen der Fahrschüler um 50 Prozent zurückgehen. Doch ganz offenbar kommt es noch schlimmer als gedacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mindestens die Hälfte der Fahrschulen ist sogar von einem 70-prozentigen Anmeldeeinbruch betroffen“, sagt Kurt Bartels (67) von der Bundesvereinigung der Fahrlehrerverbände. „Existenzbedrohend ist das besonders für familiengeführte Betriebe.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Patrick Schnieder bei Pressekonferenz zum Thema „Bezahlbarer Führerschein – Reform der Fahrschulausbildung“ im Bundesverkehrsministerium in Berlin am 16.10.2025<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 22:28:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit-Camperin geht auf den Sänger los:Erster Dschungel-Zoff um Gil Ofarim</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarim-erster-dschungelcamp-zoff-mit-camperin-findet-deutliche-worte-695f867d4d1d5f581eeaf9e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f867d4d1d5f581eeaf9e5/f9685032422ee3e08c0ff260e44094b7,fcc465a3?w=656" alt="Mit-Camperin geht auf den Sänger los:Erster Dschungel-Zoff um Gil Ofarim" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Start des RTL-Dschungelcamps steht vor der Tür, doch bereits im Vorfeld sorgt die Teilnahme von Skandal-Sänger Gil Ofarim für Aufruhr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fans der Kult-Show protestieren, weil Ofarim mit einer erfundenen Antisemitismus-Geschichte die jüdische Gemeinschaft bis ins Mark traf und nun ins Rampenlicht zurückkehren darf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Marienhof“-Star und Ofarims Mit-Camperin Nicole Belstler-Boettcher hat eine deutliche Meinung zu Ofarim und nimmt bei BILD kein Blatt vor den Mund. Lesen Sie mehr mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 22:28:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Promi-Sohn in Datingshow:Als er von seinem Tumor spricht, kommen die Tränen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/love-is-blind-als-konsti-von-seinem-gehirntumor-spricht-kommen-die-traenen-695d21558dd8bd1bb40987b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d21558dd8bd1bb40987b2/f87d57ba45421705a6d1d5fb35a4840b,e26971f6?w=320" alt="Promi-Sohn in Datingshow:Als er von seinem Tumor spricht, kommen die Tränen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 8. Januar startet die zweite Staffel der Netflix-Datingshow „Love is Blind Germany“ und gleich in der ersten Folge offenbart Kandidat Konstantin „Konsti“ Streifling (36), Sohn von Höhner-Star Jens Streifling (59), eine traurige Geschichte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem Eventmanager wurde vor anderthalb Jahren ein Gehirntumor entdeckt. Die Diagnose kam „aus dem Nichts“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Konstantin seinem Date in der Show die ganze Geschichte erzählt, kommen ihm die Tränen. Erfahren Sie mit BILDplus, wie es ihm heute geht und zu welchem unglaublichen Erlebnis es noch auf seinem Blind Date kommt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 22:28:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>El Clásico Sonntag bei BILD:Spanisches Traumfinale perfekt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/el-clasico-um-den-supercup-am-sonntag-live-bei-bild-spanisches-traumfinale-perfekt-695ff0bd9c2c98991fda5144</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ff0bd9c2c98991fda5144/81fb236461e31f9b1cbb7a5141708cc9,348b5bb7?w=320" alt="El Clásico Sonntag bei BILD:Spanisches Traumfinale perfekt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid/real-madrid-alle-infos-79564306.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Real Madrid<!--]--><!--]--></a><!--[--> gewinnt das zweite Halbfinale der spanischen Supercopa in Dschidda (Saudi-Arabien) im Stadtderby gegen Atlético Madrid und zieht ins Finale um den ersten Titel der Saison ein. Dort trifft Real am Sonntag (20 Uhr, Livestream bei BILD) im Traumfinale auf den FC Barcelona.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim ersten Aufeinandertreffen der Saison im September hatten die „Königlichen“ im Estadio Metropolitano noch deutlich den Kürzeren gezogen (2:5) - jetzt gelingt die Revanche!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Real-Coach Xabi Alonso (44), weiterhin ohne den verletzten Kylian Mbappé (27). Bis zum ersten Ausrufezeichen dauert es nicht lang. Reals Valverde (2.) hämmert einen Freistoß aus 25 Metern zur Führung ins linke Eck. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Halbzeit zwei drückt Atlético, aber Rodrygo (55.) netzt nach toller Vorarbeit von Matchwinner Valverde zum 2:0 ein. Nur kurz nach Wiederanpfiff zwar der Anschlusstreffer vom Ex-Leipziger Sørloth (58.) per Kopf, doch der reicht nicht mehr aus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 22:28:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Trumps Grönland-Ansage:Nato will Arktis-Sicherheit verschärfen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-trumps-groenland-ansage-nato-will-arktis-sicherheit-verschaerfen-695ff5a5b973d6103f746250</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ff5a5b973d6103f746251/6b4363261efe831246045eb41666a978,8ceca9d?w=992" alt="Nach Trumps Grönland-Ansage:Nato will Arktis-Sicherheit verschärfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel/Berlin – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) lässt keinen Zweifel daran, dass er Grönland zu einem Teil der USA machen will. Im Nato-Bündnis wächst die Nervosität. Nach einer „Politico“-Recherche von Victor Jack und Jacopo Barigazzi drängen mehrere Nato-Staaten darauf, die Präsenz des Bündnisses in der Arktis deutlich auszubauen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Nato-Diplomaten erklärten dem Magazin, sie hätten sich bei einem vertraulichen Treffen in Brüssel darauf geeinigt, die arktische Flanke der Nato zu stärken. Demnach wurden in der Runde bereits konkrete Maßnahmen diskutiert. Dazu gehören der stärkere Einsatz von Nachrichtendiensten zur Überwachung der Region, höhere Verteidigungsausgaben mit Fokus auf die Arktis, die Verlegung militärischen Geräts sowie mehr Militärübungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->März 2025: Grönländer protestieren mit Schildern („Wir stehen nicht zum Verkauf“) gegen Trumps Pläne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vielzahl der Vorschläge zeigt, wie groß die europäische Sorge über die Absichten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegenüber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/groenland-konflikt-daenemark-warnt-trump-695cbc6aa4ee74e14e23723a"><!-- --><!--[--><!--[-->Grönland<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist; die Insel gehört zum Königreich Dänemark. In dieser Woche hatte das Weiße Haus seine Ansprüche weiter verschärft und erneut abgelehnt, eine militärische Übernahme auszuschließen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 22:28:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Obwohl er nie dort spielte:Ex-Bundesliga-Zauberer beim Bayern-Training aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-gnabry-mit-mega-matte-im-training-coach-kompany-nutzt-nagelsmann-geraet-695fcad84d1d5f581eeb016b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fcad84d1d5f581eeb016c/cc776ed73e5915604b406b8befdb83c5,512d1e9d?w=576" alt="Obwohl er nie dort spielte:Ex-Bundesliga-Zauberer beim Bayern-Training aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das öffentliche </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Training fand am Donnerstag ganz normal statt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz Tief „Elli“ mit Schnee und Eis in München waren die Trainingsplätze an der Säbener Straße durch die Rasenheizung am Mittag perfekt bespielbar. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei 1 Grad Celsius und noch vor dem erneuten Schneefall am Nachmittag konnte die öffentliche Einheit ab kurz vor 14 Uhr steigen – rund 350 Fans kamen aufs Trainingsgelände und schauten ihren Idolen aus der Nähe zu.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch Trainer Vincent Kompany (39) schrieb den 350 Fans nach der Einheit fleißig Autogramme am Zaun<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 22:28:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 165 Jahren die Insolvenz und das Aus:Ikea-Katalog machte Firma groß, jetzt ist sie pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/insolvenz-nach-165-jahren-ikea-katalog-machte-firma-gross-jetzt-ist-sie-pleite-6957b8a724b6e14cd223662e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957b8a724b6e14cd223662f/fee16a94dbeee7316993beee9c33e37b,6ed3de7b?w=576" alt="Nach 165 Jahren die Insolvenz und das Aus:Ikea-Katalog machte Firma groß, jetzt ist sie pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vaihingen an der Enz – <!--]--><!--[--><b>Sie banden Magazine, Broschüren und Teebeutel. Fast 165 Jahre lang verarbeitete die Wennberg Großbuchbinderei Papier. Sogar der Ikea-Katalog kam aus ihrer Produktion. Jetzt ist der Traditionsbetrieb am Ende.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Familienunternehmen musste bereits Ende Oktober <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> anmelden. Das Verfahren wurde vom Amtsgericht Heilbronn am 1. Januar eröffnet. Jetzt das komplette Aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insolvenzverwalter Jochen Sedlitz zu BILD: „Der Betrieb wird insgesamt eingestellt. Es geht für das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> leider nicht weiter. Es konnte kein Investor gefunden werden. Ohne diesen ist eine Fortführung der Produktion leider nicht möglich. Eine kostendeckende Betriebsfortführung wäre nur mit einer Preiserhöhung gegenüber den Kunden möglich gewesen. Hierzu waren die Kunden angesichts der äußerst kostensensiblen Druckbranche nicht bereit und wohl auch nicht in der Lage.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hielt fast jeder schon mal ein Wennberg-Produkt in der Hand: den Katalog von Ikea. Doch der wurde 2020 eingestellt. In Spitzenzeiten lag die Auflage bei rund 200 Millionen Exemplaren weltweit. „Der Verlust von Ikea allein wäre nicht unternehmensgefährdend gewesen“, sagte Geschäftsführer Martin Wennberg der „Stuttgarter Zeitung“. Vieles sei zusammengekommen. In der Coronakrise brachen nahezu alle Reisekataloge weg, während die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Papier explodierten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 22:28:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst vor Machtverlust:Druck durch AfD zwingt Haseloff zum Rückzug</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/angst-vor-machtverlust-druck-durch-afd-zwingt-haseloffs-zum-rueckzug-695fd34fb973d6103f746023</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fd34fb973d6103f746023/e09e9a5854148e4e4073ec3656810f01,dc096afe?w=320" alt="Angst vor Machtverlust:Druck durch AfD zwingt Haseloff zum Rückzug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Die Angst vor der AfD ist inzwischen größer als die Angst vor einer scheiternden Wahl im Landtag. Genau das erklärt den überraschenden Sinneswandel von Reiner Haseloff (71, CDU). Und offenbar spielte auch Druck aus Berlin eine Rolle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang galt: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/reiner-haseloff/reiner-haseloff-alle-infos-76681908.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reiner Haseloff <!--]--><!--]--></a><!--[-->macht seine Amtszeit zu Ende. Immer wieder wurde auf den Koalitionsvertrag verwiesen. Darin steht klar, dass die Abgeordneten der Deutschland-Koalition Haseloff zum Ministerpräsidenten von Sachsen-Anhalt wählen. Vor allem die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte 2021 darauf bestanden. Ziel: eine vorzeitige Amtsübergabe an Sven Schulze (46, CDU) verhindern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Lage hat sich verändert. Die AfD legt zu – und der Druck wächst. Haseloff blockte lange. In der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[--> wuchs der Ärger, besonders auf Bundesebene. In der Berliner Parteizentrale galt das Festhalten am bisherigen Kurs zunehmend als Fehler. Hinter vorgehaltener Hand hieß es: Kommt Schulze nicht vorher ins Amt, ist der Schaden nicht mehr zu reparieren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der CDU wird gemunkelt, Friedrich Merz (70) habe Reiner Haseloff ins Gewissen geredet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 22:28:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arsenal und Liverpool 0:0:Schock-Szene um Liverpool-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/arsenal-liverpool-schock-szene-um-liverpool-star-bradley-696005fab1560985c7de8a4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696005fab1560985c7de8a4c/9b279cb8d0224e2618a9aa7621201a4f,4d5439c?w=320" alt="Arsenal und Liverpool 0:0:Schock-Szene um Liverpool-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Spitzenspiel in England, doch Tore fallen keine. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tabellenführer Arsenal und der amtierende Meister Liverpool (aktuell Vierter) trennen sich 0:0-Unentschieden. Tempo, Intensität, aber wenig klare Torchancen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch von unserem Nationalspieler Florian Wirtz (22) ist im Spiel nach seinem zweiten Saisontor gegen Fulham (2:2) nicht viel zu sehen. Die beste Torchance der Partie gibt es bereits in Hälfte 1: Liverpools Bradley schlenzt einen Distanzschuss an die Latte, weil Keeper Raya nach einem zu kurzen Rückpass zu weit vor dem Tor steht (28.).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schock-Szene: Bradley muss in der 90.+5 mit Händen vor dem Gesicht vom Feld getragen werden. Er möchte den Ball wegschlagen und verdreht sich dabei das Knie. Im Anschluss kommt es zu Rudelbildungen. Arsenals Martinelli denkt, sein Gegenspieler würde nur simulieren. Er und Konaté sehen die Gelbe Karte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 22:28:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>