<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Torwart beim Krimi unser Bester:Super-Wolff rettet uns den Sieg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-deutschland-schlaegt-portugal-schluroff-und-wolff-retten-den-sieg-69722dd4bcde554af96b68a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69722dd4bcde554af96b68a1/107f0c33cfe76ad0a274d2f9a5a8bc0e,96a75b81?w=992" alt="Torwart beim Krimi unser Bester:Super-Wolff rettet uns den Sieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Hauptrunden-Auftakt ist gelungen! Die deutschen Handballer schlagen Portugal bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europameisterschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> mit 32:30, revanchieren sich so für die bittere Niederlage im WM-Viertelfinale (30:31 n.V.) aus dem letzten Jahr. Noch wichtiger: Die </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>DHB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Jungs machen den ersten großen Schritt Richtung Halbfinale, stehen in der Hammer-Hauptrunde mit Dänemark, Frankreich, Norwegen, Spanien und Portugal bei vier Punkten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dafür müssen unsere Jungs im dänischen Herning vor 6145 Zuschauern aber richtig kämpfen! Denn die Portugiesen, die noch am Montag die favorisierten Dänen sensationell schlugen (31:29), halten wieder richtig gut dagegen. Während der deutsche Sieg gegen Spanien (34:32) Tore am Fließband bot, erarbeitet sich das DHB-Team gegen Portugal die zwei Punkte über die Deckung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem im ersten Durchgang dominieren beide Abwehrreihen. Die Mannschaft von Bundestrainer Alfred Gíslason (66) startet schwach, der Isländer nimmt nach 13 Minuten bei 4:6 eine Auszeit und wütet: „Die leben nur von unseren Fehlwürfen. Lasst den Ball laufen. Und wenn die Chancen kommen, dann voll drauf.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:35:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten fordern:Holt unser Gold zurück, bei Trump ist es nicht sicher</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutschlands-gold-in-gefahr-experten-fordern-rueckholung-aus-den-usa-wegen-donald-trump-6971f975707d4aa20757d1c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971f975707d4aa20757d1c3/a06b47ecf9403a354d526c509b421b9b,b1fc4a0?w=992" alt="Experten fordern:Holt unser Gold zurück, bei Trump ist es nicht sicher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands Goldreserven in den USA sind aufgrund der aktuellen politischen Lage in Gefahr. Experten und Politiker schlagen Alarm: Angesichts der unberechenbaren Politik von Donald Trump könnte die Sicherheit der 1236 Tonnen Gold in New York auf dem Spiel stehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sollte Deutschland seine Goldschätze zurückholen, um strategisch unabhängiger zu werden? Erfahren Sie die Hintergründe dieser Debatte und welche Risiken oder Chancen eine Rückholaktion bieten könnte – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:35:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Sicherheitsgarantien:Selenskyj einigt sich mit Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nach-gespraech-in-davos-selenskyj-einigung-mit-trump-ueber-us-sicherheitsgarantien-69725025bcde554af96b6d2c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69725025bcde554af96b6d2d/7cc398adf77dc62be4c8c71044c28332,ade42504?w=576" alt="US-Sicherheitsgarantien:Selenskyj einigt sich mit Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj hat verkündet, dass er eine Einigung mit US-Präsident Donald Trump über Sicherheitsgarantien für die Ukraine erzielt hat. Das Thema Sicherheitsgarantien sei „erledigt“, sagte Selenskyj am Donnerstag vor Journalisten in der Schweiz: „Das Dokument muss von den Seiten, von den Präsidenten unterzeichnet werden und geht dann an die nationalen Parlamente.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenig vorher wurde bekannt, dass Vertreter der Ukraine und Russlands am Wochenende erstmals zu einem trilateralen Treffen mit einer US-Delegation zusammenkommen. Die Gespräche sollten am Freitag und Samstag in den Vereinigten Arabischen Emiraten stattfinden, kündigte Selenskyj an. Beide Kriegsparteien müssten Kompromisse eingehen, sagte er später.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Selenskyj beschrieb das Gespräch mit Trump als produktiv. Dabei sei es auch um die Reihenfolge der Schritte gegangen, die nötig seien, um von den laufenden Gesprächen zu „echten Verhandlungen“ zu gelangen. Trump nannte das Treffen „sehr gut“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:35:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Sondergipfel nach Trump-Schock:„Europa braucht seine eigenen Machthebel“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-sondergipfel-zu-groenland-streit-kann-europa-trumps-usa-jetzt-noch-vertrauen-6971e29b707d4aa20757cf2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971e29b707d4aa20757cf2b/5dd61f3510e9737691c894fe08a141b1,231dab2b?w=576" alt="EU-Sondergipfel nach Trump-Schock:„Europa braucht seine eigenen Machthebel“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Weder Friede noch Freude noch Eierkuchen: In den transatlantischen Beziehungen rumort es, auch nachdem US-Präsident Donald Trump (79) in Davos (Schweiz) seine wüstesten Grönland- und Strafzoll-Drohungen zurückgenommen hat. Trotz des nächtlichen „Deals“ mit Nato-Chef Mark Rutte (58) ist noch immer von einer „roten Linie“ die Rede, die Trump dieses Mal überschritten habe. Zur angeblichen Grönland-Einigung sind noch viele Fragen offen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Folgerichtig zieht der portugiesische Ratspräsident António Costa (64) seinen kurzfristig einberufenen Krisengipfel der 27 Staats- und Regierungschefs durch: Zur Stunde kommen Merz, Macron (trägt wieder seine blaue 659 Euro-Sonnenbrille), Meloni &amp; Co. in Brüssel zusammen, um bei einem Drei-Gänge-Menü Grundsätzliches zu besprechen: Wie viel Vertrauen setzen die Europäer noch in den historischen Partner? Gibt es „den Westen“ überhaupt noch? Oder ist „Europas amerikanischer Traum tot“, wie ein EU-Diplomat dem Nachrichten-Portal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.politico.eu/article/eu-leaders-donald-trump-greenland-summit-davos-relief/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Politico“<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Bei der nächsten Attacke aus Washington will die EU besser vorbereitet sein. Vorerst für die Schublade soll ein Paket aus starken Instrumenten der Gegenwehr geschnürt werden. Die Handelspläne der USA, so Frankreichs <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Macron<!--]--><!--]--></a><!--[-->, hätten „offen darauf abgezielt, Europa zu schwächen und zu unterwerfen“. Kommissionschefin Ursula von der Leyen (67): „In dieser zunehmend gesetzlosen Welt braucht Europa seine eigenen Machthebel.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:35:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video zeigt den Täter:Feueranschlag
auf Bordell-Chefin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/taeter-mit-benzinkanister-video-zeigt-brandanschlag-auf-bordell-chefin-6971fbbb28aa17d2d28c2fe5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971fbbb28aa17d2d28c2fe5/d0f85f543ef3015b27c16816b833a8e2,ebb013df?w=656" alt="Video zeigt den Täter:Feueranschlag
auf Bordell-Chefin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gaggenau (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Zwei Tage vor Heiligabend, es ist kurz nach 18 Uhr, schleicht sich ein Unbekannter auf das Grundstück von Oksana P. (58). Aus einem Kanister kippt er Benzin auf ihren Audi Q5 – und zündet den Wagen an. Es ist bereits der zweite Brandanschlag auf die gebürtige Ukrainerin. Führt die Spur ins Rotlichtmilieu? BILD liegen erstmals Videos aus den Überwachungskameras vor, die beide Brandanschläge zeigen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Oksana P. (58) betreibt ein Bordell in Heidelberg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->), vermittelt zudem über ihre Website meist osteuropäische Prostituierte in Konstanz und Baden-Baden. Videoaufnahmen zeigen, wie ein Unbekannter am 22. Juli 2024 vor ihrem Etablissement in Heidelberg Brandbeschleuniger verschüttet, entzündet und dann wegrennt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 22. Juli zündet ein Unbekannter das Bordell von Oksana P. (58) in Heidelberg an <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittlungen ziehen sich monatelang hin – und verlaufen ins Leere. Bis Oksana P. kurz vor Weihnachten vergangenen Jahres wieder Opfer eines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandanschlags<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:35:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Apple-Test:Das sind die besten Kopfhörer für iPhones</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-airpods-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697232c428aa17d2d28c371a/d5b62b1a7360c83595452b1c32ffe6cf,f2178b6b?w=320" alt="Großer Apple-Test:Das sind die besten Kopfhörer für iPhones" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:35:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung in Hollywood:Vampirfilm bricht Oscar-Rekord</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/oscars-2026-sinners-bricht-rekord-und-schlaegt-titanic-69720c38568b91954b0eb37f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69720c38568b91954b0eb37f/54a4d1cf2612f70d68b7662e24bb6d0c,36e30c43?w=320" alt="Überraschung in Hollywood:Vampirfilm bricht Oscar-Rekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Hollywood im Rausch der Goldjungen! Endlich wurden die Nominierungen für die Oscars, den wichtigsten Filmpreis der Welt, verkündet. Die Familie Beckham kann zwar nicht auf eine Auszeichnung für den größten filmreifen Zoff des Jahres hoffen. Aber: Es wurde schon jetzt ein Rekord aufgestellt, was die Gesamtzahl der Einzelnominierungen anbetrifft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn der Vampir-Horrorfilm „Sinners“ (im Deutschen „Blood &amp; Sinners“) von Ryan Coogler (39) ist für 16 Oscars nominiert worden – so oft wie kein anderer Film in der Geschichte der Academy-Awards. Die meisten Oscar-Nominierungen für einen einzelnen Film teilten sich bisher „Alles über Eva“ (1950), „Titanic“ (1997) und „La La Land“ (2017) mit jeweils 14 Nominierungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Regisseur Ryan Coogler (39, hier mit Ehefrau Zinzi Evans) gelang der Oscar-Coup <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sinners“ (FSK 16) spielt in den 1930er Jahren und thematisiert die Rassentrennung in den USA. Der Streifen ist in fast allen Kategorien aufgelistet, darunter die Königskategorie „Bester Film“. Regisseur Coogler kann sich auch Hoffnung auf die Auszeichnung als bester Regisseur machen. Michael B. Jordan (38), der in „Sinners“ gegen übernatürliche Mächte und Rassisten kämpfende Zwillinge spielt, wurde als bester Hauptdarsteller nominiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:35:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Patrick feiert seine Freundin und disst seine Ex:Heiratet der Macho-Bauer nach dem Dschungel?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-heiratet-macho-bauer-patrick-nach-dem-busch-abenteuer-6971dda3568b91954b0eae65</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971dda3568b91954b0eae66/554846fbaee917174ae8c73ca1504c19,bcc5e354?w=992" alt="Patrick feiert seine Freundin und disst seine Ex:Heiratet der Macho-Bauer nach dem Dschungel?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>TV-Bauer Patrick Romer zieht am Freitag ins RTL-Dschungelcamp ein. Für ihn ist es nicht nur ein Abenteuer, sondern eine Chance auf eine Wiedergutmachung bei den Zuschauern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rinderzüchter hatte 2022 im „Sommerhaus der Stars“ mit dem herablassenden Verhalten gegenüber seiner damaligen Freundin Antonia Hemmer (25) viele TV-Zuschauer verärgert. Romer wurde als „Macho“ und „Krawall-Bauer“ abgestempelt. Ein Image, das bis heute an ihm klebt. Zu Unrecht?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie der „Bauer sucht Frau“-Star seinen Ruf jetzt aufpolieren will, was er über seine neue Liebe verrät und wovor er sich im TV-Busch fürchtet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:35:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kann sich die Ukraine auf Sie verlassen?:Trump antwortet BILD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/kann-sich-die-ukraine-auf-sie-verlassen-trump-antwortet-bild-69722a56707d4aa20757d78d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69722a56707d4aa20757d78d/0e7e007267ef54a2a5378eca18f0be9f,8a66c61e?w=576" alt="Kann sich die Ukraine auf Sie verlassen?:Trump antwortet BILD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD-Reporter Felix Rupprecht trifft Donald Trump in Davos. Die Schlüsselfrage: Kann die Ukraine weiter auf die Unterstützung der USA zählen? So reagiert der US-Präsident.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:35:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:In diesen Städten finden die nächsten Super Bowls statt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-exklusiv-in-diesen-staedten-finden-die-naechsten-super-bowls-statt-6972308bbcde554af96b6918</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6972308bbcde554af96b6919/d86a1fea2e2e3f37eb7ca49c5e03392f,a3fe9dfe?w=576" alt="BILD exklusiv:In diesen Städten finden die nächsten Super Bowls statt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Groß, größer, Super Bowl! Das NFL-Finale ist das größte Spektakel in den USA. Etliche Städte kämpfen jedes Jahr um die Austragung. Doch nur wenige kommen überhaupt in die engere Auswahl.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfahren hat, soll im Herbst beim jährlichen Eigentümer-Meeting der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Super-Bowl-Plan<!--]--><!--]--></a><!--[--> für die nächsten Jahre verabschiedet werden. Für die nächsten drei Jahre stehen die Austragungsorte bereits fest: 2026 Santa Clara (San Francisco), 2027 Inglewood (Los Angeles) und 2028 Atlanta. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen soll 2029 der Super Bowl erneut in Las Vegas stattfinden. Die Glücksspielmetropole war 2024 erstmals Gastgeber des Mega-Events – zur Begeisterung der Liga. Das neue 2-Milliarden-teure Allegiant Stadium mit Blick auf den weltberühmten Las-Vegas-Strip war ein Spektakel für die Fans. Vorsichtshalber hat sich die Stadt daher auch für 2030 und 2031 beworben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2030 soll aber Nashville seine Premiere feiern. Das neue Nissan Stadium, das für 2,2 Milliarden Dollar gebaut wird, soll 2027 fertig werden. Hier könnte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-warum-die-swift-show-beim-super-bowl-wirklich-scheiterte-68da5aaf3204c86ca0ddcaca"><!-- --><!--[--><!--[-->Taylor Swift in der Halbzeitshow<!--]--><!--]--></a><!--[--> auftreten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:35:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach OP:Matthäus meldet sich aus dem Krankenbett</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-op-matthaeus-meldet-sich-nach-ski-unfall-aus-dem-krankenbett-69723bd1bcde554af96b6a77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69723bd1bcde554af96b6a77/e1c3076b2dad63268298bd3b6b34970a,19f5177b?w=656" alt="Nach OP:Matthäus meldet sich aus dem Krankenbett" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bald ist er wieder fit! Kurz nach seiner Operation meldet sich Rekordnationalspieler und TV-Experte Lothar Matthäus (64/150 Länderspiele) mit einem Bild auf Instagram zurück. Nach seinem Ski-Unfall in Oberlech am Arlberg (Österreich) war Matthäus an der Schulter operiert worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Matthäus auf Instagram: „Danke sehr für eure lieben Genesungswünsche. Ich bin bald wieder fit!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen soll der arthroskopische Eingriff am Donnerstagmorgen erfolgt sein und rund eine Stunde gedauert haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Matthäus hatte vor der Operation gegenüber BILD über den Unfall gesprochen: „Es war die letzte Abfahrt am letzten Urlaubstag. Die Piste war eisig und wellig. Ich hatte mich schon auf das Mittagessen auf der Hütte gefreut – da stürze ich plötzlich auf die rechte Seite. Eine Welle habe ich nicht richtig erwischt, die Ski haben verkantet. Das Problem war das Eis, wenn dort Pulverschnee gewesen wäre, wäre wahrscheinlich nichts passiert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:35:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>