<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bewaffneter Überfall in Hamburg! Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-bewaffneter-ueberfall-auf-parkplatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251017-id39081-6.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bewaffneter Überfall in Hamburg! Täter auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte am Tatort</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Bewaffneter Überfall in Hammerbrook! Auf einem Parkplatz hat ein maskierter Täter mit einer Schusswaffe eine Person in einem Kassenhäuschen bedroht.</strong></p><p>Zu dem Überfall kam es um kurz vor 19 Uhr auf dem Großmarkt-Parkplatz an der Bankstraße. Wie ein Polizeisprecher sagte, hat eine maskierte Person mit vorgehaltener Schusswaffe Geld vom Kassenhäuschen-Mitarbeiter gefordert. Ob der Täter tatsächlich Geld erbeutete ist noch unklar.</p><p>Der Täter flüchtete. Die Polizei fahndete, stellte die Suche aber erfolglos ein. Es wurde niemand verletzt. Der Kriminaldauerdienst hat die Ermittlungen übernommen. (elu)</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 21:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Goldener Oktober oder graues Elend? So wird das Wetter am Wochenende in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/goldener-oktober-oder-graues-elend-so-wird-das-wetter-am-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552761333-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=853px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Goldener Oktober oder graues Elend? So wird das Wetter am Wochenende in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wochenende bringt Hamburg auch ein wenig Sonnenschein. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Photoart-Naegele</span></p><p><strong>Hamburg darf sich auf ein Wetter zum Durchatmen freuen: Der Regen macht Pause, die Sonne wagt sich wieder öfter raus – aber warm wird’s nicht. </strong></p><p>In der Nacht zu Samstag ist der Himmel wolkig über der Hansestadt, klart aber zeitweise auf. Die Temperaturen rutschen in Schleswig-Holstein Richtung Null, in Bodennähe kann es sogar leichten Frost geben.</p><p>Am Samstag selbst zeigt sich Hamburg von seiner goldenen Seite – Sonne, Wolken, alles friedlich, alles trocken. Die Temperaturen liegen bei frischen 10 bis 12 Grad, also ideal für einen Spaziergang an der Alster oder durch den Stadtpark – mit Schal, versteht sich. Der Wind bleibt schwach.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 19:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Hamburg: Bauarbeiter fällt in Grube und stirbt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bauarbeiter-faellt-in-grube-und-wird-reanimiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/krankenwagen-hamburg-picture-alliance-maximilian-koch-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=65px%2C174px%2C1532px%2C1533px&webp=1" alt="Schwerer Unfall in Hamburg: Bauarbeiter fällt in Grube und stirbt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen im Einsatz. (Symbol)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch</span></p><p><strong>Auf einer Baustelle kam es zu einem schweren Unfall: Ein Bauarbeiter fiel in eine zwei Meter tiefe Grube und starb kurz darauf</strong> <strong>im Krankenhaus.</strong></p><p>Ein Mann ist bei einem Sturz auf einer Baustelle in der Iverstraße in Wandsbek schwer verletzt worden. Der Bauarbeiter war gegen Mittag in eine ungefähr zwei Meter tiefe Grube gefallen, wie ein Sprecher der Polizei mitteilte. Der ungefähr 50 Jahre alte Mann sei beim Eintreffen der Rettungskräfte mit Sand und Mauerteilen verschüttet und nicht ansprechbar gewesen.</p><p>Ein Sprecher der Feuerwehr teilte mit, dass der Mann reanimiert und ins Krankenhaus gebracht worden sei. Kurz darauf erlag der Mann im Krankenhaus seinen Verletzungen, wie das Lagezentrum bestätigte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 20:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Ex-Kripo-Beamter wegen schweren Betrugs verurteilt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburger-kripo-beamter-wegen-schweren-betrugs-verurteilt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/553012196-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=559px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburger Ex-Kripo-Beamter wegen schweren Betrugs verurteilt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">André Schulz, ehemaliger Bundesvorsitzender des Bunds Deutscher Kriminalbeamter (BDK) wurde wegen schweren Betrugs verurteilt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Der frühere Bundesvorsitzende der Polizeigewerkschaft Bund Deutscher Kriminalbeamter (BDK), André Schulz, ist vom Hamburger Landgericht wegen schweren Betrugs zu einer Freiheitsstrafe von einem Jahr und sechs Monaten auf Bewährung verurteilt worden.</strong></p><p>Vier Monate gelten wegen Verfahrensverzögerung als vollstreckt. Zudem muss er für nicht geleistete Arbeit rund 75.000 Euro zurückzahlen.</p><p>Das Gericht sah es als erwiesen an, dass der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/70-000-euro-schwerer-betrug-anklage-gegen-hamburger-top-polizist-36557440/">55-Jährige zum 1. Januar 2014 einen Teilzeitantrag bei der Polizei Hamburg eingereicht hatte, jedoch nicht beabsichtigt hatte, neben seiner Tätigkeit als BDK-Bundesvorsitzender diese Tätigkeit aufzunehmen und durchzuführen.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 15:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Demonstration an der Schlachthofstraße: „Schafft die Unterkunft ab!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/naechste-demonstration-vor-der-schlachthofstrasse-schafft-die-unterkunft-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251012protest-schlachthofstrasse328550.jpeg?resize=300%2C300&crop=1854px%2C774px%2C4700px%2C4688px&webp=1" alt="Nächste Demonstration an der Schlachthofstraße: „Schafft die Unterkunft ab!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 200 Menschen versammelten sich am Sonntag zu einer Demonstration vor der Flüchtlingsunterkunft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Der Protest in der Schlachthofstraße geht in die nächste Runde: Am kommenden Sonntag ist die nächste Demonstration vor der Flüchtlingsunterkunft in Harburg geplant</strong>. <strong>Ziel ist die Schließung des Camps und die Aufarbeitung eines Vorfalls, der sich in der vergangenen Woche nach einer Kundgebung</strong> <strong>ereignete.</strong></p><p>Gemeinsam mit Unterstützern rufen die Bewohner der Unterkunft am Sonntag um 13 Uhr zu einer Demonstration auf – unter dem Motto: „Let’s resist together: Abolish the camp“ (Lasst uns gemeinsam Widerstand leisten: Schafft die Unterkunft ab). Ziel ist laut den Veranstaltern die Schließung der Erstaufnahmeeinrichtung und die Bereitstellung einer besser ausgestatteten Unterkunft. </p><p>Die Zustände in der Schlachthofstraße werden immer wieder kritisiert. Bewohner sollen sich teilweise zu zwölft einen Raum teilen müssen und ihre Betten notgedrungen mit Decken oder Handtüchern abgrenzen, um etwas Privatsphäre zu schaffen. Zudem komme es regelmäßig zu Heizungsausfällen, unhygienischen Sanitäranlagen und defekten Duschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 16:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er arbeitete für die Stadt: Gefeuerter AfD-Mann als Sicherheitsrisiko?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geschasster-afd-mann-als-sicherheitsrisiko-er-arbeitet-fuer-die-stadt-mit-sensiblen-daten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/rischrussland-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Er arbeitete für die Stadt: Gefeuerter AfD-Mann als Sicherheitsrisiko?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Robert Risch sitzt für die AfD in der Hamburger Bürgerschaft – und hat anscheinend in St. Petersburg an einem Treffen von Neofaschisten teilgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: picture alliance / ZUMAPRESS.com/AfD Altona</span></p><p><b>Er nahm an einem neofaschistischen Treffen teil, das von Putin-Vertrauten in Russland organisiert war, und wurde dafür bereits aus der AfD-Bürgerschaftsfraktion geworfen. Jetzt stellt sich heraus: Robert Risch arbeitete für die Stadt bei Dataport. Gab es da ein Sicherheitsleck? </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 15:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab in die Wüste: Wieder eine neue Direktverbindung ab Flughafen Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ab-in-die-wueste-wieder-eine-neue-direktverbindung-ab-flughafen-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/117137098.jpg?resize=300%2C300&crop=252px%2C3164px%2C3836px%2C3836px&webp=1" alt="Ab in die Wüste: Wieder eine neue Direktverbindung ab Flughafen Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Maschine der Royal Jordanian Airlines auf dem Flughafen von Amman.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / NurPhoto</span></p><p id="h-hamburg-bekommt-erneut-eine-neue-fernverbindung-ab-dem-28-marz-2026-fliegt-die-fluggesellschaft-royal-jordanian-zweimal-pro-woche-direkt-von-hamburg-nach-amman-damit-nimmt-hamburg-airport-nach-marrakesch-ein-weiteres-exotisches-ziel-in-seinen-flugplan-auf-und-erweitert-das-angebot-in-richtung-naher-osten-deutlich"><strong>Der Hamburger Flughafen bekommt eine neue Fernverbindung: Ab Frühjahr 2026 fliegt die Fluggesellschaft Royal Jordanian zweimal pro Woche direkt von Hamburg nach Amman. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/sonnig-warm-exotisch-neue-direktverbindung-ab-hamburg-in-beliebtes-reiseland/">Damit nimmt Hamburg Airport nach Marrakesch</a> ein weiteres exotisches Ziel in seinen Flugplan auf – und erweitert das Angebot in Richtung Asien deutlich.</strong></p><p>Geflogen wird jeweils mittwochs und samstags mit einem Airbus A320. Die Flüge sind ab sofort auf der Website der Airline buchbar.</p><p>Christian Kunsch, Vorsitzender der Geschäftsführung am Hamburg Airport, spricht von einer „besonderen Bereicherung des Streckenangebots“: Die neue Verbindung eröffne Reisenden aus Norddeutschland den direkten Zugang zu einer Region voller kultureller Schätze und landschaftlicher Vielfalt. Jordanien gilt mit Orten wie der Felsenstadt Petra, dem Toten Meer und der Wüste Wadi Rum als eines der faszinierendsten Reiseziele des Nahen Ostens.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 15:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stau-Wochenende noch schlimmer: B75 im Hamburger Süden komplett dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mega-stau-b75-im-hamburger-sueden-teilweise-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/214864548-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=792px%2C0px%2C1559px%2C1559px&webp=1" alt="Stau-Wochenende noch schlimmer: B75 im Hamburger Süden komplett dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autofahrer:innen müssen sich am kommenden Wochenende auf erhebliche Verkehrseinschränkungen im Hamburger Süden einstellen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Die Herbstferien beginnen – <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ferienbeginn-am-freitag-rund-um-hamburg-drohen-staus/">und auf den Straßen wird es eng.</a> Nun kommt auch noch eine Wochenend-Baustelle im Hamburger Süden hinzu:</strong> <strong>Die B75 Richtung Süden wird ab Freitag um 19 Uhr zwischen den Anschlussstellen Hamburg-Georgswerder und Hamburg-Kornweide/Wilhelmsburg-Süd voll gesperrt. Grund: Der lärmmindernde Asphalt wird erneuert. </strong></p><p>Die Sperrung soll bis Montag, 5 Uhr, erfolgen. Bereits am vergangenen Wochenende wurde die Fahrbahn in Richtung Norden zwischen den Anschlussstellen Hamburg-Kornweide/Wilhelmsburg-Süd und Hamburg-Wilhelmsburg-Mitte saniert. Nun folgt die Fahrbahn in Richtung Süden.</p><p>Hintergrund: Die Fahrbahnen haben im Jahr 2019 lärmmindernden offenporigen Asphalt bekommen. Die Haltbarkeitsdauer von etwa sechs bis acht Jahren ist vorbei. Jetzt muss die Deckschicht erneuert werden, da die Lärmminderung nicht mehr vollständig gegeben ist. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 15:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtige Arbeiten dauern länger: Köhlbrandbrücke schon wieder dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wichtige-arbeiten-dauern-laenger-koehlbrandbruecke-schon-wieder-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/lkw-koehlbrandbruecke-ha-83482009-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1075px%2C882px%2C874px%2C874px&webp=1" alt="Wichtige Arbeiten dauern länger: Köhlbrandbrücke schon wieder dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Köhlbrandbrücke in Hamburg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Die Köhlbrandbrücke im Hamburger Hafen ist Ende Oktober erneut für ein komplettes Wochenende dicht. Grund für die Vollsperrung sind nicht abgeschlossene Schweißarbeiten, wie die Hamburg Port Authority (HPA) mitteilte.</strong></p><p>Die Sperrung beginnt am Freitag, 24. Oktober, um 22 Uhr, und endet am Montag, 27. Oktober, um 5 Uhr. Während dieser Zeit werden Umleitungen eingerichtet. Laut HPA war die zusätzliche Sperrung ursprünglich nicht geplant.</p><p>Auch 2026 müssen sich Verkehrsteilnehmerinnen und Verkehrsteilnehmer auf weitere Einschränkungen einstellen. Nach Angaben der HPA soll die Köhlbrandbrücke an sechs Wochenenden gesperrt werden – vorgesehen sind Termine im Mai, Juni, September und Oktober.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 13:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufhören? Auf keinen Fall! Aale-Dieter (86) macht weiter „bis zum Ende“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aufhoeren-auf-keinen-fall-aale-dieter-86-macht-weiter-bis-zum-ende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/aale-dieter-imago-epd-0091542386h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=570px%2C147px%2C1560px%2C1560px&webp=1" alt="Aufhören? Auf keinen Fall! Aale-Dieter (86) macht weiter „bis zum Ende“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aale-Dieter vor seinem Stand auf dem Hamburger Fischmarkt (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images/epd</span></p><p id="h-die-marktschreier-auf-dem-hamburger-fischmarkt-sterben-nach-und-nach-aus-doch-einer-denkt-noch-gar-nicht-ans-aufhoren-der-legendare-fischhandler-aale-dieter-preist-seine-aale-auch-nach-66-jahren-jeden-sonntag-auf-dem-markt-an-und-unterhalt-seine-kunden"><strong>Die Marktschreier auf dem Hamburger Fischmarkt sterben nach und nach aus. Doch einer denkt noch gar nicht ans Aufhören: Der legendäre Fischhändler Aale-Dieter preist seine Aale auch nach 66 Jahren jeden Sonntag auf dem Markt an – und unterhält seine Kunden.</strong></p><p>Marktschreier kämpfen überall um ihr wirtschaftliches Überleben. Doch der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/fischmarkt-legende-fordert-wir-sollten-lebenslustiger-sein/">legendäre Aale-Dieter auf dem Hamburger Fischmarkt</a> denkt auch mit 86 Jahren noch nicht ans Aufhören. Er wolle das „bis zum Ende“ machen, sagte Aale-Dieter, der mit bürgerlichem Namen Dieter Bruhn heißt, jetzt in einem Interview. Seit 66 Jahren verkauft er jeden Sonntag geräucherte Aale auf dem Fischmarkt in Altona. Sein Motto: „Wer rastet, der rostet.“</p><p>Während einige Feiernde noch auf St. Paulis Partymeile unterwegs sind, beginnt er teils vor dem Morgengrauen ganz in der Nähe am Ufer der Elbe bereits mit seiner Arbeit. Die Zahl seiner Kunden habe nicht abgenommen, sagt er. Aber die Kundschaft habe sich verändert – ein Grund dafür seien unter anderem auch die gestiegenen Preise für die Aale. „Vor 30 Jahren hat der Aal noch rund die Hälfte gekostet.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 13:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerattacke im HVV-Bus: Rollstuhlfahrerin niedergestochen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/brutale-messerattacke-im-bus-prozessauftakt-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/tempimagef3m7sf-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=42px%2C634px%2C1010px%2C1010px&webp=1" alt="Messerattacke im HVV-Bus: Rollstuhlfahrerin niedergestochen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (33) sitzt neben seinem Anwalt. Er verbirgt sein Gesicht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>„Du bist tot!“, soll er der Busfahrerin zugerufen haben. Zuvor griff er zwei Fahrgäste mit einem Messer an und versuchte anschließend, auch auf die Busfahrerin loszugehen. Wegen dieser Vorwürfe steht der 33-Jährige nun vor dem Landgericht. Auslöser für die Tat war ein banaler Vorfall. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 12:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Arbeitsunfall: Mann auf Firmengelände von Sattelzug überollt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-von-lkw-ueberollt-und-schwer-verletzt-notarzt-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/naw-symbol3-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C58px%2C1052px%2C1052px&webp=1" alt="Schwerer Arbeitsunfall: Mann auf Firmengelände von Sattelzug überollt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr war mit einem Großaufgebot und dem Notarzt im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Waltershof ist es am Freitagmorgen zu einem schweren Unfall auf einem Betriebsgelände gekommen. Dabei wurde ein Arbeiter von einem Lkw-Gespann überrollt und schwer verletzt.</strong></p><p>Zu dem Unglück kam es gegen 10.50 Uhr an der Zellmannstraße. Laut Feuerwehr wurde von dort eine unter einem Lkw eingeklemmte Person gemeldet. Das Opfer soll von einem Sattelzug überrollt und darunter eingeklemmt worden sein.</p><p>Der Verunglückte wurde von Feuerwehrleuten befreit und dann von Rettungsdienst und Notarzt versorgt. Er kam verletzt ins Krankenhaus. Laut Polizei hatte der Mann großes Glück, dass er nicht noch schwerer verletzt wurde. Die Polizei ermittelt, wie es zu dem Unglück kommen konnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 11:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegales Glücksspiel: Polizei schleppt 14 Automaten aus einer Kneipe!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-in-gaststaetten-illegale-spielgeraete-und-bargeld-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/whatsapp-image-2025-10-17-at-070325-scaled-e1760683805321.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Illegales Glücksspiel: Polizei schleppt 14 Automaten aus einer Kneipe!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der Durchsuchung wurden Spielautomaten und Bargeld sichergestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Im Bezirk Eimsbüttel hat die Polizei am Donnerstagabend mehrere Gaststätten durchsucht. Im Fokus der Beamten stand illegales Glücksspiel. Und sie wurden fündig.</strong></p><p>Bei einem gemeinsamen Einsatz von Polizei, Bezirksamt und Zoll am Donnerstag wurden am Donnerstag 19 illegale Spielautomaten und mehrere Tausend Euro Bargeld sichergestellt – davon allein 14 Automaten aus einer einzigen Kneipe!</p><p>Insgesamt wurden fünf Gaststätten überprüft: Bei dreien war alles in Ordnung, am Furtweg in Eidelstedt fanden die Beamten fünf mutmaßlich illegale Spielautomaten, ein Wett-Terminal und rund 1000 Euro Bargeld.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 11:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall in der Schanze: Autofahrt endet am Laternenmast – Mann verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-kracht-gegen-laternenmast-mann-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/204320870-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Unfall in der Schanze: Autofahrt endet am Laternenmast – Mann verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Auto steht nach einem Unfall an einem Laternenmast. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Polizei Aachen</span></p><p><strong>Abruptes Ende einer Fahrt: Ein Mann ist mit seinem Auto in der Sternschanze gegen einen Laternenmast gestoßen und verletzt worden. </strong></p><p>Der Fahrer war am frühen Freitagmorgen gegen 4.20 Uhr auf der Stresemannstraße mit seinem Wagen gegen einen Laternenmast gekracht. Der Wagen sei wohl plötzlich nach links über die Straße gezogen, so die Polizei zur MOPO.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-am-morgen-von-auto-erfasst-mann-schwer-am-kopf-verletzt/">Radfahrer angefahren und schwer verletzt</a><br/><br/>Der Fahrer wurde verletzt in ein Krankenhaus gebracht. Bei dem Unfall sind Betriebsstoffe ausgelaufen, die von der Stadtreinigung mit Bindemitteln aufgenommen wurden. (dpa/rei)</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 10:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>