<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Beängstigender Leerstand in der Fußgängerzone: Fordern Eigentümer zu hohe Mieten?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-mehr-leerstand-in-der-fussgaengerzone-fordern-eigentuemer-zu-hohe-ladenmieten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua9484-951-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=480px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Beängstigender Leerstand in der Fußgängerzone: Fordern Eigentümer zu hohe Mieten?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Leerstand am Eingang zum Sachsentor: Depot und das Schuhhaus Höber haben Bergedorf verlassen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Harter Schlag für die Bergedorfer Innenstadt: Am prominenten Eingang zur Fußgängerzone haben gleich zwei Läden in letzter Zeit geschlossen. Und nun wird ein weiterer Kundenmagnet den Standort verlassen. In den meisten Fällen liegt es allerdings nicht am Standort, ein anderer Grund ist ausschlaggebend. Der Wirtschaftsverband hat eine klare Ansage an gierige Vermieter.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für die Umwelt: Hamburgs Busse fahren jetzt mit Frittenfett</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-busse-fahren-jetzt-mit-frittenfett/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/03/264754312-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=394px%2C357px%2C1341px%2C1342px&webp=1" alt="Für die Umwelt: Hamburgs Busse fahren jetzt mit Frittenfett" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hochbahn besitzt aktuell 363 E-Busse in ihrer Flotte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><b>Sie sind leise und nachhaltig – allerdings immer noch sehr teuer in der Anschaffung: Hamburgs E-Busse. Deshalb hat die Hochbahn jetzt die Strategie gewechselt, um ihre Busse umweltbewusster zu machen. Die Lösung: Frittenfett! Wie das funktionieren soll und was hinter der neu gedachten „Risikoreserve“ steckt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bekannter Hamburger Friedhof schließt: Hier sollen die Gräber hinziehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bekannter-hamburger-friedhof-schliesst-hier-sollen-die-graeber-hinziehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/491832305-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=360px%2C409px%2C1194px%2C1195px&webp=1" alt="Bekannter Hamburger Friedhof schließt: Hier sollen die Gräber hinziehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Friedhof Bornkamp in Bahrenfeld muss schließen. 1000 Gräber werden jetzt umgesiedelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Stefan Laws</span></p><p><strong>Der Friedhof Bornkamp in Bahrenfeld soll aus finanziellen Gründen geschlossen werden. 1000 Gräber sollen umgebettet werden. Familien und Angehörige müssen sich jetzt entscheiden: wohin mit dem Grab?</strong></p><p>Der 1880 gegründete Friedhof an der Ruhrstraße schließt aufgrund von wenigen Bestattungen und hohen Instandhaltungskosten, berichtet der NDR. Der Evangelisch-Lutherische Kirchengemeindeverband Altona schlägt den Friedhof Diebsteich als neuen Ruheort vor.</p><p>Vom Verband heißt es, dass der Übergang würdevoll und kostenlos sei.  Die Angehörigen sollen möglichst bis zum Jahresende entscheiden, wie es mit ihren Gräbern weitergeht. Eine Zwangsumbettung solle vermieden werden, so der Verband gegenüber dem NDR.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Fernsehturm: Comeback rückt näher – Eigentümerin geht wichtigen Schritt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-fernsehturm-eigentuemerin-geht-wichtigen-schritt-zur-widereroeffnung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/416305267-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=580px%2C393px%2C1294px%2C1294px&webp=1" alt="Hamburgs Fernsehturm: Comeback rückt näher – Eigentümerin geht wichtigen Schritt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit mehr als 20 Jahren ist der Hamburger Fernsehturm nicht mehr für die Allgemeinheit zugänglich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Seit mehr als 20 Jahren ist der Hamburger Fernsehturm für die Öffentlichkeit nicht mehr zugänglich. Ursprünglich sollte sich das 2023 ändern, doch dann passierte lange nichts. Jetzt hat die Eigentümerin, die DFMG Deutsche Funkturm GmbH, endlich die ersten Bauanträge eingereicht.</strong></p><p>Zuletzt hatte die DFMG im vergangenen Jahr einen Entwurf für das neue Eingangsgebäude des Telemichels vorgestellt. Jetzt teilte die Eigentümerin mit, dass sowohl der Bauantrag für den Eingangsbereich als auch der Antrag für die Sanierung der öffentlich zugänglichen Teile des Fernsehturms beim Bauamt eingereicht wurden.</p><p>Für den Eingangsbereich läuft das Verfahren bereits seit April, unter anderem mit Prüfung der beantragten Befreiung vom bisher geltenden Bebauungsplan. Der nun eingereichte zweite Bauantrag betrifft die Sanierungsarbeiten im Turm selbst. Hier soll nach Angaben der DFMG wieder eine Versammlungsstätte für 400 Besucherinnen und Besucher in 130 Metern Höhe im beliebten Hamburger Wahrzeichen eröffnet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Rauswurf von Ballettchef: Kultursenator sagt, wie es jetzt weitergeht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-rauswurf-von-ballettchef-kultursenator-brosda-aeussert-sic/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/463348318-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=320px%2C167px%2C1524px%2C1524px&webp=1" alt="Nach Rauswurf von Ballettchef: Kultursenator sagt, wie es jetzt weitergeht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kultursenator Carsten Brosda (SPD) in seinem Büro. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Nach wochenlangen Vorwürfen hat sich die Hamburger Staatsoper in dieser Woche von ihrem neuen Ballettchef Demis Volpi getrennt. Hamburgs Kultursenator Carsten Brosda (SPD) hat sich jetzt dazu geäußert, wie es weitergehen soll. </strong></p><p>„Wir sind gerade dabei zu sortieren, wie wir mit der Situation umgehen“, sagte der Senator dem NDR. Zuerst werde jetzt mit den ehemaligen Stellvertretern von Demis Volpi gesprochen, die das Hamburg Ballett leiten sollen, bis eine neue Leitung kommt.</p><p>„Dann wird mit den Tänzerinnen und Tänzern gesprochen werden müssen, wie man überhaupt wieder <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-schweren-vorwuerfen-hamburgs-ballett-chef-gefeuert/">zu einer Kultur des Miteinanderarbeitens findet,</a> und auch darüber, welche Ansprüche es an eine künftige Leitung gibt“, sagte Brosda weiter. Anschließend werde es eine Findungskommission geben. „Dabei gehen eine Gründlichkeit und die Beruhigung der Situation vor irgendwelchen schnellen Entscheidungen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 18:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Bodybuilder-Pärchen dealt mit Doping – vor Gericht fließen plötzlich Tränen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gericht-hamburger-bodybuilding-paar-soll-mit-doping-und-arzneimitteln-gedealt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/p1070793.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Bodybuilder-Pärchen dealt mit Doping – vor Gericht fließen plötzlich Tränen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese Dopingmittel wurden im Oktober 2017 bei einer Razzia im Haus von Torben T. sichergestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zollfahndungsamt Hamburg</span></p><p><b>Einem Hamburger Bodybuilding-Paar wird vorgeworfen, mit Dopingmitteln gedealt zu haben. Gemeinsam mit einem Bekannten standen die Eheleute nun vor dem Landgericht – bei allen Angeklagten flossen Tränen der Reue. Die Liste der Mittel, mit denen sie gedealt haben sollen, ist lang. Die Staatsanwältin braucht mehrere Minuten, um sie vorzulesen. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hanseviertel in der City: Bekannter Laden kehrt zurück!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hanseviertel-in-der-city-bekannter-laden-kehrt-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hanseviertel.jpg?resize=300%2C300&crop=53px%2C189px%2C1519px%2C1518px&webp=1" alt="Hanseviertel in der City: Bekannter Laden kehrt zurück!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hanseviertel an der Ecke Große Bleichen/Poststraße (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><strong>Es gab drei Insolvenzen innerhalb von fünf Jahren. Nun ist der Pralinenhersteller „Leysieffer“ zurück im Hanseviertel in der Innenstadt – nach einer Umbauphase hat das Geschäft wieder geöffnet. </strong></p><p>Zuletzt hatte das 1909 in Osnabrück gegründete Unternehmen im Herbst 2024 Insolvenz angemeldet. Jan Leysieffer rettete die Osnabrücker Marke vor der Schließung. Er war 2020 aus dem Familienunternehmen ausgestiegen. Im Dezember gab es unter seinem Namen „Jan Leysieffer“ einen Neustart im Hanseviertel. Nach dem Weihnachtsgeschäft schloss der Laden für Umbauarbeiten.</p><p id="h-nun-gibt-es-dort-wieder-handgemachte-pralinen-truffel-brotaufstriche-und-schokoladentafeln-der-name-leysieffer-ist-bereits-seit-fast-45-jahren-im-hanseviertel-prasent">Nun gibt es dort wieder handgemachte Pralinen, Trüffel, Brotaufstriche und Schokoladentafeln. Der Name Leysieffer ist bereits seit fast 45 Jahren im Hanseviertel präsent. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachrichten für Badefans: Behörde gibt beliebten See wieder frei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachrichten-fuer-badefans-behoerde-gibt-beliebten-see-wieder-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/boberger-see.jpg?resize=300%2C300&crop=347px%2C296px%2C411px%2C411px&webp=1" alt="Gute Nachrichten für Badefans: Behörde gibt beliebten See wieder frei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Boberger See ist wieder zum Schwimmen freigegeben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Schon im Frühjahr hat das Bezirksamt Bergedorf mehrere Badeseen gesperrt. Auch im Boberger See hatte sich die Blaualge ausgebreitet. Jetzt gibt es gute Neuigkeiten. </strong></p><p>Nach neuen Messungen hat das Bezirksamt den beliebten Badesee wieder freigegeben. Es seien keine kritischen Konzentrationen mehr im Wasser zu finden. In den vergangenen Jahren kam es immer wieder zu Sperrungen des Sees.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/keine-bademeister-beliebtes-freibad-bei-hamburg-bleibt-ganzen-sommer-geschlossen/">Keine Bademeister! Beliebtes Freibad bei Hamburg bleibt ganzen Sommer geschlossen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ICE auf dem Weg nach Hamburg geräumt – aus kuriosem Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ice-auf-dem-weg-nach-hamburg-geraeumt-aus-kuriosem-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/deutsche-bahn-86150519-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=742px%2C379px%2C1256px%2C1256px&webp=1" alt="ICE auf dem Weg nach Hamburg geräumt – aus kuriosem Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE der Deutschen Bahn. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul Zinken/dpa</span></p><p><strong>Für Reisende im ICE von München nach Hamburg ist die Fahrt am Dienstag in Nürnberg vorzeitig beendet gewesen – alle mussten aussteigen. Die ungewöhnliche Begründung des Zugpersonals: Der ICE sei zu verdreckt, um weiterzufahren.</strong></p><p>Eine Sprecherin der Deutschen Bahn bestätigte den Vorfall. Zuerst hatte der „Münchner Merkur“ berichtet.</p><p>Es handle sich um einen Einzelfall, den sie außerordentlich bedauerten, sagte die Sprecherin. „Unser Anspruch ist, dass ein Fernreisezug bei einer Fahrt durch ganz Deutschland hohe qualitative Standards erfüllt. Dies war bei dieser Fahrt leider nicht gegeben.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 15:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radlader in Flammen – Feuerwehr verhindert Großbrand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radlader-in-flammen-feuerwehr-vehindert-grossbrand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250612-id37053-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=434px%2C503px%2C1416px%2C1417px&webp=1" alt="Radlader in Flammen – Feuerwehr verhindert Großbrand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute löschten die Flammen, bevor diese auf die Papierballen übergreifen konnten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Die Hamburger Feuerwehr hat am Donnerstag in Altona-Nord einen Großbrand verhindert. In einer mit Altpapier vollgestopften Halle war ein Radlader in Brand geraten.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es um 13.50 Uhr auf dem Gelände eines Recyclingunternehmens an der Waidmannstraße. Mitarbeiter hatten einen brennenden Radlader in der Halle gemeldet. Aufgrund der großen Menge an Ballen mit Altpapier in der Halle bestand die Gefahr, dass die Flammen übergreifen und einen Großbrand auslösen könnten.</p><p>Ein Löschzug der Feuerwehr traf innerhalb weniger Minuten am Einsatzort ein. Nach etwa 20 Minuten konnte Entwarnung gegeben werden. Als Brandursache wird ein technischer Defekt vermutet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 15:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbruch in Nobel-Viertel in Hamburg – Täter erbeuten ein Vermögen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-in-nobel-viertel-in-hamburg-taeter-erbeuten-ein-vermoegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/518434388-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Einbruch in Nobel-Viertel in Hamburg – Täter erbeuten ein Vermögen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Täter erbeuteten einen Tresor mit wertvollem Inhalt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / teutopress</span></p><p><strong>Mitten am Tag sind Einbrecher am Dienstag in eine Wohnung in Rotherbaum eingestiegen und haben sämtliche Räume durchwühlt. Dabei erbeuteten sie einen Tresor. Nun kam heraus: Darin lagerte ein Vermögen.</strong></p><p>Laut Polizei brachen die zwei Männer zwischen 12 und 12.25 Uhr die Tür einer Wohnung an der Feldbrunnenstraße auf und verschafften sich so Zutritt. Ob die Täter einen Tipp bekommen haben oder es Zufall war, ist Gegenstand der Ermittlungen.</p><p>In der Wohnung durchsuchten die Einbrecher alle Räume. Schließlich entkamen sie mit einem Tresor, der offenbar nicht fest verankert war. Nach MOPO-Informationen befanden sich darin neben Edelmetallen und Goldmünzen auch wertvoller Schmuck. Der Wert der Beute soll rund 600.000 Euro betragen. Zeugen, die die Täter sahen, riefen die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 14:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU freut sich: Hamburg steckt wieder mehr Menschen in den Knast</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/cdu-freut-sich-hamburg-steckt-wieder-mehr-menschen-in-den-knast/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/286815029-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=573px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="CDU freut sich: Hamburg steckt wieder mehr Menschen in den Knast" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Gefängnisse sind überfüllt. Jetzt soll ein neues System Abhilfe schaffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Wer seine Geldstrafe nicht zahlt, muss ins Gefängnis. Weil die aber in Hamburg so voll sind, musste im vergangenen halben Jahr niemand seine Strafe antreten. Damit ist nun Schluss.</strong></p><p>Ersatzfreiheitsstrafen müssen jetzt wieder abgesessen werden. „Seit dem 1. Juni 2025 werden Verurteilte, die ihre Geldstrafe nicht bezahlt haben, wieder zum Strafantritt geladen“, heißt es in der Senatsantwort auf eine Anfrage des rechtspolitischen Sprechers der CDU-Bürgerschaftsfraktion, Richard Seelmaecker.</p><p>Die Justizbehörde hatte die Vollstreckung im November aufgrund der angespannten Belegungssituation im geschlossenen Männervollzug unterbrochen beziehungsweise aufgeschoben. 517 Verurteilte mussten die Strafe laut Senat deshalb zunächst nicht antreten, bei 27 Verurteilten wurde die Vollstreckung unterbrochen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 12:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umstrittene Privatbank Warburg plant massiven Stellenabbau</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umstrittene-privatbank-warburg-plant-massiven-stellenabbau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/09/imago0116173695h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=289px%2C398px%2C1308px%2C1309px&webp=1" alt="Umstrittene Privatbank Warburg plant massiven Stellenabbau" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hauptsitz des privaten Bankhauses M.M.Warburg &amp; Co in der Ferdinandstraße 75 in Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Die Hamburger Privatbank Warburg plant den Abbau etwa eines Viertels ihrer Vollzeitstellen. Im Jahr 2027 soll die Bank noch rund 400 statt aktuell etwa 550 Vollzeitbeschäftigte haben, wie eine Warburg-Sprecherin auf Anfrage mitteilte. </strong></p><p>Die Bank hat demnach vor, das Kapitalmarktgeschäft aufzugeben. Die Verhandlungen mit den Arbeitnehmervertretern hätten begonnen, teilte die Sprecherin mit. Zuvor hatten mehrere Medien berichtet. </p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/showdown-im-cum-ex-steuerskandal-wird-es-fuer-scholz-und-tschentscher-gefaehrlich/">Warburg war nach Bekanntwerden des Cum-Ex-Steuerbetrug-Skandals in den medialen Fokus geraten. </a>Die Bank ging nach eigenen Angaben zwischen 2007 und 2011 der Praxis, bei der nicht gezahlte Steuern erstattet werden, nach. Sie räumte später eine falsche Beurteilung ein und beglich eigenen Angaben zufolge Steuerforderungen. Im Jahr 2021 entschied der Bundesgerichtshof, dass Cum-Ex-Geschäfte als Steuerhinterziehung zu werten sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 11:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Discounter-Preiskampf: Hamburger Lidl-Reederei lässt Frachterflotte bauen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/discounter-preiskampf-hamburger-lidl-reederei-laesst-frachterflotte-bauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/06/238000178-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1072px%2C413px%2C993px%2C993px&webp=1" alt="Discounter-Preiskampf: Hamburger Lidl-Reederei lässt Frachterflotte bauen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Containerschiffe liegen am Container Terminal Burchardkai (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Reinhardt/dpa</span></p><p><strong>Sie wurde während der Corona-Pandemie als Notlösung gegründet – nun wächst sie immer schneller: Die zur Discounter-Kette Lidl gehörende Reederei Tailwind Shipping Lines lässt erstmals eigene Containerschiffe bauen.</strong></p><p>Fünf mittelgroße Frachter mit Platz für je rund 8400 Container entstehen derzeit in China, berichtet der NDR. Damit wächst die Hamburger Reederei deutlich über ihre bisherigen Kapazitäten hinaus.</p><p>Tailwind war während der Corona-Pandemie gegründet worden, um Lieferengpässe zu umgehen. Inzwischen betreibt das Unternehmen einen festen Liniendienst zwischen Asien und Europa. Die neuen Schiffe sollen sowohl mit herkömmlichem Treibstoff als auch mit Flüssiggas betrieben werden können.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 11:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>