<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Langer Stau nach Unfall auf A7 in Hamburg – Baby verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/langer-stau-nach-unfall-auf-a7-im-hamburger-sueden-baby-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/01/282748861-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=324px%2C0px%2C1444px%2C1445px&webp=1" alt="Langer Stau nach Unfall auf A7 in Hamburg – Baby verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau auf der A7 (Archivfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Mia Bucher</span></p><p><strong>Auf der A7 bei Heimfeld ist es am Montagmittag zu einem folgenschweren Verkehrsunfall gekommen. Dabei wurde ein Baby verletzt. Zwei Fahrspuren wurden gesperrt.</strong></p><p>Laut Polizei kam es gegen 12 Uhr auf der Strecke in Richtung Süden zu dem Unfall. Ein Pkw soll unter einen vorausfahrenden Lkw geraten sein. Die Feuerwehr rückte mit einem Großaufgebot aus.</p><p>Laut einem Feuerwehrsprecher sind vier Menschen in dem Pkw eingeschlossen, darunter ein Baby. Sie sind augenscheinlich verletzt. Die Betroffenen werden derzeit aus dem Fahrzeug befreit. Dafür musste zunächst die Leitplanke auf der rechten Fahrbahnseite demontiert werden. Zwei der Insassen sind schwer und zwei leicht verletzt. Für das verletzte Baby wurde ein spezieller Rettungswagen angefordert.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 12:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewitter-Alarm: Vorsicht, heute soll es kräftig krachen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewitter-alarm-vorsicht-heute-soll-es-kraeftig-krachen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/07/91798784-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C38px%2C1666px%2C1666px&webp=1" alt="Gewitter-Alarm: Vorsicht, heute soll es kräftig krachen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Deutsche Wetterdienst warnt vor Gewittern und Unwettern auch im Norden (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Holt die Gummistiefel und Regenjacken aus dem Schrank – es wird ungemütlich! Nach einer regenreichen Nacht zeigt sich der Sommer im Norden weiterhin von seiner grauen Seite. Zum Wochenstart soll es kräftig regnen, später sind auch Blitz und Donner möglich. Erst zur Wochenmitte kann sich die Sonne etwas zurückkämpfen.</strong></p><p>Das Wetter in Hamburg und Schleswig-Holstein zeigt sich zum Start in die neue Woche unbeständig. Laut dem Deutschen Wetterdienst (DWD) muss besonders im Süden bis zum Nachmittag mit teils kräftigen Regenschauern und einzelnen Gewittern gerechnet werden. Die Temperaturen bewegen sich demnach meist zwischen 18 und 21 Grad, wobei es an der Nordsee etwas frischer bleibt. Der Wind weht dort frisch, im Binnenland schwach bis mäßig.</p><p>In der Nacht zu Dienstag bleibt es laut Vorhersage überwiegend wolkenreich. An den Küsten könne es vereinzelt zu weiteren Schauern kommen. Die Temperaturen sollen auf Tiefstwerte zwischen 15 und 12 Grad sinken. Der Wind frischt dem DWD zufolge an der Nordsee auf und weht dort teilweise böig.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 11:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeiter stecken in großer Höhe fest – Feuerwehreinsatz an der Alster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/arbeiter-stecken-in-grosser-hoehe-fest-feuerwehreinsatz-an-der-alster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-9953-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=626px%2C165px%2C1754px%2C1755px&webp=1" alt="Arbeiter stecken in großer Höhe fest – Feuerwehreinsatz an der Alster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr rettete die Arbeiter mit einer Drehleiter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Rettungseinsatz der Feuerwehr am Hapag-Lloyd Haus in der Hamburger Altstadt: Dort saßen am Montagmorgen zwei Arbeiter <strong>plötzlich</strong></strong> <strong>in großer Höhe fest, nachdem ein Arbeitsgerät blockiert war. Die Feuerwehr rettete sie.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 9.20 Uhr am Ballindamm. Dort sollten Arbeiter Teile der Fassade der weltbekannten Reederei untersuchen. Dafür ließen sie sich mit einem Hubsteiger in die Höhe fahren. Doch plötzlich versagte die Hydraulik.</p><p>Die Arbeiter saßen in etwa 20 Meter Höhe in ihrem Arbeitskorb fest. Als alle Versuche, die leckgeschlagene Hydraulik zu reparieren, fehlgeschlagen waren, wurde die Feuerwehr gerufen. Laut einem Sprecher wurden die Männer nach gut 30 Minuten mit einer Drehleiter wieder auf festen Boden geholt. Sie waren unverletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 10:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dubai-Schoki, Zimtschnecken & Co.: Das wurde aus den gehypten Food-Trends</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-jemand-lust-auf-dubai-schokolade-was-von-den-trends-uebrig-blieb/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/432509026-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=647px%2C143px%2C1523px%2C1524px&webp=1" alt="Dubai-Schoki, Zimtschnecken & Co.: Das wurde aus den gehypten Food-Trends" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zimtschnecken von „Cinnamood“ waren lange ein Food-Trend. Manche Trends landen schneller im Abfall als auf dem Teller.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Christoph Schmidt</span></p><p><strong>Alle paar Monate ploppt ein neuer Food-Trend auf. Die meisten aber verschwinden so schnell wieder, wie sie gekommen sind. Was ist aus den Trends der vergangenen Jahren geworden? Dubai-Schokolade, Ufo-Döner,  Pizzaburger &amp; Co. – was davon es ins Dauersortiment geschafft hat und was auf der Resterampe gelandet ist. </strong></p><p>Anfang 2024 rollte eine süße Welle aus den Emiraten über Deutschland: Dubai-Schokolade! Dunkle Edelschokolade, gefüllt mit knusprigen Teigfäden und einer süß-cremigen Pistazienfüllung – Influencer katapultierten sie auf Social-Media-Kanälen in den Feinschmecker-Himmel. Das Original stammte aus Dubai und wurde bald auch in Hamburger Supermärkten zum Kassenschlager. Die Schokolade kostet zur Hochzeit zwischen 10 und 20 Euro pro Tafel.</p><p>Wenig später gab es von jeder Süßigkeit eine Dubai-Version. In den Supermarkt-Regalen lagen Dubai-Schokomilch, Dubai-Kekse und Dubai-Aufstrich. Der Hype um die kalorienreiche Nascherei ist so gut wie vorbei und die Preise sind deutlich gesunken. In einem Supermarkt auf der Uhlenhorst etwa kostet die Schokolade nun knapp 5 Euro, manche Läden verkaufen sie auch für 4 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 10:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf wichtiger Hauptstraße im Hamburger Süden – langer Stau</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-auf-wichtiger-hauptstrasse-in-hamburg-stau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-5494-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=936px%2C618px%2C1302px%2C1302px&webp=1" alt="Unfall auf wichtiger Hauptstraße im Hamburger Süden – langer Stau" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten schaufeln das Getreide von der Fahrbahn.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Maik Koltermann</span></p><p><strong>Großeinsatz am Montagmorgen in Neugraben! Ein Traktor-Anhänger ist umgekippt und hat tonnenweise Getreide auf die Fahrbahn geschüttet – mitten im Berufsverkehr.</strong></p><p>Gegen 7.25 Uhr wurde die Feuerwehr zur Cuxhavener Straße (Höhe Hausnummer 400) gerufen. Dort war der Anhänger eines Traktorengespanns plötzlich umgekippt – warum, ist noch unklar. Die Folge: Mehrere Tonnen Getreide ergossen sich über die Straße in Richtung City.</p><p>Die Fahrbahn musste gesperrt werden – der Verkehr staute sich laut Verkehrsleitzentrale schnell zurück bis nach Neu Wulmstorf (Landkreis Harburg). Verletzte gab es zum Glück keine.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alter Elbtunnel gesperrt – fast eine ganze Woche!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alter-elbtunnel-gesperrt-fast-eine-ganze-woche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/523262990.jpg?resize=300%2C300&crop=794px%2C0px%2C6336px%2C6336px&webp=1" alt="Alter Elbtunnel gesperrt – fast eine ganze Woche!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei den Sanierungsarbeiten werden gesundheitsschädliche Dämpfe freigesetzt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Manuel Kamuf</span></p><p><strong>Radfahrer und Fußgänger aufgepasst! Von Montag bis Freitag ist der Alte Elbtunnel gesperrt. Die Strecke wird umgeleitet. Grund für die Sperrung sind Sanierungsarbeiten.</strong></p><p>Der Alte Elbtunnel wird wegen Bauarbeiten für fünf Tage voll gesperrt. Von 5.30 Uhr am Montag bis 15.00 Uhr am Freitag können Fußgänger und Fahrradfahrer den St. Pauli Tunnel nicht benutzen, wie die Hamburg Port Authority mitteilte. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/fahre-auch-mal-auf-dem-fussweg-warum-sich-radler-nicht-immer-an-die-regeln-halten/">Fußgänger fühlen sich bedroht: Sind die Hamburger wirklich Fahrrad-Rüpel?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 07:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radfahrerin in Hamburg von Transporter erfasst – schwer verletzt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrerin-vor-den-deichtorhallen-von-transporter-erfasst-schwerverletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250706-id37536-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=916px%2C418px%2C1022px%2C1022px&webp=1" alt="Radfahrerin in Hamburg von Transporter erfasst – schwer verletzt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Radfahrerin erlitt einen Beinbruch bei dem Unfall.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Bei leichtem Regen fuhr eine 48-jährige Frau am Sonntagabend mit ihrem Fahrrad an den Deichtorhallen entlang. Plötzlich krachte es. Die Radfahrerin wurde schwer verletzt. Wie kam es zu dem Unfall?</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 22.05 Uhr alarmiert, nachdem es an den Deichtorhallen zu einem Unfall gekommen war. Am Übergang Deichtorplatz/Amsinckstraße war eine Radfahrerin von einem Transporter erfasst worden. Die Polizei geht davon aus, dass die 48-Jährige bei Rot über eine Ampel gefahren ist.</p><p>Der 59-jährige Transporterfahrer sei bei Grün losgefahren. Aufgrund der Wetterbedingungen habe er die Frau nicht richtig erkennen können und es nicht mehr geschafft, rechtzeitig zu bremsen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 07:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab heute: mehrtägige Sperrung auf der A7 in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schon-bald-mehrtaegige-sperrung-auf-der-a7-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/529564088-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ab heute: mehrtägige Sperrung auf der A7 in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stauender Verkehr ist auf der A7 in Hamburg in Richtung Süden zu sehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Pendler aufgepasst: An der A7-Anschlussstelle Stellingen wird es ab Montagmorgen eng. Wegen akuter Schäden an den Betriebsflächen beginnt die Autobahnmeisterei Othmarschen am 7. Juli um 9.30 Uhr mit dringenden Sanierungsarbeiten. Bis einschließlich Freitag, 11. Juli, steht in Richtung Süden (Hannover) nur eine Fahrspur zur Verfügung.</strong></p><p>Die Maßnahme sei laut Autobahn GmbH „zwingend notwendig“, um größere Folgeschäden zu verhindern und die volle Funktion der Anschlussstelle wiederherzustellen. Dafür wird der zweite Fahrstreifen der Ausfahrt (AS 32) vollständig gesperrt. Der Verkehr wird einstreifig an der Baustelle vorbeigeführt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/messerstecherin-vom-hauptbahnhof-ihr-verhalten-loeste-keinen-impuls-aus/">Messerstecherin vom Hauptbahnhof: „Sie wirkte ruhig und entspannt“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>