<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Teenager in Selbstmord getrieben:Dieser US-Schüler gründete das Horror-Netzwerk „764“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/80-jahre-knast-dieser-us-schueler-gruendete-das-horror-netzwerk-764-68529eba5cc1ca15643e0c3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68529eba5cc1ca15643e0c3e/ad0ae209e5ff5e76a70a982ccc984b40,912764bb?w=992" alt="Teenager in Selbstmord getrieben:Dieser US-Schüler gründete das Horror-Netzwerk „764“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->764 – die drei Zahlen stehen spätestens ab jetzt auch in Deutschland für absoluten Horror. Sie sind die ersten drei Stellen der Postleitzahl der Kleinstadt Stephenville (20.000 Einwohner) in Texas (USA), aus der Bradley Cadenhead (20) stammt – und der Name einer grauenhaften Internet-Sekte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie der junge Mann in Teenager-Zeiten zum Sadisten wurde, was er Kindern antat und was seine Mitschüler über den „764“-Gründer sagen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 18:34:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Johann Wadephul in der Kritik:CDU irritiert! Ihr Außenminister klingt wie Baerbock</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/cdu-irritiert-aussenminister-wadephul-in-der-kritik-er-klingt-wie-baerbock-6853cbc05cc1ca15643e1c88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853cbc05cc1ca15643e1c88/60929840d7dbff8092bc43a7145fd418,a97f6a6a?w=656" alt="Johann Wadephul in der Kritik:CDU irritiert! Ihr Außenminister klingt wie Baerbock" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Johann Wadephul versprach Außenpolitik „aus einem Guss“. Nach nur anderthalb Monaten im Amt sind die Differenzen zwischen dem ersten CDU-Außenminister seit fast 60 Jahren und dem CDU-Bundeskanzler nicht zu übersehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders auffällig sind die Unterschiede zwischen Merz und Wadephul seit Beginn der israelischen Militäroperation gegen das iranische Atomprogramm am Freitag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ BILD sprach mit mehreren Außenpolitikern aus CDU und CSU, die Verwunderung, Unverständnis und Ärger über Wadephuls Kurs in der Nahost-Politik äußerten. Es wurde die Vermutung geäußert, er sei vom lange rot-grün geführten Außenamt „vereinnahmt“ worden. Mehrere Abgeordnete beklagten, seine Haltung erinnere sie an die frühere Grünen-Außenministerin Annalena Baerbock (44). Dabei hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz <!--]--><!--]--></a><!--[-->das Außenamt unbedingt mit einem Parteifreund besetzen wollen, um außenpolitisch mit einer Stimme zu sprechen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen finden auch Bundesminister bestimmte Aussagen des Außenministers problematisch. Aus CDU-Kreisen heißt es, dass Wadephul 100 Tage habe, um sich im Amt zu beweisen, anschließend würde man die Kritik auch öffentlich äußern.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 18:34:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Linkin Park rocken Berlin:Ein Sprung ins neue Zeitalter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/linkin-park-rockt-berlin-nostalgie-und-neue-hits-6853dcef9725c2004ffc0102</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853dcef9725c2004ffc0102/d1f1f21e31b8b6fb30fb5da623b5fef5,6d86b589?w=320" alt="Linkin Park rocken Berlin:Ein Sprung ins neue Zeitalter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Als sie das letzte Mal in Berlin auftraten – es war der 12. Juni 2017 – war Chester Bennington noch der Frontmann am Mikro. Doch die Linkin-Park-Legende ist tot, starb nur fünf Wochen später durch Suizid in Kalifornien. Jetzt ist die legendäre Band zurück in der Hauptstadt. Mit neuer Frontfrau, neuen Songs – und viel Nostalgie-Gefühl.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Stadion-Tour „From Zero World Tour 2025“ umfasst mehr als 50 Shows (Nordamerika, Europa, Asien, Südamerika). Berlin war einer der wenigen Deutschland-Stopps. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schock für Millionen Fans: Linkin-Park-Legende Chester Bennington (hier 2014) starb 2017 im Alter von 41 Jahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und Linkin Parks Berlin-Rückkehr glich einem eigenen Festival-Gig: Das ausverkaufte Olympiastadion (mehr als 70.000 Tickets) öffnete seine Türen schon um 16 Uhr, der VIP-Bereich gegen 16.30 Uhr. Überall waren Food-Stände aufgebaut, die Schlangen vor den Bierwagen am warmen Sommertag waren ellenlang. Bevor die Band um Mike Shinoda dann um 20.24 Uhr die Bühne betritt, heizten Grandson und die Architects den Fans ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 18:34:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irritierendes Fahrmanöver:Ex-Innenminister in schweren Unfall verwickelt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bautzen-ex-innenminister-in-schweren-unfall-verwickelt-6853c067d89474609437aaad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853c067d89474609437aaad/3dd3f5ba8d5ea421fb48b0405fa2abdf,7286ea58?w=320" alt="Irritierendes Fahrmanöver:Ex-Innenminister in schweren Unfall verwickelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bautzen – <!--]--><!--[--><b>Ein schwerer Unfall an der Autobahn-Auffahrt zur A 4 in Sachsen hat nicht nur schlimme Folgen für den gestürzten Motorradfahrer. Jetzt ermittelt die Polizei gegen einen ehemaligen Minister!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wollte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsens<!--]--><!--]--></a><!--[--> Ex-Innenminister Markus Ulbig (61, CDU) am Dienstag gegen 18.45 Uhr nach links auf die Autobahn an der Anschlussstelle Burkau (Landkreis Bautzen) auffahren. Er war mit einem VW-Passat auf der Staatsstraße 94 aus Richtung Kamenz unterwegs, der CDU-Politiker ordnete sich in die Linksabbiegerspur ein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sachsens Ex-Innenminister Markus Ulbig (61, CDU) an der Unfallstelle, vorn ist das Motorrad zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Als der VW-Fahrer anfuhr, bemerkte er die Kawasaki, welche aus der Gegenrichtung kam“, so Polizeisprecherin Anja Leuschner (37). „Der Passat-Fahrer stoppte und setzte zurück. Der 63-jährige Kradfahrer war dadurch vermutlich irritiert, kam nach rechts von der Fahrbahn ab und stürzte.“ An der Unfallstelle ist Tempo 70 erlaubt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 18:34:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war zur Krebsbehandlung in Israel:Mullah-Raketen töten 7-jährige Ukrainerin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-raketen-toeten-ukrainerin-7-sie-war-zur-krebsbehandlung-in-israel-6852882e5cc1ca15643e09c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852882e5cc1ca15643e09c6/b6942b8a7901f69e1982427d78e9500a,7c0bcc92?w=992" alt="Sie war zur Krebsbehandlung in Israel:Mullah-Raketen töten 7-jährige Ukrainerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eine Geschichte, die einem das Herz zerreißt: Die siebenjährige Nastya B. kam mit ihrer Familie aus der Ukraine nach Israel, um dort gegen den Krebs zu kämpfen – und wurde nun von einer Mullah-Rakete getötet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag schlug eine iranische Rakete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/dritte-toedliche-nacht-israel-zielt-aufs-militaer-iran-auf-zivilisten-684fad0e8858611e27644651"><!-- --><!--[--><!--[-->in ein Wohnhaus im Küstenort Bat Jam<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei Tel Aviv ein. Acht Menschen wurden bei dem Angriff getötet. Unter den Trümmern: Nastya, ihre Großmutter Lena (60) und ihre beiden Cousins Konstantin (9) und Ilja (13). Das berichtet das israelische Nachrichtenportal „ynet“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nastya war mit ihrer Familie im Dezember 2022 aus Odessa nach Israel gekommen. Die Diagnose: Akute Lymphoblastische Leukämie. Doch die tapfere Siebenjährige gab nicht auf, kämpfte sich durch Chemotherapien, sogar eine Knochenmarktransplantation wurde versucht. Vergeblich. Der Krebs kam zurück.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nastya kam zur Behandlung einer Blutkrebserkrankung nach Israel und wurde dort durch eine Rakete getötet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 18:34:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Angriff auf Iran?:Trump verkündet, wann er sich entscheiden will</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/trump-entscheidet-bald-us-angriff-auf-iran-685450859725c2004ffc09a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685450859725c2004ffc09a9/c2e80b306deb8f7b4233b694af592cfa,5e235b27?w=576" alt="US-Angriff auf Iran?:Trump verkündet, wann er sich entscheiden will" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Noch hat er sich nicht entschieden, aber das könnte sich bald ändern. 
Wie das Weiße Haus am Donnerstag erklärt, wird US-Präsident Donald Trump innerhalb von zwei Wochen entscheiden, ob die USA den Iran angreifen werden oder nicht. Noch hofft der US-Präsident auf Verhandlungen, teilte das Weiße Haus mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bisher wollte sich der US-Präsident nicht auf einen klaren Kurs in der Iran-Frage festlegen, wand sich bereits am Mittwoch unter den Fragen von Reportern bezüglich eines möglichen US-Einsatzes im Iran: „Niemand weiß, was ich tun werde“, wich der Republikaner vor dem Weißen Haus auf die Frage aus, ob er einen US-Schlag gegen iranische Nuklearanlagen erwäge. „Ich könnte es tun. Ich könnte es nicht tun“, so Trump – und wenn, dann werde er das auch nicht im Vorhinein verkünden. Der mächtigste Mann der Welt befindet sich innenpolitisch in einer heiklen Situation: wegen seines Iran-Schlingerkurses gerät er zunehmend unter Druck. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Führende Demokraten im US-Senat forderten Trump auf, der Diplomatie Vorrang einzuräumen und ein bindendes Abkommen anzustreben, das Iran daran hindert, Atomwaffen zu erlangen. „Wir sind alarmiert über das Versäumnis der Trump-Regierung, Antworten auf grundlegende Fragen zu geben. Laut Gesetz muss der Präsident den Kongress konsultieren und eine Genehmigung einholen, wenn er erwägt, das Land in einen Krieg zu führen“, erklärten sie. „Er schuldet dem Kongress und dem amerikanischen Volk eine Strategie für das US-Engagement in der Region.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig schuldet der US-Präsident seinen Anhängern das Wahlversprechen, sich nicht in Kriege dieser Art verwickeln zu lassen. Seine Anhänger pochen auf sein „America First“-Leitbild. Trump inszenierte sich im Wahlkampf als Friedensbringer. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 18:34:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Lagezentrum Spezial:Iran attackiert Mossad-Zentrale</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bild-lagezentrum-spezial-iran-attackiert-mossad-zentrale-6853f73e9725c2004ffc0351</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853f73e9725c2004ffc0352/aba6e3d942c22b37f62c26cd55d3d398,c4c50736?w=576" alt="BILD-Lagezentrum Spezial:Iran attackiert Mossad-Zentrale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mindestens 4 von 20 abgefeuerten ballistischen Raketen haben es am Donnerstagmorgen durch Israels Raketenschutzschild geschafft und zivile Einrichtungen in den israelischen Städten Ramat Gan, Cholon, Beer Scheva und Tel Aviv, darunter ein Krankenhaus und die Börse, getroffen. Gleichzeitig dezimiert Israel systematisch die iranische Luftwaffe, Raketeneinrichtungen und Flugabwehr-Systeme.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 18:34:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das GNTM-Finale im Live-Ticker:Heute holt Heidi ihre Siegerinnen zurück!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/germanys-next-topmodel-das-gntm-finale-im-liveticker-6852bf109725c2004ffbf466</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852bf109725c2004ffbf466/39563d6ea2b369518e1500debdb78d12,5e36add6?w=656" alt="Das GNTM-Finale im Live-Ticker:Heute holt Heidi ihre Siegerinnen zurück!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Zeitreise mit Heidi! Beim großen Jubiläumsfinale von „Germany’s Next Topmodel“ – live aus Köln – kürt die Klum nicht nur zwei Sieger, sondern blickt auch in die Vergangenheit. Denn die GNTM-Chefin holt ihre alten Schützlinge zurück. Es soll ein Wiedersehen aus 20 Jahren GNTM-Geschichte werden! Eine Mischung aus alten Siegerinnen und bekannten Kult-Kandidaten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie haben es aktuell ins Finale 2025 geschafft: Daniela (20, Ostfildern), Magdalena (21, Wien), Zoe (19, Pulheim), Moritz (19, Berlin), Pierre (22, Wien) und Jannik (22, Bad Segeberg). Sie kämpfen um das Cover der deutschen Harper's Bazaar, 100.000 Euro und eine Werbekampagne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Klassentreffen der Topmodels und das Rennen ums Krönchen: Alle Highlights gibt’s hier im BILD-Live-Ticker!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heiße Heidi: Im kurzen schwarzen Paillettenkleid mit einem tiefen Ausschnitt feiert sie den runden Geburtstag ihrer Show. Heidi: „Ich habe mich dem Anlass entsprechend herausgeputzt, aber auch, weil mein Mann heute Abend zu mir kommt!“ Sie kündigt an, dass Tokio Hotel heute auftritt!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 18:34:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liverpool-Wechsel nur noch Formsache:Hier erwischt BILD Wirtz am Flughafen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-superstar-auf-dem-weg-nach-liverpool-bild-erwischt-ihn-mit-aaliyah-68541faed89474609437b447</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68541faed89474609437b448/5ac3a384bed0f4c49d28b40a228484e4,1d7ed842?w=320" alt="Liverpool-Wechsel nur noch Formsache:Hier erwischt BILD Wirtz am Flughafen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Florian Wirtz (22) ist in Liverpool angekommen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Donnerstagnachmittag um kurz nach 16 Uhr erwischte BILD den Spielmacher am Privat-Flieger-Terminal des Kölner Flughafens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der schwarze Jet mit dem wertvollsten Spieler der deutschen Fußball-Geschichte hob um 16.33 Uhr ab. Ziel: Manchester. Dort landete der Leverkusen-Spielmacher um 17.41 Uhr, wird weiter nach Liverpool fahren. Zu seinem neuen Klub.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim englischen Meister steht der Medizin-Check an, der am Freitag abgeschlossen werden soll. Damit geht der Transfer dann endgültig über die Bühne. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 18:34:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sicherheits-Check für Immo-Käufer:Diese Großstädte sind sicher und günstig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/grossstaedte-so-haengen-kriminalitaet-und-hohe-immo-preise-zusammen-68498c7c72dfcf2f6778f0f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68498c7c72dfcf2f6778f0f9/90ac1e541a4a92a3920a740d4b1ca962,d484278f?w=320" alt="Sicherheits-Check für Immo-Käufer:Diese Großstädte sind sicher und günstig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg – <!--]--><!--[--><b>Viele Gewaltverbrechen in einer Stadt und hohe Immobilienpreise vor Ort gehen oft Hand in Hand. Das zeigt eine aktuelle Analyse von Immowelt. Auch wenn es Ausnahmen gibt, die Formel „teuer ist gleich sicher“ geht in Deutschland nur selten auf. Mehr noch: Vergleichsweise moderate Preise für Wohneigentum findet man auch in Großstädten, in denen nur wenig Kriminalität die Bürger verunsichert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Auswertung hat Immowelt die aktuellen Angebotspreise von Bestandswohnungen in den deutschen Großstädten mit den Gewaltdelikten pro 100.000 Einwohner aus der polizeilichen Kriminalstatistik für 2024 verglichen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein hohes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-gesellschaft/mein-geld-finanzportal/immobilien-W7guFobTMCg8d3Vu0Vgs"><!-- --><!--[--><!--[-->Immobilienpreisniveau<!--]--><!--]--></a><!--[--> bedeutet nicht zwangsläufig mehr Sicherheit. Das zeigt Frankfurt/Main. Die Bankenmetropole verzeichnet 656 Gewaltdelikte pro 100.000 Einwohner. Das ist die höchste Gewaltkriminalitätsrate unter den deutschen Großstädten. Gleichzeitig ist Frankfurt die drittteuerste Stadt: 5679 Euro kostet der Quadratmeter im Schnitt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Hamburg ist der Wohnungskauf mit 5930 Euro pro Quadratmeter sogar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/sparfochs/sparfochs/startseite-49688812.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->noch kostspieliger<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch bei der Gewaltkriminalität befindet sich die Hansestadt ebenso unter den Top 10. Auch Berlin und Köln kombinieren laut Immowelt vergleichsweise hohe Kriminalitätswerte mit überdurchschnittlich teuren Immobilienpreisen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 18:34:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unruhe bei Verbrauchern:Das bedeutet die Nahost-Krise für den Heizölpreis</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/heizoelpreise-steigen-2025-jetzt-preisschock-vermeiden-684feafd9057b30c1b89bb9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684feafd9057b30c1b89bb9d/a24b6dfa3df1d5f87ae57104e64c90dc,a00e6ac3?w=992" alt="Unruhe bei Verbrauchern:Das bedeutet die Nahost-Krise für den Heizölpreis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Luftkrieg zwischen Israel und Iran treibt die Preise rasant nach oben. In Deutschland kostet der Liter Heizöl bereits über einen Euro – Tendenz steigend. Experten warnen: Im Herbst könnte es richtig teuer werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sollte der Konflikt weiter eskalieren oder der Iran die Ölausfuhren aus dem Golf behindern, droht eine massive Verteuerung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Sie sich vor dem Preisschock im Herbst schützen können, wie Experten die Situation einschätzen und welche Strategien helfen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 18:34:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser Prozess:Frau macht sich 14 Jahre älter, um früher Rente zu kassieren</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/klage-abgewiesen-frau-ploetzlich-viel-aelter-um-eher-rente-zu-bekommen-68540e0c95225b044a44ecf3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68540e0c95225b044a44ecf4/814b7afcbbc6980822f23c943247b017,67a349a3?w=576" alt="Kurioser Prozess:Frau macht sich 14 Jahre älter, um früher Rente zu kassieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Eigentlich kam sie aus dem Libanon und war 1960 geboren. Doch als Frau Y. schon über 30 Jahre in Deutschland lebte, fiel ihr ein, dass sie eigentlich aus der Türkei stammt und 14 Jahre älter ist. Und zog damit vor Gericht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fall: Frau Y. reiste Anfang der 80er-Jahre zusammen mit ihrem Ehemann in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein. Sie gab an, sie sei 1960 in Beirut geboren und staatenlos. Ein vorgelegter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/libanon/nachrichten-news-fotos-videos-17375354.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->libanesischer Pass<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigte die Angaben damals. Sie erhielt daraufhin eine Sozialversicherungsnummer zum Geburtsjahr 1960.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2015 aber wollte Frau Y. laut dem Landessozialgericht Berlin plötzlich T. heißen, aus der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tuerkei/thema-tuerkei-alle-infos-80032998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Türkei<!--]--><!--]--></a><!--[--> stammen und bereits 14 Jahre früher, also 1946, geboren sein. Sie forderte eine neue Sozialversicherungsnummer und wollte, nunmehr angeblich fast 70 Jahre alt, schon Rente beziehen. Um ihre Angaben zu belegen, legte sie einen 2014 ausgestellten türkischen Pass und einen Auszug aus dem türkischen Personenstandsregister vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rentenversicherung lehnte es aber ab, das neue Geburtsjahr anzuerkennen. Dagegen klagte die Frau vor dem Sozialgericht und erhielt zunächst Recht. Die Rentenversicherung ging in Berufung – und gewann jetzt. Das Landessozialgericht wies die Klage der Frau ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 18:34:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>