<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nur rund 50 Teilnehmer: AfD-Demo in Hamburg floppt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nur-rund-50-teilnehmer-afd-demo-in-hamburg-floppt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/dscn2503-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nur rund 50 Teilnehmer: AfD-Demo in Hamburg floppt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nur rund 50 Teilnehmer fanden sich auf der AfD-Demo ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Die von AfD-Politikerin Nicole Jordan für Samstag angekündigte Demo in der HafenCity entwickelte sich zum großen Flop. Gerade mal rund 50 Teilnehmer fanden sich ein. Währenddessen machen Gegendemonstranten mit rund 600 Teilnehmern gegen die rechtsgerichtete Partei mobil.</strong></p><p>Laut einem Polizeisprecher sollte die von der AfD angemeldete Demo am Platz der Deutschen Einheit in der HafenCity um 13 Uhr starten. Ein entsprechendes Polizeiaufgebot postierte sich dazu im Bereich des Platzes.</p><p>Schon kurz vor dem Start der Veranstaltung lange Gesichter bei den Verantwortlichen der als gesichert rechtsextrem eingestuften Partei: Gerade mal rund 50 Teilnehmer fanden sich ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 14:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewinner in der Corona-Krise: Was ist aus dem Hamburger Fahrrad-Boom geworden?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewinner-aus-der-corona-krise-was-ist-aus-dem-hamburger-fahrrad-boom-geworden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua7114-445-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=195px%2C447px%2C1261px%2C1261px&webp=1" alt="Gewinner in der Corona-Krise: Was ist aus dem Hamburger Fahrrad-Boom geworden?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit 2019 hat der Radverkehr laut Verkehrsbehörde um circa 26 Prozent zugenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Das Fahrrad galt als einer der Gewinner der Corona-Krise: Weil es in den Öffis zu eng war und viele Freizeitaktivitäten nicht möglich waren, stiegen die Hamburger plötzlich massenhaft auf das Rad um – oder versuchten verzweifelt, noch eins im Laden zu bekommen. Ist von dieser Entwicklung noch etwas übrig geblieben? Ja, doch damit steht die Politik jetzt vor neuen Herausforderungen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 07:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der Fahrradstadt ist Hamburg noch immer weit entfernt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/von-der-fahrradstadt-ist-hamburg-noch-immer-weit-entfernt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua7023-443-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=907px%2C184px%2C1513px%2C1515px&webp=1" alt="Von der Fahrradstadt ist Hamburg noch immer weit entfernt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburgs Fahrradstraßen und auf den Radwegen wird es zu Pendlerzeiten immer voller.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Für Touristen ist es fast schon ein Spektakel: Die berühmten Fahrradkolonnen, die sich morgens und abends durch Amsterdam oder Kopenhagen bewegen – auf dem Weg zur Schule oder zur Arbeit und unterstützt von einer grünen Welle an den Ampeln. Von solchen Kolonnen kann man in Hamburg noch lange nicht sprechen – und doch ist es in den vergangenen Monaten deutlich voller auf den Radwegen der Hansestadt geworden. </strong></p><p>Davon vor allem betroffen sind typische Pendlerwege, wie die Thadenstraße als Verbindung zwischen Altona und St. Pauli, die Wandsbeker Chaussee oder der Alte Elbtunnel. Das Problem: Viele von Hamburgs Straßen sind überhaupt nicht auf solche Fahrradmassen ausgelegt, im Gegenteil.</p><p>Je weiter man sich aus den zentrumsnahen Stadtteilen entfernt, desto holpriger werden die Wege – oder enden auch mal im Nichts. Wirklich fahrradfreundlich ist Hamburg zudem auch nur im Frühjahr und Sommer, in der dunklen Jahreszeit werden die Wege zur Rutschpartie auf Laubblättern oder Eis. Und auch viele Baustellenführungen scheinen sich noch immer eher an den Autos als an Radfahrern zu orientieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Olympia und den HSV: Hamburg baut ein neues Stadion</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fuer-olympia-und-den-hsv-hamburg-baut-ein-neues-stadion/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago803859921-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C396px%2C1523px%2C1524px&webp=1" alt="Für Olympia und den HSV: Hamburg baut ein neues Stadion" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neben dem Volksparkstadion soll ein neues Stadion entstehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Vor zehn Jahren hat die eigene Bevölkerung einer Ausrichtung von Olympischen Spielen in Hamburg einen Strich durch die Rechnung gemacht, jetzt will die Hansestadt es noch einmal versuchen. Diesmal mit einem neuen Plan „Die Spiele werden sich der Stadt anpassen“, so Innen- und Sportsenator Andy Grote (SPD). Ganz ohne Neubauten geht es dennoch nicht – und ein paar davon würden Hamburg dauerhaft verändern, sollte die Stadt mit ihrer Bewerbung für die Spiele Erfolg haben. </strong></p><p>Kein „würde“ oder „könnte“ kommt am Samstag aus dem Mund von Hamburgs Erstem Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD), der Zweiten Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne), Innensenator Andy Grote (SPD) und Schleswig-Holsteins Ministerpräsident Daniel Günther (CDU), die zusammen das Konzept für eine Hamburger Olympia-Bewerbung vorstellen. Es gibt nur „wird“ und „kann“ – so klingt es fast so, als wären olympische Sommerspiele in Hamburg schon beschlossene Sache.</p><p>Dabei ist der Weg dahin noch lang. Erst im September nächsten Jahres möchte der DOSB festlegen, welches Konzept beim Internationalen Olympischen Komitee (IOC) eingereicht werden soll – und dann geht es um die Sommerspiele 2036, 2040 und 2044. Und da ist noch die Bevölkerung. Der letzten geplanten Bewerbung Hamburgs im November 2015 machte die Abstimmung unter den Hamburgern einen Strich durch die Rechnung – 51,6 Prozent sagten damals nein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 13:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vögel sorgen für Müll-Randale auf Spielplatz – Politik will durchgreifen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-rahlstedt-voegel-sorgen-fuer-muell-randale-auf-spielplatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/490304897-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=638px%2C0px%2C1707px%2C1706px&webp=1" alt="Vögel sorgen für Müll-Randale auf Spielplatz – Politik will durchgreifen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Krähe hat sich eine Saftpackung geschnappt (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER/Wilfried Martin</span></p><p><strong>Herumfliegender Müll sorgt auf dem Spielplatz an der Straße Wiesengrund (Rahlstedt) regelmäßig für Unzufriedenheit – Schuld daran sind mutmaßlich Vögel. Die Ampel-Koalition im Bezirk Wandsbek will der Müll-Randale jetzt einen Riegel vorschieben.</strong></p><p>Dass Vögel und vor allem Krähen schlaue Tiere sind, ist allgemein bekannt. Auf Spielplätzen bedienen sie sich gern mal aus den Müllkörben und picken heraus, was noch essbar erscheint. Dabei werfen sie auch alles heraus, was ihnen dabei im Weg ist. So zu beobachten in Rahlstedt auf dem Spielplatz Wiesengrund.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wohnungsverband-schnelle-klimaneutralitaet-unbezahlbar/">Wohnungsverband: Schnelle Klimaneutralität unbezahlbar</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rätselhafter Fenstersturz – Frau schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raetselhafter-fenstersturz-frau-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hncn-frau-sturzt-aus-fenster-20250531-0003.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Rätselhafter Fenstersturz – Frau schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frau stürzte aus einer Wohnung in der dritten Etage in die Tiefe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Dramatischer Vorfall am Samstagmorgen in Neuallermöhe: Eine Frau stürzte aus einer Wohnung in die Tiefe. Ein Notarzt versorgte die Schwerverletzte. Die Polizei steht vor einem Rätsel.</strong></p><p>Laut dem Lagedienst der Polizei waren die Beamten und Rettungskräfte der Feuerwehr gegen 6.40 Uhr in die Gertrud-Seeler-Kehre gerufen worden. Dort war eine Frau aus einer Wohnung im dritten Stockwerk in die Tiefe gestürzt. Sie erlitt schwere Verletzungen und wurde mit dem Notarzt in eine Klinik gebracht.</p><p>Kurz darauf brachen Feuerwehrmänner die Tür zur Wohnung auf, um den Polizisten, die die Unglücksursache ermitteln wollten, Zutritt zu verschaffen. In der Wohnung fanden sie den schlafenden Ehemann vor. Die Polizei ermittelt in alle Richtungen, um herauszufinden, wie es zu dem Unglück kommen konnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 12:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stadt will Gewerbe ansiedeln: Farce um diese wertvolle Moorfläche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wertvolles-moor-planiert-nach-fuenf-jahren-noch-kein-gewerbe-aber-seltene-gaeste/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/neuland-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=559px%2C265px%2C1174px%2C1175px&webp=1" alt="Stadt will Gewerbe ansiedeln: Farce um diese wertvolle Moorfläche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die große brachliegende Gewerbefläche an der A1-Abfahrt Harburg: Vor einem Jahr stand sie nach viel Regen unter Wasser.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Für 30 Millionen Euro wurde ein wertvolles Feuchtbiotop an der A1-Abfahrt Harburg teuer trockengelegt und aufgeschüttet. Doch fünf Jahre später hat sich noch immer kein einziges Unternehmen dort angesiedelt. Dafür hat sich aber ein seltener Gast eingemietet. So viel ist sicher: Gewerbesteuern sind von ihm nicht zu erwarten. Kann er der Gewerbeansiedlung gefährlich werden?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 12:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-freitag-fuer-sie-73/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/06/imago0148451682h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Unternehmen Sie vormittags nichts Wichtiges. Am späten Nachmittag bekommen Sie eine Chance zum Neuanfang. Befreien Sie sich aus einer einengenden Situation.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Tagsüber müssen Sie sich durchbeißen. Nehmen Sie eine zeitweilige Lustlosigkeit nicht zu ernst. Abends bekommen Sie eine Menge Auftrieb, Sie können andere beeindrucken.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann in Blankenese ohne Ticket erwischt – das hat ein Nachspiel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-in-blankenese-ohne-ticket-erwischt-das-hat-ein-nachspiel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bpol-streifeams-bahnsteig1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann in Blankenese ohne Ticket erwischt – das hat ein Nachspiel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Schwarzfahrer fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Donnerstagnachmittag in Blankenese einen Mann festgenommen. Kontrolleure hatten ihn in der S-Bahn ohne Fahrschein erwischt. Bei der Überprüfung seiner Personalien stellten die Beamten fest, dass gegen den Mann ein Haftbefehl vorlag. </strong></p><p>Gegen 16 Uhr trafen die Kontrolleure den Mann (28) ohne Ticket an. Weil er sich nicht ausweisen konnte, riefen die Mitarbeiter der DB-Sicherheit die Bundespolizei zur Hilfe.</p><p>Bei der Überprüfung des Mannes stellte sich laut Bundespolizei dann heraus, dass gegen ihn ein Haftbefehl vorlag. Der Mann war in Lüneburg wegen vorsätzlicher Trunkenheitsfahrten mit einem Pkw zu einer Geldstrafe über 1900 Euro verurteilt worden, hatte diese aber nie bezahlt und war untergetaucht. Nun muss er eine 30-tägige Ersatzfreiheitsstrafe im Gefängnis absitzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>