<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Für 185.000 Euro:AfD gründet geheime Taskforce fürs Regieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-gruendet-geheime-taskforce-fuers-regieren-6975f51d707d4aa20758096b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975f51d707d4aa20758096c/f9ee4725c2d84030ca894d9374040429,31a32ccb?w=992" alt="Für 185.000 Euro:AfD gründet geheime Taskforce fürs Regieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>2026 soll das Jahr der Wahrheit werden. Fünf Landtagswahlen stehen an, und die AfD marschiert mit breiter Brust Richtung Macht. Im Westen noch mit angezogener Handbremse, im Osten mit Vollgas. Die AfDler in Sachsen-Anhalt träumen offen von der absoluten Mehrheit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alice Weidel (46) und Tino Chrupalla (50) haben jetzt eine neue Taskforce fürs Regieren durchgesetzt. Alle Details mit BILDPlus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:46:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschland rutscht weiter:Wetterexperten warnen vor spiegelglatten Straßen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/deutschland-rutscht-weiter-wetterexperten-warnen-vor-spiegelglatten-strassen-69773bcadd950c55001c009b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69773bcadd950c55001c009c/ef32b5e606b9e97322ef25c84718160f,f76bb8e?w=992" alt="Deutschland rutscht weiter:Wetterexperten warnen vor spiegelglatten Straßen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schnee, Regen und Eis halten Deutschland weiterhin fest im Griff. Wetterexperten warnen noch immer vor spiegelglatten Straßen – vor allem im Osten wird es gefährlich. In Sachsen, Sachsen-Anhalt und Thüringen bleibt der Winter hartnäckig. Am Dienstag schneit es zwar weniger, doch gefrierende Nässe macht die Lage kritisch, teilte der Deutsche Wetterdienst (DWD) auf Anfrage mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Vielerorts steigen die Temperaturen tagsüber über den Gefrierpunkt und am Abend und in der Nacht friert es wieder“, sagt Dr. Andreas Walter vom DWD zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Strömungsfilm Europa zeigt den Verlauf der Luftmassen in den kommenden Stunden. Die farbigen Flächen stehen für die unterschiedlichen Temperaturen der Luftmassen in ca. 1500 m Höhe. Damit kann man die großräumige Höhenströmung bestens verfolgen. Bläuliche Farbtöne stehen dabei für kalte Luftmassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Vor allem ab dem Nachmittag greifen im Südwesten neue Niederschläge an, teils als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/schnee-am-wochenende-diese-temperaturen-entscheiden-ob-er-liegen-bleibt-675024ee42045965872d17d3"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[-->, teils als Regen, lokal auch gefrierend“, sagt Diplom-Meteorologe Dominik Jung zu BILD. Die Höchstwerte liegen zwischen –1 und +2 Grad im Osten sowie zwischen 0 und +7 Grad in den übrigen Landesteilen. „Ein Mix aus Schnee, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/regen-wie-er-entsteht-und-weitere-infos-zum-wetterphaenomen-660fa057873a8a5d194a417b"><!-- --><!--[--><!--[-->Regen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Eis hält Deutschland fest im Griff. Wer unterwegs ist, braucht starke Nerven – und gute Winterreifen“, so Jung weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:46:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Nordsee-Staaten:Merz schließt Energie-Pakt gegen Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mit-nordsee-staaten-merz-schliesst-energie-pakt-gegen-trump-6977553aa7f057aeb6045c9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977553aa7f057aeb6045c9d/c309840f2be837a578f68016ed765397,f161908a?w=576" alt="Mit Nordsee-Staaten:Merz schließt Energie-Pakt gegen Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Der Nordseegipfel der Anrainerstaaten fand 2022 erstmals als Reaktion auf den russischen Angriffskrieg gegen die Ukraine statt. Montag ging es bei der dritten Auflage in Hamburg auch um Unabhängigkeit gegenüber den USA unter Präsident Donald Trump (79). Ziel: Europa muss ohne Weltmächte funktionieren, die bei Sicherheit, Wirtschaft und eben Energie vor allem auf sich selber schauen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass Trump Amerika an erste Stelle setzt, daran gibt es seit dem Grönland-Streit und der neuen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neues-pentagon-strategiepapier-begrenztere-unterstuetzung-fuer-europa-697491481846e05b54a3ecc2"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Verteidigungsstrategie<!--]--><!--]--></a><!--[--> keinen Zweifel mehr. Auch hatte der US-Präsident zuletzt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/windkraftanlage/windkraftanlagen-news-fotos-videos-20388628.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Windkraft<!--]--><!--]--></a><!--[--> regelrecht verspottet. Die Anlagen seien hässlich und für „Verlierer“, nur „dumme Menschen“ würden sie kaufen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als klares Signal an Trump beschloss Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (70, CDU) mit den Regierungschefs u. a. aus Dänemark, Belgien, den Niederlanden und Norwegen nun einen Windkraft-Turbo! Offshore soll massiv ausgebaut und durch länderübergreifende Umsetzung schneller, billiger und effizienter werden. Bis 2050 sollen so 100 Gigawatt der geplanten Offshore-Leistung entstehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Friedrich Merz (70, Mitte) mit den Gästen des Nordseegipfels (v. l.): Belgien-Premier Bart De Wever (55), Luc Frieden (62, Luxemburg), Mette Frederiksen (48, Dänemark), Jonas Gahr Støre (65, Norwegen), Dick Schoof (68, Niederlande) und Jean-Charles Ellermann-Kingombe (55), Vize-Generalsekretär der Nato für Cyber- und digitale Transformation<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:46:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Augen des Vaters:Ski-Unfall! Junge (14) stirbt auf Familien-Piste</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ski-unfall-in-oesterreich-junge-stirbt-auf-familien-piste-697793d1707d4aa207582258</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697793d1707d4aa207582259/7a677741e4bfaa735418062dcf390551,db01b956?w=576" alt="Vor Augen des Vaters:Ski-Unfall! Junge (14) stirbt auf Familien-Piste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ebensee (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Tragisches Unglück auf einer Skipiste auf dem Feuerkogel bei Ebensee in Oberösterreich. Ein 14-Jähriger kam von der Piste ab und wurde getötet. Sein Vater musste alles mitansehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagmorgen waren Vater und Sohn als Teil einer 20-köpfigen Gruppe aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tschechien/thema-tschechien-alle-infos-80024586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tschechien<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Skigebiet am Feuerkogel. Sie befuhren die Piste „Gruber Familie“. Die Strecke ist vom Schwierigkeitsgrad als leicht (blau) eingestuft. Trotzdem der schreckliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Gegen 10 Uhr kam der Teenager von der flachen Piste ab. Laut der „Krone“ stürzte der jugendliche Wintersportler über Geröll und Bäume sieben Meter in die Tiefe ab. Vor den Augen seines Vaters!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar trug der 14-Jährige einen Skihelm, doch der war bei dem Sturz über dem Geröll zerbrochen.  Ein Sprecher der Alpin-Polizei zur „Krone“: „Das Problem ist, dass neben den Pisten aktuell kein Schnee ist, der solch einen schweren Unfall abfedert.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alle Wintersportler in Skigebieten dieses Alpenlandes müssen jetzt einen Helm tragen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:46:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt exklusiv den Plan:Bas baut unseren Sozialstaat radikal um</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-kennt-exklusiv-den-plan-bas-baut-unseren-sozialstaat-radikal-um-69775f39a7f057aeb6045dd4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69775f39a7f057aeb6045dd5/d0017bfb7123b5f7a04d1f3827171afb,e1bd419f?w=992" alt="BILD kennt exklusiv den Plan:Bas baut unseren Sozialstaat radikal um" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es soll DIE größte Sozialreform seit der Agenda 2010 werden: Arbeitsministerin Bärbel Bas stellt die Ergebnisse der Sozialstaatskommission am Dienstag vor. BILD kennt den Plan schon vorab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, was sich konkret für Stütze-Empfänger ändern soll, von welchen Änderungen alle Bürger profitieren sollen und wann die Reform greifen soll. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:46:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon vor Dänemark-Knaller klar:Deutsche Handballer bekommen weiteres EM-Spiel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-deutschland-bekommt-weiteres-spiel-bei-der-em-69777705a7f057aeb6046050</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69777705a7f057aeb6046051/f2cbe3efc1bfa26f5833fbb6188e159c,fc3ecd7d?w=576" alt="Schon vor Dänemark-Knaller klar:Deutsche Handballer bekommen weiteres EM-Spiel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Ergebnis freut </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Deutschland! Norwegen und Portugal spielen bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europameisterschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> 35:35. Dieses Ergebnis bedeutet: Das deutsche Team ist schon vor dem Knaller-Spiel gegen Dänemark (20.30 Uhr/ARD, Dyn und im </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportdaten.sportbild.bild.de/handball/ehf-em/ma11139714/deutschland_daenemark/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Live-Ticker auf bild.de</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) mindestens für das Spiel um Platz fünf qualifiziert und bekommt auf jeden Fall ein weiteres Spiel nach der Hauptrunde. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei überragen vor 5727 Zuschauern im dänischen Herning zunächst zwei Norweger: Rückraumschütze Patrick Anderson (21/neun Treffer) und Linksaußen August Pedersen (31/zehn Tore). Die beiden erzielen die ersten neun Tore ihres Landes, kommen am Ende zusammen auf 19 Treffer. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Skandinavier haben im ersten Durchgang immer wieder leichte Vorteile, können sich jedoch nicht vorentscheidend absetzen. Zur Pause liegt das Team um Superstar und Ex-Kiel-Spielmacher Sander Sagosen (30) knapp mit 18:17 vorn.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:46:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Probleme kurz nach Start in Hamburg:Zwei Stunden Angst an Bord von Portugal-Flieger</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/probleme-kurz-nach-start-in-hamburg-zwei-stunden-angst-an-bord-von-portugal-flieger-697783ad707d4aa2075820a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697783ad707d4aa2075820a7/4ed2f690324f7ba2e7e820413edcfd76,4a767ea5?w=656" alt="Probleme kurz nach Start in Hamburg:Zwei Stunden Angst an Bord von Portugal-Flieger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Sie waren noch nicht mal auf Reiseflughöhe: Kurz nach dem Start einer Maschine der Airline „TAP Air Portugal“ meldete der Pilot technische Probleme. Für die 103 Menschen an Bord begannen zwei Stunden voller Angst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Flug TAP56DT war gegen 14.30 Uhr in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> abgehoben. Zielort: Die portugiesische Hauptstadt Lissabon. Noch ehe die Embraer 190 die Nordseeküste erreicht hatte, kam der Alarm aus dem Cockpit. Der Pilot beantragte, umkehren zu können. Nach Angaben des Flughafens handelte es sich demnach um eine Art „geplante <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/notlandung/news-nachrichten-fotos-videos-19833996.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Notlandung<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Aufnahme der Plattform Flightradar zeigt, wie der Flieger am Nachmittag über Hamburg kreiste<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für einen sicheren Touchdown war das vollbetankte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugzeug<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu schwer. Deshalb musste es rund zwei Stunden lang zwischen Bremervörde und Itzehoe kreisen, die Tanks leerfliegen. Dies ermöglicht zulasten der Umwelt eine leichtere Landung und einen kürzeren Bremsweg. Als gegen 16 Uhr ein vertretbares Landegewicht erreicht war, die nächste Nervenprobe für Passagiere und Besatzung: Die Piloten mussten einen ersten Landeversuch abbrechen, ins Warteschleifen-Gebiet zurückfliegen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:46:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach tödlichem Stromschlag:Angehörige trauern um Nikita (17)</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/toedliches-unglueck-in-berlin-abschied-am-u-bahnhof-697744a7a7f057aeb6045b39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697744a7a7f057aeb6045b39/ef313fda202bb77f275c2bf1cc0f456a,6304367b?w=320" alt="Nach tödlichem Stromschlag:Angehörige trauern um Nikita (17)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Charlottenburg – <!--]--><!--[--><b>Sie haben ihre Trauer an den Unglücksort getragen. Nach dem tödlichen Stromschlagunfall im U-Bahnhof Deutsche Oper nehmen Angehörige und Freunde Abschied von dem am Sonnabend so tragisch gestorbenen 17-Jährigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Bahnsteig des Unglücksgleises steht seit Sonntag ein einfacher Holzstuhl mit Blumen und Fotos: „Für unseren geliebten Nikita“ und ein mit Herz versehenes „Ruhe in Frieden“ haben sie dazu geschrieben. Auf dem großen Bild trägt der verstorbene Jugendliche Engelsflügel. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am frühen Samstagmorgen kam der 17-Jährige auf dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->er Bahnhof unter tragischen Umständen ums Leben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> bislang ermittelt hat, war er wegen einer heruntergefallenen E-Zigarette ins Gleis gestiegen. Er soll dann versucht haben, seine Vape zurückzuholen. Dabei hatte er die Stromschiene eines am Gleis stehenden Zuges berührt und den fatalen Stromstoß erlitten. Seine Freunde wurden Zeugen des Dramas.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Daily Mail“ berichtet, dass er nicht bettlägerig sei:Geht es Schumi besser?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/michael-schumacher-daily-mail-berichtet-dass-er-nicht-bettlaegerig-sei-69775ceca7f057aeb6045d93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69775ceca7f057aeb6045d94/6e664b9fe16f99b848fd345a966f5242,ee2c35dc?w=320" alt="„Daily Mail“ berichtet, dass er nicht bettlägerig sei:Geht es Schumi besser?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist einer der größten deutschen Sporthelden aller Zeiten und sein Schicksal bewegt Millionen Menschen unverändert weltweit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 29. Dezember 2013 verletzte sich Michael Schumacher (57) beim Skifahren in Méribel (Frankreich) schwer. Seitdem kämpft der siebenmalige Formel-1-Weltmeister um die vollständige Genesung von den schweren Hirnschäden, die er sich damals zugezogen hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie es dem Deutschen wirklich geht, weiß neben der Familie nur ein ausgewählter Kreis von Vertrauten. Dazu zählt u. a. Ex-Ferrari-Teamchef Jean Todt (79), der regelmäßig zu Besuch ist und mit ihm Formel-1-Rennen schaut.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Schumacher ,nicht mehr bettlägrig‘“ titelt die britische „Daily Mail“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:47:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Selbst ihre Busch-Begleitung Claudia Obert ist genervt:„Eva ist jemand, der unheimlich gerne leidet“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-claudia-obert-laestert-ueber-eva-benetatou-69777261dd950c55001c0769</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69777261dd950c55001c076a/8e06f40c674284d1b3bfbdec775480e6,644a2574?w=992" alt="Selbst ihre Busch-Begleitung Claudia Obert ist genervt:„Eva ist jemand, der unheimlich gerne leidet“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Gut, dass Eva Benetatou (33) im Dschungelcamp weder Empfang, noch Telefon hat. Denn das, was ihre Busch-Begleitung Claudia Obert (64) jetzt von sich hören lässt, ist alles andere als charmant. Eigentlich soll Claudia ihrer Busenfreundin vom Luxushotel aus den Rücken stärken. Im Interview fängt sie aber lieber das Lästern an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gespräch mit RTL poltert die Obert drauflos: „Eva leidet da so vor sich hin. (...) Sie leidet auch, wenn sie die falschen Schuhe anhat. Eva ist jemand, der scheinbar unheimlich gerne leidet, der unglaublich sensibel ist. Ganz im Gegensatz zu mir. Mich könnten die alle am Arsch lecken.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier war noch alles paletti: Eva und Claudia Obert (64) Mitte Januar kurz vor Abflug nach Australien am Flughafen Frankfurt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Erinnerung: Am Lagerfeuer knallte es unter anderem zwischen Eva und Samira. Eva hatte bekanntlich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-showdown-samiras-rache-so-will-sie-eva-konfrontieren-69733f00f5499fb954b6336f"><!-- --><!--[--><!--[-->Sex mit Samiras Ehemann Serkan Yavuz (32)<!--]--><!--]--></a><!--[-->, als Samira gerade hochschwanger von ihm war. Statt nun im TV-Busch auf Samira zuzugehen und Dinge mal zu klären, brütete Eva genervt von sich hin. Reue? Fehlanzeige. Sie würde am liebsten so tun, als gäbe es diese Affäre nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 18:47:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>