<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dritter Todesfall im engsten Kreis der Band:Der Deichkind-Fluch</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/deichkind-malte-pittners-tod-ist-der-dritte-todesfall-im-engsten-kreis-der-band-694110c843533e9c0db7b92e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694110c843533e9c0db7b92f/bd49757ff89b7d98baa58894a5b1a0ed,3bbba782?w=992" alt="Dritter Todesfall im engsten Kreis der Band:Der Deichkind-Fluch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Hamburger Kultband Deichkind steht erneut vor einem schweren Schicksalsschlag: Nach dem plötzlichen Verlust ihres Produzenten 2009 und ihres Entdeckers 2022 trauern sie nun um Gründungsmitglied Malte Pittner. Der Musiker verstarb nach langer Krankheit im Alter von nur 48 Jahren. Diese Serie von Verlusten in den Reihen der Band wirft die Frage auf: Ist Deichkind tatsächlich vom Pech verfolgt? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus mehr über die bewegende Geschichte und die emotionalen Reaktionen der Bandmitglieder.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:30:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer EU-Plan:Deutschland kommt beim Verbrenner-Aus schlechter weg als andere Länder</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/eu-plan-deutschland-soll-schneller-auf-e-autos-umsteigen-als-andere-laender-694153f211416590a630cd31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694153f211416590a630cd32/3ce9a7c0c335072e17f712ab981b2d08,a024ca7f?w=656" alt="Neuer EU-Plan:Deutschland kommt beim Verbrenner-Aus schlechter weg als andere Länder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Deutschland soll nach den Planungen der EU-Kommission aus dem Verbrenner aussteigen – und zwar schneller als viele andere EU-Länder. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Bereits ab dem Jahr 2035 sollen Großkunden nur noch Fahrzeuge mit einem Elektroantrieb kaufen dürfen, wie aus einer Aufstellung der Kommission hervorgeht, die BILD vorliegt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Zum Vergleich: Für Spanien liegt die Quote bei 66 Prozent und für Bulgarien nur bei 32 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden laut EU-Plan auch Frankreich, Finnland, Österreich, Schweden, Belgien, Dänemark, Irland, Luxemburg und die Niederlande in dem Segment komplett aus dem Verbrenner aussteigen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:30:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seltener Schnappschuss:Die Müllers zeigen sich zusammen bei Instagram</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-und-lisa-mueller-zeigen-sich-zusammen-bei-instagram-69415955d8f9059f60ab1922</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69415955d8f9059f60ab1922/6a55595630f01541243ea7e0c17f9447,6587fa10?w=320" alt="Seltener Schnappschuss:Die Müllers zeigen sich zusammen bei Instagram" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das gab es schon länger nicht mehr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thomas Müller (36) und seine Frau Lisa (36) schenken ihren Fans in der Vorweihnachts-Zeit ein gemeinsames Selfie bei Instagram. Die letzten gemeinsamen Posts der beiden lagen bereits eine Weile zurück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Wunder: Der Ex-Bayern-Star lebt seit seinem Wechsel in die MLS alleine in Vancouver. Auch zum Traumfinale von Müllers Whitecaps gegen Lionel Messi und Inter Miami (1:3) konnte Lisa nicht in die USA reisen, weil die Dressur-Reiterin zeitgleich selbst an einem Turnier teilnahm. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:30:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie macht alles noch schlimmer:Brigitte Macron rechtfertigt ihren „Schlampen“-Spruch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/brigitte-macron-rechtfertigt-ihre-sprueche-gegen-feministinnen-ohne-erfolg-6941419b5d051a3e3193ada1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941419b5d051a3e3193ada1/1470268ee44a143e5596700f3adf6889,395a354b?w=320" alt="Sie macht alles noch schlimmer:Brigitte Macron rechtfertigt ihren „Schlampen“-Spruch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris –<!--]--><!--[--><b> Bizarre Entschuldigung von Frankreichs First Lady Brigitte Macron! Nach ihren skandalösen „Schlampen“-Sprüchen gegen Feministinnen verteidigt sich die Ehefrau von Präsident Macron (47) höchst halbherzig bei Frankreichs Öffentlichkeit – und verteidigt ihr loses Mundwerk mit dem Recht auf freie Rede, solange sie sich „im Privaten“ fühlt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Motto: Tut mir leid, dass ich „dreckige Schlampen“ gesagt habe, aber privat darf ich reden, wie ich will. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brigitte Macron versucht damit, nach zehn Tagen Aufruhr einen Schlusstrich unter die „Schlampen“-Debatte zu ziehen. Am Montagabend wartete nach einer TV-Aufzeichnung ein Journalist vom jungen Videoportal „Brut France“ mit laufender Kamera auf die First Lady. Auf einem Pariser Bürgersteig erklärte sie in einem knapp 4 Minuten langen Interview: „Es tut mir leid, wenn ich jemanden verletzt habe.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch dann gießt sie erneut Öl ins Feuer – mit einem bizarren Ja-aber-Argument: „Ich kann doch nicht bereuen, gesprochen zu haben. Ich bin zwar die Ehefrau des Präsidenten der Republik, aber vor allem ich selbst. Und wenn ich im Privaten bin, kann ich mich gehen lassen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:30:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Mega-Rampe:SEK holt Intensivtäter (16) aus Kinderzimmer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mit-mega-rampe-sek-holt-intensivtaeter-16-aus-kinderzimmer-69410a4643533e9c0db7b8cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69410a4643533e9c0db7b8d0/bcfbc66341e773a013382928503283cb,2fd5d7d7?w=992" alt="Mit Mega-Rampe:SEK holt Intensivtäter (16) aus Kinderzimmer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein SEK-Einsatz wie aus einem Actionfilm: In den frühen Morgenstunden stürmt ein gepanzertes Elitefahrzeug ein Wohnhaus in Herne. Ziel der Operation: Ein 16-jähriger Syrer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit einem speziellen MARS-Truck gelang es den Beamten, das Obergeschoss blitzschnell zu sichern. Warum dieser Einsatz so spektakulär verlief, welche Technik dahintersteckt und warum der Jugendliche mit einem solchen Aufwand festgenommen wurde, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:30:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht entscheidet:PSG muss Mbappé 60 Mio. Euro zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/gericht-entscheidet-psg-muss-mbappe-60-mio-euro-zahlen-694152bf3e25dcaf036acade</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694152bf3e25dcaf036acadf/bc7f9edc803edb1fe7898442587f839f,29ec0bc4?w=576" alt="Gericht entscheidet:PSG muss Mbappé 60 Mio. Euro zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kylian Mbappé (26) siegt vor Gericht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Rechtsstreit mit seinem ehemaligen Arbeitgeber Paris Saint-Germain entschied das Pariser Arbeitsgericht zugunsten des Superstars von Real Madrid. Der Hauptstadt-Klub muss dem Franzosen rund 60 Millionen Euro an ausstehenden Löhnen und Boni nachzahlen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Spannender Podcast-Bericht zu Bayerns Shootingstar Lennart Karl und Real Madrid.</p><p class="teaser__text">Ihre Entscheidung ist gefallen. Lisa Müller tritt nach einem Praktikum in diese Partei ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:30:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Mega-Dekolleté auf dem roten Teppich:Sydney Sweeney will’s wieder wissen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sydney-sweeney-wills-wieder-wissen-mit-traum-dekollete-zur-premiere-6941236252fde7cf1a8f3277</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941236252fde7cf1a8f3278/af6dfb0126b026725bd244b97fb2573c,ff5dab19?w=656" alt="Mit Mega-Dekolleté auf dem roten Teppich:Sydney Sweeney will’s wieder wissen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Weiß ist die Farbe der Unschuld? Von wegen! Schauspielerin Sydney Sweeney trat bei der Premiere ihres neuen Films „The Housemaid“ in Los Angeles in einem blütenweißen Kleid auf, das vorwiegend eines in Szene setzte: ihr üppiges Dekolleté. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz klar: Sweeneys Outfit hatte Anklänge an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marilyn-monroe-36-neue-fotos-marilyn-wie-sie-niemand-bisher-sah-68d50fdc71df402ba8af34f1"><!-- --><!--[--><!--[-->Marilyn Monroe<!--]--><!--]--></a><!--[-->s (†36) ikonisches Kleid aus dem Klassiker „Das verflixte 7. Jahr“ (1955) von Billy Wilder (†95). In einer legendären Filmszene weht ein Luftzug aus einem U-Bahnschacht Monroes Kleid hoch und lässt viel Bein hervorblitzen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wer den Film nicht kennt, kennt dennoch diese Szene: Marilyn Monroe (damals 29) in der Komödie „Das verflixte 7. Jahr“ (1955)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Hervorblitzen“ ist leicht untertrieben angesichts des Anblicks, den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sydney-sweeney-wehrt-sich-gegen-beauty-op-geruechte-6937ec55c3b4893a9e2b2c86"><!-- --><!--[--><!--[-->Sydney Sweeney<!--]--><!--]--></a><!--[--> in ihrem Outfit am Montag bot. Ihr gerafftes Oberteil brachte ihren Ausschnitt zur Geltung, ein Korsett betonte zusätzlich ihre schmale Taille.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:30:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dabei macht er selbst mit:Currywurstmann geht auf Reality-TV-Kollegen los</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/currywurstmann-chris-toepperwien-geht-auf-reality-tv-kollegen-los-6941127c5d051a3e3193a96b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941127c5d051a3e3193a96b/83fed4da921dd9fed61a5ee7512b8d9f,e8c29e40?w=320" alt="Dabei macht er selbst mit:Currywurstmann geht auf Reality-TV-Kollegen los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chris Töpperwien (51, „Goodbye Deutschland“), bekannt als der Currywurstmann, kehrt zurück ins Reality-TV und sorgt bei „Reality Backpackers“ in Peru für frostige Stimmung. Mit scharfen Worten kritisiert er seine jüngeren Kollegen und die neue Generation von Reality-Stars.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum er trotz seiner Abneigung gegen das Format und das kalte Wetter teilnimmt, und was er seinen Reality-TV-Kollegen konkret vorwirft, erfahren Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:30:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie stellten sich gegen Bondi-Beach-Mörder:Mutiges Ehepaar stirbt beim Versuch, Blutbad zu stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/massaker-am-bondi-beach-passanten-sterben-beim-versuch-killer-zu-stoppen-6940f1e611416590a630c546</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940f1e611416590a630c547/ceda559fd57055481e1727032046360f,eb6e3933?w=320" alt="Sie stellten sich gegen Bondi-Beach-Mörder:Mutiges Ehepaar stirbt beim Versuch, Blutbad zu stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine Momentaufnahme, die kaum zu ertragen ist. Unscharf, verwackelt, doch voller Tragik. Zwei Menschen, die all ihren Mut zusammennehmen, um das Morden zu verhindern. Auf der Fußgängerbrücke über einem Parkplatz am weltberühmten Bondi Beach ringt ein Passant mit Sajid Akram (50), versucht, ihm die Waffen aus den Händen zu reißen. Es ist ein verzweifelter Kampf um das Leben vieler Unschuldiger, den die beiden Spaziergänger am Ende mit ihren eigenen Leben bezahlen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre letzten Momente sind festgehalten in Dashcam-Aufnahmen, die jetzt im Internet auftauchen. Darauf ist zu sehen, wie der etwa 60-jährige Spaziergänger versucht, Sajid Akram die Waffe zu entreißen. Man sieht, wie der mutige Passant im fliederfarbenen Shirt mit dem späteren Massenmörder um die Waffe ringt, zwischenzeitlich zu Boden geht. Dann hält er die Waffe des Killers. Neben ihm steht seine Ehefrau – sichtlich schockiert.  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kurzzeitig schafft es der Passant, die Waffe an sich zu reißen, doch offenbar werden er und seine Begleiterin kurz darauf ermordet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf einer Luftaufnahme, unmittelbar bevor der zweite Attentäter von Scharfschützen gestoppt wird, sieht man, rechts, neben dem Wagen der Killer, die beiden ersten Opfer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:30:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von wegen Frieden:Kreml lehnt Waffenruhe zu Weihnachten ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/von-wegen-frieden-kreml-lehnt-waffenruhe-zu-weihnachten-ab-69414b575d051a3e3193ae81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69414b575d051a3e3193ae82/6ae5bcf30785a8102f6606e0af726fec,3b0d6c99?w=992" alt="Von wegen Frieden:Kreml lehnt Waffenruhe zu Weihnachten ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Noch gestern wurde in Berlin über Frieden verhandelt. Doch nur einen Tag später tritt Russen-Despot Wladimir Putin sämtliche Hoffnungen auf einen Frieden der Ukraine zu Weihnachten mit Füßen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Tage lang verhandelten Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47), europäische Staats- und Regierungschefs unter Leitung von Friedrich Merz (70) und Top-Vertreter der USA über einen baldigen Frieden in der Ukraine. Viele hatten darauf gesetzt, dass von Berlin ein Signal der Deeskalation ausgeht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nur einen Tag später zerschlägt der Kreml diese Hoffnungen. Russlands Regierungssprecher Dmitri Peskow machte klar, dass Moskau nicht einmal zu einem befristeten Weihnachtswaffenstillstand bereit ist. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch am Dienstag bombardierte Russland die Ukraine mit Dutzenden Terror-Drohnen, traf Wohnhäuser und Kraftwerke<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:30:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschlands Industrie-Chef:Wirtschaft „so enttäuscht, wie ich es noch nie erlebt habe“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bdi-chef-wirtschaft-aggressiv-gegen-die-regierung-6941348711416590a630c9fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941348711416590a630c9fe/bf96fb6e99c1cab080f4f45f51dd3475,7b741f9f?w=576" alt="Deutschlands Industrie-Chef:Wirtschaft „so enttäuscht, wie ich es noch nie erlebt habe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Fatale Signale aus der deutschen Wirtschaft! Laut Peter Leibinger (58), mächtiger Chef des Bundesverbands der Deutschen Industrie (BDI), ist die Lage in den Unternehmen kritisch. Allerdings habe sich auch die Stimmung stark verschlechtert. Sie sei „extrem negativ, teils regelrecht aggressiv“, so der BDI-Boss. Vor allem das schleppende Reformtempo der Bundesregierung löse zunehmend Wut in der Wirtschaft aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Beim Start der Regierung im Mai war die Lage kritisch, die Stimmung aber hoffnungsvoll“, so Leibinger in der „Süddeutschen Zeitung“. Im Laufe des Sommers habe Schwarz-Rot nach einem guten Start dann den Faden verloren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folge: „Jetzt sind die Probleme immer noch da, viele in den Unternehmen sind aber so maßlos enttäuscht, wie ich es noch nie erlebt habe“, so der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wirtschafts<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Boss. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Seine düstere Diagnose: „Wir stecken in der schwersten Wirtschaftskrise seit Gründung der Bundesrepublik: längste Rezession, Produktionsschwund seit 2018, geringes Produktivitätswachstum, Letzter im Wachstum unter den großen Volkswirtschaften. Unser Gesellschaftsmodell droht uns zwischen den Fingern zu zerrinnen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:30:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles nur noch Schrott:Hier bricht Putins letzte Antonow auseinander</title>
    <link>https://www.bild.de/news/alles-nur-noch-schrott-hier-bricht-putins-letzte-antonow-auseinander-693fec6851bc29ca6d7a3879</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fec6851bc29ca6d7a387a/2390751a975400fba80c7af22fb89ed0,e2705ea8?w=576" alt="Alles nur noch Schrott:Hier bricht Putins letzte Antonow auseinander" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Aufnahmen kursieren aktuell im Netz. Sie sollen den Absturz der letzten legendären Antonov An-22 vor wenigen Tagen in Russland zeigen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Leihmüttern in den USA:Tech-Milliardär soll über 100 Kinder gezeugt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/chinesischer-tech-milliardaer-soll-it-leihmuettern-ueber-100-kinder-gezeugt-haben-693fce491df3ab3fd627bef1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fce491df3ab3fd627bef1/9828bd51e127017a7eb81bbe9a06bbaa,b93c0657?w=656" alt="Mit Leihmüttern in den USA:Tech-Milliardär soll über 100 Kinder gezeugt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Guangzhou (China) – <!--]--><!--[--><b>Er lässt sich gern „Chinas erster Vater“ nennen – der Milliardär Xu Bo (48) soll mehr als 100 Kinder gezeugt haben, die meisten per künstlicher Befruchtung und durch Leihmütter. Seine Ex-Freundin behauptet nun, dass der Unternehmer über diesen Weg sogar mehr als 300 Kinder haben soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu kommen nach einem Bericht des renommierten „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.wsj.com/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Wall Street Journal<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ noch einmal mindestens 50 „hochwertige“ Kinder in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Xu Bo verfolge dabei offenbar einen bizarren Plan: Er will seine Nachkommen, mit denen des amerikanischen Tech-Milliardärs <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elon Musk<!--]--><!--]--></a><!--[--> (54) verheiraten und so eine elitäre Familiendynastie von Hochintelligenten aufbauen, heißt es.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Weibo, einem der größten chinesischen Social-Media-Netzwerke, habe Xu Bo dies selbst angekündigt. Ein Sprecher seines Unternehmens Duoyi, einer großen Gaming-Plattform, widersprach in Teilen der Darstellung, ging jedoch nicht auf Details ein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tech-Milliardär Elon Musk besuchte US-Präsident Donald Trump (79) im Februar 2025 mit seinem Sohn X Æ A-Xii (5). Der Name wird „Ex-Äsch-Ay-Twelve“ ausgesprochen. Offiziell sind 14 seiner Nachkommen bekannt. Doch Insider spekulieren, dass Musk Vater von deutlich mehr Kindern sein könnte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:31:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der stille Held aus Europa:Mit diesem ETF machen Sie 19 Prozent Rendite</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/swetlana-eberz-etfs-im-boersen-check-ueberzeugen-69401dab43c8f856a8ea9e58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69401dab43c8f856a8ea9e58/925cb9933cb9b27b44ae0258bdce30ca,69745cff?w=320" alt="Der stille Held aus Europa:Mit diesem ETF machen Sie 19 Prozent Rendite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihnen sind die mageren Tagesgeldzinsen von der Bank auch zu wenig? Mehr als 2 Prozent sind aktuell nicht drin. Und es sieht auch nicht so aus, als würde es zeitnah deutlich mehr werden. Die Lösung sind ETFs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Börsen-Expertin Swetlana Eberz hat vor einem Jahr bei BILD fünf besonders aussichtsreiche ETFs vorgestellt. Das Ergebnis? Trotz des Börsen-Einbruchs im April 2025 können sich die Renditen sehen lassen: zwischen 14 und 19 Prozent Gewinn!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche ETFs sie empfiehlt und wie Anleger mit regelmäßigen Investitionen langfristig profitieren können, lesen Sie jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:31:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>