<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Live-Ticker:Trump droht EU mit 30 Prozent Zöllen ab August</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-ticker-trump-verschickt-neue-zoll-briefe-686ec4dea893122c2b97d973</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ec4dea893122c2b97d974/14f5f6689bca6cea916c2cc304a4647f,45c9a7bf?w=992" alt="Live-Ticker:Trump droht EU mit 30 Prozent Zöllen ab August" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zoll-Politik von US-Präsident Donald Trump (79) hält die Welt in Atem. Fast täglich verschickt er derzeit neue Zoll-Briefe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident hatte den Handelskonflikt Anfang April entfacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die neuesten Entwicklungen in den USA lesen Sie HIER im Live-Ticker:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 13:32:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2016 gaben sie ihre Trennung bekannt:Jogi Löw! Überraschungsauftritt mit der Ex</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jogi-loew-und-ex-daniela-auftritt-erstes-gemeinsames-foto-nach-9-jahren-6872126c74e4d975940b5203</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6872126c74e4d975940b5204/ede710305484db5fe3e1fd64f476866d,d921a8b2?w=992" alt="2016 gaben sie ihre Trennung bekannt:Jogi Löw! Überraschungsauftritt mit der Ex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rust (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Wenn sich das Deutschland der jüngeren Zeit auf einen Helden einigen müsste, dann würde die Wahl wohl auf Joachim „Jogi“ Löw fallen – den Ex-Bundestrainer, der unsere DFB-Kicker 2014 zu Fußball-Weltmeistern machte und die ganze Nation in einen kollektiven Glückstaumel stürzte. Genau dieses Gefühl rufen die aktuellen Bilder von Jogi Löw wieder hervor. Jogi lacht, strahlt, ist sichtlich gelöst. Doch eines ist anders: An seiner Seite sind nicht seine Ex-Schützlinge von damals, sondern der vermutlich größte Schatz seines Lebens: Daniela Löw – Jogis Ex!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das kleine Örtchen Rust (4685 Einwohner), unweit von Freiburg. Hier liegt der berühmte Europa-Park, der vor exakt 50 Jahren gegründet wurde. Das Jubiläum wurde am Freitag groß gefeiert. Zum Gratulieren kam auch einer vorbei, der auch elf Jahre nach dem größten Triumph seines Lebens nichts von seiner badischen Bescheidenheit verloren hat: Jogi Löw. Und mit ihm: Daniela Löw.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Launiger Abend: Am Tisch der Löws guckte auch Trainer-Ikone Jürgen Klopp (58) vorbei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über 35 Jahre waren sie ein Paar, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/jogi-und-daniela-loew-verstehen-sie-diese-trennung-5d56396d3de37c0001f45062"><!-- --><!--[--><!--[-->seit 1986 verheiratet<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Ehe galt als harmonisch, das gemeinsame Leben absolut skandalfrei. 2016 verkündete Joachim Löw die Trennung. Seitdem absolvierten beide keinen öffentlichen Auftritt mehr zusammen. Bis jetzt! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 13:32:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Richter-Chaos:Wie teuer wird’s für die Union?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wie-schmutzig-wird-die-rache-der-spd-68711b7c2427a16012ba14f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68711b7c2427a16012ba14f9/3984cc440091d16c179b131b8d3feb05,c389d553?w=992" alt="Richter-Chaos:Wie teuer wird’s für die Union?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Zur Sommerpause steckt der Kanzler in der Krise: Was folgt aus der in letzter Minute abgeblasenen Wahl von Richterin Frauke Brosius-Gersdorf durch Unionsfraktionschef Jens Spahn?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die SPD-Kandidatin für das Verfassungsgericht steht vielen in der Union deutlich zu links, dazu kommen ihre umstrittenen Thesen u.a. zur Impfpflicht oder dem Tragen von Kopftüchern im Staatsdienst. Die CDU/CSU-Fraktion wollte sie nicht geschlossen mittragen. Spahn sagte die Abstimmung ab. Und die SPD-Retourkutsche – ist offenbar längst in Arbeit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hatte der SPD Mehrheiten signalisiert und dann nicht geliefert: Unionsfraktionschef Jens Spahn (45)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 13:32:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienministerin will Förderung prüfen:Bundesregierung sponsert Hassprediger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/foerderprogramm-demokratie-leben-regierung-sponsert-hassprediger-686fb7a0a893122c2b97e78b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fb7a0a893122c2b97e78c/0e83770573418a1192dc7265e859849f,c229b64?w=576" alt="Familienministerin will Förderung prüfen:Bundesregierung sponsert Hassprediger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Ein Islamist und Hassprediger der türkischen Religionsbehörde darf beim Bündnis Islamischer Gemeinden in Hamburg predigen – gesponsert vom Bundesfamilienministerium und dessen Projekt „Demokratie leben“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am letzten Juni-Wochenende predigte Prof. Enbiya Yildirim (60) in der Moschee am Hamburger Nobistor, nicht weit von der Reeperbahn. Der Auftritt geriet zum Skandal. Yildirim gilt Kennern der Islamisten-Szene als Hassprediger, der seine Position als Vorstand der türkischen Religionsbehörde Diyanet missbraucht, um die Morde der Hamas in Israel zu verherrlichen und sich als Verehrer des früheren Hamas-Führers Yahya Sinwar (†2024) bekennt, den er als „Märtyrer“ verehrt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stolz kündigte das Islam-Bündnis BIG auch einen Auftritt Yildirims bei einem „Familientag“ an, der jedoch abgesagt wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Pikant dabei: Eingeladen zur Yildirims Predigt hatte das Bündnis Islamischer Gemeinden in Norddeutschland (BIG), das vom Bundesfamilienministerium immerhin 250.000 Euro Förderung erhält – um für das Prinzip „Demokratie leben!“ zu kämpfen. Im Fördertopf des Programms stecken immerhin 182 Millionen Euro pro Jahr. Ziel: „Demokratie fördern. Vielfalt gestalten. Extremismus vorbeugen“ – und der Kampf „gegen Radikalisierungen und Polarisierungen“. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 13:32:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steve G. (23) terrorisiert eine ganze Kleinstadt:„Es wäre besser, die hätten mich eingesperrt“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/graefenhainichen-steve-terrorisiert-kleinstadt-taeglich-6833fca011c54108e4fe9399</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6833fca011c54108e4fe939a/7923cd1b6051f7ff00084d9be300d4f3,300e9a10?w=576" alt="Steve G. (23) terrorisiert eine ganze Kleinstadt:„Es wäre besser, die hätten mich eingesperrt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Steve G. (23) sorgt für Angst und Schrecken in der Kleinstadt Gräfenhainichen in Sachsen-Anhalt: Er pöbelt, randaliert, wirft Scheiben ein, zeigt seinen nackten Hintern. Vor kurzem wurde er zu sieben Monaten Haft verurteilt, blieb jedoch auf freiem Fuß – und terrorisiert seine Mitbürger weiter. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum er lieber im Gefängnis wäre, wie die Menschen in Gräfenhainichen unter ihm leiden und was er nach dem Treffen mit dem BILD-Reporter machte – das erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 13:32:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Schlüssel zum Erfolg:Wer abnehmen will, muss keinen Sport machen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/abnehmen-ohne-sport-das-ist-der-wirkliche-schluessel-zum-erfolg-687075c6d1592e395c9d7597</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687075c6d1592e395c9d7597/5f105e86c0060d04793c8f4ff4c6bed8,c2fa62d9?w=656" alt="Der Schlüssel zum Erfolg:Wer abnehmen will, muss keinen Sport machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer die Extra-Pfunde verlieren will, muss schwitzen – sei es beim Spinning, Joggen oder Schwimmen. Dieser Diät-Mythos hält sich seit langen Jahren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Studien zeigen eindeutig: Sport kann beim Abnehmen unterstützen, ist aber nicht zwingend erforderlich. Entscheidend ist ein ganz anderer Faktor. Welcher das ist und wie viel wichtiger er fürs Abnehmen als Sport ist, lesen Sie mit BILDPlus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 13:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie sollen erschossen werden:Todesurteil für Paviane im Zoo Nürnberg</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nuernberg/sie-sollen-erschossen-werden-todesurteil-fuer-paviane-im-zoo-nuernberg-6871f92e74e4d975940b50ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6871f92e74e4d975940b50ff/dd62e96c05e10b6e401345aede4661e2,155ea493?w=320" alt="Sie sollen erschossen werden:Todesurteil für Paviane im Zoo Nürnberg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg –<!--]--><!--[--><b> Im Affengehege im Tiergarten Nürnberg wird es zu eng, doch nirgends wurde ein passendes Plätzchen gefunden. Für etwa 20 Paviane könnte das den Tod bedeuten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Population der Guinea-Paviane im Tiergarten Nürnberg ist aus dem Ruder gelaufen. Zu viele Affen sitzen auf einem Fleck. Das Gehege sei nur für etwa 25 Tiere ausgelegt, aktuell leben dort aber mehr als 40. Seit Jahren wird um eine Lösung gerungen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nuernberg/nuernberg-news/tiergarten-nuernberg-nach-toetungsabsicht-doch-rettung-fuer-paviane-87175496.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->um die gezielte Tötung zu vermeiden.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bis nach China wurde versucht, die Affen aus Nürnberg zu vermitteln, doch vergebens<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mehrere </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nuernberg/nuernberg-statt-toetung-im-zoo-werden-affen-nach-indien-abgeschoben-66213efbd7f0c92de6af968f"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Zoos aus anderen Ländern hatten ihre Hilfe angeboten</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – zu einer Einigung ist es letztlich aber nicht gekommen. Auch andere verzweifelte Versuche, etwa Verhütungsmittel für die Weibchen, sind gescheitert. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 13:33:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2:3 mit der B-Elf:Schalke-Blamage im Testspiel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/2-3-mit-der-b-elf-blamage-fuer-schalke-04-im-wiesbaden-test-687233d8c1c8002e98347fc2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687233d8c1c8002e98347fc2/3553313efecfbd4775f9eea97ab8725f,b005d7d6?w=320" alt="2:3 mit der B-Elf:Schalke-Blamage im Testspiel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Teil 1 des Doppel-Testtags geht voll in die Hose – es ist ein Offenbarungseid!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An diesem Samstag (12. Juli) stehen für Schalke im Österreich-Trainingslager gleich zwei Testspiele an: Am Nachmittag (15 Uhr) gegen Schweiz-Klub St. Gallen. Zuvor gibt es eine heftige Blamage gegen Drittligist Wehen Wiesbaden...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/das-kommt-ueberraschend-schalke-04-will-diesen-stammspieler-ersetzen-68702665748edf3e41a2ea4a"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Neu-Trainer Miron Muslic (42) betont gebetsmühlenartig, dass es bei ihm keine B-Elf, keinen zweiten Anzug gäbe.</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Spätestens nach dem 2:3 gegen Wiesbaden kann er diese – von Anfang an steile These – beerdigen!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Er macht im Trainingslager ein Gesicht wie sieben Tage Regenwetter – BILD weiß, warum...</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 13:33:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Max Verstappen:Jacht-Beobachtung lässt die Formel-1-Gerüchteküche brodeln</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/zufall-oder-verhandlungen-verstappen-und-wolff-zeitgleich-auf-sardinien-6872300f74e4d975940b5356</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6872300f74e4d975940b5357/b49e70f3ce72b3fc208210918b6a353c,f80ed3e?w=992" alt="Es geht um Max Verstappen:Jacht-Beobachtung lässt die Formel-1-Gerüchteküche brodeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was sie wohl auf ihren Jachten machten?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel 1 <!--]--><!--]--></a><!--[-->macht gerade Pause, die Gerüchte um die Zukunft der Fahrer haben dagegen Hochkonjunktur. Jüngstes Beispiel: Max Verstappen (27). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Weltmeister hat Red Bull zwar noch einen Vertrag bis 2028. Doch wenn er Ende Juli nicht zu den Top-3-Fahrern in der WM zählt, kann er den Rennstall per Ausstiegsklausel verlassen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Red Bull entlässt Horner. Verstappen wird neuer Machtfaktor. Zukunft bei RB weiter offen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 13:33:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aldo Miranda hatte 10 Millionen Follower:TikTok-Star stirbt mit 32</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tiktok-star-aldo-miranda-stirbt-mit-32-jahren-687206068d04955d3a49b563</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687206068d04955d3a49b564/5e38987a991039026ece0084787fac6f,985de5de?w=576" alt="Aldo Miranda hatte 10 Millionen Follower:TikTok-Star stirbt mit 32" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->La Paz (Mexiko) –<!--]--><!--[--><b> Seine Fans liebten ihn für seine authentische, humorvolle Art. Jetzt trauern sie um den Mann, der im Netz so viel gute Laune verbreitete: Der mexikanische TikTok-Star Aldo Miranda (10,2 Mio. Follower) ist mit nur 32 Jahren gestorben. Das bestätigte sein Management. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aldo Miranda wurde laut Behörden am Dienstag (8. Juli) um 14.21 Uhr tot in seiner Wohnung in La Paz im Bundesstaat Baja California Sur gefunden. Aktuell werden die Umstände untersucht, doch alles deutet auf einen Suizid hin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor seinem Tod hatte Aldo Miranda in seiner Instagram-Story eine kryptische Nachricht gepostet, schrieb mit weißer Schrift auf schwarzem Hintergrund: „Gracias a todos por todo“ – „Vielen Dank an alle für alles.“ Abschiedsworte an seine Fans? <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf TikTok folgten Aldo Miranda über 10 Millionen Menschen. Bei Veranstaltungen der Szene war er ein gern gesehener Gast<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 13:33:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>