<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tod im Urlaub: Mutter und Kinder werden noch heute beigesetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tod-im-urlaub-mutter-und-kinder-werden-in-der-tuerkei-beigesetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bocek.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tod im Urlaub: Mutter und Kinder werden noch heute beigesetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kadir und seine Schwester Masal starben im Krankenhaus. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Einen Tag nach der erschreckenden Nachricht vom <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kurztrip-nach-istanbul-endet-fuer-hamburger-familie-in-tragoedie/">Tod einer Mutter und ihrer Kinder</a> in der Türkei geht die Suche nach der Ursache weiter. Ein erster Autopsiebericht ist bereits veröffentlicht.</strong></p><p>Nach dem erschreckenden Tod einer Hamburger Mutter und ihrer zwei Kinder in Istanbul sollen sie heute in der Türkei beigesetzt werden. Die sterblichen Überreste seien nach der Autopsie an die Familie übergeben und ins westtürkische Afyonkarahisar gebracht worden, berichtete die staatliche Nachrichtenagentur Anadolu. Der Vater der Familie werde weiter auf einer Intensivstation in Istanbul behandelt.</p><p>Ermittler gehen derweil Hinweisen zur Aufklärung der Tragödie nach. Im Verdacht steht weiterhin eine Lebensmittelvergiftung. Noch werde aber auf die Ergebnisse von Laborergebnissen gewartet, so Anadolu. Ein erster Autopsiebericht habe kaum nennenswerten Hinweise geliefert. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 09:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Hamburg: Reetdachhaus wird Raub der Flammen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-hamburg-reetdachhaus-in-flammen-mehrere-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251114emmelndorf-vollbrand3915.jpg?resize=300%2C300&crop=719px%2C330px%2C750px%2C750px&webp=1" alt="Bei Hamburg: Reetdachhaus wird Raub der Flammen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Reetdachhaus kurz hinter der Hamburger Stadtgrenze brannte vollständig ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Freitagabend ist in einem Reetdachhaus unmittelbar südlich von Hamburg ein Feuer ausgebrochen. Etwa 130 Einsatzkräfte waren an den Löscharbeiten beteiligt. Auch am Samstagmorgen musste die Feuerwehr noch einmal zu dem Haus zurückkehren.</strong></p><p>In der Bahnhofstraße in Hittfeld-Emmelndorf ist am Freitagabend ein Reetdachhaus in Brand geraten. Die Flammen waren mindestens zehn Meter hoch, die 30 Meter hohe Rauchwolke war kilometerweit sichtbar.</p><p>Zahlreiche Feuerwehren aus der gesamten Gemeinde Seevetal waren mit etwa 130 Personen  im Einsatz. Das Hauptfeuer konnte in der Nacht gelöscht werden. Am Samstagmorgen qualmte es dann erneut, sodass die Feuerwehr noch einmal zum Nachlöschen zurückkehren musste, so ein Polizeisprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 09:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>800 Schrottkanus verrotten an Hamburgs Ufern – Vereine schlagen Alarm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-ufer-verrotten-vereine-schlagen-alarm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dscn8367-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=115px%2C238px%2C1489px%2C1490px&webp=1" alt="800 Schrottkanus verrotten an Hamburgs Ufern – Vereine schlagen Alarm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Alte Kanus liegen am Ufer der Alster. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Wer häufiger entlang der Alster und ihrer Ausläufer spazieren geht, hat es sicherlich schon bemerkt: An den Ufern liegen immer mehr alte und verrottete Kanus. Das ist nicht nur ein optisches Problem. Zwei Umweltorganisationen haben sich nun an die Politik gewandt. </strong></p><p>An den Ufern der Alster liegen mehr als 800 wild gelagerte Kajaks, Kanus und SUPs, die verwittern und vergammeln. Und das schon seit Jahren. Die Folge: Böschungsbereiche werden zerstört, Nist- und Ruheplätze für Wasservögel verschwinden. Nun fordert das Kooperationsprojekt „Lebendige Alster“ von BUND und Nabu die Hamburger Politik zum Handeln auf. Schwanenvater Olaf Nieß <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kanu-chaos-am-kuhmuehlenteich-keiner-kuemmert-sich/">hatte bereits im August in der MOPO vor dem Umweltrisiko gewarnt:</a> „Das werden immer mehr.“</p><p>Die Schrottkanus zerstören nicht nur die schöne Sicht, sondern stellen auch eine Gefahr für die Tierwelt dar. Schließlich ist das Alsterufer Lebens- und Brutraum für verschiedene Vogelarten. „Diese Boote sind nicht nur Müll am Ufer. Sie bedrohen aktiv Brutplätze, zerstören Vegetation und setzen Schadstoffe frei“, heißt es vom Projekt „Lebendige Alster“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großprojekte mit 88 – wie sichert Kühne seine Oper ab?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kuehnes-oper-fuer-hamburg-aber-was-wenn-der-milliardaer-88-vorher-stirbt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/kuehneoper-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C97px%2C1308px%2C1309px&webp=1" alt="Großprojekte mit 88 – wie sichert Kühne seine Oper ab?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kommt hier eine Oper hin? Klaus-Michael Kühne will der Stadt ein zweites Opernhaus am Rand der HafenCity „schenken“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Kollage: Mopo picture alliance/Markus Scholz/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Hamburgs neue Oper soll sich „wie eine elegante Seerose“ in die HafenCity einfügen: Am Donnerstag präsentierte die Stadt die Gewinner des Architekturwettbewerbs für das durchaus umstrittene „Geschenk“ des Milliardärs Klaus-Michael Kühne. Wenn alles klappt, könnte der Bau im Jahr 2030 losgehen. Aber was passiert eigentlich, wenn der inzwischen 88-Jährige vorher stirbt?</strong></p><p>Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher <a href="https://www.mopo.de/hamburg/edle-verpackung-fuer-kuehnes-umstrittenes-geschenk-so-soll-die-neue-oper-aussehen/">sprach bereits von einem „weiteren Wahrzeichen“ für die Stadt. </a>Gewagte Worte angesichts der vom Baakenhöft nicht weit entfernten Elbtower-Ruine, die 2018 auch einmal als „Wahrzeichen“ angekündigt worden war. Nach mehr als zwei Jahren Stillstand und der Insolvenz des ursprünglichen Bauherrn Signa soll es dort jetzt immerhin weitergehen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>