<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gelände war völlig überfüllt und vorübergehend geschlossen:War das Oktoberfest gestern lebensgefährlich?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/ueberfuellung-beim-oktoberfest-wie-gefaehrlich-war-das-gedraenge-auf-den-wiesn-68d8fb453204c86ca0ddb9cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8fb453204c86ca0ddb9cc/bda4b75b5ad9d9c283be268c814edce6,265ea9dd?w=992" alt="Gelände war völlig überfüllt und vorübergehend geschlossen:War das Oktoberfest gestern lebensgefährlich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Nichts ging mehr: „Kommt nicht mehr auf das Oktoberfest!“, so warnte die Polizei am Samstagnachmittag. Das Wiesn-Gelände wird vorübergehend dichtgemacht. Kurzzeitig Panik unter Oktoberfest-Besuchern im Mega-Gedränge. Andere Besucher sprechen von Panikmache. Was stimmt? Wie gefährlich war es gestern im Oktoberfest-Gedränge? Und hatten die Verantwortlichen die Lage wirklich im Griff? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Samstag am späten Nachmittag auf der Theresienhöhe in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Gegen 17 Uhr strömen die Besucher zu den Festzelten. Es ist Reservierungswechsel für die begehrten Tische, an denen gefeiert wird. Rund 300.000 Besucher sind zu diesem Zeitpunkt auf dem Festgelände. Zum Vergleich: Normalerweise verteilen sich rund 500.000 Menschen über einen kompletten Tag. An der Wirtsbudenstraße ballt sich der Besucherstrom. Es kommt zum Gedränge, die Menschen können weder vor noch zurück. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unterhalb des Riesenrads drängten sich am späten Samstagnachmittag Zehntausende zwischen den Bierzelten. Der Zugang zur Theresienwiese wurde geschlossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 17.25 lässt der Koordinierungskreis des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/oktoberfest/thema-oktoberfest-alle-infos-80875608.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oktoberfests<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Zugänge zum Festgelände schließen. Es ertönen die ersten Durchsagen der Polizei, dass das Gelände nun geschlossen ist. Ein Grund dafür wird zu diesem Zeitpunkt noch nicht genannt. Besucher, deren Zeltbesuch vorbei sei, sollten das Gelände verlassen, heißt es. Verunsicherung bei vielen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 15:20:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gomez sagt endlich Ja!:Selenas Liebesmärchen wird wahr</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/selena-gomez-sagt-endlich-ja-ihr-liebesmaerchen-wird-wahr-68d8d60d88300c7476b99c49</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8d60d88300c7476b99c4a/c37fccaf6d0a4106da2b7d8d0491daa7,84613de8?w=992" alt="Gomez sagt endlich Ja!:Selenas Liebesmärchen wird wahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Goleta (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Verliebt, verlobt, verheiratet: Selena Gomez hat JA gesagt! In einem Meer aus duftenden Blumen und Lichterketten versprach sie ihrem Benny Blanco am Samstag die ewige Liebe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Traumhafte Fotos vom Liebesmärchen zeigen das große Glück des ehemaligen Disney-Stars. Selena ist nach viel Herzschmerz in der Vergangenheit endlich angekommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Fotos zeigen das Paar beim Probedinner am Abend vor der Hochzeit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/selena-gomez-alle-details-zur-mega-hochzeit-am-wochenende-68d62a6024619b7e72e504ba"><!-- --><!--[--><!--[-->Bis zur Hochzeit hielt Gomez die Location geheim<!--]--><!--]--></a><!--[--> – nicht einmal ihre Gäste wussten, wo genau die Feierlichkeiten stattfinden würden. Sie wurden in schwarzen Vans zum Zielort nach Goleta, nördlich von Santa Barbara (Kalifornien), gebracht: ein 70 Hektar großes Anwesen, umringt von Palmen, an einer Klippe gelegen und mit Blick auf den Pazifik. Atemberaubend!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 15:20:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschendes Ergebnis:DIESE Massagepistole ist ein Top-Schnäppchen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/massagepistolen-test/#h-preistipp-medisana-mg-200</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6881d0d00e680a76f4e93cbb/ed76607e6e498e0b816b29e526a7dfe8,edc47450?w=576" alt="Überraschendes Ergebnis:DIESE Massagepistole ist ein Top-Schnäppchen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 15:20:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oliver Pocher:„Mir war klar, dass die Zeit mit Amira endlich ist“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-mir-war-klar-dass-die-zeit-mit-amira-endlich-ist-68d4fd7aa96bd7149d84b1cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4fd7aa96bd7149d84b1cc/21491a1ff607928ba8667361933048bc,2df9b907?w=576" alt="Oliver Pocher:„Mir war klar, dass die Zeit mit Amira endlich ist“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Comedy-Star Oliver Pocher feiert einen Meilenstein – und blickt auf Vergangenes zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlass? Die 100. Folge des gemeinsamen Podcasts von Olli und seiner Ex-Frau Alessandra „Sandy“ Meyer-Wölden ist draußen. Dabei war das Projekt ursprünglich nur eine Notlösung, nachdem sich Pocher und seine damalige Frau Amira getrennt hatten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zu BILD sagt Pocher nun, dass er dies ahnte: „Mir war klar, dass die Zeit mit Amira endlich ist.“ Warum? Alle Details lesen Sie mit BILDplus. Was Pocher nun rückblickend über die Zusammenarbeit und das Ende mit Amira Aly verrät und warum er innerhalb von 24 Stunden Ersatz suchen musste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 15:20:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliches Zirkus-Unglück in Bautzen:Bei dieser Nummer stürzte Marina (27) in die Manege</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/bautzen-artistin-marina-27-starb-beim-sturz-in-die-zirkus-manege-68d8fa4e3204c86ca0ddb9b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8fa4e3204c86ca0ddb9b8/3376419e89eb3de2d1c8b4ca41a0e871,33b176b4?w=656" alt="Tödliches Zirkus-Unglück in Bautzen:Bei dieser Nummer stürzte Marina (27) in die Manege" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bautzen (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Allein unter der Zirkuskuppel, hoch oben am Trapez, die Scheinwerfer nur auf sie gerichtet. Mehr als 80 Menschen, darunter viele Kinder, folgten am Samstag im „Circus Paul Busch“ in Bautzen jeder Bewegung der Luftakrobatin Marina B. Sie bewegte sich hoch oben unter der Zirkuskuppel am Trapez – dann stürzte die junge Spanierin ab. Sie starb in der Manege. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir können nicht fassen, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/zuschauer-verlassen-panisch-das-zelt-artistin-stirbt-bei-zirkusvorstellung-68d84ac09b3dc00dbfab8a54"><!-- --><!--[--><!--[-->was passiert ist<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, sagt eine Zirkusmitarbeiterin zu BILD. Es ist ein Schock für sie, für die große Zirkusfamilie und für alle, die das Unglück mitansehen mussten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie liebte die Manege, ihr Publikum, den Applaus: Marina B. während einer Vorstellung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war gegen Ende der Nachmittagsvorstellung passiert. Gegen 17.45 Uhr ließ sich die Artistin am Trapez unter die Zirkuskuppel ziehen und fiel dann aus etwa fünf Metern Höhe von der Schaukel. Schreie im Publikum, Eltern hielten ihren Kindern die Augen zu. Viele Gäste verließen fluchtartig das Zirkuszelt. Die spanische Artistin erlag noch in der Manege ihren Verletzungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 15:20:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Irland-Spiel:NFL-Star in Dublin ausgeraubt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-steelers-star-in-dublin-ausgeraubt-68d922e97ba8a67cd7018ae4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d922e97ba8a67cd7018ae4/4d7413467b3dfbb96be45feebef9a5f0,801e3378?w=320" alt="Vor Irland-Spiel:NFL-Star in Dublin ausgeraubt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drama vor dem Dublin-Debüt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem ersten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->NFL-Spiel<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Irland zwischen den Pittsburgh Steelers und Minnesota Vikings wurde Steelers-Quarterback Skylar Thompson in Dublin überfallen. Das hat das Team weniger Stunden vor Kickoff verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach soll sich der Vorfall am Freitag ereignet haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Thompson erlitt offenbar leichte Verletzungen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 15:20:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fühlt sich in Gruppen unwohl:Psychiater entdeckt neuen Persönlichkeitstyp</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/weder-introvertiert-noch-extravertiert-dann-vielleicht-otrovertiert-68d283ff6199625f8c0fa771</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d283ff6199625f8c0fa771/37a38082b1dc1442c4ae2e10b43e00f7,14bfab48?w=320" alt="Fühlt sich in Gruppen unwohl:Psychiater entdeckt neuen Persönlichkeitstyp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alle kennen Introvertierte und Extravertierte. Doch ein amerikanischer Psychiater hat jetzt einen völlig neuen Persönlichkeitstyp entdeckt: den Otrovertierten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau zeichnet die Otrovertierten aus und warum könnten gerade Sie dazugehören? Lesen Sie mit BILDplus die spannenden Details über diesen einzigartigen Persönlichkeitstyp.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 15:20:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die extremste Rolle seines Lebens:„The Rock“ brauchte 22 Prothesen am Set</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/the-rock-in-haertester-rolle-seines-lebens-er-brauchte-22-prothesen-am-set-68d2d5663bd7ed0da220d92b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2d5663bd7ed0da220d92c/01648c82417591bc234df0d70cc952bf,daf09b7d?w=992" alt="Die extremste Rolle seines Lebens:„The Rock“ brauchte 22 Prothesen am Set" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für seinen neuen Film „The Smashing Machine“ schlüpft Dwayne „The Rock“ Johnson in die Rolle von Kampfsport-Ikone Mark Kerr (56, zeitweise abhängig von Opiaten). BILD traf den Superstar jetzt in Berlin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum der Filmdreh so herausfordernd war, warum „The Rock“ sogar 22 Prothesen brauchte, was er über Wrestling, Hollywood und sein Privatleben als Papa verrät: All das erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 15:20:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wurde vor den Nazis versteckt:Diese Goldmünze soll Millionen-Rekord brechen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/versteigerung-diese-goldmuenze-soll-rekorde-brechen-68d3bcdaf690fb3eb9734b49</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3bcdaf690fb3eb9734b4a/8967e94cf476aa876a67e7b3836150ce,ddce991b?w=576" alt="Sie wurde vor den Nazis versteckt:Diese Goldmünze soll Millionen-Rekord brechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zürich – <!--]--><!--[--><b>Sie ist fast 400 Jahre alt, 348,5 Gramm schwer – und extrem wertvoll. Die 100 Dukaten Goldmünze von Ferdinand III., die vor den Nazis versteckt werden musste, soll jetzt Rekorde brechen. Bei einer Auktion.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Versteigert wird Anfang November vom Auktionshaus „Numismatica Ars Classica“ in Zürich (Schweiz) der zweite Teil von „The Traveller“, einer fünfzig Jahre lang vergrabenen Münz-Sammlung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Highlight ist die Münze, die Ferdinand III. von Habsburg zeigt, die laut des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/auktion/news-nachrichten-news-fotos-videos-19835562.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auktionshauses<!--]--><!--]--></a><!--[--> „voraussichtlich die teuerste europäische Goldmünze aller Zeiten sein wird“. Schätzwert: über 2 Millionen Franken (umgerechnet 2,14 Millionen Euro)!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Münze, die Ferdinand den III. von Habsburg zeigt, wurde als Spende des jungen Königs an deutsche Fürsten geprägt, die während des Dreißigjährigen Krieges für die Habsburger gewonnen werden konnten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 15:20:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schocktober!:Ab Mittwoch kommen Frost und Schnee</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/winterliches-wetter-ab-mittwoch-kommen-frost-und-schnee-68d8f71c0ce4b25e2dca2980</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d8f71c0ce4b25e2dca2981/4b98db2620edde6ec76057ad247d826d,ee63c8b0?w=576" alt="Schocktober!:Ab Mittwoch kommen Frost und Schnee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Der 1. Schnee in den Alpen ist da – und auch bei uns stehen nächste Woche nach zunächst sonnigem Herbstwetter die Zeichen zunehmend auf Kälte, vor allem nachts. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sogar erste Schneeflocken sind zum Oktober-Beginn im Südosten möglich, wie Wetter-Experten erklären: Schocktober!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Eiskalt hat der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winter<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt erst einmal am Wochenende in der Nacht zum Samstag in der Schweiz auf dem Gotthardpass zugeschlagen. Aktuelle Bilder und Videos u.a. von MeteoSchweiz zeigen die weiße Pracht. Dicke Flocken fielen vom Himmel in Zermatt und im Wallis, der Winterräumdienst musste die Straßen freihalten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut Nachrichtenportal „20Minuten“ fielen oberhalb von 2000 Metern 20 cm Neuschnee, es mussten in der Nacht zum Samstag für mehrere Stunden vier Pässe in den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Alpen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gesperrt werden: Sustenpass (2234 m), Gotthardpass (2108 m), Grimselpass (2164 m) und der Nufenenpass (2478 m).</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 15:20:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was machen FDP-Abgeordnete heute?:Einmal Bundestag und zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/einmal-bundestag-und-zurueck-was-machen-fdp-abgeordnete-heute-68d83f1988300c7476b99906</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d83f1988300c7476b99907/70be44b48db6de3362b1f3f1ac729c34,700d93c0?w=656" alt="Was machen FDP-Abgeordnete heute?:Einmal Bundestag und zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Raus aus dem Bundestag, rein ins echte Leben! Nach der Wahlniederlage der FDP am 23. Februar mussten 92 Abgeordnete ihre Büros räumen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar ist: Mit Ende ihres Mandats haben die FDP-Abgeordneten ihr Rundum-Sorglos-Paket verloren: Büro, Mitarbeiter, BahnCard 100, Fahrdienst – alles fällt weg. Am 25. März endete ihr Mandat offiziell. Jeder Abgeordnete erhielt Übergangsgeld in Höhe der Diät (11.227,20 Euro) – ein Monat pro Bundestagsjahr, maximal 18 Monate.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und danach? BILD ging auf Spurensuche, was aus den Ex-Abgeordneten geworden ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Den wohl spektakulärsten Neustart schaffte Johannes Vogel, Ex-FDP-Parteivize und Erster Parlamentarischer Geschäftsführer: Er wird ab Dezember neuer Personalchef bei der Airline Eurowings, Teil des Lufthansa-Konzerns – ein echter Karrieresprung an die Spitze der Wirtschaft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 15:20:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krimi verdient die Note 1:Schock-„Tatort“! Cyberangriffe auf Herzkranke</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tatort-fall-kammerflimmern-cyberangriffe-auf-herzkranke-68d7e9783204c86ca0ddb033</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d7e9783204c86ca0ddb033/cff480e68bfb90a824f162db2650f149,b6f40b5e?w=320" alt="Krimi verdient die Note 1:Schock-„Tatort“! Cyberangriffe auf Herzkranke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zürich – <!--]--><!--[--><b>Rund 20.000 Patienten wird pro Jahr in Deutschland ein Defibrillator (ICD) implantiert. Das Gerät sendet elektrische Impulse, um bei Rhythmusstörungen einzugreifen und den Herzschlag zu normalisieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Geräte übertragen kabellos Informationen. Experten warnen seit Längerem, dass die ICD von außen gehackt werden könnten. Das „Deutsche Ärzteblatt“ berichtete 2024 über eine Studie der Universität Trier, die Cyberangriffe auf Implantate für möglich hält. Genau das passiert am heutigen Sonntagabend im ungewöhnlichen Zürich-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tatort-muenster-sie-ermittelt-mit-prahl-und-liefers-68d2d7bf3bd7ed0da220d94a"><!-- --><!--[--><!--[-->„Tatort“<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit dem Titel „Kammerflimmern“!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kommissarin Grandjean telefoniert besorgt aus der Klinik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DER FALL: </b><!--]--><!--[-->In der Schweiz fallen sie um wie die Fliegen. Hundebesitzer beim Gassigehen, Radfahrer, Männer, Frauen, Jüngere, Ältere. Alle mit der gleichen Diagnose: Herzstillstand. Alle trugen einen Defibrillator der Firma Lauber. Alle wurden durch einen zu starken Stromschlag getötet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 15:20:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„75 Jahre drauf gewartet“:Sly Stallone endlich Gangster-Boss</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sylvester-stallone-als-gangster-boss-in-tulsa-king-darauf-habe-ich-75-jahre-gewartet-68d11f115c1c5b01efcc06a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d11f115c1c5b01efcc06a7/ea4cc584caf5bf78377c48e4b2d88ad3,2e08c835?w=320" alt="„75 Jahre drauf gewartet“:Sly Stallone endlich Gangster-Boss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Als Außenseiter Rocky und später dann als </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/kino/kino/sylvester-stallone-ryan-gosling-soll-rambo-nachfolger-werden-87155078.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Actionheld Rambo</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wurde er vor fast 50 Jahren zu einem der größten Stars seiner Generation. Doch künstlerische Befriedigung fand Sylvester Stallone erst jetzt – in der Rolle des Mafioso Dwight Manfredi.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor einer Woche startete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tulsa-king-3-staffel-sylvester-stallone-gibt-den-mafia-macker-6803f134ba5a92148b312b81"><!-- --><!--[--><!--[-->die dritte Staffel der Serie „Tulsa King“ bei Paramount+<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der Streamer zeigt jeden Sonntag eine neue Folge. Wieder in der Hauptrolle zu sehen: Sylvester Stallone, der auch als Executive Producer tätig ist und – Achtung, Spoiler! – bereits für eine vierte Staffel unterschrieben hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neuer Star in Staffel drei: Stallone mit Samuel L. Jackson (76)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rolle des Gangsters, der nach 25 Jahren aus der Haft entlassen wird und sich ein neues kriminelles Leben aufbauen will, ist Stallone wie auf den immer noch äußerst stattlichen Leib geschneidert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 15:20:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>