<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>90er-Weltmeister:Frank Mill (67) ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/90er-weltmeister-frank-mill-67-ist-tot-6891d4e25bfd36554e9e79e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891d4e25bfd36554e9e79e9/43f4896e8da7e2c1b431deffa0b31500,99d6ecee?w=992" alt="90er-Weltmeister:Frank Mill (67) ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Traurige Nachricht für den deutschen Fußball. Frank Mill (67), Weltmeister 1990, ist tot. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen ist er am Dienstagmorgen 2.30 Uhr an den Folgen eines Herzinfarktes verstorben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ex-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nationalspieler<!--]--><!--]--></a><!--[--> (17 Länderspiele) erlitt diesen bereits Ende Mai. Da war er gerade auf dem Flughafen Mailand-Malpensa gelandet. Er saß im Auto eines Chauffeurs auf dem Weg zu einem Dreh für eine Kino-Dokumentation über die 90er-Weltmeister, als das Schicksal zuschlug.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:24:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starten auch Sie den Abnehm-Turbo:Mit dieser Formel verlor Joshua mehr als 60 Kilo</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/so-zuenden-sie-den-abnehm-turbo-688f25515bfd36554e9e5c28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f25515bfd36554e9e5c29/cbfa111a5747d92d94b5d85e6000c9f9,49e2c059?w=992" alt="Starten auch Sie den Abnehm-Turbo:Mit dieser Formel verlor Joshua mehr als 60 Kilo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim Abnehmen kommt es auf zwei Dinge an: die richtige Ernährung und ausreichend Bewegung – wobei die Ernährung bis zu 80 Prozent davon ausmacht. Mit ihr steuern wir, ob wir grundsätzlich ein schlanker Mensch sind oder ein paar Kilo zu viel auf den Rippen haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Berechnen Sie mit BILDplus, wie viel Energie Ihr Körper jeden Tag braucht und wie Sie mithilfe eines Kaloriendefizits abnehmen können.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:24:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei fahndet öffentlich:Mann entblößt sich in Drogerie vor Kindern</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/polizei-fahndet-oeffentlich-mann-entbloesst-sich-in-drogerie-vor-kindern-6891be8225b84e6d4210af9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891be8225b84e6d4210af9b/d0d991aa74a697d6c8c550979dc3b275,44783d2?w=576" alt="Polizei fahndet öffentlich:Mann entblößt sich in Drogerie vor Kindern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Halbglatze, riesiges Tattoo am rechten Arm, Kinnbart und eine auffällig dunkle Brille: Mit diesen Fahndungsfotos sucht die Kriminalpolizei nach einem Exhibitionisten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am 10. Juni tauchte der Mann gegen 13.15 Uhr in einer Drogerie in der Hauptstraße im Kölner Stadtteil Kalk auf. Als er an den Regalen zwei Mädchen erspähte, zog er plötzlich die Hose runter. Die Kinder alarmierten das Personal. Doch der mutmaßliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sexualstraftäter<!--]--><!--]--></a><!--[--> konnte flüchten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei in ihrem Fahndungsaufruf: „Als die beiden daraufhin einen Mitarbeiter zur Hilfe holten, lief der mit einem schwarzen T-Shirt bekleidete Mann davon.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zeugen gesucht: Wer kennt diesen Mann?<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:24:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Frédéric Vosgröne vom Heimkind zum Profikämpfer wurde:Dieser „Neandertaler“ ist Deutschlands neuer MMA-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/neandertaler-frederic-vosgroene-ist-deutschlands-beliebtester-mma-kaempfer-687f5b166696f36098c334ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f5b166696f36098c334af/779cc96e15120aa8cb1a008f9d49a24a,f7c685df?w=656" alt="Wie Frédéric Vosgröne vom Heimkind zum Profikämpfer wurde:Dieser „Neandertaler“ ist Deutschlands neuer MMA-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ballt die Fäuste, reißt den Rachen auf, als wolle er seine Gegner verschlingen! Der „Neandertaler“ ist Deutschlands gefragtester MMA-Kämpfer. Die Fans lieben Frédéric Vosgröne (29), der seinen Kampfnamen nicht nur wegen seines Aussehens trägt...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie exklusiv mit BILDplus alles über den „Neandertaler“ aus NRW, seine außergewöhnliche Biografie, seine traurige Kindheit – und die Frau an seiner Seite.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:24:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In eigener Sache:BILD zieht Artikel über mutmaßliche Putin-Tochter vorläufig zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-eigener-sache-bild-zieht-artikel-ueber-mutmassliche-putin-tochter-vorlaeufig-zurueck-6891d1b85bfd36554e9e798a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891d1b85bfd36554e9e798a/facc967a55ca0c8b9b845d9bf7b3dcab,1202a846?w=320" alt="In eigener Sache:BILD zieht Artikel über mutmaßliche Putin-Tochter vorläufig zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Am Sonntag berichtete BILD in einem Artikel über Aussagen von Luiza Rozova (22), der angeblichen Tochter von Russlands Diktator Wladimir Putin. Sie hatte sich demnach ausführlich über Putin und ihr Leben im Exil geäußert.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun wird auf verschiedenen Internet-Kanälen der Verdacht geäußert, dass diese Aussagen auf einem gefälschten Account veröffentlicht wurden, der einer echten Seite von Rozova täuschend ähnlich sehen soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD prüft diesen Verdacht eingehend und zieht den Artikel über Luiza Rozova vorsorglich zurück. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:24:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz nach dem EM-Aus:DFB-Star outet sich ganz nebenbei</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kurz-nach-dem-em-aus-dfb-star-laura-freigang-outet-sich-ganz-nebenbei-6891b551e0c0c078e0c450ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891b551e0c0c078e0c450ed/a7d4f50851fc76f1cb3dbd119f85fac5,fc2b8dc0?w=320" alt="Kurz nach dem EM-Aus:DFB-Star outet sich ganz nebenbei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein kurzes Video reicht manchmal, um mehr zu sagen als tausend Worte!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:24:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Netanjahu vermittelt zwischen Trump und Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/medienbericht-netanjahu-vermittelt-zwischen-trump-und-putin-6891ce415bfd36554e9e792d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891ce415bfd36554e9e792e/2011678f75a8dbb62ce53a065299724a,7fa80ba6?w=992" alt="Medienbericht:Netanjahu vermittelt zwischen Trump und Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Die Spannungen zwischen Washington und Moskau steigen. Am Freitag läuft die Frist von US-Präsident Donald Trump aus, bis dahin erwartet er Zugeständnisse von Russlands Diktator Wladimir Putin im Ukraine-Krieg. Trump will einen Waffenstillstand und Friedensverhandlungen, Putin bombt weiter. Lässt der Russe die Frist verstreichen, könnte der US-Präsident neue Sanktionen gegen Russland einführen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt berichten israelische Medien, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israels<!--]--><!--]--></a><!--[--> Premierminister Benjamin Netanjahu zwischen den beiden Staatschefs vermitteln soll. In den vergangenen Tagen habe er mit Wissen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> zweimal mit Putin telefoniert und soll ihn anschließend über die Gespräche informiert haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der israelische <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.kan.org.il/content/kan-news/politic/938350/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TV-Sender „Kan“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet unter Berufung auf Quellen in Jerusalem, dass Netanjahu versuche, „die Spannungen zwischen den Vereinigten Staaten und Russland zu verringern“. Der israelische Regierungschef arbeite „in den letzten Wochen intensiv mit Russland zusammen, um mehrere Themen zu klären und das Spannungsniveau zwischen den beiden Ländern zu senken“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am Freitag endet Trumps Ultimatum für eine Friedenslösung – und seine Geduld mit Putin?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:24:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump ausgetrickst!:Abgeordnete flüchten vor Abstimmung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/texas-abgeordnete-fliehen-demokraten-trick-blockiert-trumps-macht-plan-6891a10cf911153c6fd4f467</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891a10cf911153c6fd4f468/5cdba5325c349ad86e2f34c447f42ddf,8b392872?w=576" alt="Trump ausgetrickst!:Abgeordnete flüchten vor Abstimmung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Austin/Washington –<!--]--><!--[--><b> Showdown in den USA: Mit einem politischen Manöver haben die Demokraten in Texas einen zentralen Baustein in Donald Trumps (79) Machtstrategie gestoppt – zumindest vorerst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit der Republikaner in Washington weiter durchregieren kann, wollte seine Partei die Wahlkreise in Texas neu zuschneiden. Denn: Im November 2026 stehen die Kongresswahlen an, die Mehrheit der Republikaner wackelt – und damit auch die Macht des US-Präsidenten. Durch die Reform sollten fünf zusätzliche Kongress-Sitze für die Republikaner rausspringen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Doch dazu kam es nicht! Die für den gestrigen Montag angesetzte Abstimmung wurde torpediert: Mehr als 50 demokratische Abgeordnete waren kurzerhand aus Texas geflohen. Damit war die für Beschlüsse notwendige Anwesenheitsquote nicht erfüllt, die Abstimmung blockiert. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[--> Macht-Plan: vorerst verhindert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Wahlkreis-Showdown ereignete sich im Kapitol von Texas<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:24:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tommy Robinson (42) soll Mann schwer verletzt haben:Englands bekanntester Rechtsextremist festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tommy-robinson-englands-bekanntester-rechtsextremist-festgenommen-68919dbee0c0c078e0c44fce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68919dbee0c0c078e0c44fcf/95ff29b3496bc8e727c12fd476afc297,82aac4f?w=576" alt="Tommy Robinson (42) soll Mann schwer verletzt haben:Englands bekanntester Rechtsextremist festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Der bekannte Rechtsextremist Tommy Robinson ist wegen eines mutmaßlichen Angriffs festgenommen worden. Das berichten mehrere britische Medien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Statement erklärt die für den Schienenverkehr zuständige britische Transportpolizei: „Beamte der BTP haben am Montagabend einen 42-jährigen Mann aus Bedfordshire im Zusammenhang mit einem Angriff am Bahnhof St. Pancras vom 28. Juli festgenommen.“ Die Festnahme sei am Flughafen Luton (England) kurz nach 18.30 Uhr (Lokalzeit) erfolgt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robinson, der mit bürgerlichem Namen Stephen Yaxley-Lennon heißt, soll kurz zuvor mit einem Flieger aus Faro (Portugal) dort gelandet sein. Er gilt als Großbritanniens bekanntester <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/rechtsextremismus/rechtsextremismus-inland-fotos-videos-19695792.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rechtsextremer<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ist Gründer und ehemaliger Chef der rechtspopulistischen „English Defense League“. Weil er trotz gerichtlicher Unterlassungsverfügung falsche Behauptungen über einen syrischen Geflüchteten verbreitet hatte, saß der 42-Jährige bereits bis Mai in Haft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ende Juli hatte ein Video für Aufsehen gesorgt. Das zeigt Robinson neben einem regungslosen Verletzten in einem Bahnhof. Der Mann liegt bäuchlings auf dem Boden. Der Islamfeind soll zu hören sein, wie er sagt: „Er ist verdammt noch mal auf mich losgegangen. Er ist auf mich losgegangen, Bruder.“ Zudem behauptet er, in Notwehr gehandelt zu haben. Das Opfer hatte schwere, aber nicht lebensbedrohliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verletzungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:24:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Profi verrät: Gewinne mitnehmen:Korrektur droht! Diese Aktien sollten Sie jetzt verkaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boersen-herbst-experte-schmitt-warnt-vor-korrekturen-688c8c7aeba40421e07e0987</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c8c7aeba40421e07e0987/77f824fc23cacc5080ac2bf39bbae8be,93dfd23?w=656" alt="Börsen-Profi verrät: Gewinne mitnehmen:Korrektur droht! Diese Aktien sollten Sie jetzt verkaufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Märkte haben seit April stark zugelegt, aber Börsen-Experte Jürgen Schmitt warnt vor Herbst-Korrekturen. Jetzt könnte die Zeit für Gewinnmitnahmen sein, um später wieder günstig einzusteigen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche sieben Aktien sind besonders betroffen? Bei welchem Titeln sollten Sie unbedingt Gewinne mitnehmen? Schmitt gibt Einblicke und Tipps, wie Anleger die Herbst-Korrektur nutzen können. Alle Details und weitere wertvolle Informationen lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:24:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz nachdem seine 13.800 Euro Schulden bekannt wurden:Jimi Blue verhöhnte Gläubiger als „Kakerlake“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wirt-empoert-jimi-blue-ochsenknecht-verhoehnte-glaeubiger-als-kakerlaken-689079d2a0633c2f78efa44a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689079d2a0633c2f78efa44b/f1d35285c59ef0fbbc85337a900481f8,ee0d5701?w=320" alt="Kurz nachdem seine 13.800 Euro Schulden bekannt wurden:Jimi Blue verhöhnte Gläubiger als „Kakerlake“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er zahlte jahrelang Rechnungen nicht und verhöhnte seine Gläubiger auch noch. Jetzt könnte Jimi Blue Ochsenknecht in einem Blitz-Prozess glimpflich davonkommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was ein Betroffener sagt, wie der Betrugs-Prozess abläuft und wie Jimi Blue in einem inzwischen gelöschten Internet-Post sich über Vorwürfe lustig machte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:24:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab September:Spotify erhöht die Preise</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/spotify-erhoeht-ab-spetember-die-abopreise-6891b39f5bfd36554e9e7755</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891b39f5bfd36554e9e7755/6126086cc936c5c51c0aeb23734a6c65,65271f2b?w=320" alt="Ab September:Spotify erhöht die Preise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schlechte Nachrichten für Spotify-Nutzer. Der Musik-Streamingdienst hat nach rund zwei Jahren eine erneute Erhöhung der Abo-Preise angekündigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Früher waren 9,99 Euro der Standardpreis für ein Musikstreaming-Abo. Doch mittlerweile klettern die Preise bei Anbietern wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/spotify/digital-musik-streaming-nachrichten-news-fotos-videos-23107642.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spotify<!--]--><!--]--></a><!--[--> regelmäßig. Der Marktführer im Musikstreaming teilte nun mit, dass die Abo-Kosten ab September auch in Deutschland steigen werden. Laut einer Pressemitteilung betrifft dies alle Nutzer von Spotify Premium in Europa, dem Mittleren Osten, Afrika, Lateinamerika und der Asien-Pazifik-Region.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">So steigern Sie Ihre künftige Rente, auch wenn Sie keinen Job haben.</p><p class="teaser__text">Fluggesellschaften erfinden immer neue Gebühren! Jetzt geht's vor Gericht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:24:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kollision bei Luftfahrtshow:Trifft ’ne Möwe einen Eurofighter …</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/kollision-bei-luftfahrtshow-trifft-ne-moewe-einen-eurofighter-6891c1c025b84e6d4210aff5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891c1c025b84e6d4210aff6/77018645da4d3330688dc57da7289c4a,879ecf07?w=992" alt="Kollision bei Luftfahrtshow:Trifft ’ne Möwe einen Eurofighter …" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saragossa – <!--]--><!--[--><b>Kollisionen zwischen Flugzeugen und Vögeln sind keine Seltenheit.  Ungewöhnlich ist, dass ein solcher Aufprall detailliert dokumentiert wird. Genau das ist dem spanischen Fotografen Javier Alonso de Medina Salguero gelungen, als er beim Festival Aire 25 in San Javier (Spanien) im richtigen Moment auf den Auslöser drückte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die spanische Kunstflugstaffel Patrulla Águila feierte am 15. Juni 2025 ihr 40-jähriges Bestehen. König Felipe VI. saß in der Ehrentribüne, Tausende Zuschauer jubelten. Dann donnerte der Eurofighter Typhoon eines Solopiloten mit rund 950 km/h und in niedriger Höhe an der Gästetribüne vorbei – und stieß mit einer Schwarzrückenmöwe zusammen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Moment des Zusammenstoßes: Die Möwe wird zerfetzt, die Cockpitscheibe zersplittert.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Aufprall war heftig, der harmlose Vogel wurde zur biologischen Kanonenkugel! Die Möwe durchschlägt die Cockpit-Haube – das sogenannte Canopy – wie ein Stein. Der Jet war plötzlich fast so offen wie ein Cabrio. Splitter flogen, Blut spritzte, Federn wirbelten. Das Durchschnittsgewicht der Heringsmöwe beträgt knapp über 800 Gramm und ihre Flügelspannweite beträgt 38 bis 48 Zentimeter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Wanderung mit Sohn:Frau stürzt in den Ammergauer Alpen in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/ammergauer-alpen-frau-stuerzt-bei-wanderung-mit-sohn-in-den-tod-6891961825b84e6d4210ad6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6891961825b84e6d4210ad6f/fede7ffdf307b9cc94953ceedf59bfc3,43aca005?w=576" alt="Bei Wanderung mit Sohn:Frau stürzt in den Ammergauer Alpen in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murnau (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Die gemeinsame Bergwanderung endete in einer Tragödie: Eine 58-Jährige stürzte an der Großen Klammspitze vor den Augen ihres Sohnes (24) in den Tod.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gemeinsam mit ihrem Sohn war die Frau aus dem Landkreis Augsburg auf einem anspruchsvollen Bergweg auf der Großen Klammspitze auf einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wandern/reise-news-fotos-videos-20155804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wanderung<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 11.40 Uhr verlor sie auf dem Steig plötzlich das Gleichgewicht und stürzte in eine Felsrinne, so die Polizei zu BILD. Der Abhang war so steil, dass ihr Fall nicht gebremst werden konnte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Sohn setzte sofort einen Notruf ab. Der Rettungshubschrauber „Christoph Murnau“ und Luftretter der Bergwacht Oberammergau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) flogen zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallstelle<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch für die Frau kam jede Hilfe zu spät, sie war bereits tot. Zuerst berichtete der „Münchner Merkur“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:25:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>