<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Asylklagen in Hamburg verdoppelt – obwohl deutlich weniger Asylbewerber ankommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/asylklagen-in-hamburg-verdoppelt-obwohl-deutlich-weniger-asylbewerber-ankommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/543895871.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Asylklagen in Hamburg verdoppelt – obwohl deutlich weniger Asylbewerber ankommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Außenansicht „Haus der Gerichte” in Hamburg St. Georg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die Zahl der in Hamburg ankommenden Asylbewerber ist im vergangenen Jahr deutlich gesunken. Doch immer mehr Flüchtlinge, die im Asylverfahren abgelehnt wurden, klagen gegen die Entscheidung.</strong></p><p>Die Zahl der Asylverfahren vor dem Hamburgischen Verwaltungsgericht ist im vergangenen Jahr deutlich gestiegen. Nach einer kontinuierlichen Zunahme schon in den vorangegangenen Jahren gingen 2025 mit 4027 neuen Klagen mehr als doppelt so viele ein, wie im Jahr zuvor, wie die Justizbehörde mitteilte. Zum Vergleich: 2022 wurde in Hamburg noch knapp 1500 Mal in Asylverfahren vor dem Verwaltungsgericht geklagt.</p><p>Auch die Zahl der erledigten Verfahren nahm deutlich zu. So wurden im vergangenen Jahr 2552 Fälle durch Urteil, Gerichtsbescheid oder Beschluss beendet. 2024 waren es 1900. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 07:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warnstreik der Busfahrer: Massive Ausfälle in Hamburg und Umgebung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warnstreik-der-busfahrer-massive-ausfaelle-in-hamburg-und-umgebung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/506079347-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=701px%2C0px%2C1709px%2C1706px&webp=1" alt="Warnstreik der Busfahrer: Massive Ausfälle in Hamburg und Umgebung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese Busse bleiben stehen: Verdi hat die Beschäftigten bei VHH zu einem Warnstreik aufgerufen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Kein Schnee und trotzdem kein Bus: Weil Verdi die Fahrer der VHH zum Warnstreik aufgerufen hat, müssen sich Fahrgäste in Hamburg und Teilen Schleswig-Holsteins auf massive Einschränkungen einstellen.</strong></p><p>Zahlreiche Fahrgäste der VHH-Busse in Hamburg und in Schleswig-Holstein müssen heute auf andere Verkehrsmittel ausweichen. Die Gewerkschaft Verdi hat die Busfahrer bei den Verkehrsbetrieben Hamburg-Holstein zu einem 24-stündigen Warnstreik aufgerufen. Am frühen Mittwochmorgen lief der Ausstand an, die Busse der VHH setzten weitgehend aus, wie der Geschäftsführer von Verdi mitteilte. „Fahrgäste müssen sich von Mittwoch bis Donnerstag auf massive Einschränkungen einstellen”, teilte das kommunale Verkehrsunternehmen mit. </p><p>Nicht alle Betriebshöfe wurden allerdings zum Streik aufgerufen. Die VHH versuchten nach eigenen Angaben, über nicht bestreikte Standorte einen eingeschränkten Betrieb aufrechtzuerhalten. Inwieweit dies im Tagesverlauf gelinge, sei noch offen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Hausmeister musste sich mit Helm vor Müllferkeln schützen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-hausmeister-packt-aus-musste-mit-bauhelm-rasen-maehen-weil-dosen-flogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/1000780064.jpg?resize=300%2C300&crop=442px%2C92px%2C809px%2C809px&webp=1" alt="Hamburger Hausmeister musste sich mit Helm vor Müllferkeln schützen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Müllferkel Steilshoop: Sofas, Matratzen und mehr einfach in die Durchfahrt gestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Müllferkel laden in Steilshoop oder im Phoenix-Viertel (Harburg) ihre Sofas, Lattenroste oder auch volle Mülltüten einfach in den Wohnanlagen oder an der Straße ab. Nachdem die MOPO darüber berichtete, hat sich ein Hausmeister gemeldet und erzählt, was er im Job mit Müllferkeln erlebt hat – und warum er bei einigen Tätigkeiten vorsichtshalber einen Helm trug.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgerin macht schnödes Gemüse zum Trend-Food</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgerin-macht-schnoeden-brokkoli-zum-trend-food/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua3743-833-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=379px%2C359px%2C1350px%2C1349px&webp=1" alt="Hamburgerin macht schnödes Gemüse zum Trend-Food" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Esther Fenske (39) verkauft bald gefriergetrockneten Brokkoli als Snack für unterwegs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Mit Chili oder sogar Schoko: Esther Fenske kombiniert gefriergetrockneten Brokkoli mit verschiedenen Geschmacksrichtungen – und will das eher unscheinbare Gemüse so zu einem gefragten Snack machen. Wie die Hamburgerin auf die Idee gekommen ist und wo es das „Superfood“ schon bald gibt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>