<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wegen Handy: Mann steigt an Hamburger Bahnhof in Gleise – das hat Folgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-laufendem-betrieb-mann-steigt-in-gleise-um-sein-handy-zu-holen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/467743657-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=340px%2C0px%2C1737px%2C1736px&webp=1" alt="Wegen Handy: Mann steigt an Hamburger Bahnhof in Gleise – das hat Folgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei im Bahnhof Harburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Lebensgefährliche Aktion:</strong> <strong>Ein 27 Jahre alter Mann ist am Bahnhof Harburg in ein Gleis gestiegen, um sein Handy zurückzuholen – bei laufendem Betrieb. </strong></p><p>Wie die Bundespolizei mitteilte, fand zu diesem Zeitpunkt normaler Fahrbetrieb statt, es hätte jederzeit ein Zug einfahren können.</p><p>Der 27-Jährige soll zuvor am Infoschalter um Hilfe gebeten haben. Diese wurde ihm zugesichert – unter notwendigen Vorgaben wie einer eventuellen Sperrung des Gleises. Der Mann holte das Handy jedoch selbst aus dem Gleisbereich.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Huch, wie kommt er denn dahin? Mann mit Auto im Treppenviertel eingeklemmt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senior-strandet-in-blankenese-mit-dem-auto-auf-einer-treppe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251119-tvnk-hh-auto-treppe-1mp400-01-00-04standbild005.jpg?resize=300%2C300&crop=509px%2C106px%2C974px%2C974px&webp=1" alt="Huch, wie kommt er denn dahin? Mann mit Auto im Treppenviertel eingeklemmt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Wagen verkantete sich auf einer Treppe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-NewsKontor</span></p><p><strong>Kurioser Zwischenfall im Treppenviertel: Ein älterer Mann hatte sich am Mittwochabend mit seinem Auto auf einer Treppe verkantet – und musste abgeschleppt werden.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 19.50 Uhr zur Straße Baurs Park gerufen, weil ein älterer Autofahrer auf der Treppe festhing und nicht mehr vor oder zurückkam, so ein Sprecher des Lagezentrums. Wie genau er in dieser misslichen Lage landete, ist unklar.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/aufregung-um-neue-oper-nur-eine-kopie-jetzt-spricht-der-star-architekt/">Aufregung um neue Kühne-Oper: Nur eine Kopie? Jetzt spricht der Star-Architekt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 07:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2300 Wohnungen im Grünen: Schick, autoarm – und für alle was dabei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/2300-wohnungen-am-stadtrand-start-fuer-eins-der-groessten-hamburger-neubaugebiete/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/5829-iba-fischbeker-reethen-b-251009-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=757px%2C321px%2C1318px%2C1317px&webp=1" alt="2300 Wohnungen im Grünen: Schick, autoarm – und für alle was dabei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll es im Neubaugebiet Fischbeker Reethen einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IBA Hamburg</span></p><p><b>Mit großer Verzögerung kann es endlich losgehen: 2300 Wohnungen plus Gewerbe sollen an der Stadtgrenze zu Neu Wulmstorf entstehen. Wo noch Bauzäune das Gebiet nördlich der Cuxhavener Straße umgeben, rollen bald die Bagger, um die Baustraßen vorzubereiten. Kurios: Bevor Häuser, Quartiersgaragen, Läden und Restaurants entstehen, wird ein ganz anderes großes Bauwerk realisiert, das normalerweise erst später gebraucht wird.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 06:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gruppe reißt Hertha-Fans die Schals ab – „sonst gibt’s Schläge auf die Fresse“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gruppe-reisst-hertha-fans-die-schals-ab-27-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hertha-bsc-fans-schals-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gruppe reißt Hertha-Fans die Schals ab – „sonst gibt’s Schläge auf die Fresse“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aus Angst vor Schlägen überließen die Hertha-Fans den Männern ihre Schals. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Daniel Karmann</span></p><p><strong>Mitten am Tag auf St. Pauli: Eine Gruppe Männer soll drei Fußball-Fans von Hertha BSC bedroht haben – mit dem Spruch „sonst gibt’s Schläge auf die Fresse“. Die Fans gaben ihre Schals heraus. Jetzt steht einer der mutmaßlichen Angreifer vor Gericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem 27-Jährigen gemeinschaftliche räuberische Erpressung vor. Er soll am 10. März 2024 gegen Mittag zusammen mit drei bislang unbekannten Komplizen auf der Hein-Hoyer-Straße auf St. Pauli drei Männer angesprochen haben, die Fan-Schals des Berliner Fußballvereins Hertha BSC trugen. An jenem Tag war der Verein anlässlich einer Partie in der zweiten Liga zu Gast am Millerntor.</p><p>Laut Anklage legten sich der Mann und seine Begleiter erst Quarzhandschuhe an – Handschuhe mit harten Verstärkungen, wie sie oft bei Schlägereien benutzt werden – und forderten die Herausgabe der Fanutensilien.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 06:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Männliche Hybris: Moderator startet verrückte Flugzeug-Challenge</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/maennliche-hybris-moderator-startet-verrueckte-flugzeug-challenge/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/ment-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=538px%2C215px%2C1519px%2C1520px&webp=1" alt="Männliche Hybris: Moderator startet verrückte Flugzeug-Challenge" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Cessna 172: Mit so einer Maschine wird Moderator John Ment am Freitag abheben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Wolfgang Minich/Eibner-Pressefoto | EIBNER/Dirk Jacobs</span></p><p><strong>Kann ein Mensch ohne Pilotenschein ein Flugzeug landen? Fast jeder zweite Mann sagt: Klar! Frauen sind deutlich vorsichtiger. Jetzt testet Radio Hamburg, wie viel an dem großen Gerede wirklich dran ist.</strong></p><p>Morgenmoderator John Ment lässt es am Freitag (21. November) krachen – und zwar in luftiger Höhe. Er steigt in eine Cessna 172 der Flugschule Hamburg. Ohne Pilotenschein. Ohne Simulator-Erfahrung. Ohne Notfallplan.</p><p>Hintergrund der Aktion ist eine YouGov-Umfrage: Fast jeder zweite Mann (46 Prozent) glaubt, ein Flugzeug ohne jegliche Pilotenausbildung oder andere Vorkenntnisse sicher landen zu können. Bei den Frauen traut sich das nur jede Fünfte (20 Prozent) zu.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerbewaffnete Polizisten stürmen Wohnung in Hochhaus – was bisher bekannt ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerbewaffnete-polizisten-stuermen-wohnung-in-hamburger-hochhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/251119use-stuermt-wohnung-kirchdorf4161.jpg?resize=300%2C300&crop=438px%2C95px%2C985px%2C985px&webp=1" alt="Schwerbewaffnete Polizisten stürmen Wohnung in Hochhaus – was bisher bekannt ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Spezialkräfte durchsuchten eine Wohnung in einem Hochhaus am Karl-Arnold-Ring.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Große Aufregung in Wilhelmsburg: Am Mittwochabend stürmten schwerbewaffnete Beamte eine Wohnung in einem Hochhaus. Was bisher bekannt ist.</strong></p><p>Gegen 18 Uhr rückten die Spezialkräfte der Unterstützungsstreife für erschwerte Einsatzlagen (USE) an. Sie durchsuchten eine Wohnung in einem Hochhaus am Karl-Arnold-Ring und sicherten den Zugang.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/tote-hamburger-familie-istanbul-reagiert-mit-stark-umstrittener-massnahme/">Tote Hamburger Familie: Istanbul reagiert mit stark umstrittener Maßnahme</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tote Hamburger Familie: Istanbul reagiert mit stark umstrittener Maßnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tote-hamburger-familie-istanbul-reagiert-mit-stark-umstrittener-massnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/558833567.jpg?resize=300%2C300&crop=3117px%2C1178px%2C5158px%2C5158px&webp=1" alt="Tote Hamburger Familie: Istanbul reagiert mit stark umstrittener Maßnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Istiklal-Straße in Istanbul. Nach dem Tod der Hamburger Familie haben die Behörden eine Rund-um-die-Uhr-Überwachung der Betriebe angeordnet. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Ahmed Deeb</span></p><p><strong>Der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/tragoedie-um-hamburger-familie-in-istanbul-auch-vater-gestorben/">Tod der Hamburger Familie in Istanbul</a> hat viele Menschen schockiert. Die Behörden im Land stehen unter Druck – und ordnen stark umstrittene Maßnahmen an.</strong></p><p>In Reaktion auf den Tod der Hamburger Familie in Istanbul haben Behörden 24-Stunden-Überwachung für Betriebe angeordnet. Alle Unternehmen seien verpflichtet, Tag und Nacht Audio- und Videoaufnahmen zu machen und diese 30 Tage lang aufzubewahren, teilte das Gouverneursamt der Provinz Istanbul nach einem Treffen zu mehr „Lebensmittelsicherheit” mit. Ob sich die Regel nur auf Betriebe bezieht, die mit Lebensmitteln arbeiten, ging nicht zweifelsfrei aus der Erklärung hervor. Zudem sollen etwa Straßenhändler vermehrt kontrolliert und Unternehmen im Bereich der Schädlingsbekämpfung überprüft werden.</p><p>Vater, Mutter, der fünf Jahre alte Sohn und die drei Jahre alte Tochter waren vor mehr als einer Woche nach Istanbul gereist. Einem vorläufigen Bericht der Gerichtsmedizin zufolge soll die Hamburger Familie vorrangig durch eine chemische Vergiftung im Hotel gestorben sein, berichtete der Staatssender TRT unter Berufung auf das nicht abschließende Dokument. Die Wahrscheinlichkeit einer Lebensmittelvergiftung werde als gering eingestuft. Die Untersuchungen sind noch nicht final abgeschlossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 35 Jahren: Trainer gibt Sportstudio in Hamburg auf – „bin nicht reich, aber...“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/eimsbuettels-boxtrainer-mit-herz-gibt-sein-sportstudio-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/hamburg-eimsbuettel-hankook-sportcenter-olaf-jessen-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=775px%2C181px%2C1526px%2C1526px&webp=1" alt="Nach 35 Jahren: Trainer gibt Sportstudio in Hamburg auf – „bin nicht reich, aber...“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Olaf Jessen gibt sein Sportcenter in Stellingen auf – seine Boxschool führt er weiter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julia Haas</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/boxtrainer-olaf-jessen-hankook-sportcenter-schliesst/">Eimsbüttels Boxtrainer mit Herz gibt sein Sportstudio auf</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Das Hankook Sportcenter schließt. Für die Inhaber Olaf und Susanne Jessen kein einfacher Schritt. Über die Hintergründe und wie es jetzt weitergeht.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>