<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Offiziell!:Bayern verlängert mit Kompany</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-verlaengert-vertrag-mit-trainer-vincent-kompany-68f75b03cd8cac9cd2ea7703</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f75b03cd8cac9cd2ea7704/664dca5fa0a4be14a4cc104e3a194038,a4fecdf7?w=992" alt="Offiziell!:Bayern verlängert mit Kompany" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Traumstart wird belohnt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der FC Bayern hat den Vertrag mit Trainer Vincent Kompany (39) bis 2029 verlängert. Der ursprüngliche Vertrag lief bis 2027.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Entscheidung gab der Rekordmeister am Dienstagmittag bekannt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ganz private Einblicke von Bayerns neuem Traumpaar!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:32:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Attacke im Edeka:Killer stach Julius (†16) an der Kasse in den Kopf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/lemgo-supermarkt-killer-stach-julius-16-in-den-kopf-68f725874fa665dfcbddbac0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f725874fa665dfcbddbac1/b1a143192ec7e7172972fb1d2501aa8c,9bd12732?w=992" alt="Messer-Attacke im Edeka:Killer stach Julius (†16) an der Kasse in den Kopf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Mord erschüttert Lemgo: Der 16-jährige Julius L. wurde im Kassenbereich eines Edeka-Marktes erstochen. Der Täter, der 33-jährige Tobias M., ist der Polizei bekannt und ließ sich nach der grausamen Tat widerstandslos festnehmen. War ein Streit um einen Motorroller der Auslöser für diese unfassbare Gewalt? 

Die Polizei hat die Mordkommission „Kasse“ eingerichtet, um die Hintergründe der Tat zu klären. Welche dramatischen Details sich bislang offenbart haben, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:32:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürokratie-Irrsinn:Autohaus muss Müll kaufen, um Gesetze zu befolgen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/buerokratie-irrsinn-autohaus-muss-muell-kaufen-um-gesetze-zu-befolgen-68de4af05bb5b9ed1d3f498c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de4af05bb5b9ed1d3f498d/69c2d8ca05ae3a46c4dbe1b44d662bd9,c316ab58?w=992" alt="Bürokratie-Irrsinn:Autohaus muss Müll kaufen, um Gesetze zu befolgen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland hat sich im Vorschriften-Wahnsinn verheddert. Zwar verspricht die Politik Entlastung und es scheint sich </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/merz-minister-sollen-ausmisten-sozialstaat-faellt-durch-den-buerokratie-tuev-68dd5dcb9ab5e8bd613df94f"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ein wenig</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zu tun, doch bei Firmenchefs wie Anja Bauer kommt davon bislang gar nichts an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Schleswig-Holstein führt Bauer Autohäuser an vier Standorten. In dritter Generation, 250 Mitarbeiter. 95 Jahre reicht die Firmengeschichte zurück. Doch so absurd wie aktuell war der Bürokratie-Wust noch nie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Beispiel Müll</b><!--]--><!--[-->: „Das Entsorgungsmanagement der Hersteller verlangt, dass wir genau so viel Verpackungsmüll zurückgeben, wie wir an Verpackung bekommen haben“, so Bauer. Problem aber: Manche Waren werden mit der Verpackung an Kunden verkauft. Die ist dann futsch. Bauer: „Das heißt, wir müssen dann alten Müll, z.B. Folien von Bauern im Umland oder Entsorgungsscheine im Internet dazukaufen, um die gleiche Menge Müll zurückgeben zu können.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland verschwendet weiter Milliarden für Bürokratie, rügen die Prüfer</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:32:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Merz unterzeichnet Papier:EU-Chefs unterstützen Trumps Ukraine-Plan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/auch-merz-unterzeichnet-papier-eu-chefs-unterstuetzen-trump-plan-fuer-waffenstillstand-68f73d2bcd8cac9cd2ea72a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f73d2bcd8cac9cd2ea72a4/73dfec9851ea45d5ff9304340d82d294,73e6f6de?w=576" alt="Auch Merz unterzeichnet Papier:EU-Chefs unterstützen Trumps Ukraine-Plan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Mehrere EU-Staats- und Regierungschefs sowie der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj haben sich hinter den Friedensvorschlag von US-Präsident Donald Trump gestellt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einer gemeinsamen Erklärung, die auch Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) unterschrieb, hieß es: Man unterstütze „nachdrücklich“ Trumps Position, „dass die Kämpfe sofort beendet werden sollen und die aktuelle Frontlinie als Ausgangspunkt für Verhandlungen dienen sollte“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese europäische Position ähnelt sehr dem Waffenstillstand, den Trump lange unterstützt hatte, von dem er dann aber abrückte. Er strebt jetzt einen sofortigen, umfassenden Friedensdeal an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Europäer sind nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zoff-treffen-im-weissen-haus-schreiduell-zwischen-selenskyj-und-trump-68f537f77e2d7167e63bb495"><!-- --><!--[--><!--[-->misslungenen Treffen<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj mit dem US-Präsidenten in Washington am Freitag sehr nervös: Trump hatte dort von Selenskyj gefordert, Putins Bedingungen für einen Waffenstillstand zu akzeptieren. Unter anderem sollte die Ukraine die komplette Region Donbas abtreten – obwohl Russlands Armee sie nicht einmal vollständig kontrolliert. Das Treffen endete laut „Financial Times“ damit, dass Trump und Selenskyj sich anschrien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:32:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Führerschein-Reform:EU-weites Fahrverbot fürs Rasen im Ausland!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/fuehrerschein-reform-eu-weites-fahrverbot-fuer-rasen-im-ausland-68f74b94cd8cac9cd2ea748a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f74b94cd8cac9cd2ea748a/2618735f5d4aea738f33774a3447bce9,d20a829d?w=576" alt="Führerschein-Reform:EU-weites Fahrverbot fürs Rasen im Ausland!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Straßburg (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Drei Jahre haben EU-Kommission, Parlament und die Vertreter der 27 EU-Staaten über die Regeln für den neuen Führerschein gestritten. Heute stimmten die EU-Abgeordneten in Straßburg – dem Sitz des EU-Parlaments – dem Kompromiss final zu. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit kommt die wichtige Neuerung, über die BILD bereits im Dezember 2024 berichtet hat: Für extremes Rasen und schwere Verkehrsdelikte (z.B. Fahren unter Drogeneinfluss, Unfälle mit Todesfolge) kann jenes EU-Land, in dem der Unfall passiert ist, ein europaweites Fahrverbot erwirken. Das Verfahren wird vom Ausstellungsstaat übernommen und durchgesetzt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schwere Verkehrsverstöße im EU-Ausland haben bald gravierendere Folgen. Alle Details.</p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Sobald das neue EU-Gesetz in nationales Recht umgewandelt ist (dauert maximal drei Jahre), kann jeder deutsche Verkehrsteilnehmer seinen Lappen auch in Lappland (Nord-Finnland) verlieren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:32:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Star oben ohne:Scholl-Tochter postet Video aus dem Bett</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-scholl-tochter-postet-video-von-tom-bischof-oben-ohne-aus-dem-bett-68f73c5c59e2e09750706b7d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f73c5c59e2e09750706b7d/531fcefa7239d9ec73d6fd2d82ff3526,9569c100?w=656" alt="Bayern-Star oben ohne:Scholl-Tochter postet Video aus dem Bett" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ganz private Einblicke von Bayerns neuem Traumpaar!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Josefine Scholl (17) zeigt auf TikTok, wie vertraut sie mit ihrem Freund Tom Bischof (20) ist. Sie ist die Tochter von Bayern-Legende Mehmet Scholl (54). In dem kurzen Clip filmt sie den Bayern-Neuzugang oben ohne im Bett.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bischof liegt entspannt neben ihr, spielt auf seinem Handy „Clash Royale“. In dem beliebten Strategiespiel geht es darum, virtuelle Türme der Gegner zu zerstören. Beide lachen, wirken gelöst, ganz privat.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier liegt Tom Bischof (20) neben seiner Josefine im Bett<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:32:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei kommt mit Schaufeln:Wurde Rebecca auf diesem Hof vergraben?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/fall-rebecca-wurde-ihre-leiche-auf-diesem-hof-vergraben-68f7316b59e2e09750706a7a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7316b59e2e09750706a7a/0c43211f471c12f77dcef905237b54af,7a5261a8?w=320" alt="Polizei kommt mit Schaufeln:Wurde Rebecca auf diesem Hof vergraben?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein verfallenes Gehöft im Landkreis Oder-Spree am Dienstagmorgen. Kripobeamte öffnen den Bauzaun, bahnen sich einen Weg zu der Ruine. Sie haben Schaufeln dabei! Die Polizisten suchen nach Überresten der seit 2019 vermissten Rebecca Reusch (15) aus Berlin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/maedchen-vermisst-familie-von-rebecca-reusch-am-jahrestag-nicht-in-berlin-67b711891aeb2534badd1cb0"><!-- --><!--[--><!--[-->sieben Jahre nach ihrem Verschwinden<!--]--><!--]--></a><!--[--> war die Suche am Montag überraschend wieder aufgenommen worden. Polizisten rückten mit schwerer Technik auf dem Grundstück der Oma des Hauptverdächtigen, Rebeccas Schwager Florian R. (33), an. Am Dienstag wurde die Suche keine drei Autominuten weiter fortgesetzt: an einem verfallenen Gehöft in Lindenberg, einem Ortsteil von Tauche. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/staatsanwalt-ueber-suche-moeglich-dass-rebecca-hier-vergraben-wurde-68f651021b11321e9ed175c4"><!-- --><!--[--><!--[-->Wurde Rebeccas Leiche hier versteckt<!--]--><!--]--></a><!--[-->?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rebecca Reusch verschwand als 15-Jährige im Februar 2019, als sie im Haus ihres Schwagers war<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anwohner berichten BILD, dass der verlassene Hof früher ebenfalls den Großeltern von Rebeccas Schwager gehörte. 50 Polizisten sind auf dem Grundstück im Einsatz. Am Vormittag wurde dort ein alter Wassertank leer gepumpt, Spuren zu Rebecca aber vorerst nicht entdeckt. Erneut kommen auch zwei Leichenspürhunde zum Einsatz. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:32:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parallelen zu Einbruch im Grünen Gewölbe:Experte vermutet Clan hinter Juwelen-Raub im Louvre</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/coup-im-louvre-experte-vermutet-clan-hinter-juwelen-raub-68f4f0399c193ceaa4c4d533</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f4f0399c193ceaa4c4d534/8135b2c836a05e53441f4a627d42d9a6,75e9f16f?w=320" alt="Parallelen zu Einbruch im Grünen Gewölbe:Experte vermutet Clan hinter Juwelen-Raub im Louvre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Raub wie aus dem Film: Nur vier Minuten brauchten die Täter, um im Louvre in Paris acht kaiserliche Schmuckstücke von unschätzbarem Wert zu stehlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was hinter dem Blitz-Einbruch steckt, welche Schwachstellen die Täter nutzten – und welche erschreckenden Parallelen Sicherheits-Experte Butz Peters zum Juwelenraub im Grünen Gewölbe zieht, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:32:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen „Stadtbild“-Satz:Jetzt geht ein Kalifat-Islamist auf Merz los</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-stadtbild-satz-kalifat-islamist-geht-auf-den-kanzler-los-68f687a382b736a9b38a8e8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f687a382b736a9b38a8e8f/3bef871568de030118d624f5a7be59b2,f3894a4e?w=992" alt="Wegen „Stadtbild“-Satz:Jetzt geht ein Kalifat-Islamist auf Merz los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Die „Stadtbild“-Äußerung von Friedrich Merz zieht immer weitere Kreise. Von Linken, Grünen und Sozialdemokraten kommt Kritik. Dem Kanzler wird u.a. Diskriminierung und Rassismus vorgeworfen. Aus der Union kommt deutliche Unterstützung für Merz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch jetzt wird es absurd: Ausgerechnet ein bekannter Islamist, dessen Kalifat-Demos in ganz Deutschland für Fassungslosigkeit sorgen, rügt den Kanzler für den „Stadtbild“-Satz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ In einem Video-Post auf X (ehemals Twitter) schwurbelt der Kalifat-Influencer Joe Adade Boateng für den Islamismus-Account „Muslim interaktiv“<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->(5650 Follower)<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->zwei Minuten lang gegen die Aussage des CDU-Chefs und Bundeskanzlers, schwingt sich zum Verteidiger von Migranten auf – und ätzt schließlich auch gegen Israel.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Innenminister Dobrindt stellt sich hinter Merz‘ Aussage, dass das Stadtbild sich verändert.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:32:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuer-Mehreinnahmen erwartet:Überraschender 100-Milliarden-Regen für Klingbeil</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/steuern-ueberraschender-100-milliarden-regen-fuer-klingbeil-68f742c659e2e09750706c41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f742c659e2e09750706c42/93d1f4b5a4a5e6e28b89ad16ebaeabaa,4ac8efdf?w=576" alt="Steuer-Mehreinnahmen erwartet:Überraschender 100-Milliarden-Regen für Klingbeil" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Dieser Geldregen kommt überraschend: Bund, Länder und Kommunen können gegenüber der Steuerschätzung vom Mai mit Mehreinnahmen von etwa 100 Milliarden Euro für die Jahre 2025 bis 2029 rechnen. Wahrscheinlich sogar mehr, berichtet das „Handelsblatt“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zeitung hat aus Schätzer- und Regierungskreisen erfahren, dass die Geldquellen bei einer etwas besser laufenden Konjunktur auch noch stärker sprudeln könnten, die Mehreinnahmen sogar um die 120 Milliarden Euro betragen könnten. Die endgültigen Zahlen werden nach Ende der am Dienstag beginnenden Steuerschätzung am Donnerstag vorgestellt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus Kreisen des Finanzministeriums von Minister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/lars-klingbeil/thema-lars-klingbeil-alle-infos-80020022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lars Klingbeil <!--]--><!--]--></a><!--[-->(SPD) hieß es, die höheren Steuereinnahmen in dieser Größenordnung wären zwar erfreulich – weil sie zeigten, dass der „Investitionsbooster“ mit erweiterten Abschreibungsmöglichkeiten für Unternehmen wirke und sich die wirtschaftliche Lage verbessere. ABER: Die Haushaltsprobleme des Bundes würden sie nicht dauerhaft lösen. Auch deshalb, weil Einnahmen infolge der beschlossenen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/steuer-lars-klingbeil-plant-wirtschafts-boost-durch-entlastungen-683c27ba5f7a8d25a5bea6aa"><!-- --><!--[--><!--[-->Steuerentlastungen für Unternehmen w<!--]--><!--]--></a><!--[-->egfallen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Es ist eine finanzielle Katastrophe für Städte und Gemeinden in ganz Deutschla...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:32:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tränen nach seinem „Big Brother“-Sieg:Yeliz verrät Liebes-Deal mit Jimi Blue</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/promi-big-brother-jimi-blues-ex-weint-nach-seinem-sieg-und-gibt-ein-versprechen-68f6d04d59e2e09750706723</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f6d04d59e2e09750706723/d2130c0e36de7fff6e69076976d8d3a0,1872e50?w=656" alt="Tränen nach seinem „Big Brother“-Sieg:Yeliz verrät Liebes-Deal mit Jimi Blue" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vom realen Gefängnis in den TV-Knast – und zum Sieg! Jimi Blue Ochsenknecht hat „Promi Big Brother“ 2025 gewonnen. In einem emotionalen Moment gratulierte ihm seine Ex Yeliz Koc weinend im Kölner TV-Studio.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hat beide nach seinem Sieg getroffen. Jimi Blue spricht über seinen Weg, seine Fehler und die Hoffnung auf ein neues Kapitel. Was dieser Sieg für seine Zukunft bedeutet und wie die Beziehung zu Yeliz sich entwickeln könnte, lesen Sie nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:32:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragischer Fall in England:Mutter und Baby sterben nach Hausgeburt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mutter-und-baby-sterben-nach-hausgeburt-tragischer-fall-in-england-68f5f52b7e2d7167e63bbaab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f5f52b7e2d7167e63bbaab/77b8b546936d3f7696ccb5b380d94dd6,e78c2a98?w=320" alt="Tragischer Fall in England:Mutter und Baby sterben nach Hausgeburt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie hatte nach der Geburt ihres ersten Kindes solche Angst vor dem Krankenhaus, dass sie dachte, eine Hausgeburt wäre sicherer. Jetzt ist Jennifer Cahill aus Prestwich in England tot. Ihr neugeborenes Baby starb wenige Tage nach ihr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Hausgeburt kam es zu Komplikationen: Als Mutter und Kind ins Krankenhaus eingeliefert wurden, konnten die Ärzte bereits nichts mehr für sie tun. Der Fall ereignete sich schon im Juni 2024 und wurde erst jetzt durch einen Gerichtsprozess öffentlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jennifer Cahill wollte eigentlich nur das Beste für sich und ihr zweites Kind: Bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geburt/ratgeber-kind-familie-news-fotos-videos-17040808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geburt<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihres ersten Kindes im Jahr 2021 lief im Krankenhaus nicht alles nach Plan. Sie verlor zu viel Blut, ihr neugeborenes Baby – ein kleiner Junge – erkrankte an einer Sepsis. Eine Woche lang mussten sie in der Klinik bleiben. Sie beschrieb die Erfahrung später als „traumatisch“ und als eine der „härtesten Wochen meines Lebens“, wie englische Medien berichten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jennifer Cahill mit ihrem Verlobungsring 2016<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:32:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu wenig „Made in Germany“:Länderchefs schreiben Rüstungs-Wutbrief an Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kein-panzer-deal-mit-finnland-laenderchefs-schreiben-wutbrief-an-merz-68f73035cd8cac9cd2ea717d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f73035cd8cac9cd2ea717d/d0d9212a8c0ef3870d3ccddfd5bff0f1,a17e6b4?w=320" alt="Zu wenig „Made in Germany“:Länderchefs schreiben Rüstungs-Wutbrief an Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Ministerpräsidenten von fünf Bundesländern greifen den Kanzler frontal an! Sie fordern: kein Panzer-Deal mit Finnland! Ihr indirekter Vorwurf: Merz gefährde nicht nur die Sicherheitspolitik des Landes, sondern auch Jobs in der heimischen Rüstungsindustrie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im September forderte bereits Hessens Ministerpräsident Boris Rhein (53, CDU) eine „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/weniger-ruestung-im-ausland-kaufen-hessen-regent-rhein-will-waffen-made-in-germany-68c2abdbb57f8e2dfedfc707"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland-Garantie für die Verteidigung<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Heißt: Die Rüstungs-Milliarden sollen gezielt in die nationale Waffenindustrie gesteckt werden, weniger in ausländische Systeme. Vor allem dann nicht, wenn es eine deutsche Alternative gibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt haben sich weitere Ministerpräsidenten Rheins Forderung angeschlossen: Winfried Kretschmann (77, Grüne), <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Markus Söder <!--]--><!--]--></a><!--[-->(58, CSU), Olaf Lies (58, SPD) und 
Hendrik Wüst (50, CDU). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zusammen haben sie einen Wut-Brief an Merz geschickt. Darin schreiben sie: „Im Rahmen des dringend notwendigen Aufwuchses der Bundeswehr sehen wir die Notwendigkeit, vorrangig Produkte der nationalen Verteidigungsindustrie zu berücksichtigen, nicht nur aus wirtschafts-, sondern auch aus technologie- und sicherheitspolitischen Aspekten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:32:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trainingsmethode sorgt für Aufsehen:Das steckt hinter dem spektakulären Bellingham-Foto</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid-das-steckt-hinter-diesem-spektakulaerem-bellingham-foto-68f73d27425f0450220e51ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f73d27425f0450220e51ef/69e2c23e5e683558cfd7eedb4e08b511,cecd55f8?w=992" alt="Trainingsmethode sorgt für Aufsehen:Das steckt hinter dem spektakulären Bellingham-Foto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Machen Sie solche Übungen auch manchmal im Fitnessstudio?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während der Länderspielpause hat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid/real-madrid-alle-infos-79564306.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Real Madrid<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Foto veröffentlicht, das für Aufsehen sorgt: Jude Bellingham (22) springt mit Gewichtskugel (eine sogenannte Kettlebell) und Gummiband in die Luft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Übung, die mittlerweile zum festen Bestandteil im Training der Königlichen für alle Spieler gehört. Das berichtet jetzt „The Athletic“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Trainingsfokus: Schnellkraft und Explosivität. Dafür kombinieren die Profis ein spezielles Sprung-Kniebeugen-Training (Sumo-Squat), bei dem die Gummibänder den Muskeln Widerstand entgegensetzen. Das trainiert gezielt die Adduktoren – die Muskelgruppen an den Innenseiten der Oberschenkel. Dieser Bereich ist im Profifußball besonders anfällig für Verletzungen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>