<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Warnschüsse in Hamburg: Polizei stoppt Flucht von mutmaßlichen Autohehlern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/warnschuesse-auf-der-veddel-polizei-stoppt-flucht-von-mutmasslichen-autohehlern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250731autohehlerei-festnahmen1450-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=791px%2C594px%2C1111px%2C1113px&webp=1" alt="Warnschüsse in Hamburg: Polizei stoppt Flucht von mutmaßlichen Autohehlern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Donnerstagabend plante das Landeskriminalamt die Festnahme von mutmaßlichen Autohehlern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Donnerstagabend ist das Hamburger Hafengebiet auf der Veddel Schauplatz eines dramatischen Polizeieinsatzes geworden: Ermittler des Landeskriminalamtes hatten Hinweise auf eine Bande von Autohehlern erhalten – bei der Festnahme fielen dann Warnschüsse.</strong></p><p>Um 19.16 Uhr planten die Ermittler die Festnahme am Peuter Elbdeich auf der Veddel. Doch statt sich festnehmen zu lassen, durchbrachen die vier Tatverdächtigen laut Polizei in einem Auto die Polizei-Absperrung und versuchten zu fliehen.</p><p>Daraufhin gaben die Beamten mehrere Warnschüsse ab, um die Flüchtenden zu stoppen. Durch die Schüsse wurde niemand verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger teilt rassistisches Video: Richterin findet deutliche Worte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburger-poebel-boomer-wegen-volksverhetzung-verurteilt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-8249-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=453px%2C0px%2C1968px%2C1968px&webp=1" alt="Hamburger teilt rassistisches Video: Richterin findet deutliche Worte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Michael L. (rechts) hat volksverhetzende Inhalte auf Facebook geteilt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Eigentlich wirkt Michael L. wie ein offener Typ in seinen Sechzigern. Er hat wache Augen, eine entspannte Haltung, trägt Sneaker und Jeans. Doch im Internet hat sich der 66-Jährige in der Vergangenheit weniger offen präsentiert. Auf seinem öffentlich einsehbaren Facebookprofil teilte der Hamburger 2023 volksverhetzenden Inhalt. Dafür sitzt er am Donnerstag, dem 31. Juli, vor dem Amtsgericht St. Georg und blickt seiner Strafe entgegen. Am Ende findet die Richterin deutliche Worte.<br/> <br/> Es wird ruhig im Sitzungssaal 0.09, als das Video startet, das der Angeklagte am 30. März 2025 auf seiner Facebook-Seite teilte. Auszüge einer Rede der Grünen-Politikerin Katrin Göring-Eckhadt zum Thema Asylsuchende aus Syrien, Irak oder Afghanistan werden unterbrochen von Clips, in denen Massenschlägereien und Sachbeschädigungen gezeigt werden. Im Hintergrund läuft arabischer Gesang. Die Botschaft des Videos ist deutlich: es richtet sich gegen muslimische Migranten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>