<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fünf europäische Länder sicher:Nawalny wurde vergiftet!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/alexej-nawalny-wurde-vergiftet-fuenf-europaeische-laender-sind-sich-sicher-69906758aee58a41de6502b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69906758aee58a41de6502b1/ed2290b475c94df056c9ff6e8a3ec2b0,31b5c79e?w=992" alt="Fünf europäische Länder sicher:Nawalny wurde vergiftet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Also doch – Alexej Nawalny wurde vergiftet! Putins härtester Kritiker starb vor zwei Jahren in einem russischen Straflager offenbar durch Gift. Nach übereinstimmenden Medienberichten wollen fünf europäische Staaten am Rande der Münchener Sicherheitskonferenz eine entsprechende Erklärung abgeben. Der SPIEGEL berichtete zuerst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Gewebeproben von Nawalnys Leiche wurde das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gefahrenstoffe/news-fotos-videos-17002572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gift<!--]--><!--]--></a><!--[--> Epibatidin nachgewiesen. Brisant: Nawalny saß zum Zeitpunkt seines Todes am 16. Februar 2024 im berüchtigten Straflager „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polarwolf<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ nördlich des Polarkreises. Nach Angaben der fünf Staaten komme „nur ein Giftanschlag durch russische Behörden infrage“, da Nawalny sich in vollständiger staatlicher Gewahrsam befand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon im vergangenen Jahr hatte seine Witwe Julija Nawalnaja (49) schwere Vorwürfe erhoben. In einer Videobotschaft erklärte sie damals, ihr Team habe vor der Beerdigung biologische Proben sichern und ins Ausland bringen können. Diese seien in zwei verschiedenen Ländern untersucht worden. „Diese Labore kamen zu demselben Schluss: Alexej wurde getötet. Genauer gesagt, er wurde vergiftet“, sagte Nawalnaja. Welches Gift gefunden wurde, nannte sie damals nicht – forderte aber die Veröffentlichung der Ergebnisse über die „unbequeme Wahrheit“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So wirkt Epibatidin: </b><!--]--><!--[-->Das nun nachweislich gefundene Gift Epibatidin ist ein extrem starkes Nervengift, das ursprünglich aus einem südamerikanischen Pfeilgiftfrosch isoliert wurde. Es wirkt auf winzige Andockstellen von Nervenzellen und Muskeln und kann schon in winzigen Mengen schwere Vergiftungen mit Muskelkrämpfen, Atemlähmung und Herzrhythmusstörungen auslösen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:04:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cem Özdemir hat geheiratet:Heimliche Hochzeit mitten in der Nacht!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cem-oezdemir-hat-geheiratet-heimliche-hochzeit-mitten-in-der-nacht-69900f5df4d0b8d94ca1c0aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69900f5df4d0b8d94ca1c0ab/cae3af81241ed41e050d3913bc80e87e,3e772bd5?w=992" alt="Cem Özdemir hat geheiratet:Heimliche Hochzeit mitten in der Nacht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Tübingen – <!--]--><!--[--><b>Ex-Grünen-Chef Cem Özdemir (60) und Juristin Flavia Zaka (40) haben „Ja“ gesagt – und zwar, ganz ungewöhnlich, zur Geisterstunde! „Wir haben uns heute, am 14. Februar, kurz nach Mitternacht im Tübinger Rathaus das Ja-Wort gegeben und sind sehr glücklich darüber“, verraten die frisch Vermählten BILD exklusiv. „In turbulenten Zeiten wollen wir als Familie zusammenstehen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klassisch romantisch fand die Trauung am Valentinstag statt. Die Uhrzeit ist allerdings alles andere als klassisch – und normalerweise auch nicht möglich. Getraut wurde das Paar von Tübingens Oberbürgermeister Boris Palmer (53), der für seinen langjährigen Weggefährten und früheren Parteifreund Özdemir den Sonder-Termin möglich gemacht haben dürfte. Die ungewöhnliche Uhrzeit hat das Paar nach BILD-Informationen bewusst gewählt, um dem Medienrummel zu entgehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hochzeit zur Geisterstunde: Ex-Grünen-Chef Cem Özdemir (60) und Juristin Flavia Zaka (40) haben heimlich um kurz nach Mitternacht am Valentinstag geheiratet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Getraut hat das Paar Tübingens Oberbürgermeister Boris Palmer (53, rechts), langjähriger Weggefährte und früherer Parteifreund von Özdemir<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:04:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Tattoos verraten sie:Wird Dschungel-Ariel die neue Schweizer Bachelorette?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ariel-wird-die-ex-dschungelcamperin-die-neue-bachelorette-698f717556df0f71cc041f32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f717556df0f71cc041f33/244d2f66be7257fc8b59bc23162c12e9,c9287ae8?w=576" alt="Zwei Tattoos verraten sie:Wird Dschungel-Ariel die neue Schweizer Bachelorette?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Basel (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Gerade erst raus aus dem Dschungel und rein ins nächste Abenteuer? Der neue Trailer für die Schweizer Version der Kuppelshow „Die Bachelorette“ zeigt schemenhaft die neue Rosenverteilerin. Und die Gerüchteküche brodelt: Könnte es sich etwa um Ex-Buschbewohnerin Ariel handeln?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein kurzes Video auf Instagram, eine blonde Frau, eine verdächtige Rose und die Frage: „Wer ist die neue Bachelorette?“ Der neue Trailer für die Schweizer „Bachelorette“ (läuft auf dem Sender 3 Plus TV) sorgt im Netz für Aufsehen, denn Instagram-User sind sich sicher: Das kann nur Dschungel-Ariel (22) sein!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was hat sie verraten? Ihre auffälligen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tattoo/nachrichten-news-fotos-videos-02-42454616.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tattoos<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Die Frau im Video trägt viele markante Tattoos, die denen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-dieb-schnappt-sich-am-flughafen-frankfurt-ariels-koffer-698c65213c09ee32bcddce40"><!-- --><!--[--><!--[-->Ariel<!--]--><!--]--></a><!--[--> verblüffend ähnlich sehen. So sieht man unter der Brust ein recht großflächiges Motiv mit drei Engeln, die sich an den Händen halten. Ebenfalls auffällig: Das geschwungene E auf der Innenseite des Handgelenks. Auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-dieb-schnappt-sich-am-flughafen-frankfurt-ariels-koffer-698c65213c09ee32bcddce40"><!-- --><!--[--><!--[-->Ariel <!--]--><!--]--></a><!--[-->trägt ein solches Motiv.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am inneren Handgelenk ist das auffällige, geschwungene E zu erkennen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:04:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Justiz-Ärger in Hamburg:Nötigung! Gzuz nach Parkplatzstreit angeklagt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/gzuz-eskaliert-erneut-streit-auf-st-pauli-698f15bf56df0f71cc04179d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f15bf56df0f71cc04179e/e426fc3b11c7ed6f89dc0ca914b53d31,562b622e?w=576" alt="Justiz-Ärger in Hamburg:Nötigung! Gzuz nach Parkplatzstreit angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Hamburger Gangster-Rapper Gzuz steht erneut im Visier der Justiz: Die Staatsanwaltschaft erhebt Anklage wegen Nötigung. Ein Streit um eine Parklücke auf St. Pauli eskalierte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das ist nicht das einzige Problem des Rappers. Ein Strafbefehl über 75.000 Euro wegen Drogenbesitzes und Beleidigung ist bereits rechtskräftig. Welche weiteren Vorwürfe gegen den Rapper im Raum stehen und wie es für ihn weitergeht, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:04:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Witwe ist in finanzieller Not:„Dawson’s Creek“ machte Van Der Beek nicht reich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/james-van-der-beek-dawsons-creek-machte-ihn-beruehmt-nicht-reich-698f1fb4f4d0b8d94ca1b740</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f1fb4f4d0b8d94ca1b740/f4f77a86e7b35f267982f1e19ee952af,9a703ffe?w=656" alt="Witwe ist in finanzieller Not:„Dawson’s Creek“ machte Van Der Beek nicht reich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er war das Idol einer ganzen TV-Generation. Seine Rolle des Dawson Leery in der Teenieserie „Dawson’s Creek“ (1998–2003) machte ihn Ende der 90er-Jahre schlagartig international berühmt. Steinreich wurde James Van Der Beek (†48) damit aber nicht. Nach dem Tod des Stars richteten Freunde eine Spendenseite für seine Frau Kimberly Brook (44) und die gemeinsamen sechs Kinder ein.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie hoch sein Vermögen zum Zeitpunkt seines Todes gewesen sein soll, warum der TV-Star nicht von seinem weltweiten Ruhm profitieren konnte und warum seine Familie viel Geld ausgeben musste, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:04:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entführt und misshandelt:Spanier hält Frau zwei Jahre lang gefangen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/entfuehrt-misshandelt-vergewaltigt-spanier-haelt-frau-zwei-jahre-lang-gefangen-69901b530abe5c8b74ecf530</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69901b530abe5c8b74ecf530/4d8f06eef7102572e3c66bc08361213e,fc8b69f6?w=320" alt="Entführt und misshandelt:Spanier hält Frau zwei Jahre lang gefangen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murcia (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Der Horror für Salma R. begann am 1. April 2024. Die heute 38-Jährige wurde von ihrem damaligen Partner entführt und in einem Landhaus am Stadtrand von Murcia eingesperrt. Dort schlug, missbrauchte und vergewaltigte er sie offenbar fast täglich – bis ihr nach 680 Tagen am 10. Februar 2026 die Flucht gelang. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->22 quälende Monate, in denen die Familie nichts von ihr hörte. In einem abgelegenen Gebiet mit Obstgärten und hohen Mauern wurde die Frau mit marokkanischen Wurzeln laut dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/spanien/thema-spanien-alle-infos-80024300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->spanischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Fernsehsender Telecinco festgehalten. „Er hat mich furchtbar geschlagen, gesagt, ich gehöre ihm, ich sei seine Sklavin und ich müsse ihm aufs Wort gehorchen“, sagt Salma R. nach ihrer Flucht gegenüber der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus. „Er fesselte mich an eine Trage und schlug mich, bis er völlig erschöpft war.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Salma R. ergriff die Flucht, als ihr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführer<!--]--><!--]--></a><!--[--> einschlief. Sie nutzte eine Leiter, überwand so den etwa zwei Meter hohen Zaun des Grundstückes. Laut ihren Aussagen lief sie fünf Kilometer über Feldwege, bis sie schließlich Hilfe fand. Die 38-Jährige sei schwer gezeichnet: Unter anderem habe sie mehrere Stichwunden erlitten und einige Zähne verloren. Zudem soll sie auf einem Auge erblindet sein, wie die Zeitung „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://murciatoday.com/missing_murcia_woman_tells_of_two_year_captivity_and_abuse_in_countryside_house_1000260593-a.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Murcia Today“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit dieser Vermisstenanzeige suchte die Familie nach Salma R.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:04:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aussagen von Ministerin:Kommt ein Abgaben-Hammer wegen Pleite-Kassen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gesundheitsreform-spd-und-cdu-im-kapitalertrags-streit-6990355d7a73fe97ae5b322c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990355d7a73fe97ae5b322c/93b43cdb1d29c970e9769efd5e55c106,e76ed251?w=320" alt="Aussagen von Ministerin:Kommt ein Abgaben-Hammer wegen Pleite-Kassen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wie soll das Gesundheitssystem in Deutschland reformiert werden? Die SPD, Teil der schwarz-roten Bundesregierung, hat klare Vorstellungen. Zur Finanzierung der Krankenkassenbeiträge sollen laut Vorschlag der Sozialdemokraten zusätzlich zu Löhnen und Gehältern künftig auch Kapitalerträge oder Mieteinkünfte berücksichtigt werden. Ziel: Beiträge insgesamt runter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die CDU war bisher strikt dagegen. In einem Interview mit der WELT am Sonntag (gehört wie BILD zu Axel Springer) macht Bundesgesundheitsministerin Nina Warken (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) jetzt die Tür einen Spaltbreit auf – mit einer klaren Bedingung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warken auf die Frage, was sie vom SPD-Vorschlag halte: „Es kann nicht allein damit getan sein, dass wir nur die Einnahmenseite ausweiten. Wir müssen vor allem die Ausgabenseite in den Griff bekommen.“ Auf Nachfrage, ob sie zusätzliche Einnahmen generell nicht ausschließe, antwortet sie jedoch, es müsse „ein Gesamtpaket sein.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein klares Nein also! Warken steuert damit zumindest leicht auf Konfrontationskurs zur Bundestagsfraktion. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:04:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Außenminister in München:Rubios Warnung an Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/muenchner-sicherheitskonferenz-2026-rubio-europa-muss-ueberleben-69903233b0f541b7fa879d0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69903233b0f541b7fa879d0f/e515881988585b004734694241dd31f9,41121d04?w=992" alt="US-Außenminister in München:Rubios Warnung an Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Es ist ein Auftritt mit Wucht. Und mit einer Warnung an Europa. US-Außenminister Marco Rubio nutzt die Bühne der Münchner Sicherheitskonferenz für eine Generalabrechnung – mit Freihandel, Massenmigration und Klimapolitik. Und mit einer Ansage an den ganzen Westen. „Wir haben diese Fehler gemeinsam gemacht“, sagt Rubio im voll besetzten Saal. Und meint damit: ausgelagerte Souveränität und eine Politik der offenen Türen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders deutlich wurde er mit Blick auf energiepolitische Entscheidungen der vergangenen Jahre: „Um eine Klima-Sekte zu besänftigen, haben wir uns selbst Energiepolitiken auferlegt, die unsere Bevölkerung verarmen lassen – während unsere Konkurrenten Öl, Kohle und Gas nutzen, nicht nur um ihre eigenen Wirtschaften anzutreiben, sondern auch als Druckmittel gegen uns.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch sein Ton ist nicht anklagend – er ist kämpferisch und vereinend. Unter Präsident Donald Trump (79) werde Amerika „wieder die Aufgabe der Erneuerung und Wiederherstellung übernehmen“. Notfalls allein. „Aber lieber zusammen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rubio beschwört die historische Schicksalsgemeinschaft. Europa und die USA seien Teil „einer westlichen Zivilisation“. Dann der Satz, der hängen bleibt: „Europa muss überleben.“ Er betont die gemeinsamen Wurzeln: „gemeinsame Geschichte, christlicher Glaube, Kultur, Erbe, Sprache, Abstammung und vergangene Opfer“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:04:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Durchbruch im Tarifstreit:5,8 Prozent mehr Gehalt im öffentlichen Dienst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/gewerkschaften-und-arbeitgeber-einig-durchbruch-im-tarifstreit-um-oeffentlichen-dienst-699031aa0abe5c8b74ecf63d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699031aa0abe5c8b74ecf63e/3a5dfda72affb34bbe1c61fdf288d458,e6159ec2?w=576" alt="Durchbruch im Tarifstreit:5,8 Prozent mehr Gehalt im öffentlichen Dienst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam - <!--]--><!--[--><b>Gewerkschaften und Arbeitgeber haben im Tarifkonflikt um den öffentlichen Dienst der Länder eine Einigung erzielt. Die Beschäftigten sollen insgesamt 5,8 Prozent mehr Gehalt in drei Schritten erhalten, bei 27 Monaten Laufzeit, teilte die Gewerkschaft Verdi am Samstagmorgen mit. Die Einigung betrifft 925.000 Beschäftigte. Monatlich geht es um mindestens 100 Euro. Nachwuchskräfte bekämen insgesamt 150 Euro mehr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Am Ende steht ein Ergebnis auf dem Niveau des Tarifvertrages für die Beschäftigten im öffentlichen Dienst von Bund und Kommunen aus dem vorigen Jahr“, sagte Verdi-Chef Frank Werneke. Zudem sei nach harten Verhandlungen die Angleichung der Arbeitsbedingungen im Osten an die West-Regelungen gelungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gewerkschaften hatten ursprünglich sieben Prozent mehr Einkommen gefordert. In Zahlen ging es um etwa 300 Euro. Ihr Forderungskatalog umfasste auch Verbesserungen für Schichtbeschäftigte, Azubis und einen eigenen Tarifvertrag für studentische Beschäftigte. Am Mittwoch kamen die Verhandlungsführer in Potsdam zusammen. Nachdem für die vergangene Tarifrunde im Januar zwei Tage angesetzt worden waren, waren es dieses Mal drei Tage. Klar war auch: Ohne Einigung wäre weiter gestreikt worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen von den Verhandlungen waren etliche Beschäftigte, unter anderem in Straßenmeistereien und Universitätskliniken, außerdem Gefängnisbeschäftigte, IT-Fachkräfte, Tierpfleger, Erzieherinnen oder Lehrkräfte. Die Gespräche hatten Anfang Dezember begonnen. Ausgenommen von den Verhandlungen war Hessen, dort gilt ein eigener Tarifvertrag.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:04:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwedin stürzt und verliert Ski:Großes Langlauf-Drama bei Olympia!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-langlauf-drama-gold-favoritin-stuerzt-und-verliert-ski-6987b99e00d739e7f40596df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6987b99e00d739e7f40596e0/bddfc3cb16fbbf9ef9acb17c54514ad4,5ea78885?w=992" alt="Schwedin stürzt und verliert Ski:Großes Langlauf-Drama bei Olympia!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Irre Szenen bei der Langlauf-Staffel der Frauen! Warme Temperaturen mit strömendem Regen machen den 4x7,5-Kilometer-Wettbewerb der Frauen zum absoluten Sturzfestival – bei dem selbst die größten Favoritinnen straucheln.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wahnsinn: Die zweifache Silber-Gewinnerin Ebba Andersson (28) erwischt es als zweite Läuferin der Schweden gleich zweimal. Und wie! Verlief der erste Sturz noch glimpflich, legte es die Skandinavierin anschließend bei einer Abfahrt spektakulär. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Böser Sturz von Andersson<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andersson überschlägt sich und zerstört dabei die Bindung ihres rechten Skis. Der rutscht den Abhang hinunter. Kommentator Heiko Klasen (56) im ZDF-Livestream: „Wo ist denn bitte der Ski? Der Ski ist nicht da. Der Ski ist weg! Was für ein Drama für Ebba Andersson!“ Plötzlich steht ein Streckenposten im Bild der Kamera. Klasen: „Könnten Sie mal bitte aus dem Bild gehen? Vielen Dank! Auweia! Die Bindung ist weg! Das gibt es nicht!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:04:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spieler stehen Spalier:Eishockey-Star nach Horror-Check abtransportiert</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-eishockey-star-kevin-fiala-nach-horror-check-abtransportiert-699040310abe5c8b74ecf73c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699040310abe5c8b74ecf73d/b7fd212d5d159ee697ae4574c37fe15c,ddfd8273?w=576" alt="Spieler stehen Spalier:Eishockey-Star nach Horror-Check abtransportiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock-Moment bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspielen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! Bei der Eishockey-Partie der Schweiz gegen Kanada (1:5) gibt es plötzlich eine dramatische Szene. Der Schweizer Star-Angreifer Kevin Fiala (28) bricht nach einem heftigen Check von Tom Wilson zusammen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Check kann der Schweizer nicht mehr aufstehen. Betreuer eilen sofort herbei, um den Top-Star zu behandeln. In der Folge muss Fiala bäuchlings vom Eis gebracht werden. Beim Abtransport standen die Spieler Spalier, das Publikum applaudierte und rief Fialas Namen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Fiala (l.) wird von Wilson zu Boden gecheckt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wilson gegenüber „The Athletic“: „Es tut mir furchtbar leid. Ich sende ihm und seiner Familie meine besten Wünsche, ich bete für ihn. Man möchte nie, dass ein Spieler ausfällt, vor allem nicht bei so einem Turnier. Das ist bitter für das Land und die Mannschaft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:04:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>