<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Winter-Chaos am Airport München:Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/airport-muenchen-123-passagiere-verbringen-nacht-im-geparkten-flugzeug-699ada14ee35d0f0647c3881</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ada14ee35d0f0647c3882/c8f71cd2f5ef8e0d78f8b008ffc45af0,2b1b1165?w=992" alt="Winter-Chaos am Airport München:Passagiere ganze Nacht im Flieger gefangen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Es sollte ein kurzer Flug werden, eine Stunde und 35 Minuten von München nach Kopenhagen. Doch als die 123 Passagiere am Donnerstag gegen 21.30 Uhr an Bord der Lufthansa-Maschine gingen, ahnten sie noch nicht, dass sie den Flieger erst acht Stunden später wieder verlassen würden – ohne, dass sich der Airbus auch nur einen Meter bewegt hätte. Sie mussten die Nacht in dem auf einer Außenposition geparkten Flugzeug verbringen. Kein Bus war da, der sie zurück ins Terminal bringen konnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An Bord der Lufthansa-Maschine LH2446 war auch eine dänische Familie mit zwei Kindern. Sie waren aus dem Urlaub in Thailand gekommen, der Flug nach Kopenhagen sollte die letzte Etappe ihrer Reise sein. Der dänischen Zeitung „Ekstra Bladet“ berichtete jetzt der Familienvater (49) von seiner Odyssee.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach sollte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flug<!--]--><!--]--></a><!--[--> regulär am vergangenen Donnerstag um 21.30 Uhr starten. Die 123 Passagiere waren schon an Bord, als immer wieder Durchsagen kamen: Wegen starken Schneefalls würde sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/dutzende-fluege-gestrichen-schnee-chaos-am-flughafen-muenchen-6998328c42c1e3ae5f4de9e1"><!-- --><!--[--><!--[-->Start verzögern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Fast zweieinhalb Stunden ging das so. Dann wurde der Flug um 23.56 Uhr plötzlich ganz gestrichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Normalerweise werden die Passagiere dann mit Bussen zurück ins Terminal gebracht. Doch nicht in dieser Nacht: Es fehlten Busse am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughafen-muenchen/nachrichten-news-fotos-videos-18086334.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Münchner Flughafen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut Berichten von Passagieren informierte die Crew des Airbus 320neo etwa alle 30 Minuten darüber, dass man versuche, Busse zu organisieren. Gegen 2 Uhr morgens sollen die Passagiere laut „Ekstra Bladet“ schließlich erfahren haben, dass der Flughafen München nun geschlossen sei und alle Busfahrer nach Hause gegangen seien, weil in München von null bis 5 Uhr das Nachtflugverbot gilt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 19:31:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Scheidungsstreit ums Haus:Anna wollte Harmonie. Ihr Ehemann hat sie einbetoniert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/mord-prozess-anna-wollte-harmonie-ihr-ehemann-hat-sie-einbetoniert-697b812cf0e62064809de628</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b812cf0e62064809de629/a37478948c31c237ec55198deee97270,7a4a7e32?w=656" alt="Nach Scheidungsstreit ums Haus:Anna wollte Harmonie. Ihr Ehemann hat sie einbetoniert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wo Anna K. (31) war, da war kein Platz für Traurigkeit. „Sie hat immer absolute Wärme ausgestrahlt. Sie war eine tolle Seele“, sagen ihre Angehörigen. Doch als sie zum letzten Mal zu ihrem Noch-Ehemann in Gimmigen (Rheinland-Pfalz) ging, hatte er längst alles vorbereitet, um die Mutter seines vierjährigen Sohnes kaltblütig zu töten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Anna lebte, was sie liebte und welche Lücke sie bei ihren Liebsten hinterlässt, lesen Sie mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 19:31:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Spezialoperation:Mexikos mächtigster Drogenboss getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bei-spezialoperation-mexikos-maechtigster-drogenboss-getoetet-699b445eee35d0f0647c3e8f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b445eee35d0f0647c3e8f/1c970561c50e896cd4b737fef6fa9cae,beb4a628?w=320" alt="Bei Spezialoperation:Mexikos mächtigster Drogenboss getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mexiko-Stadt – <!--]--><!--[--><b>Er galt als einer der gefährlichsten Männer Mexikos – so gefährlich, dass die USA eine Belohnung von 15 Millionen Dollar auf seine Festnahme aussetzten. Jetzt ist der gefürchtete Drogenboss El Mencho (59) laut Medienberichten getötet worden. Er starb bei einer Spezialoperation der mexikanischen Armee.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nemesio Oseguera Cervantes, wie er bürgerlich heißt, führte seit 2011 das von ihm gegründete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/drogen/drogen-infos-sucht-illegale-substanzen-36176776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drogenkartell<!--]--><!--]--></a><!--[--> Jalisco Nueva Generación (CJNG) an. Die Organisation setzte sich im mexikanischen Drogenkrieg als mächtigstes Kartell des Landes durch. Nach Bekanntwerden seines Todes reagierten Mitglieder des Kartells mit massiver Gewalt. Pablo Lemus, Gouverneur des Bundesstaates Jalisco, schrieb auf X, dass in mehreren Bundesstaaten Straßen blockiert wurden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mitglieder des CJNG zündeten Busse und Autos an, versperrten so die Straßen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die mexikanische Regierung empfiehlt Bewohnern der betroffenen Gebiete, die Straßen zu meiden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 19:31:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sorgen um unseren Superstar:Wirtz verletzt sich beim Aufwärmen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-liverpool-florian-wirtz-verletzt-sich-beim-aufwaermen-699b3b79c1baa08a7f4f9e0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b3b79c1baa08a7f4f9e0b/0941f26063539ac656858f3825b2af6f,71bf2f9a?w=320" alt="Sorgen um unseren Superstar:Wirtz verletzt sich beim Aufwärmen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sorgen um unseren DFB-Superstar Florian Wirtz (22)! Eigentlich sollte er beim Premier-League-Spiel gegen Nottingham Forest (1:0) in der Startelf stehen. Trainer Arne Slot hatte ihn fest eingeplant. Doch beim Aufwärmen verletzt sich Wirtz, muss kurzfristig auf der Tribüne Platz nehmen. Für ihn rückt Curtis Jones in die erste Elf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Hiobsbotschaft vor dem Anpfiff gibt es am Ende doch noch ein Happy End für Liverpool! Denn ein Last-Minute-Treffer rettet die „Reds“ im Rennen um die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions League<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie schwer die Verletzung des deutschen Nationalspielers ist, blieb zunächst offen. Doch nach dem Spiel teilen die „Reds“ auf X  mit, Slot sei zuversichtlich, dass die Verletzung nicht schwerwiegend ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohne ihn fehlt Liverpool über weite Strecken die Durchschlagskraft. Chancen sind Mangelware. Als alles auf ein torloses Remis hinausläuft, überschlagen sich die Ereignisse. In der 90. Minute trifft Alexis Mac Allister, doch der VAR kassiert das Tor wegen Handspiels ein. Dann die 97. Minute: Wieder Mac Allister, wieder der Ball im Netz. Dieses Mal zählt der Treffer. 1:0 für Liverpool.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 19:31:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oma Billa (86) erzählt:„Vier Kinder und kein Geld? So schafften wir das früher“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/oma-billa-86-erzaehlt-vier-kinder-und-kein-geld-so-schafften-wir-das-frueher-6999bfae42c1e3ae5f4e0134</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999bfae42c1e3ae5f4e0135/465d69ef32981eb8ed02351f4b7b2739,ac7cbbbf?w=992" alt="Oma Billa (86) erzählt:„Vier Kinder und kein Geld? So schafften wir das früher“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschland bekommt immer weniger Kinder – auch wegen finanzieller Sorgen junger Leute. Auch in älteren Generationen gab es solche Sorgen, doch Nachwuchs wurde trotzdem gezeugt. Sibilla „Billa“ Hartmann (86) bekam in den 1950er und 1960er Jahren vier Kinder, dazu drei Stiefkinder, zwölf Enkel und 17 Ur-Enkel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus ihre spannende Lebensgeschichte, wie sie trotz Mutterschaft mit 17 durchs Leben kam und welche Tipps sie heute für junge Leute hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 19:31:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Halbfinals im DFB-Pokal stehen fest:Kracher-Los für Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/pokal-auslosung-jetzt-im-live-ticker-halbfinal-kracher-fuer-die-bayern-699af8caee35d0f0647c3a27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699af8caee35d0f0647c3a28/d32ddd3aaf9528d40fcc7f5aab48373d,f3a38baa?w=576" alt="Die Halbfinals im DFB-Pokal stehen fest:Kracher-Los für Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Finale ist jetzt ganz nah! Im DFB-Pokal sind die Halbfinalspiele ausgelost! Und gleich das Hammerlos für Rekordmeister </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: Die Münchner müssen auswärts bei Bayer Leverkusen ran. Der VfB Stuttgart empfängt den SC Freiburg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im DFB-Pokal trafen der FC Bayern und Bayer 04 Leverkusen schon achtmal aufeinander: Sechs Duelle gingen an die Münchner, zweimal ging die Werkself als Sieger vom Platz. Zum bis dato letzten Aufeinandertreffen im Pokalwettbewerb kam es im Dezember 2024, als Leverkusen im Achtelfinale knapp mit 1:0 gewann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayer-Sport-Boss Simon Rolfes (44) sagt: „Wir freuen uns darüber, dass wir im Halbfinale ein Heimspiel haben. In unserer BayArena werden wir alles dafür tun, um einen großen Fight zu liefern und die Bayern auszuschalten. Das Ziel ist das Finale in Berlin.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Rekordmeister soll 2026 endlich die Durststrecke enden. Seit dem Finalsieg 2020 (4:2 gegen Leverkusen) standen die Münchner nicht mehr im Endspiel des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal/home-dfb-pokal-15770866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DFB-Pokals<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 19:31:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Killer wartete schon:10 Kugeln trafen den Pflegedienst-Chef, als er nach Hause kam</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/dortmund-pflegedienst-chef-mit-ueber-zehn-schuessen-hingerichtet-699b0fdcee35d0f0647c3b6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b0fdcee35d0f0647c3b70/00c1608675bd8ae559bf8ac6b8671871,a16f1f22?w=576" alt="Der Killer wartete schon:10 Kugeln trafen den Pflegedienst-Chef, als er nach Hause kam" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund – <!--]--><!--[--><b>Als der Chef eines Pflegedienstes am Samstagabend nach Hause kam, lauerte der Killer schon in seiner Straße. Um 19.53 Uhr peitschten Schüsse durch die Siedlung – Jimmy N. (26) brach blutend zusammen. Das Tötungsdelikt in Dortmund-Wambel stellt die Ermittler der Mordkommission vor viele Fragen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Nachbarin war dem Opfer in der Espenstraße noch zur Hilfe geeilt. Sie versuchte verzweifelt, ihn zu reanimieren. Kurz darauf übernahmen die herbeigeeilten Sanitäter die Versorgung. Doch alle Bemühungen blieben erfolglos: Um 20.34 Uhr wurden die Wiederbelebungsmaßnahmen im Rettungswagen eingestellt. „Der alarmierte Notarzt konnte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/polizei-nimmt-eine-person-fest-mann-in-dortmund-erschossen-699a1793d2efdf1bd0d2df16"><!-- --><!--[--><!--[-->nur noch den Tod des jungen Mannes feststellen<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, sagt Polizeisprecher Joshua Pollmeier. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Obduktion am Sonntag stellten Rechtsmediziner mehr als zehn Schusswunden fest. Die Kugeln trafen das Opfer unter anderem in Herz und Kopf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Freunde und Bekannte legten Blumen am Tatort nieder, entzündeten Kerzen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 19:31:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Diese LEGO-Sets sind unschlagbar günstig</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b16f1d2efdf1bd0d2e98a/58e262e2789dc4f77a9ef9c4f0462f11,69ab353?w=656" alt="BILD prüft Deals:Diese LEGO-Sets sind unschlagbar günstig" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 19:31:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/senator-status-2026-mit-nur-drei-reisen-erreichen-es-war-nie-so-einfach-6937ea8617663b2de93108bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ea8617663b2de93108bc/0b55cbae5b5924507026384a183be1e2,875af2c9?w=320" alt="Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wollen Sie in diesem Jahr endlich den begehrtesten Vielflieger-Status bei Lufthansa ergattern? BILD verrät die ultimative Strategie. Der Senator-Status war noch nie einfacher und günstiger zu erreichen – im besten Fall mit drei preiswerten Reisen. Grund sind günstige Konstellationen im Lufthansa-Netz und positive Veränderungen beim Vielflieger-Programm „Miles &amp; More“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt Schritt für Schritt, wie 2026 fast jeder mit recht geringem Aufwand Senator werden kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 19:31:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>The Show must go on!:Kate und William zeigen sich nach Andrews Festnahme</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/kate-und-william-1-auftritt-nach-andrews-festnahme-699b32c7ee35d0f0647c3dd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b32c7ee35d0f0647c3dd3/c8684fd11d6f11ec3ac7a89b96b4b004,f3d0fd64?w=320" alt="The Show must go on!:Kate und William zeigen sich nach Andrews Festnahme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Prinz William (43) und Prinzessin Kate (44) haben die BAFTA Film Awards in London besucht. Es ist ihr erster öffentlicher Auftritt, nachdem Andrew Mountbatten-Windsor (66) am Donnerstagmorgen festgenommen wurde. Die Stimmung des royalen Paares bei der Preisverleihung: durchwachsen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->The Show must go on! Mit ihrem Auftritt bei den BAFTAs bewiesen der Prinz und die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/catherine-mountbatten-windsor/thema-prinzessin-kate-alle-infos-80189376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinzessin von Wales<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass es auch nach den Geschehnissen um Skandal-Andrew weitergehen muss und der Eindruck von Normalität gewahrt werden soll.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So recht will in diesem Moment keine Stimmung aufkommen: Prinzessin Kate und Prinz William auf dem roten Teppich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über den roten Teppich ging es für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/prinz-william/thema-prinz-william-alle-infos-80194114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->den Prinzen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem bordeauxfarbenen Samtjackett mit schwarzer Fliege. Kate trug ein bodenlanges Kleid von Gucci in einem sanften Altrosa und Flieder. Die Gesichter der beiden sprachen Bände: ernste Mienen und zusammengekniffene Lippen! Sie schritten über den roten Teppich, ohne mit den anwesenden Medienvertretern zu sprechen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 19:31:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krise immer schlimmer:Auf dem Platz! Werder-Fans schicken Spieler weg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen-fans-schicken-auf-dem-platz-spieler-weg-krise-immer-schlimmer-699b4c56cc6a6db1d3add3fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b4c56cc6a6db1d3add3fb/e1ddeccf1eb6113837136e06b32bf9c4,71bb4e62?w=656" alt="Krise immer schlimmer:Auf dem Platz! Werder-Fans schicken Spieler weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei Werder liegen die Nerven blank! Nach dem 1:2 im Abstiegskracher gegen St. Pauli rutschen die Bremer auf einen direkten Abstiegsplatz. Aktuell gibt es kaum etwas, das Hoffnung auf Besserung macht. Der Auftritt, vor allem in der zweiten Hälfte, war einmal mehr bedenklich. Der Absturz auf Platz 17 ist die logische Konsequenz. Und jetzt droht Werder auch noch den 12. Mann zu verlieren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Abpfiff wollten sich die Spieler bei ihren Fans bedanken, doch ein Verantwortlicher der Fan-Gruppierung ging sogar auf (!) den Platz und schickte Marco Friedl (27) und Co. weg. Hat es das schon einmal gegeben?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar ist: Einmal mehr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-1-2-beim-fc-st-pauli-werder-bremen-stuerzt-auf-abstiegsplatz-699b31ebcc6a6db1d3add291"><!-- --><!--[--><!--[-->wurden die mitgereisten Fans enttäuscht<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Seit dem 3. Spieltag wartet Werder auf einen Auswärtssieg. Werder-Profi Leonardo Bittencourt (32) nach Abpfiff bei „DAZN“: „Ich habe nicht gehört, was gesagt wurde. Aber sie würden uns nicht beleidigen oder bewerfen. Deshalb haben sie uns gesagt: Kommt, geht einfach rein. Das ist mir dann auch lieber, als wenn irgendwas gesagt wird.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Werder-Boss Clemens Fritz zeigt Verständnis. Der Manager: „Unsere Fans nehmen sehr viel auf sich, unterstützen uns bis zum Abpfiff. Da ist die Enttäuschung riesig und verständlich. Auch in der Kabine sind die Jungs sehr enttäuscht. Wir dürfen aber nicht anfangen, uns jetzt zu zerfleischen. Wir müssen jetzt zusammenbleiben und denke darüber nach, wie wir mit den Fans auch wieder zusammenrücken.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 19:31:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal-Szenen bei Ost-Kracher:Aue-Chaoten stürmen den Platz!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/3-liga-aue-chaoten-stuermen-den-platz-cottbus-spieler-fluechten-in-die-kabine-699b3034cc6a6db1d3add274</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b3034cc6a6db1d3add275/e000f7bf49f6e094d1c5e6fc3747409a,74265?w=576" alt="Skandal-Szenen bei Ost-Kracher:Aue-Chaoten stürmen den Platz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Skandalöse Szenen beim Drittliga-Duell zwischen Erzgebirge Aue und Energie Cottbus: In der 51. Minute stürmen mehrere vermummte Aue-Chaoten in den Innenraum und rennen Richtung Gästeblock. Cottbus-Trainer Claus-Dieter Wollitz und die Energie-Spieler flüchten in die Kabine, Schiedsrichter Lukas Benen muss die Partie unterbrechen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorausgegangen war offenbar ein provozierendes Banner der Cottbus-Fans in Anlehnung an die im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-brutaler-ueberfall-auf-ultras-von-erzgebirge-aue-69256264c5f48ea560944a5a"><!-- --><!--[--><!--[-->November 2025 gestohlenen Zaunfahnen der Aue-Ultras<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Als die Polizei im Innenraum aufmarschiert, ziehen sich die Aue-Anhänger zurück. Die Situation beruhigt sich anschließend wieder.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Claus-Dieter Wollitz und die Cottbuser flüchteten in die Kabine<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im Vorfeld des brisanten Ost-Duells hatte der Erzgebirgskreis eine Allgemeinverfügung erlassen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/erzgebirge-aue-gegen-energie-cottbus-behoerden-warnen-vor-eskalation-und-platzsturm-69998619a11b14603288ffa6"><!-- --><!--[--><!--[-->vor einem Platzsturm gewarnt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Warum es den Chaoten trotz eines großen Aufgebots an Ordnern und Polizei dennoch gelang, in den Innenraum zu gelangen, ist unklar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 19:31:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>