<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Der Tote aus der Shisha-Bar: Warum musste „Ashkan“ sterben?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-tote-aus-der-shisha-bar-warum-musste-ashkan-sterben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/leiche-in-hamburger-shisha-bar-entdeckt-scaled-720.jpg?resize=300%2C300&crop=43px%2C0px%2C480px%2C480px&webp=1" alt="Der Tote aus der Shisha-Bar: Warum musste „Ashkan“ sterben?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 33-jährige Aschot K., genannt „Ashkan“ wurde Ende August in einer Shisha-Bar erschossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr/Bodo Marks/dpa</span></p><p><b>Am 31. August wurde „Ashkan“ in der Shisha-Bar „Blossom“ erschossen. Die Polizei will sich nicht zu den Zusammenhängen äußern. Doch Insider verraten der MOPO Details zu den Hintergründen. Warum musste „Ashkan“ sterben? Vieles deutet auf einen neuen, brutalen Machtkampf in der Drogenszene hin.“</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Zukunftsentscheid: Was gibt Ihnen Hoffnung, Frau Töllner?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-zukunftsentscheid-was-gibt-ihnen-hoffnung-frau-toellner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-9675-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=463px%2C141px%2C1778px%2C1779px&webp=1" alt="Hamburger Zukunftsentscheid: Was gibt Ihnen Hoffnung, Frau Töllner?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lou Töllner (23) ist Jura-Studentin und hat den „Hamburger Zukunftsentscheid“ mit ins Leben gerufen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Hamburg soll 2040 klimaneutral werden. Dafür kämpft die Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“. Ganz vorn mit dabei ist Lou Töllner (23). Die Hamburgerin studiert Jura, hat den Zukunftsentscheid mit ins Leben gerufen und ist Pressesprecherin der Initiative. Im MOPO-Interview verrät sie, wie sie trotz schwieriger Zeiten den Kopf nicht hängen lässt, was das „beste“ Problem ist, das man als Aktivist haben kann, und wie sie die Hamburger:innen erreichen möchte.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 18:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zöllner finden 400 Kilo Kokain in Sporttaschen – zweiter Verdächtiger gefasst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sporttaschen-voller-drogen-zwei-maenner-im-hamburger-hafen-verhafet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/nonstopnews-1456871-47282.jpg?resize=300%2C300&crop=529px%2C443px%2C638px%2C637px&webp=1" alt="Zöllner finden 400 Kilo Kokain in Sporttaschen – zweiter Verdächtiger gefasst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeibeamte sind im Hamburger Hafen im Einsatz, um den flüchtigen mutmaßlichen Drogenschmuggler zu fassen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nonstop News</span></p><p><strong>Schlag gegen mutmaßliche Drogenkuriere: Zollbeamte haben am Samstagmittag im Hamburger Hafen einen Mann festgenommen. Ein weiterer Tatverdächtiger flüchtete zunächst, konnte inzwischen aber ebenfalls festgenommen werden. Die Zöllner stellten mehr als 20 Sporttaschen, prall gefüllt mit 400 Kilo Kokain, sicher.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich gegen 13 Uhr auf dem Containerterminal O’Swaldkai an der Dessauer Straße (Kleiner Grasbrook). Dies bestätigte die Polizei auf MOPO-Nachfrage. Hafenarbeiter hatten zuvor beobachtet, wie zwei Männer an Bord eines Schiffes gingen und kurz darauf mit mehreren Sporttaschen das Schiff verließen.</p><p>Das kam den Hafenarbeitern verdächtig vor – insbesondere deshalb, weil es sich bei den Männern nach MOPO-Informationen um betriebsfremde Personen gehandelt haben soll. Die Angestellten informierten zufällig anwesende Zöllner über ihre Beobachtung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 20:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrug mit Sprachtests für Einbürgerung: Hamburger Verdächtige in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/betrug-mit-sprachtests-hamburger-verdaechtige-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/513404990-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=379px%2C198px%2C1509px%2C1509px&webp=1" alt="Betrug mit Sprachtests für Einbürgerung: Hamburger Verdächtige in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer in Deutschland eingebürgert werden möchte, muss unter anderem ein Sprachzertifikat vorlegen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Udo Herrmann</span></p><p><b>Deutsch-Zertifikate gegen Geld: Weil viele Einbürgerungskandidaten für den Sprachtest lange lernen müssen, locken Online-Betrüger mit gefälschten Dokumenten. Mit dieser Masche sollen es laut Staatsanwaltschaft auch zwei Männer in Hamburg versucht haben, außerdem sollen sie weitere Testzertifikate zum Kauf angeboten haben. Nun sitzen sie in Untersuchungshaft. Die MOPO hat nachgeforscht, was ihnen genau vorgeworfen wird und wie Hamburgs Behörden trotz hoher Arbeitsbelastung solche Betrügereien aufdecken wollen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 16:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Herbst naht: Böen von bis zu 100 km/h im Norden erwartet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-herbst-naht-boeen-von-bis-zu-100-km-h-im-norden-erwartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/14062290-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=681px%2C535px%2C1390px%2C1390px&webp=1" alt="Der Herbst naht: Böen von bis zu 100 km/h im Norden erwartet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Strömender Regen und starker Wind in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Regen, Gewitter, Sturm: Der herannahende Herbst macht sich bemerkbar. Für Anfang kommender Woche rechnen die Meteorologen an den Küsten im Norden mit kräftigen Sturmböen.</strong></p><p>Nach zuletzt ruhigem Spätsommerwetter bringt sich der herannahende Herbst im Norden Deutschlands stürmisch in Erinnerung. Das Wochenende startete zunächst bewölkt mit einzelnen Gewittern.</p><p>Die Tageshöchsttemperaturen erreichen nach Angaben des Deutschen Wetterdienstes (DWD) in Hamburg etwa 19 Grad. Für die Nordsee-Küste wurde ein auffrischender Wind mit bereits stürmischen Böen um die 70 km/h erwartet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 16:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Katzencafé in der HafenCity eröffnet wieder – mit einer Regel-Änderung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/katzencafe-in-der-hafencity-eroeffnet-wieder-mit-einer-regel-aenderung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago420098688-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=513px%2C232px%2C1474px%2C1475px&webp=1" alt="Katzencafé in der HafenCity eröffnet wieder – mit einer Regel-Änderung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „Katzentempel“ in der HafenCity hat bald wieder geöffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/APress</span></p><p><b>Acht Monate lang standen Katzen-Fans vor verschlossenen Türen: Der „Katzentempel“ in der HafenCity war seit Dezember geschlossen. Die Franchisenehmerin des Cafés hatte Insolvenz angemeldet. Doch ab dem 15. September wird hier wieder gegessen, miaut und geschnurrt. Die MOPO hat mit dem neuen Betreiber gesprochen – über die frisch eingezogenen Miezen, die Speisekarte, Umbauarbeiten und eine Regel-Änderung, die vor allem Familien freuen wird.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 14:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburg: Auto brennt an Lagerhalle – Großbrand verhindert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-auto-brennt-an-lagerhalle-grossbrand-verhindert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dsc-6696-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=489px%2C428px%2C1284px%2C1283px&webp=1" alt="In Hamburg: Auto brennt an Lagerhalle – Großbrand verhindert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr konnte ein Übergreifen der Flammen auf die Halle verhindern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Die Hamburger Feuerwehr hat in der Nacht zu Samstag durch schnelles Eingreifen einen Großbrand in Billbrook verhindert. Flammen eines brennenden Pkw hatten Teile einer Lagerhalle erfasst.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 2.35 Uhr an der Werner-Siemens-Straße. Von dort war ein brennendes Auto gemeldet worden. Laut Feuerwehr loderten bei Eintreffen der Einsatzkräfte meterhohe Flammen in den Nachthimmel.</p><p>Durch die Hitze hatte sich die Fassade einer daneben stehenden Halle bereits stark erwärmt. Feuerwehrkräfte konnten verhindern, dass die Flammen auf die Halle übergriffen. Nach gut einer Stunde war die Gefahr gebannt. Am Pkw entstand Totalschaden. Die Polizei ermittelt die Brandursache.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 12:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto verbotswidrig gewendet – Motorradfahrer stirbt bei Unfall in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-verbotwidrig-gewendet-motorradfahrer-stirbt-bei-unfall-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/unfall-alster.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Auto verbotswidrig gewendet – Motorradfahrer stirbt bei Unfall in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Motorradfahrer erlag seinen schweren Verletzungen in einer Klinik.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Ein schwerer Unfall in St. Georg kostete am Freitagabend einen Motorradfahrer das Leben. Der Biker war frontal mit einem Pkw kollidiert. Er verstarb kurz darauf in einer Klinik.</strong></p><p>Zu dem Unfall kam es gegen 21.45 Uhr auf der Straße An der Alster. Laut Polizei habe der Fahrer eines Lieferdienst verbotswidrig gewendet. Dabei übersah er einen herannahenden Motorradfahrer. Der 38-Jährige krachte nahezu ungebremst in die Seite des Pkw und wurde dabei schwerst verletzt.</p><p>Ein Notarzt versorgte das Unfallopfer, das nach MOPO-Informationen neben schweren Kopfverletzungen auch mehrere Knochenbrüche und innere Verletzungen erlitten hatte. Danach kam der 38-Jährige in eine Klinik, wo er kurz darauf verstarb. Der Fahrer des Pkw erlitt einen Schock.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Knallhart!“: So erlebt TV-Köchin Zora Klipp den neuen Alltag mit Baby</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/knallhart-so-erlebt-tv-koechin-zora-klipp-den-neuen-alltag-mit-baby/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago777644251-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=363px%2C110px%2C1595px%2C1597px&webp=1" alt="„Knallhart!“: So erlebt TV-Köchin Zora Klipp den neuen Alltag mit Baby" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fernsehköchin Zora Klipp (35) ist Ende Juli zum ersten Mal Mutter geworden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Stephan Wallocha</span></p><p><strong>TV-Köchin Zora Klipp im Baby-Glück: Vor rund sieben Wochen ist sie das erste Mal Mutter geworden. Statt langer Drehs und Schichten in der Restaurant-Küche genießt sie nun erst mal ihre Elternzeit. Doch auch sie hat anfangs mit Schlafmangel und Baby-Chaos zu kämpfen. Der MOPO hat die 35-Jährige verraten, wie sie diese besondere und herausfordernde Zeit mit ihrem Sohn erlebt – und gibt Tipps für andere junge Eltern mit Neugeborenem. </strong></p><p>Sie liebt die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/babypause-fuer-tv-koechin-zora-klipp-diese-kollegin-ersetzt-sie-bei-beliebter-sendung/">Arbeit vor der Kamera</a> und in ihren Restaurants – doch nun schaltet Zora Klipp erst mal einen Gang runter. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zora-klipp-im-babxglueck-so-lecker-feierte-sie-nach-der-geburt/">Ende Juli hat Hamburgs Gute-Laune-Köchin ihren Sohn zur Welt gebracht.</a> Wie erlebt sie diese spannende Zeit? „Mir geht es inzwischen richtig gut mit meinem neuen Alltag“, sagt sie zur MOPO. „Der Anfang ist wirklich knallhart und man kann sich vorher kaum vorstellen, wie eine Geburt nicht nur den ganzen Alltag sondern auch den Körper und den Geist durcheinanderbringt. Jetzt haben wir mittlerweile aber einen kleinen Anfang von einer Tagesroutine und es macht mir wirklich viel Freude mit dem Kleinen.“</p><p>Um den Tag trotz Baby-Chaos zu strukturieren, helfe es ihr sehr, eine Ausbildung in der Küche gemacht zu haben: „Vorausschauendes Arbeiten ist da ja an der Tagesordnung. So habe ich zum Beispiel sonntagabends immer schon mal Bircher Müsli für die nächsten drei bis vier Tage vorbereitet. Wir kochen abends immer eine Portion mehr, dass ich auch direkt schon Mittagessen habe. Ich gehe immer abends duschen, wenn mein Mann mit dem Kleinen noch eine Runde dreht. Somit hat man da schon mal eine Sorge weniger und startet geduscht und mit Frühstück im Kühlschrank in den Tag. Das ist mir persönlich super wichtig.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cruise Days in Hamburg: Feuerwerk-Spektakel und ein besonderes Schiff zum Start</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosses-feuerwerk-spektakel-hamburg-cruise-days-sind-gestartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/546602660-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1392px%2C586px%2C997px%2C997px&webp=1" alt="Cruise Days in Hamburg: Feuerwerk-Spektakel und ein besonderes Schiff zum Start" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besucherinnen und Besucher der Cruise Days betrachten, wie das Kreuzfahrtschiff „Vasco da Gama“ das Hamburger Hafengebiet verlässt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | David Hammersen</span></p><p><strong>Mit großem Feuerwerk und Lichter-Spektakel wurden am Freitagabend die 10. Hamburg Cruise Days gestartet. Ein Kreuzfahrtschiff stand dabei besonders im Mittelpunkt. </strong></p><p>Mit der Fahrt des Kreuzfahrtschiffs „Vasco Da Gama“ entlang des Hamburger Hafens haben am Freitagabend <a href="https://www.mopo.de/hamburg/cruise-days-hamburg-feiert-dicke-poette-und-blaues-licht/">die 10. Hamburg Cruise Days</a> begonnen. Während der Fahrt wurde Feuerwerk über dem Hafen gezündet. Entlang der Elbe öffneten schon am Nachmittag Stände.</p><p>Die „Vasco Da Gama“ ist laut Steckbrief 219 Meter lang, also nahezu dreimal so lang wie die Rolltreppe der Elbphilharmonie, und 31 Meter breit. Das Schiff wurde 1993 in Dienst gestellt. Es bietet rund 1000 Passagieren Platz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse bei Handyverkauf – Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-bei-handyverkauf-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250912-id38565-10.jpg?resize=300%2C300&crop=581px%2C76px%2C775px%2C775px&webp=1" alt="Schüsse bei Handyverkauf – Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schüsse in Horn: Ein Tatverdächtiger wurde festgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Großeinsatz der Polizei am Freitagabend in Horn. Dort wollte ein Mann sein Smartphone verkaufen und traf sich mit dem mutmaßlichen Käufer auf der Straße. Plötzlich fielen Schüsse.</strong></p><p>Laut Polizei habe sich ein Mann (29) gegen 18.55 Uhr über den Notruf gemeldet und angegeben, dass er beim Verkauf seines Smartphone auf der Washingtonallee beraubt wurde. Zwar habe er den Tatverdächtigen noch verfolgt, habe dann aber abgebrochen, als der mit einer Pistole auf ihn geschossen haben soll.</p><p>Mehrere Streifenwagen rückten an. Zudem stieg der Polizeihubschrauber Libelle auf, um nach dem Räuber zu fahnden. Der 16-Jährige konnte kurz darauf in der Nähe festgenommen werden. Der Verkäufer hatte sein gestohlenes Handy geortet und der Polizei Standortmeldungen mitgeteilt. Auf dem Fluchtweg wurde eine Schreckschusspistole gefunden und sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pleiten durch Baustellen: Lasst die Geschäftsleute nicht allein!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/pleiten-durch-baustellen-lasst-die-geschaeftsleute-nicht-allein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9115-426-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Pleiten durch Baustellen: Lasst die Geschäftsleute nicht allein!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Schanzenstraße ist seit Wochen eine einzige Baustelle. Sie ist aber nur ein Beispiel von vielen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Fernwärmeleitungen, neue Brücken oder U-Bahn-Linien, moderne Radwege: In Hamburg wird an allen Ecken und Enden gebaut. Und das wird sich auch nicht so bald ändern. </strong></p><p>Während sich Autofahrer lautstark über das Baustellenmanagement beschweren und mit der CDU eine einflussreiche Interessenvertretung in der Bürgerschaft haben, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/eine-absolute-zumutung-geschaefte-in-szenevierteln-leiden-unter-baustellen/">leidet eine andere Gruppe meist still: Gastronomen und Einzelhändler, die durch teils jahrelange Baustellen vor ihren Türen massive Umsatzrückgänge hinnehmen müssen</a>, weil Terrassen unbenutzbar sind, ihre Läden kaum erreichbar sind und Laufkundschaft fehlt.</p><p>Mehrfach hat die MOPO zuletzt über solche Fälle berichtet, immer wieder werden Baustellen als finaler Grund für Geschäftsausgaben in den eh schon kriselnden Branchen genannt. Jüngstes Beispiel: In der Schanze werden Einzelhändler noch mindestens ein Jahr unter Arbeiten der Deutschen Bahn leiden – und wissen nicht, wie sie das überstehen sollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baustellen treiben Geschäftsleute in die Verzweiflung: „absolute Zumutung!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eine-absolute-zumutung-geschaefte-in-szenevierteln-leiden-unter-baustellen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9109-423-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C635px%2C1073px%2C1073px&webp=1" alt="Baustellen treiben Geschäftsleute in die Verzweiflung: „absolute Zumutung!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Francesco Spagnuolo, Mitarbeiter bei Fashmob. Der Fußweg endet hinter ihm in einer Sackgasse.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Der Weg von der S- und U-Bahn-Station hinein in die Sternschanze führt seit Monaten zwischen Bauzäunen und schweren Geräten hindurch. Doch noch mehr als Anwohner und Partygänger leiden die Geschäftsinhaber – unter fehlender Laufkundschaft, unter Lärm und Umsatzeinbußen. Ähnlich sieht die Situation in Eimsbüttel und in Ottensen aus. Städtische Hilfen zu beantragen, ist nahezu unmöglich. Und in der Schanze wird es im kommenden Jahr noch einmal schlimmer.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>