<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kurz vor Davos:SMS-Knall! Trump postet Privatnachricht von Macron</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/in-paris-macron-schlaegt-g7-treffen-mit-russland-vor-696f2a74a4073dd2f97f90e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f2a74a4073dd2f97f90e6/26eca5d2fec89a10bd9c16f1a0adb028,5da3d05e?w=992" alt="Kurz vor Davos:SMS-Knall! Trump postet Privatnachricht von Macron" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>SMS zum Mitlesen! Wie Donald Trump in die sozialen Medien postete, schlug ihm Frankreichs Präsident Emmanuel Macron (48) privat ein G7-Dinner in Paris vor – mit Beteiligung Russlands!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Textnachricht an den US-Präsidenten (Einleitung: „Mein Freund“) schrieb der französische Präsident: „Ich kann ein G7-Treffen nach Davos in Paris am Donnerstag aufsetzen. Ich kann die Ukrainer, die Dänen und die Syrer und die Russen am Rande dazu einladen. Lass uns ein Dinner haben, bevor du zurückfliegst.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor schrieb Macron (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/frankreich-dickes-auge-emmanuel-macron-scherzt-ueber-sein-eye-of-the-tiger-696a063b04401bff3baa4ce1"><!-- --><!--[--><!--[-->derzeit am Auge verletzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->), wie einig sie sich seien und „was für tolle Sachen wir machen können“ mit Blick auf den Iran. Er schrieb allerdings auch: „Ich verstehe nicht, was du bei Grönland anstellst.“ Die Nachrichten sind echt: Das bestätigte der Élysée-Palast der DPA. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Macron hat seit Tagen ein dickes Auge und trägt wohl deshalb eine Sonnenbrille<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was steckt hinter Brooklyn Beckhams Abrechnung gegen seine Eltern?:Insider: „Es gab einen massiven Vertrauensbruch!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/was-steckt-hinter-brooklyns-knallhart-konter-gegen-seine-eltern-696eb9ac3f1ef928c2fdb305</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696eb9ac3f1ef928c2fdb306/3d3b6eca044be180b2ebed1dd85da87f,d2b03ce4?w=992" alt="Was steckt hinter Brooklyn Beckhams Abrechnung gegen seine Eltern?:Insider: „Es gab einen massiven Vertrauensbruch!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brooklyn Beckham geht auf Konfrontationskurs: Der 26-Jährige erhebt schwere Vorwürfe gegen seine Eltern David und Victoria Beckham und beschuldigt sie, seine Ehe mit Nicola Peltz sabotieren zu wollen. Es ist eine öffentliche Abrechnung! Aber warum? Und warum jetzt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt wirklich hinter dem Machtkampf zwischen den Beckhams und der einflussreichen Peltz-Dynastie? Erfahren Sie alle Details zur Familienfehde und den Konsequenzen –  mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch er würde auf Geld verzichten:So viel muss Eintracht für Wunschkandidat Rose zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-so-viel-abloese-muss-eintracht-frankfurt-fuer-rose-zahlen-696f2dc83f1ef928c2fdccab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f2dc83f1ef928c2fdccac/62c1462c5b055c7a525186bdb2a7e253,dc320358?w=576" alt="Auch er würde auf Geld verzichten:So viel muss Eintracht für Wunschkandidat Rose zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt und die Suche nach einem Nachfolger für Dino Toppmöller (45). Im Fokus: Trainer Marco Rose (49), der bei RB Leipzig im März 2025 gehen musste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Weg zu einer Zusammenarbeit wären vorab aber einige Hürden zu nehmen – es geht um Ablöse und Abfindung. Alle Details zum Rose-Wechsel lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Folgenschwere Unfallflucht:Autofahrer lässt sterbende Frau (23) auf Straße zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unfall-in-luebeck-autofahrer-laesst-sterbende-frau-23-auf-strasse-zurueck-696e9cc93f1ef928c2fdab7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e9cc93f1ef928c2fdab80/2246ccf7295e1eef0efcba46c3c683eb,5fd4487c?w=576" alt="Folgenschwere Unfallflucht:Autofahrer lässt sterbende Frau (23) auf Straße zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lübeck (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Tagelang kämpften Ärzte um ihr Leben, jetzt ist es traurige Gewissheit: Die junge Frau (23), die vergangene Woche schwer verletzt auf einer Straße in Lübeck gefunden wurde, ist tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Polizei und Staatsanwaltschaft am Sonntag mitteilten, erlag die 23-Jährige im Krankenhaus ihren schweren Verletzungen. Die Ermittlungen dauern an, der Unfallfahrer ist weiterhin flüchtig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach bisherigen Erkenntnissen wurde die Frau in der Nacht zu Freitag im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/luebeck/home-yzcLW3eEcUyoTAtQNlAK"><!-- --><!--[--><!--[-->Lübecker<!--]--><!--]--></a><!--[--> Stadtteil St. Jürgen von einem bislang unbekannten Fahrzeug erfasst. Der oder die Fahrer/in ließ die junge Frau schwer verletzt auf der Straße zurück – und machte sich aus dem Staub!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 2.20 Uhr hatte ein 31-jähriger Autofahrer die Frau auf der Berliner Allee (B207) auf der Höhe eines Kleingartengeländes entdeckt. Er hielt sofort an und alarmierte Polizei und Rettungskräfte. Doch die Verletzungen der jungen Frau waren so schwer, dass sie ihr Leben verlor. Trauernde haben an der Unglücksstelle Kerzen und Blumen niedergelegt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Hammer beim ZDF:Kaulitz-Brüder übernehmen „Wetten, dass ..?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kaulitz-brueder-erwecken-wetten-dass-zum-leben-696f16663f1ef928c2fdca57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f16663f1ef928c2fdca58/f8dd9bbc242adbf489c7e3811dc23665,e60774b8?w=656" alt="TV-Hammer beim ZDF:Kaulitz-Brüder übernehmen „Wetten, dass ..?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz (Rheinland-Pfalz) — <!--]--><!--[--><b>Show-Hammer beim ZDF! Mit einem kryptischen Instagram-Post brachte der Sender die TV-Gerüchte selbst ins Rollen. Bill und Tom Kaulitz sollen den 2023 zuletzt gesendeten Show-Klassiker „Wetten, dass..?“ auferstehen lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erste Hinweise auf den Kaulitz-Hammer gab es bereits am Montag: Eine auffällige ZDF-Video-Werbung am Hamburger Hauptbahnhof sorgte für Aufsehen. Kurz darauf postete der Sender ein Foto mit den Kaulitz-Zwillingen auf Instagram: „Die Katze hat uns ein paar Mäuse vor die Tür gelegt! Wir überlegen gerade, wo uns die beiden unterstützen können! Werden sie die neuen Experten bei Bares für Rares? Übernehmen sie den Gruberhof beim Bergdoktor? Ermitteln sie bei Aktenzeichen XY … ungelöst? Oder gehen sie als Chefstewards auf dem Traumschiff an Bord? Habt ihr noch einen Vorschlag?“, heißt es in einem Post des Mainzer Senders. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon seit Langem wurde spekuliert, jetzt soll es nach Informationen von DWDL.de feststehen: Bill und Tom Kaulitz übernehmen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wetten-dass/eine-aera-geht-zu-ende-16866284.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Wetten, dass..?“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie treten somit in die Fußstapfen von Thomas Gottschalk, der im November 2023 die letzte Show moderierte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tom und Bill sollen dem Show-Dino eine Verjüngungskur verpassen. Nach drei Jahren Pause soll die erste Show mit den Kaulitz-Brüdern am 5. Dezember gesendet werden. Bis dahin sind die beiden noch mit ihrer Band Tokio Hotel auf großer Europatournee. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Schnäppchen:Diese Waage misst auch Bauchfett, Skelett und Muskelmasse</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e70b0a4073dd2f97f74ef/1bae43c4a61d6849687885b342ea517f,28b73c11?w=320" alt="BILD prüft Schnäppchen:Diese Waage misst auch Bauchfett, Skelett und Muskelmasse" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tabelle zeigt Riesen-Unterschied zu Rentnern:Pensionär müsste man sein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/renten-und-pensionstabelle-so-viel-gibts-im-alter-fuer-jedes-jahr-arbeit-696e9bdfa1b598e300ef4895</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e9bdfa1b598e300ef4896/91247729a2030ab5da24c42261002aa5,f2533f47?w=320" alt="Tabelle zeigt Riesen-Unterschied zu Rentnern:Pensionär müsste man sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Pensionslawine über unsere Staatskasse kommt immer schneller in Fahrt: Die Zahl der Beamten-Pensionäre legt weiter zu und ihre Bezüge steigen deutlich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inzwischen leben 1,42 Millionen Pensionäre von der staatlichen Altersversorgung. Laut Statistischem Bundesamt bezogen die Pensionäre vergangenes Jahr im Schnitt 3604 Euro im Monat und frühere Beamtinnen 3051 Euro. Zum Vergleich: Die durchschnittliche Altersrente lag 2024 bei 1405 Euro (Frauen 1271 Euro). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie nur mit BILDplus die große Tabelle: So viel Pension gibt es in den einzelnen Besoldungsgruppen. Und im Vergleich dazu: Welchen Rentenanspruch hat ein Arbeitnehmer bei diesem Gehalt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lawrow bei großer Pressekonferenz:Trump lässt Tanker-Russen nicht frei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jetzt-live-bei-bild-putins-aussenminister-startet-luegen-show-696f29973f1ef928c2fdcc6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f29973f1ef928c2fdcc6f/72c9efadc35548a0f87ddbde87ab35aa,ce17f455?w=992" alt="Lawrow bei großer Pressekonferenz:Trump lässt Tanker-Russen nicht frei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Es ist die große Propaganda-Show von Putins Außenminister. Sergej Lawrow (Spitzname: Lügen-Lawrow) hält seit 9 Uhr deutscher Zeit seine jährliche Pressekonferenz ab, in der er die „Ergebnisse der russischen Diplomatie“ des vergangenen Jahre präsentiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erwartet wird, dass Lawrow sein Land als Friedensbringer darstellt, während seine Armee seit fast vier Jahren die gesamte Ukraine mit brutalstem Bomben-Terror überzieht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lawrows Lügen über die Ukraine sind altbekannt. Brisant wird es, wenn der russische Außenminister über zwei verbündete Schurken-Regimes spricht, die auch dank den USA in massiver Not sind: Venezuela und Iran. Auch Provokationen zur Grönland-Krise dürfte sich der Russe nicht verkneifen können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verfolgen Sie die Pressekonferenz des Kreml-Ministers bei BILD im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Model bringt kein Glück:Daur-Freundin Lys fliegt raus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eva-lys-scheitert-frueh-bei-australian-open-punktverlust-droht-696f3c06a4073dd2f97f922f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f3c06a4073dd2f97f9230/03d224f2bcb617ab690bdd181c9f429d,25a6cc07?w=576" alt="Model bringt kein Glück:Daur-Freundin Lys fliegt raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das war gar nix!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tennis-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eva-lys-plant-umzug-sonne-statt-kaltes-hamburg-696b15e98eda3a7225224592"><!-- --><!--[--><!--[-->Eva Lys<!--]--><!--]--></a><!--[--> (24) ist schon in der 1. Runde der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Melbourne ausgeschieden. Die Deutsche verlor überraschend gegen die Rumänin Sorana Cirstea (35) 6:3, 4:6, 3:6 und kann den super Januar von 2025, wo sie bis ins Achtelfinale stürmte, nicht wiederholen. Freundin Caro Dauer (30) bringt dabei kein Glück. Das Model saß neben Schwester Isabella (9) bei Familie Lys.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im ersten Satz konnten Caro Daur (30/l.) und Eva Lys’ Schwester Isabella (9) noch jubeln<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie feuerte, im weißen Cocktail-Kleid, Deutschlands Nummer 1 immer wieder an, aber Lys war nicht gut drauf. Den ersten Satz konnte sie noch für sich entscheiden. Schon da befand sich die Partie auf keinem guten Niveau. Danach gab es ein ständiges Auf und Ab und immer wieder haarsträubende Fehler. 50 unerzwungene Fehler bei Lys und 40 bei Cirstea sagen viel aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie der BVB ihn halten will:Neue Details zum Schlotterbeck-Poker enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-neue-details-zum-schlotterbeck-poker-enthuellt-696e8bf8a4073dd2f97f7a22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e8bf8a4073dd2f97f7a23/64a8cdcd035393e4fa4a29c61f22244a,d7bf50e4?w=576" alt="Wie der BVB ihn halten will:Neue Details zum Schlotterbeck-Poker enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei Borussia Dortmund wächst die Zuversicht, Nico Schlotterbeck (26) doch zur Verlängerung seines 2027 auslaufenden Vertrags zu bewegen. Vergangene Woche hatte es bereits einen Gipfel zwischen der Spielerseite und der Dortmunder Führungsetage gegeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Der BVB hat nun einen neuen, konkreten Plan entworfen, wie er Schlotterbeck halten will. Dabei geht es um ungewöhnliche Gehalts-Modelle und einen eigenen Prinzipien-Bruch. Hier erfahren Sie die hoch spannenden Hintergründe!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Brandenburg:90 Feuerwehrleute löschen brennendes Haus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/grosseinsatz-in-brandenburg-90-feuerwehrleute-loeschen-brennendes-haus-696f24239db6f3cd0acb7df6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f24239db6f3cd0acb7df6/4e9bc66e11513ef7726e0320fb69cdf1,25510fd6?w=656" alt="Großeinsatz in Brandenburg:90 Feuerwehrleute löschen brennendes Haus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Belzig (Brandenburg) – <!--]--><!--[--><b>Großalarm für die Feuerwehr im Landkreis Potsdam-Mittelmark: In einem Haus in Bad Belzig war ein Feuer ausgebrochen, die Flammen fraßen sich schnell durch das komplette Gebäude!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 20.30 Uhr ging der Notruf bei den Einsatzkräften ein. In Bad Belzig (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandenburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) war ein Feuer im Keller eines Reihenhauses ausgebrochen. Auf der Anfahrt sahen die Einsatzkräfte schon die riesige Rauchwolke, die sich in den Himmel schraubte, den Flammenschein über der Borner Straße. Sofort wurden die Anwohner gewarnt, Fenster und Türen zu schließen, Lüftungs- und Klimaanlagen auszuschalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zum Glück gab es keine direkten Nachbarhäuser, auf die die Flammen überspringen konnten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Flammen breiteten sich rasend schnell vom Keller bis ins Obergeschoss aus. Der alleinige Bewohner hatte sich schon vorher gerettet, nachdem er, so die Feuerwehr, einen lauten Knall gehört hatte. Einsatzleiter Raphael Thon: „Aus den Fenstern und dem Schornstein schossen Flammen, der rechte Teil des Gebäudes war am stärksten betroffen.“ Um das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> von innen zu bekämpfen, gingen Trupps unter Atemschutz mit Strahlrohren ins Haus, mussten aber wenig später abbrechen: zu groß die Gefahr durch immer wieder herunterfallende Trümmer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive InUmfrage:E-Auto-Prämie spaltet das Land</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umfrage-deutsche-uneins-ueber-e-auto-praemie-696e2eca18af1f04e38de54d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e2eca18af1f04e38de54d/b88bd2a38883dce11348fb9174a993b6,c5247079?w=320" alt="Exklusive InUmfrage:E-Auto-Prämie spaltet das Land" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die geplante Förderprämie für E-Autos spaltet die Deutschen. Käufer sollen zwischen 1500 und 6000 Euro Zuschuss erhalten. Doch viele der Befragten sind skeptisch. Eine aktuelle INSA-Umfrage ergibt: 44 Prozent der Deutschen halten die Einführung der Prämie für nicht sinnvoll. 40 Prozent halten sie dagegen für sinnvoll. 16 Prozent sind unentschlossen oder machten keine Angabe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders deutlich zeigen sich Unterschiede je nach politischer Einstellung. Wähler der Grünen (69 Prozent), der SPD (57 Prozent), der Union (54 Prozent) und Wähler der Linken (44 Prozent) halten die Kaufprämie vergleichsweise häufig für sinnvoll. Ganz anders das Bild bei AfD (64 Prozent), BSW (63 Prozent) und FDP (49 Prozent): Hier überwiegt die Ablehnung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Prämie soll an klare Kriterien gebunden sein. Die Einkommensgrenze li<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bis-zu-6000-euro-vom-staat-wie-kriege-ich-die-neue-e-auto-praemie-696df7cccb02badbe0a0ec0c"><!-- --><!--[--><!--[-->egt bei 80.000 Euro pro Haushalt. Plus 500 Euro pro Kind<!--]--><!--]--></a><!--[--> (bis zu zwei Kinder). Finanziert werden soll das Programm aus CO₂-Einnahmen, Rücklagen und notfalls Steuermitteln.
Doch auch hier überwiegt die Skepsis: 45 Prozent der Befragten halten die Kaufprämie für sozial ungerecht. Nur 35 Prozent empfinden sie als gerecht. 20 Prozent sind unentschlossen.
Während Wähler von Union (51 Prozent), SPD (50 Prozent), Linken (48 Prozent) und Grünen (45 Prozent) die Prämie häufiger als sozial gerecht ansehen, lehnen AfD (60 Prozent), BSW (66 Prozent) und FDP (54 Prozent) sie klar ab.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Neues E-Auto-Förderprogramm für Privatleute mit Einkommen unter 80.000 Euro startet</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Knorr-Kritik:Diese Umarmung macht Titel-Hoffnung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-knorr-ueber-aussprache-mit-gislason-rechne-ich-ihm-hoch-an-696f34b0a4073dd2f97f91a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f34b0a4073dd2f97f91a0/7541d088a26ef37f284da9351c6e9812,7ceda061?w=320" alt="Nach Knorr-Kritik:Diese Umarmung macht Titel-Hoffnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Deutschland atmet auf! Durch das 34:32 gegen Spanien zieht das </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>DHB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Team bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europameisterschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sogar noch als Gruppensieger in die Hauptrunde ein und verhindert ein historisch frühes Ausscheiden. Spielmacher Juri Knorr (25) liefert beim Sieg eine starke Leistung (BILD-Note 2) ab, besticht mit seinem Tempo und Abschluss (5 Tore). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vielleicht noch wichtiger als sein guter Auftritt: die vor dem Spiel geschehene Aussprache mit Bundestrainer Alfred Gíslason (66)! Nach der Niederlage gegen Serbien (27:30) hatte der Aalborg-Profi die Wechselentscheidungen des Isländers kritisiert. Knorr lieferte gegen die Serben in der ersten Halbzeit, kam im zweiten Durchgang aber kaum zum Einsatz. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alles vergessen – nach dem Weiterkommen herzen sich Gíslason und Knorr auf der Platte, feiern zusammen den wichtigen Erfolg. Diese Umarmung macht uns Titel-Hoffnung! Knorr über sein Verhältnis zum Coach: „Wir haben untereinander gesprochen, das war sicherlich wichtig. Es war einfach ein Nicht-Thema, und das rechne ich ihm natürlich auch hoch an, dass er einfach ein Typ ist, der da nicht in seinem Ego gekränkt ist. Der das auch will. Er erzählt Geschichten von sich von früher, von Themen, die er selbst mit Trainern hatte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 3 Jahre Geld zurück!:Zahlen auch Sie zu viel GEZ?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/rundfunkbeitrag-so-holen-sie-sich-ihr-geld-zurueck-6967a28f9f36d5bf769fb852</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967a28f9f36d5bf769fb853/1ead6fde3dae288992786aed0c0e9a81,eff9d267?w=992" alt="Bis zu 3 Jahre Geld zurück!:Zahlen auch Sie zu viel GEZ?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Bürger zahlen den Rundfunkbeitrag von 18,36 Euro monatlich zu Unrecht – und wissen es nicht einmal. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD-Anwältin Nicole Mutschke erklärt, wie Sie zu Unrecht gezahlte Beiträge für mindestens drei Jahre zurückfordern können und welche Schritte dabei entscheidend sind. Erfahren Sie, wie Sie Ihre Überzahlungen zurückholen – jetzt mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Rekord-Start:Große Sorge um die Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/trotz-rekord-start-grosse-sorge-um-die-bayern-696df8d54b28d19bc43448b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696df8d54b28d19bc43448b3/6be33f530453ea598543312729bd9ca9,84900153?w=576" alt="Trotz Rekord-Start:Große Sorge um die Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laut Marcel Reif müssen die Bayern in der Champions League nachlegen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:39:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>