<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sabotage an Marineschiffen: Festnahmen in Hamburg und Griechenland</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sabotage-im-hamburger-hafen-verdaechtige-sollen-marineschiffe-lahmgelegt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/406981078-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=741px%2C570px%2C1136px%2C1137px&webp=1" alt="Sabotage an Marineschiffen: Festnahmen in Hamburg und Griechenland" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Korvette F266 „Emden“ liegt am Kai auf dem Werftgelände von Blohm+Voss im Hafen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Die Generalstaatsanwaltschaft Hamburg hat zwei Männer wegen des Verdachts der versuchten Sabotage</strong> <strong>an Schiffen der Bundesmarine festnehmen lassen.</strong></p><p>Ein 37-jähriger Rumäne wurde in Hamburg verhaftet, ein 54-jähriger Grieche in seinem Heimatland. Grundlage sind Haftbefehle des Amtsgerichts Hamburg, vollstreckt von der Zentralstelle Staatsschutz der Generalstaatsanwaltschaft Hamburg.</p><p>Die Beschuldigten sollen im Jahr 2025 während ihrer Arbeit im Hamburger Hafen mehrere auf einem Werftgelände liegende Korvetten beschädigt haben, die für die Bundesmarine bestimmt waren. Laut Ermittlern brachten sie unter anderem mehr als 20 Kilogramm Strahlkies in einen Motorblock ein, zerstachen Frischwasserleitungen, entfernten Tankdeckel und setzten Sicherungsschalter der Bordelektronik außer Kraft.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seltenes Naturschauspiel auf der Elbe hat böse Folgen für Hamburger Hafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/seltenes-naturschauspiel-auf-der-elbe-hat-boese-folgen-fuer-hamburger-hafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-6305.jpeg?resize=300%2C300&crop=115px%2C290px%2C670px%2C670px&webp=1" alt="Seltenes Naturschauspiel auf der Elbe hat böse Folgen für Hamburger Hafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Eisbildung auf der Elbe bei Lauenburg hat erheblich zugenommen. Das hat Folgen auch für den Hamburger Hafen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Danfoto</span></p><p><strong>Es ist ein seltenes Naturschauspiel, das sich derzeit auf der Elbe bei Hamburg abspielt. Dicke Eisschollen stapeln sich in Lauenburg und Geesthacht am Ufer und sorgen für eine märchenhafte Winterlandschaft, wie sie der Norden in den vergangenen Jahren nur selten erlebt hat.</strong> <strong>Doch das hat auch unerwünschte Folgen: Im Hamburger Hafen kommt es zu Einschränkungen im Fährverkehr.</strong></p><p>Der Grund dafür: Der Dauerfrost der vergangenen Tage und Wochen hat das Wasser der Elbe gefrieren lassen.  Eisbrechern versuchen, Fahrrinnen für die Schifffahrt auf der Elbe freizuhalten, <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/eisberge-blockieren-die-elbe-kein-durchkommen-fuer-schiffe/">zuletzt wenig erfolgreich</a>. Das gebrochene Eis wiederum lagert sich am Ufer ab und türmt sich mittlerweile geradezu auf.</p><p>Das sorgt vor dem Hintergrund der historischen Lauenburger Altstadt mit ihren Fachwerkhäusern und dem Turm der denkmalgeschützten Maria-Magdalenen-Kirche mittlerweile für einen atemberaubenden Anblick, den Schaulustige insbesondere vom gegenüberliegenden Elbufer bei Hohnstorf genießen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erneute Verdi-Ankündigung: Nächster Warnstreik in Hamburg noch diese Woche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erneute-ankuendigung-naechste-streikwelle-in-hamburg-noch-diese-woche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/513316295-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1076px%2C828px%2C879px%2C879px&webp=1" alt="Erneute Verdi-Ankündigung: Nächster Warnstreik in Hamburg noch diese Woche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verdi hatte zuletzt mehrfach zu Warnstreiks im öffentlichen Dienst aufgerufen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Eibner-Pressefoto/Ardan Fuessman</span></p><p><strong>In den Tarifverhandlungen für die Beschäftigten des öffentlichen Diensts der Länder hat die Gewerkschaft Verdi die Beschäftigten der Stadt Hamburg für Donnerstag, den 5. Februar, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/tausende-bei-streikdemo-in-hamburg-so-will-verdi-jetzt-den-druck-erhoehen/">erneut zum Warnstreik aufgerufen</a>. </strong></p><p>Damit soll eine Woche vor der dritten Verhandlungsrunde der Druck auf die Arbeitgeber erhöht werden. Auch in Hamburg dabei sein wird Verdi-Vorsitzender und -Verhandlungsführer Frank Werneke, der auch bei der Abschlusskundgebung ab 10.45 Uhr auf dem Adolphsplatz sprechen wird.</p><p>Die Gewerkschaften des öffentlichen Diensts fordern für die bundesweit rund 2,2 Millionen Beschäftigten der Länder sieben Prozent mehr Einkommen, mindestens aber 300 Euro mehr. Die Länder hatten die Forderung als astronomisch bezeichnet und abgelehnt. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast-Food-Kette machte Filiale dicht – dieses Lokal zieht ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fast-food-kette-machte-filiale-dicht-dieses-lokal-zieht-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260202-113424-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1111px%2C89px%2C1349px%2C1352px&webp=1" alt="Fast-Food-Kette machte Filiale dicht – dieses Lokal zieht ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das neue Restaurant im Eppendorfer Weg 204 (Hoheluft-Ost) hat vor wenigen Tagen eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Pizza, Pasta, Burger – und das im Ambiente einer Motorrad-Werkstatt: Die Fastfood-Kette „Moto59“ hielt sich nur 14 Monate an der Hoheluftchaussee/Ecke Eppendorfer Weg. Nun hat an dem Standort ein neues Lokal mit einem ganz anderen Konzept eröffnet. Und das setzt auf ordentliche Schärfe. Die MOPO hat mit der Inhaberin gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 12:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimnis gelüftet: Legendärer Hamburger Comedy-Club kehrt zurück auf den Kiez</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/legendaerer-hamburger-comedy-club-kehrt-zurueck-auf-den-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/404679010-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Geheimnis gelüftet: Legendärer Hamburger Comedy-Club kehrt zurück auf den Kiez" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Thomas Hermanns, Gründer des „Quatsch Comedy Club“, an Bord des Raddampfers „Queen“ im Sommer 2023. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Jetzt ist es raus: Der legendäre Hamburger „Quatsch Comedy Club“ kündigte Ende 2025 an, dass er vom Wasser zurück an Land zieht. Rund drei Jahre war die Talentschmiede zuletzt auf dem Raddampfer „Queen” zu Hause gewesen. Wo es hingehen soll, war lange ein Geheimnis – jetzt haben die Macher verkündet, dass der Club auf den Kiez zurückkehrt.</strong></p><p>Mit einer großen letzten Liveshow verabschiedet sich der „Quatsch Comedy Club“ <a href="https://www.mopo.de/hamburg/landgang-fuer-den-quatsch-comedy-club/">am 31. Januar von der „Queen”.</a> Nun kehrt der Comedy-Club von Gründer Thomas Hermanns zurück auf den Kiez – ins Imperial Theater.</p><p>In seiner mehr als 30-jährigen Geschichte war er hier Mitte der 1990er Jahre bis 2002 schon einmal zu Hause. In dieser Zeit etablierte sich der Stand-Up-Comedy-Club zur festen Größe im deutschen Entertainment.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bessere Wahl“: Immer mehr Hamburger steigen aufs Rad – Autoverkehr sinkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/behoerde-radverkehr-in-hamburg-nimmt-zu-autoverkehr-sinkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua7114-445-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=850px%2C694px%2C1014px%2C1014px&webp=1" alt="„Bessere Wahl“: Immer mehr Hamburger steigen aufs Rad – Autoverkehr sinkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Radverkehr nimmt laut Verkehrsbehörde immer weiter zu.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Immer mehr Hamburger steigen aufs Rad – während die Zahl der Autos und Autofahrten sinkt. Die Verkehrsbehörde wertet diese Entwicklung als Zeichen für nachhaltige Mobilität.</strong></p><p>Der Radverkehr in Hamburg hat nach Berechnungen der Verkehrsbehörde im vergangenen Jahr weiter zugenommen. Gleichzeitig ist der Autoverkehr rückläufig. Nach Angaben der Behörde stieg der Radverkehr im vergangenen Jahr im Vergleich zu 2024 um vier Prozent. Im Vergleich zu 2019 betrug das Plus sogar 32 Prozent. Und seit 2000 habe sich der Radverkehr mit 118 Prozent mehr als verdoppelt.</p><p>Der Autoverkehr sei dagegen im vergangenen Jahr um ein Prozent zurückgegangen, nachdem er bereits 2024 um zwei Prozent gesunken sei. Seit 2019 habe der Kfz-Verkehr um 12 Prozent in Hamburg abgenommen, im Vergleich zum Jahr 2000 um 19 Prozent. Die Zahl der in Hamburg zugelassenen Autos sank den Angaben zufolge im vergangenen Jahr um rund 3000 – während die Einwohnerzahl der Hansestadt weiter steigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ausreden“: Frostwinter sorgt für Schlaglöcher – Senat bleibt cool</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frostwinter-sorgt-fuer-schlagloecher-senat-bleibt-cool/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569342078-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C246px%2C1462px%2C1464px&webp=1" alt="„Ausreden“: Frostwinter sorgt für Schlaglöcher – Senat bleibt cool" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Metergroße Schlaglöcher tauchten nach dem Frost an der Kreuzung Spaldingstraße/Amsinckstraße auf. Die Fahrspuren wurden abgesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Dieser Januar ist so kalt wie lange nicht. Unter dem Frost leiden auch die Asphaltdecken der Straßen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-grosse-faq-zu-hamburgs-schlagloechern/">Schlaglöcher sind typische Winterschäden</a>. Die CDU will wissen, wie der Senat damit umgeht.</strong></p><p>Wegen der anhaltend frostigen Temperaturen warnt der ADAC vor Schlaglöchern auf norddeutschen Straßen. Auch der Hamburger Senat geht davon aus, dass es vermehrt zu Winterschäden kommt – kann aber keine Zahlen nennen, was den Umgang damit angeht, wie aus der Antwort auf eine Schriftliche Kleine Anfrage des CDU-Bürgerschaftsabgeordneten Philipp Heißner hervorgeht.</p><p>Auf die Frage, wie viele Schlaglöcher pro Jahr gemeldet und instand gesetzt werden, heißt es lediglich: „Eine Statistik im Sinne der Fragestellung wird nicht geführt.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Kronzeuge packt aus – „Es gab Observationen der Kinder im Garten“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/liveticker-block-prozess-tag-35-david-barkay-christina-block/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/573141902-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1057px%2C81px%2C1429px%2C1429px&webp=1" alt="Block-Prozess: Kronzeuge packt aus – „Es gab Observationen der Kinder im Garten“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und ihr Verteidiger Ingo Bott im Gerichtssaal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa/Pool | Christian Charisius</span></p><p><strong>Der Block-Prozess geht weiter: Am Dienstag wurde erneut der mutmaßliche Kopf der Entführerbande, der Israeli David Barkay, befragt. Dabei belastete er nicht nur Christina Block, sondern auch den Familienanwalt Andreas Costard. Wir berichten wie immer in unserem Liveticker direkt aus dem Gerichtssaal:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess:%20Kronzeuge%20packt%20aus%20%E2%80%93%20%E2%80%9EEs%20gab%20Observationen%20der%20Kinder%20im%20Garten%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/liveticker-block-prozess-tag-35-david-barkay-christina-block/%0A%0ADatum:%2003.02.2026,%2014:54%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>55 Kilo Gras weg – Mann in Hamburg stundenlang gefoltert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/55-kilo-gras-weg-mann-in-hamburg-erleidet-stundenlange-folter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/angeklagter-k-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C722px%2C1198px%2C1198px&webp=1" alt="55 Kilo Gras weg – Mann in Hamburg stundenlang gefoltert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein 25-Jähriger (l.) steht vor Gericht, weil er einen Mann gefoltert haben soll. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Medina Naim</span></p><p><b>Er soll sein Opfer ausgepeitscht und ihm eine Pistole in den Mund gesteckt haben. Wegen eines Transporters, der samt 55 Kilo Marihuana verschwand, soll ein 25-Jähriger einen Mann über Stunden gefoltert haben. Nun steht er deshalb vor dem Landgericht. Der Angeklagte schilderte den Tathergang selbst – das Opfer schwieg. Auftraggeber der Bestrafungsaktion soll ein weltweit gesuchter Hamburger Drogenboss sein. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall am A7-Zubringer in Hamburg – Frau nicht ansprechbar</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ford-uebersieht-rote-ampel-fahrerin-nach-kollision-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260202-id40623-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=703px%2C242px%2C1198px%2C1198px&webp=1" alt="Schwerer Unfall am A7-Zubringer in Hamburg – Frau nicht ansprechbar" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte kümmern sich nach dem Unfall um die verletzte Fahrerin.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schwerer Unfall an der A7: An der Anschlussstelle Eidelstedt sind am Montagabend zwei Fahrzeuge kollidiert. Eine Frau wurde verletzt.</strong></p><p>Die Ampel war grün, als ein Mercedes-Fahrer um 20.50 Uhr von der A23 kommend die Kreuzung zur A7 auf der Holsteiner Chaussee überqueren wollte. Doch da kam von rechts ein Ford – und prallte frontal in den Kotflügel des Mercedes.</p><p>Durch die Wucht des Aufpralls wurde der Mercedes gegen eine Betonmauer geschleudert. Der Ford kam erst rund zehn Meter weiter auf dem A7-Zubringer zum Stehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 07:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geburtstagsalbum für Udo Lindenberg: Fans sollen ihre Lieblingssongs wählen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geburtstagsalbum-fuer-udo-lindenberg-fans-sollen-ihre-lieblingssongs-waehlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/urn-newsml-dpa-com-20090101-250329-935-513280-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=560px%2C0px%2C2000px%2C2000px&webp=1" alt="Geburtstagsalbum für Udo Lindenberg: Fans sollen ihre Lieblingssongs wählen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Udo Lindenberg feiert seinen 80. Geburtstag mit einem neuen Album. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bernd Weißbrod/dpa</span></p><p><strong>Zu seinem 80. Geburtstag bringt Udo Lindenberg ein prall gefülltes Best-of-Album heraus. Über die Songauswahl darf jeder mitentscheiden. Warum ein Lied aber bereits feststeht.</strong></p><p>Der Panikrocker veröffentlicht zu seinem 80. Geburtstag ein Best-of-Album – welche Songs darauf sind, entscheiden Fans. Von jedem seiner 40 Studioalben soll es jeweils ein Lied auf das sogenannte Birthday-Package schaffen, wie die Medienagentur des Künstlers mitteilte. Über die Auswahl können Fans abstimmen. </p><p>Insgesamt sollen 41 Songs in der Compilation enthalten sein. Denn eines der Lieder steht bereits fest: Die Single „Komet“, die der Wahl-Hamburger 2023 gemeinsam mit dem Rapper Apache 207 veröffentlichte, ist demnach auf Lindenbergs persönlichen Wunsch mit dabei. Die Abstimmung läuft bis zum 8. Februar auf der Webseite des Musikers.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extrem-Miete auf dem Kiez – warum jetzt der Bezirk einschreitet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/extrem-miete-auf-dem-kiez-warum-jetzt-der-bezirk-einschreitet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua2546-691-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=673px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Extrem-Miete auf dem Kiez – warum jetzt der Bezirk einschreitet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Haus an der Detlev-Bremer-Straße auf St. Pauli wird eine frisch sanierte Wohnung angeboten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Von außen schmuck, innen schicker Altbau-Charme mit Holzfußboden – und das mitten auf St. Pauli: Die angebotene Wohnung an der Detlev-Bremer-Straße ist der Traum vieler Hamburger Wohnungssuchender. Wäre da nicht der Preis, der es wie so oft in sich hat. Oft sind den Behörden rechtlich die Hände gebunden, in diesem speziellen Fall aber nimmt der Bezirk nun den Eigentümer ins Visier.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewaffnete überfallen Kiosk – Inhaber reagiert extrem cool</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kiosk-in-hamburg-ueberfallen-taeter-drohten-mit-schusswaffe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/549927323-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C438px%2C1268px%2C1269px&webp=1" alt="Bewaffnete überfallen Kiosk – Inhaber reagiert extrem cool" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Kiosk-Inhaber wurde mit einer Waffe bedroht (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Silas Stein</span></p><p><strong>Drei Männer haben am Sonntagabend versucht, einen Kiosk in Barmbek-Nord zu überfallen. Die Täter drohten mit einer Schusswaffe. Beute machten sie nicht – der Inhaber vertrieb sie mit einem Fingerzeig. </strong></p><p>Der Vorfall spielte sich gegen 21.35 Uhr am Elligersweg ab. Laut Polizei betraten drei Männer einen Kiosk, bedrohten den Inhaber (58) mit einer Schusswaffe und forderten Geld.</p><p>Der 58-Jährige weigerte sich, Geld herauszugeben, und zeigte auf eine Videoüberwachungskamera. Die Täter traten die Flucht an. Mehrere Streifenwagen fahndeten vergeblich nach ihnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>