<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Klimaentscheid: Muss ich jetzt meine Gas- oder Ölheizung rausreißen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klimaentscheid-muss-ich-jetzt-meine-gas-oder-oelheizung-rausreissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/546377018-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=242px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Klimaentscheid: Muss ich jetzt meine Gas- oder Ölheizung rausreißen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viele Hausbesitzer lassen sich Wärmepumpen einbauen, wenn die Gas- oder Ölheizung kaputtgeht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Grüne Leuchte GmbH &amp; Co. KG</span></p><p><strong>Durch den Klimaentscheid will Hamburg noch früher weg von den fossilen Klimakillern Erdöl und Erdgas. Eine Stellschraube könnte für den Senat dabei sein, auf ein noch früheres Ersetzen von Öltanks und Gasbrennern in Einfamilien- und Mietshäusern zu drängen. </strong></p><p>Das Heizungsgesetz ist gerade raus aus den Schlagzeilen, da rücken in Hamburg die Wärmepumpen erneut in den Fokus. Allerdings sind die zusätzlichen Spielräume in diesem Segment gering. Das Heizungsgesetz des Bundes sieht ja ohnehin schon vor, dass bei einem Heizungstausch ab nächstem Sommer zu 65 Prozent erneuerbare Energie genutzt werden muss. Da fällt die Wahl beim Einfamilienhaus in der Regel auf die Wärmepumpe. In diesen Fällen brauchte es den Klimaentscheid tatsächlich nicht.</p><p>Zudem sieht auch das Hamburger Klimaschutzgesetz (von 2020) bereits vor, dass ab 2026 keine neuen Ölheizungen mehr eingebaut werden dürfen. Auch für neue Klimaanlagen gelten hohe Hürden. Daher ist zunächst nicht mit weitreichenderen neuen Regelungen, etwa früheren Fristen, für Heizungsanlagen zu rechnen. Angekündigt hat der Senat nichts in der Hinsicht, und der Volksentscheid gibt keine Maßnahmen auf dem Weg zur Klimaneutralität vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 16:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizeikontrolle auf Hamburger Verkehrsader: Strafen für Dutzende Radfahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizeikontrolle-auf-hamburger-verkehrsader-strafen-fuer-dutzende-radfahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/214153049-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1270px%2C676px%2C1000px%2C1000px&webp=1" alt="Polizeikontrolle auf Hamburger Verkehrsader: Strafen für Dutzende Radfahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lessingtunnel während Bauarbeiten im Jahr 2019. Bald wird er wieder vollständig gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Bei einer Polizeikontrolle im Lessingtunnel nahe des Bahnhofs Altona wurden am Montagmorgen zahlreiche Fahrradfahrer erwischt, die entgegen der Vorschrift durch die Unterführung gefahren waren. Dort finden derzeit Bauarbeiten statt, und Fahrräder müssen eigentlich geschoben werden. Mehrere Anwohner und Fußgänger hatten sich beschwert, dass diese Regel immer wieder missachtet wird.</strong></p><p>Wie die Einsatzkräfte auf MOPO-Anfrage mitteilten, wurden am Vormittag 100 Verstöße gegen diese Vorschrift festgestellt. Mehr als 90 Ordnungswidrigkeitenverfahren seien eingeleitet worden, die Vergehen werden nach MOPO-Informationen mit je 25 Euro Bußgeld bestraft. „Darüber hinaus führten die Beamten zahlreiche präventive Gespräche und erhielten von überwiegend zu Fuß Gehenden und Anwohnenden eine positive Rückmeldung“, so der Sprecher der Polizei.</p><p>Die Kontrolle wurde den Polizeiinformationen zufolge durchgeführt, nachdem die Beamten mehrere Beschwerden über Radfahrer erhalten hatten, die unerlaubt über den Gehweg oder die Fahrbahn fuhren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 19:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geiselbefreiung wird auch in Hamburg gefeiert – mit gelben Luftballons</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geiselbefreiung-wird-auch-in-hamburg-gefeiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251013-170603-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=557px%2C367px%2C1074px%2C1074px&webp=1" alt="Geiselbefreiung wird auch in Hamburg gefeiert – mit gelben Luftballons" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Freilassung der israelischen Geiseln wurde auch in Hamburg gefeiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Keine ausgelassene Stimmung – aber Erleichterung: So beschreibt die jüdische Aktivistin Shelly Meyer die Stimmung bei der Aktion „They Are Home Now“ am Montagnachmittag an der Alster. Die Teilnehmer ließen gelbe Luftballons steigen, um die Freilassung der letzten lebenden Geiseln der Hamas zu feiern.</strong></p><p>Nach Schätzungen der Organisatoren der spontanen Aktion hatten sich zwischen 80 und 120 Menschen an der Straße Krugkoppel versammelt. Erst am Vormittag war klar, dass die 20 Geiseln tatsächlich aus der Gefangenschaft der islamistischen Terrororganisation entlassen werden. Erst danach wurden die Aufrufe zur Aktion über die sozialen Medien verbreitet.</p><p>Es gab Redebeiträge von Aktivisten. Die Teilnehmer sangen gemeinsam die israelische Nationalhymne „Hatikva“, ließen die gelben Luftballons steigen, als „Zeichen der Freiheit“, so Meyer zur MOPO.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 18:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Breaking Bad“ im Norden: Drogen-Köche festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/breaking-bad-im-norden-zwei-mutmassliche-drogen-koeche-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/drogenlabor-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=359px%2C0px%2C1441px%2C1440px&webp=1" alt="„Breaking Bad“ im Norden: Drogen-Köche festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dieser Doppelhaushälfte fanden die Ermittler große Mengen mutmaßlicher Drogengrundstoffe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Holstein-Report</span></p><p><strong>Die Szenen erinnerten an die Fernsehserie „Breaking Bad“: Ermittler haben zwei mutmaßliche Rauschgift-Köche hochgenommen, die im großen Stil Drogen hergestellt haben sollen. Bei der Razzia durchsuchten die Einsatzkräfte mehr als ein Dutzend Objekte in Hamburg und Umgebung und fanden zwei Drogenlabore. </strong></p><p>Außer in Hamburg schlugen die Beamten am Sonntag und Montag auch in Norderstedt, Quickborn, Kummerfeld und Emden (Niedersachsen) zu. Bei den Ermittlungen unter Federführung der Staatsanwaltschaft Kiel setzten die Einsatzkräfte des Landeskriminalamtes Schleswig-Holstein (LKA) insgesamt 14 Durchsuchungsbeschlüsse um.</p><p>In zwei der durchsuchten Objekte entdeckten die Ermittler professionell eingerichtete Labore zur Herstellung synthetischer Drogen. Welche Art von Drogen dort produziert wurde, soll eine chemische Analyse klären.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 18:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimaentscheid: Was passiert, wenn Hamburg scheitert?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klimaentscheid-was-passiert-wenn-hamburg-scheitert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/urn-newsml-dpa-com-20090101-251012-911-020929-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Klimaentscheid: Was passiert, wenn Hamburg scheitert?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unterstützerinnen und Unterstützer auf der Wahlparty der Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“. Die Initiative will erreichen, dass die Stadt bereits bis 2040 klimaneutral wird.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Hamburger haben Ja gesagt zum schnelleren Klimaziel und wollen nun schon 2040 klimaneutral sein. Gegner kritisieren allerdings, dass das Ziel unrealistisch sei. Was passiert, wenn Hamburg scheitert?</strong></p><p>Das hängt davon ab, aus welchem Grund Hamburg dann gescheitert wäre. Liegt es daran, dass bestimmte Gesetze oder Maßnahmen erforderlich gewesen wären, bei denen Hamburg auf den Bund oder die EU angewiesen ist und gar nicht im Alleingang beschließen kann, hat der Senat keine weiteren Konsequenzen zu befürchten.</p><p>Denn der neue Gesetzesentwurf sieht ausdrücklich vor, dass Hamburg nichts ausgleichen muss, was es nicht auf Landesebene beschließen kann. So betont auch Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) schon jetzt, dass das Ziel 2040 nur mithilfe des Bundes erreicht werden könne.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 16:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwiegervater und Schwager beinahe getötet – Urteil im Mordprozess</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/stiefvater-und-schwager-fast-getoetet-taeter-bittet-um-entschuldigung-vergeblich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/ottensen-messerattacke-auf-schwiegervater.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schwiegervater und Schwager beinahe getötet – Urteil im Mordprozess" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Mehrfamilienhaus in Ottensen kam es zu der Messerattacke (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein Mann stürmt mit einem Messer in ein Hamburger Mehrfamilienhaus. Im vierten Stock greift er seinen Schwiegervater und seinen Schwager an. Vorausgegangen war ein jahrelanger Familienstreit.</strong></p><p>Wegen beinahe tödlicher Messerstiche auf seinen Schwiegervater und seinen Schwager hat das Hamburger Landgericht einen 33-Jährigen zu neun Jahren und sechs Monaten Haft verurteilt. Das Gericht sah es als erwiesen an, dass der Angeklagte am Abend des 14. Februar seinen Schwiegervater an der Wohnungstür mit einem Messer angriff. Der 56-Jährige erlitt einen fünf Zentimeter tiefen Stich in den Brustkorb.</p><p>Der Sohn des Verletzten kam seinem Vater zu Hilfe und konnte den Angreifer schließlich in die Flucht schlagen. Allerdings wurde auch er schwer verletzt. Der 22-Jährige erlitt zwei erhebliche Schnittverletzungen am Oberkörper. Sowohl beim Vater als auch beim Sohn seien die Verletzungen nur zufällig nicht lebensgefährlich gewesen, hatte der Staatsanwalt erklärt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 16:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Abriss an der Sternbrücke: Verwunschenes Haus aufgetaucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-abriss-an-der-sternbruecke-verwunschenes-haus-aufgetaucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/unknown-3-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=533px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Nach Abriss an der Sternbrücke: Verwunschenes Haus aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auferstanden aus Ruinen: Hinter den abgerissenen Häusern an der Max-Brauer-Allee ist ein vorher nicht sichtbares Häuschen aufgetaucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><b>Für die Anwohner fühlt es sich an wie eine „Wunde“: die Lücke, welche nach dem Abriss der letzten beiden Häuser an der Max-Brauer-Allee im Zuge der Arbeiten für die umstrittene neue Sternbrücke entstanden ist. Eine Baugrube, Sandhügel und ein Bagger sind alles, was übrig geblieben ist von dem historischen Wohnhaus mit der Hausnummer 225. Doch wie aus dem Nichts ist dort auch etwas Neues aufgetaucht: ein kleines verwunschenes Häuschen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimaentscheid: Kommt jetzt Tempo 30 in ganz Hamburg?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klimaentscheid-kommt-jetzt-tempo-30-in-ganz-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/15370675-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Klimaentscheid: Kommt jetzt Tempo 30 in ganz Hamburg?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kommt mit dem 2040-Klima-Ziel auch ein stadtweites Tempo 30 in Hamburg? Nicht unbedingt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance/ dpa | Jens Ressing</span></p><p><strong>Der Verkehr ist eins der großen Sorgenkinder im Klimaschutz – ihn klimaneutral zu machen, wird anstrengend. Laut des Gutachtens der Umweltbehörde zum Klimaziel 2040 muss der Hamburger Verkehr vollständig elektrisch werden. Hamburger müssen also zum Umstieg oder zum Stehenlassen ihres Verbrenners motiviert werden. Durch Tempo 30?</strong></p><p>Eine Maßnahme, die in der Debatte um den Klimaentscheid immer wieder genannt wurde: Ein stadtweites Tempo 30. Das würde Emissionen senken und zugleich zum Umstieg auf andere, umweltfreundlichere Verkehrsmittel motivieren. Allein kann Hamburg das aber nicht: Das innerstädtische Regeltempo 50 gibt die Straßenverkehrsordnung vor, zuständig ist der Bund. Ausnahmen müssen begründet werden. Allerdings hat die jüngste Novellierung das deutlich leichter gemacht – und auch einen Lückenschluss zwischen Bereichen, in denen schon Tempo 30 gilt, erleichtert. Dass es langfristig zwar nicht stadtweit, aber mehr Tempo 30 in Hamburg geben wird, wenn die Verkehrsemissionen nicht runtergehen, ist demnach denkbar.</p><p>Dafür müsste der Senat aber genau diese Maßnahme für die richtige halten – und ein Tempo-30-Limit ist ja nicht die einzige Möglichkeit, um Emissionen zu reduzieren. Fahrverbote? Theoretisch nicht ausgeschlossen, aber für Null-Emissionszonen, auf die das Gutachten der Umweltbehörde verweist, bräuchte die Stadt ebenfalls den Bund. Denn der müsste erst CO₂<sub> </sub>als relevanten Schadstoff ins Bundesimissionsschutzgesetz aufnehmen. Und wenn der Bund nicht mitzieht, kann und muss Hamburg solche Maßnahmen auch nicht durchsetzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 16:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dating-Falle beim CSD: Homophobe Schläger gesucht – Polizei meldet Ermittlungserfolg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/dating-falle-beim-csd-polizei-fahndet-nach-homophoben-schlaegern-auf-st-pauli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/fahndungaufgehoben-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dating-Falle beim CSD: Homophobe Schläger gesucht – Polizei meldet Ermittlungserfolg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Bild hatte die Polizei nach dem mutmaßlichen homophoben Schläger gefahndet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei/Bearbeitung: MOPO</span></p><p><strong>Beim Christopher Street Day im August lockten homophobe Schläger einen 23-Jährigen mit einer fingierten Anzeige in die Dating-Falle. Das Bild aus der Annonce führt die Ermittler zu einem 19-Jährigen aus dem Umland.</strong></p><p>Sonntagnacht, 3 Uhr morgens: Ein damals 23-Jähriger will den CSD mit einem Date ausklingen lassen. Er hat auf eine Online-Anzeige reagiert, sich auf St. Pauli verabredet. An der Simon-von-Utrecht-Straße trifft er sich mit einem jungen Mann, der ihn in eine Grundstückszufahrt führt – „in der sich weitere augenscheinliche Bekannte des Verdächtigen aufhielten“, so eine Polizeisprecherin.</p><p>Dem Mann wird klar, dass er in eine Falle gelockt wurde, er flüchtet zurück in Richtung Fahrbahn – doch die Schläger holen ihn ein, verletzen ihn am Oberkörper und am Kopf. Der 23-Jährige kann sich schließlich losreißen, die Angreifer flüchten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 15:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Radfahrern geschnitten? HVV-Bus macht Vollbremsung – vier Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-fahren-vor-bus-auf-die-strasse-ein-verletzter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251013-id39025-4.jpg?resize=300%2C300&crop=554px%2C348px%2C731px%2C732px&webp=1" alt="Von Radfahrern geschnitten? HVV-Bus macht Vollbremsung – vier Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der verunglückte Bus auf dem Harburger Ring in Hamburg-Harburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Zwei Radfahrer sollen plötzlich auf die Fahrbahn gefahren sein und einen Busfahrer zur Vollbremsung gezwungen haben – eine Kollision konnte er jedoch nicht verhindern: Bei einem Unfall auf dem Harburger Ring sind am Montag vier Personen verletzt worden, eine von ihnen schwer. </strong></p><p>Kurz vor 13.30 Uhr kam es zu der Kollision zwischen dem Bus und einem der beiden Radfahrer. Ein Radfahrer und ein Fahrgast des Busses mussten ins Krankenhaus gebracht werden, sagte ein Sprecher der Polizei. Außerdem wurden zwei weitere Businsassen geschädigt.</p><p>Wie inzwischen bekannt wurde, erlitt der Radfahrer schwere Verletzungen. Über den Zustand der übrigen Verletzten ist noch nichts bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 15:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgreicher Klimaentscheid: Verliere ich jetzt meinen Job?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klimaentscheid-verliere-ich-jetzt-meinen-job/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/453232660-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=431px%2C667px%2C1240px%2C1240px&webp=1" alt="Erfolgreicher Klimaentscheid: Verliere ich jetzt meinen Job?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kupferproduktion bei Aurubis in Hamburg: „Wird Arbeitsplätze kosten“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Eines der Horrorszenarien, die durch die Debatte um den Klimaentscheid schwirrten: drohender Arbeitsplatzverlust. Besonders die energieintensive Industrie in Hamburg schlug Alarm, weil sie Standortnachteile durch neue Bestimmungen fürchtet. Müssen Hamburger jetzt um ihre Jobs bangen? </strong></p><p>Eins ist klar: Für die Industrie in Hamburg wird die schnellere Klimaneutralität eine Herausforderung. Laut Gutachten der Umweltbehörde zum 2040-Ziel muss sie fossile Brennstoffe durch Wasserstoff und E-Fuels ersetzen. Dass hierfür die Voraussetzungen schon 2040 erfüllt sind, ist unwahrscheinlich. Zudem kritisieren Wirtschaftsvertreter eine neue Planungsunsicherheit, weil der Senat jährlich nachjustieren muss, wenn Ziele verfehlt werden. Das könne Investitionen in Betriebe hemmen.</p><p>„Die Zielerreichung nun nochmals um fünf Jahre vorzuziehen, wird massive Auswirkungen für Hamburgs Industrie mit sich bringen. Deindustrialisierung made by Hamburg!“, klagt nach dem Klimaentscheid etwa Andreas Pfannenberg vom Hamburger Industrieverband. Und fordert mehr Unterstützung bei der Umstellung auf klimaneutrale Produktion, Wasserstoffversorgung und CO₂-Speicherung: „Damit Hamburg trotz dieser Entscheidung Deutschlands größte Industriestadt bleibt, müssen die Standortbedingungen umgehend verbessert werden!“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 14:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw kracht gegen Kombi: Fahrer eingeklemmt und schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-kracht-gegen-kombi-fahrer-eingeklemmt-und-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/pixel-n5-251013-id39021-12.jpg?resize=300%2C300&crop=440px%2C311px%2C770px%2C769px&webp=1" alt="Lkw kracht gegen Kombi: Fahrer eingeklemmt und schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte befreien den Volvo-Fahrer auf der Schnackenburgallee in Hamburg-Bahrenfeld aus seinem Wagen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Bahrenfeld: Auf der Schnackenburgallee ist am Montagmittag ein Lkw gegen einen Pkw gekracht.</strong></p><p>Gegen 12.10 Uhr bog der Fahrer eines Volvo-Kombis nach links in die Schnackenburgallee ein, wie ein Reporter vor Ort berichtet. Offenbar übersah er dabei einen Lkw. Die Truckerin konnte demnach eine Kollision nicht mehr verhindern und krachte in die Fahrerseite des Autos.</p><p>Der Volvo-Fahrer erlitt laut Feuerwehr schwere Verletzungen und wurde im Auto eingeklemmt. Rettungskräfte befreiten ihn mit hydraulischem Gerät und transportierten ihn ins Krankenhaus. Die Lkw-Fahrerin blieb unverletzt. Aufgrund der Rettungsmaßnahmen kommt es auf der Schnackenburgallee zu Behinderungen, die Straße ist gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 14:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Kurswechsel nach Volksentscheid? Jetzt reagieren Tschentscher und Fegebank</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburg-kein-kurswechsel-nach-volksentscheid/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552376013-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=421px%2C63px%2C1471px%2C1472px&webp=1" alt="Kein Kurswechsel nach Volksentscheid? Jetzt reagieren Tschentscher und Fegebank" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Peter Tschentscher (r, SPD), und Katharina Fegebank (Bündnis 90/Die Grünen) sprachen am Montag gemeinsam im Rathaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/klima-beben-hamburg-hat-ja-gesagt-was-jetzt-passiert/">Klimaneutralität soll in Hamburg schon bis 2040 erreicht werden</a>. Wie Bürgermeister Tschentscher und die Stadt die neuen Vorgaben umsetzen wollen.</strong></p><p>Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) hat kurzfristige Änderungen nach dem Volksentscheid zu einem strengeren Klimaschutz ausgeschlossen. Das Ziel des Senats und die bisherige gesetzliche Vorgabe, dass in Hamburg die CO2-Emissionen im Vergleich zu 1990 bis zum Jahr 2030 um 70 Prozent reduziert werden sollen, blieben bestehen, sagte der SPD-Politiker am Montag. „Das ist deshalb wichtig zu erwähnen, weil der Volksentscheid dadurch nicht zu kurzfristigen neuen Maßnahmen führt, sondern der Senat die bestehenden Planungen für die aktuelle Legislatur grundsätzlich unverändert fortführen kann.“</p><p>Hamburgs Zweite Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne) betonte, es gebe jetzt keinen Grund, „hektisch zu werden oder in Aktionismus zu verfallen“. Tschentscher sagte, neu sei mit dem Volksentscheid aktuell nur, dass die Stadt nun jährliche Schätzbilanzen aufstellen und einen linearen Pfad der Emissionsreduzierung sicherstellen müsse. Sollten die Zielvorgaben für einzelne Jahre nicht eingehalten werden, sei der Senat verpflichtet, zusätzliche Maßnahmen zu prüfen und die nicht erbrachten CO2-Einsparungen in die Planungen der Folgejahre aufzunehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 15:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“: Der stille Junge aus Hamburg, der im Netz zum Monster wurde</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-der-stille-junge-aus-hamburg-der-im-netz-zum-monster-wurde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-4366-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C93px%2C1838px%2C1838px&webp=1" alt="„White Tiger“: Der stille Junge aus Hamburg, der im Netz zum Monster wurde" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mutmaßlicher Internetsadist: Dem 21-jährigen Shahriar J., besser bekannt als „White Tiger“, wird unter anderem Mord und dreifacher versuchter Mord vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Er soll seine Opfer dazu gezwungen haben, sich selbst zu verstümmeln. „764“ – der Code seiner Internetgang – und seinen Chatnamen „White Tiger“ sollten sie sich in die Haut ritzen. Tief. Bis es blutet. Einen 13-Jährigen soll er via Internetchat sogar in den Selbstmord getrieben haben. Jetzt hat die Hamburger Staatsanwaltschaft Anklage gegen Shahriar J. (21) alias „White Tiger“ erhoben. Die Anklageschrift hat 200 Seiten, 204 Straftaten werden ihm zur Last gelegt. Vermutlich im Januar startet der Prozess. Aber wer ist Shahriar J. eigentlich? Wie konnte aus einem stillen Jungen ein virtueller Gewalttäter werden? Und ist er angesichts seiner offensichtlich gestörten Persönlichkeit überhaupt schuldfähig? Die MOPO hat sein Leben rekonstruiert. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>