<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Riesen-Andrang! Modegigant eröffnet neue Filiale in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schnaeppchen-jagd-im-elbe-einkaufszentrum-modegigant-oeffnet-in-osdorf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/tkmaxx-nso-hamburgelbe-0129-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=829px%2C686px%2C1021px%2C1021px&webp=1" alt="Riesen-Andrang! Modegigant eröffnet neue Filiale in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Andrang im Elbe Einkaufszentrum war direkt hoch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TK Maxx</span></p><p><strong>Lange Schlangen vor der Tür, Jubel nach dem Banddurchschnitt: Der US-Modegigant TK Maxx hat am Donnerstag seine neue Filiale im Elbe Einkaufszentrum (EEZ) eröffnet – auf zwei Etagen mit rund 1500 Quadratmetern Verkaufsfläche. Sieben Monate nach dem Auszug von Zara ist damit eine Leerstelle wieder gefüllt, pünktlich vor dem letzten verkaufsoffenen Sonntag des Jahres.</strong></p><p>Das Konzept: Markenware bis zu 60 Prozent günstiger als der Originalpreis. Neben Mode und Schuhen für Frauen, Männer und Kinder gibt es auch Kosmetik, Schmuck, Taschen, Reisegepäck, Heimtextilien, Dekoartikel und Lebensmittel. Besonders im Fokus steht die <strong>„</strong>Goldlabel“-Premiumlinie mit Designer- und Luxusmarken, die’s für Schnäppchenjäger dann vergleichsweise günstig zu kaufen gibt.</p><p>TK Maxx hat nach eigenen Angaben rund zwei Millionen Euro in den Umbau investiert. „Wir vom Team können es kaum erwarten, ab sofort allen Hamburger:innen in Osdorf Top-Marken und Designer-Labels zu unglaublichen Preisen zu präsentieren“, sagt Filialleiterin Alice Brill der MOPO.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lauter Knall in Hamburg: „Ich habe richtig gemerkt, wie der Boden gebebt hat“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lauter-knall-ich-habe-richtig-gemerkt-wie-der-boden-gebebt-hat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/251030knallgeraeusche-feuerwehr348410-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=909px%2C316px%2C1390px%2C1391px&webp=1" alt="Lauter Knall in Hamburg: „Ich habe richtig gemerkt, wie der Boden gebebt hat“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein lauter Knall verunsicherte die Anwohner einer Straße in Wilstorf. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ein dumpfer Schlag, vibrierender Boden – und plötzlich stehen die Menschen auf der Straße. Am Donnerstagmittag um kurz nach zwölf erschütterte erneut ein lauter Knall die Straße Am Weinberg in Wilstorf.</strong> <strong>Für viele Anwohnerinnen und Anwohner war der Schreck groß – denn ein ähnlicher Vorfall hatte sich dort bereits Anfang der Woche ereignet.</strong></p><p>„Ich habe richtig gespürt, wie der Boden gebebt hat“, berichtet eine Anwohnerin. „Da denkt man sofort an eine Explosion.“ Kurz nach dem Vorfall rückte die Feuerwehr mit mehreren Fahrzeugen aus. Den Einsatzkräften kam der Ort bekannt vor: Schon in der Nacht zu Dienstag hatte es an fast derselben Stelle einen Knall gegeben, der zahlreiche Menschen aus dem Schlaf riss. Die Ursache blieb damals unklar – bis jetzt.</p><p>Nach derzeitigen Erkenntnissen war ein technischer Defekt bei laufenden Tiefbauarbeiten die Ursache. In der Straße werden neue Glasfaserkabel verlegt, dabei wurde offenbar ein Stromkabel beschädigt, was einen Kurzschluss und den lauten Knall auslöste.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regen statt goldener Oktober: Nirgends hat es mehr genervt als im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/goldener-oktober-hamburg-versinkt-im-regen-nasser-wars-nur-beim-nachbarn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/440516149-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=376px%2C781px%2C1027px%2C1026px&webp=1" alt="Regen statt goldener Oktober: Nirgends hat es mehr genervt als im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Passanten gehen im Regen am Elbstrand in Ovelgönne spazieren (Archiv).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Von wegen goldener Oktober: In Hamburg war das Wetter vor allem nass und trüb. Noch mehr Niederschlag gab es bundesweit nur in Schleswig-Holstein. Die Sonne ließ sich nur selten blicken.</strong></p><p>Wenig golden hat sich der Oktober in Hamburg gezeigt: Im zu Ende gehenden Monat hat es in der Hansestadt fast doppelt so viel geregnet wie im langjährigen Mittel, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) in Offenbach mitteilte. Insgesamt belief sich die Summe der Niederschläge demnach auf 117 Liter pro Quadratmeter. Der vieljährige Mittelwert der internationalen Referenzperiode 1961 bis 1990 liegt für Hamburg bei 60 Litern.</p><p>Kompakte Wolkenfelder hätten sich selbst unter Hochdruckeinfluss zäh gehalten und der Sonne wenig Chancen gegeben, hieß es weiter. Die insgesamt 72 Sonnenstunden liegen deutlich unter dem Oktober-Mittelwert von 97 Stunden. Dafür zeigte sich der Monat etwas milder: Mit durchschnittlich 10,8 Grad war es in Hamburg ein Grad wärmer als im Durchschnitt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nirgendwo so teuer wie in Hamburg: So könnte der Führerschein günstiger werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nirgendwo-so-teuer-wie-in-hamburg-so-koennte-der-fuehrerschein-guenstiger-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/fahrprufung-232616939-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=785px%2C419px%2C1287px%2C1288px&webp=1" alt="Nirgendwo so teuer wie in Hamburg: So könnte der Führerschein günstiger werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nirgendwo in Deutschland fallen so viele Fahrschüler durch wie in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa-tmn | Christin Klose</span></p><p><strong>Wer in Hamburg seinen Führerschein machen will, muss inzwischen mit durchschnittlich 3500 Euro Kosten rechnen – oder mehr! Das soll sich künftig ändern, aber trotz großer Einigkeit von Bund und Ländern ist noch kein Termin für die praktische Umsetzung absehbar.</strong></p><p>Ziel sei es, die vorgelegten Eckpunkte zur Kostenreduzierung bis zur Frühjahreskonferenz der Verkehrsminister zu finalisieren und dann in das Gesetzgebungsverfahren zu kommen, sagte Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (CDU) nach der zweitägigen Konferenz mit seinen Länderkollegen im niederbayerischen Straubing. „Da kann man sicherlich heute nicht einen festen Zeitpunkt nennen und auch keine genaue Summe.“</p><p>Die nächste Verkehrsministerkonferenz findet am 25. und 26. März 2026 in Lindau am Bodensee statt – eine noch zu bildende Arbeitsgruppe soll bis dahin Ergebnisse vorlegen. Mitte Oktober hatte Schnieder Eckpunkte zur Novelle des Führerscheins vorgelegt. Diese zielt auf Vereinfachungen und mehr digitale Lösungen ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestseller-Autorin auf Hausboot getötet – warum ihr Sohn wohl nicht in den Knast muss</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/bestseller-autorin-auf-hausboot-getoetet-warum-ihr-sohn-wohl-nicht-in-den-knast-muss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/250425-11-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1455px%2C583px%2C1009px%2C1009px&webp=1" alt="Bestseller-Autorin auf Hausboot getötet – warum ihr Sohn wohl nicht in den Knast muss" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf diesem Hausboot am Holzhafenufer in Hamburg-Moorfleet geschah die Tat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Auf einem Hausboot in Moorfleet <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tod-auf-hausboot-tatverdaechtiger-festgenommen/">wird eine 58-Jährige erschlagen.</a> Jetzt soll der Sohn der Frau vor Gericht kommen. Kann er für die Tat bestraft werden?</strong></p><p>Ein halbes Jahr nach dem gewaltsamen Tod einer Frau auf einem Hausboot beginnt am Landgericht Hamburg ein Prozess gegen einen Sohn der Toten. Dem 23-Jährigen wird Mord vorgeworfen, wie die Staatsanwaltschaft mitteilte. </p><p>Die Behörde geht nach vorläufiger Einschätzung eines Sachverständigen davon aus, dass er bei der Tat schuldunfähig war. In dem sogenannten Sicherungsverfahren, das am nächsten Dienstag beginnen soll, geht es um eine mögliche Unterbringung des 23-Jährigen in einem psychiatrischen Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Bahnhof: Paar rassistisch beleidigt und bespuckt – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vor-bahnhof-paar-rassistisch-beleidigt-und-bespuckt-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/541012973-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=87px%2C316px%2C1604px%2C1604px&webp=1" alt="Vor Bahnhof: Paar rassistisch beleidigt und bespuckt – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bahnhof am Dammtor. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Am Mittwochmittag kam es am Theodor-Heuss-Platz in Hamburg-Rotherbaum nach Polizeiangaben zu einer rassistischen Attacke. Zeugen werden gebeten, sich zu melden.</strong></p><p>Gegen 14.30 Uhr hielt eine 24-jährige Autofahrerin am Bahnhof Dammtor, stieg gemeinsam mit ihrem 32-jährigen Mitfahrer aus und begab sich zum Heck ihres Fahrzeugs.</p><p>Am Heck des Fahrzeugs soll sich laut Polizei eine bislang unbekannte Fahrradfahrerin dem Paar genähert, es rassistisch beleidigt und die 24-Jährige bespuckt haben, bevor sie flüchtete.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Wirbel und Gesundheitsproblemen: Schweiger feiert TV-Comeback</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-wirbel-und-gesundheitsproblemen-schweiger-feiert-tv-comeback/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/9-klein-gegen-gross-pw4525-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=536px%2C159px%2C1531px%2C1531px&webp=1" alt="Nach Wirbel und Gesundheitsproblemen: Schweiger feiert TV-Comeback" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kinostar Til Schweiger (61) mit der 14-Jährigen Lola bei „Klein gegen Groß“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NDR/Thorsten Jander</span></p><p><strong>Til Schweiger ist zurück im Fernsehen! Zuvor war es lange ruhig gewesen um den Kinostar („Keinohrhasen“) – nach schweren gesundheitlichen Problemen und dem Wirbel um angebliche Schikane bei Dreharbeiten. Jetzt feiert der Schauspieler und Regisseur (61) sein TV-Comeback im NDR.</strong></p><p>Am kommenden Samstag (1. November) ist Schweiger in Kai Pflaumes Show „Klein gegen Groß“ (20.15 Uhr, ARD) zu sehen. Die Sendung wurde am 19. Oktober in Berlin-Adlershof aufgezeichnet.</p><p>Laut „Bild“ wirkt der 61-Jährige in der Sendung gelöst, lacht, winkt dem Publikum zu – der Star scheint wieder bei Kräften zu sein. Moderator Kai Pflaume spricht ihn direkt an: „Wir haben dich jetzt eine ganze Weile nicht gesehen. Geht’s dir gut?“ Schweiger antwortet: „Ja, mir geht’s super! Sehr gut!“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Enkelin ersticht ihre Oma (83): „Hätte man das verhindern können?“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/enkelin-ersticht-ihre-oma-83/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/555646067-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=210px%2C112px%2C1581px%2C1581px&webp=1" alt="Enkelin ersticht ihre Oma (83): „Hätte man das verhindern können?“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die wegen Totschlags angeklagte 39-jährige Frau sitzt im Landgericht im Saal neben ihrem Anwalt Kilian Tietje.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Eine 39-Jährige greift eine Altenpflegerin an, wenige Wochen später bringt sie die eigene Großmutter um. Die Frau leidet unter Wahnvorstellungen und wird vom Gericht in eine Klinik eingewiesen.</strong></p><p>In einem krankhaften Wahn attackiert eine Frau in Hamburg-Hausbruch eine Pflegerin und tötet wenige Wochen später ihre eigene Großmutter. Rund acht Monate nach den Taten hat das Landgericht Hamburg die Unterbringung der Enkelin in einer psychiatrischen Klinik angeordnet. Die 39-Jährige habe in einer Wahnvorstellung gedacht, sie werde von der Großmutter angegriffen und müsse sich verteidigen, sagte der Vorsitzende Richter, Matthias Steinmann. </p><p>Nach Angaben der Staatsanwaltschaft brachte die Beschuldigte die 83-Jährige am 12. März in der gemeinsamen Wohnung zu Fall und schlug ihren Kopf mehrmals auf den Boden. Anschließend stach sie der Großmutter vermutlich mit einem Messer mehrfach in den Oberkörper. Die 83-Jährige starb noch am Tattag in der Wohnung.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxusautos in Hamburg im Visier: So schlägt die Autoteile-Mafia zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/reifen-scheinwerfer-und-mehr-geklaut-ersatzteile-mafia-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-8603-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=514px%2C184px%2C1735px%2C1736px&webp=1" alt="Luxusautos in Hamburg im Visier: So schlägt die Autoteile-Mafia zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei diesem teuren Mercedes wurden in Billstedt die Räder abmontiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><b>Luxusautos und SUVs gelten als Statussymbole – und wecken auch bei Kriminellen Begehrlichkeiten. Immer wieder schlagen organisierte Banden zu, stehlen komplette Fahrzeuge oder montieren in nächtlichen Aktionen teure Teile wie Reifen, Scheinwerfer und Airbags ab. Besonders aktiv ist dabei die Ersatzteile- und Reifen-Mafia, die gezielt in Hamburg zuschlägt. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 12:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs größter Freizeitsportverein pleite! So geht es für Mitglieder weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-groesster-freizeitsportverein-pleite-so-geht-es-fuer-mitglieder-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/96538461-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=782px%2C184px%2C1245px%2C1245px&webp=1" alt="Hamburgs größter Freizeitsportverein pleite! So geht es für Mitglieder weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau trainiert in einer „Sportspaß“-Filiale in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Daniel Reinhardt/dpa</span></p><p><strong>Zwei Jahre vor dem 50-jährigen Bestehen muss der Hamburger Verein Sportspaß Insolvenz anmelden. Dennoch soll es für die Mitarbeitenden und die Mitglieder weitergehen.</strong></p><p>Hamburgs größter Freizeitsportverein Sportspaß hat Insolvenz angemeldet. Der schon länger finanziell angeschlagene Verein teilte seinen Mitgliedern mit, dass er am Dienstag beim Amtsgericht Hamburg einen entsprechenden Antrag gestellt habe. Vorläufiger Insolvenzverwalter ist der Rechtsanwalt Finn Peters.</p><p>Sportspaß hat insgesamt etwa 23.000 Mitglieder und bietet circa 3.500 Kurse an. Laut Verein läuft der Sportbetrieb vollständig weiter, die Mitgliedschaften behalten ihre Gültigkeit. „Die Gehälter der Mitarbeitenden sind durch das Insolvenzgeld gesichert“, zitierte das „Abendblatt“ den Insolvenzverwalter. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrschulauto bei Großkontrolle aus dem Verkehr gezogen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verkehrskontrolle-in-hamburg-fahrschulauto-faehrt-ueber-rot-und-ohne-papiere/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251029-roeer-1561.jpeg?resize=300%2C300&crop=191px%2C99px%2C754px%2C755px&webp=1" alt="Fahrschulauto bei Großkontrolle aus dem Verkehr gezogen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten kontrollierten am Mittwoch mehr als 400 Verkehrsteilnehmer in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Rote Ampel, Handy am Steuer, Alkohol im Blut – bei einer groß angelegten Verkehrskontrolle hat die Hamburger Polizei am Mittwoch zahlreiche Verstöße festgestellt. Sogar ein Fahrschulauto musste aus dem Verkehr gezogen werden – ohne die nötigen Papiere.</strong></p><p>Rund 140 Einsatzkräfte waren stadtweit im Einsatz. Insgesamt überprüften sie mehr als 400 Fahrzeuge und ebenso viele Personen. Das Ergebnis: 85 Handyverstöße, 81 Rotlichtsünder, sechs Fahrten unter Alkohol- oder Drogeneinfluss, 18 Anschnallmuffel, fünf Temposünder und 80 Falschparker. Zudem wiesen zwölf Fahrzeuge technische Mängel auf, teilte die Polizei mit.</p><p>Für besonderes Aufsehen sorgte ein Vorfall an der Robert-Schuman-Brücke: Ein Fahrschulwagen fuhr bei Rot über die Kreuzung – und wurde sofort aus dem Verkehr gezogen. Bei der Kontrolle stellte sich heraus, dass der Fahrlehrer weder die Zulassungspapiere noch die Betriebserlaubnis für die eingebauten Zusatzpedale vorweisen konnte. Die Fahrt war damit beendet, ein Verfahren wurde eingeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 12:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum die Begeisterung für Olympia in München womöglich größer ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/warum-die-begeisterung-fuer-olympia-an-der-isar-womoeglich-groesser-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/553911131.jpg?resize=300%2C300&crop=2136px%2C0px%2C5504px%2C5504px&webp=1" alt="Warum die Begeisterung für Olympia in München womöglich größer ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Olympiapark mit dem Olympiastadion in München</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Peter Kneffel</span></p><p><strong>Seit mehr als 50 Jahren hat Deutschland keine Olympischen Spiele mehr ausgetragen. Hamburg ist einer von vier möglichen Austragungsorten, die sich Hoffnungen auf die Spiele 2036, 2040 oder 2044 machen können. Im Wettlauf der Bewerber-Städte hat <a href="https://www.mopo.de/hamburg/olympische-spiele-muenchen-hat-ueber-bewerbung-entschieden/">München momentan zwar die Nase vorn</a>. Doch deshalb aufzugeben, ist wirklich keine Option. Der Autor dieser Zeilen weiß aus eigener Anschauung, wie sehr eine Stadt von Olympia profitieren kann.</strong></p><p>Der Senat versucht bereits seit einiger Zeit, die Hamburger für das Thema Olympia zu begeistern. Doch so recht scheint der Funke nicht überspringen zu wollen. In einer nicht ganz repräsentativen Umfrage des NDR sprechen sich 60 Prozent gegen den Versuch Hamburgs aus, sich als Ausrichtungsort zu bewerben.</p><p>Ganz anders ist es in München, wo die Stadtgesellschaft für eine Bewerbung zu brennen scheint. Das zeigt das Olympia-Votum vom vergangenen Wochenende, in dem sich mehr als zwei Drittel der Teilnehmer für eine Bewerbung aussprachen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baum stürzt um: Person von Ast getroffen – Lebensgefahr!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/person-von-ast-getroffen-lebensgefaehrlich-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/ast-stuerzt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=699px%2C876px%2C1043px%2C1044px&webp=1" alt="Baum stürzt um: Person von Ast getroffen – Lebensgefahr!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Passant wurde lebensgefährlich verletzt, als am Donnerstagmorgen ein Baum umstürzte und er von Ästen getroffen wurde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>In Eimsbüttel ist am Donnerstagmorgen ein Baum umgestürzt. Ein Passant wurde von einem Ast getroffen und dabei lebensgefährlich verletzt.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 8 Uhr in die Straße Im Gehölz gerufen, weil ein Spaziergänger von einem Ast getroffen wurde. Die Person musste daraufhin mit lebensgefährlichen Verletzungen in ein Krankenhaus gebracht werden, so ein Feuerwehrsprecher. Das Alter und das Geschlecht des Verletzten sind laut Polizei aktuell noch unklar.</p><p>Der Hund des Spaziergängers riss sich während des Unfalls los, konnte inzwischen aber wieder eingefangen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie krank sind Hamburgs Obdachlose? Behörde schweigt zur Gesundheitsstudie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wie-krank-sind-hamburgs-obdachlose-behoerde-schweigt-zur-gesundheitsstudie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago838079230-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C414px%2C1295px%2C1296px&webp=1" alt="Wie krank sind Hamburgs Obdachlose? Behörde schweigt zur Gesundheitsstudie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Obdachlose schlafen in einem Fußgängertunnel im Münzviertel in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><b>Wie geht es den Obdachlosen auf Hamburgs Straßen? Diese Frage sollte eigentlich eine Befragung der Sozialbehörde beantworten. Doch die Ergebnisse liegen bis heute nicht vor – und die Behörde erklärt nicht, weshalb. Das sorgt für heftige Kritik.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>