<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann brutal verprügelt – wer erkennt die Bus-Schläger?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fahrgast-in-bus-verpruegelt-wer-kennt-diese-maenner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/verdachtige.jpg?resize=300%2C300&crop=106px%2C49px%2C747px%2C747px&webp=1" alt="Mann brutal verprügelt – wer erkennt die Bus-Schläger?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fragt: Wer kennt diese Männer?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Bei einer Auseinandersetzung in einem Linienbus in Schnelsen wurde Ende April ein Fahrgast schwer verletzt. Die Täter flüchteten. Nun wird mit Fotos nach ihnen gefahndet.</strong></p><p>Die Attacke passierte am 26. April gegen 0.30 Uhr an einer Bushaltestelle an der Frohmestraße. Laut Polizei gerieten im Bus der Linie 5 drei Heranwachsende mit einem Fahrgast (49) zunächst in einen verbalen Streit.</p><p>Dann soll einer der Täter den 49-Jährigen unvermittelt ins Gesicht geschlagen haben. Kurz darauf sollen seine Begleiter ebenfalls zugeschlagen haben. Der Fahrgast wurde dabei schwer verletzt und kam in ein Krankenhaus. Die Täter flüchteten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leckereien in der HafenCity: Eltern verwirklichen Traum ihrer toten Tochter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tochter-bei-ahrtal-flut-gestorben-eltern-verwirklichen-ihren-traum-in-der-hafencity/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamburg-patisserie-johanna.jpg?resize=300%2C300&crop=268px%2C0px%2C1078px%2C1080px&webp=1" alt="Leckereien in der HafenCity: Eltern verwirklichen Traum ihrer toten Tochter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Inka und Ralph Orth, Eltern der bei der Ahrtal-Flut verstorbenen Johanna, stehen in der „Pâtisserie Johanna“ in der Hamburger HafenCity.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jörn Hüneke/dpa</span></p><p><strong>Die leidenschaftliche Konditorin wollte ihre eigene Patisserie eröffnen. Dann starb Johanna Orth 2021 in der Ahrtal-Flut. Mit einer posthum eröffneten Konditorei in der HafenCity haben ihre Eltern den Traum ihrer Tochter verwirklicht.</strong></p><p>Mit der Patisserie erinnern Ralph und Inka Orth an ihre Tochter. Seit Anfang 2024 betreiben sie die „Pâtisserie Johanna“ in der HafenCity.</p><p>„Die Patisserie war immer ein Traum von Johanna. „Johanna wollte schon sehr, sehr früh diesen Beruf erlernen“, sagt Vater Ralph Orth. Und sie plante eine eigene Patisserie zu gründen. Im April 2021 hatte die gelernte Konditorin aus Bad Neuenahr die Meisterschule beendet. Für ihren zukünftigen Laden hatte sie schon einen Business-Plan erstellt und ein Logo entwerfen lassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 10:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV-Bus muss notbremsen – drei Verletzte, darunter ein Kleinkind</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwei-verletzte-nach-notbremsung-polizei-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250710-id37588-4.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C132px%2C905px%2C905px&webp=1" alt="HVV-Bus muss notbremsen – drei Verletzte, darunter ein Kleinkind" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Durch die Notbremsung wurden zwei Fahrgäste verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In Stellingen ist es am Donnerstagmorgen zu einem Einsatz mehrerer Rettungswagen gekommen. Dort musste der Fahrer eines Linienbusses eine Notbremsung einleiten. Drei Fahrgäste, darunter ein Kleinkind, wurden verletzt.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es laut Feuerwehr gegen 8.15 Uhr an der Kieler Straße auf Höhe der Uwestraße. Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge wurde der Bus von einer VW-Fahrerin (76) geschnitten. Um einen Zusammenstoß zu verhindern, musste der Busfahrer, der gerade von einer Haltestelle abfuhr, massiv bremsen.</p><p>Mehrere Fahrgäste stürzten dadurch. Ein Mann (30) erlitt dabei einen Fußbruch. Eine Frau (28) sowie ein Kleinkind wurden leicht verletzt. Alle kamen in eine Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 09:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim B2RUN Hamburg #gemeinsamaktiv werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beim-b2run-hamburg-gemeinsamaktiv-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/0906-b2run-hamburg-schuetze-147-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1312px%2C102px%2C1248px%2C1249px&webp=1" alt="Beim B2RUN Hamburg #gemeinsamaktiv werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit den Kollegen durch den Volkspark: Am 16.09. ist es wieder soweit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephan Schütze / B2Run</span></p><p><strong>Am 16.09.2025 findet der B2Run in Hamburg statt! Gemeinsam aktiv werden, den Teamgeist stärken, zusammen den Laufsport entdecken – dafür bietet der Firmenlauf wieder eine großartige Gelegenheit für Unternehmen. Besonderes Highlight und einzigartig für die Läufer und Läuferinnen ist der Zieleinlauf in das Volksparkstadion Hamburg. Dort warten zudem kühle Getränke, leckere Snacks und eine Medaille auf die B2Runner. Eine digitale Urkunde und ein Finishervideo erhalten die Teilnehmenden online über den Ergebnisbereich</strong>.</p><p>Der Firmenlauf mit einer Streckenlänge von 5,6 km durch den Altonaer Volkspark eignet sich sowohl für lockere als auch ambitionierte Laufgeschwindigkeiten sowie für (Nordic-)Walker. Am Ende geht es darum, sich zusammen im Freien sportlich zu betätigen und als Team dabei zu sein, ganz im Sinne des Teambuildings und der Gesundheitsförderung. Neben dem Lauf sind zahlreiche weitere Möglichkeiten für Teambuilding gegeben, etwa beim anschließenden Get-Together im B2Run-Village. Die Teams haben zudem die Möglichkeit, sich Teamstände inklusive Catering zu buchen.</p><p>Mitlaufen und Gutes tun: Mit 5 Euro mehr pro Startplatz haben die Teilnehmenden die Möglichkeit als Charity-Starter mitzumachen. Der Aufpreis geht vollständig als Spende an den Charity-Partner „Menschen für Menschen“, die diese für für die Versorgung mit sauberem Trinkwasser in Dörfern des ländlichen Äthiopiens nutzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 08:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Femizid angedroht: Frau flüchtet aus Wohnung – SEK rückt an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/femizid-angedroht-frau-fluechtet-aus-wohnung-sek-rueckt-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/image1.jpeg?resize=300%2C300&crop=568px%2C199px%2C881px%2C881px&webp=1" alt="Femizid angedroht: Frau flüchtet aus Wohnung – SEK rückt an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer bewaffnete Spezialkräfte rücken an, nachdem ein Mann seine Ex mit dem Tod bedroht haben soll.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Großeinsatz am Mittwochabend in Langenhorn: Gegen 22 Uhr eskalierte an der Tangstedter Landstraße ein Streit zwischen einem ehemaligen Paar – das SEK rückte an.</strong></p><p>Eine 35-jährige Frau alarmierte am Mittwochabend die Polizei. Sie sei von ihrem Ex-Partner, mit dem sie noch zusammenlebt, bedroht worden, der Mann habe eine Pistole und angekündigt, sie töten zu wollen. Die Frau flüchtete aus der gemeinsamen Wohnung und sprach auf der Straße einen Taxifahrer an, der umgehend Hilfe holte.</p><p>Weil die Polizei davon ausging, dass der Mann im Besitz einer Schusswaffe ist, wurde das Spezialeinsatzkommando (SEK) hinzugezogen. Die Elitebeamten drangen in die Wohnung ein und trafen den Tatverdächtigen dort an.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 07:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalthotspot Jungfernstieg: Es eskaliert wieder – Täter auf der Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-gruppe-eskaliert-messerstecherei-am-jungfernstieg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250709-id37585-1.jpg?resize=300%2C300&crop=747px%2C210px%2C871px%2C870px&webp=1" alt="Gewalthotspot Jungfernstieg: Es eskaliert wieder – Täter auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler des LKA sichern Spuren am Zugang zur Station Jungfernstieg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Messerstecherei am Jungfernstieg: Ein 31-Jähriger ist am Mittwochabend bei einer Auseinandersetzung im Bereich des Alsteranlegers verletzt worden. </strong></p><p>Gegen 20.15 Uhr kam es zwischen zwei Mitgliedern einer kleineren Gruppe zu einer gefährlichen Körperverletzung, sagte ein Sprecher der Polizei. Der 31-Jährige erlitt Schnittwunden am Oberkörper und am linken Arm.</p><p>Der Täter ist auf der Flucht. Weiteres ist bisher nicht bekannt, die Polizei ermittelt. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Typisch Deutsche Bahn: Bretterbrücke vom Berliner Tor bleibt Jahre länger als geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/typisch-deutsche-bahn-bretterbruecke-vom-berliner-tor-bleibt-jahre-laenger-als-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/qua6417-365-copy-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=791px%2C629px%2C1062px%2C1062px&webp=1" alt="Typisch Deutsche Bahn: Bretterbrücke vom Berliner Tor bleibt Jahre länger als geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viele Stufen, lange Wege: die Haltestelle Berliner Tor und die dort wegen Bauarbeiten aufgestellte Holzkonstruktion.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Viele Treppen, weite Wege und ein abenteuerliches Holzkonstrukt: Die Haltestelle „Berliner Tor“ ist bei HVV-Fahrgästen schon lange berühmt-berüchtigt, Umsteigen kann hier ganz schnell zum Albtraum werden. Die hölzerne Fußgängerbrücke sollte eigentlich Ende 2024 wieder abgebaut werden, doch daraus wird so schnell nichts. Was dahintersteckt und wie es an dem Bahnhof weitergeht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Brücke und schwebende Haltestelle: Ab wann die U4 über die Elbe fahren soll</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-bruecke-und-schwebende-haltestelle-ab-wann-die-u4-ueber-die-elbe-fahren-soll/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/5596-gmp-u4-iii-a-aussen-241115-print-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1222px%2C461px%2C485px%2C484px&webp=1" alt="Neue Brücke und schwebende Haltestelle: Ab wann die U4 über die Elbe fahren soll" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die U4 soll künftig über eine neue Brücke über die Elbe fahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: schlaich bergmann partner/Gerkan, Marg und Partner/WTM Engineers</span></p><p><strong>„Endhaltestelle, bitte alle aussteigen!“ Diese Aufforderung erklingt derzeit durch die Lautsprecher der U4, sobald die Station Elbbrücken in Sicht kommt. Doch das soll nicht so bleiben. Die Hochbahn will die Linie weiter in Richtung Süden verlängern und damit den „Sprung über die Elbe“ schaffen. Wann soll das soweit sein? Jetzt haben erst einmal alle Hamburgerinnen und Hamburger die Möglichkeit, sich einzubringen. </strong></p><p>„Das Merkmal dieser U-Bahn-Linie ist, dass sie immer schon da war, bevor der Ort um sie herum wächst“, sagte Hamburgs Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) bereits über die U4. Während in der HafenCity immer noch neue Gebäude eröffnet werden, können Fahrgäste das Quartier bereits seit 2012 mit der U-Bahn erreichen. Das ist auch der Plan für den neuen Stadtteil Grasbrook, der einmal am Moldauhafen auf der südlichen Seite der Elbe entstehen soll.</p><p>Im Jahr 2031 sollen die U-Bahnen dann über eine neue Brücke in Richtung Grasbrook fahren. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schwebende-haltestelle-so-soll-die-neue-u4-bruecke-ueber-der-elbe-aussehen/">Dieses im Jahr 2023 bereits vorgestellte Konstrukt ist 1,1 Kilometer lang</a>, besitzt Carbon-Netzwerkbogen und geht auf der anderen Seite der Elbe in ein Viadukt über – nach dem Vorbild des Viadukts der U3 am Rödingsmarkt oder über dem Isemarkt. Im zukünftigen Stadtteil angekommen entsteht dort auf Stelzen die oberirdische, 15 Meter über dem Tidehochwasser schwebende Haltestelle mit dem Namen „Moldauhafen“.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gebäude von legendärem Hamburger Architekten nicht zu retten – Abriss geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-abriss-in-dieses-legendaere-gebaeude-soll-ein-hotelkomplex-kommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/image002-2.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C590px%2C1910px%2C1910px&webp=1" alt="Gebäude von legendärem Hamburger Architekten nicht zu retten – Abriss geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Visualisierung des geplanten Hotelkomplexes im ehemaligen „Leder-Schüler-Haus“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: bloomimages GmbH</span></p><p><strong>Es wurde von einer Hamburger Architekten-Legende entworfen und hat als Nachtclub ganze Generationen geprägt: Das „Leder-Schüler-Haus“ in Hammerbrook trägt jede Menge Geschichte in sich. 2021 kam ein Gutachten zu dem Schluss: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/trotz-denkmalschutz-diese-hamburger-legende-wird-abgerissen/">das namhafte Gebäude ist nicht mehr zu retten</a>. Jetzt gibt es weitere konkrete Pläne, was aus dem denkmalgeschützten Bauwerk werden soll: ein imposanter Hotelkomplex einer großen Kette.</strong></p><p>Fritz Höger, der u.a. mit dem Bau des Chile-Hauses weltweite Bekanntheit erlangen konnte, war Architekt des „Leder-Schüler-Hauses“ an der Ecke Heidenkampsweg/Nordkanalstraße. Als Högers Backstein-Bau 1928 im damals dichtbesiedelten Arbeiterviertel Hammerbrook fertiggestellt wurde, war er eine kleine Sensation.</p><p>Kritiker lobten das zehnstöckige Hochhaus, fühlten sich an Wolkenkratzer in Chicago oder gar New York erinnert. Auftraggeber war die 1838 in Hamburg gegründete Firma Leder Schüler, die noch bis in die 1980er Jahre diverse Geschäfte und Lokalitäten in Hamburger Stadtteilen hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7 gesperrt – droht wieder ein Chaos-Wochenende?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/a7-gesperrt-und-in-der-city-wirds-auch-eng-droht-wieder-ein-chaos-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/484676314-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1307px%2C562px%2C879px%2C878px&webp=1" alt="A7 gesperrt – droht wieder ein Chaos-Wochenende?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Tunnel Schnelsen wird ein komplettes Wochenende lang gesperrt – das dürfte für lange Staus sorgen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Gerade haben wir <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-45-jahren-bauzeit-hier-wird-die-a7-ab-montag-achtspurig/">ein Chaos-Wochenende hinter uns,</a> schon steht die nächste XXL-Sperrung vor der Tür: Die A7 wird einmal mehr komplett gesperrt.</strong></p><p>Die gute Nachricht zuerst: Der Elbtunnel ist diesmal nicht Teil der A7-Vollsperrung. Es geht <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nervenkrieg-fuer-hamburgs-autofahrer-naechste-xxl-sperrung-im-ferienverkehr/">„nur“ um den Tunnel Schnelsen.</a> In dem muss Hard- und Software ausgetauscht werden, deswegen ist er von Freitagabend (18. Juli, 22 Uhr) bis Montagmorgen (21. Juli, 5 Uhr) komplett dicht.</p><p>Das heißt, wer aus Richtung Süden in den Westen Hamburgs will, kommt durch – wer an Hamburg vorbei auf der A7 nach Norden oder Süden möchte, guckt in die Röhre. Die Umleitungsempfehlung ist mal wieder weiträumig, sie führt über die A1 und die A21 zur B205 und von dort bei Neumünster zurück zur A7 – respektive andersrum.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wenn Papa Mama tötet: Experte erklärt, was das Grauen Femizid mit Kindern macht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/experte-erklaert-femizide-aus-kindersicht-verletzung-auf-tiefster-seelischer-ebene/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/collage-krueger-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=829px%2C0px%2C1731px%2C1729px&webp=1" alt="Wenn Papa Mama tötet: Experte erklärt, was das Grauen Femizid mit Kindern macht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dr. Andreas Krüger behandelte selbst bereits mehrere Kinder, die Zeugen eines Femizids wurden. Im Interview spricht er über die Spuren, die solche traumatischen Erfahrungen hinterlassen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / photothek | Ute Grabowsky/hfr</span></p><p><b>Am Dienstag hat ein 31-jähriger Mann in Barmbek-Nord erst seine Partnerin und dann sich selbst getötet. In der Wohnung lebten sie gemeinsam mit ihrem acht Monate alten Kind – das Baby war zum Tatzeitpunkt bei Verwandten. Bei der Bluttat handelt es sich nach ersten Erkenntnissen um einen Femizid. Auch die Hamburgerin Stefanie W. (†38), Lufthansa-Managerin und Mutter, wurde wohl Opfer eines Femizids. Sie soll am 2. Januar von ihrem Ehemann Derek W. erstochen worden sein. Seit dem 23. Juni wird der Fall vor Gericht verhandelt. Der dreijährige Sohn erlebte das Grauen vor Ort mit. Mit dieser schrecklichen Erfahrung ist er nicht allein: Immer wieder werden Kinder Zeugen von Femiziden. Einige von ihnen hat Dr. Andreas Krüger, Facharzt für Kinder- und Jugendpsychiatrie und Gründer des Traumazentrums „Ankerland“, behandelt. Er spricht von einer „Verletzung auf tiefster seelischer Ebene“.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So trickst die Lebensmittelindustrie, um Kosten zu sparen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-trickst-die-lebensmittelindustrie-um-kosten-zu-sparen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/einkaufen-im-supermarkt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=763px%2C0px%2C1711px%2C1711px&webp=1" alt="So trickst die Lebensmittelindustrie, um Kosten zu sparen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Kunde bedient sich im Supermarkt-Regal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Oliver Berg/dpa</span></p><p><strong>Verbraucherschützer warnen vor einer sogenannten „Skimpflation“: Bei einigen Lebensmitteln reduzieren Hersteller demnach den Anteil hochwertiger Zutaten – um Kosten zu sparen. Für Käufer ist das schwer nachvollziehbar.</strong></p><p>Im Supermarkt ist es kaum zu erkennen, wenn sich die Zusammensetzung des Lieblingsmüslis plötzlich ändert. Die Verbraucherzentrale Hamburg sieht darin einen Trick, um Kunden zu täuschen. Einige Hersteller ersetzten teure Zutaten wie Fleisch, Butter oder Haselnüsse durch günstigere wie Wasser oder Aromen, kritisiert der Verband. Das Phänomen wird als „Skimpflation“ bezeichnet. </p><p>„Verbraucherinnen und Verbraucher kaufen scheinbar das gleiche Produkt, erhalten aber weniger Qualität fürs Geld“, sagt Armin Valet, Lebensmittel-Experte der Verbraucherzentrale. Die Praxis sei legal, solange die geänderte Zusammensetzung korrekt auf der Verpackung steht. „Für Hersteller ist dies interessant, wenn Rohstoffe teurer werden.“ So ließen sich Produktionskosten sparen. Der Verkaufspreis wiederum bleibe meist gleich. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogenbande soll 584 Kilo Koks nach Hamburg geschmuggelt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drogenbande-soll-584-kilo-koks-nach-hamburg-geschmuggelt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/468331705-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=722px%2C392px%2C1527px%2C1528px&webp=1" alt="Drogenbande soll 584 Kilo Koks nach Hamburg geschmuggelt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer bewaffnete Polizisten bewachen sichergestelltes Kokain im Hafen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Innenministerium Baden-Württemberg</span></p><p><strong>Ein internationales Drogennetzwerk, 584 Kilogramm Kokain und geheime Botschaften über EncroChat, SkyECC und Signal: Vor dem Hamburger Landgericht müssen sich derzeit mehrere Männer wegen bandenmäßigen Drogenhandels verantworten</strong>.</p><p>Zwischen Oktober 2019 und März 2021 sollen die Angeklagten Teil einer professionell organisierten Bande gewesen sein, die tonnenweise Kokain aus Südamerika nach Hamburg geschleust hat. Die Drogen wurden per Schiff in Kühlcontainern verschickt. 14 solcher Container sollen im Hamburger Hafen angekommen sein, mindestens acht davon wurden mit Unterstützung zweier Angeklagter erfolgreich „geborgen“.</p><p>Hinter der gigantischen Operation soll ein Mann namens Z. stehen, der sich nach Erkenntnissen der Ermittler mit einem bislang unbekannten Geschäftspartner in London befand. Von dort aus soll er die Einfuhr des Kokains organisiert, und die Taten seiner Mitstreiter in Hamburg über verschlüsselte Messenger-Dienste gesteuert haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>