<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gisèle Pelicot in Hamburg: „Es liegt noch viel Weg vor uns“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gisele-pelicot-in-hamburg-es-liegt-noch-viel-weg-vor-uns/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/pelicot-stellt-ihre-memoiren-in-hamburg-vor-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=819px%2C207px%2C1065px%2C1065px&webp=1" alt="Gisèle Pelicot in Hamburg: „Es liegt noch viel Weg vor uns“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gisèle Pelicot stellte bei einer Lesung in der Laeiszhalle die deutsche Ausgabe ihrer Memoiren „Eine Hymne an das Leben“ vor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Die jahrelang missbrauchte Französin Gisèle Pelicot hat am Dienstag Hamburg besucht, um ihr Buch „Eine Hymne an das Leben“ vorzustellen. In der Laeiszhalle erhielt sie viel Applaus für ihre Worte.</strong></p><p>Pelicot erklärte, sie hoffe, dass sich die Welt für Frauen nach ihrem öffentlichen Vergewaltigungsprozess geändert hat. „Aber es liegt noch viel Weg vor uns. Ich glaube, dass Frauen heute weniger zögern werden, Anzeige zu erstatten. Das ist auch eine Hoffnung, die ich habe“, sagte die 73-Jährige bei der Vorstellung ihres Buches „Eine Hymne an das Leben“ im kleinen Saal der Laeiszhalle. </p><p>Gisèle Pelicot war von ihrem damaligen Mann über knapp zehn Jahre immer wieder mit Medikamenten betäubt, missbraucht und Fremden zur Vergewaltigung angeboten worden. 2024 wurde ihr Ex-Mann zu 20 Jahren Haft verurteilt. 50 zumeist wegen schwerer Vergewaltigung mitangeklagte Männer verurteilte das Gericht zu Haftstrafen zwischen drei und 15 Jahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besser früher da sein: Hamburger Flughafen erwartet Ferien-Ansturm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/besser-frueher-da-sein-hamburger-flughafen-erwartet-ferien-ansturm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/situation-am-flughafen-zum-ferienstart-in-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=785px%2C546px%2C1161px%2C1161px&webp=1" alt="Besser früher da sein: Hamburger Flughafen erwartet Ferien-Ansturm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zum Beginn der Hamburger Skiferien werden viele Passagiere erwartet. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Ferienstart am Hamburg Airport: Zum Beginn der Märzferien werden an einzelnen Tagen mehr als 40.000 Passagiere erwartet. Reisende sollten mehr Zeit einplanen – der Flughafen empfiehlt, mindestens zwei Stunden vor Abflug da zu sein.</strong></p><p>Zum Beginn der Märzferien rechnet der Hamburg Airport mit deutlich mehr Betrieb. Besonders stark frequentiert dürften der Freitag, 27. Februar, und der Sonntag, 1. März, werden: An beiden Tagen werden, laut Pressemitteilung, jeweils mehr als 40.000 an- und abreisende Passagiere erwartet, dazu kommen zahlreiche reguläre Starts und Landungen. Wer in den Urlaub fliegt, sollte deshalb genügend Zeit einplanen – der Flughafen empfiehlt, etwa zwei Stunden vor Abflug vor Ort zu sein, um entspannt durch Check-in und Sicherheitskontrolle zu kommen.</p><p>Die hohe Nachfrage nach Reisen zeichnet sich, laut Mitteilung, bereits seit Wochen ab und setzt sich zum Ferienstart fort. Mit dem „Slot &amp; Fly“-Service, Vorabend-Check-In und den Gepäckautomaten könne jedoch wertvolle Zeit gespart werden, heißt es.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Wohnung – Mann springt mit Verbrennungen vom Balkon</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/feuer-in-wohnung-mann-springt-vom-balkon/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/ac4306e7-2147-4c02-b86c-1a0c6eb25fda.jpg?resize=300%2C300&crop=457px%2C415px%2C1121px%2C1121px&webp=1" alt="Feuer in Wohnung – Mann springt mit Verbrennungen vom Balkon" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einer Wohnung in Wandsbek ist am Mittwoch ein Feuer ausgebrochen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Um sich vor den Flammen zu retten, ist ein Mann in Wandsbek vom Balkon gesprungen. In der Wohnung war am Mittwochvormittag ein Brand ausgebrochen.</strong></p><p>Das Feuer brach im ersten Stock einer Wohnung in der Lydiastraße in Wandsbek aus. Ein Mann zog sich bei dem Brand Verbrennungen und eine Rauchgasvergiftung zu, wie die Feuerwehr der MOPO mitteilte. Um sich vor den Flammen zu retten, sprang er vom Balkon, so der Sprecher weiter. Er wurde in ein Krankenhaus gebracht.</p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 10.40 Uhr per Notruf über den Brand informiert. Rund 50 Feuerwehrleute waren im Einsatz. Die Wohnung stand komplett in Flammen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Desaster” und „fataler Rückschritt”: Fegebank sauer über neues Heizungsgesetz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/desaster-fegebank-sauer-ueber-neues-heizungsgesetz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/567400955.jpg?resize=300%2C300&crop=98px%2C310px%2C1375px%2C1375px&webp=1" alt="„Desaster” und „fataler Rückschritt”: Fegebank sauer über neues Heizungsgesetz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Zweite Bürgermeisterin und Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) ist mit der Reform des Heizungsgesetzes nicht einverstanden (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen | Chris Emil Janssen</span></p><p><strong>Hamburgs Zweite Bürgermeisterin und Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) übt scharfe Kritik an der Reform des Heizungsgesetzes. Die schwarz-rote Bundesregierung will unter anderem den Einbau von Öl- und Gasheizungen weiterhin möglich machen. </strong></p><p>„Mit diesem Entwurf will Schwarz-Rot den Klimaschutz im Gebäudesektor faktisch abschaffen – ein fataler und besorgniserregender Rückschritt”, sagte Fegebank am Mittwoch. „Während wir hier in Hamburg die Energie- und Wärmewende konsequent umsetzen und die Modernisierung des Gebäudesektors vorantreiben, soll fossilen Gas- und Ölheizungen wieder der rote Teppich ausgerollt werden.”</p><p>Das sei ein Desaster, weil Betriebe und öffentliche Unternehmen massiv in Know-how, Personal und Lieferketten für moderne Wärmepumpen- und Fernwärmetechnologie investiert hätten. „Wer jetzt die Rolle rückwärts macht, entzieht der Wirtschaft und dem Handwerk die Planungssicherheit. Unter dem Deckmantel der Technologieoffenheit lockt man die Menschen zudem geradewegs in eine Kostenfalle”, so Fegebank.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details nach Ski-Drama: Starb der Hamburger CEO bei Heli-Ski-Unglück?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-details-nach-ski-drama-starb-der-hamburger-ceo-bei-heli-ski-unglueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/ottodorner.jpg?resize=300%2C300&crop=343px%2C221px%2C715px%2C715px&webp=1" alt="Neue Details nach Ski-Drama: Starb der Hamburger CEO bei Heli-Ski-Unglück?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Enno Simonis, Geschäftsführer der Otto Dörner Gruppe, ist verunglückt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Otto Dörner</span></p><p><strong>Neue Informationen legen nahe, dass sich der tödliche Skiunfall von Enno Simonis bei einem Heli-Ski-Trip in British Columbia ereignet haben könnte. Eine offizielle Bestätigung steht noch aus.</strong></p><p>Nach dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schock-fuer-hamburger-traditionsfirma-ceo-stirbt-bei-skiunfall/">tragischen Tod von Enno Simonis</a>, Geschäftsführer der Hamburger Otto-Dörner-Gruppe, verdichten sich Hinweise auf die genauen Umstände des Unglücks. Der CEO war vergangene Woche bei einem Skiunfall in Kanada ums Leben gekommen, wie das Unternehmen mitteilte.</p><p>Medienberichten zufolge ereignete sich das Unglück bei einem Heli-Ski-Ausflug in der kanadischen Provinz British Columbia. Beim Heli-Skiing werden Sportler per Hubschrauber in abgelegene Bergregionen geflogen, um dort abseits gesicherter Pisten zu fahren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Damit kann Hamburg seine frisch beschlossenen Klimaziele vergessen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/damit-kann-hamburg-seine-frisch-beschlossenen-klimaziele-vergessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/535244582-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=263px%2C0px%2C1730px%2C1729px&webp=1" alt="Damit kann Hamburg seine frisch beschlossenen Klimaziele vergessen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für Hamburgs Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) wird die Erreichung der Klimaziele jetzt noch deutlich schwieriger.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es ist beschlossen: Habecks „Heizungshammer“ wird abgewickelt. Gas und Öl haben in deutschen Heizungskellern wieder eine Zukunft. Nach dem Aus für das Verbrennerverbot auf den Straßen ist das Aus für das Verbrennerverbot im Keller der nächste Schlag für Hamburgs ambitionierte Klimaziele. Sie sind damit nicht mehr erreichbar.</strong></p><p>Klimaneutral bis 2040:<a href="https://www.mopo.de/hamburg/klima-beben-hamburg-hat-ja-gesagt-was-jetzt-passiert/"> Das hat ein Volksentscheid im Herbst zum Gesetz gemacht</a>. Doch die Realität ist eine andere: Die Wende zur Elektromobilität verläuft viel zu langsam, schon jetzt ist absehbar, dass auch nach 2040 noch Tausende Verbrennerautos durch die Stadt fahren werden. Ob künftige Senate sich trauen werden, Diesel und Benziner an der Stadtgrenze abzuweisen? Wohl kaum.</p><p>Die Abschaffung des Heizungsgesetzes ist der nächste Schlag. Hunderttausende Immobilien werden in Hamburg mit Öl und vor allem Gas warmgehalten. Diese Heizungen bis 2040 auszutauschen, war schon extrem ambitioniert. Nachdem Union und SPD sich jetzt auf ein neues Heizungsgesetz geeinigt haben, ist klar: Hamburgs Wärmewende wird viel länger dauern.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachrichten für Hamburger Windrad-Bauer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachrichten-fuer-hamburger-windrad-bauer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/543594092-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gute Nachrichten für Hamburger Windrad-Bauer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Windrad der Hamburger Firma Nordex. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Horst Galuschka</span></p><p><strong>Das Hamburger Unternehmen legt besonders zum Jahresende deutlich zu – und rechnet in Zukunft mit noch besseren Zahlen.</strong></p><p>Der Windturbinenbauer Nordex hat im vergangenen Jahr seine Ergebnisse kräftig gesteigert. Dabei profitierten die Hamburger von einem starken Schlussquartal. Dank der guten Auftragslage zeigte sich Nordex für die weitere Entwicklung zuversichtlich und hob auch sein mittelfristiges operatives Margenziel von 8,0 auf die Spanne von 10,0 bis 12,0 Prozent an.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/abholzung-am-wilden-wald-nabu-stellt-eilantrag-verwaltungsgericht-faellt-urteil/">Aktivisten besetzen Bäume im „Wilden Wald“ – Gericht fällt wichtige Entscheidung</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mit schwerem Herzen“: Sternekoch Kevin Fehling verkauft seine Bar</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-schwerem-herzen-sternekoch-kevin-fehling-verkauft-seine-bar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/imago807560868-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=602px%2C278px%2C1427px%2C1429px&webp=1" alt="„Mit schwerem Herzen“: Sternekoch Kevin Fehling verkauft seine Bar" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kevin Fehling trennt sich von seiner „Puzzle Bar“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Andreas Costanzo</span></p><p><strong>Nach mehr als fünf Jahren gibt Hamburgs Sternekoch Kevin Fehling seine „Puzzle Bar“ in der HafenCity ab. Mit emotionalen Worten nimmt er Abschied – und blickt zurück. Lesen Sie hier, wer der neue Inhaber ist.</strong></p><p>„Veränderung ist schwer, aber genau das, was uns vorantreibt“: Mit diesen Worten verkündet Spitzenkoch Kevin Fehling, dass er seine „Puzzle Bar“ abgibt. Emotional blickt er zurück: „Wir haben ein außergewöhnliches Konzept erschaffen und die Kreativität aus der Drei-Sterne-Küche ins Cocktailglas projektiert.“ Er sei sehr stolz auf das, was er mit seinem Team aufgebaut habe – trotz holprigem Start in der Corona-Pandemie.</p><p>„Mein Herz hängt sehr an dieser einzigartigen Bar. Gleichzeitig aber spüre ich deutlich, dass der Moment gekommen ist, meinen kreativen Fokus wieder ganz meiner großen Leidenschaft zu widmen: dem Kreieren neuer Ideen und Konzepte – Kreativität auf dem Teller ebenso wie das konzeptionelle Erschaffen neuer, inspirierender Projekte“, so Fehling.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 10:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>58-Jährige soll kiloweise Kokain durch die Gegend gefahren haben – Anklage!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/58-jaehrige-soll-kiloweise-kokain-durch-die-gegend-gefahren-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/kokain-hauptzollamt-hamburg-hafen-dpa-pictura-alliance.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="58-Jährige soll kiloweise Kokain durch die Gegend gefahren haben – Anklage!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frau soll als Teil eines Drogen-Rings kiloweise Drogen transportiert haben (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ---/Hauptzollamt Hamburg-Hafen/dpa</span></p><p><strong>Eine 58-Jährige muss sich in Hamburg vor Gericht verantworten. Sie soll Teil eines Drogenrings gewesen und Kurierfahrten übernommen haben. Kiloweise Kokain und Marihuana sowie Unmengen an Bargeld soll sie teilweise quer durch Deutschland kutschiert haben. Jetzt steht sie vor Gericht.</strong></p><p>Die Angeklagte muss sich unter anderem wegen des Verdachts der Beihilfe zum gemeinschaftlichen bandenmäßigen unerlaubten Handeltreiben mit Betäubungsmitteln und mit Cannabis in nicht geringer Menge vor dem Landgericht verantworten.</p><p>Die Taten liegen schon ein paar Jahre zurück. So soll sie sich bereits im Frühjahr 2020 vier weiteren mutmaßlichen Drogendealern angeschlossen haben, um deutschlandweit mit Kokain und Marihuana im Kilogrammbereich zu handeln.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 90 noch an der Kasse: Warum Hannelore weiter arbeitet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-90-noch-an-der-kasse-warum-hannelore-weiter-arbeitet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/gratulation-von-christoph-wohlka-an-hannelore-labitzke-90j-fur-45-jahre-bei-budni-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=80px%2C76px%2C1834px%2C1833px&webp=1" alt="Mit 90 noch an der Kasse: Warum Hannelore weiter arbeitet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Deutschlands wohl älteste Kassiererin Hannelore Labitzke arbeitet seit 45 Jahren bei Budni an der Kasse – dafür gab es eine Gratulation von Firmen-Chef Christoph Wöhlke.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Heike Ross/budni</span></p><p><strong>Jeden Donnerstagmorgen schwingt sich Hannelore Labitzke auf ihr Fahrrad und fährt zur Arbeit. Nicht, weil sie muss – sondern weil sie will. Mit 90 Jahren sitzt sie noch immer an der Kasse eines Budni-Drogeriemarkts im Alstertal-Einkaufszentrum. Damit gilt sie als wahrscheinlich älteste Kassiererin Deutschlands.</strong></p><p>Viele in ihrem Alter genießen längst den Ruhestand. Die 90-jährige Hannelore Labitzke dagegen setzt auf Begegnungen statt Stillstand. „Ich bin nur hier, weil es Spaß macht – andere Gründe gibt es nicht“, sagt sie in einer Pressemitteilung des Unternehmens.</p><p>Wer donnerstags bei Budni im Alstertal-Einkaufszentrum einkaufen geht, kennt sie oft schon: Stammkunden planen ihren Besuch gezielt an diesem Tag, weil dann „Lala“, wie sie im Team genannt wird, Dienst hat.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>