<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>1 Jahr Grenzkontrollen:DAS haben die Grenzkontrollen gebracht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/grenzkontrollen-wie-viele-schleuser-extremisten-und-illegale-in-1-jahr-gestoppt-wurden-68cbaf72c914d40a280ec194</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbaf72c914d40a280ec195/2a996cc31c67ac4d64f407ef3116ad71,627fee53?w=992" alt="1 Jahr Grenzkontrollen:DAS haben die Grenzkontrollen gebracht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit September 2024 kontrolliert die Bundespolizei alle deutschen Landgrenzen, um illegale Einreisen und Extremisten zu stoppen. BILD hat exklusive Zahlen und Dokumente vorliegen: Wie viele Illegale, Schleuser und Extremisten konnten bisher gestoppt werden? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Wahrheit über den Erfolg der Grenzkontrollen und die beeindruckenden Ergebnisse erfahren Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:49:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Männer schlugen sich krankenhausreif:Prügelei am Kinderpool! Kreuzfahrtschiff kehrt um</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/miami-pruegelei-auf-kreuzfahrt-zwingt-schiff-zur-umkehr-68cbc7dae257831613de13f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbc7dae257831613de13fa/3f46eb29461b4998f42bfe564240785c,8028d05?w=576" alt="Zwei Männer schlugen sich krankenhausreif:Prügelei am Kinderpool! Kreuzfahrtschiff kehrt um" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami – <!--]--><!--[--><b>Wegen einer Schlägerei musste das Kreuzfahrtschiff „Wonder of the Seas“ seine Reise unterbrechen und in den Heimathafen Miami zurückkehren. Zwei verletzte Personen wurden ins Krankenhaus eingeliefert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seiner Internetseite wirbt die US-amerikanische Reederei Royal Caribbean International mit einer „wilden Wochenendtour ab Miami“. Allerdings war die fünftägige Schiffsreise mit Sicherheit anders geplant, als sie jetzt ablief. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn was am Montagnachmittag als entspannte Kurz-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/kreuzfahrten/kreuzfahrt/kreuzfahrt-alle-infos-78901190.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kreuzfahrt<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu den Bahamas gestartet war, endete in einem mittelgroßen Chaos. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mehrere Streifenwagen erwarteten die betroffenen Passagiere am Hafen von Miami<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:49:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist das unsere Rettung?:Wissenschaftler finden Süßwasser unter Salzwasser</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/forscher-entdecken-riesiges-suesswasser-reservoir-unter-dem-atlantik-68cbbbd62bc81445b035ac24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbbbd62bc81445b035ac25/2e1c92f4e01e8843dd1404af6c9951e0,7dabe4f7?w=576" alt="Ist das unsere Rettung?:Wissenschaftler finden Süßwasser unter Salzwasser" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-772"><!--[--><!--[--><b>Wir trocknen aus. Langsam zwar, aber stetig. Allein Deutschland verliert aktuell pro Jahr im Schnitt etwa 2,5 Milliarden Kubikmeter Wasser. Heißt: 2.500.000.000.000 Liter Wasser – und das bereits seit rund 20 Jahren kontinuierlich.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-772"><!--[--><!--[-->Vielen anderen Ländern geht es ähnlich und noch viel schlimmer. Wasserspeicher sind leer, Staubecken ausgetrocknet. Gründe für diesen Wasserverlust sind Klimawandel, zunehmende <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutschland-duerre-und-die-folgen-die-elbe-ist-nicht-mehr-dieselbe-67f62cd783f84e3e5f751327"><!-- --><!--[--><!--[-->Dürren<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Übernutzung und mangelnde Regeneration der natürlichen Wasserspeicher wie Grundwasser und Oberflächengewässer.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-772"><!--[--><!--[-->Jetzt ist vielleicht Rettung in Sicht. Tief unter dem Atlantik vor der Ostküste der USA haben Forscher ein riesiges Süßwasser-Reservoir angebohrt – und das könnte für eine Welt im Wasserstress entscheidend werden.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-772"><!--[--><!--[--><b>▶︎ Seit Jahrzehnten ist bekannt, dass unter dem Meer Süßwasser liegen könnte. Schon in den 1960er- und 1970er-Jahren stießen Öl- und Gasbohrungen darauf. Doch erst 2019 machten Wissenschaftler von der Woods Hole Oceanographic Institution und der Columbia University eine „überraschende Entdeckung“: Mithilfe elektromagnetischer Wellen kartierten sie ein gewaltiges Süßwasserfeld, das sich von Massachusetts bis New Jersey erstreckt – und wohl noch weiter, wie der Sender CNN berichtet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:49:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Docs auf Diät:Ärzte-Paar verliert zusammen 69 Kilo mit der Abnehmspritze</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/mit-der-abnehmspritze-aerzte-paar-verliert-60-kilo-68c43c34f313976149c6d98d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c43c34f313976149c6d98e/7a913ba55ec664007d40bc789a2a5cf3,4c11f57d?w=992" alt="Docs auf Diät:Ärzte-Paar verliert zusammen 69 Kilo mit der Abnehmspritze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst kämpften sie selbst gegen die Kilos, heute helfen sie anderen beim Abnehmen: Das Hausarzt-Paar Tanja (42) und Jan Gerlach (45) hat zusammen mehr als 65 Kilo verloren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, mit welchem Präparat sie Gewicht verloren haben, warum sie diesen Schritt wagten, welche Nebenwirkungen sie erlebten und wie sie jetzt anderen beim Abnehmen helfen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:49:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gerichtsmedizin bestätigt:Leiche in Tesla von D4vd ist vermisster Teenager</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/gruselfund-in-tesla-von-d4vd-leiche-ist-vermisstes-maedchen-15-68cbb898e257831613de127e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbb898e257831613de127f/8a1d01979fa68c06cf2dc07029036ff1,2aa01590?w=576" alt="Gerichtsmedizin bestätigt:Leiche in Tesla von D4vd ist vermisster Teenager" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Der grausige Fund in einem Tesla, der auf Popstar D4vd (bürgerlich David Anthony Burke, „Romantic Homicide“) zugelassen ist, hat nun ein Gesicht: Die Gerichtsmedizin von Los Angeles bestätigte: Bei der Toten handelt es sich um die 15-jährige Celeste Rivas Hernandez.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Mädchen wohnte zuletzt mit seiner Familie im kalifornischen Lake Elsinore (rund 70.000 Einwohner) und galt seit April 2024 als vermisst. Identifiziert wurde sie durch forensische Tests und ein auffälliges <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tattoo/nachrichten-news-fotos-videos-02-42454616.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tattoo<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Zeigefinger, auf dem „Shhh…“ stand – ein Detail, das Celestes Mutter aufhorchen ließ.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesem Plakat wurde nach Celeste gefahndet. Zum Zeitpunkt ihres Verschwindens war sie 13 Jahre alt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beschreibung der Polizei treffe auf ihre Tochter zu, sagte sie gegenüber dem Newsportal „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2025/09/17/d4vd-tesla-decomposing-body-name-released/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Auch habe Celeste einen Freund mit Namen David gehabt. Die Ermittler hatten zuvor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/leichenfund-in-tesla-von-d4vd-ermittler-enthuellen-neue-details-68ca7be4f10a2c069c8ddb46"><!-- --><!--[--><!--[-->zahlreiche Details zu der Leiche<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekannt gegeben: weiblich, wellige Haare, etwa 1,57 Meter groß. Beim Auffinden betrug das Gewicht der sterblichen Überreste nur noch etwa 32 Kilo (zum Zeitpunkt ihres Verschwindens wog Celeste rund 54 Kilo). Bekleidet war sie mit Schlauch-Top und schwarzen Leggings. Sie trug zwei Schmuckstücke, einen Ohrstecker und ein Armband in W-Form. Dazu das auffällige Tattoo am rechten Zeigefinger.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:49:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starmer empfängt Trump:US-Präsident bringt Milliarden nach Großbritannien</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-investitionspaket-trump-trifft-starmer-in-chequers-68cbdd3d416a177d432aedfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbdd3d416a177d432aedfd/05ee865060e1ee80b69dba89fbc11bcb,53637c1b?w=576" alt="Starmer empfängt Trump:US-Präsident bringt Milliarden nach Großbritannien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chequers – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump ist am Donnerstag in der Landresidenz des britischen Premierministers Keir Starmer eingetroffen. Gemeinsam mit seiner Frau Victoria begrüßte Starmer den US-Präsidenten auf Chequers –</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>begleitet von Dudelsackklängen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/heute-historisches-treffen-briten-aktivieren-schmeichel-plan-fuer-trump-68c9a1265edc9510719aa3b1"><!-- --><!--[--><!--[-->royalen Auftakt<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Mittwoch – Kutschfahrt mit König Charles, Bankett auf Schloss Windsor – richtet sich der Fokus heute auf Politik und Wirtschaft. Trump und Starmer feiern die Ankündigung eines 150 Milliarden Pfund (205 Milliarden Dollar) schweren US-Investitionspakets. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mehrere US-Konzerne hatten die milliardenschweren Investitionen angekündigt. „Arbeitsplätze, Wachstum und Chancen sind das, was ich den Arbeitnehmern versprochen habe, und genau das wird dieser Staatsbesuch liefern“, sagte Starmer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Gespräch gibt es ein gemeinsames Mittagessen. Um 13.45 Uhr trafen Trump und Starmer Vertreter der britischen Wirtschaft. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:49:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sandwich-Spruch in neuer Netflix-Doku:David Beckham bringt Victoria 
zum Weinen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/neue-netflix-doku-david-beckham-bringt-victoria-zum-weinen-68cb9c402bc81445b035aa18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cb9c402bc81445b035aa18/4b1991239f2c95cac7a9d1f3db2276e1,b617a5e1?w=656" alt="Sandwich-Spruch in neuer Netflix-Doku:David Beckham bringt Victoria 
zum Weinen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Nach David Beckham ist jetzt Victoria dran! Nach dem großen Erfolg seiner Netflix-Doku wird es nun auch ganz private Einblicke in das Leben und die Gefühle seiner berühmten Frau geben. Und schon im ersten Trailer wird geweint!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bevor die dreiteilige Doku mit dem Titel „Victoria Beckham“ am 9. Oktober erscheint, gibt es jetzt die ersten Ausschnitte. „Die Leute dachten, ich wäre die elende Kuh, die nie lächelt“, beginnt das Ex-Spice-Girl (Spitzname „Posh“). „Aber ich lächele! Seien Sie nicht schockiert.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf Fotos lächelt Victoria Beckham nur selten. Seit 1999 ist sie mit Fußball-Legende David Beckham verheiratet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Oslo – Es ist das Pendant zur Netflix-Abrechnung von Harry und Meghan! Beim US-Streamin...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:49:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>502,5 Mrd. Euro Ausgaben:Bundestag beschließt Haushalt 2025</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/haushalt-2025-bundestag-beschliesst-502-5-milliarden-euro-ausgaben-68cbfbcec914d40a280ec919</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbfbcec914d40a280ec919/c85bab4bc27692a0802888539756a2f4,42433166?w=320" alt="502,5 Mrd. Euro Ausgaben:Bundestag beschließt Haushalt 2025" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schulden-Festival im Bundestag! Der Bundestag hat endlich beschlossen, wie viel Geld den Ministerien im laufenden Jahr wirklich zur Verfügung steht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Abgeordneten stimmten am Nachmittag in namentlicher Abstimmung über den Etatentwurf für 2025 ab. Er sieht Ausgaben von 502,5 Milliarden Euro vor - rund 25 Milliarden Euro mehr als im Vorjahr. Die Neuverschuldung liegt bei 81,8 Milliarden Euro. Hinzu kommen weitere Schulden die Bundeswehr und das Sondervermögen Infrastruktur – insgesamt 140 Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über den Etat 2025 würden „Rekordinvestitionen von 115 Milliarden Euro“ möglich, sagte Finanzminister Lars Klingbeil. Es sei „gut für die Menschen in diesem Land“, wenn jetzt „massiv“ in Verkehrsinfrastruktur, Digitalisierung, sozialen Wohnungsbau sowie Schulen und Kitas investiert werden könne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zur Erinnerung: </b><!--]--><!--[-->Es ist der erste Haushalt der schwarz-roten Bundesregierung. Merz, Klingbeil und Co. kamen nur ins Amt, weil die Ampel-Regierung an der Aufstellung genau dieses Haushalts scheiterte. Weil der damalige Finanzminister Christian Lindner (46) ablehnte, mehr Schulden aufzunehmen, schmiss ihn Olaf Scholz (67, SPD) aus der Regierung – die Ampel war am Ende. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:49:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Sie getestet:Dieses Technik-Accessoire brauchen Oktoberfest-Fans!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/konzert-ohrstoepsel-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbc8fbe257831613de1417/07a76b9404ae58fea057638eb48d01b3,d48bf38?w=320" alt="Für Sie getestet:Dieses Technik-Accessoire brauchen Oktoberfest-Fans!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:49:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundeskartellamt gibt grünes Licht:China-Riese übernimmt Saturn und MediaMarkt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/china-gigant-kauft-mediamarkt-und-saturn-68cbca012bc81445b035ad78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbca012bc81445b035ad79/fdd556b3087ddbe32e93f84dfc387528,d72b9898?w=992" alt="Bundeskartellamt gibt grünes Licht:China-Riese übernimmt Saturn und MediaMarkt" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-504"><!--[--><!--[-->Düsseldorf/Bonn – <!--]--><!--[--><b>Jetzt ist es amtlich: Der chinesische E-Commerce-Riese JD.com übernimmt den deutschen Elektronik-König Ceconomy – und damit die Ketten MediaMarkt und Saturn.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-504"><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/verhandlungen-weit-fortgeschritten-china-riese-will-mediamarkt-und-saturn-kaufen-68823b4c0e680a76f4e94706"><!-- --><!--[--><!--[-->Wie Ceconomy Ende Juli mitteilte<!--]--><!--]--></a><!--[-->, legt die JD.com-Tochter Jingdong Holding Germany GmbH den Aktionären ein freiwilliges Übernahmeangebot vor: 4,60 Euro pro Aktie. Die Düsseldorfer Elektronikmärkte werden somit mit 2,23 Milliarden Euro bewertet.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-504"><!--[--><!--[-->Das Bundeskartellamt hat die Übernahme am Donnerstag durchgewunken. Präsident Andreas Mundt: „JD.com ist bislang nur in sehr geringem Umfang in Deutschland aktiv. Der Zusammenschluss gibt keinen Anlass zu wettbewerbsrechtlichen Bedenken.“ Zugleich wies die Behörde darauf hin, dass „etwaige sicherheitspolitische Aspekte“ einer Übernahme einer Prüfung durch das Bundeswirtschaftsministerium unterliegen. Möglich auch, dass die EU die Fusion noch absegnen müsste.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-908-1312"><!--[--><!--[-->Branchenkenner gehen davon aus, dass die Behörden nach eingehender Prüfung durch das Bundeskartellamt keine größeren Einwände gegen den Verkauf erheben werden. Der Mega-Deal wäre damit perfekt! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:50:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommt es zur Fan-Invasion?:Gala warnt seine Fans vor Frankfurter Kneipen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-so-werden-galatasaray-fans-vor-frankfurt-gewarnt-68caa14df10a2c069c8ddf17</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68caa14df10a2c069c8ddf18/59e058038d67ee8c1dd26e11091d78e7,7299160a?w=576" alt="Kommt es zur Fan-Invasion?:Gala warnt seine Fans vor Frankfurter Kneipen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erlebt Frankfurt eine Fan-Invasion?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/startseite-eintracht-frankfurt-31074444.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[--> trifft zum Champions-League-Auftakt am Donnerstag (21 Uhr) auf Galatasaray Istanbul. Alle rätseln, wie viele Gala-Fans mit vor Ort sein werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Galatasaray-Vorstandsmitglied Nihat Kirmizi hatte am Wochenende angekündigt: „Das erste Champions-League-Spiel wird für uns kein Auswärtsspiel sein. Wir werden in Deutschland wie zu Hause spielen. Ich glaube, dass wir gewinnen werden.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-diese-gala-entscheidung-wurde-zetterer-mitgeteilt-68c984a3677ecd7137104742"><!-- --><!--[--><!--[-->Eintracht<!--]--><!--]--></a><!--[--> rechnet man nicht damit, dass es zu einem umgekehrten Barcelona kommen könnte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:50:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sommerhaus“-Paar spricht erstmals nach Show-Zoff:Edda und Micha klären ihren Beziehungsstatus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/sommerhaus-der-stars-edda-und-micha-klaeren-ihren-beziehungsstatus-68ca65fabfb8556841f0c2c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca65fabfb8556841f0c2ca/53f958fb89e298698186b37163ffd7cb,2aa5718d?w=576" alt="„Sommerhaus“-Paar spricht erstmals nach Show-Zoff:Edda und Micha klären ihren Beziehungsstatus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie treten im TV als Paar auf, wirken aber extrem toxisch. Die Reality-Stars Edda Pilz und Micha Klotz zicken sich im „Sommerhaus der Stars“ permanent an, sie beschimpfte ihn vor laufender Kamera als „Idiot“ oder „Lusche“.  Er bot ihr deshalb die Trennung an. Und: Ein Reality-Kollege und Ex-„Sommerhaus“-Gewinner verkündete in seiner Show, Edda und Micha seien aktuell gar nicht mehr zusammen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Was ist da also los? Bei BILD klären Edda und Micha ihren Beziehungsstatus. Lesen Sie mit BILDplus die exklusiven Hintergründe und erfahren Sie, wie es um ihre Liebe steht.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:50:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Finale der Hit-Serie:„The Summer I Turned Pretty“ wird zum Spielfilm!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/amazon-hit-serie-the-summer-i-turned-pretty-wird-zum-spielfilm-68cbad1c2bc81445b035ab3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbad1c2bc81445b035ab3b/4d7872e5be111b4264d820f179230404,ae24973?w=320" alt="Nach Finale der Hit-Serie:„The Summer I Turned Pretty“ wird zum Spielfilm!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wilmington (North Carolina) – <!--]--><!--[--><b>Gerade erst verschlingen Millionen Fans weltweit das große Serien-Finale – da kommt Amazon Prime mit der nächsten Sensation: Die Dreiecks-Lovestory um Belly, Conrad und Jeremiah aus „Der Sommer, als ich schön wurde“ endet doch nicht mit Staffel 3! Der Streamer kündigte an, dass die Geschichte mit einem Spielfilm weitergeht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 3. Staffel mit elf Folgen ist weltweit der Hit auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/amazon-prime/amazon-prime-alle-infos-79025644.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Amazon Prime.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Am 16. Juli wurden die ersten beiden Folgen veröffentlicht. Innerhalb der ersten sieben Tage schalteten 25 Millionen Zuschauer ein. In über 120 Ländern stürmte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/serien/news-fotos-videos-17010920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Serie auf Platz 1<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Streaming-Charts!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 17. September läuft das Serien-Finale von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/serien-hit-der-sommer-als-ich-schoen-wurde-liebes-dreieck-des-jahres-6891a7635bfd36554e9e765f"><!-- --><!--[--><!--[-->„Der Sommer, als ich schön wurde“<!--]--><!--]--></a><!--[--> – so heißt die Serie auf Deutsch – und endlich wissen die Fans, für wen sich Belly (gespielt von Lola Tung) entscheidet. Doch anstatt Abschiedsschmerz gibt es jetzt den Grund zur Freude.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeremiah (r.) ist ein typischer Sunnyboy. Das Besondere an dieser Serie? Die zwei Lager, in die sich die Fans spalten! Auf TikTok liegt #teamconrad mit über 6 Milliarden Videoaufrufen deutlich vor #teamjeremiah, der rund 3,5 Milliarden Klicks hat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:50:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermittlungen abgeschlossen:Tod von Xatar bleibt ungelöst</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/xatar-tod-des-star-rappers-bleibt-wohl-fuer-immer-ungeloest-68cbddf2a609990af70f0d66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbddf2a609990af70f0d66/9ae7f587976e647d6669b25ee2c919e3,f0347bc9?w=320" alt="Ermittlungen abgeschlossen:Tod von Xatar bleibt ungelöst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln <!--]--><!--[--><b>– Am 8. Mai wurde der Rapper Xatar ((bürgerlich Giwar Hajabi, †43) tot in der Wohnung seiner Geschäftspartnerin in der Kölner Innenstadt aufgefunden. Seitdem leitete die Staatsanwaltschaft Köln ein Todesermittlungsverfahren ein. Dabei sollte unter anderem geklärt werden, ob ein Fremdverschulden vorlag. Jetzt liegt das Ergebnis der Ermittlungen vor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Staatsanwaltschaft Köln hat die Ermittlungen zu den Todesumständen von Giwar Hajabi nach Auswertung des von ihr in Auftrag gegebenen chemisch-toxikologischen Gutachtens abgeschlossen“, teilt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Kölner Oberstaatsanwalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> Ulrich Bremer der BILD mit. „Es haben sich insgesamt keine Hinweise darauf ergeben, dass der Tod des Künstlers durch schuldhaftes Verhalten anderer Personen verursacht worden wäre. Das Todesermittlungsverfahren ist daher eingestellt worden. Vor diesem Hintergrund wird die Staatsanwaltschaft zur Wahrung von Persönlichkeitsrechten des Verstorbenen und seiner Angehörigen keine weiteren Einzelheiten zu Ermittlungsergebnissen mitteilen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rapper Xatar bei einem seiner letzten öffentlichen Auftritte im Dezember 2024 in Hamburg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis kurz vor seinem Tod arbeitete der Musiker regelmäßig an neuer Musik, soll seine erste Single bereits im Kasten gehabt haben. Dabei zählte er zu den umstrittensten Stars des Deutschrap. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:50:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>