<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Krebs im Endstadium:Patrice Aminati erhielt Mail von einem Bestatter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-aminati-an-krebs-erkrankte-mutter-erhielt-mail-von-bestatter-684537eeeaf9b317dbcfcbfe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684537eeeaf9b317dbcfcbff/c964574ca50f2652b6b01823888743da,303651cf?w=992" alt="Krebs im Endstadium:Patrice Aminati erhielt Mail von einem Bestatter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Obwohl sie unheilbar an Krebs erkrankt ist, hat sich Patrice Aminati gegen Selbstmitleid entschieden. Kraft gibt ihr dabei ihr Mann Daniel. Das Paar ist unzertrennlich, gibt einander Kraft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie nur mit BILDplus, wie sie mit einer herzlosen E-Mail von einem Bestatter umgegangen sind. Und was es bedeutet, dass Patrice palliativ behandelt wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 14:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thunberg will mit Segelschiff nach Gaza:Israel gibt Armee Befehl, Greta abzufangen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/thunberg-will-mit-segelschiff-nach-gaza-israel-gibt-armee-befehl-sie-abzufangen-68457ae828e5c13c1b056d6b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68457ae828e5c13c1b056d6c/8181b16cb084e97ab977fdba0de95b6e,16231288?w=992" alt="Thunberg will mit Segelschiff nach Gaza:Israel gibt Armee Befehl, Greta abzufangen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Greta Thunberg ist auf einem Segelboot unterwegs nach Gaza, um Israels Seeblockade vor der Küste zu brechen. Das will Israel aber nicht zulassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verteidigungsminister Israel Katz kündigte am Sonntag an, dass sein Land das Schiff „Madleen“, auf dem Thunberg gemeinsam mit elf weiteren Aktivisten reist, nicht in die Gewässer vor dem Gazastreifen einfahren lassen wird. Grund: Der Seeweg nach Gaza steht unter israelischer Blockade. So will man Waffenlieferungen an die Terrororganisation Hamas verhindern.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Er ist die Stimme des Zivilschutzes von Gaza, doch jetzt kommt heraus: Er soll Terrorist sein.</p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Katz schrieb auf X: „Ich habe die israelischen Streitkräfte angewiesen, dafür zu sorgen, dass die Hassflottille „Madeline“ die Küste Gazas nicht erreicht, und alle notwendigen Maßnahmen zu ergreifen, um dies zu erreichen. Der antisemitischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/greta-thunberg/thema-greta-thunberg-alle-infos-84770372.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Greta<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ihren Freunden, den Verbreitern der Hamas-Propaganda, sage ich klar und deutlich: Kehrt besser um – denn ihr werdet Gaza nicht erreichen.<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird gegen jeden Versuch vorgehen, die Blockade zu durchbrechen oder terroristische Organisationen zu unterstützen – zu Wasser, in der Luft oder zu Land.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 14:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 0:3-Pleite gegen Haaland:Italien-Trainer gefeuert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/trainer-knall-in-italien-nationaltrainer-luciano-spalletti-tritt-zurueck-6845853ceaf9b317dbcfd078</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6845853ceaf9b317dbcfd079/616d599d45d9eafb9c6d73a3133a75f2,19f67bc3?w=576" alt="Nach 0:3-Pleite gegen Haaland:Italien-Trainer gefeuert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die 0:3-Pleite in der WM-Quali in Norwegen hat in Italien ein Beben ausgelöst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nationaltrainer Luciano Spalletti (66) muss gehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf einer Pressekonferenz sagt er: „Ich hatte nicht die Absicht aufzugeben. Ich wurde von meiner Rolle als Trainer entbunden. Ich wurde gefeuert.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits zuvor war bekannt geworden, dass am Dienstag Gabriele Gravina, der Präsident des italienischen Fußballverbands FIGC, und Spalletti selbst über die Zukunft als Nationaltrainer sprechen wollten. Am Montag spielt Italien in der WM-Quali gegen Moldawien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 14:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Gerichtsbeschluss:Umfrage-Überraschung für Dobrindt!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/asyl-nach-gerichtsurteil-umfrage-ueberraschung-fuer-minister-dobrindt-6844471e28e5c13c1b05625d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6844471e28e5c13c1b05625e/885dfebc859f9df20f966ffdebc88f2d,67dbca0c?w=576" alt="Nach Gerichtsbeschluss:Umfrage-Überraschung für Dobrindt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie geht es weiter mit den Asyl-Zurückweisungen an den Grenzen? Das Berliner Verwaltungsgericht hat geurteilt: Drei Somalier, die im Mai über Polen nach Deutschland eingereist waren und Asyl beantragen wollten, hätten nicht zurückgeschickt werden dürfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem halten Kanzler Friedrich Merz und Innenminister Alexander Dobrindt an der Asyl-Wende fest, auch gegen kritische Stimmen aus Reihen des Koalitionspartners SPD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine klare Mehrheit der deutschen Bevölkerung hat dazu eine klare Meinung. Lesen Sie mit BILDPlus die überraschenden Ergebnisse. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 14:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Wassersport-Unfall:Not-OP bei Bushido-Sohn (10)!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bushidos-sohn-wird-operiert-wassersport-unfall-in-den-emiraten-68458e0da9feec7f5c519ec8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68458e0da9feec7f5c519ec8/7b8d524462a2f57ce5efbe24c2461a2d,ddc8662f?w=656" alt="Schwerer Wassersport-Unfall:Not-OP bei Bushido-Sohn (10)!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Schock für Rapper Bushido und seine Ehefrau Anna-Maria Ferchichi: Djibrail, ihr zehnjähriger Sohn, erlitt bei einem Wassersport-Unfall eine schwere Verletzung und musste operiert werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Familie machte Urlaub in Ras Al-Khaimah in den Vereinigten Arabischen Emiraten. Bei einer Fahrt auf einem Wassersport-Sofa passierte das Unglück. Djibrail fiel ins Wasser und ein Seil des  Bootes, das das aufblasbare Sofa zog, verursachte eine nahezu verheerende Verletzung an seinem Arm. Laut seiner Mutter wurde der Arm „fast komplett oben unter der Achsel durchtrennt“. Diese Schilderung teilte sie in einer emotionalen Instagram-Story.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto aus dem Krankenwagen postete Anna-Maria auf Instagram<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Wassersofa gilt in dem Urlaubsort als beliebte Attraktion. Doch für Djibrail, der eine Zwillingsschwester hat, endete die Fahrt dramatisch. Er erlitt dabei Risse am Trizeps, einer Sehne sowie an mehreren kleinen Nerven. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/anna-maria-ferchichi/leute-unterhaltung-nachrichten-news-fotos-videos-23499092.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Anna-Maria Ferchichi<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigte sich erschüttert: „Ich habe selber noch nie so eine tiefe und große Wunde gesehen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 14:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Khaby Lame:TikTok-Star aus den USA ausgewiesen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/khaby-lame-tiktok-star-aus-den-usa-ausgewiesen-684545a3a9feec7f5c519b07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684545a3a9feec7f5c519b07/a857f76343fd181d0d5b9383cdf2afe7,61b1b113?w=320" alt="Khaby Lame:TikTok-Star aus den USA ausgewiesen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Las Vegas – <!--]--><!--[--><b>Er ist der erfolgreichste TikToker der Welt! Fast 163 Millionen Menschen folgen Khaby Lame auf der Video-Plattform, so viele wie niemandem sonst. Nun bekommt der Italiener die verschärfte Einwanderungspolitik der USA zu spüren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag wurde Khaby in Las Vegas von der US-Einwanderungsbehörde ICE festgenommen, weil er sein Visum überzogen hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Khaby Lame war bei der Gala des Metropolitan Museum of Art im Mai in New York, wo die Ausstellung „Superfine: Tailoring Black Style“ eröffnet wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Khaby Lame reiste am 30. April mit einem Visum in die USA ein und blieb am Ende länger als erlaubt. Details zum Typ des Visums sind nicht bekannt. Der trumpnahe Influencer Bo Loudon soll auf der Plattform X behauptet haben, dass er Lame als „illegalen Ausländer“ angezeigt hätte. Später schrieb er: „Die Einwanderungsbehörde hat den linksextremen TikToker Khaby Lame festgenommen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 14:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Mörtels Haus:Simone Lugner schlägt im Erbstreit zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/moertel-witwe-simone-lugner-jetzt-schlaegt-sie-im-erbstreit-zurueck-6845396428e5c13c1b0569ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6845396428e5c13c1b0569ea/b6293a630463caf4c9c1f19f639279f5,738cb0d?w=320" alt="Es geht um Mörtels Haus:Simone Lugner schlägt im Erbstreit zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien<!--]--><!--[--><b> – Nächster Akt im Erbstreit zwischen Simone Lugner und dem Rest der Familie. Die Mörtel-Witwe hat jetzt einen Antrag aus Absetzung des Vorstands der Lugner-Privatstiftung gestellt. Die hatte ihr mit Räumungsklage gedroht, sollte sie die Villa in Wien-Döbling nicht bis 30. Juni verlassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist der juristische Gegenschlag, zu dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lugner-witwe-simone-ich-gehe-nicht-freiwillig-aus-der-villa-681c4cc76255e217f6c20dd8"><!-- --><!--[--><!--[-->Simone jetzt mit ihrem Wiener Star-Anwalt Florian Höllwarth<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausholt. Zu „oe24“ sagt sie dazu: „Wir haben es anders versucht, doch das ist jetzt unsere Antwort.“ Der Vorstand, der aus drei Personen besteht, habe „wesentliche Pflichten“ nicht erfüllt. Insbesondere seien die ihr als Begünstigte zustehenden Rechte verweigert worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Richard Lugner (†91) heiratete Simone Reiländer am 1. Juni 2024 in Wien. Sie wurde seine sechste Ehefrau. Am 12. August starb die Opernball-Legende<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu BILD sagte sie zuletzt: „Jetzt haben wir wirklich einen Erbstreit, denn sie möchten mich verklagen, wenn ich nicht einwillige. Ich habe mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/richard-lugner/nachrichten-news-fotos-videos-48398916.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Richard <!--]--><!--]--></a><!--[-->dort gewohnt, es war unsere Ehestätte. Ich bin extra seinetwegen dort hingezogen, habe alles für ihn stehen und liegen lassen und meinen Job aufgegeben. Jetzt gibt es ihn nicht mehr, und jetzt soll ich auch noch aus dem Haus raus. Ich gehe nicht freiwillig!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 14:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kracher-Sätze von Nagelsmann:„Das war eine massive Drohung“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kracher-saetze-von-nagelsmann-das-war-eine-massive-drohung-684571bea9feec7f5c519d4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684571bea9feec7f5c519d4d/5515f70e2d8ab5fec1e5b5d5fe02e2fd,68b9937d?w=576" alt="Kracher-Sätze von Nagelsmann:„Das war eine massive Drohung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Nagelsmann-PK vom Samstag ist immer noch Thema.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 14:21:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wut auf Flick und Bosse:„Sport“: Ter Stegen glaubt an Barça-Intrige gegen ihn</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/barcelona-marc-andre-ter-stegen-wuetend-auf-hansi-flick-und-deco-6845765c6e8f4710ff28e6ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6845765c6e8f4710ff28e700/09149b91162ed31d3c22ccf00219c723,928050b?w=576" alt="Wut auf Flick und Bosse:„Sport“: Ter Stegen glaubt an Barça-Intrige gegen ihn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eskaliert der Streit im Barça-Tor? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter den Kulissen brodelt es gewaltig: Die Gerüchte um Marc-André ter Stegens Abschied bei Barcelona reißen nicht ab. Künftig könnte der DFB-Keeper nur noch eine Reservistenrolle innehaben – wenn der Transfer von Joan Garcia durch ist. Das berichtet die spanische „Sport“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach soll Barça-Sportdirektor Deco (47) ter Stegen die Entscheidung nach der Länderspielpause mitteilen und Lösungen aushandeln. Falls es nicht vorher schon eskaliert! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Stück Fußballgeschichte steht kurz vor dem Ende ....</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 14:21:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Brombeere, Kirsche, ein Hauch Mokka“:Dieser spanische Wein ist jetzt Testsieger!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tempranillo-test/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6843055728e5c13c1b0558a4/0889630732f43f7acaf69c36fe2f02c1,7e20bd8b?w=320" alt="„Brombeere, Kirsche, ein Hauch Mokka“:Dieser spanische Wein ist jetzt Testsieger!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 14:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>