<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Erste Bilder vom Filmset:Jude Law und Andrew Garfield werden zu Siegfried und Roy</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/siegfried-und-roy-sind-zurueck-jude-law-und-andrew-garfield-drehen-in-las-vegas-6969d9e56b40895ba7f6f844</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969d9e56b40895ba7f6f845/5146fd8784b4fcccdd1ce324ad6f8ade,3313ce6a?w=992" alt="Erste Bilder vom Filmset:Jude Law und Andrew Garfield werden zu Siegfried und Roy" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Las Vegas (USA) – <!--]--><!--[--><b>Diese Verwandlung ist eine perfekte Illusion! Für eine neue Streaming-Serie verwandeln sich Jude Law (53) und Andrew Garfield (42) in das deutsche Magier-Duo Siegfried und Roy. Derzeit stehen die Hollywoodstars in Nevada vor der Kamera.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und Schaulustige reiben sich angesichts des magischen Treibens verwundert die Augen: Die Las-Vegas-Legenden Siegfried Fischbacher (†81) und Roy Horn (†75) scheinen in der Wüstenmetropole quicklebendig – Jahre nach ihrem Tod.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Juni 1991: Siegfried (damals 52) und Roy (damals 46, l.) mit einem ihrer berühmten weißen Tiger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Dreh <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/siegfried-roy-apple-tv-kuendigt-serie-wild-things-an-6822f72e5272940f8a79f853"><!-- --><!--[--><!--[-->Apple-TV-Serie „Wild Things“<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde dem Briten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jude-law-alle-infos-und-news-LBGCyObMqHvkOWaAw4RK"><!-- --><!--[--><!--[-->Jude Law<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der Siegfried verkörpert, ein platinblonder Vokuhila verpasst, dazu übergroße Pilotenbrille und Lederjacke. Seine Ähnlichkeit mit dem Magier ist frappierend!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 07:25:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Helfer im Hintergrund:Die Blutspur der Mullahs führt direkt zu Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-die-blutspur-der-mullahs-fuehrt-direkt-zu-putin-nach-russland-6969f9468cfd1c6892ef6fcc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969f9468cfd1c6892ef6fcd/52c148dcad20e4ef0a9e737783d778f0,8a814f69?w=992" alt="Helfer im Hintergrund:Die Blutspur der Mullahs führt direkt zu Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Mullahs wanken, aber sie stehen noch. Ihr brutales Vorgehen gegen das eigene Volk scheint einmal mehr Erfolg zu haben. Mitverantwortlich dafür ist Wladimir Putin.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDPlus, wie der Kremlherrscher über Jahre dazu beigetragen hat, das iranische Regime gegen das eigene Volk hochzurüsten – und warum er militärisch gar nicht eingreifen muss, um den Mullahs ihre Macht zu sichern.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 07:25:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schmerz kaum in Worte zu fassen“:Julian Claßen und Palina haben ihr Kind verloren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/julian-classen-und-palina-verlieren-ihr-kind-schmerz-kaum-in-worte-zu-fassen-696ab9048eda3a722522433f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ab9048eda3a7225224340/80a4efd5c710b7918aaa356cfbf29b43,d0af8a85?w=576" alt="„Schmerz kaum in Worte zu fassen“:Julian Claßen und Palina haben ihr Kind verloren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Im Dezember feierten sie noch ihr schönstes Weihnachtsgeschenk: Julian Claßen (32) und seine Freundin Palina verkündeten, dass sie Eltern werden. Jetzt, drei Wochen später, gibt es eine traurige Nachricht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram schrieb <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/julian-classen-im-steckbrief-so-wurde-aus-julienco-ein-youtube-star-62dfc9bf1ba83657b8b76e0e"><!-- --><!--[--><!--[-->Julian<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Freitag: „Leider hat sich bestätigt, was wir befürchtet haben. Die Schwangerschaft hat nicht gehalten. Wir haben das Kind verloren und der Schmerz darüber ist kaum in Worte zu fassen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ex-Mann von YouTube-Star Bianca Heinicke und die Influencerin machten ihre Liebe im November 2024 öffentlich. Claßen hat bereits zwei Kinder aus der 13-jährigen Beziehung mit Heinicke. Mit Palina wollte er nun das erste gemeinsame Kind bekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alles sah danach aus. „Wir sind schwanger“, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/youtube-star-julian-classen-und-seine-palina-werden-eltern-694bec7a824cda7cdeeb99d1"><!-- --><!--[--><!--[-->verkündeten sie voller Freude zu Weihachten.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Nun der Schicksalsschlag. „Trotz allem versuchen wir, nicht die Hoffnung zu verlieren“, so das Paar. „So schwer es gerade ist, glauben wir daran, dass dieses kleine Wunder vielleicht nur einen Umweg macht. Dass es mit etwas Verspätung, irgendwann wieder zu uns finden wird.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 07:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Aufnahme durfte lange keiner sehen:Meghan postet Liebesfoto mit Harry</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/als-ihre-liebe-begann-meghan-postet-foto-mit-harry-aus-botswana-urlaub-696aef048eda3a7225224465</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696aef048eda3a7225224465/82c8ecbaadda01462e6ee4ea04330b91,ee337a4d?w=656" alt="Diese Aufnahme durfte lange keiner sehen:Meghan postet Liebesfoto mit Harry" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Montecito (USA) – <!--]--><!--[--><b>Was hätten Royal-Fans dafür gegeben, wenn sie dieses Foto schon vor zehn Jahren hätten sehen können: Prinz Harry (heute 41) und Herzogin Meghan (heute 44) stehen eng umschlungen und vor Freude strahlend im afrikanischen Botswana, verbringen ihren ersten Liebesurlaub zusammen. Heimlich, still und leise. Erst ein paar Monate später wird ihre Beziehung von der Presse aufgedeckt, werden die ersten Fotos der beiden abgedruckt. Jetzt ist es Meghan selbst, die die private Aufnahme im Netz teilt. Heute darf sie ja.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Anlass für den Post mit dem Kuschelfoto: der neue Instagram-Trend, sich seinen Followern auf zehn Jahre alten Fotos zu präsentieren. Die Mama von zwei Kindern schreibt zu der Aufnahme, die schon in ihrer Netflix-Doku zu sehen war: „Wenn sich das Jahr 2026 genauso anfühlt wie 2016 ... Man musste einfach dabei gewesen sein.“ Das kann man wohl sagen! Denn damals änderte sich für Meghan alles: Sie lernte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/prinz-harry/prinz-harry-alle-infos-79485472.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Harry<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Juli bei einem Blind Date in London kennen, flog ein paar Wochen später mit ihm nach Afrika. Der Beginn ihrer Liebe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir zelteten gemeinsam unter dem Sternenhimmel. Sie kam und verbrachte fünf Tage mit mir dort draußen, was einfach fantastisch war. So waren wir wirklich ganz unter uns, was mir sehr wichtig war, damit wir die Gelegenheit hatten, uns kennenzulernen“, erzählte Harry Ende 2017 im Verlobungsinterview. Die große Hochzeit kam im Mai 2018, die Geburt von Sohn Archie ein Jahr später. Im Juni 2021 erblickte Tochter Lili das Licht der Welt. Und die hat beim neuen Post ihrer Mama tatkräftig geholfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/meghan-herzogin-von-sussex/meghan-markle-alle-infos-76683152.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Meghan<!--]--><!--]--></a><!--[--> postete nicht nur das alte Liebesfoto, sondern auch ein in Schwarz-Weiß gehaltenes Video. Darin tanzt sie verliebt mit Prinz Harry im Garten, unterlegt die Szenen mit dem Liebes-Song „So Easy (To Fall in Love)“ von Olivia Dean. Aufgenommen hat den Clip „unsere Tochter“, wie Meghan verrät. Wie die Fans den Post finden? Wie immer bleibt das ein Geheimnis. Die Kommentarfunktion hat die 44-Jährige ausgeschaltet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 07:25:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Details kurzfristig verschoben:Regierungs-Streit um E-Auto-Prämie</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/e-auto-praemie-koalitionszoff-verschiebt-pressekonferenz-696a0ce46b40895ba7f6fbec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a0ce46b40895ba7f6fbec/8dcccbb09b77e0645c1b694ede306fc7,dd850fac?w=320" alt="Details kurzfristig verschoben:Regierungs-Streit um E-Auto-Prämie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Neuer Zoff in der schwarz-roten Koalition! Eigentlich wollte Umweltminister Carsten Schneider (49, SPD) am Freitagvormittag Details zur geplanten E-Auto-Prämie der Bundesregierung verraten. Doch die Pressekonferenz wurde überraschend auf den kommenden Montag verschoben. Begründung: „Letzte Detailabstimmungen innerhalb der Bundesregierung.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dahinter verbirgt sich nach BILD-Informationen ein ausgewachsener Regierungskrach! Auslöser des Streits: die Regelung von Umweltminister Schneider, für welche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hybridautos/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19085300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hybrid-Autos<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Mix aus Elektro und Verbrenner) Staatskohle fließt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Donnerstagnacht um 23 Uhr stoppte das Kanzleramt die Minister-PK für den nächsten Morgen. Begründung: Sie wollen sich über das Wochenende die Berechnungen des Umweltministeriums noch mal genau anschauen. Die Befürchtung im CDU-Kanzleramt: Dass das Fördermodell aus dem SPD-Ministerium deutsche Autobauer benachteiligen könnte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Verdacht, den das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesministerium-umwelt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20463324.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Umweltministerium<!--]--><!--]--></a><!--[--> von sich weist: „Wir haben nichts zu korrigieren.“ Schneider nannte seine Prämie einen „Anschub für unsere heimische Automobilwirtschaft“. Der Regierung bleiben zwei Tage, den Streit zu entschärfen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 07:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei bestätigt:Vermisster Noah (8) wieder da! Er war bei seiner Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/vermisster-noah-8-aus-frankfurt-soll-bei-seiner-mutter-sein-696a557d8cfd1c6892ef797d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a557d8cfd1c6892ef797d/c3c4cb9930bb5d41c5481ec56673007c,535f80f6?w=320" alt="Polizei bestätigt:Vermisster Noah (8) wieder da! Er war bei seiner Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Der vermisste Noah (8) aus Frankfurt ist wieder da! Er sei zusammen mit seiner Mutter unversehrt bei einem ihrer Bekannten im südhessischen Heppenheim angetroffen worden, teilte die Polizei gegen 23.45 Uhr mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Junge war am Mittwochmorgen vor seiner Schule von einem Fahrdienst abgesetzt worden, aber nie im Klassenraum angekommen. Nur sein Astronauten-Ranzen wurde gefunden. Schon am Freitagmittag gingen Ermittler davon aus, dass sich der bis dahin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermisste<!--]--><!--]--></a><!--[--> Junge bei seiner Mutter befindet. Ihr war Noah durch das Jugendamt erst vor Kurzem weggenommen worden. Auch die Mutter, die brasilianische Wurzeln haben soll, war verschwunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Rahmen der Ermittlungen konnte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> dann ein Foto von dem Achtjährigen sicherstellen, das „mit hoher Wahrscheinlichkeit nach dem Verschwinden aufgenommen wurde“, so die Polizei. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei sucht Zeugen, die Noah in Begleitung einer Frau gesehen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 07:25:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rätsel um Macrons Militär-Jumbo gelöst:Dänen-Jets und Frankreich-Tanker üben Grönland-Manöver</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/daenen-jets-und-frankreich-tanker-fliegen-groenland-manoever-696aa7af8eda3a722522429c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696aa7af8eda3a722522429d/219dd0bb868264c380014183bd27d517,ff90ae39?w=992" alt="Rätsel um Macrons Militär-Jumbo gelöst:Dänen-Jets und Frankreich-Tanker üben Grönland-Manöver" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nuuk/Paris – <!--]--><!--[--><b>Das Rätsel um den Franzosen-Flieger ist gelöst!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? Ein Airbus der französischen Armee sorgte am Freitag <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/abgedreht-aus-angst-vor-trumps-zorn-groenland-raetsel-um-militaerflieger-der-franzosen-696a5dd06b40895ba7f7035f"><!-- --><!--[--><!--[-->für großes Rätselraten<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Militärtransporter vom Typ A330 MRTT war um 8.05 Uhr deutscher Zeit von der südfranzösischen Luftwaffenbasis Istres gestartet – und flog zunächst in einer Schleife über München und Hamburg Richtung Norden. Anschließend ging es weiter nach Dänemark.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die ersten deutschen Soldaten sind am Freitag in Grönland gelandet.</p><p><!--[--><!--[-->Von dort aus begleitete der Airbus einen Bombardier-Jet der dänischen Luftwaffe in Richtung Grönland. Doch dann die Überraschung: Statt auf der Arktis-Insel zu landen, drehte der französische Flieger plötzlich ab – und flog zurück nach Frankreich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 07:25:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Expertin klärt über Arbeitszeitbetrug auf:Wie oft darf ich wirklich während des Jobs rauchen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/arbeitszeitbetrug-wie-oft-darf-ich-wirklich-waehrend-des-jobs-rauchen-694fb4e1ba368aa0126a45a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fb4e1ba368aa0126a45aa/ef6a064004566dbef3ce5616dbcf0c54,77d6185?w=576" alt="Expertin klärt über Arbeitszeitbetrug auf:Wie oft darf ich wirklich während des Jobs rauchen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sabrina hat ein Geheimnis, das sie selbst vor ihren Kollegen und Vorgesetzten verbirgt. Während sie freitags von zu Hause arbeitet, kümmert sie sich auch um ihre Tochter, um Kita-Gebühren zu sparen. Doch sie ist nicht allein: Seit der Pandemie nutzen immer mehr Mitarbeiter heimlich die Viertagewoche, um mehr Freizeit zu gewinnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie verbreitet ist dieses Phänomen und welche Konsequenzen drohen den Betroffenen? Entdecken Sie die Hintergründe dieses Arbeitsmarkttrends mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 07:25:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Tote in Crans-Montana:Polizei findet riesiges Pyro-Arsenal in der Feuer-Bar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/40-tote-in-crans-montana-polizei-findet-pyro-arsenal-in-feuer-bar-696a49ac8cfd1c6892ef779c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a49ac8cfd1c6892ef779d/de3be125dfe1142806bf2ffcb83738dd,7cfd7c55?w=576" alt="40 Tote in Crans-Montana:Polizei findet riesiges Pyro-Arsenal in der Feuer-Bar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Dokument des Grauens mit unfassbaren Details! Ein vertraulicher Bericht von Zürcher Fahndern belastet die Betreiber der Schweizer Inferno-Bar „Le Constellation“ schwer. Demnach fanden die Ermittler am Neujahrsmorgen neben 34 Leichen auch ein riesiges Arsenal an Pyrotechnik!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was in dem geheimen Bericht der Ermittler steht, was die Fotos aus der Akte zeigen und was Augenzeugen aus der Bar zu Protokoll gaben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 07:25:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prinz William greift weiter durch:„Kugelsicherer Sonnenschein“  soll Andrew-Krise lösen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-william-heuert-im-andrew-skandal-eine-krisenexpertin-an-6969e8b18cfd1c6892ef6eda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969e8b18cfd1c6892ef6eda/05ee007bcdbb95269337e6e6e52a6953,55d6a916?w=656" alt="Prinz William greift weiter durch:„Kugelsicherer Sonnenschein“  soll Andrew-Krise lösen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was seinen Skandalonkel Andrew angeht, überlässt Prinz William nichts dem Zufall. Eine neue Entscheidung des Thronfolgers verdeutlicht: Es ist eben nicht damit getan, den Königsbruder „einfach nur“ nach Sandringham abzuschieben. William setzt auf die Expertise einer knallharten Krisenspezialistin!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Prinz William sicherstellen will, dass Andrew künftig unter Kontrolle bleibt – und warum er dabei viel rigoroser agiert als sein Vater König Charles.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 07:25:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Helau am Sonntag:Zur Sicherheit! Stadt zieht Rosenmontagszug vor</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/essen-aus-sicherheitsgruenden-rosenmontagszug-vorverlegt-696a02c504401bff3baa4c80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a02c504401bff3baa4c80/37ab33539bf4b12da0b449dc2fa845ec/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=320" alt="Helau am Sonntag:Zur Sicherheit! Stadt zieht Rosenmontagszug vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Wenn die Jecken in Essen-Kupferdreh in diesem Jahr ihrem Rosenmontagszug Helau zurufen, dann ist es Sonntag. Aus Sicherheitsgründen wird das Event einen Tag vorverlegt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der „Merkur“ berichtet, hat die Verlegung auf den Sonntag (15. Februar) einen ernsten Hintergrund: Sicherheit. Um die an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/karneval/thema-karneval-alle-infos-82766148.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Karneval<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu gewährleisten, finden die beiden Essener Umzüge in Kupferdreh und Rüttenscheid nicht mehr parallel statt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf BILD-Anfrage erklärt eine Sprecherin der Stadt Essen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->), dass schon in der Vergangenheit die zeitliche Taktung der beiden Karnevalsumzüge in Rüttenscheid und Kupferdreh an Rosenmontag alle Beteiligten vor Herausforderungen stellte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In Köln und anderen Hochburgen wird ab Donnerstag gefeiert. Wie sicher sind wir dabei?</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 07:25:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff um „sexuell explizite“ Fotos:Elon Musks Ex’ verklagt seine KI-Firma</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/elon-musk-ex-verklagt-seine-ki-firma-es-geht-um-sexuell-explizite-fotos-696b08e78eda3a7225224521</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b08e78eda3a7225224521/f697b60c5510ecb4f33eedc336b9a5a5,310417fa?w=320" alt="Zoff um „sexuell explizite“ Fotos:Elon Musks Ex’ verklagt seine KI-Firma" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nächste Runde im Zoff zwischen Tesla-Boss Elon Musk (54) und Podcasterin Ashley St. Clair (27). Nach dem Sorgerecht für den gemeinsamen Sohn Romulus (1) und angeblichen Kürzungen beim Unterhalt geht es dieses Mal um KI-generierte Fotos. Der Vorwurf von St. Clair: Das KI-Tool Grok, das in Musks Plattform X implementiert ist, soll sexuell explizite Bilder von ihr gefakt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Klage wurde am Donnerstag in New York eingereicht und richtet sich gegen xAI, die Muttergesellschaft von X und Grok. Auslöser: Mit der KI kann man hochgeladene Fotos mit entsprechenden Befehlen empfindlich manipulieren – etwa eine Person entkleiden oder sie in sexuell eindeutigen Posen darstellen. Die erstellten KI-Bilder können anschließend über X verbreitet werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ashley St. Clair (27) liegt mit Elon Musk ordentlich im Clinch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Falle von St. Clair lautet der Vorwurf: „Nutzer von X gruben Fotos von St. Clair aus, auf denen sie im Alter von 14 Jahren vollständig bekleidet war, und forderten Grok auf, sie auszuziehen und ihr einen Bikini anzuziehen. Grok kam dem nach.“ Grok habe St. Clair, die Jüdin ist, auf Aufforderung von Usern außerdem „in einem String-Bikini mit Hakenkreuzen“ gezeigt. Als sich St. Clair bei xAI über die Fake-Fotos beschwert habe, habe das Unternehmen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elon Musk<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Vergeltungsmaßnahmen gegen sie ergriffen“ und „eine Vielzahl weiterer Bilder von ihr generiert“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 07:25:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Im Verein ist sich keiner sicher“:Bayern-internes Rätsel um Neuer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-internes-raetsel-um-manuel-neuer-im-verein-ist-sich-keiner-sicher-69691d2193fcdee3c2beb249</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69691d2193fcdee3c2beb24a/da8ed183bcaa619b9182993ddd49b962,e47bfef2?w=992" alt="„Im Verein ist sich keiner sicher“:Bayern-internes Rätsel um Neuer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie lange steht Manuel Neuer (39) noch im Bayern-Tor? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dieser Saison läuft der Vertrag des Weltmeisters von 2014 beim Rekordmeister aus. Im BILD-Podcast „Bayern Insider“ enthüllen BILD-Fußballchef Christian Falk und der stellvertretende Fußball-Chef bei BILD Tobias Altschäffl ein internes Rätsel um Neuer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Hintergründe und worum es dabei geht, lesen Sie nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 07:25:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>