<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>We Love MMA 84 bei BILD:Jetzt wird’s richtig heiß! Käfig-Spektakel live sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/we-love-mma-84-am-samstag-bei-bild-hier-anmelden-und-das-kaefig-spektakel-live-sehen-6941416311416590a630cb40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941416311416590a630cb41/5ffb1f73622f7d9b0b5356947a052253,afac5c20?w=992" alt="We Love MMA 84 bei BILD:Jetzt wird’s richtig heiß! Käfig-Spektakel live sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weihnachtliche Käfig-Kloppe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor den besinnlichen Feiertagen wird es noch einmal richtig laut. We Love MMA, Deutschlands härteste Liga, feiert heute einen spektakulären Jahresabschluss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt ab 19 Uhr live!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>++ Für ihre virtuelle Eintrittskarte müssen Sie sich nur mit ihrem BILDplus-Abo anmelden und danach ihr Alter verifizieren lassen. ++</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 21:22:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Komplizin:Freizügige Fotos von Ghislaine Maxwell in Epstein-Akten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ghislaine-maxwell-freizuegige-fotos-in-epstein-akten-aufgetaucht-694683a9f6fc544dba9aeb12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694683a9f6fc544dba9aeb13/e9f57e134e5797115eb5a2b12d48a1ff,e68b8960?w=992" alt="Die Komplizin:Freizügige Fotos von Ghislaine Maxwell in Epstein-Akten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington, D.C. – <!--]--><!--[--><b>Einst war sie High-Society-Lady, jetzt verurteilte Sexualstraftäterin im Gefängnis: Ghislaine Maxwell ist tiefer gefallen als kaum jemand zuvor. Doch lange vor ihrer Inhaftierung 2020 genoss sie ihr Luxusleben an der Seite von Milliardär Jeffrey Epstein in vollen Zügen. Das belegen neu veröffentlichte Fotos aus den Akten des Sexualstraftäters.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder stammen aus Epsteins persönlichem Archiv und zeigen Maxwell in auffälligen, provokanten Outfits. Ermittler sichteten die Dateien im Zuge der Untersuchungen. Die Aufnahmen werfen ein grelles Licht auf das luxuriöse Leben hinter verschlossenen Türen – und auf die enge Rolle, die Maxwell an Epsteins Seite spielte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein undatiertes Foto, das offenbar in Frankreich aufgenommen wurde: Ghislaine Maxwell küsst Jeffrey Epstein (†66) auf die Wange und schließt dabei verliebt die Augen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom Herumtollen mit Prominenten bis hin zu anzüglichen Posen – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/ghislaine-maxwell-ist-ein-raubtier-das-maedchen-zum-missbrauch-servierte-78403400.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ghislaine Maxwell<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt mit ihrem pädophilen Finanzier-Freund das pralle Leben. Heute verbüßt sie eine 20-jährige Haftstrafe wegen ihrer Rolle bei der Anwerbung und dem Handel mit Minderjährigen für Sex im Auftrag von Jeffrey Epstein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 21:22:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier „thront“ er vor dem Familien-Kamin auf fünf Frauen:Andrew machte Skandal-Foto im Weihnachts-Schloss der Royals</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/im-weihnachtsschloss-seiner-mutter-der-queen-liegt-andrew-auf-fuenf-frauen-6946cb2db91bae2b754db7ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946cb2db91bae2b754db7bb/a076145d369654372498a1be07bd9f2b,302f5346?w=576" alt="Hier „thront“ er vor dem Familien-Kamin auf fünf Frauen:Andrew machte Skandal-Foto im Weihnachts-Schloss der Royals" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ausgerechnet Schloss Sandringham! Das geliebte Landhaus der britischen Königsfamilie, Ort für Weihnachtsbraten, Bescherung und Familienfrieden, wird jetzt zur Bühne eines neuen Royal-Skandals. Ein frisch veröffentlichtes Schwarz-Weiß-Foto aus den Epstein-Akten zeigt Andrew in einer Szene, die im Palast für blankes Entsetzen sorgen dürfte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Queen-Sohn liegt auf den Beinen fünf junger Frauen, direkt vor dem Kamin von Sandringham. Dort, wo sonst Queen Elizabeth II. nach dem Weihnachtsdinner mit ihrer Familie zusammensaß, wo die Royals noch heute Geschenke austauschen und Traditionen pflegen, steht auf dem Bild im Hintergrund eine lachende Ghislaine Maxwell – die verurteilte Komplizin des Sexualstraftäters Jeffrey Epstein (†66). Ein bitterer Kontrast zu dem Ort, der für Pflichtbewusstsein, Familie und königliche Würde steht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/viele-promis-und-politiker-zu-sehen-das-sind-die-fotos-aus-den-epstein-akten-69463e71f6fc544dba9ae77b"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwarz-Weiß-Foto<!--]--><!--]--></a><!--[--> dürfte primär bei König Charles III. für Bauchschmerzen sorgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar wurde das Partyfoto von Andrew und Ghislaine mit den jungen Frauen im Salon von Sandringham aufgenommen. Wer die jungen Frauen vor dem Kamin des Landhauses sind, ist nicht bekannt. Die US-Behörden haben ihre Gesichter vor der Veröffentlichung geschwärzt. Das Bild ist undatiert, die nun freigegebenen Fotos kommen ohne Kontext. Doch jetzt steht in Großbritannien die Frage im Raum, welche Art von Partys in Sandringham House gefeiert wurden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 21:22:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienberichte:Hamburger Model-Schwestern entkamen Epstein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/medienberichte-hamburger-model-schwestern-entkamen-epstein-6946d4d24480b753eb6710cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946d4d24480b753eb6710cd/ba951869f5d005d6b6364700a810978a,82e18773?w=576" alt="Medienberichte:Hamburger Model-Schwestern entkamen Epstein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seine Köder waren vielfältig, das Ziel seiner Angel immer dasselbe: Er warf sie mitten in die Träume minderjähriger Teenager und junger Frauen aus. Bissen sie an und hatte er sie dann am Haken, gab es für sie meist kein Entkommen mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch zwei Hamburger Schwestern sollten Jeffrey Epstein (†66) eigentlich ins Netz gehen, wie der „Spiegel“ und das ZDF in einer gemeinsamen Recherche veröffentlichen. Sophie und Lea Hellingsen (ihre Namen wurden vom „Spiegel“ geändert) waren damals 18 und 16 Jahre alt. Es war im Sommer 2006, die beiden trafen in einem Café in New York auf eine Frau, die sie auf ihren tollen „europäischen Look“ ansprach. Ob sie sich nicht bei der Modelagentur, für die sie arbeite, vorstellen wollten. Die Frau überreicht ihnen eine Visitenkarte, auf der nur eine Telefonnummer und der Name <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/live-ticker-brisante-epstein-akten-ruecken-clinton-in-den-fokus-6945968cf6fc544dba9ae141"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> standen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Gebäude lebte Jeffrey Epstein, wenn er in New York war<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Köder war gelegt, Sophie und Lea bissen an. Zwar besprachen sie sich mit ihren Eltern, aber vor knapp 20 Jahren war das Internet noch nicht so ausgelegt, dass jedes Detail über einen Menschen dort zu finden gewesen wäre. So wussten die Eltern nur von Epstein, dem angesehenen Geschäftsmann, zu berichten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 21:22:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wehrpflicht-Fragebögen:Diese Kriterien entscheiden, wer ausgemustert wird</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wehrdienst-diese-kriterien-entscheiden-wer-ausgemustert-wird-69344a3a074aff6076811839</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69344a3a074aff6076811839/b332effdfd7636cb027b54769a1f9a00,662614b1?w=656" alt="Wehrpflicht-Fragebögen:Diese Kriterien entscheiden, wer ausgemustert wird" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab 2026 heißt es für alle 18-Jährigen: Fragebogen, Antreten, sechs Stunden Check von Kopf bis Fuß. Doch längst nicht jeder ist fit fürs Feldbett – und manche fliegen schon beim ersten Test raus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Größe, Gewicht, zu viel Bier oder ein Plattfuß: Wer durchfällt, ist untauglich. Und oft reichen schon kleine Wehwehchen – bis hin zum eingewachsenen Zehennagel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was endgültig zum Aus bei der Bundeswehr führt – und wie man die Musterung garantiert nicht besteht – erfahren Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 21:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Dieses Geschenk trifft gerade einen Nerv!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946c2d4ba368aa01269f22e/beac9ec255824a3f8d51b4d0e9411e1d,4e3fc9a1?w=320" alt="BILD prüft Deals:Dieses Geschenk trifft gerade einen Nerv!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 21:22:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schräger Crash am Bruchweg:Da steht ein Benz in der Tür</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/mercedes-kracht-in-haus-unglaublicher-unfall-in-geldern-6946c81eb91bae2b754db796</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946c81eb91bae2b754db796/1c2fc0cb4b465d552aefee7eb78fcd25,cf230120?w=320" alt="Schräger Crash am Bruchweg:Da steht ein Benz in der Tür" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Geldern (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Ausgerechnet am Bruchweg! Ein grauer Mercedes brach am Samstag durch die Tür eines Einfamilienhauses in Geldern (Kreis Kleve). Auf die Beifahrerseite gekippt kam der Benz im Flur des Backsteinbaus zum Stehen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der kuriose Bruch durch die Haustür passierte ausgerechnet am Bruchweg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte der Benzfahrer (22) die Kontrolle über seinen silbergrauen Wagen verloren. Er kam vom Peutenweg auf den Bruchweg ab, knallte vermutlich an den Bordstein, wurde dabei auf die Seite gekippt. Der Mercedes pflügte über die Wiese eines Vorgartens Richtung Hausfront. Ein Polizeisprecher: „Der Pkw durchschlug die Eingangstür und blieb auf der rechten Fahrzeugseite im Flur liegen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Metallteile liegen auf dem Asphalt. Ein Kleinwagen steht quer auf der Fahrbahn.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 21:22:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneemangel in Italien:Ski-Boss schlägt Olympia-Alarm</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/olympia-schnee-sorgen-in-livigno-fis-boss-schlaegt-alarm-6946e272ba368aa01269f371</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946e272ba368aa01269f372/2f6f30114bbe957dd4c860883c0e6e32,6c12a455?w=576" alt="Schneemangel in Italien:Ski-Boss schlägt Olympia-Alarm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schnee-Sorgen in Italien – und das nur 48 Tage vor Beginn der Olympischen Winterspiele!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 6. Februar steigt in Mailand die Eröffnungsfeier. Aber jetzt schlägt FIS-Präsident Johan Eliasch (63/verantwortlich für 138 Mitgliedsverbände) Alarm wegen Problemen bei der Schneeproduktion. Der Schwede: „Die italienische Regierung und die Regionen, die die Spiele ausrichten, haben noch viel zu tun und müssen die Vorbereitungen beschleunigen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und weiter: „Wir rufen dreimal täglich an, morgens, mittags und abends. Es gibt dieses Problem mit der Schneeproduktion. Es gab Verzögerungen. Leider hat die italienische Regierung keine Gelder freigegeben, sodass die Organisatoren ums Überleben kämpfen.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die deutschen Abfahrerinnen setzen das nächste Ausrufezeichen!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 21:22:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>RB-Boss auf der Tribüne:Klopp sieht nächste Leipzig-Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-rb-boss-auf-der-tribuene-juergen-klopp-sieht-naechste-leipzig-pleite-694529dff6fc544dba9ad561</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694529dff6fc544dba9ad562/8728be772ed3c17becf31b4a261d357f,62d2aff3?w=576" alt="RB-Boss auf der Tribüne:Klopp sieht nächste Leipzig-Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Boss bringt kein Glück ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Leipzig verliert ein packendes Verfolger-Duell gegen Leverkusen 1:3, kassiert so die erste Heim-Pleite der laufenden Saison und die 2. Niederlage in Serie (zuvor 1:3 bei Union).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und das ausgerechnet vor den Augen von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/juergen-klopp/juergen-klopp-alle-infos-76678944.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Jürgen Klopp</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (58). Der Global Head of Soccer bei Red Bull sitzt erstmals gemeinsam mit RB-Boss Oliver Mintzlaff (50) bei einem Heimspiel auf der Tribüne.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 21:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt müssen nur noch die Terroristen aufgeben:Trumps Luxus-Plan für ein neues Gaza</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/trumps-luxus-plan-fuer-ein-neues-gaza-jetzt-muessen-nur-noch-die-terroristen-aufgeben-6946703ce1329d5379760e0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946703ce1329d5379760e0b/0877130ddd53cd2808954a9c65776701,315387e3?w=656" alt="Jetzt müssen nur noch die Terroristen aufgeben:Trumps Luxus-Plan für ein neues Gaza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gaza/Washington D. C. – <!--]--><!--[--><b>Luxuriöse Strandresorts. Hochgeschwindigkeitszüge. KI-optimierte, intelligente Stromnetze. Bald soll die Sonne in Gaza über Wolkenkratzern aufgehen! Einzige Bedingung: Die Terroristen strecken endlich die Waffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „Wall Street Journal“ stellen die USA zeitnah das „Projekt Sunrise“ („Sonnenaufgang“) vor. Damit nehmen die Pläne von US-Präsident Donald Trump (79) Gestalt an, aus dem zerstörten Küstenstreifen ein Luxus-Reiseziel zu machen. Kostenpunkt: knapp 100 Milliarden Euro. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Zeitung weiter berichtet, haben potenzielle Geldgeber bereits eine 32 Seiten lange Powerpoint-Präsentation (als „sensibel“ eingestuft) erhalten. Adressaten: unter anderen die US-Partner Ägypten, Türkei und einige der wohlhabenden Golfstaaten. Doch auch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA <!--]--><!--]--></a><!--[-->selbst würden tief in die Tasche greifen und sich mit bis zu 50 Milliarden Euro beteiligen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So könnte bald Gaza aussehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 21:22:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Perfekt für den Winter:Das sind die 10 besten Thermen Deutschlands</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/therme-erding-vabali-und-co-die-besten-thermen-deutschlands-673af4784df82f515063b8fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/673af4784df82f515063b8fa/e4826c2937d95f55ee610bc673a34fd7,f330ae21?w=320" alt="Perfekt für den Winter:Das sind die 10 besten Thermen Deutschlands" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn es draußen so richtig ungemütlich kalt und grau wird, ist die beste Zeit für einen Besuch in der Therme. Ein neues Ranking zeigt, wo es besonders schön ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Deutschland gibt es Hunderte Thermen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wellness/wellness-vom-wellnesshotel-bis-zum-spa-42319380.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wellnessbäder<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der Eintritt ist meist teuer und soll sich lohnen. Der große Thermen-Check von „Travelcircus“ zeigt, wo es besonders schön ist. Die Reiseexperten haben die Thermen dabei nach Beliebtheit, Nachfrage, Bekanntheit, Preis-Leistung und Ausstattung bewertet – je Kategorie gab es maximal 5 Punkte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD hat die wichtigsten Informationen für Sie gesammelt. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mit cleveren Buchungstricks günstig den Senator-Status bei Lufthansa erreichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 21:22:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Beitragssteigerungen:Kassen-Chefs gehen auf Warken los</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/so-kann-es-nicht-weitergehen-kassen-chefs-gehen-auf-warken-los-6945b012ba368aa01269e6ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945b012ba368aa01269e6ee/16082c681484d36f153561e9afccf3be,fe1ee440?w=320" alt="Wegen Beitragssteigerungen:Kassen-Chefs gehen auf Warken los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Versprechen gebrochen! Die Bundesregierung und Gesundheitsministerin Nina Warken (CDU) hatten stabile Krankenkassenbeiträge zugesagt. Doch zum Jahreswechsel steigen die Beiträge erneut. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Zusatzbeitrag sollte im Schnitt bei 2,9 Prozent liegen (17,5 Prozent gesamt). Eine Berechnung der Krankenkasse DAK zeigt: Er steigt auf 3,12 Prozent (17,72 Prozent gesamt) – 0,22 Prozentpunkte mehr als versprochen. Große Kassen wie die Techniker Krankenkasse (TK), DAK und die AOK Baden-Württemberg erhöhen ihre Beiträge – Millionen Versicherte zahlen drauf. Im Schnitt muss ein Beitragszahler 5 Euro/Monat, 60 Euro/Jahr mehr zahlen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warken brachte zwar am Freitag ein Sparpaket durch den Bundesrat, mit dem im kommenden Jahr knapp 2 Milliarden bei den Kliniken gespart werden. Doch selbst für 2026 reicht das nicht! Und 2027 wird sie den Kliniken das Geld wieder zurückzahlen müssen. „Das Sparpaket war von Beginn an zu klein, um Beitragssatzerhöhungen zu verhindern“, kritisiert Jens Baas (58), TK-Chef in BILD. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jens Baas (58) ist Chef der Techniker Krankenkasse<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 21:22:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>