<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neuregelung betrifft kleinen Teil der Kriegs-Flüchtlinge:Nur 83.640 Ukrainer haben keinen Anspruch mehr auf Bürgergeld</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nur-83-640-ukrainer-haben-keinen-anspruch-mehr-auf-buergergeld-691498c10407e2fef73ca668</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691498c10407e2fef73ca669/d4536386e825bfdb2bb89ab58abfade9,87d1cbd?w=992" alt="Neuregelung betrifft kleinen Teil der Kriegs-Flüchtlinge:Nur 83.640 Ukrainer haben keinen Anspruch mehr auf Bürgergeld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Görlitz – <!--]--><!--[--><b>Die Zahl der ukrainischen Flüchtlinge in Deutschland steigt wieder stark an – unter ihnen sind zunehmend junge Männer. Aber: Sie sollen keinen Anspruch mehr auf Bürgergeld haben. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bild-exklusiv-einigung-kein-buergergeld-mehr-fuer-bestimmte-ukrainer-6914d7b58da6d55e07c24923"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darauf haben sich Union und SPD jetzt nach langem Streit geeinigt.</b><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret sollen alle <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukrainer<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die nach dem 1. April 2025 nach Deutschland gekommen sind, künftig wie Asylbewerber behandelt werden – und entsprechend weniger Leistungen bekommen („Rechtskreiswechsel“). Ziel: den Sozialetat entlasten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶ Allerdings: Davon betroffen ist lediglich eine Minderheit der über eine Million Ukraine-Flüchtlinge in Deutschland. Derzeit sind etwa 700.000 Ukrainer im Bürgergeld. 83.640 sind seit dem 1. April zu uns gekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zeigen neue Zahlen der Bundesregierung auf eine Anfrage des AfD-Abgeordneten Sebastian Münzenmaier (36), die BILD vorliegen. Demnach kamen von Januar bis Ende September 2025 insgesamt 122.257 Ukrainer nach Deutschland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:24:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hand in Hand in den Himmel“:Schwestern Dina und Adelina (16, 19) sterben bei Crash</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/bad-kissingen-bayern-schwestern-sterben-bei-schwerem-unfall-6913497b71dafa6e0afd06a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6913497b71dafa6e0afd06a2/5405c1f645ac34ec62b7ba85be13d471,e88f0c7d?w=992" alt="„Hand in Hand in den Himmel“:Schwestern Dina und Adelina (16, 19) sterben bei Crash" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein tragischer Unfall nahm Lidia und Andreas W. ihre beiden Töchter Dina (†19) und Adelina (†16). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Weg zu einem Ernte-Dank-Gottesdienst verunglückten die Schwestern tödlich. Trotz des unermesslichen Verlusts finden die Eltern Trost im Glauben und der überwältigenden Unterstützung von Fremden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Familie mit diesem Schicksalsschlag umgeht und warum sie selbst für den Unfallverursacher Verständnis zeigt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:24:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emma Heming Willis spricht mit BILD:Wie ich durch Bruce’ Demenz zu einer anderen Frau wurde</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bruce-willis-ehefrau-emma-im-bild-interview-6908da4133d8de5389e4d9d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908da4133d8de5389e4d9d2/2f7a5e66cd228a5d3a79e193a4c178b4,a2bc87b3?w=656" alt="Emma Heming Willis spricht mit BILD:Wie ich durch Bruce’ Demenz zu einer anderen Frau wurde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Emma Heming Willis offenbart die herzzerreißenden Herausforderungen ihrer Ehe mit dem schwer erkrankten Action-Star Bruce Willis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Diagnose frontotemporale Demenz veränderte alles – von ihrer Rolle als Mutter bis zu den Plänen für die Zukunft. Wie sie es geschafft hat, ihre Familie in dieser schweren Zeit zu unterstützen und welche inneren Kämpfe sie durchlebt, erfahren Sie im exklusiven Interview und in bewegenden Schilderungen ihres Buches. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Emma Stärke fand und was sie ihren gemeinsamen Töchtern für die Zukunft mitgeben möchte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:24:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Einreise aus Dänemark:Erneute Festnahme wegen Hamas-Terror</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bei-einreise-aus-daenemark-erneute-festnahme-wegen-hamas-terror-6915db9e58d2cfb625f5aef7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915db9e58d2cfb625f5aef7/102710073b1f5bd370498846ceacfad1/Kennung_Symbolfoto,a48e5b11?w=320" alt="Bei Einreise aus Dänemark:Erneute Festnahme wegen Hamas-Terror" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe/Flensburg – <!--]--><!--[--><b>Am Donnerstagmorgen nahmen Beamte des BKA und der Bundespolizei in einem Zug nach Flensburg den im Libanon geborenen Mahmoud Z. fest – bei seiner Einreise aus Dänemark nach Deutschland. Dem Mann wird vorgeworfen, Waffen für die Terrororganisation Hamas beschafft zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mahmoud Z. soll laut Ermittlern einer der Mittelsmänner in einem Waffendeal der Hamas gewesen sein. Im August soll er in Hessen ein Sturmgewehr, acht Pistolen und über 600 Schuss Munition bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/hamas-mitglied-in-karlsruhe-verhaftet-waffen-fuer-anschlaege-geplant-6914990635739e1972508d40"><!-- --><!--[--><!--[-->kürzlich festgenommenen Borhan El-K.<!--]--><!--]--></a><!--[--> gekauft und nach Berlin gebracht haben. Dort übergab er sie dem Verdächtigen Wael F. M., der bereits am 1. Oktober verhaftet wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waffen/news-fotos-videos-17014586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Waffen<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren offenbar für geplante Mordanschläge der Hamas auf israelische oder jüdische Einrichtungen in Deutschland und Europa bestimmt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Libanese wird am Freitag (14. November) dem Ermittlungsrichter des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesgerichtshof/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20426468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesgerichtshofs<!--]--><!--]--></a><!--[--> vorgeführt. Er entscheidet über Haftbefehl und Untersuchungshaft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:24:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Protest vor Klinik:Pflegekräfte sollen jetzt auch noch putzen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/protest-vor-klinik-pflegekraefte-sollen-jetzt-auch-noch-putzen-69146b0771dafa6e0afd157e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69146b0771dafa6e0afd157e/a33dd07908c34e44335dc577aa309ee1,31dd502e?w=320" alt="Protest vor Klinik:Pflegekräfte sollen jetzt auch noch putzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Die Pflegekräfte in Deutschland stöhnen unter hoher Arbeitsbelastung, psychischem Druck, hohen Krankenständen und unterbesetzten Stationen. Und jetzt sollen sie auch noch die Betten ihrer Patienten selbst putzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Protestaktion von Pflegekräften in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Mittwochmittag vor vier Standorten der privaten Helios-Klinik (München-Perlach, Pasing, Dachau, Indersdorf): Dutzende <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/pflege/pflegekraefte-alle-infos-78156906.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pflegekräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben sich in ihrer Mittagspause versammelt, um auf das Problem aufmerksam zu machen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine von 500 Beschäftigten ist Jasminka T. (58). Sie steht mit ihren Kollegen vor dem Klinikeingang, hält ein Schild in der Hand: „Nein ... zum Bettenputzen“. Der Zeitdruck sei dadurch einfach zu hoch. Eine andere Kollegin ergänzt: „Diese Arbeitsbelastung reibt einen auf.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Verdi-Gewerkschaftssekretär Christian Reischl hat den Protest vor der Klinik organisiert: „Der Unmut unter den Beschäftigten ist in den letzten Monaten gestiegen, die Bereitschaft zu Protesten ist hoch.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:24:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Wehrdienst:Einer von 15 Männern muss zum Bund</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neuer-wehrdienst-einer-von-15-maennern-muss-zum-bund-691588eb0407e2fef73cb0ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691588eb0407e2fef73cb0bb/aeac67e24caa37c19f03c765d734ca1f,1dcb826d?w=992" alt="Neuer Wehrdienst:Einer von 15 Männern muss zum Bund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Der Knoten beim Thema Wehrpflicht ist geplatzt: Union und SPD haben sich für den neuen Wehrdienst geeinigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die wichtigsten Punkte: ▶︎ Musterung für alle Jungs ab 18! (ab Jahrgang 2008) ▶︎ Unter den Gemusterten wird – falls es nicht genug Freiwillige gibt – ausgelost, wer zur Bundeswehr muss (für sechs Monate) ▶︎ Frauen können, müssen aber nicht gemustert werden – sie kriegen zunächst den gleichen Fragebogen wie die Jungs ▶︎ Der Dienst soll sich lohnen: Es gibt mehr Geld, und der Führerschein wird bezahlt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gesetzentwurf zum neuen Wehrdienst wird mit rund 300.000 Wehrpflichtigen pro Jahr gerechnet. Pistorius plant mit folgenden Zahlen: 2026 sollen sich 20.000 junge Menschen zum Wehrdienst melden (2024 waren es gut 10.000). Ab 2027 rechnet der Minister mit 23.000 Freiwilligen, 2028 „mit 28.000, und so weiter“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das heißt: Im kommenden Jahr würde jeder 15. Gemusterte zum Bund, 2028 schon fast jeder Elfte – vorausgesetzt, der Bundestag verabschiedet in einem eigenen Gesetz die Rückkehr der Wehrpflicht („Bedarfswehrpflicht“) und das Losverfahren.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:24:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Körperliche Fitness und Drogentest:So läuft eine Musterung bei der Bundeswehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-erwartet-junge-maenner-bei-der-musterung-6915a0ea71dafa6e0afd2750</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915a0ea71dafa6e0afd2751/12c37a6728443dd45de71fa94c8e5104,da6a3f9b?w=576" alt="Körperliche Fitness und Drogentest:So läuft eine Musterung bei der Bundeswehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Musterung kehrt zurück! Union und SPD haben sich geeinigt: Mit dem neuen „Bedarfswehrdienst“ sollen alle jungen Männer ab 18 zur Untersuchung. Der Bundestag muss dem Gesetz noch zustimmen – doch klar ist: Bei Hunderttausenden jungen Männern soll künftig geprüft werden, ob sie körperlich und medizinisch fit für den Wehrdienst sind. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen 1957 und 2011 war die Musterung für jeden 18-Jährigen Pflicht. Verweigern konnte man nur den Dienst, nicht aber die Untersuchung. Wer unentschuldigt fehlte, riskierte ein Bußgeld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was erwartet junge Männer bei der Musterung? Bis zum Jahr 2011 erhielt jeder volljährige junge Mann einen Bescheid, sich zur Musterung vorzustellen. Sie wurde im örtlichen Kreiswehrersatzamt durchgeführt. Zuletzt gab es davon 52. Seit Aussetzung der Wehrpflicht im Jahr 2011 wird die Musterung für Freiwillige in den Karrierecentern der Bundeswehr durchgeführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schwerpunkt ist die medizinische Untersuchung auf die körperliche Tauglichkeit eines Wehrpflichtigen. Dazu gehören:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:24:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pressekonferenz zur „Bedarfswehrpflicht“:Zwei haben gedient, zwei nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/pressekonferenz-zur-bedarfswehrpflicht-zwei-haben-gedient-zwei-nicht-69159e26c44f28b297ea4de1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69159e26c44f28b297ea4de2/9fc03a4bd9d83874099a8c256d28afab,8e37d4aa?w=576" alt="Pressekonferenz zur „Bedarfswehrpflicht“:Zwei haben gedient, zwei nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Vier Politiker haben heute den neuen Wehrdienst erklärt. Direkt an die betroffenen jungen Menschen wandten sie sich dabei aber nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter dem Namen „Bedarfswehrpflicht“ sollen zukünftig ALLE 18-jährigen Männer zur Musterung erscheinen. Melden sich danach zu wenige freiwillig zum Wehrdienst, entscheidet das Los, wer zusätzlich eingezogen wird. Der Wehrdienst soll grundsätzlich sechs Monate dauern, davon drei Monate in der Grundausbildung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesen Plan stellten am Donnerstagvormittag CSU-Landesgruppenchef Alexander Hoffmann, SPD-Fraktionsvorsitzender Matthias Miersch, Unions-Fraktionschef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/jens-spahn/jens-spahn-alle-infos-76681918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jens Spahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Verteidigungsminister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/boris-pistorius/thema-boris-pistorius-alle-infos-82601224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Boris Pistorius<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Berlin vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei lobten sie die Zusammenarbeit zwischen Schwarz und Rot, machten sich höfliche Komplimente und sprachen von einer kommenden Bereinigungssitzung im Bundestag. Was fehlte: eine direkte Ansprache an die jungen Männer, in deren Leben eingegriffen werden soll, damit sie ihrem Land dienen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:24:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Not-OP bei Dijana Cvijetic:Rätsel um Bauch-Pflaster bei „Love Island VIP“-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/love-island-vip-kandidatin-dijana-traegt-seltsames-pflaster-am-bauch-6915940e0407e2fef73cb145</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915940e0407e2fef73cb145/c4471bb849e805ffac12f3e2449a848c,bd5e92dd?w=656" alt="Not-OP bei Dijana Cvijetic:Rätsel um Bauch-Pflaster bei „Love Island VIP“-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hinter der glamourösen Fassade der „Love Island VIP“-Kandidatin Dijana Cvijetic verbirgt sich eine bewegende Geschichte von Schmerz und Überwindung. Bei einer Plantsch-Szene im TV ist plötzlich ein rätselhaftes Pflaster zu sehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum sich Dijana nur wenige Wochen vor der Show einer Notoperation unterziehen musste. Im Gespräch mit BILD schildert sie außerdem, wie ein Burn-out sie aus der Bahn warf. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:24:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama in der Champions League:Atlético-Star nach Zweikampf bewusstlos</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-atletico-star-nach-zweikampf-bewusstlos-69159c35418baeaaac0ea727</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69159c35418baeaaac0ea727/50b654cff03a985a335fbe90661ab891,4da03bd4?w=320" alt="Drama in der Champions League:Atlético-Star nach Zweikampf bewusstlos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock-Moment in der Frauen-Champions-League!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Partie zwischen Atlético Madrid und Juventus Turin (1:2) am Mittwochabend wurde von einer schlimmen Szene überschattet. Atlético-Verteidigerin Andrea Medina (21) blieb nach einem Zusammenprall bewusstlos auf dem Rasen liegen, erlitt ein Schädel-Hirn-Trauma.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Bayern-Frauen belohnen sich gegen den FC Arsenal für eine irre Aufholjagd, gewinnen 3:2.</p><p class="teaser__text">Herthas Vizepräsidentin spricht über den Aufstieg, Finanzen und Stadtrivalen!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:24:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bosch-Gerät im Test:Was taugt der Bestseller-Handstaubsauger?</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/handstaubsauger-test/#h-preistipp-bosch-universalvac-18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dadc723204c86ca0ddd3e7/9802f30bd4889963da98410f83395bb3,6813c8e?w=320" alt="Bosch-Gerät im Test:Was taugt der Bestseller-Handstaubsauger?" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:24:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volkswagen ID.Unyx 08:VW feat. Xpeng: Das ist das erste E-SUV der Marke</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/vw-id-unyx-08-kraftvolles-suv-mit-503-ps-6914a13385499be17f560027</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914a13385499be17f560028/23049c3a9867e6f6b924d7a7d3066207,1e85851c?w=992" alt="Volkswagen ID.Unyx 08:VW feat. Xpeng: Das ist das erste E-SUV der Marke" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-351"><!--[--><!--[--><b>Ein Wolfs-Emblem unterm Spoiler, 500 PS unterm Blech – Volkswagen bringt mit dem ID.Unyx 08 sein bisher kantigstes Elektro-SUV auf die Straße. Entwickelt wurde der Koloss gemeinsam mit dem chinesischen Hersteller Xpeng.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-351"><!--[--><!--[-->Fünf Meter lang, 1,95 Meter breit und 1,65 Meter hoch – der ID.Unyx 08 übertrifft sogar den Touareg, bisher das größte SUV von VW. Das Design: scharf geschnitten, mit rahmenlosen Türen, klaren Kanten und schmalen Lichtleisten. Ein Serienwagen, der aussieht wie ein Concept-Car.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-351-790"><!--[--><!--[-->Besonderes Detail unter dem Dachkantenspoiler: ein beleuchtetes Emblem in Form eines Wolfskopfes. Es leuchtet im Dunkeln – und erinnert ein bisschen an das LED-Symbol des Transformers. Nur eben in Wolfsform.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Über dem Heckfenster leuchtet ein stilisierter Wolf – das neue Symbol der ID-Unyx-Reihe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:24:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der Sauna ins Eisbad:So schön bibbert Lola Weippert!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/von-der-sauna-ins-eisbad-so-schoen-jauchzt-nur-lola-weippert-6915923e0407e2fef73cb11d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915923e0407e2fef73cb11e/535db164cb67edf6a0750ddadf5c3c51,8f37aba7?w=576" alt="Von der Sauna ins Eisbad:So schön bibbert Lola Weippert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So schön quiekt nur Lola Weippert! Kein Wunder, taucht sie in Finnland in das Wasser eines eiskalten Sees – und das, nachdem sie zuvor in der heißen Sauna war. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:24:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu teuer:Nach 232 Jahren! USA prägen keine Pennys mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-stoppen-penny-produktion-historisches-aus-6915cff30558ca65b4d65469</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915cff30558ca65b4d65469/307e753a87ccb5d53f689bca9bcdaa6d,cc43ec16?w=576" alt="Zu teuer:Nach 232 Jahren! USA prägen keine Pennys mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie ist fast so alt wie das Land selbst, aber jetzt kommt das Aus: Die USA haben die Produktion ihrer kleinsten Münze nach 232 Jahren eingestellt. Am Mittwoch wurde in Philadelphia der letzte „Penny“ geprägt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon im Februar hatte Präsident Donald Trump den Schritt verteidigt. Die 1-Cent-Münze sei im Alltag kaum noch von Bedeutung, dafür aber viel zu teuer. Rund vier Cents koste die Herstellung eines Pennys, der hauptsächlich aus Kupfer besteht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben von US-Schatzmeister Brandon Beach sollen die letzten geprägten Exemplare versteigert werden. Die letzten Pennys für den normalen Zahlungsverkehr wurden bereits im Juni geprägt. Dennoch bleibt das kleine Kupferstück offiziell gültiges <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/bitcoin-trumpcoin-paypal-laesst-amerikaner-jetzt-mit-krypto-zahlen-688876c6893b255c80dafe0d"><!-- --><!--[--><!--[-->Zahlungsmittel<!--]--><!--]--></a><!--[-->, denn es sind noch etwa 300 Milliarden Stück im Umlauf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die letzten, frisch hergestellten Münzen ihrer Art<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:24:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>