<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>US-Präsident publiziert private SMS:„Er macht es, weil er es kann!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-praesident-publiziert-private-sms-er-macht-es-weil-er-es-kann-696f4925ae787c540829e71d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f4925ae787c540829e71e/b7513afb04fed32c528f5d0ad8b13a9b,91d86d4c?w=992" alt="US-Präsident publiziert private SMS:„Er macht es, weil er es kann!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Private SMS von Frankreichs Präsident und dem Nato-Chef an den US-Präsidenten – und der macht die Inhalte einfach öffentlich. Was steckt hinter dieser Aktion von Donald Trump kurz vor seiner Davos-Reise?

<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDPlus, welchen Hintergrund Trumps Veröffentlichungen haben und was Experten europäischen Politikern im Umgang mit Trump raten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:38:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er will Grönland unbedingt haben:Trumps Mega-Provokation an die Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-provoziert-erneut-groenland-als-us-territorium-696f344e3f1ef928c2fdcd07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f344e3f1ef928c2fdcd08/cbf91e53a02ce09b86b77870bac68a32,28dec0cc?w=576" alt="Er will Grönland unbedingt haben:Trumps Mega-Provokation an die Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Davos – <!--]--><!--[--><b>Die Welt blickt nach Davos! Politiker und Wirtschaftsbosse hoffen beim Entscheider-Treffen in den Alpen auf ein Einlenken von US-Präsident Donald Trump (79) beim Thema  Grönland. Doch kurz vor dem Gipfel provoziert er erneut – und wie! Quasi im Anflug nach Europa (die USA werden in Davos mit einer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-dominiert-davos-showdown-in-den-alpen-696d1b349f3f2063cee69d5c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>300-köpfigen Delegation </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>erwartet) postete Donald Trump zwei verstörende Bilder in seinem eigenen Netzwerk „Truth Social“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Erstes veröffentlichte Trump eine Fotomontage, die ihn selbst am Schreibtisch im Weißen Haus bei einem Besuch europäischer Staatschefs zeigt. Dahinter montiert eine Karte des amerikanischen Kontinents – auf der aber nicht nur die USA, sondern auch Venezuela, Kanada und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-ticker-groenlands-schicksals-gipfel-im-weissen-haus-69679f55587b0b1176afbb09"><!-- --><!--[--><!--[-->Grönland<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Farben des Star-Spangled Banner markiert sind. Soll wohl heißen: Trump ist es komplett egal, was Europa denkt – auf der anderen Seite des Atlantiks hat nur eine Macht etwas zu sagen: Die USA unter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Amerika-Karte im Hintergrund wurde in das Originalfoto montiert – ein Affront!<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die zweite Mega-Provokation ist eine Zeichnung, die Trump gemeinsam mit seinem Vize JD Vance (41) und Außenminister Marco Rubio (54) in der grönländischen Felsenlandschaft zeigt. Trump selbst hält wie ein Heerführer die US-Flagge, neben der Männergruppe ist ein Schild zu sehen: „Greenland – US-Territory est. 2026“ – übersetzt etwa: „Grönland, US-Gebiet seit 2026“. Auch das eine unverhohlene Botschaft des amerikanischen Präsidenten: Ich nehme mir, was ich will!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:38:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlüsselmoment in Davos-Rede:Von der Leyen nennt Trumps Grönland-Zölle „Fehler“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schluesselmoment-in-davos-rede-von-der-leyen-nennt-trumps-groenland-zoelle-fehler-696f46353f1ef928c2fdce51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f46353f1ef928c2fdce52/d4adc2ccf2fa1ee3d4bd95f341890507,93fce75f?w=576" alt="Schlüsselmoment in Davos-Rede:Von der Leyen nennt Trumps Grönland-Zölle „Fehler“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos – <!--]--><!--[--><b>Selten richteten sich die Blicke der Welt so sehr auf das Treffen der Wirtschaftselite in Davos wie in diesen Tagen. Denn: Am Mittwoch wird inmitten der größten Krise der transatlantischen Beziehungen und der Nato US-Präsident Donald Trump (79) in dem Schweizer Bergdorf erwartet. Im Streit um Grönland und mögliche Strafzölle will die EU Trump zum Einlenken bewegen. Gleichzeitig werden harte Gegenmaßnahmen vorbereitet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Spannung erwartet: Die Auftaktrede von Ursula von der Leyen (67) am Vormittag. Sie warb für ein unabhängiges, souveränes Europa. Das waren ihre wichtigsten Aussagen: <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Europa ringt um eine Antwort auf Trumps jüngste Drohung. Erste Stimmen fordern Härte.</p><p class="teaser__text">EU und Mercosur unterzeichnen Freihandelsabkommen für 700 Millionen Menschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:38:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebesbetrug!:Falscher Arzt schickte Emojis, sie 160.000 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/prozess-um-love-scamming-pensionaerin-von-betruegerbande-abgezockt-696b5c0d736e06beb6eb368f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b5c0d736e06beb6eb3690/88c2843aa5e3240b0d82b16abfcf8dc1,d4ca615e?w=992" alt="Liebesbetrug!:Falscher Arzt schickte Emojis, sie 160.000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine alleinstehende Pensionärin aus Hannover verliebte sich im Internet Hals über Kopf in einen vermeintlichen Arzt, nur um am Ende 160.000 Euro zu verlieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum sie trotz ihrer Zweifel zahlte und welche Rolle Liebes-Emojis dabei spielten, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:38:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnliche Anstoßzeit:Warum ist heute Champions League um 16.30 Uhr?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ungewoehnliche-anstosszeit-champions-league-heute-schon-um-16-30-uhr-696f894c16102fefd9820f23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f894c16102fefd9820f24/3dc46a4144dab6e05b2e7b700b6ea609,c2d7dcf1?w=576" alt="Ungewöhnliche Anstoßzeit:Warum ist heute Champions League um 16.30 Uhr?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Königsklasse startet ins Jahr 2026!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Champions League steht heute und morgen der siebte Spieltag an. Los geht’s heute bereits um 16.30 Uhr! Eine ungewöhnliche Anstoßzeit ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich erfolgt der Anpfiff in den Stadien der Königsklasse auch in dieser Saison bei zwei Begegnungen um 18.45 Uhr und danach für die restlichen Partien um 21 Uhr. Das Duell zwischen Kairat Almaty gegen Club Brügge startet aber bereits um 16.30 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der FC Bayern bleibt gegenüber den Fans in der Südkurve hart!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:38:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er setzte 500.000 Euro Kopfgeld auf seine Feinde aus:Clan-Chef 
aus Berlin tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-kurdischer-clan-boss-gestorben-696f66e66c062770566d6e1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f66e66c062770566d6e1a/ef3de50382592c514f2cdc984289a267,61e54a61?w=656" alt="Er setzte 500.000 Euro Kopfgeld auf seine Feinde aus:Clan-Chef 
aus Berlin tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er war einer der bekanntesten kurdischen Clan-Größen Berlins – jetzt ist Mehmet K. (62) tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am Dienstagmorgen verbreiteten mehrere kurdische Influencer in sozialen Medien die Nachricht von seinem Tod. Am Mittag folgte ein Posting auf dem Instagram-Account von Mehmet K. mit rund 13.000 Followern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Darin teilte der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/familienclans/thema-familienclans-alle-infos-80472770.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Clan</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Chef seinen Freunden und Anhängern selbst seinen Tod mit: „In Berlin nannten sie mich ‚Kürt Mehmet‘… Heute gehe ich, aber ich hinterlasse Gebete, Güte und unvergessliche Freundschaften.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Beitrag kündigt Mehmet K. auch eine Trauerfeier an, die am Dienstag um 13 Uhr stattfinden soll. Weiter heißt es: „Ich werde nicht unter Ihnen sein, aber meine Türen werden offenstehen und meine Teamkollegen werden meine Freunde empfangen und bewirten.“ Nach BILD-Informationen litt Mehmet K. seit Jahren an einer schweren Krankheit. Trotzdem zeigte er sich lange Zeit öffentlich. Erst als sein Zustand sich verschlechterte, zog er sich zurück.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:38:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Multiples Organversagen:Brasilianischer Popeye mit 55 gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/multiples-organversagen-brasilianischer-popeye-mit-55-jahren-gestorben-696f827ef5b96815d0e0d646</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f827ef5b96815d0e0d646/9c5a3c6905516a50be9d31b1fbef1f0d,19eba5fb?w=320" alt="Multiples Organversagen:Brasilianischer Popeye mit 55 gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Olinda (Brasilien) - <!--]--><!--[--><b>Er war berühmt für Arme wie andere für Autos: Arlindo de Souza, bekannt als der „brasilianische Popeye“, ist tot. Der 55-Jährige starb laut Angehörigen am Mittwoch an multiplem Organversagen. Bereits an Weihnachten war der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bodybuilding/muskelaufbau-dank-trainingsplan-und-ernaehrung-19440430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gewichtheber</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in ein Krankenhaus eingeliefert worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arlindo de Souza lebte mit seiner Mutter in Olinda. Sein Gesundheitszustand verschlechterte sich dramatisch. Wie seine Nichte lokalen Medien berichtete, versagte zunächst eine Niere, später füllten sich die Lungen mit Flüssigkeit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ärzte warnten ihn immer wieder vor schweren Nebenwirkungen. Dazu zählten Abszesse, Amputationen und im schlimmsten Fall der Tod<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er hat es nicht einmal bis zur Hämodialyse geschafft, weil er einen Herzstillstand erlitt“, sagte sie. Für die Familie kam der Tod dennoch nicht völlig überraschend. Der Brasilianer war als Mann mit den größten Armen des Landes bekannt. Sein Bizeps wuchs auf einen Umfang von 74 Zentimeter an. Bilder davon gingen um die Welt und machten ihn zur Internet-Sensation. Dass diese Muskeln nicht nur durch hartes Training entstanden waren, war kein Geheimnis. Arlindo spritzte sich über Jahre einen Injektionscocktail mit Öl in die Arme. Die Risiken kannte er.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:38:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Huawei-Hammer:EU will China aus Handynetz verbannen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/huawei-und-zte-betroffen-eu-will-china-aus-handynetz-verbannen-696f8b57caf4a028ca652a4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f8b57caf4a028ca652a4f/048669b2cac34da31e6b1b038177f392,a59c4607?w=320" alt="Huawei-Hammer:EU will China aus Handynetz verbannen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Deutschland und andere EU-Staaten sollen im Mobilfunk komplett auf die Netzwerktechnik der chinesischen Hersteller Huawei und ZTE verzichten. Die Europäische Kommission will eine Rechtsgrundlage schaffen, die in letzter Instanz ein Nutzungsverbot von Technik besonders risikobehafteter ausländischer Unternehmen ermöglichen würde, wie die Brüsseler Behörde ankündigte. Befürchtet werden Sabotage und Spionage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kern des Plans ist eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-weite Risikobewertung von Netzausrüstern. Hersteller, die als Hochrisiko-Anbieter eingestuft werden, sollen auf eine entsprechende Liste gesetzt werden. Technik dieser Firmen dürfte dann nicht mehr in Mobilfunknetzen verbaut werden, bestehende Komponenten müssten ausgetauscht werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Deutschland und anderen europäischen Ländern sind Komponenten von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/huawei/news-fotos-videos-30420850.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Huawei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ZTE bislang fest in den Mobilfunknetzen verbaut. Der Einsatz der Technik steht jedoch seit Jahren in der Kritik. Hintergrund sind vermutete Sicherheitsrisiken sowie die Sorge vor einer möglichen Einflussnahme durch den chinesischen Staat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Einschätzung der EU-Kommission sind bislang zu wenige Mitgliedstaaten den Empfehlungen gefolgt, die chinesischen Anbieter aus ihren 5G-Netzen auszuschließen. Mit der geplanten Rechtsgrundlage sollen diese Empfehlungen künftig verbindlich werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:38:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brooklyn Beckham befeuert den Brautkleid-Beef:Victoria und Schwiegertochter Nicola – EINE lügt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-befeuert-den-brautkleid-beef-victoria-und-schwiegertochter-nicola-eine-luegt-696f2b54ae787c540829e4f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f2b54ae787c540829e4f4/eddfcf92176bebc07a1af2ff996ba2cc,5d1746c2?w=992" alt="Brooklyn Beckham befeuert den Brautkleid-Beef:Victoria und Schwiegertochter Nicola – EINE lügt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Das Beckham-Beben – und wieder geht es um DAS Kleid! Brooklyn Beckham (26) hat am Montagabend heftigst gegen seine Familie ausgeteilt. In einem langen Instagram-Posting spricht er von Demütigungen und Manipulation. Und auch der alte Zoff um das Brautkleid seiner Frau, Nicola Peltz (31), kocht wieder hoch. Brooklyn behauptet jetzt: Mama Victoria (51) hat das Traumkleid „in letzter Minute“ gecancelt! Was ist da dran? Laut Brooklyn soll seine Mutter (von Beruf Designerin) versprochen haben, das Brautkleid selbst zu designen – und dann plötzlich abgesprungen sein, kurz vor der Hochzeit. Nicola sei dann gezwungen gewesen, „dringend ein neues Kleid zu finden“, und sei bei Valentino fündig geworden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch genau hier gibt es Ungereimtheiten: Nicolas Stylistin Leslie Fremar (48) erzählte der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.vogue.co.uk/fashion/article/nicola-peltz-wedding-dress" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Vogue<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ 2022, wenige Tage nach der Hochzeit, eine ganz andere Geschichte! Von Panik keine Spur – das Valentino-Kleid sei ein Jahr in Planung gewesen. Fremar war demnach zweimal in Valentinos Hauptsitz in Rom, um das Kleid gemeinsam mit Kreativdirektor Pierpaolo Piccioli (58) und seinem Team entstehen zu sehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Danach fanden zwei Anproben in den USA statt. Sogar die Chef-Schneiderinnen reisten nach Miami, um sicherzustellen, dass das Kleid perfekt saß. Hat Victoria wirklich kurzfristig abgesagt – oder stimmt Brooklyns Version nicht?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brooklyn lässt in seiner Abrechnung kein gutes Haar an seinen Eltern, David (50) und Victoria Beckham (51). Sie seien vor Kameras auf ein liebevolles Familien-Image aus, aber privat seien sie sich distanziert und kühl<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:38:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Nominierung:Bundestrainer trennt deutsches Biathlon-Liebespaar!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-offizielle-nominierung-fuer-olympia-ueberraschung-im-deutschen-kader-696f3fbaa4073dd2f97f9289</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f3fbaa4073dd2f97f928a/f76b5bcb558c13e839e4a365702ca152,683502e4?w=576" alt="Olympia-Nominierung:Bundestrainer trennt deutsches Biathlon-Liebespaar!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In 17 Tagen steigt die Eröffnungsfeier für die Olympischen Winterspiele in Mailand und Cortina d’Ampezzo (Italien). Und jetzt steht fest, welche Athletinnen und Athleten Deutschland beim Mega-Sportevent vertreten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Ski-Verband hat am Dienstag sein Team offiziell nominiert. Teil des olympischen Biathlon-Kaders: Philipp Nawrath, Justus Strelow, Philipp Horn und David Zobel, die sich über den Weltcup qualifizierten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Auf den allerletzten Drücker löst Selina Grotian doch noch das Olympia-Ticket!</p><p><!--[--><!--[-->Überraschend: Den Quotenplatz bei den Herren erhält Lucas Fratzscher. Danilo Riethmüller, beim Weltcup in Ruhpolding noch Teil der Staffel, ist bei Olympia hingegen nicht dabei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:38:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegen Maccabi Tel Aviv:Freiburg-Fans boykottieren Europa-League-Spiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sc-freiburg-fans-boykottieren-europa-league-spiel-gegen-tel-aviv-696f54573f1ef928c2fdcf78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f54573f1ef928c2fdcf79/32d8397dc95a4c22e99f949585d9efa7,12657264?w=576" alt="Gegen Maccabi Tel Aviv:Freiburg-Fans boykottieren Europa-League-Spiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Über dieses Spiel reden beim SC Freiburg jetzt schon alle!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich sollen die Auftritte der Breisgauer in der Europa League zum Genießen da sein und als Belohnung für die tolle Arbeit des letzten Jahres dienen. Doch gegen Maccabi Tel Aviv am Donnerstag (18.45 Uhr) wird aufgrund der angespannten politischen Lage, alles anders sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt gaben auch die Ultras des Klubs bekannt, dass sie das Spiel boykottieren werden. Woran das liegt, lesen Sie bei BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:38:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Showchefin zu Kaulitz-Hammer:„Wetten, dass DAS nicht klappt?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/kaulitz-hammer-bild-showchefin-wetten-dass-das-nicht-klappt-696f76f1b8f706f05aff3fb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f76f1b8f706f05aff3fb9/18d2b05804871345b73355bd9ddebf01,bdb9777c?w=656" alt="BILD-Showchefin zu Kaulitz-Hammer:„Wetten, dass DAS nicht klappt?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bill und Tom Kaulitz sollen die Kult-Show „Wetten, dass..?“ übernehmen. BILD-Showchefin Tanja May hat eine klare Meinung, ob das funktionieren kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:38:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie aus „Star Wars“:Propaganda? China plant Weltraum-Superwaffe</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/chinas-fliegender-flugzeugtraeger-revolution-oder-propaganda-696f67d26c062770566d6e23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f67d26c062770566d6e23/1d7fbfbe986a0852969652da6e09c621-miniSquare,30d0ddcf?w=320" alt="Wie aus „Star Wars“:Propaganda? China plant Weltraum-Superwaffe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Peking (China) –<!--]--><!--[--><b>  Da wird ja sogar der Imperator aus „Star Wars“ blass vor Neid! Angeblich plant China den Bau eines gigantischen fliegenden Flugzeugträgers, der an einen „Sternenzerstörer“ erinnert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der staatliche Rüstungskonzern Aviation Industry Corporation of <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[--> (AVIC) plant, bis zum Jahr 2040 ein gigantisches Luft- und Raumfahrt-Kampfsystem einsatzbereit zu machen. Der Name des Projekts: Nantianmen, übersetzt „südliches Himmelstor“. Herzstück soll ein fliegendes Mutterschiff namens Luaniao werden, das in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/klimawandel-treibhausgase-in-der-atmosphaere-steigen-weiter-an-671f5614b54ff317ce9692de"><!-- --><!--[--><!--[-->Erdatmosphäre<!--]--><!--]--></a><!--[--> unbemannte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schwere-explosion-ukrainische-drohne-zerstoert-minen-transporter-696cf0184bea5ecfebee9ff5"><!-- --><!--[--><!--[-->Drohnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Hyperschallraketen transportieren soll. Tatsächlich wurde das Konzept bereits 2017 vorgestellt. Laut einem Bericht der südkoreanischen Tageszeitung Chosun Ilbo, die sich auf den staatlichen chinesischen Fernsehsender CCTV beruft, hält Peking weiter an dem Zeitplan fest.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kampfmaschine Luaniao (benannt nach einem mythischen Vogel) wäre gewaltig! Das Fluggerät soll rund 120.000 Tonnen wiegen, 242 Meter lang und 684 Meter breit sein. An Bord: 88 unbemannte Luftfahrzeuge des Typs Xuan Nü. Diese Drohnen sind laut den Angaben dafür gedacht, die Hyperschallraketen zu tragen. Sie können sowohl im Erdorbit als auch im Luftraum der Erde eingesetzt werden. Da der Start also aus großer Höhe erfolgt, würden die Drohnen beim Flug in den Weltraum deutlich weniger Treibstoff als bei einem Start vom Boden benötigen. Im All können sie größere Distanzen zurücklegen und sollen dabei für herkömmliche Radar- und Luftabwehrsysteme unsichtbar bleiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:38:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>