<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Christina Block vor Gericht! Die 10 wichtigsten Fragen zum Prozess des Jahres</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/entfuehrung-der-block-kinder-10-antworten-zum-prozess-des-jahres/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/500810333-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=588px%2C113px%2C1558px%2C1559px&webp=1" alt="Christina Block vor Gericht! Die 10 wichtigsten Fragen zum Prozess des Jahres" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block muss sich wegen der Entführung ihrer Kinder vor Gericht verantworten</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b>Wie weit würde eine Mutter gehen, um ihre Kinder vom verhassten Ex-Mann zurückzuholen? Am 11. Juli startet der spektakulärste Prozess seit Jahren: Christina Block soll ihren Kindern Entführer auf den Hals gehetzt haben, detailliert geplant und mit der Hilfe von Ex-Mossad-Agenten – für Außenstehende wirkt das Geschehen wie eine düstere Netflix-Serie. Zehn Fragen und Antworten zu der Tragödie in einer der bekanntesten Familien Deutschlands.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geplatzte Reifen, gestrichener Bonus: Der Frust der Lieferando-Fahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geplatzte-reifen-gestrichener-bonus-der-frust-der-lieferando-fahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bf0db40e-b446-44ce-97e1-57bfaea1b9eb.jpg?resize=300%2C300&crop=187px%2C333px%2C1495px%2C1497px&webp=1" alt="Geplatzte Reifen, gestrichener Bonus: Der Frust der Lieferando-Fahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andreas Schuchard (39), Lieferandofahrer und Betriebsratsvorsitzender in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Ein paar Mal auf die App geklickt, schon rollt das Essen bis vor die Tür: Rund 520 Lieferando-Fahrer kurven durch Hamburg, mit dem Fahrrad oder dem Auto, zum Mindestlohn und mit ihren Privatfahrzeugen. Andreas Schuchard (39) ist einer von ihnen und erklärt, warum die Auslieferer ab Freitag für 36 Stunden streiken wollen – es wäre der bislang längste Lieferando-Streik. Es geht um Zeitdruck, geplatzte Reifen und einen Bonus, den Lieferando streichen will.</strong></p><p>Die Arbeitsbedingungen: hart. „Man ist ständig unter Zeitdruck“, sagt Schuchard, der seit 2021 mit seinem Fahrrad Essen ausfährt und inzwischen Hamburger Betriebsratsvorsitzender ist. Dann erzählt er ein Erlebnis seiner jüngsten Tour: „Mir ist ein Reifen geplatzt, ich musste zum Fahrradladen, einen neuen kaufen und aufziehen.“ Kosten für den Schlauch: 10 Euro. Kilometergeld von Lieferando: 14 Cent. „Ich muss jetzt also mehr als 70 Kilometer fahren, um den Schlauch wieder reinzuholen. Das dauert ewig.“ Der Kunde wartete lange auf sein Essen, das Trinkgeld an jenem Tag: insgesamt 1,50 Euro.</p><p>Lieferando-Fahrer bekommen den Mindestlohn, also 12,82 Euro pro Stunde. Dazu gibt es bislang noch einen (steuerpflichtigen) Orderbonus für besondere Schnelligkeit: Ab der 26. Auslieferung im Monat gibt es 25 Cent pro Auslieferung extra. Ab der hundertsten kommt ein Euro pro Auslieferung dazu, aber der 200. gibt es zwei Euro on top pro Order.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-freitag-fuer-sie-78/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Halten Sie in Zukunft kraftvoll an einem guten Vorsatz fest, zu dem Sie sich heute durchringen! Sie werden mit Ihrem Willen zu positiven Veränderungen Erfolg haben.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Riskieren Sie heute nicht zu viel! Lassen Sie sich genug Zeit, um sich bei einer Entscheidung sorgfältig abzusichern. Nachmittags überraschen Sie mit Ihrem Erfindungsreichtum.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bekannter Eimsbütteler Wirt verstorben – Spendenaktion für Familie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/bekannter-eimsbuetteler-wirt-verstorben-spendenaktion-fuer-familie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamburg-eimsbuettel-andreas-neumann-verstorben-spendenaktion.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bekannter Eimsbütteler Wirt verstorben – Spendenaktion für Familie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andreas Neumann war der Geschäftsführer des Hardy's in der Tresckowstraße. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/andreas-neumann-hardys-verstorben-spendenaktion/">Bekannter Eimsbütteler Wirt verstorben – Spendenaktion für Familie</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Er war das Gesicht der Kultkneipe Hardy’s. Jetzt ist Andreas Neumann verstorben. Seine Geschwister haben eine Spendenaktion gestartet.</strong></p><p>Mit Blumen, Kerzen und Karten erinnern Gäste, Bekannte und Freunde vor dem <em>Hardy’s</em> an Andreas „Andy“ Neumann. Der Wirt der Kultkneipe in der Tresckowstraße ist unerwartet verstorben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grüner Drahtseilakt um Hamburger Volksentscheid</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/gruener-drahtseilakt-um-hamburger-volksentscheid/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/511216139-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C222px%2C1484px%2C1485px&webp=1" alt="Grüner Drahtseilakt um Hamburger Volksentscheid" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“ will das Vorziehen der Klimaneutralität mit einem Volksentscheid im Oktober erreichen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Bis 2040 klimaneutral – das ist der Plan. Die Initiative „Zukunftsentscheid Hamburg“ will Tempo machen beim Klimaschutz. Im Herbst stimmt die Stadt darüber ab. Von den Grünen gab es vor der Hamburg-Wahl bereits Unterstützung – auch auf Fraktionsebene. Doch beim Blättern im aktuellen Koalitionsvertrag stellt sich die Frage, ob sie diesen Beistand aufrechterhalten. Jetzt will der Kreisverband Bergedorf die Unterstützung für die Initiative auf dem Landesparteitag erneut sichern.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teppich, Tricks und Täuschung: Männer sollen Seniorinnen perfide ausgetrickst haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/teppich-tricks-und-taeuschung-maenner-sollen-seniorinnen-perfide-ausgetrickst-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/315849692.jpg?resize=300%2C300&crop=317px%2C0px%2C1632px%2C1632px&webp=1" alt="Teppich, Tricks und Täuschung: Männer sollen Seniorinnen perfide ausgetrickst haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Seniorin mit einem Telefon (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Fleig / Eibner-Pressefoto</span></p><p><strong>Mit erfundenen Rollen und dreisten Lügen sollen zwei Männer gezielt ältere Frauen getäuscht und bestohlen haben. Am Freitag müssen sie sich in Hamburg vor der Großen Strafkammer im Strafjustizgebäude</strong> <strong>verantworten.</strong></p><p>Den beiden Angeklagten im Alter von 53 und 40 Jahren wird gewerbsmäßiger Diebstahl in insgesamt 17 Fällen zur Last gelegt, in drei Fällen blieb es laut Anklage beim Versuch. Außerdem sollen sie gemeinschaftlich einen besonders perfiden Betrug begangen haben.</p><p>Nach Überzeugung der Staatsanwaltschaft gingen die Männer arbeitsteilig vor: Sie sollen überwiegend ältere Frauen telefonisch kontaktiert und sich dabei als Teppichhändler, Wasserwerker oder Bankangestellte ausgegeben haben. Unter verschiedenen Vorwänden verschafften sie sich Zugang zu den Wohnungen der Betroffenen – etwa mit dem Hinweis, ein Geschenk übergeben oder einen technischen Defekt prüfen zu wollen. Dort suchten sie gezielt nach Wertgegenständen. In fünf Fällen gelang es ihnen demnach, Schmuck zu stehlen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>