<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>31 Jahre nach ihrem Mord:Polizei nimmt Verdächtigen (81) im Mordfall Amy Lopez fest</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/mordfall-amy-lopez-polizei-nimmt-verdaechtigen-81-fest-699d794b7859a5f5c2f11b73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d794b7859a5f5c2f11b74/7db7c395b586e28fc1716bb78d9c65ed,69f7ea00?w=992" alt="31 Jahre nach ihrem Mord:Polizei nimmt Verdächtigen (81) im Mordfall Amy Lopez fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Koblenz (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Die Ermittler ließen nicht locker. 31 Jahre lang drehten sie im Mordfall Amy Lopez (†24) jeden Stein um. Jetzt scheint es einen Durchbruch zu geben: Am Montag wurde ihr mutmaßlicher Killer festgenommen – ein 81 Jahre alter Deutscher. Der Fall war inzwischen ein Cold Case. Die US-amerikanische Studentin war am 26. September 1994 an der Festung Ehrenbreitstein bei Koblenz missbraucht und getötet worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Leiche der jungen Frau, die an diesem Tag zu einer Besichtigung der Festung aufgebrochen war, wurde kurz nach der Tat im sogenannten General-von-Aster-Zimmer am Aufstieg zur Festung von spielenden Kindern gefunden. Das Opfer war weitgehend entkleidet und wies schwere Kopfverletzungen, mehrere Messerstiche am Oberkörper und Strangulationsmerkmale auf“, so Oberstaatsanwalt Mario Mannweiler.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Mord geschah auf der Festung Ehrenbreitstein, die über die Mündung der Mosel in den Rhein wacht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Möglicherweise führten Gegenstände, die Lopez nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mord<!--]--><!--]--></a><!--[--> fehlten, die Ermittler jetzt auf die Spur des Täters. Im September 2025 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/31-jahre-nach-ihrem-tod-urlaubsfotos-sollen-amys-24-moerder-ueberfuehren-68d1237b4a958e24fe6bde5b"><!-- --><!--[--><!--[-->veröffentlichten sie Bilder der verschwundenen Dinge:<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine Brille mit brauner Fassung, eine weiße Bauchtasche mit Reiseschecks und Dollar, eine silberne Timex-Digitaluhr mit beschädigtem Armband, ein silbernes Armkettchen und weiß-pinke Nike-Sportschuhe. „Diese Objekte könnten noch heute im Besitz des Täters sein“, sagt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> damals. Bei einer erneuten Auswertung fanden Kriminaltechniker männliche DNA-Spuren an gesicherten Asservaten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:45:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Berater Struth über geheime Gespräche:Warum Nagelsmann nicht zurück zu Bayern wollte!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-warum-nagelsmann-nicht-zurueck-zu-bayern-wollte-699cae68ee35d0f0647c5298</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699cae68ee35d0f0647c5299/3f99b7173dac7a1f011971959c4fc8f0,a9e52f41?w=992" alt="Star-Berater Struth über geheime Gespräche:Warum Nagelsmann nicht zurück zu Bayern wollte!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Volker Struth, Deutschlands bekanntester Spielerberater, gibt exklusive Einblicke in die Welt der großen Fußballtransfers. Erfahren Sie, wie er Florian Wirtz zu Real Madrid bringen wollte und warum Julian Nagelsmann nicht zu Bayern zurückkehrte. Welche unverblümten Worte er für Matthias Sammers Berater-Kritik findet und warum er dreimal Millionenangebote für seine Agentur ablehnte, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:45:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Revolution im Chat!:WhatsApp plant Nachrichten mit Zeitzünder</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/chat-revolution-whatsapp-fuehrt-nachrichten-mit-zeitzuender-ein-699d7558ee35d0f0647c59fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d7558ee35d0f0647c59fe/d31c90dad8ba913bf6d68ad7cb237012,6f504e87?w=576" alt="Revolution im Chat!:WhatsApp plant Nachrichten mit Zeitzünder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>WhatsApp arbeitet an einer Funktion, auf die viele Nutzer lange gewartet haben: Nachrichten sollen künftig zu einem bestimmten Zeitpunkt automatisch verschickt werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt sich selbst eine Erinnerung zu setzen oder pünktlich zum Senden bereit zu sein, übernimmt der Messenger den Versand. Laut dem Portal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://wabetainfo.com/whatsapp-beta-for-ios-26-7-10-72-whats-new/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->WABetaInfo<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde die Funktion in einer aktuellen iOS-Beta-Version entdeckt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geplant ist, dass eine Nachricht wie gewohnt geschrieben und anschließend mit Datum und Uhrzeit versehen wird. Bis zum gewählten Zeitpunkt bleibt sie im Hintergrund gespeichert und wird dann automatisch verschickt. Das erleichtert Geburtstagsgrüße, Termin-Erinnerungen oder organisatorische Hinweise. Nutzer gewinnen damit deutlich mehr Flexibilität im Alltag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang war das Planen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/whatsapp-alle-infos-eqNH1q94zYbeq04oyNbS"><!-- --><!--[--><!--[-->WhatsApp<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Nachrichten nur indirekt möglich – etwa über die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/multimedia/apple/apple-alle-infos-78214506.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->iOS<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kurzbefehle-App oder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/android/digital-handy-nachrichten-news-fotos-videos-15819326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Android<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Tools von Drittanbietern. Diese Lösungen galten als umständlich, teils unzuverlässig und erforderten zusätzliche Zugriffsrechte. Eine offizielle Funktion direkt im Messenger würde diese Hürden beseitigen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:45:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach fünf Pleiten in Folge:Trainer-Beben bei Zweitligist</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/holstein-kiel-feuert-trainer-marcel-rapp-699d77671abe4229fa92cb6d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d77671abe4229fa92cb6e/c52755e1409487c9960a2542b4604acf,7077f7bd?w=576" alt="Nach fünf Pleiten in Folge:Trainer-Beben bei Zweitligist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das 1:3 in Karlsruhe war zu viel. Holstein Kiel hat Trainer Marcel Rapp (46) gefeuert. Der macht keinen Hehl daraus, dass er gerne geblieben wäre: „Nach dem Umbruch im Sommer befanden wir uns in einem anspruchsvollen, aber aus meiner Sicht sehr gut geplanten Entwicklungsprozess. Ich bin überzeugt, dass wir die sportlichen Herausforderungen gemeinsam erfolgreich gemeistert und die Saison stabil gestaltet hätten. Ich respektiere die Entscheidung des Vereins und gehe meinen Weg mit voller Energie weiter.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem zieht er ein versöhnliches Fazit: „Wir haben in den vergangenen Jahren gemeinsam eine klare sportliche Identität entwickelt, Strukturen aufgebaut und mit dem Aufstieg in die Bundesliga Vereinsgeschichte geschrieben. Holstein Kiel wird für mich immer ein besonderer Klub bleiben, und ich wünsche der Mannschaft für die Restsaison und darüber hinaus viel Erfolg.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rapp war seit 2021 als Nachfolger von Ole Werner (37/jetzt Leipzig) in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/kieler-sv-holstein/startseite-kiel-52363046.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kiel<!--]--><!--]--></a><!--[-->, hat seinen Platz in den Klub-Geschichtsbüchern als Aufstiegstrainer 2024 für immer sicher. Nach einem Jahr ging es aber wieder runter in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/2-bundesliga/2-liga-startseite-52368772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->2. Liga<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und da läuft es in dieser Saison überhaupt nicht. Der direkte Wiederaufstieg war zwar nie das offizielle Ziel. Aber Platz 14 mit nur zwei Punkten Vorsprung auf den Letzten Fürth und die Entwicklung der vergangenen Wochen (vier Liga-Pleiten in Folge plus Pokal-Aus) waren zu viel des Schlechten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was der HSV kann, kann Holstein Kiel auch und schnappt sich ein Talent vom Nord-Nachbarn.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:45:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Wikipedia:Zara Larsson flippt wegen dieses Fotos aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/zara-larsson-popstar-hat-streit-mit-wikipedia-wegen-profilbild-699c2b5fc1f940724fde0096</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c2b5fc1f940724fde0097/9e356894663e8550ffb6b33033e57ed1,9c70568f?w=656" alt="Bei Wikipedia:Zara Larsson flippt wegen dieses Fotos aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stockholm (Schweden) – <!--]--><!--[--><b>Zara Larsson (28) gehört zu den erfolgreichsten Popstars Europas. Mit Hits wie „Lush Life“ und „Symphony“ stürmte die Schwedin die Charts, ihre Songs laufen weltweit im Radio, ihre Tourneen führen sie durch große Arenen. Millionen Streams, riesige Bühnen, kreischende Fans. Jetzt lieferte sie sich einen öffentlichen Schlagabtausch mit einem Gegner, den die Berühmtheit von Larsson nicht kümmert: Wikipedia.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was zunächst wie eine Randnotiz wirkte, entwickelte sich für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/musiker/nachrichten-news-fotos-videos-17078688.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sängerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu einem echten Ärgernis. Auf ihrer Wikipedia-Seite erschien immer wieder ein Festival-Foto von ihrem Auftritt beim „Isle of Wight Festival 2024“. Zu sehen ist sie singend auf der Bühne, mit dezentem Make-up, natürlich schön. Doch Larsson wollte dieses Bild nicht dauerhaft als Hauptfoto auf ihrer Seite haben. Sie wollte es gegen ein anderes austauschen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Backstage-Bild von ihrer „Midnight Sun“-Tour bevorzugt Zara Larsson. Und genau diese Aufnahme setzte sie selbst immer wieder als neues Wikipedia-Foto ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrfach ersetzte sie die Aufnahme durch das andere Bild, das sie passender fand. Doch es wurde immer wieder zurückgesetzt. In einem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tiktok.com/@zaralarsson/video/7608366870659337494" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->viralen TikTok-Video<!--]--><!--]--></a><!--[--> platzte ihr schließlich der Kragen: „Wer auch immer dieses ver***te Wikipedia-Foto auf dieses Bild ändert … Hört auf!“ Und sie stellte klar: „Ich werde niemals aufhören. Ich werde niemals aufhören, es gegen ein schönes auszutauschen. Ich werde niemals aufhören.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:45:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach El Mencho:Nächster Drogenboss in Mexiko getötet!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/el-mencho-tot-militaer-toetet-weiteren-drogenboss-in-mexiko-699d509dd2efdf1bd0d305a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d509dd2efdf1bd0d305a6/791ad927c982c2f1becab5ded65dfa81,158b442c?w=320" alt="Nach El Mencho:Nächster Drogenboss in Mexiko getötet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Guadalajara (Mexiko) – <!--]--><!--[--><b>Chaos, Tod und Brände im Urlaubsparadies. Nachdem El Mencho, der mächtigste Drogenboss des Landes, am Sonntag (Ortszeit) nach einem Militäreinsatz ums Leben kam, überzieht sein Kartell große Teile Mexikos mit blutiger Rache. Bislang starben mehr als 70 Menschen. Jetzt meldet das Militär, ein weiteres hochrangiges Kartellmitglied getötet zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/wer-war-mexikos-el-mencho-vom-polizisten-zum-gefuerchteten-drogenboss-699bf4c2bf293b0308820808"><!-- --><!--[--><!--[-->El Mencho<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der mit bürgerlichem Namen Nemesio Rubén Oseguera Cervantes hieß, war der Boss des mächtigsten Drogenkartells <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/mexiko/nachrichten-news-fotos-videos-16978276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mexikos<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Spezialkräfte stellten den 59-Jährigen am Sonntag in Tapalpa im Bundesstaat Jalisco. Er wurde bei dem Einsatz schwer verletzt und starb auf dem Weg in ein Krankenhaus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als unmittelbare Reaktion starteten Anhänger des Kartells eine koordinierte Gewaltwelle: In 20 Bundesstaaten blockierten Bewaffnete Autobahnen und Straßen, setzten Autos und Lkw in Brand. Nach offiziellen Angaben kamen dabei mehr als 70 Menschen ums Leben, darunter 25 Angehörige der Nationalgarde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Drogenboss El Mencho starb nach Verrat seiner Geliebten in einer Spezialoperation.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:45:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie enthüllt:Autofahrer-Abzocke? Spritpreis  um 7 Cent zu hoch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spritpreis-um-7-cent-zu-hoch-neue-studie-enthuellt-autofahrer-abzocke-699d4eb4ee35d0f0647c56dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d4eb4ee35d0f0647c56dc/da9625e723df0c974fccdf2f3d0b32ec,bac0a0b?w=320" alt="Neue Studie enthüllt:Autofahrer-Abzocke? Spritpreis  um 7 Cent zu hoch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt am Main – <!--]--><!--[--><b>Preisschock an den Tankstellen. Zum Jahreswechsel explodierte der Spritpreis, bis zu 10 Cent kostet der Liter mehr – angeblich wegen der CO₂-Abgabe. Doch jetzt zerlegt eine Studie des „RWI Leibniz-Institut für Wirtschaftsforschung“ (Quelle: FAZ)  diese Erklärung – und stellt fest: Der Spritpreis ist 6 bis 7 Cent pro Liter zu hoch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der CO₂-Preis stieg zum Jahreswechsel in ein neues System mit einem Korridor von 55 bis 65 Euro pro Tonne. Im Vorjahr lag er fix bei 55 Euro pro Tonne. Für Energie-Wissenschaftler Manuel Frondel (61) rechtfertigt ein höherer CO₂-Preis einen Aufschlag von maximal 2,8 Cent bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/dieselpreis-steigt-tanken-ist-so-teuer-wie-seit-einem-jahr-nicht-mehr-6971f85f568b91954b0eb16b"><!-- --><!--[--><!--[-->Benzin<!--]--><!--]--></a><!--[--> und 3,2 Cent bei Diesel – inklusive Mehrwertsteuer! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Tankstellen-Verband „en2x“ rechnet vor und kommt auf ähnliche Zahlen wie das RWI: 2025 verursachte der CO₂-Preis einen Aufschlag von 13,2 Cent (Benzin) und 14,7 Cent (Diesel). Jetzt sind es bis zu 15,6 Cent (Benzin) und 17,4 Cent (Diesel). Das sind gegenüber dem Vorjahr bis zu 2,4 Cent mehr für Benzin sowie 2,7 Cent mehr für Diesel und Heizöl.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der tatsächliche Preissprung lag aber laut RWI bei fast zehn Cent. Auch der ADAC bestätigt: Diesel verteuerte sich im Januar um 9,4 Cent, Super E10 um 8,6 Cent. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:45:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich nur noch Bankdrücker:Verpasst dieser Bayern-Nationalspieler die WM?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-wm-traum-von-tom-bischof-in-gefahr-verpasst-er-die-weltmeisterschaft-699d64547859a5f5c2f11930</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d64547859a5f5c2f11931/9532d0086cf22ef9286038868d2760a2,8ec24ee5?w=576" alt="Plötzlich nur noch Bankdrücker:Verpasst dieser Bayern-Nationalspieler die WM?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Verpasst er die WM im Sommer, weil bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zu viele Spieler fit sind? Vergangenen Sommer wechselte Tom Bischof (20) als verheißungsvolles Talent ablösefrei von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hoffenheim/startseite-tsg-hoffenheim-31074440.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hoffenheim</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nach München.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einer starken Saison bei der TSG kam er sogar als frisch gebackener Nationalspieler, durfte im Juni 2025 in der Nations League gegen Frankreich sein DFB-Debüt feiern. Der Traum natürlich: Bei Bayern richtig durchstarten und dann bei der WM in den USA, Kanada und Mexiko (11. Juni bis 19. Juli) dabei sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Davon ist Bischof aber aktuell ziemlich weit entfernt: Während er in der Hinrunde regelmäßig viel Spielzeit bekam, werden seine Einsätze in der Rückrunde immer kürzer. In den letzten fünf Ligaspielen stand der Mittelfeldmann nicht mehr in der Startelf. Dreimal wurde er für 10 bis 15 Minuten eingewechselt, zweimal saß er sogar komplett draußen ohne Einsatz – genauso im DFB-Pokal-Viertelfinale gegen Leipzig (2:0).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Hinrunde war das noch komplett anders: Bischof stand bis auf drei krankheitsbedingte Ausfälle (Blinddarm-OP) in jedem Spiel auf dem Platz, stand in der Liga sogar neunmal in der Startelf. Zwischenzeitlich wurde der Sechser sogar zum Stammspieler auf der linken Abwehrseite, machte es auch dort meist gut. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:45:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich schlägt der Löwe zu:Polizisten überraschen Dieb in Verkleidung</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ploetzlich-schlaegt-der-loewe-zu-polizisten-ueberraschen-dieb-in-verkleidung-699b76a4f300887ff794b48e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b76a4f300887ff794b48f/3f05e4c9dee644f3d94fe6cd27b1321e,3d10cad8?w=576" alt="Plötzlich schlägt der Löwe zu:Polizisten überraschen Dieb in Verkleidung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Thailand wird aus einer Neujahrs-Show ein spektakulärer Polizeizugriff.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:45:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich hatte zum ersten Mal Angst um mein Leben“:Deutsche mittendrin im Drogenkrieg in Mexiko</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/deutsche-berichten-aus-chaosgebieten-in-mexiko-ich-hatte-angst-um-mein-leben-699cac99d2efdf1bd0d301be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699cac99d2efdf1bd0d301bf/4e93fabe22f382b6e46edad4433cff33,f31f88bb?w=656" alt="„Ich hatte zum ersten Mal Angst um mein Leben“:Deutsche mittendrin im Drogenkrieg in Mexiko" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Puerto Vallarta/Guadalajara (Mexiko) – <!--]--><!--[--><b>Nemesio Oseguera (59), alias El Mencho, wurde am Sonntag bei einer Spezialoperation getötet. Neben dem Drogenboss starben acht Kriminelle, aber auch 25 Mitglieder der mexikanischen Nationalgarde. Nach dem Einsatz kam es in weiten Teilen Mexikos zu heftigen Ausschreitungen, ausgelöst von den sogenannten Narcos: Dealern und anderen Mitgliedern der Drogenkartelle. Deutsche Touristen und Auswanderer berichten in BILD über ihre beängstigenden Erlebnisse.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Emilia W. (25) wohnt in einem äußeren Stadtteil von Guadalajara. Sie kommt ursprünglich aus Hamburg, arbeitet in Mexikos zweitgrößter Stadt bei einem Start-up für Deutschkurse. „Zunächst gab es nur wenige Informationen. Keiner wusste, wer da getötet wurde. Gegen 11.30 Uhr war klar, dass es El Mencho ist. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/mexiko-versinkt-im-chaos-el-menchos-tod-entfesselt-gewalt-699bf0a8ee35d0f0647c436f"><!-- --><!--[--><!--[-->Das pure Chaos<!--]--><!--]--></a><!--[--> begann“, sagt die 25-Jährige zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schwarzer Rauch am Sonntag über dem mexikanischen Urlaubsparadies Puerto Vallarta<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Autos brannten, Sirenen heulten, Hubschrauber kreisten und Kampfflieger donnerten über den Himmel. „Alle Wege in Richtung Zentrum wurden gesperrt. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/fuer-den-tod-ihres-oberbosses-kartell-nimmt-rache-im-urlaubsparadies-699b8156d2efdf1bd0d2ef0d"><!-- --><!--[--><!--[-->Plünderungen und Brände gingen los<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Offenbar hatten es die Narcos auf Tankstellen und Supermarktketten abgesehen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:45:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bluttat in Wien:14-Jährige soll Frau (65) auf Friedhof erstochen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mord-in-wien-maedchen-soll-frau-auf-friedhof-erstochen-haben-699d58d2d2efdf1bd0d30604</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d58d2d2efdf1bd0d30604/1b73594c4be3c922a4e95838839b5556,e098639d?w=320" alt="Bluttat in Wien:14-Jährige soll Frau (65) auf Friedhof erstochen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Schrecklicher Fund auf einem Wiener Friedhof. Ein Spaziergänger entdeckte am späten Montagnachmittag die blutüberströmte Leiche einer 65-Jährigen. Die Frau wies mehrere Stichverletzungen am Hals auf. Die Polizei nahm eine 14-Jährige fest. Das Mädchen hatte die mutmaßliche Tatwaffe noch bei sich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Zeuge hatte gegen 17.30 Uhr die Polizei alarmiert. Auf dem Friedhof Baumgarten in Penzing, einem Stadtteil im Westen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/wien/nachrichten-news-fotos-videos-17249762.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wien<!--]--><!--]--></a><!--[-->, hatte er die leblose Frau entdeckt. Die Beamten rasten zum Friedhof. „Dort fanden sie schließlich eine Frau mit schweren Stich- und Schnittverletzungen vor. Ein Notarzt konnte nur noch ihren Tod feststellen“, sagte ein Polizeisprecher in der Nacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während des laufenden Einsatzes ging bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Hinweis zu einem möglichen Tötungsdelikt ein – ebenfalls auf einem Friedhof in Wien-Penzing. Die Spur führte die Ermittler zu einer 14-jährigen Österreicherin, die in einer betreuten Unterkunft lebt. Wie das Portal „weekend.at“ berichtet, hatten Betreuer die Kripo alarmiert, weil das Mädchen mit „blutverschmierter Kleidung“ heimgekommen war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 14-Jährige wurde als „dringend Tatverdächtige“ festgenommen. Der Polizeisprecher: „Ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> konnte als vermeintliche Tatwaffe sichergestellt werden.“ Die Polizei stellte auch das Smartphone des Mädchens sicher. Laut dem Medienbericht glauben die Ermittler, dass die 14-Jährige die Bluttat gefilmt hat. Die Hintergründe für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mord<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf dem Friedhof sind laut Polizei offiziell noch unklar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:45:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für 2,8 Millionen Euro:Marilyn Monroes „Doll House“ steht zum Verkauf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fuer-3-3-millionen-dollar-marilyn-monroes-puppenhaus-steht-zum-verkauf-699c2669d2efdf1bd0d2f52d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c2669d2efdf1bd0d2f52d/a7753c8b2cf37a3f4981216d33abacc6,ec40e4c0?w=320" alt="Für 2,8 Millionen Euro:Marilyn Monroes „Doll House“ steht zum Verkauf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Springs – <!--]--><!--[--><b>Manche mögen’s weiß – und wenn ein Hauch Hollywood-Geschichte durchs Gemäuer weht, umso besser: Das frühere Zuhause von Marilyn Monroe (†36) in Palm Springs ist für 3,3 Millionen Dollar (2,8 Mio. Euro) auf dem Markt. Das Anwesen, erbaut 1961 und bekannt als „Marilyn Monroe Doll House“ (dt. „Marilyn Monroe Puppenhaus“), gehörte der blonden Leinwand-Ikone bis zu ihrem Tod im Jahr 1962. E</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Haus liegt im noblen Viertel Vista Las Palmas, bietet rund 280 Quadratmeter Wohnfläche  und verfügt über vier Schlafzimmer sowie vier Badezimmer. Entworfen wurde es nach den Vorgaben der Monroe vom renommierten Architekten Charles Du Bois (1903–1996), die Alexander Construction Company machte es zu einem architektonischen Aushängeschild – und zu einem Teil jenes kalifornischen Charmes, der Palm Springs weltberühmt machte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das ultimative Pin-up-Girl, aber auch eine großartige Schauspielerin: Marilyn Monroe (1926–1962)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar wurde die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hauskauf/geld-immobilien-news-fotos-videos-02-42398536.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Immobilie<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Laufe der Jahre modernisiert, doch ihr charakteristischer Vintage-Stil blieb erhalten. Die Vorbesitzer seien „dem Mid-Century-Stil sehr verbunden gewesen und wollten etwas schaffen, das sich authentisch nach dieser Ära anfühlt“, sagte Makler David Emerson dem Branchen-Portal „Mansion Global“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:45:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1,16 Euro:Das war Marius’ angeblicher Kontostand, als er zahlen sollte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-runiert-ich-hatte-13-kronen-auf-meinem-konto-6996f94d80bddfc6bbe3f621</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6996f94d80bddfc6bbe3f622/1facd2d8c45bc86d19aee47b4daed168,b95a36e4?w=992" alt="1,16 Euro:Das war Marius’ angeblicher Kontostand, als er zahlen sollte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Er steht vor Gericht wegen schwerer Anschuldigungen. Marius Borg Høiby (29) soll u.a. vier Frauen vergewaltigt haben und muss sich bereits in der vierten Woche verantworten. Doch während am Amtsgericht über Schuld oder Unschuld verhandelt wird, zeichnet sich hinter den Kulissen ein weiteres, überraschendes Bild ab: Ist der Sohn von Kronprinzessin Mette-Marit (52) womöglich pleite?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Nebensatz vom Prozess ändert einiges: „Ich hatte 13 Kronen auf meinem Konto“, sagte Marius am Donnerstagmorgen als Erklärung, warum er bei einer Party nicht für Alkohol zahlen konnte. Das sind gerade mal 1 Euro und 16 Cent. Wie kann das sein?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Opfer-Anwältin Heidi Reisvang (32), Staatsanwalt Sturla Henriksbö (46) und Polizeianwalt Andreas Kruszewski, bei der Verhandlung im Rahmen des Strafprozesses gegen Marius Borg Høiby <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sprach mit dem leitenden Redakteur Jonas Jørstad (54) der Zeitschrift „Se og Hør": „Uns war bekannt, dass seine persönliche finanzielle Situation nicht besonders gut war. Die Steuerunterlagen für 2024 weisen ein Einkommen von lediglich 48.065 NOK (4275 Euro) aus, was sehr niedrig ist.“ In einer polizeilichen Vernehmung habe Marius erklärt, dass er „über einen gewissen Zeitraum monatlich 20.000 NOK (1778 Euro)“ von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/haakon-von-norwegen/royals-nachrichten-news-fotos-videos-19128532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kronprinz Haakon<!--]--><!--]--></a><!--[--> (52) und seiner Mutter Mette-Marit erhalten habe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:45:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>