<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Epstein traf Prinzessin Sofia mehrfach:Wie viel wusste der Palast wirklich?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-traf-prinzessin-sofia-mehrfach-wie-viel-wusste-der-palast-wirklich-693a7b4cc3b4893a9e2b547d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a7b4cc3b4893a9e2b547e/f13ef6decdbf94d5c51d8da753e2a445,b80025a1?w=992" alt="Epstein traf Prinzessin Sofia mehrfach:Wie viel wusste der Palast wirklich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nachdem der Hof in einem Statement zugab, dass Prinzessin Sofia von Schweden den verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein „ein paar Mal“ getroffen hat, ebbt das Interesse an der Verbindung nicht ab. Im Gegenteil: Fotos, die jetzt neu aufgetaucht sind, dürften den Palast abermals in Erklärungsnot bringen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum die Erläuterung des Hofes hinkt, was über Prinzessin Sofias frühere Mentorin Barbro Ehnbom bekannt ist und wie sie schon früh mit Epstein zusammengearbeitet haben soll, lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:41:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Knallhart-Tacheles von Präsidenten-Sprecherin:Trump „extrem frustriert“ wegen Kiew und Moskau</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-fordert-taten-frust-ueber-ukraine-verhandlungen-693b5bbef679420e000b1f63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b5bbef679420e000b1f64/7c2ce838337214f317224cc8dfb04706,fcbf4d3c?w=992" alt="Knallhart-Tacheles von Präsidenten-Sprecherin:Trump „extrem frustriert“ wegen Kiew und Moskau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) –<!--]--><!--[--><b> Dass er mit den Verhandlungen zum Ukraine-Friedensplan nicht zufrieden ist, hat</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump in den letzten Tagen durchblicken lassen. Jetzt redet seine Sprecherin Tacheles.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Präsident ist extrem frustriert über beide Seiten dieses Krieges und hat Treffen satt, die nur um des Treffens willen stattfinden“, sagte Karoline Leavitt am Donnerstag während einer Pressekonferenz im Weißen Haus. „Er will keine weiteren Diskussionen. Er will Taten sehen. Er will, dass dieser Krieg ein Ende hat.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Vertreter der USA am Wochenende zu weiteren Gesprächen nach Europa kommen? Unklar! Leavitt: „Wenn es eine echte Chance gibt, ein Friedensabkommen zu unterzeichnen, wenn wir das Gefühl haben, dass diese Treffen der Zeit der Vereinigten Staaten an diesem Wochenende würdig sind – dann werden wir einen Vertreter entsenden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bekräftigte<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Oval Office gegenüber Reportern wenig später selbst: „Wir werden am Samstag an dem Treffen in Europa teilnehmen, wenn wir denken, dass es eine gute Chance gibt. Wir wollen keine Zeit verschwenden, wenn wir es für negativ halten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:41:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Hemd, Krawatte und Fußfessel:Charlie-Kirk-Attentäter erscheint zum 1. Mal vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/charlie-kirk-attentaeter-tyler-robinson-erscheint-zum-1-mal-vor-gericht-693b3f2e840050c4769105b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b3f2e840050c4769105b2/253b31a2d6fa8f71ad9f005d255d23ad,61966ac?w=576" alt="Mit Hemd, Krawatte und Fußfessel:Charlie-Kirk-Attentäter erscheint zum 1. Mal vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Provo (USA) – <!--]--><!--[--><b>Hellblaues Hemd, Karo-Krawatte, frisch rasiert – und mit Fesseln an Handgelenken und Knöcheln: Tyler Robinson, angeklagt wegen des Mordes am konservativen US-Aktivisten Charlie Kirk (†31), ist am Donnerstagmittag (Ortszeit) zum ersten Mal seit seiner Festnahme vor drei Monaten persönlich vor Gericht erschienen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Anhörung, die von „Fox News“ zum Teil live übertragen wurde, folgte Robinson am Tisch der Verteidigung sitzend aufmerksam, wirkte dabei gleichermaßen interessiert wie gefasst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um was es ging: Die Anwälte von Robinson wollten Kameras künftig aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gerichtssaal <!--]--><!--]--></a><!--[-->verbannen und warfen den Medien „unangemessenes“ Verhalten vor, weil sie u.a. Papiere und Bildschirme abgefilmt hätten. Ihre Befürchtung: dass die Flut an Medienaufmerksamkeit Robinsons Recht auf ein faires Verfahren beeinträchtigen könnte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Medien argumentieren hingegen, die Öffentlichkeit habe ein Recht darauf, Einzelheiten der Anklage zu erfahren, und kritisieren mangelnde Transparenz in dem Fall. Vieles geschehe hinter verschlossenen Türen. Das sieht auch Witwe Erika Kirk (37) so und fordert: Die Kameras sollen laufen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:41:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vertrag läuft aus:Gnabry-Gipfel bei Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vertrag-laeuft-aus-gnabry-gipfel-bei-bayern-muenchen-693af43f2e1c07e7cc4e1b9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693af43f2e1c07e7cc4e1ba0/fdcec5f735bfd56b0d5fb516004e609d,cab3904b?w=576" alt="Vertrag läuft aus:Gnabry-Gipfel bei Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Serge Gnabry sorgt mit seinem Treffer in der Champions League für Aufsehen und kämpft um seine Zukunft beim FC Bayern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Vertrag läuft im Sommer aus, doch die Gespräche über eine Verlängerung laufen bereits auf Hochtouren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was bedeuten die Entwicklungen für den FC Bayern und für die Kaderplanung im kommenden Sommer?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die spannenden Details zu Gnabrys Zukunft und die Pläne des Rekordmeisters erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:41:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Teilnahme Israels:Nemo gibt ESC-Pokal zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wegen-teilnahme-israels-nemo-gibt-esc-pokal-zurueck-693b146f840050c476910429</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b146f840050c476910429/edf8229fd510951b733a0617947f3584,d0aa8dbf?w=656" alt="Wegen Teilnahme Israels:Nemo gibt ESC-Pokal zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Genf (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Wegen der voraussichtlichen Teilnahme Israels am nächsten Eurovision Song Contest (ESC) gibt der Schweizer Sänger Nemo (26) den Pokal für seinen Sieg im vergangenen Jahr zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es geht um die Tatsache, dass der Wettbewerb wiederholt dazu benutzt wurde, um das Image eines Staates aufzubessern, dem schweres Fehlverhalten vorgeworfen wird“, behauptet Nemo auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er verwies darauf, dass eine Untersuchungskommission des UN-Menschenrechtsrates zu dem Schluss gekommen sei, dass israelische Behörden und Sicherheitskräfte im Gazastreifen angeblich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/voelkermord/news-fotos-videos-17024494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Völkermord<!--]--><!--]--></a><!--[--> begangen hätten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut den Organisatoren des ESC stehe das Event für Einheit, Inklusion und Würde. Doch die Teilnahme Israels zeige einen Konflikt zwischen diesen Werten und den Entscheidungen der Europäischen Rundfunkunion (EBU), so Nemo. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:41:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer-Katastrophe:Teenager fackeln Fußball-Tribüne nach Abstieg ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-abstieg-von-finnischem-traditionsklub-teenies-fackeln-tribuene-ab-693b25644740ee4fd0f75e29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b25644740ee4fd0f75e29/d2b50d46c432d44a0a154d2d834ee615,264cbd06?w=320" alt="Feuer-Katastrophe:Teenager fackeln Fußball-Tribüne nach Abstieg ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Valkeakoski (Finnland) – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Szenen im Norden Europas! Nur wenige Wochen nach dem sportlichen Absturz in die 2. Liga trifft den neunfachen Meister FC Haka der nächste Schock: Die Haupttribüne des Tehtaan-Stadions ist komplett niedergebrannt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Sonntagabend loderten plötzlich meterhohe Flammen über dem Spielort des Traditionsvereins in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/finnland/thema-finnland-alle-infos-80021204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Finnland<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Haupttribüne, die Platz für 400 Zuschauer bot, brannte komplett nieder, selbst der Kunstrasen wurde schwer beschädigt. Auf Social Media verbreiten sich die Bilder des Feuerinfernos, wurden tausenfach geteilt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Stadion des finnischen Traditionsvereins FC Haka brannte lichterloh<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist ein wahrhaft tragisches Ereignis. Jeder, von den Spielern bis zu den Fans, ist zutiefst erschüttert“, sagte Club-Boss Marko Laaksonen (50). „Zum Glück wurde niemand verletzt.“ Einsatzkräfte verhinderten Schlimmeres und konnten die übrigen Gebäude schützen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:41:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestseller im Test:Das ist Deutschlands beliebtester WLAN-Verstärker!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/wlan-verstaerker-test/#h-preistipp-und-aktueller-bestseller-fritzrepeater-1200-ax-passt-fast-immer</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b40a975d3e123a945b12a8/d5e9f66dee67bd4390dad26c585a00ac,34a2f216?w=320" alt="Bestseller im Test:Das ist Deutschlands beliebtester WLAN-Verstärker!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:41:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was soll da schon schiefgehen?:Weltrekord-Fiasko mit 80.000 Bierdeckeln</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/was-soll-da-schon-schiefgehen-weltrekord-fiasko-mit-80-000-bierdeckeln-693ac6587670e90088a74b67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ac6587670e90088a74b68/cb070f6bfcc2fd5167acfd3060a0ad37,c92c4692?w=992" alt="Was soll da schon schiefgehen?:Weltrekord-Fiasko mit 80.000 Bierdeckeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es sollte ein neuer Weltrekord werden: das größte begehbare Bierdeckelhaus aller Zeiten, bestehend aus 80.000 Bierdeckeln. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensgefahr:16-Jähriger auf Weihnachtsmarkt niedergestochen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/herford-16-jaehriger-auf-weihnachtsmarkt-niedergestochen-693b242749112a36c9d71bc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b242749112a36c9d71bc1/f756f36c882cfedb4d6c656828a57fcc,aca861f0?w=576" alt="Lebensgefahr:16-Jähriger auf Weihnachtsmarkt niedergestochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herford (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Ein Jugendlicher bittet Passanten um Hilfe, taumelt durch eine Seitenstraße. Dann bricht er zusammen. Er schwebt in Lebensgefahr. Auf einem Weihnachtsmarkt in Ostwestfalen ereignete sich eine brutale Attacke.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu dem Angriff kam es laut Polizei gegen 19.30 Uhr am Rande des Weihnachtsmarkts in Herford (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->), in einer Seitenstraße nahe einer Kirche. Das Opfer: ein 16-Jähriger. Er erlitt eine Stichverletzung im Rückenbereich, schwebt derzeit in Lebensgefahr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einem Polizeisprecher wurde der Jugendliche vor Ort notfallmedizinisch behandelt und dann zur stationären Behandlung in ein Krankenhaus gebracht. Inzwischen kümmern sich Ärzte um seine Verletzungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Rettungswagen bringt den verletzten Jugendlichen ins Krankenhaus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:42:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei schießt Einbrecher nieder:Räuber fesselten Opfer in Luxus-Villa mit Kabelbindern</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/einbrecher-fesselten-rentner-in-villa-mit-kabelbindern-693aff782cffd6b6bef5426d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693aff782cffd6b6bef5426e/ed88b32d714ae72d73741700e3cf0920,31504e0a?w=576" alt="Polizei schießt Einbrecher nieder:Räuber fesselten Opfer in Luxus-Villa mit Kabelbindern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mönchengladbach (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Dieser Raubüberfall auf eine Luxus-Villa ging für die Einbrecher mächtig schief: Polizisten schossen einen der Täter bei deren Flucht nieder!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun kommen weitere Details zu dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/einbrecher-vor-villa-niedergeschossen-familie-war-zu-hause-6939d295c3b4893a9e2b4efa?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fregional%252Fnordrhein-westfalen%252Feinbrecher-vor-villa-niedergeschossen-familie-war-zu-hause-6939d295c3b4893a9e2b4efa"><!-- --><!--[--><!--[-->lebensgefährlichen Überfall von Mittwoch<!--]--><!--]--></a><!--[--> ans Licht. Die Einbrecher – ein Türke (23) und ein Iraker (25) – waren gegen 17.15 Uhr in die Villa in Mönchengladbach-Wickrath (Nordrhein-Westfalen) eingestiegen. Drinnen fesselten sie einen 82 Jahre alten Bewohner mit Kabelbindern und bedrohten ihn mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schusswaffen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zum Glück wurde der Rentner aber offenbar nur leicht verletzt. Anschließend durchwühlten die Räuber auf der Suche nach Bargeld und Wertgegenständen das Haus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Schutz der Dunkelheit drangen die Räuber in die weihnachtlich geschmückte Villa ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Womit die Einbrecher nicht rechneten: Es waren noch weitere Personen im Haus! Nach BILD-Informationen befanden sich die Pflegetochter des gefesselten Mannes sowie ihr Lebensgefährte im Obergeschoss. Sie bemerkten den Überfall und riefen sofort die Polizei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:42:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>FlixTrain greift die Deutsche Bahn an:65 neue  Schnellzüge nur  
für Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/flix-greift-den-ice-an-65-neue-schnellzuege-nur-in-deutschland-693acfff255f61bcbd40d5fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693acfff255f61bcbd40d5fb/867f9f2dfa64ffb3f3e8771574689742,ef5b6b2a?w=656" alt="FlixTrain greift die Deutsche Bahn an:65 neue  Schnellzüge nur  
für Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>FlixTrain plant den größten Ausbau seiner Unternehmensgeschichte und setzt dabei voll auf Deutschland. Das Unternehmen hat angekündigt, alle 65 neu bestellten Hochgeschwindigkeitszüge ab 2028 ausschließlich hierzulande einzusetzen. Damit positioniert sich der grüne Herausforderer klar als Konkurrenz zur Deutschen Bahn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im Mai dieses Jahres hatte Flix angekündigt, mit einem Auftragsvolumen von 2,4 Milliarden Euro 65 Züge beim spanischen Hersteller Talgo zu kaufen – bisher war nicht bekannt, wo sie eingesetzt werden und ab wann sie auf der Schiene starten. Ferner will Flix in den kommenden zwei Jahren laut Mitteilung sein bestehendes Angebot in Deutschland durch den Einsatz weiterer modernisierter Wagen verdoppeln und alle deutschen Metropolen verbinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Flix-CEO André Schwämmlein kündigt an: „FlixTrain wird neben dem staatlichen Wettbewerber das zweite große Netz im deutschen Schienenpersonenverkehr etablieren, mit Reisezeiten und Frequenzen auf Augenhöhe mit der Staatsbahn.“ Außerdem verspricht er: „Wir werden immer erschwinglicher sein als die Konkurrenz (...).“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andre Schwämmlein (43), Co-Founder und CEO Flix SE, in seinem Büro in München <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:42:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienunternehmerin Sarna Rösner:„DAS ist der größte Mittelstandskiller"</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/sarna-roesner-familienunternehmerin-warnt-vor-untergang-des-mittelstands-693aa7701d9a098be4ca63cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693aa7701d9a098be4ca63cf/ce4408a8346d779efb257f86ef722758-miniSquare,a92ab561?w=320" alt="Familienunternehmerin Sarna Rösner:„DAS ist der größte Mittelstandskiller"" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Lage für den deutschen Mittelstand ist besorgniserregend, mit einem signifikanten Anstieg der Insolvenzen und dem Verlust von Arbeitsplätzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:42:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Moin!:11 Routinen für ein gutes Gefühl am Morgen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/morgenroutine-elf-tipps-fuer-einen-guten-start-in-den-tag-68ff5a3a43484db51ab1601d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ff5a3a43484db51ab1601d/a95067e15026926183076348f7fef683,8e17d04b?w=320" alt="Moin!:11 Routinen für ein gutes Gefühl am Morgen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein guter Tag beginnt mit einem gelungenen Morgen. Experten aus den Bereichen Schlaf, Bewegung, Ernährung und Hautpflege haben elf einfache Routinen zusammengestellt, die Ihren Start in den Tag optimieren. 

</b><!--]--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus, wie Sie ausgeglichen in den Tag starten!</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:42:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spekulationen um Beauty-OP:Lügendetektor-Test! Ist wirklich alles echt an dir, Sydney?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/luegendetektor-test-ist-an-sydney-sweeney-wirklich-alles-echt-693b7c19f679420e000b1f9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693b7c19f679420e000b1f9d/a053e98860b9e999c97a868cb6c1e7b3,69e2e553?w=992" alt="Spekulationen um Beauty-OP:Lügendetektor-Test! Ist wirklich alles echt an dir, Sydney?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sydney Sweeney ist genervt: Immer wieder gibt es Spekulationen über ihren Körper, insbesondere ihre Brüste. Die große Frage: Hat ein Beauty-Doc Hand angelegt oder nicht? Nein, sagt die Schauspielerin entschieden. Ob das wirklich stimmt, zeigt ein Lügendetektor-Test.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell macht Sweeney mit ihrer Schauspielkollegin Amanda Seyfried (40) Promo für den gemeinsamen Film „Housemaid“ (Deutschland-Start: Januar 2026). Für die US-Ausgabe der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=yVYXM7qIM2s&amp;t=750s" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Vanity Fair“<!--]--><!--]--></a><!--[--> lassen sich die beiden zum Spaß an einen Lügendetektor anschließen. Jede darf der anderen Fragen stellen, die sie wahrheitsgemäß beantworten muss. Das tun die beiden unter viel Gelächter. Was da so zur Sprache kommt: War Seyfried gemein in der Schule (Nein.)? Leiht sie sich ständig Klamotten von anderen (Nein.)? Hält sich Sweeney für etwas Besseres (Nein.)? Danach wird’s pikant. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Amanda Seyfried (l.) und Sydney Sweeney am 2. Dezember bei einer Vorführung ihres gemeinsamen Films „Housemaid“ in New York<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es gibt eine Frage, die in letzter Zeit alle beschäftigt, und ich muss sie einfach stellen: Sind deine Brüste echt?“, fragt Seyfried geradeheraus. „Ja“, antwortet <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sydney-sweeney-wer-ist-die-frau-die-alle-um-den-verstand-bringt-6904deb0df9fa029228ef65f"><!-- --><!--[--><!--[-->Sydney Sweeney<!--]--><!--]--></a><!--[--> lachend. „Ich habe mir noch nie etwas machen lassen.“ Und was sagt der Detektor, dessen Ergebnisse von einer Expertin ausgewertet werden?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:42:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>