<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er litt an Prostatakrebs:Reporter-Legende Peter Arnett (91) ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/peter-arnett-legendaerer-kriegsreporter-mit-91-jahren-gestorben-6943afbf3e25dcaf036aee18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943afbf3e25dcaf036aee19/9290d820a5ee51803ac6e582782d2fb6,2429e7a3?w=992" alt="Er litt an Prostatakrebs:Reporter-Legende Peter Arnett (91) ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Der weltberühmte Kriegsreporter Peter Arnett ist tot. Der frühere AP- und CNN-Korrespondent starb am Mittwoch im Alter von 91 Jahren in Newport Beach (Kalifornien). Arnett litt seit Längerem an Prostatakrebs. Familie und Freunde waren in seinen letzten Stunden an seiner Seite.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arnett berichtete von 1962 bis 1975 aus Vietnam, mitten aus dem Inferno. International berühmt wurde er aber 1991, als er während des ersten Golfkriegs für CNN live aus Bagdad sendete.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Arnett berichtet aus Bagdad<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, Spoiler!:Neues Liebes-Chaos bei „Emily in Paris“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/emily-in-paris-achtung-spoiler-neues-liebes-chaos-im-netflix-hit-694129e252fde7cf1a8f32c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694129e252fde7cf1a8f32c6/50a014f7340b02a07ea733e1bc45a634,318c77b7?w=992" alt="Achtung, Spoiler!:Neues Liebes-Chaos bei „Emily in Paris“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der fünften Staffel von „Emily in Paris“ tauscht Emily Cooper den Eiffelturm gegen das Kolosseum und stürzt sich in ein rasantes Leben in Rom. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Traum vom Dolce Vita wird schnell zur Herausforderung: Job-Chaos, Liebeswirren und ein PR-Desaster bringen Emily an ihre Grenzen. BILD hat die neue Staffel bereits gesehen und verrät, was Emily Cooper und ihren exzentrischen Freunden diesmal passiert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie wird sie mit den Rückschlägen umgehen und welche Überraschungen hält das Finale bereit? Was wird aus ihrer On-Off-Liebe mit Gabriel? Und warum kriselt die Freundschaft mit Mindy? Alles über die spannenden Wendungen und emotionale Achterbahnfahrten der neuen Staffel lesen Sie nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff um Putin, Trump, China, Migration:Härtester EU-Gipfel aller Zeiten!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-trump-china-migration-das-wird-der-haerteste-eu-gipfel-aller-zeiten-6922e5aa8553befaa4af4d5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922e5aa8553befaa4af4d60/52c7a60b887f70eac6548e044cc12aca,3657538c?w=992" alt="Zoff um Putin, Trump, China, Migration:Härtester EU-Gipfel aller Zeiten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Es gibt EU-Gipfel, die kaum ereignisreicher sind als Unterwasser-Halma. Es gibt alle paar Jahre EU-Gipfel mit einem Ergebnis für die Geschichtsbücher, ob Euro-Einführung, Griechenland-Rettung oder Brexit. Und es gibt DIESEN EU-Gipfel, der in wenigen Stunden (10 Uhr) mit noch unbekannter Endzeit beginnt – und an dessen Ende ein neues Europa stehen könnte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Oder aber, das ist nicht viel weniger wahrscheinlich: ein beispielloser Scherbenhaufen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frage in Brüssel ist: Rückt die Union der 27 Staaten in vier fundamentalen Fragen trotz heftiger Scharmützel im Vorfeld zusammen? Nimmt sie dabei Schnappatmung in Moskau, Washington, Peking und bei all jenen in Kauf, die immer noch glauben, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[--> rede ja nur von einer Migrationswende, werde aber nie wirklich ernst machen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weder EU-Kommissionschefin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/ursula-von-der-leyen/thema-ursula-von-der-leyen-alle-infos-80011090.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ursula von der Leyen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (67) noch Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (70, CDU) neigen per se zu drastischer Wortwahl. Doch diesmal hört BILD am Vorabend des Treffens Sätze wie: „Jetzt schlägt die Stunde der europäischen Unabhängigkeit“ (von der Leyen). Und: „Es geht um nicht mehr und nicht weniger als die europäische Sicherheit und Souveränität“, darum, „ob wir frei, ob wir sicher und ob wir auf Dauer wohlhabend sind“ (Merz). Es geht, mit anderen Worten, für Europa: um alles! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schauen Sie mal!:Mega-Star plötzlich im Bayern-Outfit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schauen-sie-mal-hollywood-star-ploetzlich-im-bayern-outfit-6943a07f11416590a630ee36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943a07f11416590a630ee37/511670673b1f110a6436ebf250f12878,262850ef?w=576" alt="Schauen Sie mal!:Mega-Star plötzlich im Bayern-Outfit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einen Stern auf dem berühmten Walk of Fame hat er NOCH nicht. Dafür trägt Timothée Chalamet (29) vier Meistersterne auf den Händen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen zeigte sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywood<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star in New York vor der Premiere des Film „Marty Supreme“ im knallroten Outfit, trug eine leicht glänzende Jacke mit passender Hose dazu. Rote Handschuhe rundeten das Outfit ab – und zeigten seine Neigung zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auf dem Winter-Accessoire prangte nämlich das Logo des Bundesliga-Spitzenreiters, dazu die vier Meistersterne. Ein Foto davon posteten unter anderem die Münchner auf ihren Social-Media-Plattformen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurios: Das Modell, das er trägt, scheint schon älter zu sein. Bereits seit der Saison 2021/22 tragen die Münchner nämlich fünf Meistersterne wegen der damals 30. gewonnenen Meisterschaft. Inzwischen haben sie sogar schon 34 Deutsche Meisterschaften (33-mal die Schale, dazu eine Victoria 1932) geholt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Chalamet (unter anderem „Interstellar“ und „Dune“), der 2018 erstmals als bester Hauptdarsteller für einen Oscar nominiert war, ist bereits seit vielen Jahren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fan. Als Jugendlicher fuhr er sogar einmal mit dem Fahrrad einen Berg hinauf dem französischen Klub Saint-Étienne hinterher. Der Schauspieler Ende 2024: „Das stimmt. Ich bin der Mannschaft da hinterhergejagt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BGH hat entschieden:Schufa muss Daten nicht sofort löschen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/bgh-hat-entschieden-schufa-muss-daten-nicht-sofort-loeschen-6943b4983e25dcaf036aee96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943b4983e25dcaf036aee96/fcc127dc27b7cd57c79bf60c85e78269,d58939db?w=576" alt="BGH hat entschieden:Schufa muss Daten nicht sofort löschen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe –<!--]--><!--[--><b> Jetzt ist es offiziell: Dämpfer für säumige Zahler! Der Bundesgerichtshof (BGH) hat entschieden: Wer seine Rechnung zu spät bezahlt, kann nicht verlangen, dass der negative Schufa-Eintrag sofort verschwindet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das wurde am Donnerstag in Karlsruhe bekannt gegeben. Damit gab das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Revision der Wirtschaftsauskunftei gegen ein Urteil des Oberlandesgerichts Köln statt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret ging es um die Frage, wie lange die Schufa Daten über beglichene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schulden<!--]--><!--]--></a><!--[--> speichern darf. Bisher lag dieser Zeitraum bei bis zu drei Jahren. Der BGH erklärte nun, dass die Besonderheiten des Einzelfalls berücksichtigt werden müssten. Als Leitlinie sieht er die bisherigen Regeln, die der hessische Datenschutzbeauftragte genehmigte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesgerichtshof/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20426468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>BGH</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> kippte damit eine verbraucherfreundliche Entscheidung des Oberlandesgerichts Köln. Dieses hatte im April geurteilt: Nach Zahlung muss sofort gelöscht werden – und der Schufa 500 Euro Schadensersatz aufgebrummt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz an der Alster:Ruder-Unglück! Neun Menschen über Bord</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-ruderboote-kollidieren-grosseinsatz-auf-der-alster-6943af0711416590a630eee6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943af0711416590a630eee6/642bf9ce2e9a0436daa9f48782f42b49,9cac0da?w=656" alt="Großeinsatz an der Alster:Ruder-Unglück! Neun Menschen über Bord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Frühsport mit Schockmoment: Auf der Außenalster sind am frühen Morgen zwei Ruderboote zusammengestoßen – beide kenterten, neun Sportler fielen ins rund sechs Grad kalte Wasser!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Die Boote sind gekentert, und neun Menschen sind ins Wasser gefallen.“ Sieben Ruderer konnten schnell gerettet und versorgt werden, sie gelten als leicht verletzt oder unverletzt. Zwei weitere schafften es offenbar aus eigener Kraft ans Ufer.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sieben Ruderer mussten medizinisch versorgt werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch Taucher der Hamburger Feuerwehr sind im Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fiese Abzocke:Warum die Polizei vor dieser Polizistin warnt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburgs-polizei-warnt-ki-betrug-mit-fake-profilen-694298e73e25dcaf036ae034</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694298e73e25dcaf036ae034/8dfa1511f9f401b1014a6bf871e5979a,bdfaf49a?w=320" alt="Fiese Abzocke:Warum die Polizei vor dieser Polizistin warnt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>In den sozialen Netzwerken locken derzeit mit KI entwickelte Polizisten um die Gunst der Nutzer und versuchen, sie auf kostenpflichtige Seiten zu locken. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die Hamburger Polizei hat dieses Problem erkannt. Auf ihrem offiziellen Instagram-Account warnt sie deshalb vor dieser Masche: „Uns erreichen vermehrt Hinweise auf mutmaßlich KI-generierte Social-Media-Profile, die angebliche Kolleginnen der Polizei Hamburg zeigen.“ Zehntausende folgen den Fake-Profilen der jungen Frauen in Polizeiuniformen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch diese angebliche Polizistin, die sich im Netz präsentiert, gibt es in der Realität nicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar gibt es im Netz viele Menschen, die sich von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizistinnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> angezogen fühlen und auch bereit sind, dafür zu bezahlen, mehr von diesen Frauen in Uniform oder auch ohne zu sehen. Dazu Polizeisprecher Florian Abbenseth: „Solche Profile schaden dem Ansehen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei, <!--]--><!--]--></a><!--[-->deshalb gehen wir auch entschieden dagegen vor.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Dieser Kult-Automat wird gerade zum Kassenschlager!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942fc09b83be38bded69b8e/bab246c480fb676e24ae8787e172dfe3,31b5ca46?w=320" alt="BILD prüft Deals:Dieser Kult-Automat wird gerade zum Kassenschlager!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bundespolitiker brüllten in mein Telefon“:Neubauer hatte Panikattacke nach Hamas-Terror</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israel-luisa-neubauer-hatte-panikattacke-nach-hamas-terror-6942ed743e25dcaf036ae8bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942ed743e25dcaf036ae8bc/9c11c83e7a5d568c7ea61dbaf0549b37,c2481da1?w=992" alt="„Bundespolitiker brüllten in mein Telefon“:Neubauer hatte Panikattacke nach Hamas-Terror" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Klima-Aktivistin</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Luisa Neubauer ledert wieder los – diesmal nicht gegen Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU), sondern mit Klagen über ein „Diskursproblem“ in Deutschland! Im Funke-Podcast offenbarte sich die Hamburgerin über die Folgen, die das Hamas-Massaker am 7. Oktober 2023 für „Fridays for Future“ hatte. Und für sie selbst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Von Empathie für die Opfer und Kritik an Judenhassern keine Spur! Im Gegenteil.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neubauer bedauere, dass ihre Bewegung „nicht nachdrücklich genug“ verurteilt habe, „welche Repressionen Menschen in Deutschland erfahren haben, die sich für Menschenrechte in Palästina und in Gaza eingesetzt haben“. Welche Repressionen sie konkret meint, ließ sie offen. Überall in Deutschland konnten in den vergangenen zwei Jahren Palästina-Kundgebungen stattfinden – oft genug auch solche, auf denen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/lka-ermittler-das-sind-die-hetzer-hinter-den-judenhass-demos-682755eda6a34a0a03285daf"><!-- --><!--[--><!--[-->judenfeindliche Parolen<!--]--><!--]--></a><!--[--> gerufen wurden. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Verraten diese Details eine Verbindung der Gaza-Hilfsflotte zu Strukturen der Hamas?</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie planten offenbar Anschlag auf Weihnachtsmarkt in Niederbayern:Die Terroristen kamen als Fachkräfte zu uns</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/gefaehrliche-sicherheitsluecke-terroristen-kamen-mit-fachkraefte-visum-zu-uns-69429b1e3e25dcaf036ae05c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69429b1e3e25dcaf036ae05d/d5fa73451f307388d89660adcfc44154,fb0393b?w=576" alt="Sie planten offenbar Anschlag auf Weihnachtsmarkt in Niederbayern:Die Terroristen kamen als Fachkräfte zu uns" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem vereitelten Terroranschlag auf einen Weihnachtsmarkt in Bayern werden brisante Details bekannt: Drei Verdächtige reisten mit Fachkräfte-Visum ein, was eine gefährliche Sicherheitslücke offenbart. Besonders pikant: Sie kamen am letzten Tag ihres ablaufenden Visums nach Deutschland. Ein Experte schlägt Alarm: Die Sicherheitsüberprüfungen bei der Visumserteilung sind oft unzureichend, vor allem wenn es um den Einlader geht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Schwachstellen das deutsche Visumsystem aufweist und welche Konsequenzen dies haben könnte, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Bundestrainer Nagelsmann holte sich bei ihr einen Hund:Promi-Züchterin muss Tiere abgeben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/auch-nagelsmann-kaufte-sich-hier-einen-promi-zuechterin-muss-tiere-abgeben-69412e1b52fde7cf1a8f3389</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69412e1b52fde7cf1a8f338a/b57d8351af9e5ce6d632e571249ba9d1,e40d5f63?w=576" alt="Auch Bundestrainer Nagelsmann holte sich bei ihr einen Hund:Promi-Züchterin muss Tiere abgeben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tutzing (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Bundestrainer Julian Nagelsmann, Bayerns Ehrenpräsident Uli Hoeneß oder auch Weltmeister Toni Kroos machten die Hundezüchterin Anja Striegel (53) in Traubing unter anderen mit ihrem vierbeinigen Nachwuchs schon glücklich. Doch jetzt hat das Landratsamt durchgegriffen: Hunde weg, Zucht dicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist das vorläufige Ende eines jahrelangen Streites: Denn schon seit 2019 sorgt Anja Striegel im Brombergweg im Tutzinger Gemeindeteil Traubing (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) für Labrador-Nachwuchs. Die Betriebswirtin machte sich vor sechs Jahren selbstständig, mietete das Grundstück im Gewerbegebiet Traubing Süd.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Rechnung hatte sie offenbar ohne die Behörden gemacht. Barbara Beck, Pressesprecherin des Landratsamtes, gegenüber BILD: „In dem Anwesen in Traubing wurde illegal eine Hundezucht beziehungsweise Hundehaltung betrieben.“ Die Gebäude seien 2015 für einen Baggerbetrieb samt Büro und Betriebsleiterwohnung genehmigt worden. „Für eine gewerbliche Hundezucht lag keine Nutzungserlaubnis vor.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Labrador-Zucht im Brombergweg in Traubing (Bayern) wurde von den Behörden geschlossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf offener Straße:Nationalspieler (33) in Ecuador erschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-nationalspieler-pineida-33-auf-offener-strasse-erschossen-69439ca03e25dcaf036aed30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69439ca03e25dcaf036aed30/a1b35986c8026409a7ad44513ce12287,7cf00dc2?w=320" alt="Auf offener Straße:Nationalspieler (33) in Ecuador erschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Furchtbare Tat in Ecuador!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fußball-Nationalspieler Mario Pineida (33) wurde am Mittwoch in der Hafenstadt Guayaquil auf offener Straße erschossen. Das bestätigte sein Klub Barcelona SC in einer Mitteilung auf X.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ecuadorianische Verein schrieb: „Wir bedauern zutiefst, mitteilen zu müssen, dass wir offiziell über den Tod unseres Spielers Mario Pineida informiert wurden, ein Ereignis, das nach einem Angriff auf ihn geschah.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Auch knapp fünf Montate nach ihrem Tod rührt Laura Dahlmeier (†31) noch die Menschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trumps Rundumschlag:„Wir waren tot, jetzt sind wir das heißeste Land der Welt“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-rede-an-die-nation-waren-tot-jetzt-sind-wir-das-heisseste-land-der-welt-69435e8a3e25dcaf036aebd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69435e8a3e25dcaf036aebd3/eb3ec4dbe769cd5f0e2828af16cee353,891f6b73?w=320" alt="Trumps Rundumschlag:„Wir waren tot, jetzt sind wir das heißeste Land der Welt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat sich am Mittwoch um 21 Uhr (Ortszeit) im Weißen Haus in einer Rede an das US-amerikanische Volk gewandt. Was man da zu hören bekam? Eine Abrechnung mit der Regierung seines Vorgängers Joe Biden und eine Lobpreisung der ersten elf Monate seiner zweiten Amtszeit. Ein brandaktuelles Thema sparte er allerdings aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe ein Chaos geerbt, und ich bringe es in Ordnung“, gab Trump die Marschrichtung seiner Rede schon im ersten Satz vor: viel Kritik an Biden, viel Komplimente für ihn selbst. In 18 Minuten riss der Präsident verschiedenste Themen an, von Inflation, Wirtschaft und Zöllen über Medikamenten-, Lebensmittel- und Spritpreise bis hin zu einer Weihnachtsüberraschung für Militärangehörige. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„In den letzten vier Jahren wurden die Vereinigten Staaten von Politikern regiert, die sich nur für illegale Einwanderer, Berufsverbrecher, Unternehmenslobbyisten, Gefangene, Terroristen und vor allem ausländische Nationen einsetzten, die uns in einem nie dagewesenen Ausmaß ausgenutzt haben“, stieg<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> in seine Rede ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu hohe Preise, hohe Inflation– laut Trump ist das alles die Schuld der Demokraten unter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/joe-biden/joe-biden-alle-infos-79315064.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biden<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das Land sei überrannt worden von „illegalen Einwanderern“, die den Amerikanern die Jobs wegnehmen würden – so die Unterstellung des US-Präsidenten. Unter ihm hätten die USA nun die „sicherste Grenze“ aller Zeiten. Seine Behauptung: „In den letzten sieben Monaten wurde keinem einzigen illegalen Einwanderer die Einreise in unser Land gestattet – eine Leistung, von der alle sagten, sie sei absolut unmöglich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ohne Erbe geht kaum noch was:Deshalb scheitern Immo-Käufer am Eigenkapital-Berg</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/immobilien-deshalb-scheitern-hauskaeufer-am-eigenkapital-berg-6942865f11416590a630de52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942865f11416590a630de53/5050da3f1ee6fa43854eba0c552a58fe,954b8968?w=992" alt="Ohne Erbe geht kaum noch was:Deshalb scheitern Immo-Käufer am Eigenkapital-Berg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Traum vom Eigenheim rückt für viele Deutsche in weite Ferne, wenn er nicht ganz unerreichbar wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine neue Analyse zeigt: Wohneigentum ist heute viel schwerer zu finanzieren als noch vor vierzig Jahren. Der Grund: Wer heute kaufen will, braucht deutlich mehr Eigenkapital als früher.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie viele Jahresgehälter Sie in die Finanzierung heute mindestens einbringen müssen und warum man ohne Erbe eher Mieter bleibt, lesen Sie mit BILDplus.  </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier wird’s wild:Handball-Boss geht auf Schiris los</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/hier-wirds-wild-handball-boss-geht-auf-schiris-los-6941357bee38f909a4fbb897</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941357bee38f909a4fbb898/ee54b542c9cf9653bdc558c6b0d0f5d7,c3bc768a?w=576" alt="Hier wird’s wild:Handball-Boss geht auf Schiris los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Gummersbach hat’s nach der Schlussphase ordentlich geknistert – und zwar nicht auf dem Parkett, sondern beim Chef persönlich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:37:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>