<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Es ist nicht irgendein Kleid:Also doch! Clinton-Gemälde hing bei Epstein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-fund-clinton-im-frauenkleid-und-zwar-nicht-irgendein-kleid-69469fbbb91bae2b754db58e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69469fbbb91bae2b754db58f/63e2fa562d2ad2741d287e4778cc71f2,e0a4450c?w=992" alt="Es ist nicht irgendein Kleid:Also doch! Clinton-Gemälde hing bei Epstein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Clinton unter Druck und dabei auch noch im Frauenkleid an der Wand. Nach der Veröffentlichung von Tausenden Dokumenten über den verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) am Freitag ist Bill Clinton (79) weiter in Bedrängnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch wenn die zahlreichen Fotos, die den ehemaligen US-Präsidenten im Umfeld Epsteins zeigen, keine Vergehen beweisen, sind die Motive doch sehr auffällig. Sie zeigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-akten-enthuellt-versinkt-clinton-jetzt-im-skandalsumpf-694617c2f6fc544dba9ae63c"><!-- --><!--[--><!--[-->Clinton<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Jacuzzi und im Pool, immer in weiblicher Gesellschaft. Auf einem Bild sitzt eine junge Frau auf seinem Schoß – vermutlich in einem Privatjet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Clinton soll angeblich bis zu 26-mal mit dem Flugzeug des verurteilten Sexualstraftäters geflogen sein. Wegen der stets vielen jungen Frauen an Bord war der Epstein-Flieger als „Lolita-Express“ berüchtigt. In einer Aufnahme ist zu sehen, wie eine junge Frau Clinton eine Nackenmassage gibt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Clinton mit einem mutmaßlichen Epstein-Opfer in einem Privatflugzeug. Wann und wo das Foto entstanden ist, bleibt unklar – wie so vieles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 08:33:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Intime Kuschelfotos mit Ghislaine Maxwell:Wie tief steckt David Copperfield im Epstein-Sumpf?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-copperfields-verbindung-zu-epstein-enthuellt-69465b4fb91bae2b754db248</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69465b4fb91bae2b754db249/7180d83eb0587afcfbff6ed12100bd9c,65c2ce95?w=576" alt="Intime Kuschelfotos mit Ghislaine Maxwell:Wie tief steckt David Copperfield im Epstein-Sumpf?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) –<!--]--><!--[--><b> Es sind Fotos inniger Vertrautheit aus vergangenen Tagen. Star-Magier David Copperfield (69) hat seine Arme eng um Epstein-Komplizin Ghislaine Maxwell (63) geschlungen. Dabei grinst er zufrieden in die Kamera. Auch Maxwell lacht und sucht Körperkontakt zu dem berühmten Zauberer. Beide tragen weiße Bademäntel und scheinen die Situation sichtlich zu genießen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die intimen Fotos sind drei von Hunderttausenden Dokumenten über den verurteilten Sexualstraftäter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epstein-68-bilder-veroeffentlicht-aber-noch-keine-akten-69443de260138990784c1ce7"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†66), die jetzt vom US-Justizministerium veröffentlicht wurden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Fotos zeigen, wie eng US-Magier Copperfield und Jeffrey Epsteins engste Vertraute Ghislaine Maxwell waren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie tief steckt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-copperfield-star-magier-liess-seine-luxus-wohnung-verwahrlosen-66b47513b4500d7cc6552252"><!-- --><!--[--><!--[-->David Copperfield<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Epstein-Sumpf? Der US-Magier war bereits zuvor wegen seiner Verbindung zu dem angeklagten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein, der 2019 in Haft starb, in den Fokus geraten. Sein Name tauchte in den im Januar 2024 entsiegelten Gerichtsunterlagen im Zusammenhang mit Epstein auf. Die Nennung seines Namens bedeutet jedoch nicht, dass er ein Verbrechen begangen hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 08:33:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Komplizin:Freizügige Fotos von Ghislaine Maxwell in Epstein-Akten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ghislaine-maxwell-freizuegige-fotos-in-epstein-akten-aufgetaucht-694683a9f6fc544dba9aeb12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694683a9f6fc544dba9aeb13/3b7d2eb30470e67da208152626b86dd5,5bff23ee?w=576" alt="Die Komplizin:Freizügige Fotos von Ghislaine Maxwell in Epstein-Akten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington, D.C. – <!--]--><!--[--><b>Einst war sie High-Society-Lady, jetzt verurteilte Sexualstraftäterin im Gefängnis: Ghislaine Maxwell ist tiefer gefallen als kaum jemand zuvor. Doch lange vor ihrer Inhaftierung 2020 genoss sie ihr Luxusleben an der Seite von Milliardär Jeffrey Epstein in vollen Zügen. Das belegen neu veröffentlichte Fotos aus den Akten des Sexualstraftäters.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder stammen aus Epsteins persönlichem Archiv und zeigen Maxwell in auffälligen, provokanten Outfits. Ermittler sichteten die Dateien im Zuge der Untersuchungen. Die Aufnahmen werfen ein grelles Licht auf das luxuriöse Leben hinter verschlossenen Türen – und auf die enge Rolle, die Maxwell an Epsteins Seite spielte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein undatiertes Foto, das offenbar in Frankreich aufgenommen wurde: Ghislaine Maxwell küsst Jeffrey Epstein (†66) auf die Wange und schließt dabei verliebt die Augen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom Herumtollen mit Prominenten bis hin zu anzüglichen Posen – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/ghislaine-maxwell-ist-ein-raubtier-das-maedchen-zum-missbrauch-servierte-78403400.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ghislaine Maxwell<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt mit ihrem pädophilen Finanzier-Freund das pralle Leben. Heute verbüßt sie eine 20-jährige Haftstrafe wegen ihrer Rolle bei der Anwerbung und dem Handel mit Minderjährigen für Sex im Auftrag von Jeffrey Epstein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 08:33:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kassen erhöhen ihre Beiträge:So viel zahlen SIE für Ihre Krankenkasse mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kassen-erhoehen-ihre-beitraege-so-viel-zahlen-sie-fuer-ihre-krankenkasse-mehr-6945bb32450e8cd02501977f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945bb32450e8cd025019780/e03c4e13630f2ced627f88869692af38,5c10709?w=656" alt="Kassen erhöhen ihre Beiträge:So viel zahlen SIE für Ihre Krankenkasse mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beitrags-Knall für Millionen gesetzlich Versicherte! Die Beiträge für viele Krankenkassen steigen zum Jahreswechsel – bedeutet: weniger netto vom brutto. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus können Sie Ihre Zusatzkosten durch die KI errechnen lassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 08:33:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Attacke auf Seniorin:Mann missbraucht Kind in Park-Toilette</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mitten-am-tag-in-basel-mann-missbraucht-fuenfjaehrige-im-stadtpark-69470bdcf6fc544dba9af204</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69470bdcf6fc544dba9af204/927f6506d5a4486db56ca9b4b93013f2,c962261a?w=320" alt="Nach Attacke auf Seniorin:Mann missbraucht Kind in Park-Toilette" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Basel (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Schreckliches Verbrechen mitten am Tag in einer belebten Gegend. Ein Mann soll eine Seniorin (69) attackiert haben, um dann das kleine Mädchen (5), das bei ihr war, zu verschleppen und in einer Toilette sexuell zu missbrauchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Täter soll die Frau am Donnerstagmittag gegen 12 Uhr in der Oekolampadmatte, einem Stadtpark in Basel (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[-->), angegriffen und verletzt haben. Danach zerrte er die Fünfjährige offenbar in die Toilettenanlage des Parks. „Dort nahm er eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->sexuelle Handlung<!--]--><!--]--></a><!--[--> an dem Kind vor“, heißt es im Zeugenaufruf der Staatsanwaltschaft. Als sich die Tür zur Toilettenanlage geöffnet habe, sei der Täter zu Fuß geflüchtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rettungssanitäter brachten die beiden in ein Krankenhaus. Ob es sich bei ihnen um Oma und Enkelin handelt, ließ die Polizei aus Rücksicht auf die Opfer offen. Die Polizei startete eine großangelegte Fahndung nach dem Täter. Bislang blieb die Suche jedoch erfolglos. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt veröffentlichten die Ermittler ein Phantombild des bislang Unbekannten. Er soll etwa 25 Jahre alt, etwa 1,70 bis 1,80 Meter groß und ein nordafrikanischer Typ sein. Er habe eine braune, aber nicht dunkle Hautfarbe, ein rundes Gesicht, schwarze, gelockte Haare, eine gepflegte Erscheinung und sei komplett schwarz gekleidet gewesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 08:33:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besonderes Verkündungs-Foto:Liebespaar verlängert bei Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-besonderes-verkuendungs-foto-liebespaar-verlaengert-bei-bayern-69465b17b91bae2b754db240</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69465b17b91bae2b754db240/4c589ddc2af95794cb7343eaa9cb03fc,e0e78b89?w=320" alt="Besonderes Verkündungs-Foto:Liebespaar verlängert bei Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Mitteilung ist doppelt besonders!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag verkündete der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass die beiden Topstars seines Frauen-Teams – Pernille Harder (33) und Magdalena Eriksson (32) – ihre Verträge jeweils bis 2028 verlängert haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Besondere: </b><!--]--><!--[-->Die beiden sind nicht nur zwei extrem wichtige Spielerinnen für das Team von Trainer José Barcala (44), weshalb Bayerns Frauenfußball-Direktorin Bianca Rech (44) sagt: „Wir freuen uns sehr, den Fans dieses besondere Weihnachtsgeschenk zu machen – die Verlängerung mit Magda und Pernille ist ein Ausrufezeichen für den FC Bayern.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Angreiferin Harder und Verteidigerin Eriksson sind abseits des Platzes zudem ein Liebespaar!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 08:33:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So jung wurde noch nie jemand so reich:BILD bei der Milliarden-Ballerina in New York</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/von-der-ballerina-zur-juengsten-self-made-milliardaerin-die-karriere-der-luana-lopes-lara-29-69457017ba368aa01269e3ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69457017ba368aa01269e3ae/1ba18994cfc2e49e8675ab9cdcdbd1d6,326e4f5c?w=992" alt="So jung wurde noch nie jemand so reich:BILD bei der Milliarden-Ballerina in New York" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Von der Balletttänzerin zur jüngsten Selfmade-Milliardärin der Welt – die Geschichte von Luana Lopes Lara (29) liest sich wie ein Märchen. Doch jetzt bedroht eine Klage ihr Imperium.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD traf die Milliarden-Ballerina in New York. Lesen Sie mit BILDplus, warum sie eine Streberin war, was Ballett mit ihrem Erfolgsgeheimnis zu tun hat und wie sie sogar Taylor Swift abhängte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 08:33:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 3 Jahre Haft drohen:Polizei fahndet nach diesem S-Bahn-Poser</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/passagier-geschlagen-und-ausgeraubt-polizei-fahndet-nach-diesem-s-bahn-poser-6947330eba368aa01269f64f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947330eba368aa01269f650/47dbf5b0da384b460a14b5cc9d476646,54e3fa9d?w=576" alt="Bis zu 3 Jahre Haft drohen:Polizei fahndet nach diesem S-Bahn-Poser" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Die Polizei fahndet nach mehreren jungen Männern, die Fahrgäste in einer S-Bahn bedroht haben. Dabei waren sie so dreist, dass sie an einer Haltestelle für die Überwachungskameras posierten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich am Freitagabend in der Linie S28 im Stadtteil Gerresheim in Düsseldorf. Zwischen 21.45 und 22 Uhr gingen mehrere Unbekannte auf Passagiere los. Zunächst fielen Beleidigungen, dann eskalierte die Situation: Die Täter bedrohten die Fahrgäste und forderten Geld. Ein Passagier verweigerte jedoch die Herausgabe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dunkle Jacken, Turnschuhe: Eine Überwachungskamera filmte die Tatverdächtigen am Bahngleis <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nachdem der Geschädigte dies verneinte, wurde er von seinen Begleitern getrennt“, erklärte ein Sprecher der Polizei Düsseldorf. Einer der Täter griff den Mann an und schlug ihm mit der flachen Hand ins Gesicht. Anschließend zogen die Männer ihm das Portemonnaie aus der Jacke und stahlen Bargeld, so der Sprecher weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 08:33:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>8 Kugeln knallen durch Frontscheibe! Täter auf der Flucht:Mordanschlag auf Hells-Angel-Rocker (36)</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/grossfahndung-in-koeln-schiesserei-ex-rocker-36-in-lebensgefahr-69473489f6fc544dba9af30f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69473489f6fc544dba9af310/895b2f7523f103901d754f0ee157e75a,4c88acde?w=656" alt="8 Kugeln knallen durch Frontscheibe! Täter auf der Flucht:Mordanschlag auf Hells-Angel-Rocker (36)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Splitter liegen auf dem Asphalt, die Windschutzscheibe eines Audis ist zerschmettert, die Karosserie von Kugeln durchsiebt. Was eben noch eine ruhige Wohnstraße war, verwandelte sich plötzlich in einen Tatort. Schüsse hallten durch den Fellmühlenweg – ein Mann aus dem Rocker-Milieu wurde schwer getroffen und kämpft jetzt im Krankenhaus um sein Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 23.30 Uhr fallen plötzlich Schüsse im Fellmühlenweg in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Köln-Dellbrück<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Audifahrer saß hinter dem Lenkrad, als sich ihm ein Unbekannter näherte und das Feuer auf den geparkten Wagen eröffnete.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Acht Projektile durchbohren die Frontscheibe, mehrere Kugeln treffen den Oberkörper des 36-jährigen Fahrers. Nach BILD-Informationen ist das Opfer ein mehrfach vorbestraftes Mitglied der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hells-angels/hamc-motorrad-club-fotos-videos-news-16976556.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hells Angels<!--]--><!--]--></a><!--[--> – offenbar Ziel eines Mordanschlags. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tatort im Fellmühlenweg. Auf einem Parkplatz fielen die Schüsse auf den Audi<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 08:33:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in zwei Bundesländern:Gruppe soll 13-Jährigen missbraucht haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/razzia-in-zwei-bundeslaendern-wegen-verdacht-auf-kindesmissbrauch-6946c2414480b753eb670f93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946c2414480b753eb670f93/9c97b3397b9246749b2204a359554f4f,26ed4b12?w=320" alt="Razzia in zwei Bundesländern:Gruppe soll 13-Jährigen missbraucht haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saarbrücken – <!--]--><!--[--><b>Die Vorwürfe wiegen schwer. Wegen des Verdachts der Herstellung und Verbreitung von Kinderpornografie und des Verdachts des schweren sexuellen Missbrauchs von mindestens einem 13-jährigen Jungen haben Beamte des Landeskriminalamts und der Landespolizei Saarland zeitgleich elf Wohnungen in zwei Bundesländern durchsucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Innenministeriums in Saarbrücken lagen zehn Objekte im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/saarland/home-35454542.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Saarland<!--]--><!--]--></a><!--[-->, eine weitere Wohnung in Rheinland-Pfalz. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/razzia/razzia-news-fotos-videos-20309956.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Razzia<!--]--><!--]--></a><!--[--> lief am vergangenen Mittwoch (17. Dezember). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Fokus steht eine fünfköpfige Gruppe aus dem Regionalverband Saarbrücken und dem Bereich Kaiserslautern. Darunter zwei Frauen im Alter von 22 und 24 Jahren sowie drei Männer im Alter von 27, 50 und 75 Jahren. Ein 50-jähriger Mann aus dem Raum Saarbrücken wurde vorläufig festgenommen. Er sitzt nun in Untersuchungshaft. „Weitere Ermittlungen gegen andere Tatverdächtige laufen derzeit“, teilte das Innenministerium mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Carsten Dewes, Leiter des LKA Saarlands: „Die umfangreichen Ermittlungen dauern weiterhin an. Die Auswertung großer digitaler Datenmengen ist derzeit noch im Gange.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 08:33:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ada starb vor Weihnachten:George Clooney trauert um seine Schwester</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/george-clooneys-schwester-tot-amal-und-ich-werden-sie-schrecklich-vermissen-69473755ba368aa01269f65c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69473755ba368aa01269f65c/7428acbc08f6510a8b26ad4e0057cdbe,f58b3420?w=320" alt="Ada starb vor Weihnachten:George Clooney trauert um seine Schwester" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) –<!--]--><!--[--><b> Schicksalsschlag für Hollywood-Star George Clooney: Seine Schwester Adelia Zeidler ist kurz vor Weihnachten gestorben. Das gab er gegenüber dem US-Magazin „People“ bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zeidler wurde 65 Jahre alt und starb am Freitag, den 19. Dezember, an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/krebs/gesundheit-news-fotos-videos-17039560.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krebs<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut ihrem Nachruf schlief sie „friedlich im Kreise ihrer Liebsten“ im „St. Elizabeth Healthcare“-Krankenhaus in Edgewood (US-Bundesstaat Kentucky) ein. Ob Clooney ebenfalls vor Ort war, ist nicht bekannt. Außer ihr hatte er keine weiteren Schwestern oder Brüder. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Meine Schwester Ada war mein Vorbild“, sagt Clooney in seinem Statement gegenüber „People“. „Sie hat sich dem Krebs mit Mut und Humor gestellt. Ich habe noch nie einen so tapferen Menschen kennengelernt. Amal und ich werden sie schrecklich vermissen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gegensatz zu ihrem Bruder führte Adalia Zeidler ein Leben abseits des Rampenlichts. Viele Jahre arbeitete sie als Kunstlehrerin an einer Grundschule, später wurde sie Buchhalterin. Sie hinterlässt ihren Sohn Nick und ihre Tochter Allison. Der Vater der Kinder, Adas Ehemann, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->starb<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2004 an einem Herzinfarkt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Lage der Liga:Hat Kovac ein Spielerfrauen-Problem?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/die-lage-der-liga-hat-kovac-ein-spielerfrauen-problem-6946e810ba368aa01269f3a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946e810ba368aa01269f3a1/bbc66155b6b29a0121c336a05c25f501,e38bef79?w=992" alt="Die Lage der Liga:Hat Kovac ein Spielerfrauen-Problem?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Niko Kovac ist unbestritten ein Top-Trainer. Mit einem Spielerfrauen-Problem?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Lage der Liga schreibt Walter M. Straten über den Auswechsel-Ärger um BVB-Star Karim Adeyemi, in den sich auch dessen Frau Loredana einschaltete – und der an eine Kovac-Situation mit Thomas Müller erinnert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 08:34:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>