<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sparkassen-Einbruch von Gelsenkirchen:Sie zahlen ihr Parkticket, dann fahren sie im schwarzen Audi davon</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/videoaufnahmen-zeigen-die-sparkassen-bande-von-gelsenkirchen-69541240f6fc544dba9b7cf4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69541240f6fc544dba9b7cf5/1abe67f3ee27f9570a8124289a903ed7,4fecc4e4?w=992" alt="Sparkassen-Einbruch von Gelsenkirchen:Sie zahlen ihr Parkticket, dann fahren sie im schwarzen Audi davon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Mann am Parkscheinautomaten zahlt bar. Nacheinander wirft er sorgfältig einzelne Münzen in das Gerät. Dabei haben er und seine Komplizen gerade Gold, Geldscheine und Schmuck für geschätzte 30 Millionen Euro aus der Sparkasse geschleppt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Videos, die BILD vorliegen, sollen die Flucht der Panzerknacker von Gelsenkirchen-Buer zeigen. Lesen Sie alle neuen Details und sehen Sie die spektakulären Aufnahmen mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:31:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Tresor-Bande von Gelsenkirchen:Das Überwachungsvideo vom Sparkassen-Einbruch</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/die-tresor-bande-von-gelsenkirchen-das-ueberwachungsvideo-vom-sparkassen-einbruch-69543d7ef6fc544dba9b7eb0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69543d7ef6fc544dba9b7eb1/13d176795541991fd300da960f06b716,304d64e4?w=992" alt="Die Tresor-Bande von Gelsenkirchen:Das Überwachungsvideo vom Sparkassen-Einbruch" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:31:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist es die verschwundene Camila?:Leiche bei Suche nach Teenagerin in Texas gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/leiche-bei-suche-nach-camila-gefunden-sie-lag-in-einem-feld-6954cedb55a5fe26fed88475</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954cedb55a5fe26fed88476/34aaf7726ac8f900d080861ecb653e4a,6844db13?w=576" alt="Ist es die verschwundene Camila?:Leiche bei Suche nach Teenagerin in Texas gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Texas –<!--]--><!--[--><b> Ist das das traurige Ende der Hoffnung? Bei der Suche nach der 19-jährigen Camila Mendoza Olmos haben Ermittler eine Leiche entdeckt. Beamte des Sheriff-Büros von Bexar County im US-Bundesstaat Texas fanden sie gemeinsam mit dem FBI. Sie lag in einem Feld unweit des Hauses der vermissten Teenagerin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch steht nicht fest, ob sie es wirklich ist. Die Identität der Überreste der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Toten<!--]--><!--]--></a><!--[--> muss noch geklärt werden. Doch die Behörden rechnen damit, dass dies in den kommenden Tagen geschieht, berichtet die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://nypost.com/2025/12/30/us-news/body-found-in-search-for-missing-texas-teen-camila-mendoza-olmos-remains-to-be-idd-in-next-day-or-two/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->New York Post<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Camila Mendoza Olmos gilt seit dem 24. Dezember 2025 als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermisst<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In der Nähe des Fundorts lag auch eine Schusswaffe. Die Ermittler prüfen nun, ob es die Waffe ist, die zuvor aus dem Umfeld von der jungen Frau als vermisst gemeldet wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Aufnahme einer Überwachungskamera ist das letzte Lebenszeichen der verschollenen Camila<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:31:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Infantino zeigt sich offen:Abseitsrevolution bahnt sich an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-abseitsrevolution-bahnt-sich-an-infantino-zeigt-sich-offen-6954d48355a5fe26fed884a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954d48355a5fe26fed884a1/fabb4e9f48fb467071a69d23e98426c2,fe58fbe9?w=656" alt="Infantino zeigt sich offen:Abseitsrevolution bahnt sich an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lange VAR-Unterbrechungen, Millimetermessung, Frust und Unverständnis – die Abseitsentscheidungen sorgen im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fußball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> oft für Ärger. Das könnte sich bald ändern. Denn Fifa-Präsident Gianni Infantino (55) hat beim World Sports Summit in Dubai die Tür zur Abseitsrevolution weit aufgestoßen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret geht es um eine Idee, die Ex-Trainer Arsène Wenger (76) bereits 2020 ins Spiel gebracht hat. Demnach soll ein Spieler nicht mehr im Abseits stehen, wenn sich ein Körperteil, mit dem ein Tor erzielt werden kann – also mit Ausnahme der Hände und Arme – noch auf gleicher Höhe mit dem letzten Abwehrspieler der gegnerischen Mannschaft befindet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bedeutet: Ein Spieler steht nur dann im Abseits, wenn er vollständig vor dem letzten Verteidiger positioniert ist.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Solche Millimeter-Entscheidungen wie beim Bundesliga-Spiel zwischen Gladbach und Leipzig im November soll es künftig nicht mehr geben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:31:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tatiana Schlossberg tot:Der Fluch der Kennedys</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tatiana-schlossberg-35-ist-tot-der-fluch-der-kennedys-69543d0bf6fc544dba9b7ea6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69543d0bf6fc544dba9b7ea6/a5dc31037eca9143cf9414c6a663d401,a1861b80?w=320" alt="Tatiana Schlossberg tot:Der Fluch der Kennedys" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Geschichte des weltberühmten, mächtigen Kennedy-Clans – sie liest sich wie ein düsterer Roman, in dem das Glück nicht lange bleibt: Viele von ihnen starben zu jung, wurden gewaltsam oder tragisch aus dem Leben gerissen. Jetzt ist die Familie wieder in Trauer: Tatiana Schlossberg starb am 30. Dezember im Alter von nur 35 Jahren. Die Umweltjournalistin, Autorin, zweifache Mutter und Enkelin von John F. Kennedy verlor den Kampf gegen eine aggressive Form von Krebs. Ihr Tod fügt der düsteren Chronik des sogenannten Kennedy-Fluchs ein weiteres Kapitel hinzu.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Leben von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tatiana-schlossberg-litt-an-krebs-kennedy-enkelin-stirbt-mit-35-jahren-6954264aff6325414348f481"><!-- --><!--[--><!--[-->Tatiana Schlossberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> – es endet leise. Kein Attentat, kein Unfall, kein internationaler Medienrummel wie bei ihren berühmten Familienmitgliedern. Schlossberg stirbt, weil sie eine Krankheit hat, die keine Gnade mit ihr kennt: akute myeloische Leukämie mit einer seltenen Mutation namens Inversion 3. „Der Kampf mit meinem Blut“, beschreibt sie ihr neues Leben in einem emotionalen Essay, das sie in der US-Zeitung „The New Yorker“ im November 2025 veröffentlicht. „Ich hatte einen Sohn, den ich über alles liebte, und ein Neugeborenes, um das ich mich kümmern musste. Das konnte unmöglich mein Leben sein.“ Doch es war ihr Leben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tatiana Schlossberg (damals 29) im September 2019 bei einer Veranstaltung in New York (USA)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt zu Hause die kleine Josephine in den Armen zu halten, mit ihr zu kuscheln, sie in den Schlaf zu wiegen und den Familienalltag mit ihrem Ehemann George und ihrem Sohn Edwin zu genießen, muss Schlossberg 50 Tage ins Krankenhaus und sich Behandlungen unterziehen. Und danach? Sollte nichts mehr so werden, wie es vorher war. „Meine Eltern, mein Bruder und meine Schwester kümmern sich seit anderthalb Jahren um meine Kinder und haben mich in dieser Zeit fast täglich in meinen verschiedenen Krankenzimmern besucht“, schreibt die Tochter von Caroline Kennedy und Designer Edwin Schlossberg in ihrem Essay. Nicht für ihre Kinder da sein zu können – ein Schmerz, gegen den keine Behandlung der Welt helfen kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:31:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich habe es vergeigt“:Van Gerwen rechnet mit sich selbst ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-michael-van-gerwen-rechnet-mit-sich-selbst-ab-69545f9bf6fc544dba9b7f93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69545f9bf6fc544dba9b7f93/6a42cd70bb635880cf74ae9faf7399e7,fd3671ee?w=320" alt="„Ich habe es vergeigt“:Van Gerwen rechnet mit sich selbst ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den vergangenen Tagen sorgte Darts-Superstar Michael van Gerwen (36) vor allem mit seinen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-van-gerwen-attackiert-deutsche-stars-sollten-oefter-trainieren-69522fc8ba368aa0126a5ab3"><!-- --><!--[--><!--[--><b>schlauen Hinweisen für die deutschen Spieler</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> („müssen mehr ans Übungsboard“) für Aufsehen. Im WM-Achtelfinale wurde er dann mit </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-van-gerwen-verliert-gigantenduell-nach-deutschland-attacke-695427fea75a88580a6dbf96"><!-- --><!--[--><!--[--><b>1:4 von Gary Anderson</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> abserviert. Danach rechnete er mit sich selbst ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der holländische Darts-Dominator der vergangenen Jahre, bevor Luke Littler und Luke Humphries das Zepter von ihm übernahmen, war kurz nach Ende der Partie im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ally Pally<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Boden zerstört. Sein Traum von einer weiteren Finalteilnahme ist futsch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Holland-Sender „Viaplay“ ließ er dann seinem Frust freien Lauf. Dieses Mal aber nicht an der Konkurrenz oder den Fans – sondern an sich selbst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Van Gerwen deutlich: „Ich habe es in wichtigen Momenten vergeigt. Das ärgert mich enorm. Das muss ich mir vorwerfen, niemand anderen. Ich habe sicherlich nicht schlechter als er gespielt, aber dafür war er in den entscheidenden Momenten sehr konzentriert – und ich äußerst schlampig. Dafür wird man hier bestraft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:31:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Händler erzählt in BILD, was Menschen zu Silvester kaufen:„Ich verkaufe Feuerwerk aus zwei 40-Tonnern“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/ansturm-zu-silvester-ich-verkaufe-feuerwerk-aus-zwei-40-tonnern-695422c5f6fc544dba9b7dbc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695422c5f6fc544dba9b7dbd/2f0a3dd725ba2c8aac55496d359a4bbf,a3510e34?w=992" alt="Händler erzählt in BILD, was Menschen zu Silvester kaufen:„Ich verkaufe Feuerwerk aus zwei 40-Tonnern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Die Deutschen sind im Feuerwerksfieber. Das nimmt teilweise erstaunliche Auswüchse an. Ein Händler erzählt in BILD, was Menschen zu Silvester alles kaufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Oliver Graetzer am Montag um 6 Uhr einen der größten Feuerwerksverkäufe Hamburgs eröffnete, warteten schon etliche Menschen seit mehreren Stunden vor dem Schützenhaus in Wilstorf am Freudenthalweg. Alle wollen für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/silvester/silvester-alle-infos-78626266.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Silvester<!--]--><!--]--></a><!--[--> Raketen und Knallkram kaufen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Händler zu BILD: „Der Run auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/feuerwerk/nachrichten-news-kultur-fotos-videos-20913532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwerk<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat noch einmal zugenommen. Ein Wahnsinn, was hier gleich zum Verkaufsstart los war.“ Im 13. Jahr organisiert der 55-Jährige den Verkauf: „Ich habe dieses Mal zu Silvester zwei 40-Tonner mit rund 250 verschiedenen Artikeln besorgt. Für jeden ist etwas dabei. Verbund-Batterien, Raketen und Vulkane sind auch dieses Jahr der Trend. Einmal anzünden und dann genießen. Böller will kaum noch jemand.“ Auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/massenansturm-auf-supermaerkte-wegen-boellern-einlasskontrolle-eingefuehrt-6953e6f24a45863a679f468c"><!-- --><!--[--><!--[-->Supermärkte wurden für Feuerwerk gestürmt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Es gab lange Schlangen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das teuerste Feuerwerk dieses Jahr: „Triple Melody“ für 449 Euro. 267 Schuss (Kaliber 20–25 mm) und 5,29 Kilogramm Netto-Explosiv-Masse. Brenndauer: 105 Sekunden, Effekthöhe: bis 25 Meter. Doch der Artikel war bereits nach kurzer Zeit ausverkauft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:31:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flughafen, Autobahn, Spezial-Hotel:Hier stehen ängstliche Hunde Silvester durch</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/silvester-oft-purer-stress-fuer-hunde-tipps-fuer-tierbesitzer-67726dbcb675c340021a82de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67726dbcb675c340021a82df/2a353b7978e6fb53905fad3a9fec376b,199af2c3?w=576" alt="Flughafen, Autobahn, Spezial-Hotel:Hier stehen ängstliche Hunde Silvester durch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wohin mit dem Vierbeiner, wenn es draußen stundenlang kracht, blitzt und pfeift? Hunderttausende Hunde, aber auch Katzen und andere </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/haustiere/nachrichten-news-fotos-videos-ratgeber-19487408.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Haustiere</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, stehen Todesängste zu Silvester aus. Zu Hause verstecken reicht oft nicht: Besitzer müssen weitere Maßnahmen treffen, einigen bleibt nichts anderes übrig, als an einen stillen oder entlegenen Ort zu flüchten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn Menschen laut und bunt den Jahreswechsel feiern, geraten sie in Panik. Ein Knall reicht und das Tier dreht durch. Ein sonst friedlicher Vierbeiner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/influencerin-von-eigenem-hund-entstellt-er-biss-ihr-die-nase-ab-6731d100781ba6172e9a6637"><!-- --><!--[--><!--[-->beißt in Panik<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinem Frauchen die Nase ab, im letzten Jahr rannte ein Hund weg, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/regional/bielefeld-vermisst-dalmatiner-loki-floh-vor-silvester-boellern-87170950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->verschwand spurlos<!--]--><!--]--></a><!--[-->, für immer. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wenn Böller und Raketen explodieren, bekommen viele Tiere Panik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und das sind keine Einzelfälle: Am 31. Dezember 2023 und 1. Januar 2024 sind laut Haustierregister </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tasso.net/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Tasso</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> insgesamt 457 entlaufene Hunde gemeldet worden – dreimal so viele wie an durchschnittlichen Tagen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:31:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Start 1.1., Landung 31.12.:Mit diesen Flügen reisen Sie zurück ins letzte Jahr</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/zeitzonen-sprung-fluege-gewinnen-ein-jahr-zurueck-6953cde8a75a88580a6dba54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953cde8a75a88580a6dba55/5c85758e7f74f75b003f663a861c2b9b,27e444c5?w=576" alt="Start 1.1., Landung 31.12.:Mit diesen Flügen reisen Sie zurück ins letzte Jahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Rund um Silvester fühlt sich mancher wie ein Zeitreisender im Kinofilm. Was nach „Zurück in die Zukunft“ klingt, passiert ganz real – dank der Zeitzonen rund um den Globus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So heben Passagiere am 1. Januar 2026 ab – zumindest nach Ortszeit am Startflughafen. Doch nach der Landung steht auf der Uhr wieder der 31. Dezember 2025. Wer das Flugzeug verlässt, ist zurück im Vorjahr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Möglich macht diesen Effekt die Zeitverschiebung, denn unsere Welt ist in 24 Zeitzonen aufgeteilt. Je nach Flugrichtung und Strecke wird beim Überqueren mehrerer Zeitzonen (ostwärts) Zeit „gewonnen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Portal Aero Routes hat laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.aerotelegraph.com/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->aeroTELEGRAPH<!--]--><!--]--></a><!--[--> Flugplandaten aus verschiedenen Buchungssystemen ausgewertet. Das Ergebnis der Analyse: Es gibt 14 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Passagierflüge<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf neun Nonstop-Routen, bei denen dieser Jahreswechsel-Effekt laut Planung eintritt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:31:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Auswertung:Hier hat Deutschland ein Alkohol-Problem</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/alkoholmissbrauch-exklusive-auswertung-zeigt-wo-das-problem-am-groessten-ist-694956eff6fc544dba9b10a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694956eff6fc544dba9b10aa/3996d5d6c07487703b8513dae45350de,d2a8cad6?w=656" alt="Exklusive Auswertung:Hier hat Deutschland ein Alkohol-Problem" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Alkoholmissbrauch ist ein Riesen-Problem in Deutschland. Das zeigt eine Auswertung der Barmer-Krankenkasse, die BILD exklusiv vorliegt. Besonders alarmierend: die regionalen Unterschiede.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur mit BILDplus erfahren Sie, in welchen Bundesländern Deutschland das größte Alkoholproblem hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:31:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Ehestreit:Frau von Jill Bidens Ex-Mann tot aufgefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ex-mann-von-jill-biden-ehefrau-lag-nach-streit-tot-im-haus-69549f07a75a88580a6dc222</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69549f07a75a88580a6dc222/5f9f9a32d313d8303dc4a9693193af16,655914dc?w=320" alt="Nach Ehestreit:Frau von Jill Bidens Ex-Mann tot aufgefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oak Hill (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die Welt kennt Jill Biden als Ehefrau von Ex-US-Präsident Joe Biden (83). Davor war sie mit Bill Stevenson verheiratet. Der macht jetzt in den USA Schlagzeilen, weil seine Frau Linda (64) unmittelbar nach einem Streit mit ihm tot von der Polizei gefunden wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Angaben der Polizei von New Castle County alarmierte Bill Stevenson die Einsatzkräfte am späten Abend des 28. Dezember. Der Grund: ein Streit mit seiner Frau. Die Beamten rückten zum Haus der Eheleute in der Gemeinde Oak Hill im US-Bundesstaat Delaware aus, entdeckten dort um 23.15 Uhr Ortszeit die leblose Linda im Wohnzimmer.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Linda und Bill Stevenson gerieten in einen Disput. Was genau zum Tod von Linda führte, muss die Polizei jetzt klären<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Beamten leiteten sofort lebensrettende Maßnahmen ein; trotz ihrer Bemühungen wurde Linda Stevenson jedoch später für tot erklärt“, heißt es in der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://nccpdnews.com/2025/12/30/death-investigation-in-oak-hill/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Pressemitteilung<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Polizei. Eine Obduktion sei angeordnet worden. Gegen Bill Stevenson wurde bis dato keine Anklage erhoben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:31:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„The Wire“-Schauspieler:TV-Star Isiah Whitlock ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/isiah-whitlock-verstorben-trauer-um-the-wire-star-6954cbfbe8ce1fc1060903d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954cbfbe8ce1fc1060903d2/132917fe039b4590ff8d947fe421613b,4d68ac30?w=320" alt="„The Wire“-Schauspieler:TV-Star Isiah Whitlock ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York –<!--]--><!--[--><b> Traurige Nachrichten kurz vorm Jahreswechsel! Der beliebte Schauspieler Isiah Whitlock ist am 30. Dezember nach einer kurzen schweren Krankheit in New York verstorben. Er wurde 71 Jahre alt. Das teilte sein Manager am Dienstag mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brian Liebman bestätigte am Dienstag den Tod seines alten Weggefährten auf Instagram: „Mit tiefer Trauer teile ich den Tod meines lieben Freundes und Klienten Isiah Whitlock Jr. mit. Wer ihn kannte, liebte ihn. Ein brillanter Schauspieler und ein noch besserer Mensch. Sein Andenken sei uns ein Segen. Wir sind zutiefst erschüttert. Er wird uns unendlich fehlen.“ Der Mime starb laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://deadline.com/2025/12/isiah-whitlock-jr-dead-the-wire-spike-lee-movies-1236658855/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Deadline“<!--]--><!--]--></a><!--[--> friedvoll nach einer kurzen, nicht näher genannten Krankheit in einem New Yorker Krankenhaus. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Whitlock und Schauspielkollegin Ayoola Smart (31) in der Kultkomödie „Cocaine Bear“ von 2023<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der in South Bend, Indiana, geborene Whitlock begann seine Karriere nach seinem College-Abschluss am American Conservatory Theater in San Francisco. Seine erste nennenswerte Rolle vor der Kamera war ein Gastauftritt 1987 in der CBS-Serie „Cagney &amp; Lacey“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:31:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>