<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Pro-Palästina-Demo will Roter Flora „Besuch abstatten“ – das ist geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pro-palaestina-demo-will-roter-flora-besuch-abstatten-das-ist-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago803858586-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1111px%2C260px%2C1449px%2C1450px&webp=1" alt="Pro-Palästina-Demo will Roter Flora „Besuch abstatten“ – das ist geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Palästinenser demonstrieren auf dem Steindamm. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Das könnte hitzig werden: Für Samstag hat ein pro-palästinensisches Bündnis zu einer Demonstration aufgerufen. Anlass ist der Nakba-Gedenktag am 15. Mai. Die Demo-Route führt ausgerechnet an der Roten Flora in der Sternschanze vorbei – das linksautonome Zentrum hat sich wiederholt solidarisch zu Israel positioniert. Ein Instagram-Account aus dem Palästina-Lager macht schon mal Stimmung.</strong></p><p>Die „Nakba Großdemo Norddeutschland“ startet am Samstag um 15 Uhr auf dem Steindamm (St. Georg). Laut Polizei Hamburg hat der Veranstalter, das „Hamburger Bündnis Palästina“, 1000 Teilnehmer bei der Versammlungsbehörde angemeldet.</p><p>Unter dem Motto „Frieden, Freiheit, Selbstbestimmung für das palästinensische Volk“ ziehen die Demo-Teilnehmer von der Innenstadt über St. Pauli in Richtung Sternschanze, wo die Veranstaltung gegen 20.30 Uhr am S-Bahnhof enden soll. Die Route führt auch über das Schulterblatt und an der Roten Flora vorbei, mit der das Pro-Palästina-Lager über Kreuz liegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>