<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schwulenfeindliche Teenie-Schläger überführt: Männer in die Dating-Falle gelockt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwulenfeindliche-schlaeger-ueberfuehrt-opfer-mit-dating-profil-in-die-falle-gelockt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/477228016-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schwulenfeindliche Teenie-Schläger überführt: Männer in die Dating-Falle gelockt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Regenbogen–Flagge (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sebastian Willnow</span></p><p><strong>Schwule Männer suchen Kontakt über ein Dating-Portal. Doch die vermeintlichen Partner greifen sie mit Pfefferspray an. Jetzt ist die Hamburger Polizei zwei Tatverdächtigen auf die Schliche gekommen.</strong></p><p>Im Hamburger Stadtteil Finkenwerder sind mehrere homosexuelle Männer in eine Falle gelockt und mit Pfefferspray attackiert worden. Die Polizei ermittelte zwei Tatverdächtige im Alter von 17 und 18 Jahren und durchsuchte am Donnerstag vergangener Woche deren Wohnungen. Dabei seien Beweismittel sichergestellt worden, teilte eine Polizeisprecherin mit. </p><p>Die Tatverdächtigen sollen seit August vergangenen Jahres über Dating-Portale Kontakt zu homosexuellen Männern im Hamburger Süden gesucht und sich mit ihnen verabredet haben. Die Männer im Alter zwischen 25 und 45 Jahren gingen davon aus, auf einen Dating-Partner zu treffen. Doch die Täter hätten sie an den Treffpunkten stets unvermittelt mit Pfefferspray attackiert. In einem Fall sollen sie versucht haben, eines der Opfer mit Videoaufnahmen zu erpressen. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 21:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz nur „halber Miete“: Dressel zufrieden mit „Wachstumsbooster“-Ausgleich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trotz-nur-halber-miete-dressel-zufrieden-mit-wachstumsbooster-ausgleich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/andreas-dressel-86430803.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Trotz nur „halber Miete“: Dressel zufrieden mit „Wachstumsbooster“-Ausgleich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Michael Bahlo/dpa</span></p><p><strong>Als Stadtstaat hilft Hamburg die vom Bund angekündigte Kompensation der Kosten für den „Wachstumsbooster“ nur bedingt. Dennoch soll das Gesetz möglichst schnell kommen, meint der Finanzsenator.</strong></p><p>Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) hat sich zufrieden mit der Einigung auf Ausgleichsleistungen des Bundes zur Finanzierung des sogenannten „Wachstumsboosters“ gezeigt. „Die Steuerausfälle der kommunalen Ebene werden vollständig vom Bund abgefedert werden, das ist ein Schritt in die richtige Richtung“, sagte Dressel während eines Japan-Besuchs. Für Hamburg als Stadtstaat sei das „aber natürlich nur die halbe Miete, denn die Mindereinnahmen der Länder sind nur teilweise erfasst“.</p><p>Dennoch: „Hamburg kann mit diesem Ergebnis sehr zufrieden sein“, sagte Dressel. Zugleich lobte er die von der schwarz-roten Bundesregierung geplanten Steuerentlastungen für Unternehmen. „Dieses Investitions-Paket sollte schnellstmöglich auf den Weg gebracht werden, es ist nötig und es ist richtig.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 19:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann unterschlägt Mietwagen – nicht seine erste Tat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-unterschlaegt-mietwagen-nicht-seine-erste-tat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/216430079-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=507px%2C542px%2C1151px%2C1151px&webp=1" alt="Mann unterschlägt Mietwagen – nicht seine erste Tat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann wurde festgenommen und kam vor den Haftrichter. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Zivilfahnder haben am Montagabend in Tonndorf ein Auto gestoppt und den Fahrer überprüft. Dabei kam heraus, dass der Wagen unterschlagen worden war. Der Fahrer legte zudem einen gefälschten Führerschein vor.</strong></p><p>Zivilfahndern fiel gegen 19.45 Uhr am Friedrich-Ebert-Damm ein VW T-Roc auf. Die Beamten stoppten das Auto und überprüften den Fahrer (31). Sie hatten Hinweise darauf, dass der Mietwagen unterschlagen worden war.</p><p>Bei der Kontrolle stellte sich heraus, dass der Fahrer den Wagen vor kurzem angemietet und nicht zurückgegeben hatte. Den ausländischen Führerschein, den der VW-Fahrer den Beamten vorlegte, soll mutmaßlich gefälscht gewesen sein. Der 31-Jährige ist wegen ähnlicher Delikte bereits polizeibekannt, er kam vor den Haftrichter.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rollerfahrer nach Abbiegeunfall in Lebensgefahr!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rollerfahrer-nach-frontalcrash-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/image0-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=296px%2C753px%2C1136px%2C1136px&webp=1" alt="Rollerfahrer nach Abbiegeunfall in Lebensgefahr!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rollerfahrer schwebt nach einem Zusammenstoß mit einem Pkw in Lebensgefahr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Presang</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Wilhelmsburg: Am Pollhorner Hauptdeich ein Motorroller und ein Pkw zusammengestoßen. Der Rollerfahrer musste noch vor Ort reanimiert werden. </strong></p><p>Um 17.05 Uhr wurden Rettungskräfte zum Pollhorner Hauptdeich gerufen: Ein Pkw hatte einen Rollerfahrer erfasst. Laut Polizei soll der Fahrer des Kia (57) den 39-Jährigen auf seinem Motorroller wohl beim Abbiegen übersehen haben. Beim Aufprall stürzte der Rollerfahrer von seinem Fahrzeug und knallte auf die Bordsteinkante, der Roller landete im Graben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/tragischer-unfall-im-norden-autofahrer-reanimiert/">Tragischer Unfall im Norden: Microauto kippt auf die Seite, Fahrer stirbt in Klinik</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 19:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand bei „Fördern & Wohnen“: Gebäude nach Feuer unbewohnbar</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/volksdorf-brand-in-einer-wohnunterkunft-von-foerdern-und-wohnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/thumbnail-img-9758.jpg?resize=300%2C300&crop=443px%2C184px%2C1114px%2C1115px&webp=1" alt="Brand bei „Fördern & Wohnen“: Gebäude nach Feuer unbewohnbar" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr ist immer noch in der Eulenkrugstraße im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In Hamburg-Volksdorf ist aus bisher unbekanntem Grund ein Feuer in einer Unterkunft von „Fördern und Wohnen“ ausgebrochen. Das Gebäude ist laut Polizei nun unbewohnbar.</strong></p><p>In einer Unterkunft von Fördern und Wohnen in der Eulenkrugstraße in Volksdorf ist ein Feuer ausgebrochen. Die Feuerwehr wurde um 16.27 Uhr informiert, momentan sind die Einsatzkräfte immer noch vor Ort.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-auf-a7-ein-verletzter-und-stau-vor-dem-elbtunnel/">Schwerer Unfall auf A7 – ein Verletzter und Stau vor dem Elbtunnel</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als drei Promille: Betrunkener pöbelt Kiosk-Mitarbeiter an – dann schlägt er zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-mit-ueber-drei-promille-schlaegt-kioskmitarbeiter-vorlaeufige-festnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/309952268-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=672px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Mehr als drei Promille: Betrunkener pöbelt Kiosk-Mitarbeiter an – dann schlägt er zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hände in Handschellen vor einem Polizeiauto (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Ostalb Network | Marius Bulling</span></p><p><strong>Schlägerei am Bahnhof Altona: Ein 35-Jähriger hat am Montag einen Kiosk-Mitarbeiter attackiert. Die Bundespolizei hat den Täter vorläufig festgenommen.</strong></p><p>Wie die Bundespolizei mitteilte, geschah die Attacke am Montag um 9.12 Uhr. Demnach soll der 35-Jährige den Kiosk betreten und einen Mitarbeiter auf aggressive Weise bepöbelt haben. Anschließend soll der Angreifer den 52-jährigen Mitarbeiter in ein Kühlregal geschubst und gegen dessen Brust geschlagen haben.</p><p>Ein Mitarbeiter eines benachbarten Supermarkts soll die Auseinandersetzung bemerkt und den Tatverdächtigen aus dem Kiosk gedrängt haben. Daraufhin sei die Bundespolizei informiert worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 17:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besondere Michelin-Ehre für Hamburger Restaurant: Inhaber überglücklich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/guide-michelin-ehrt-das-klinker-das-macht-dieses-restaurant-so-besonders/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/innenbereichrestaurantklinkersophiaschillik-kopie-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Besondere Michelin-Ehre für Hamburger Restaurant: Inhaber überglücklich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „Guide Michelin“ hat das „Restaurant Klinker“ in Harvestehude mit dem „Grünen Stern“ ausgezeichnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sophia Schillik</span></p><p><b>Spargel mit Estragon und Ei. Risotto mit Salzzitrone. Rind mit Bouillongemüse. Seit sechs Jahren gibt es im „Restaurant Klinker“ in Harvestehude feinste regionale Küche. Nun wurde es vom „Guide Michelin“ nicht nur in die Liste besonders lohnenswerter Restaurants aufgenommen, sondern auch mit dem „Grünen Stern“ für Nachhaltigkeit geehrt. Die MOPO hat mit Inhaber Aaron Hasenpusch gesprochen: Was er zu der Auszeichnung sagt, was er mit seinem Team anders macht als viele Gastronomen und warum hier nie Fisch auf den Teller kommt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 17:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann begrabscht Mädchen beim Baden – Festnahme im Stadtpark</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-befummelt-maedchen-beim-baden-festnahme-im-stadtpark/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/279996394-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=688px%2C552px%2C1130px%2C1131px&webp=1" alt="Mann begrabscht Mädchen beim Baden – Festnahme im Stadtpark" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten nahmen den Mann noch in der Nähe des Stadtparksees fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Die Polizei hat am Sonntag im Stadtpark (Winterhude) einen Mann festgenommen. Er steht im Verdacht, mehrere Mädchen beim Baden im Stadtparksee unsittlich berührt zu haben.</strong></p><p>Erneut ist es im Stadtpark zu einem sexuellen Übergriff gekommen. Drei Mädchen im Alter (13, 14 und 14 Jahre) waren am Sonntag zum Schwimmen im Stadtparksee. Gegen 16.30 Uhr sprachen die Teenager eine Fußstreife der Polizei an: Sie seien „beim Baden von einem Mann in mutmaßlich sexueller Motivation unsittlich berührt worden“, so ein Polizeisprecher am Dienstag.</p><p>Die Beamten machten sich mit Unterstützung mehrerer weiterer Streifenwagenbesatzungen auf die Suche nach dem mutmaßlichen Täter und fanden noch in der Nähe einen 28-Jährigen, auf den die Beschreibung der Mädchen passte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 16:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall auf A7 – ein Verletzter und Stau vor dem Elbtunnel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-auf-a7-ein-verletzter-und-stau-vor-dem-elbtunnel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250624-id37308-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=372px%2C457px%2C1463px%2C1463px&webp=1" alt="Schwerer Unfall auf A7 – ein Verletzter und Stau vor dem Elbtunnel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle auf der A7 Höhe Waltershof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Auf der A7 in Höhe der Anschlussstelle Waltershof ist es am Dienstag zu einem folgenschweren Unfall gekommen. Ein Auto fuhr auf einen Lkw auf, der Fahrer wurde dabei verletzt. Der Verkehr in Richtung Norden staute sich kilometerweit zurück.</strong></p><p>Zu dem Unfall kam es laut Feuerwehr gegen 13.10 Uhr. Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge war der Fahrer eines Pkw von seiner Spur abgekommen und seitlich mit einem Lkw kollidiert. Die Beamten gehen davon aus, dass der Fahrer während der Fahrt einen Schwächeanfall hatte.</p><p>Der Autofahrer wurde bei dem Crash verletzt. Er wurde von Sanitätern versorgt und dann in ein Krankenhaus gebracht. Für den Rettungseinsatz wurde die Autobahn kurzzeitig gesperrt, ab 15 Uhr aber zwei Fahrspuren wieder freigegeben. Der Verkehr staute sich vor dem Elbtunnel in Richtung Norden kilometerweit zurück.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 16:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parade, Konzerte, Testfahrten, Preise: Alle Infos zu den „Harley Days“ am Wochenende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/parade-konzerte-testfahrten-preise-alle-infos-zu-den-harley-days-am-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/abschluss-der-hambur-86429844-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Parade, Konzerte, Testfahrten, Preise: Alle Infos zu den „Harley Days“ am Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Teilnehmer der Hamburg Harley Days Parade 2024 fahren über die Köhlbrandbrücke.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Vom 27. bis 29. Juni wird Hamburg zum Pilgerort für Motorradfans – denn dann gibt es auf dem Gelände des Hamburger Großmarkts wieder röhrende Motoren, Lederkutten und jede Menge Rockmusik. Die „Hamburg Harley Days 2025“ locken Tausende Besucher aus ganz Europa an. Und es gibt auch eine große Parade – wo die lang führt, erfahren Sie hier.</strong></p><p>Die Gäste erwartet von Freitag bis Sonntag ein prall gefülltes Programm mit 15 Live-Acts auf zwei Bühnen, hier treten unter anderem die Rocker von Ohrenfeindt auf. Auch geplant: Shows mit den Stuntmen DOP und Chris Lietsch, eine Custombike-Show mit Wettbewerben in sieben Kategorien – und eine eigene Tattoo-Area mit rund 40 Tätowierern. Außerdem präsentiert Harley-Davidson seine neuesten Modelle wie die „Pan America 1250 ST“ und die „Street Glide Ultra“ – und die darf man vor Ort kostenlos Probefahren.</p><p>Abschluss des Wochenendes ist die große Motorradparade am Sonntag, 29. Juni, um 14 Uhr: Auf rund 30 Kilometern fahren dann Hunderte Biker durch Hamburg. Rockmusiker Peter Maffay (75) wird die Motorrad-Karawane anführen. Weitere Ehrengäste des dreitägigen Events sind unter anderem Schauspieler Till Demtrøder und Kitesurfer Linus Erdmann. Im vergangenen Jahr beteiligten sich rund 1500 Motorradfans an der Parade.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 15:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann (62) filmt Frauen in Hamburger Einkaufszentrum unter die Röcke – Festnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-filmt-frauen-unter-deeren-roecke-festnahme-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago239318472-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann (62) filmt Frauen in Hamburger Einkaufszentrum unter die Röcke – Festnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Taten geschahen im „Wandsbek Quarree“. (Symbofoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Widerlicher Vorfall am Samstagnachmittag in einem Wandsbeker Einkaufszentrum: Zeugen entdecken dort einen Mann, der Frauen unter die Röcke filmte. Als sie ihn ansprachen, versuchte er, das Material zu löschen. Doch die Zeugen verhinderten dies.</strong></p><p>Der Vorfall soll sich laut Polizei gegen 14.40 Uhr im „Wandsbek Quarree“ an der Wandsbeker Marktstraße zugetragen haben. Zwei Zeugen (32 und 38 Jahre) hatten einen Mann (62) dabei beobachtet, wie er mit seinem Handy vorbeilaufenden Frauen unter die Röcke filmte und außerdem heimlich Aufnahmen von Kindern machte.</p><p>Die Zeugen sprachen den 62-Jährigen an und konfrontierten ihn mit ihren Beobachtungen. Als dieser bemerkte, dass einer der Zeugen die Polizei rief, versuchte er, die Aufnahmen zu löschen. Die Zeugen reagierten schnell und nahmen dem Mann das Handy ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zwei Jahren: Aus für Sicherheits-App am Hamburger Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-zwei-jahren-aus-fuer-sicherheits-app-am-hamburger-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/10/db245835-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=587px%2C191px%2C1516px%2C1516px&webp=1" alt="Nach zwei Jahren: Aus für Sicherheits-App am Hamburger Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Deutsche Bahn testet seit 2023 die „SafeNow“-App am Hamburger Hauptbahnhof</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Deutsche Bahn</span></p><p><b>Mehr als eine halbe Million Menschen nutzen täglich den Hamburger Hauptbahnhof, der damit als einer der meistfrequentierten Europas gilt. Gleichzeitig ist der Bahnhof auch ein Kriminalitätsschwerpunkt, viele Reisende fühlen sich dort unsicher – besonders nachts. Seit Herbst 2023 testet die Deutsche Bahn deshalb die App „Safe Now“ eines Münchner Start-ups, mit der man im Notfall in wenigen Minuten Hilfe holen kann. Die MOPO hat mit Gründer Tilman Rumland darüber gesprochen, wie oft und bei welchen Situationen der virtuelle Alarmknopf ausgelöst wurde. Nach ihrer Testphase wird die App jetzt allerdings von Seiten der Deutschen Bahn nicht verlängert – warum?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbruch in Grundschule: Polizei fahndet mit Hubschrauber nach den Tätern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-in-grundschule-polizei-fahndet-nach-den-taetern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250624-id37296-7-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=933px%2C608px%2C832px%2C832px&webp=1" alt="Einbruch in Grundschule: Polizei fahndet mit Hubschrauber nach den Tätern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Polizistin untersucht das Fenster, durch das die Täter in die Grundschule Finkenwerder eingedrungen sind.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Die Diebe kamen in der Nacht: Zwei Männer sind am späten Montagabend in die Grundschule Westerschule im Hamburger Stadtteil Finkenwerder eingebrochen. Als die Polizei eintraf, flüchteten sie.</strong></p><p>Ein Passant hatte gegen 22.46 Uhr die Lichter von Taschenlampen im Inneren des Gebäudes aufblitzen sehen und die Polizei alarmiert. Das sagte der Lagedienst am Dienstagmorgen.</p><p>Offenbar waren die Täter über ein Kellerfenster in das Schulgebäude am Finkenwerder Landscheideweg eingedrungen. Anschließend begaben sie sich nach ersten Erkenntnissen der Polizei in das Lehrerzimmer, wo sie die Schränke durchwühlten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 08:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>