<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dieses Mal soll alles anders laufen: So will Hamburg Olympia holen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieses-mal-soll-alles-anders-laufen-so-will-hamburg-olympia-holen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/5782-stadt-hamburg-olympia-2040-f-olymp-crop-192866crop-h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=675px%2C832px%2C869px%2C870px&webp=1" alt="Dieses Mal soll alles anders laufen: So will Hamburg Olympia holen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte das neue Leichtathletik-Stadion im Volkspark einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: moka-studio</span></p><p><b>Hamburg will es tatsächlich noch einmal wissen: Die Stadt bewirbt sich erneut um die Austragung der Olympischen und Paralympischen Spiele. Die großen Pläne beinhalten unter anderem ein neues Leichtathletikstadion im Volkspark. Doch schafft es Hamburg diesmal, seine Bürger zu überzeugen? Die MOPO zeigt auf, was der Senat plant, was Befürworter und Gegner dazu sagen, wie die Chancen stehen und wie es jetzt weitergeht.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 20:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus nach zehn Jahren: Dieses Café war eine Stadtteil-Institution</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aus-nach-10-jahren-dieses-cafe-war-eine-stadtteil-institution/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bildschirmfoto-2025-06-08-um-135217.png?resize=300%2C300&crop=312px%2C197px%2C441px%2C441px&webp=1" alt="Aus nach zehn Jahren: Dieses Café war eine Stadtteil-Institution" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Snoopkraam am Hirschgraben schließt in einem halben Jahr seine Pforten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten</span></p><p><strong>Man hört Beate Matuszak an, wie schwer ihr diese Entscheidung gefallen ist. Zehneinhalb Jahre nach der Eröffnung wird sie ihr kleines Café „<strong>Snoopkraam</strong></strong>“ <strong>im Hirschgraben (Eilbek) schließen – Jahre, in denen es zu einer Institution im Stadtteil geworden ist, und zwar nicht nur für guten Kaffee und leckeren Kuchen. Aber Matuszak schafft es nicht mehr, weder körperlich noch mental. Die Reaktionen auf das Ende des „Snoopkraams“ rühren sie zu Tränen.</strong></p><p>70 Stunden die Woche arbeitet Beate Matuszak (42). Seit Jahren hatte sie kaum ein Wochenende frei, macht höchstens zehn bis 15 Tage im Jahr Urlaub, aber niemals am Stück. Das erzählt sie der MOPO, während sie gleichzeitig Gäste im „Snoopkraam“ begrüßt und verabschiedet und sich um ihre zweieinhalb Jahre alte Tochter kümmert. Die elfjährige Schwester ist auf einem Kindergeburtstag und kann an diesem Sonntag deshalb nicht auf die Kleinere aufpassen. „Ich war gerade im Kurzurlaub und schon auf der Hinfahrt meinte meine Tochter: ‚Aber wehe, du arbeitest mehr als zwei Stunden am Tag, Mama!‘“, schreibt die Gastronomin auf Facebook. „Und ratet mal, wer kaum geschafft hat, das einzuhalten? Diese Arbeit kostet meine Kinder ihre Kindheit und mich meine Gesundheit, vor allem mental. Diesen Preis kann und will ich nicht mehr zahlen.“ Sie sei „erschöpft und zerrissen zwischen der Verantwortung meinem Betrieb und meinen eigenen Ansprüchen und eben meinen Kindern gegenüber.“</p><p>Und nicht nur das hat in den vergangenen Jahren an Beate Matuszak gezehrt: Der steigende Mindestlohn belastet ihre Finanzen ebenso wie der große bürokratische Aufwand, dem sie sich als Kleinbetrieb stellen muss. Im März habe sie sich selbst keinen Cent auszahlen können, sagt sie. „Es tut mir unglaublich leid für meine Mitarbeiter“, so die 42-Jährige, „aber oft war ich diejenige, die das wenigste Geld mit nach Hause genommen hat. So fehlte mir als alleinerziehende Mutter nicht nur die Zeit, sondern auch das Geld für meine Töchter.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 20:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sensationelle Bilder: Diese Hamburger Kirche war mal das höchste Gebäude der Welt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/wussten-sie-das-diese-hamburger-kirche-war-mal-das-hoechste-gebaeude-der-welt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/vogelperspektive-crop-196283crop-h.jpg?resize=300%2C300&crop=147px%2C131px%2C909px%2C908px&webp=1" alt="Sensationelle Bilder: Diese Hamburger Kirche war mal das höchste Gebäude der Welt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Luftbild aus den 30er Jahren: die Nikolaikirche und der Hopfenmarkt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Morgenpost Verlag GmbH</span></p><p><b>147 Meter ist er hoch: der Turm der ehemaligen Hauptkirche St. Nikolai. Als er am 28. August 1874 geweiht wird, sind die Hamburger stolz. Mitten in ihrer Stadt steht das damals höchste Bauwerk der Welt! Dass sich der Turm 69 Jahre später aufgrund seiner Größe geradezu aufdrängt als Zielmarke für britische Bomber, kann ja niemand ahnen. Heute ist die alte Kirche St. Nikolai als Kriegsruine ein Mahnmal gegen den Frieden. Längst ist in Vergessenheit geraten, um was für ein wunderschönes Gebäude es sich handelte. Im Hamburger Staatsarchiv haben unsere Reporter zahlreiche Fotos von St. Nikolai entdeckt, die mehr als 100 Jahre alt sind und die beispielsweise zeigen, wie es Innern des Gotteshauses aussah.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 20:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kontrolle am Hauptbahnhof: Polizei filzt mehr als 1100 Menschen – und wird fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kontrolle-am-hauptbahnhof-beamte-finden-wieder-messer-und-waffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/509958863-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=482px%2C465px%2C1217px%2C1218px&webp=1" alt="Kontrolle am Hauptbahnhof: Polizei filzt mehr als 1100 Menschen – und wird fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bundes- und Landespolizei bei einer Waffenverbots-Kontrolle am Hamburger Hauptbahnhof (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Am Hamburger Hauptbahnhof haben Beamte der Bundes- und der Landespolizei erneut das dort herrschende Waffenverbot kontrolliert – und sie wurden wieder fündig.</strong></p><p>Von 18 Uhr am Samstagabend bis 2 Uhr am Sonntag fand die Kontrolle mit rund 63 Einsatzkräften statt: Es wurden dabei 1124 Personen gefilzt, in 24 Fällen gab es sogenannte Sicherstellungen. Die Beamten fanden vier Messer, fünf Pfeffersprays, einen Totschläger und Drogen. Auch 13 nicht genehmigte E-Zigaretten wurden dabei sichergestellt.</p><p>„Die Kontrollen hatten das Ziel, einerseits das Dunkelfeld des Mitführens gefährlicher Gegenstände aufzuhellen und andererseits die klare Botschaft zu vermitteln, dass im Bahnverkehr Waffen jeglicher Art nichts zu suchen haben“, so Bundespolizei-Sprecher Robert Hemp. Man werde auch zukünftig regelmäßig und unangekündigt kontrollieren, „um Verstöße konsequent zu ahnden“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 20:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Carlo von Tiedemann (81) ist tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/carlo-von-tiedemann-81-ist-tot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/tiedemann-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C184px%2C1525px%2C1523px&webp=1" alt="Carlo von Tiedemann (81) ist tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carlo von Tiedemann ist im Alter von 81 Jahren gestorben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Trauer um Kult-Moderator Carlo von Tiedemann. Der 81-Jährige ist am Pfingstsonntag im Alter von 81 Jahren in einer Hamburger Klinik gestorben, wie der NDR unter Berufung auf seine Familie berichtet. </strong></p><p>Tiedemann hatte in den vergangenen Jahren immer wieder mit gesundheitlichen Problemen zu kämpfen. Seit 1971 beim öffentlich-rechtlichen Norddeutschen Rundfunk (NDR) engagiert, hatte der Moderator bei Generationen für gute Laune gesorgt: mit TV-Sendungen wie „Die aktuelle Schaubude“ sowie in zahlreichen Hörprogrammen, darunter „Hamburg am Mittag“ und „Große Freiheit“.</p><p>Sein Markenzeichen war ein schier unerschöpflicher Sprachfluss mit einem bodenständigen, liebevoll-derben Mutterwitz. Er wurde am 20. Oktober 1943 als Carl Ferdinand Hanns-Joachim Franz Friedrich von Tiedemann im pommerschen Stargard geboren. Sein Vater war Generalleutnant der preußischen Armee, seine Mutter Fides eine geborene von Kleist. Kriegsbedingt kam die Familie 1945 nach Hamburg. Als Junge litt von Tiedemann unter Kinderlähmung und hatte später zwei Hirntumore.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 17:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Crash auf A7-Brücke: Auto stürzt in die Tiefe – betrunkener Fahrer flüchtet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/durch-brueckengelaender-gefahren-und-in-die-tiefe-gestuerzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250608-id36977-8-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=338px%2C261px%2C1658px%2C1659px&webp=1" alt="Crash auf A7-Brücke: Auto stürzt in die Tiefe – betrunkener Fahrer flüchtet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Wagen kam auf der Vielohwegbrücke von der Fahrbahn ab und stürzte kopfüber in die Tiefe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Bei einem Unfall auf der A7-Überführung in Schnelsen hat ein Auto einen Zaun durchbrochen und ist in die Tiefe gestürzt – direkt auf einen Grünstreifen neben der Autobahn.</strong></p><p>Laut Polizei muss der Fahrer am Pfingstsonntagvormittag gegen 10.20 Uhr auf der bekannten Vielohweg-Brücke unterwegs gewesen sein und dann – aus bisher ungeklärten Gründen – über den Gegenverkehr hinweg auf einen Zaun zugefahren sein. Durch den Aufprall gab der Zaun nach, das Auto fiel in die Tiefe und blieb kopfüber im Grünstreifen liegen, gestützt von durchgebrochenen Stücken des Zauns. „Hinweise auf eine Fremdeinwirkung beziehungsweise auf einen Unfall gibt es nicht“, so ein Polizeisprecher.</p><p>Als die Beamten, alarmiert durch Zeugen, am Unfallort ankamen, sahen sie das Auto – vom Fahrer aber fehlte jede Spur, denn dieser war nach dem Unfall geflüchtet. Eine Halterabfrage brachte allerdings schnell Klarheit. Durch den Fahrzeughalter erfuhren die Beamten, dass der Fahrer ein 49-Jähriger aus Schleswig-Holstein war, den die Polizisten alkoholisiert in seinem Wohnhaus antreffen konnten. Eine Blutprobe soll nun Klarheit darüber bringen, ob der Fahrer bereits zum Zeitpunkt des Unfalls alkoholisiert war, so ein Polizeipressesprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 19:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau stürzt von Hausboot ins Wasser und geht unter – Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-stuerzt-ins-wasser-feuerwehr-rettet-sie-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hncn-frau-treibt-leblos-im-wasser-moorfleet-20250608-0002-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=581px%2C540px%2C1169px%2C1168px&webp=1" alt="Frau stürzt von Hausboot ins Wasser und geht unter – Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem Bereich wurde die Frau aus dem Wasser gerettet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Größerer Einsatz in Moorfleet: Im Bereich der Hausboote am Holzhafenufer ist in der Nacht zum Pfingstsonntag eine Frau ins Wasser gestürzt und untergetaucht. Feuerwehrkräfte mussten sie retten.</strong></p><p>Der Ehemann soll kurz nach 1 Uhr den Notruf gewählt und den Vorfall gemeldet haben. Mit einem entsprechend großen Aufgebot rückte die Feuerwehr zum Einsatzort aus.</p><p>Die Retter zogen die 62-Jährige aus dem Wasser. Sie musste wiederbelebt werden. Unter Reanimationsmaßnahmen wurde die Frau in ein Krankenhaus gebracht. Laut einem Polizeisprecher besteht weiterhin Lebensgefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 14:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Afghanische Familie: „Wir würden uns so gern integrieren, aber... “</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/afghanische-familie-sagt-wir-wuerden-uns-so-gern-integrieren-aber/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua7790-809-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Afghanische Familie: „Wir würden uns so gern integrieren, aber... “" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Familie Azizi sucht eine Wohnung, sie lebt in einer Unterkunft zu fünft auf 64 Quadratmetern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>„Wir würden uns hier so gern komplett integrieren“, sagt Rana Azizi (36). „Aber manchmal denke ich fast, wir sind gar nicht in Deutschland.“ Seit fast vier Jahren leben sie und ihr Mann Zabiullah (47) mit den drei Söhnen in Hamburg. Dass die afghanische Familie schon gut Deutsch spricht, ist ein Wunder. Denn noch immer wohnen sie in einer Unterkunft, in der um sie herum vor allem Arabisch, Türkisch oder Persisch gesprochen wird.</strong></p><p>„Manche Menschen denken, wir Flüchtlinge bekämen alle unser Geld vom Jobcenter, aber ich habe eine Arbeit und kann meine Familie selbst ernähren“, sagt Zabiullah Azizi. Trotzdem wohnen die fünf noch immer in einer großen Flüchtlingsunterkunft in Jenfeld. Wie so viele Familien mit mehreren Kindern finden sie einfach keine Wohnung. „Da ist die Integration wirklich erschwert. Hier wohnen nur Ausländer, wir haben keinen Kontakt zu Deutschen und dadurch auch wenig Gelegenheit, Deutsch zu sprechen.“</p><p><strong>Wer eine passende Wohnung für die Familie kennt, der kann sich hier melden: Wohnbrücke Hamburg: Tel. 040 334659033, wohnbrücke@lawaetz-ggmbh.de, <a href="http://www.wohnbruecke-lawaetz.de">www.wohnbruecke-lawaetz.de</a></strong></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 09:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Moderator sucht besonderen Menschen – jetzt gibt's eine „heiße Info“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-moderator-sucht-ganz-besonderen-menschen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/schlegl-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=528px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="Hamburger Moderator sucht besonderen Menschen – jetzt gibt's eine „heiße Info“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Moderator Tobias Schlegl war als Kindermodel auf einem Tee zu sehen. Neben einem weiteren Kind, das er nun öffentlich sucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: Tobias Schlegl / picture alliance / Geisler-Fotopress | Willy C. Randerath/Geisler-Fotop</span></p><p><strong>Tobias Schlegl (47) hat viele Berufe: Er ist Moderator, Notfallsanitäter, Seenotretter, Bestseller-Autor – und war als Kind auch noch „Model“, wie er jetzt in einem Facebook-Post teilte. Sein Gesicht war damals auf einem Tee zu sehen. Neben einem weiteren Kind, das Schlegl nun öffentlich sucht.</strong></p><p>„Geständnis: JA, das bin ich! (links im Hauptbild). Wurde mir gerade von meiner Mutter präsentiert. Ich hatte es völlig verdrängt: Ich war Aponti-Kindertee-Model“, schreibt Tobias Schlegl. Der Tee bestand demnach aus 90 Prozent Zucker, was ihn, wie die Kommentare zeigen, unter Kindern sehr beliebt gemacht hat: „Den hab ich als Kind geliiiiebt! Meine Eltern hatten echte Probleme, mich davon runterzukriegen“, schreibt eine Userin. Eine andere kommentiert: „Haha, ich hab den serviert bekommen und ich glaube, meine Eltern dachten wirklich, der sei gesund“.</p><p>Tobias Schlegl sucht nun nach dem Mädchen (mittlerweile der Frau), das neben ihm auf der Teepackung zu sehen war. „Wer ist das Mädel neben mir??? Finden wir‘s heraus. Internet, do your magic!!! Gerne teilen“, schreibt er.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 10:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrswende: Darum wird dieses Hamburger Prestigeprojekt verschoben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/prestigeprojekt-der-verkehrswende-verschoben-wann-kommt-der-zusammenhub/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/08/zusammenhub-a0-druck-1.jpg?resize=300%2C300&crop=7250px%2C3397px%2C4549px%2C4550px&webp=1" alt="Verkehrswende: Darum wird dieses Hamburger Prestigeprojekt verschoben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll er einmal aussehen: der riesige Busbetriebshof und Stadtteiltreff „Zusammenhub“ auf der Veddel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JSWD Architekten Köln</span></p><p><b>Der im Jahr 2023 präsentierte Siegerentwurf war gigantisch: Auf der Veddel will die Hochbahn ein riesiges, zweiteiliges Gebäude bauen, in dem mehr als 100 Busse gestapelt werden können. Aber das ist nicht alles: Der „Zusammenhub“ soll gleichzeitig zu einem Quartierstreff werden, der den bislang deutlich vernachlässigten Stadtteil aufwerten soll. In diesem Jahr sollten eigentlich die Bagger anrollen – doch daraus wird erst einmal nichts.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 09:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall auf Hamburger Kreuzung: Mehrere Verletzte, darunter Kinder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-vier-verletzte-darunter-zwei-kinder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/auto-prallt-gegen-am-86267616.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C113px%2C729px%2C729px&webp=1" alt="Schwerer Unfall auf Hamburger Kreuzung: Mehrere Verletzte, darunter Kinder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Audi wurde bei dem Unfall zerstört und musste abgeschleppt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bodo Marks/dpa</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Bahrenfeld: Auf der viel befahrenen Kreuzung Stresemannstraße/Ecke Bornkampsweg hat sich am Samstagabend ein Audi A4 überschlagen. Erst vor einem Pizza-Laden kam das Fahrzeug zum Stehen. Vier Menschen wurden verletzt, darunter zwei Kinder.</strong></p><p>Laut Polizei verlor der Audi-Fahrer gegen 21.50 Uhr plötzlich die Kontrolle über sein Fahrzeug, stieß gegen ein Auto, das parallel neben ihm in Richtung Innenstadt fuhr, und kam anschließend von der Straße ab. In der Folge fuhr der Audi über eine Mittelinsel, hob ab, krachte gegen eine Ampel, schleuderte zurück, überschlug sich und prallte gegen einen Baum und einen Ampelschaltkasten, bevor er schließlich vor einer „Dominos“-Filiale zum Stehen kam.</p><p>Großes Glück: Fußgänger wurden durch den Kontrollverlust des Fahrers weder getroffen noch verletzt. Allerdings mussten diverse Zeugen von Sanitätern wegen Schocksymptomen betreut und behandelt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 08:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Persönliche Gegenstände erinnern an KZ-Häftlinge</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/persoenliche-gegenstaende-erinnern-an-kz-haeftlinge/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/522072974-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=563px%2C318px%2C1389px%2C1389px&webp=1" alt="Persönliche Gegenstände erinnern an KZ-Häftlinge" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf Gebäude des Klinkerwerkes auf dem Gelände der KZ-Gedenkstätte Hamburg-Neuengamme.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Die Arolsen Archives bewahren persönliche Gegenstände auf, die Menschen bei der Einlieferung in ein Konzentrationslager entwendet wurden. Viele stammen aus dem KZ Neuengamme.</strong></p><p>Die KZ Gedenkstätte Neuengamme zeigt noch bis zum 25. Juni eine Ausstellung mit persönlichen Gegenständen, die Menschen bei der Einlieferung in ein Konzentrationslager entwendet wurden. Diese sogenannten Effekten stammen aus den Arolsen Archives, teilte die Gedenkstätte mit.</p><p>Unter #StolenMemory startete das Zentrum eine Kampagne, mit der Angehörige der ehemaligen KZ-Häftlinge gesucht werden, um ihnen die persönlichen Gegenstände zurückgeben zu können. Mehr als 1.000 Familien konnten bereits gefunden werden. Viele dieser Effekten stammen aus dem KZ Neuengamme.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 18:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Jahre MAX: „Wir konnten ein bisschen übers Wasser gehen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/40-jahre-max-wir-konnten-ein-bisschen-uebers-wasser-gehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/andreas-02-crop-188834crop-h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=730px%2C41px%2C1300px%2C1301px&webp=1" alt="40 Jahre MAX: „Wir konnten ein bisschen übers Wasser gehen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Cool waren wir, logo“: Gründungschefredakteur Andreas Wrede standesgemäß mit Fluppe. Damals durfte man schließlich sogar im Flugzeug noch rauchen...</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Gründungschefredakteur Andreas Wrede erinnert sich an die goldene Dekade: Als Print noch richtig relevant war, Journalistinnen und Journalisten sich als Gatekeeper fühlen durften, ein progressives Magazin namens MAX den deutschen Leser- und Anzeigenmarkt revolutionierte und zur Avantgarde eines modernen, europäischen Lifestyle-Begriffs wurde.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 10:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>