<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Exklusiv! BILD erfährt von heftiger Krise mit Christian Düren:Liebes-Aus bei Amira Aly?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/amira-aly-krise-alles-aus-mit-christian-dueren-6931a03412247ae9cd9829af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931a03412247ae9cd9829b0/29a03064cd34b7cb03e8d12b45f1dc69,158ddd62?w=992" alt="Exklusiv! BILD erfährt von heftiger Krise mit Christian Düren:Liebes-Aus bei Amira Aly?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amira wieder allein? Wie BILD erfuhr, wird Amira Aly (33), Ex-Frau von Oliver Pocher, in diesem Jahr Weihnachten allein mit ihren Kindern feiern. Ohne ihren Freund Christian Düren (35), der seit Januar 2024 an ihrer Seite ist. Der Grund? Eine heftige Liebeskrise.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer sich von wem getrennt haben soll – jetzt mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:24:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unsere WM-Gruppe steht fest:Glückslose für Nagelsmann!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-unsere-gruppe-steht-fest-glueckslose-fuer-nagelsmann-6932dceaf4bf598c0697b07b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932dceaf4bf598c0697b07c/d852f7318d033419d6596ced20205151,bff189c9?w=992" alt="Unsere WM-Gruppe steht fest:Glückslose für Nagelsmann!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Lose sind gezogen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland trifft bei der Fußball-WM 2026 in Kanada, den USA und Mexiko in Gruppe E auf Ecuador, die Elfenbeinküste und WM-Neuling Curacao. Das ergab die Auslosung am Freitagabend in Washington D.C.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nagelsmann nach der Auslosung im ZDF:</b><!--]--><!--[--> „Elfenbeinküste und Ecuador sind zwei sehr gute Teams. Curacao ist natürlich ein bisschen unbekannter, haben aber viele in Holland geborene Spieler, die in Europa top ausgebildet wurden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Die Gruppe ist machbar, wird uns aber trotzdem fordern.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:24:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Forderung bei WM-Auslosung:Trump will komplette Sportart umbenennen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/donald-trump-will-komplette-sportart-umbenennen-69331d9cf4bf598c0697b5a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69331d9cf4bf598c0697b5a9/058d0a5226de98ab090b5529e22d311f,667f1c5d?w=576" alt="Forderung bei WM-Auslosung:Trump will komplette Sportart umbenennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit Jahrzehnten herrscht in den USA die Diskussion, wie Fußball denn zu benennen sei. Aufgrund der so populären Sportart „Football“ wird Fußball als „Soccer“ bezeichnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Rahmen der WM-Auslosung fordert US-Präsident Donald Trump die Umbenennung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trump erklärt:</b><!--]--><!--[--> „Wenn man sich den Fußball in den USA ansieht, wir nennen es ‚Soccer‘ in den USA – wir scheinen es aber nie so zu nennen, weil wir einen kleinen Konflikt mit einer anderen Sportart haben, die ebenfalls Fußball (American Football, d.Red.) heißt. Aber wenn man darüber nachdenkt, sollte es (Soccer, d.Red.) dann nicht eigentlich wirklich Fußball heißen? Wir müssen uns einen anderen Namen für die NFL-Sache ausdenken.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Name „Soccer“ stammt aus dem britischen Slang und ist eine Abkürzung für „Association Football“ (zuerst „Assoc“, dann „Soccer“) aus dem späten 19. Jahrhundert. Dieser Begriff wurde in den USA übernommen, um Verwechslungen mit dem dort vorherrschenden „Football“ zu vermeiden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:24:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prächtiger als der WM-Pokal:Fifa verleiht Trump neu erfundenen Friedenspreis!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-auslosung-fifa-verleiht-donald-trump-neu-erfundenen-friedenspreis-69331755bdb9c3d5970e56a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69331755bdb9c3d5970e56a9/d0d5b14aad38ba2876bca76bbbbaaed5,d878d697?w=576" alt="Prächtiger als der WM-Pokal:Fifa verleiht Trump neu erfundenen Friedenspreis!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was in den vergangenen Tagen bereits spekuliert wurde, ist jetzt offiziell.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat am Rande der WM-Auslosung den neu erfundenen Friedenspreis der Fifa erhalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Beitrag werden zunächst die Errungenschaften des „ehrenwerten Donald J. Trump“ aufgegriffen. Laut der Fifa habe Trump mit den Abraham Accords einen echten Fortschritt im Nahen Osten erreicht. Dazu habe er die Kriege zwischen „Kongo und Ruanda, Kambodscha und Thailand, Indien und Pakistan, Kosovo und Serbien, Ägypten und Äthiopien, Aserbaidschan und Armenien sowie Israel und der Hamas“ geschlichtet. Trump sei zudem „daran, Frieden zwischen der Ukraine und Russland zu erreichen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Danach ist es so weit: Trump betritt im Kennedy Center in Washington die Bühne. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:24:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Bundestagsrede!:AfD-Politiker geht auf Höcke los</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-duell-lucassen-attackiert-hoecke-im-bundestag-6932dfcbf4bf598c0697b0c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932dfcbf4bf598c0697b0c3/6c54a643f09ca8271a6a5ad36c246a06,b27ba11e?w=992" alt="In Bundestagsrede!:AfD-Politiker geht auf Höcke los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>AfD gegen AfD! In seiner Bundestagsrede geht Rüdiger Lucassen, Oberst a.D. und verteidigungspolitischer Sprecher der AfD-Fraktion, auf seinen Thüringer Parteikollegen Björn Höcke los.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Auslöser: Die Debatte um die Einführung des Wehrdienstes. Lucassen ist ein überzeugter Verfechter der Wehrpflicht, AfD-Faschist Höcke stellt sich immer wieder öffentlichkeitswirksam dagegen – zuletzt in einer Rede im Thüringer Landtag –, obwohl die Wehrpflicht im Grundsatzprogramm der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> verankert ist. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Jetzt reicht es Lucassen offenbar, er nutzt seine Redezeit im Bundestag, um Höcke scharf zu kritisieren. Lucassen: „Der Thüringer Landesvorsitzende meiner eigenen Partei hielt am Mittwoch eine Rede im Erfurter Landtag zur Wehrpflicht. In dieser Rede kommt er zu dem Schluss, dass Deutschland es nicht mehr wert sei, dafür zu kämpfen. Was hätten wohl die Männer und Frauen der Befreiungskriege gesagt? Sie wären diesem Befund niemals gefolgt.“</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heißt: Lucassen wirft Höcke vor, damit die Bereitschaft zur Landesverteidigung infragezustellen – eine ungewöhnlich harte Kritik aus den eigenen Reihen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:24:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Paradies:Pornostar Bonnie Blue auf Sex-Tour festgenommen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bali-pornostar-bonnie-blue-auf-sex-tour-festgenommen-6932ede811f914c89b85407b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932ede811f914c89b85407c/6dc19535fee184abfbab26c7cad0015c,b9befab3?w=576" alt="Im Paradies:Pornostar Bonnie Blue auf Sex-Tour festgenommen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bali – <!--]--><!--[--><b>Das war der Polizei im wahrsten Wortsinn eine Nummer zu viel. Pornostar Bonnie Blue, bekannt für Skandale und Schock-Aktionen, ist anscheinend auf Bali festgenommen worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie mehrere internationale Medien berichten, wurde die umstrittene Britin in Gewahrsam genommen. Warum? Sie ist gerade auf der Insel auf – wie sie selbst sagt – „Bang Bus“-Tour: Mit einem gemieteten Van tourt sie durch Bali, um Männer, die Lust auf Sex mit ihr haben, aufzugabeln. Und um expliziten Content für ihre Plattformen zu erstellen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Talkshows oder Podcasts ist Bonnie Blue gern gesehener Gast, um über ihren Pornoberuf zu sprechen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Bali ist die Herstellung, Verbreitung oder öffentliche Zurschaustellung pornografischen Materials allerdings streng verboten. Wie „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thesun.co.uk/news/37541962/bonnie-blue-arrested-bali-bangbus-tour/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Sun<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet, wurde Blue zusammen mit ihrem Team am heutigen Freitag auf einer Polizeiwache in Bali gesichtet, nachdem sie von Beamten festgenommen worden war.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:24:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundespräsident in Großbritannien:Was Oasis mit dem Steinmeier-Besuch zu tun hat</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/was-oasis-mit-dem-steinmeier-besuch-zu-tun-hat-6932f3d7f4bf598c0697b2b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932f3d7f4bf598c0697b2b1/9e7c21961e590e3815e6a657160fca7c,a223e9e8?w=576" alt="Bundespräsident in Großbritannien:Was Oasis mit dem Steinmeier-Besuch zu tun hat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hätte ich eine Wette auf den ersten Besuch eines deutschen Staatsoberhaupts seit 27 Jahren in Großbritannien abgeschlossen, dann sicherlich nicht darauf, dass Frank-Walter Steinmeier sich als Fan der partyfreudigen Manchester-Band Oasis outet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber siehe da: „Don’t Look Back In Anger“ (Blick nicht im Zorn zurück) war das Grundthema seiner Rede am Donnerstag im Unterhaus – die Titelzeile des berühmten Hits der 90er.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bundespräsident bewunderte unseren Pragmatismus und die „Fähigkeit, die Vergangenheit hinter uns zu lassen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das war zweideutig – heute stand ein Besuch in Coventry auf dem Programm, das Partnerstadt von Dresden ist und mit der sächsischen Metropole durch die Zerstörung im Zweiten Weltkrieg für immer verbunden bleibt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:24:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist er der Mörder von „Angelique“?:Neue DNA-Spur im Prostituierten-Mord von 1983</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/1983-transfrau-erschossen-ist-der-taeter-ein-gehoerloser-killer-6920785daa438e0ccb7baf77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920785daa438e0ccb7baf77/30d1ceebd431c67655a50681457f815a,23cd7d94?w=656" alt="Ist er der Mörder von „Angelique“?:Neue DNA-Spur im Prostituierten-Mord von 1983" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein spektakulärer Durchbruch in einem 42 Jahre alten Fall: Kuno Udo M., ein 61-jähriger gehörloser Mann aus Hamburg, steht unter Verdacht, eine Transfrau in ihrem Wohnwagen ermordet zu haben<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Rolle spielte er in einer Einbrecher-Bande und warum dauerte es so lange, ihn zu fassen? Lesen Sie alle Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:24:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung war zu viel:Rentnerin (80) stirbt nach Schockanruf von Betrüger</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-rentnerin-80-stirbt-nach-schockanruf-6932cca8f4bf598c0697aea8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932cca8f4bf598c0697aea8/e7aa53618c5b04ce7232cc238886bf5e,79fd1e3c?w=320" alt="Aufregung war zu viel:Rentnerin (80) stirbt nach Schockanruf von Betrüger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Die Aufregung war einfach zu viel! In Hamburg ist eine 80-jährige Rentnerin nach einem Trickbetrug am Telefon gestorben. Auslöser für den tragischen Todesfall war offenbar ein Anruf eines falschen Polizisten, den die Frau am späten Donnerstag erhielt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Telefonbetrüger erklärte ihr, dass es mehrere Einbrüche in ihrem Stadtteil Rahlstedt gegeben habe, und dass sie nun in den Fokus der Einbrecher geraten sei. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um ihre Wertsachen schützen, solle sie ihren Schmuck vor der Haustür des Mehrfamilienhauses an der Loher Straße deponieren, wo ihn ein Polizist abholen werde, gaukelte der Mann ihr weiter vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau fiel auf den Betrug herein, legte ihre Wertsachen vor die Haustür, wo sie wenig später von einem Unbekannten abgeholt wurden. Einen direkten Kontakt mit der Seniorin gab es in diesem Fall nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:24:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarm über Nuklear-Standort:Frankreich schießt auf Drohnen über U-Boot-Stützpunkt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/frankreich-schiesst-auf-drohnen-ueber-u-boot-stuetzpunkt-6932f2d2074aff6076810932</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932f2d2074aff6076810933/d52dd0be1eceafb988d69411808fc5fa,ac70ebf4?w=320" alt="Alarm über Nuklear-Standort:Frankreich schießt auf Drohnen über U-Boot-Stützpunkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brest (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Drohnenalarm über einem hochsensiblen Militärstützpunkt der französischen Nuklearstreitkräfte! In der Nacht zu Freitag wurden mehrere unbekannte Flugobjekte über dem streng bewachten Atom-U-Boot-Stützpunkt „Île Longue“ bei Brest entdeckt. Dort liegen die vier U-Boote, die wesentlich für Frankreichs nukleare Abschreckung verantwortlich sind. Mindestens eines der U-Boote ist laufend auf See.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/frankreich/thema-frankreich-alle-infos-80021272.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->französischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Gendarmerie wurden sofort „Maßnahmen zur Drohnenabwehr“ eingeleitet. Marine-Infanteristen gaben mehrere Abwehrschüsse ab. Ob eines der Fluggeräte getroffen wurde, ist bisher unklar. Eine strafrechtliche Untersuchung wurde eingeleitet, der Betrieb des Stützpunkts laufe aber regulär weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶ Am Freitagabend erklärte die Staatsanwaltschaft Brest, man habe „keine Verbindung zu ausländischer Einmischung“ festgestellt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits Mitte November waren Drohnen über der Halbinsel Crozon gemeldet worden, die schmale Landzunge der Île Longue gehört zu diesem zerklüfteten Gebiet. Französische Medien berichten, dass die Region schon vor Jahren immer wieder Ziel verdächtiger Überflüge war – lange vor dem Beginn des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kriegs.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:24:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Rebellen als gedacht:So knapp war die Renten-Abstimmung wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mehr-rebellen-als-gedacht-so-knapp-war-die-renten-abstimmung-wirklich-69331166bdb9c3d5970e55f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69331166bdb9c3d5970e55f1/9625d49cf77cd4210719297e4fc4ce61,99399cc5?w=576" alt="Mehr Rebellen als gedacht:So knapp war die Renten-Abstimmung wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Renten-Abstimmung war knapper als gedacht! Dabei ging es offenbar nicht nur um die neuen Stimmen der Jungen Gruppe, sondern auch um weitere Kritiker, die mit dem Gesetzentwurf gar nicht einverstanden waren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr (Fraktionskreise): Der Höchststand der angekündigten Abweichler lag in dieser Woche bei zwischenzeitlich 24 Bundestagsabgeordneten. Damit wäre die Mehrheit dahin gewesen! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie wurden erst auf den letzten Metern vor der Abstimmung in Dutzenden Einzelgesprächen vom Fraktionschef Jens Spahn „gedreht“. Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) wusste also dank der Verhandlungen seines Fraktionschefs genau, dass er voll auf seine Kanzler-Mehrheit setzen konnte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD zeigt die Renten-Rebellen, die bei der Abstimmung im Bundestag Kurs hielten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:24:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie zeigt:Diese Erziehung macht uns zu Narzissten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/narzissmus-und-kindheit-wie-unsere-erziehung-und-praegt-6916f5e1cc12c94ca4e4255f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916f5e1cc12c94ca4e42560/2baea86cc2b762cf17561ce81815c306,c5eca794?w=576" alt="Neue Studie zeigt:Diese Erziehung macht uns zu Narzissten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Warum entwickeln manche Menschen eine narzisstische Persönlichkeitsstörung, während andere nicht betroffen sind? Eine umfassende Studie der Australian Catholic University beleuchtet den Einfluss der Erziehung und elterlicher Bindungsstile auf die Persönlichkeitsentwicklung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Möchten Sie wissen, welche Bindungsstile eine Rolle spielen und wie sich Erziehung auf das Selbstwertgefühl auswirkt? Entdecken Sie die Erkenntnisse mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 21:24:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>