<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Experten warnen:Trumps Zölle werden Kaffee-Preise explodieren lassen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/experten-warnen-trumps-zoelle-werden-kaffee-preise-explodieren-lassen-68700844a893122c2b97edfe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68700844a893122c2b97edff/383433b2e446d9affd249f0b5d901783,d636657b?w=992" alt="Experten warnen:Trumps Zölle werden Kaffee-Preise explodieren lassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Verbrauchern droht ein bitterer Start in den Tag: Wenn Präsident Donald Trump seine angekündigten Strafzölle von 50 Prozent auf Importe aus Brasilien ab dem 1. August umsetzt, könnten sich Preise für Grundnahrungsmittel wie Kaffee und Orangensaft massiv verteuern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Experten und Händler warnten am Donnerstag vor einem möglichen Zusammenbruch der Lieferketten, insbesondere beim brasilianischen Kaffee.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die USA sind das Land mit dem höchsten Kaffeeverbrauch der Welt – und etwa ein Drittel davon stammt aus Brasilien. Laut Angaben der brasilianischen Exportvereinigung Cecafe lieferten brasilianische Produzenten 2024 rund 8,14 Millionen 60-Kilogramm-Säcke Kaffee in die Vereinigten Staaten. Durch die geplanten Zölle wäre dieser Handel für viele wirtschaftlich nicht mehr tragbar.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Zoll-Politik von US-Präsident Donald Trump (79) hält die Welt in Atem. Fast täglich...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Skandal beim Glastonbury Festival:Alle Deutschland-Konzerte von Israel-Hassern abgesagt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bob-vylan-alle-deutschland-konzerte-von-israel-hassern-abgesagt-68677a9a4a482933f524862a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68677a9a4a482933f524862b/c6cc28add70fd869d684b7a5c528a854,31937766?w=576" alt="Nach Skandal beim Glastonbury Festival:Alle Deutschland-Konzerte von Israel-Hassern abgesagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutsche Veranstalter und Konzert-Locations setzen ein Zeichen gegen Antisemitismus! Nach dem Skandal-Auftritt des britischen Punk-Rap-Duos Bob Vylan beim Glastonbury Festival sind alle Deutschland-Konzerte abgesagt worden. Das bestätigte der Konzertveranstalter FKP Scorpio. Bob Vylan sollten die New Yorker Band Gogol Bordello als Support begleiten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind die Shows in Köln (13.9.), Hamburg (16.9.), Cottbus (18.9.), Berlin (19.9.), Leipzig (20.9.), München (25.9.), Frankfurt (26.9.) und Stuttgart (27.9.).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits direkt nach dem Anti-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Skandal hatte die Kölner Live Music Hall reagiert. Gegenüber dem „Kölner Stadtanzeiger“ teilte die Veranstaltungshalle mit: „Zusammen mit dem örtlichen Veranstalter Prime Entertainment haben wir uns dazu entschieden, den Künstler Bob Vylan nicht hier in der Live Music Hall auftreten zu lassen. Wir möchten so jemandem nicht unsere Bühne bieten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der Leipziger Felsenkeller reagierte sofort auf den Eklat. Betreiber Jörg Folta sagte gegenüber BILD: „Selbstverständlich wird Bob Vylan nicht im Felsenkeller auftreten. Der Auftritt wurde bereits in der vergangenen Woche abgesagt. Für den Felsenkeller gilt nach wie vor: We stand with Israel!“ Der Frankfurter Club Batschkapp bestätigte die Absage gegenüber BILD ebenfalls telefonisch und erklärte, mehr gebe es zu der Angelegenheit auch nicht zu sagen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:28:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bill Kaulitz nannte sie „Pornostar aus den 90ern“:Eigene TV-Show für DSDS-Oksana!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oksana-kolenitchenko-eigene-tv-show-fuer-dsds-kandidatin-686f74a5d1592e395c9d6722</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f74a5d1592e395c9d6723/1f1de1ce9ff3aaf58e67e5769ce963df,2fd2372c?w=576" alt="Bill Kaulitz nannte sie „Pornostar aus den 90ern“:Eigene TV-Show für DSDS-Oksana!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Diese Karriere haben die Profis bestimmt nicht kommen sehen! Als Oksana Kolenitchenko 2013 als Kandidatin bei „Deutschland sucht den Superstar“ teilnahm, bezeichnete Dieter Bohlen (71) sie noch als „singenden Staubsauger“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Urteil von Tokio-Hotel-Frontmann Bill Kaulitz (35), der damals in der DSDS-Jury saß, fiel ähnlich aus: „Vom Aussehen her finde ich das ziemlich altmodisch. Du siehst aus wie ein Pornostar aus den 90ern. Für mich ist das einfach nur eine leere Hülle.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Oksana (damals 25) 2013 vor der damaligen DSDS-Jury: (v. l.) Culcha-Candela-Sänger Mateo Jasic (damals 35), Tom und Bill Kaulitz (damals beide 23) und Dieter Bohlen (damals 59)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz dieser heftigen Kritik schaffte es Kolenitchenko immerhin in die Top 20. Am Ende gewann Beatrice Egli (37). Doch es sollte nicht das Ende von Oksanas Karriere sein. Mit ihrem Mann Daniel wanderte sie 2019 nach Los Angeles aus und ließ sich dabei für „Goodbye Deutschland“ begleiten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:28:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Urlaubsort Porto Cervo auf Sardinien:Tödliches Unfall-Drama um Frau des Lufthansa-Chefs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/im-urlaubsort-porto-cervo-auf-sardinien-toedliches-unfall-drama-um-frau-des-lufthansa-chefs-686fb30aa893122c2b97e71a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fb30aa893122c2b97e71b/e535c1a66a90255e2f695490982fddf2,760b20a9?w=656" alt="Im Urlaubsort Porto Cervo auf Sardinien:Tödliches Unfall-Drama um Frau des Lufthansa-Chefs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tragischer Verkehrsunfall auf auf Sardinien: Vivian Spohr, Ehefrau des Lufthansa-Chefs Carsten Spohr, soll mit ihrem Auto eine Fußgängerin erfasst haben, die noch am Unfallort verstarb. Die Polizei ermittelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe zum Unfall.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:28:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsch-Franzose auf Fahrradtour:Iran bestätigt Festnahme von Lennart (18)</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/fahrradtour-im-iran-deutsch-franzose-lennart-18-festgenommen-686fefd8d1592e395c9d72b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fefd8d1592e395c9d72b1/83af7f36807c2ac24017abd15e5a84cf,2267267?w=320" alt="Deutsch-Franzose auf Fahrradtour:Iran bestätigt Festnahme von Lennart (18)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Der im Iran verschwundene Lennart M. (18), der seit dem 16. Juni keinen Kontakt mehr mit seiner Familie gehabt hat (BILD berichtete), wurde offiziellen Angaben zufolge von den Mullah-Behörden festgenommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der junge Mann sei „wegen der Begehung einer Straftat festgenommen worden“, sagte der iranische Außenminister Abbas Araghtschi (62) am Donnerstag der französischen Zeitung „Le Monde“. Die französische Botschaft sei bereits offiziell über den Fall informiert worden. Lennart M. besitzt neben der französischen auch die deutsche Staatsbürgerschaft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Iran nimmt seit Jahrzehnten immer wieder westliche Touristen fest, meist unter dem Vorwurf der Spionage. Auf der Webseite des Auswärtigen Amtes gibt es eine Ausreiseaufforderung für alle deutschen Staatsbürger. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiter heißt es: „Für deutsche Staatsangehörige besteht die konkrete Gefahr, willkürlich festgenommen, verhört und zu langen Haftstrafen verurteilt zu werden. Vor allem Doppelstaatler, die neben der deutschen auch die iranische Staatsangehörigkeit besitzen, sind gefährdet.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 142 Jahren:Beliebte Berghütte muss dichtmachen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-142-jahren-beliebte-berghuette-schliesst-fuer-immer-686f8daea893122c2b97e295</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f8daea893122c2b97e295/3393bec66b7d096b2005efaf335071fc,861495ba?w=320" alt="Nach 142 Jahren:Beliebte Berghütte muss dichtmachen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Salzburg (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>An manchen Tagen ist von der traumhaften Berghütte aus sogar der Münchner Fernsehturm zu sehen. Direkt darunter liegt Salzburg. Jetzt hat der Alpenverein beschlossen, das Zeppezauer Haus auf dem Untersberg zu schließen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wirtin Uschi Klumaier-Wiebecke (56) zu BILD: „Wir sind geschockt und völlig überrascht, dass es so weit gekommen ist.“ Die Wirtin, die zusammen mit Anton Langer (60) seit sechs Jahren die Hütte in 1663 Meter Höhe auf der österreichischen Seite der Berchtesgadener <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alpen<!--]--><!--]--></a><!--[--> betreibt, hat keine Idee, wie es jetzt weitergehen soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Problem: Da das „Zeppi“, wie das Zeppezauer Haus von Einheimischen liebevoll genannt wird, seit Jahren an die Untersberg-Seilbahn angeschlossen ist, hat es seinen Status als Schutzhütte der Kategorie 1 verloren. Damit fallen für den Alpenverein auch die Zuschüsse des Landes weg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alpenvereins-Geschäftsführerin Anita Bitterlich zu BILD: „Die Kategorie 1 darf nicht mit einem Hilfsmittel erreichbar sein. Durch die Seilbahn sind wir in die Kategorie 2 abgerutscht und erhalten keine nennenswerten Subventionen mehr.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um den Staff:Wichtiger Personal-Wechsel bei Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-es-geht-um-den-staff-wichtiger-personal-wechsel-beim-rekordmeister-686f731dd1592e395c9d6709</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f731dd1592e395c9d670a/090a3498e16a8f2aebe90f7e02dc8001,ff39e486?w=576" alt="Es geht um den Staff:Wichtiger Personal-Wechsel bei Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie waren immer ganz nah dran an den Stars – jetzt sind sie weg!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist es zu einem wichtigen Personal-Wechsel gekommen: Die Athletik- und Reha-Trainer Peter Schlösser (60) und Stephan Kerth (36) sind bereits vor dem Start der Klub-WM (15. Juni bis 13. Juli in den USA) verabschiedet worden. Darüber berichtete die „tz“ zuerst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen erfolgten die beiden Trennungen im Rahmen einer Umstrukturierung der Fitness-Abteilung.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der FC Bayern sucht weiter Verstärkung in der Offensive.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Landes-CDU hängt alle ab:Brisante Wüst-Umfrage ärgert Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/duesseldorf-wuest-ueberholt-merz-in-nrw-umfrage-686f62aea893122c2b97de32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f62aea893122c2b97de33/bd0ff6f388b4bede04d6a960ce2876fc,f690bb7d?w=576" alt="Landes-CDU hängt alle ab:Brisante Wüst-Umfrage ärgert Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf –<!--]--><!--[--><b> Was macht Hendrik Wüst (49, CDU) anders als Friedrich Merz (69, CDU)? In einer Umfrage für Nordrhein-Westfalen hängt der Ministerpräsident den Bundeskanzler jedenfalls klar ab – obwohl NRW das Heimatbundesland des Sauerländers Merz ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da die Politiker als Dauer-Konkurrenten gelten, wird in beiden Lagern genau hingeschaut, wer in Umfragen besser abschneidet als der andere. Wüst wurden vor der Bundestagswahl selbst Kanzler-Ambitionen nachgesagt, doch er zog zurück, stehe „aktuell“ nicht zur Verfügung, so sagte er im September 2024. Wüst reihte sich ein. Zuletzt distanzierte er sich aber klar von dem gebrochenen Versprechen der Merz-geführten Bundesregierung bei der Stromsteuer, was von Beobachtern als Auftakt zu einem langfristigen Macht-Duell gesehen wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um diese brisanten Zahlen aus dem „NRW-Check“ von 38 nordrhein-westfälischen Zeitungen geht es: Wäre in NRW jetzt Landtagswahl, käme die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Landesparteichef Wüst auf 38 Prozent, gefolgt von SPD (17), AfD (16), Grünen (13) und Linken mit sieben Prozent. Was Merz nicht gefallen kann: Würde stattdessen der Bundestag neu gewählt, käme die CDU in NRW mit ihm als Zugpferd nur auf 30 Prozent. Acht Prozentpunkte weniger, als die Wüst-CDU auf Landesebene holen würde. Und das, obwohl der Sauerländer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus Nordrhein-Westfalen kommt und hier seinen Wohnsitz hat.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Stromsteuer-Streit: Merz kontert Kritik von Wüst. CDU intern gespalten und angespannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:29:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auktion in Paris:Käufer legt Millionen für allererste Birkin Bag hin</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/auktion-in-paris-kaeufer-legt-millionen-fuer-allererste-birkin-bag-hin-686fd033a893122c2b97ea4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fd033a893122c2b97ea4b/c8fb1739323f2d22c31394eb660a7f80,d8488ff5?w=656" alt="Auktion in Paris:Käufer legt Millionen für allererste Birkin Bag hin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine alte Lederhandtasche hat am Donnerstag in Paris einen weltweiten Auktionsrekord gebrochen: Für 8,6 Millionen Euro wechselte der Prototyp der legendären Birkin Bag den Besitzer – unter Applaus im Saal des Auktionshauses Sotheby’s. Die Identität des Höchstbietenden blieb bislang geheim.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die heute 40 Jahre alte Handtasche war ursprünglich ein Unikat für Schauspielerin Jane Birkin. Aus schwarzem Leder gefertigt, mit Schulterriemen, einem integrierten Nagelknipser und den Initialen der Schauspielerin, galt sie als persönliche, praktische Allzwecktasche – lange bevor sie zur tragbaren Luxus-Ikone wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis heute sind Klebespuren von Unicef- und Ärzte-ohne-Grenzen-Aufklebern sichtbar, mit denen Birkin das Stück einst dekorierte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 2023 verstorbene Schauspielerin Jane Birkin im Jahr 1996 mit der allerersten Birkin Bag, die sie mit Aufklebern verziert hatte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wintergarten, ade:Er wollte nur sein Unkraut wegflämmen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/wintergarten-ade-er-wollte-nur-sein-unkraut-wegflaemmen-686e9e39e2cff87644c821d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e9e39e2cff87644c821d4/abcee75657043c92058a94eadb295669,ef13624a?w=320" alt="Wintergarten, ade:Er wollte nur sein Unkraut wegflämmen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Syke (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Es gibt bessere und vor allem weniger gefährlichere Methoden, als mit einem Gasbrenner das Unkraut zu bekämpfen. Am Mittwoch hätte ein Mann fast sein gesamtes Haus abgefackelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur Glück und dem schnellen Eingreifen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat er es zu verdanken, dass am Ende „nur“ die Gartenhecke, der Wintergarten samt Gartenmöbeln und ein Teil der Balkonbrüstung den Flammen zum Opfer fielen. Der Bewohner wollte nachmittags mit dem Brenner das lästige Unkraut zwischen den Pflastersteinen entfernen. Doch plötzlich fing auch die Hecke Feuer, griff anschließend auf den Wintergarten und Teile des Hauses über. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann versuchte noch selbst, die Flammen zu löschen, was ihm aber nicht gelang. Die Feuerwehr konnte den Brand dann aber schließlich zügig unter Kontrolle bringen und löschen. Glücklicherweise wurde niemand verletzt. Zur genauen Höhe des entstandenen Sachschadens liegen derzeit noch keine Informationen vor. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat Ermittlungen zum Vorfall aufgenommen. Der Schaden soll etwa 30.000 Euro betragen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Feuerwehrmann nach dem Einsatz <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unbekannte Geld-Elite:4 Afrikaner sind reicher als der halbe Kontinent</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/unbekannte-geld-elite-diese-vier-afrikaner-sind-reicher-als-der-halbe-kontinent-686f6878ac61ad562eaf5675</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f6878ac61ad562eaf5675/4af6b3bfa3dd14a78531ad3c8294fe5d,73b7fee?w=320" alt="Unbekannte Geld-Elite:4 Afrikaner sind reicher als der halbe Kontinent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie stechen 750 Millionen Menschen aus: Die vier reichsten Afrikaner sind reicher als die halbe Bevölkerung des Kontinents. Das teilte die Hilfsorganisation Oxfam in einem am Donnerstag veröffentlichten Bericht mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach kommen die vier Geschäftsmänner zusammen auf ein Vermögen von rund 49 Milliarden Euro. In den vergangenen fünf Jahren sei die Summe um 56 Prozent angestiegen, hieß es von Oxfam.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD zeigt, womit die superreichen Afrikaner ihre Kohle machten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er ist der reichste Mann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/afrika/nachrichten-news-fotos-videos-17812872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Afrikas<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und das seit Jahren: Aliko Dangote (68) verdiente sein Vermögen mit etwas, das überall gebraucht wird: Zement! Der gebürtige Nigerianer gründete 1981 die Dangote Group und machte aus einem kleinen Handelsunternehmen einen Milliarden-Konzern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:29:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>