<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach 100-Millionen-Coup in Gelsenkirchener Sparkasse:Panzerknacker vernichteten ihre Spuren mit Säure</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/100-millionen-coup-in-gelsenkirchen-panzerknacker-vernichten-ihre-spuren-mit-saeure-695a7303fd458507c1914742</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a7303fd458507c1914743/c8c3e677e7640464a22bf141d312b4a0,b6be05f5?w=992" alt="Nach 100-Millionen-Coup in Gelsenkirchener Sparkasse:Panzerknacker vernichteten ihre Spuren mit Säure" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Sparkassen-Raub von Gelsenkirchen: Unbekannte Täter drangen in den Tresorraum ein und räumten in knapp zwei Tagen die Schließfächer leer. Beute: wahrscheinlich bis zu 100 Millionen Euro!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Tresorknacker versuchten, ihre Spuren zu vernichten, was die Opfer jetzt vorlegen sollen, um entschädigt zu werden, und warum die Gangster bei der Flucht das Parkticket bezahlten!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 17:28:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Trump kennt ihn schon:Dieser Richter wird über Maduro urteilen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/auch-trump-kennt-ihn-schon-dieser-richter-wird-ueber-maduro-urteilen-695b762bb0086aa64be6ecab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b762bb0086aa64be6ecac/a0bafeba15e839f07292b7806a027bc2,33d983b5?w=992" alt="Auch Trump kennt ihn schon:Dieser Richter wird über Maduro urteilen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Den Jahreswechsel verbrachte Venezuelas Ex-Machthaber Nicolás</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Maduro (63) noch gemütlich im Präsidentenpalast von Caracas. Schon heute steht der entmachtete Sozialist erstmals im fernen New York vor Gericht. Jetzt wird bekannt, wer ihm gegenübersitzen wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie mehrere<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Medien übereinstimmend berichten, soll Bundesrichter Alvin Hellerstein im Fall von Maduro urteilen. Die USA hatten den langjährigen Präsidenten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/venezuela/nachrichten-news-fotos-videos-17303076.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Venezuelas<!--]--><!--]--></a><!--[--> zuvor in einer spektakulären Militäraktion verhaftet und nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/new-york/nachrichten-news-fotos-videos-16974170.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->New York <!--]--><!--]--></a><!--[-->gebracht. Er soll, so der Vorwurf, eine kriminelle <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/drogen/drogen-infos-sucht-illegale-substanzen-36176776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drogenbande <!--]--><!--]--></a><!--[-->angeführt haben. Justizministerin Pam Bondi (60) kündigte an, Maduro und Gattin Cilia Flores (69) würden bald „den ganzen Zorn der amerikanischen Justiz“ zu spüren bekommen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anklage selbst liegt längst vor. Bereits 2020 eröffnete die Staatsanwaltschaft ein Verfahren gegen Maduro beim zuständigen Gericht in New York. Wie die „New York Times“ berichtet, wurde sie in Donald Trumps erster Amtszeit maßgeblich von dessen Vertrautem Emil Bove (45) vorbereitet. Dieser ist mittlerweile selbst Bundesrichter. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der US-Coup in Venezuela und die Frage: Wie reagiert der Ölpreis?</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 17:28:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Don’t worry, be happy“:Mit diesem Tanz verscherzte es sich Maduro mit Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/so-tanzte-maduro-bis-trump-sauer-wurde-und-zuschlug-695bab81c83d5f8e0659ceb7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bab81c83d5f8e0659ceb8/2ff3a65f32b59ef8cbdd08ec421e0836,e7f63b3a?w=576" alt="„Don’t worry, be happy“:Mit diesem Tanz verscherzte es sich Maduro mit Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump wollte Nicolás Maduro ursprünglich gar nicht gewaltsam stürzen, sondern schmutzige Öl- und Abschiebe-Deals mit ihm machen! Doch die Diplomatie scheiterte, und im Dezember entschied sich der US-Präsident dann anders.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser dafür: Der Venezuela-Diktator provozierte mit Tänzchen und Gesängen vor seinen Anhängern! Die sollen Trump nach Angaben des „Wall Street Journal“ (WSJ) und der „New York Times“ (NYT) erzürnt beziehungsweise zu der Erkenntnis gebracht haben, dass Maduro nicht ernst zu nehmen sei. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor drei Wochen sang der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nicolas-maduro-so-herrschte-der-lupenreine-karibik-diktator-6958e5ce666ac1993e7cc0d6"><!-- --><!--[--><!--[-->lupenreine Karibik-Diktator<!--]--><!--]--></a><!--[--> das Lied „Don’t worry, be happy“ vor Publikum und dichtete es weiter mit „make peace, no crazy war“. Einmal tanzte er ähnlich wie Trump zu „YMCA“ im Präsidentschaftswahlkampf 2024. Und in einem erst letzte Woche erschienenen Video tanzte Maduro allein zu einem elektronischen Mix seiner eigenen Rede. Darin bewegt er sich im Takt zu den Worten: „No crazy war“ („kein irrer Krieg“). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch offenbar interpretierte Trump diese Auftritte anders und dachte sich, der Venezolaner wolle sagen: Kommt doch und holt mich, wenn ihr euch traut.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 17:28:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtig für Anleger:Diese Aktien profitieren von der Venezuela-Krise</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/maduro-festgenommen-diese-aktien-profitieren-von-der-venezuela-krise-695ba6e8b0086aa64be6f18b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ba6e8b0086aa64be6f18c/ceaa2f12ffd89f13f73df0101d5d2563,27e3eb0a?w=576" alt="Wichtig für Anleger:Diese Aktien profitieren von der Venezuela-Krise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venezuela steht vor einem bedeutsamen Comeback auf dem globalen Ölmarkt. Nach Jahren des Chaos und der Sanktionen rücken die riesigen Ölreserven des Landes wieder ins Zentrum des Interesses, insbesondere für US-Konzerne. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für Anleger birgt die instabile politische Lage sowohl Chancen als auch Risiken. Lesen Sie mit BILDplus, welche Unternehmen von dieser Entwicklung profitieren und warum Venezuela für die USA strategisch wichtig wird. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 17:28:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trennung bei GZSZ-Star und Influencerin:Darum platzte Raúl Richters Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/raul-richter-und-vanessa-schmitt-sind-getrennt-darum-platzte-die-hochzeit-695b7c3eb0086aa64be6ed21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b7c3eb0086aa64be6ed22/22c2fd5444b7f0611b81744cf9f6cc75,a4e805e8?w=992" alt="Trennung bei GZSZ-Star und Influencerin:Darum platzte Raúl Richters Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hochzeit geplatzt, Liebe vorbei! Schauspieler Raúl Richter und Influencerin Vanessa Schmitt haben sich getrennt, machten die Trennung am Wochenende öffentlich. Dabei wollte das Paar eigentlich 2026 heiraten. Eine überraschende Trennung, doch hinter den Kulissen rumorte es schon seit einigen Wochen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was hinter dem Liebes-Aus steckt, und wer von den beiden Zweifel an der Beziehung bekam. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 17:28:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stuttgarter Zirkus:Artistenpaar stürzt 10 Meter tief in Manege</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/stuttgarter-zirkus-artistenpaar-stuerzt-10-meter-tief-in-manege-695bea89b0086aa64be6fae6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bea89b0086aa64be6fae7/f1eca71de0d3a36aca2fe15fd129546b,daf98853?w=576" alt="Stuttgarter Zirkus:Artistenpaar stürzt 10 Meter tief in Manege" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Szenen im Weltweihnachtscircus auf dem Cannstatter Wasen in Stuttgart: Die Zuschauerränge sind voll besetzt. Ein Artistenpaar führt eine Nummer in luftiger Höhe auf. Plötzlich kommt es zu einem Unfall. Beide stürzen laut Polizei rund 10 Meter zu Boden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, ereignete sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Nachmittagsvorstellung am Montag. Gegen 16.15 Uhr stürzten die Frau (19) und der Mann (49) vor den Augen des Publikums in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-regional/home-16344498.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> zehn Meter in die Tiefe und prallten auf den Boden. Erster Hauptkommissar Stephan Widmann (57) zu BILD: „Sofort eilten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungsdienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Funkstreifen zum Zirkus.“ Das Zelt wurde geräumt. „Die Kollegen baten das Publikum, sich für die Dauer der Einsatzmaßnahmen in das angrenzende Gastro-Zelt zu begeben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einem Bericht des SWR soll es sich bei den Verletzten um das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/kuenstler/nachrichten-news-fotos-videos-17079510.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Artistenpaar<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Flight of Passion“ aus der Ukraine handeln, das eine Nummer an Bändern vorführt. Die beiden wurden per Rettungswagen in zwei verschiedene Kliniken gebracht. Laut Polizeisprecher Widmann sind sie schwer verletzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Augenzeuge zum SWR: „Die beiden prallten auf den Boden auf, die Frau blieb reglos liegen.“ Nach BILD-Informationen soll die Zirkusvorstellung, die um 15 Uhr begann, wieder fortgeführt worden sein. Sie endete um kurz nach 18 Uhr. Warum die Artisten abgestürzt sind, ermittelt nun die Polizei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 17:28:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Supercup-Halbfinale gegen Trabzonspor:Sané und Galatasaray jetzt im Livestream!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/galatasaray-heute-gegen-trabzonspor-bild-zeigt-heute-den-tuerkischen-supercup-live-695b8d4cfe6040199bf92b1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b8d4cfe6040199bf92b1b/153690eff805c621e3762ef30fa09d5e,cb43cbf3?w=656" alt="Supercup-Halbfinale gegen Trabzonspor:Sané und Galatasaray jetzt im Livestream!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heute Abend steht das erste Halbfinale des Süper Kupa, dem türkischen Supercup, zwischen Galatasaray Istanbul und Trabzonspor an. Das Gute für Sie: BILD überträgt die Partie im Livestream mit deutschem Kommentar! Alles, was Sie benötigen, ist ein BILDPlus-Abo. Einfach hier in diesem Artikel anmelden und das Halbfinale gucken! Anstoß ist 18.30 Uhr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 17:28:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetter-Front im Anmarsch:Schneesturm peitscht nach Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/unwetter-front-mit-bis-zu-120-km-h-heftiger-schneesturm-peitscht-nach-deutschland-695b8d3dfb77630dac277ddb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b8d3dfb77630dac277ddb/efbe19747d10620b7fb8456cdac60a2a,8d835388?w=320" alt="Unwetter-Front im Anmarsch:Schneesturm peitscht nach Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit Tagen steckt Deutschland im Winter-Chaos. Glatteis-Unfälle, Eisregen und Bibber-Nächte mit bis zu minus 24 Grad. Schlechte Aussichten: In dieser Woche könnte der Winter sogar noch heftiger werden. Es droht ein starker Schneesturm!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/eisregen-rutschgefahr-diese-woche-fuehrt-uns-der-winter-aufs-glatteis-695a9064f6fc544dba9bc38a?isPreviewManager=true"><!-- --><!--[--><!--[-->kältesten Nacht des bisherigen Winters<!--]--><!--]--></a><!--[-->, gemessen im niederbayerischen Haidmühle, folgen zunächst weitere Nächte mit beißender <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaeltewelle/nachrichten-wetter-news-fotos-videos-22503566.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kälte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Besonders in den Alpentälern werden weiter teils zweistellige Minusgrade möglich sein. Verantwortlich für den Dauerfrost ist polare Meeresluft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Experte Dr. Karsten Brandt zu BILD: „In den kommenden Tagen zeichnet sich eine äußerst dynamische und teils extreme Wetterlage ab. Nahezu täglich ist mit Glätte zu rechnen. Am Mittwoch und vor allem am Donnerstag kommt es daher zu weiterem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wie-entsteht-eigentlich-schnee-alle-infos-zum-wetterphaenomen-691c830215479c9d7f9a0464"><!-- --><!--[--><!--[-->Schneefall<!--]--><!--]--></a><!--[-->, regional auch zu Eisregen. Begleitet wird das Geschehen von teils kräftigem Wind. Für Nord- und Ostdeutschland zeichnen die Modelle verbreitet kräftige Schneefälle ab.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Schneefront, die bis Freitag auf Deutschland zukommt: Grün zeigt Regen auf, Blau bedeutet Schnee und Rot steht für Eisregen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 17:28:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Merz feuert seinen Büroleiter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/kanzler-raeumt-im-kanzleramt-auf-merz-feuert-seinen-bueroleiter-695bcd0dfb77630dac278400</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bcd0dfb77630dac278400/d4b169cae9318e5b3b0f8317260cd52c,f5ab525b?w=320" alt="BILD exklusiv:Merz feuert seinen Büroleiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Personal-Paukenschlag im Kanzleramt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr: Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) feuert seinen Büroleiter Jacob Schrot. Der 35-Jährige ist ab sofort nicht mehr für Merz tätig. Grund für die Ablösung: Der Bundeskanzler ist unzufrieden mit dem fehlenden Wirtschaftswissen in seinem direkten Umfeld. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schrot hat Politikwissenschaften studiert. Zu seinem Spezialgebiet gehört die Außenpolitik. Er galt als einer der engsten Vertrauten von Merz. Kritiker sagen: Schrot sah sich mehr und mehr als Chefberater des Kanzlers für nahezu alle Themen. Dadurch seien viele Informationen nicht zu Merz durchgedrungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offiziell teilte Merz mit, er danke Schrot „für seinen unermüdlichen Einsatz und die vertrauensvolle Zusammenarbeit. Ich danke ihm ausdrücklich für seine Loyalität und die herausragende Unterstützung beim Start der neuen Regierung, aber auch in der Zeit der Opposition und im Wahlkampf.“ Schrot gehe im gegenseitigen Einvernehmen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 17:28:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv: Dobrindt über Strom-Anschlag:„Linksterrorismus ist in Deutschland zurück“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/dobrindt-ueber-strom-anschlag-in-berlin-linksterrorismus-ist-in-deutschland-zurueck-695bb72afb77630dac278197</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bb72afb77630dac278198/c67f5ee17e0f46e7f964de2d552e185f,8cf8f685?w=992" alt="Exklusiv: Dobrindt über Strom-Anschlag:„Linksterrorismus ist in Deutschland zurück“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Erste Details von der Bundesregierung über den Anschlag auf das Stromnetz und den Blackout in Berlin! Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (CSU) erklärt exklusiv in BILD über die Tat und die Täter: „Nach unserer Einschätzung handelt es sich um einen mit profunden Kenntnissen und dezidiert geplanten Anschlag. Der Linksterrorismus ist mit steigender Intensität in Deutschland zurück.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders das Bekennerschreiben der linksextremen „Vulkangruppe“ wertet Dobrindt als Alarmzeichen. Darin werde deutlich, „dass wir es mit linksterroristischen Aktivitäten, gepaart mit Klima-Extremismus, zu tun haben, die gezielt unseren Wohlstand, unsere Wirtschaftsordnung und den Alltag der Bürgerinnen und Bürger angreifen und damit Leben gefährden“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin im Dunkeln: NRW entsendet Notstrom-Anhänger nach Anschlag auf Stromversorgung.</p><p class="teaser__text">Kerzen, Gasbrenner, dicke Decken: So rüsten sich die Berliner gegen die Kälte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 17:28:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berliner Strom-Desaster:Vollversagen! Wir können einfach keine Krise</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-strom-desaster-vollversagen-wir-koennen-einfach-keine-krise-kommentar-695b8b86fe6040199bf92af8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b8b86fe6040199bf92af9/a29059d670d95c32eb86c535e5997814,d5513459?w=576" alt="Berliner Strom-Desaster:Vollversagen! Wir können einfach keine Krise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Berliner sind einiges gewohnt von ihren Behörden, die sie gern Monate auf einen Termin im Bürgeramt warten lassen und 14 Jahre für den Bau eines Flughafens brauchen. Aber das Ausmaß des Versagens nach dem Anschlag der Strom-Terroristen, der 45.000 Haushalte ohne Strom und ohne Heizung dastehen lässt, ist selbst für Berliner Verhältnisse spektakulär.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar, die Helfer vor Ort geben seit Samstag ihr Bestes. Aber mit professionellem Katastrophenschutz, mit vorbereiteten Notfallplänen, mit durchdachter Führung hat das alles nichts zu tun. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie auch, wenn der Landesrechnungshof noch im November <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> bescheinigt hat, im Ernstfall „nicht handlungsfähig“ zu sein? Weil die 37 zuständigen Behörden gar keine Krisenstäbe eingerichtet haben – und es folglich keine Verantwortlichen gibt. Und upsi: Einigen der 37 Behörden sei „nicht mal bekannt, dass sie Katastrophenschutzbehörden sind“. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die zweite Nacht ohne Strom in Berlins Südwesten. Alles liegt im Dunkeln, dazu Kälte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 17:28:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>