<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann mit Schusswaffe auf St. Pauli gemeldet – Hamburger Wohnheim durchsucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-mit-schusswaffe-gemeldet-hamburger-wohnheim-durchsucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hncn-durchsuchung-in-der-nacht-20250731-0002.jpg?resize=300%2C300&crop=312px%2C127px%2C998px%2C999px&webp=1" alt="Mann mit Schusswaffe auf St. Pauli gemeldet – Hamburger Wohnheim durchsucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hundeführer der Polizei vor dem Wohnheim in Billbrook.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Mit einem Großaufgebot hat die Polizei am späten Mittwochabend ein Wohnheim in Billbrook durchsucht. Ein Anrufer aus St. Pauli hatte zuvor gemeldet, einen Mann mit einer Schusswaffe gesehen zu haben. </strong></p><p>Zu dem Einsatz an dem Wohnheim kam es gegen 23.30 Uhr am Billstieg. Laut Polizeisprecherin Laura Wentzien hatte zuvor ein Mann vom Hamburger Berg (St. Pauli) aus bei der Polizei angerufen und gemeldet, dort einen Mann mit einer Schusswaffe gesehen zu haben.</p><p>Ermittlungen führten dann zu einem 24-Jährigen, der in dem Wohnheim in Billbrook gemeldet ist. Weil er wegen Gewaltdelikten polizeibekannt ist, wurde ein größeres Aufgebot an Polizisten sowie Hundeführer zu der Anschrift geschickt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Moizeit!“: Hier essen Hamburger wie im Österreich-Urlaub</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/moizeit-hier-essen-hamburger-wie-im-oesterreich-urlaub/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/steiermark-thermen-vulkanland-f-michael-koenigshofer-kowaldjpg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C272px%2C1707px%2C1713px&webp=1" alt="„Moizeit!“: Hier essen Hamburger wie im Österreich-Urlaub" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Steirische Gerichte gibt es jetzt auch in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jufa</span></p><p><strong>Käferbohnen-Hummus, Kernölaufstrich, Kasplattn: Einige Hamburger werden diese Speisen aus dem Österreich-Urlaub kennen. Alle anderen können sie jetzt in der HafenCity probieren. Dort hat das neue Restaurant „Das Kulinarium“ eröffnet – mit Gerichten aus der Steiermark.</strong></p><p>Nein, Berge hat Hamburg nicht wirklich zu bieten. Dafür aber ein weiteres Restaurant mit österreichischer Küche: „Das Kulinarium“ hat im „Jufa“-Hotel in der HafenCity (Versmannstraße 12/14) eröffnet. Auf der Karte stehen Gerichte wie steirisches Backhendl, Wildragout, geräucherte Forelle oder die Brettljause – eine kalte Platte, die traditionell mit Wurst, Käse, Kren (Meerrettich), Aufstrichen und Brot gegessen wird. Dazu gibt es ausgewählte Weine aus der Steiermark. Hauptgerichte kosten zwischen 14,90 Euro und 21,90 Euro.</p><p>Auch Käferbohnen finden sich als Salat oder Hummus auf der Karte: Sie sind eine Spezialität aus dem österreichischen Bundesland und in Deutschland als Feuerbohne bekannt. Je nach Saison soll die Karte variieren, zum Beispiel mit Rhabarber im Sommer oder Maroni im Herbst.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U1 wochenlang unterbrochen – das ist der Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/u1-wochenlang-unterbrochen-das-ist-der-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/529495592-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1103px%2C455px%2C1296px%2C1295px&webp=1" alt="U1 wochenlang unterbrochen – das ist der Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">U-Bahn der Linie U1 fährt in den Bahnhof Stephansplatz ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Schlechte Nachrichten für Bahn-Pendler: Im August fahren zwischen den U1-Haltestellen Norderstedt Mitte und Garstedt für mehr als zwei Wochen in beiden Richtungen keine U-Bahnen. Grund hierfür sind Bauarbeiten zur Erneuerung von Gleisen und Schwellen.</strong></p><p>Von Montag, den 4. August, ab 4 Uhr morgens, bis Sonntag, den 24. August, um 1 Uhr nachts, ist die U1 zwischen den Haltestellen Norderstedt Mitte und Garstedt in beiden Richtungen unterbrochen. Die Hochbahn richtet einen Ersatzverkehr mit Bussen auf dem betroffenen Streckenabschnitt ein. Für Bahn-Pendler verlängert sich die Fahrt dadurch je nach Verkehrslage um bis zu 20 Minuten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-in-farmsen-mutmasslich-tote-sek-im-einsatz/">Mann erschießt seine Frau – und sich selbst: Polizei veröffentlicht neue Details</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 10:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Filmfest: Star-Regisseur setzt Nordsee-Legende ein Denkmal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bei-filmfest-star-regisseur-setzt-nordsee-legende-ein-denkmal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/urn-newsml-dpa-com-20090101-250729-935-739532-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=411px%2C335px%2C1373px%2C1373px&webp=1" alt="Bei Filmfest: Star-Regisseur setzt Nordsee-Legende ein Denkmal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Cannes wurde der neue Film „Amrum“ des Hamburger Regisseurs Fatih Akin (l) erstmals gezeigt – mit Diane Kruger (r) in einer der Hauptrollen. (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Natacha Pisarenko/Invision/dpa</span></p><p><strong>Mehr als 120 Filme aus aller Welt laufen vom 5. September bis zum 4. Oktober über die Leinwände Hamburger Kinos. Nun hat das Filmfest Hamburg seine ersten Filme verkündet – darunter Deutschland- und Weltpremieren.</strong></p><p>Ein Höhepunkt ist nun bekannt: Der Film „Amrum“ feiert beim Filmfest Hamburg in der Sektion „Große Freiheit” seine Premiere in Deutschland. Der Film unter der Regie von Faith Akin basiert auf den Kindheitserinnerungen von Regisseur Hark Bohm. Er handelt vom zwölfjährigen Nanning (Jasper Billerbeck), der 1945 seiner Mutter auf der Nordseeinsel Amrum beim Überleben hilft. In Hauptrollen standen Laura Tonke, Jasper Billerbeck, Diane Kruger, Matthias Schweighöfer und Detlev Buck vor der Kamera. Nach der Deutschlandpremiere mit Cast und Crew in Hamburg startet „Amrum“ am 9. Oktober in den Kinos.</p><p>In der Sektion „Hamburger Premieren” wird das Langfilm-Debüt „Lonig &amp; Havendel” von Claudia Tuyết Scheffel ausgestrahlt. Der Film lässt sich in die Genres Mystery und Märchen einordnen. Zentrale Themen sind: Identität, Herkunft und Heimat. Die Handlung dreht sich um eine vietnamesische Berufsschülerin, die im Erzgebirge eine Parallelwelt entdeckt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 10:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Signalstörung: Verspätungen und Ausfälle auf allen S-Bahn-Linien</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-newsticker-fur-den-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/80087852-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Signalstörung: Verspätungen und Ausfälle auf allen S-Bahn-Linien" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn in Betrieb (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / R. Goldmann</span></p><p><strong>Verspätungen, Ausfälle, Umleitungen oder Bauarbeiten – im öffentlichen Nahverkehr in Hamburg läuft nicht immer alles rund. Ob S-Bahn, U-Bahn oder Bus: Mit unserem Ticker sind Sie immer auf dem neuesten Stand zu aktuellen Störungen und Fahrplanänderungen bei HVV und Hochbahn. Bleiben Sie informiert, um stressfrei ans Ziel zu kommen!</strong></p><p><strong>31. Juli, 10.45 Uhr:</strong> Die Probleme bleiben weiter bestehen. Die Bahn ist derzeit mit der Reparatur des Signals beschäftigt.</p><p><strong>31. Juli, 8.45 Uhr:</strong> Signalstörung an der Stadthausbrücke! Passagiere aller S-Bahn-Linien müssen derzeit Geduld mitbringen. Die Bahnen der S2 fahren aktuell nur zwischen Aumühle/Bergedorf und Berliner Tor. Die S5 fährt aktuell nur zwischen Stade/Neugraben und Harburg Rathaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 10:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermisste 14-Jährige in Mercedes aufgetaucht – zwei Männer vorläufig festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vermisste-14-jaehrige-in-mercedes-aufgetaucht-zwei-maenner-vorlaeufig-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/wandsbeker-markstrasse-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=142px%2C541px%2C1309px%2C1310px&webp=1" alt="Vermisste 14-Jährige in Mercedes aufgetaucht – zwei Männer vorläufig festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Mittwochabend wurde die Polizei in die Wandsbeker Marktstraße gerufen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Am Mittwochabend wurde die Polizei nach Wandsbek alarmiert: Dort wurde ein zuvor als vermisst gemeldetes 14-jähriges Mädchen in einem Mercedes angetroffen, zwei Männer wurden vorläufig festgenommen.</strong></p><p>Zeugen riefen gegen 22.30 Uhr die Einsatzkräfte zu einem Mercedes in der Wandsbeker Marktstraße. Vor Ort trafen die Beamten eine 14-Jährige an, die zuvor aus einer Wohngruppe als vermisst gemeldet worden war. Laut eines Sprechers ist sie der Polizei bereits bekannt. Nach MOPO-Informationen wird sie bei den Beamten als notorische Ausreißerin eingestuft.</p><p>In dem Mercedes befanden sich ebenfalls zwei erwachsene Männer. Diese wurden laut Polizei „zur Klärung des weiteren Sachverhalts“ vorläufig festgenommen. Sie kamen später wieder auf freien Fuß. Die 14-Jährige, die unter Alkoholeinfluss stand, wurde vor Ort in einem Rettungswagen behandelt und anschließend zur Untersuchung in ein Krankenhaus gebracht. Noch in der Nacht wurde sie wieder in die Wohnunterkunft zurückgebracht, aus der sie ausgerissen war.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 07:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse auf Hamburger Buchhändler: Waren es die Hells Angels?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schuesse-auf-buchhaendler-waren-es-die-hells-angels/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bildschirmfoto-2025-07-30-um-180303.png?resize=300%2C300&crop=666px%2C65px%2C1299px%2C1299px&webp=1" alt="Schüsse auf Hamburger Buchhändler: Waren es die Hells Angels?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf den Großbuchhändler Libri wurde geschossen. Hat es etwas mit dem Ex-Mongolen Arash Ruja zu tun?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa / Florian Quandt</span></p><p><b>Wer bitte schießt mitten in Ottensen auf die Glasfront des bekannten Buchgroßhandels „Libri” und warum? Diverse Projektile hatten nachts die Scheiben durchschlagen. Jetzt gibt es einen Verdacht, und der führt tief ins Hamburger Rockermilieu.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 05:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viel Leid für eine Familie: Vater stirbt bei Unfall – dann brennt ihre Wohnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spendenaufruf-familie-verliert-erst-den-vater-und-dann-das-zuhause/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-9609.jpg?resize=300%2C300&crop=393px%2C327px%2C1103px%2C1103px&webp=1" alt="So viel Leid für eine Familie: Vater stirbt bei Unfall – dann brennt ihre Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Motorradfahrer wurde bei dem Crash getötet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Am 13. Juni starb ein Motorradfahrer, als er auf der Stein-Hardenberg-Straße in Tonndorf in die Seite eines Opels fuhr. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toedlicher-unfall-in-tonndorf-motorradfahrer-kollidiert-mit-pkw/">Zeugen versuchten, den Mann wiederzubeleben, später übernahm ein Notarzt. Dennoch verstarb der Mann vor Ort</a> – und hinterließ eine fünfköpfige Familie. Und auf diese wartete direkt der nächste Schicksalsschlag.</strong></p><p>Wenige Wochen nach dem Unfall, bei dem eine Frau und vier Kinder – davon drei im schulpflichtigen Alter – ihren Mann und Vater verloren, brannte die Wohnung der Familie in Rahlstedt in der Nacht vom 15. auf den 16. Juli vollständig nieder. Fast alle Habseligkeiten wurden in dem Feuer vernichtet.</p><p>Auf <a href="https://www.gofundme.com/f/familienvater-stirbt-und-obdachlosigkeit-durch-feuer?attribution_id=sl:74a61ab1-f30e-4765-b81e-81dbb90fbaac&amp;lang=de_DE&amp;ts=1753437160&amp;utm_campaign=man_sharesheet_dash&amp;utm_medium=customer&amp;utm_source=copy_link">„GoFundMe“ wurde daraufhin von Helfern aus dem schulischen Umfeld eines der Kinder eine Spendenaktion gestartet</a>, die nach aktuellem Stand mehr als 22.000 Euro gesammelt hat. Sönke Schachtschneider, einer der Helfer, sagte der MOPO: „Die Familie saß zwei Tage nach dem Brand vor mir. Was für ein unverschuldeter Schicksalsschlag, der das Familienglück zerstört hat. Das geht mir sehr nah.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 06:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unwetterwarnung für Hamburg! In der Nacht wurde es richtig nass</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unwetterwarnung-zu-dieser-zeit-sollten-sie-nicht-mehr-vor-die-tuer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/537017237-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=527px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Unwetterwarnung für Hamburg! In der Nacht wurde es richtig nass" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bis sechs Uhr morgens gilt die Unwetterwarnung. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sebastian Kahnert</span></p><p><strong>Wer vorhatte, am späten Mittwochabend noch einen Spaziergang zu machen, musste diesen Plan noch einmal gründlich überdenken. In Hamburg und weiten Teilen Norddeutschlands regnete es in der Nacht sehr stark. Bis zum frühen Morgen galt zudem eine Unwetterwarnung.</strong></p><p>Die Unwetterwarnung des Deutschen Wetterdienstes (DWD) galt bis 6 Uhr morgens. Von der Elbmündung bis nach Hamburg warnte der DWD vor Starkregen mit bis zu 60 Litern pro Quadratmeter in einem Zeitraum von sechs Stunden. Laut der Hamburger Polizei gab es in der Nacht aber keine größeren Unwetter-Einsätze in der Hansestadt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schornstein-abgefallen-wand-eingestuerzt-dach-weg-die-pannen-baustelle-von-ottensen/">Schornstein abgefallen, Wand eingestürzt, Dach weg: Die Pannen-Baustelle von Ottensen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>