<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Obwohl ihm Haft droht:Erster Entführer der Block-Kinder will sich stellen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/entfuehrer-der-block-kinder-will-sich-stellen-obwohl-ihm-haft-droht-68cbc990e257831613de1427</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbc990e257831613de1428/f9e035b0f0b902922f4a7a358acd0088,9c19b6f5?w=992" alt="Obwohl ihm Haft droht:Erster Entführer der Block-Kinder will sich stellen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit diesem Zeugen hat keiner gerechnet! Der mutmaßliche Entführer Tzach K. will aus Israel nach Deutschland kommen und im Prozess gegen Christina Block aussagen – trotz internationalen Haftbefehls.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was sein Anwalt dazu sagt, welche Rolle der Entführer beim Kidnapping in der Silvesternacht 2023/24 gespielt haben soll und wie Christina Blocks Anwalt auf den plötzlichen Zeugen reagiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 23:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stars aus Politik, Wirtschaft, Showbiz und Sport bei BILD100:Ein Fest mit Deutschlands Mut-Machern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bild100-ein-fest-mit-deutschlands-mut-machern-68cc2f704987607bf9b41bd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc2f704987607bf9b41bd8/81ab07cf5b8c3666f274303c57ec16b4,95947e94?w=992" alt="Stars aus Politik, Wirtschaft, Showbiz und Sport bei BILD100:Ein Fest mit Deutschlands Mut-Machern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein Abend wie eine große, lebendige BILD-Schlagzeile. Ein Fest mit den Köpfen, die mit ihren Entscheidungen, Ideen und Debatten unser Land prägen: den BILD100, den wichtigsten Persönlichkeiten aus Politik und Wirtschaft, Sport, Kunst, Kultur und Wissenschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einmal im Jahr lädt BILD zu diesem großen und exklusiven Miteinander ein. Mitten in Berlin, im großen, offenen Foyer des Axel-Springer-Neubaus – entworfen von Star-Architekt Rem Koolhaas – waren diesmal u. a. zu Gast: Markus Söder (CSU), Thomas Gottschalk, Alexander Dobrindt (CSU), Katherina Reiche (CDU), Boris Becker und Vitali Klitschko (Ex-Boxweltmeister und Bürgermeister von Kiew) sowie Julija Nawalnaja. Sie ist die Witwe von Putin-Gegner Alexej Nawalny, der am 16. Februar 2024 im russischen Straflager mit nur 47 Jahren starb.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Julija Nawalnaja, Witwe des am 16. Februar 2024 im russischen Straflager mit nur 47 Jahren und „unter unbekannten Umständen“ gestorbenen Putin-Gegners Alexej Nawalny<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie alle seien zwar „so unterschiedlich in Perspektiven und Positionen“, doch zugleich „verbunden durch die Verantwortung und die Kraft, Deutschland zu verändern“, lobte Marion Horn, die Vorsitzende der BILD-Chefredaktionen, in ihrer Begrüßungsrede.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 23:21:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„The Morning Show“ ist zurück:Jennifer Aniston: „Die Menschen sind gierig nach Blut“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/the-morning-show-jennifer-aniston-und-reese-witherspoon-ueber-ki-und-fake-news-68c94162420d2a3ce3b51a84</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c94162420d2a3ce3b51a85/5ba371e62552c626d8f439b814e4d36e,4f0265f6?w=576" alt="„The Morning Show“ ist zurück:Jennifer Aniston: „Die Menschen sind gierig nach Blut“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die Serie „The Morning Show“ bietet einen spannenden Blick hinter die Kulissen der US-Medienwelt, geprägt von Machtspielen und #MeToo-Skandalen. Jetzt startet Staffel vier!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sprach mit den Hauptdarstellerinnen Reese Witherspoon und Jennifer Aniston über KI, Fake News und die flüchtige Natur der Wahrheit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, welche persönlichen Erfahrungen die Stars mit digitaler Manipulation und Falschmeldungen gemacht haben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 23:21:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hochproblematisch“:Reichinnek kritisiert NDR für Ruhs-Rausschmiss</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/reichinnek-kritisiert-ndr-entscheidung-unterstuetzung-fuer-julia-ruhs-68cc55c14987607bf9b41d93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc55c14987607bf9b41d94/b9aa9321edcb78b9394dc0ef553da3fe,d89b8e31?w=576" alt="„Hochproblematisch“:Reichinnek kritisiert NDR für Ruhs-Rausschmiss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die beiden sind keine politischen Freundinnen. Aber Heidi Reichinnek (37, Linke) verteidigt die Journalistin Julia Ruhs (31), die als konservatives Gesicht des öffentlich-rechtlichen Rundfunks auftritt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/cancel-culture-beim-ndr-gegen-konservative-journalistin-diesen-rundfunk-braucht-niemand-68cadaf7416a177d432ae1ac"><!-- --><!--[--><!--[-->Norddeutsche Rundfunk (NDR) hatte entschieden, Ruhs nicht mehr als Moderatorin im Magazin „Klar“ auftreten zu lassen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das Format will der NDR allerdings weiterhin senden. Kritik gab es für die Entscheidung aus der Politik – es würden konservative Stimmen zum Schweigen gebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt bekommt Ruhs ausgerechnet Unterstützung von ganz links außen. Heidi Reichinnek, Fraktionsvorsitzende der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-linke/die-linke-alle-infos-76661992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Linken</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> im Bundestag, hat die Absetzung der Moderatorin deutlich kritisiert. In einem Spiegel-Gespräch mit Moderator Markus Feldenkirchen sagte sie: „Es ist halt wirklich hochproblematisch, wenn auf Druck von irgendeiner Seite etwas abgesetzt wird.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Reichinnek sagte allerdings, sie habe die Sendung selbst „sehr schlecht“ gefunden. Es sei aber falsch, politische oder wirtschaftliche Einflussnahme auf die Medien zuzulassen. Ihre Überzeugung: „Medien haben nicht die Aufgabe, Meinung zu machen. Sie sollen Austausch und Information ermöglichen, möglichst neutral, damit die Leute auch was davon mitnehmen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 23:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Magische Frankfurter Nacht:Gala gegen Gala</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-magische-nacht-eintracht-frankfurt-feiert-gala-gegen-gala-68cc4a225cf50d230d17e351</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc4a225cf50d230d17e352/940017878843c0541777d6ebe8417c55,3d592647?w=656" alt="Magische Frankfurter Nacht:Gala gegen Gala" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frankfurt feiert die nächste magische Europapokal-Nacht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Hessen fegen zum Auftakt in die 2. Champions-League-Saison der Klub-Geschichte im Kracher Galatasaray Istanbul mit einem furiosen 5:1-Sieg vom Platz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So ballert sich der Europa-League-Sieger von 2022 sogar direkt an die Tabellenspitze der Ligaphase. Dabei liegt die Eintracht früh zurück. Doch dann gelingt einfach alles!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Frankfurt-Juwel Can Uzun (19) glänzt mal wieder, pflückt eine feine Burkardt-Flanke runter, trifft dann aus der Drehung herrlich in den Winkel – 2:1 (45.+2)!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 23:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zweimal die 1, fünfmal die 2:Die Eintracht-Noten zum Super-Sieg!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-die-top-noten-zur-auftakt-show-68cc59af8967bf6e9ee7a050</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc59af8967bf6e9ee7a050/71ae82359349ea4e188e4691cdce9526,b1b4e505?w=320" alt="Zweimal die 1, fünfmal die 2:Die Eintracht-Noten zum Super-Sieg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eintracht Frankfurt ist zurück in der Champions League – und wie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit einem furiosen Auftritt fegt Eintracht Galatasaray Istanbul aus dem Stadion – 5:1! Dabei gehen die Türken früh in Führung und bringen Eintracht ins Wanken. Doch die Hessen schlagen fulminant zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die BILD-Noten zur Istanbul-Gala lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 23:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CL-Spiele im Überblick:Flick vermiest Woltemades Europa-Debüt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-spiele-im-ueberblick-flick-vermiest-woltemades-europa-debuet-68cc1fb5416a177d432af427</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc1fb5416a177d432af427/ef24596041091bddf51c32689b8ece3e,6b9b2b30?w=320" alt="CL-Spiele im Überblick:Flick vermiest Woltemades Europa-Debüt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ganz schön was los in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Champions League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am Donnerstag!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-leverkusen-spektakel-in-kopenhagen-68cc36a45cf50d230d17e2a8"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayer Leverkusen spielt 2:2 in Kopenhagen <!--]--><!--]--></a><!--[-->und Eintracht Frankfurt besiegt Galatasaray mit 5:1. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die restlichen Spiele vom Donnerstag hatten auch einiges zu bieten:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Napoli hat noch nie gegen ein englisches Team in einem europäischen Wettbewerb auswärts gewonnen. Die Serie hält - gegen City mit Trainer Pep Guardiola setzt es eine 0:2-Niederlage.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 23:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betreiber zieht Bilanz:Das hat das Ausländer-Verbot im Freibad gebracht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bilanz-nach-massnahme-das-hat-das-auslaender-verbot-im-freibad-gebracht-68cc0e57416a177d432af2c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc0e57416a177d432af2c7/1b9a98d0611a2192f5c10a3a1d95f2cc,312f3114?w=992" alt="Betreiber zieht Bilanz:Das hat das Ausländer-Verbot im Freibad gebracht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pruntrut (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Die Maßnahme erregte Aufsehen im Juli 2025: Ein Freibad in der Schweiz sperrte Ausländer aus, weil es zu massiven Pöbeleien, Belästigung von Frauen und Gewalt gekommen war. Hat das Verbot etwas gebracht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem französische Touristen hatten sich nach Angaben der Verantwortlichen im Badi Pruntrut in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[-->, das nahe der französischen Grenze liegt, danebenbenommen. Doch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-belaestigung-schweizer-freibad-sperrt-auslaender-aus-686673110e5e9466640ebfe1"><!-- --><!--[--><!--[-->das Verbot<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde für alle Ausländer umgesetzt. Nur diejenigen, die in der Schweiz wohnen, arbeiten oder in einem örtlichen Hotel wohnen, durften noch rein. Krasse Maßnahme mit Erfolg: Lionel Maître, der politisch Verantwortliche für den Freizeitbereich des Gemeindeverbands des Bezirks Pruntrut, sagte der Zeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.lqj.ch/articles/plus-de-800-abonnements-les-ajoulots-se-sont-reapproprie-leur-piscine-en-plein-air-118117" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Le Quotidien Jurassien“<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Die Einheimischen haben ihr Schwimmbad zurückerobert, nun haben wir dort wieder Ruhe und Gelassenheit.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hotel-Gäste durften nur mit einem speziellen Kärtchen ins Bad<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der Zeitung wurden im Badi im Sommer 818 Abos verkauft, doppelt so viele wie im Vorjahr.  Außerdem zählten die Verantwortlichen 40.000 Tageseintritte, 2024 waren es im gleichen Zeitraum etwa 37.000. Inzwischen ist die Freibad-Saison beendet, wegen der positiven Bilanz prüft der Verband aber schon weitere Maßnahmen für das kommende Jahr. Der Zeitung sagte Maître, es sei denkbar, dass Saisonkarten nur an Personen aus der Schweiz verkauft werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 23:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit Jahren andauernder Rechtsstreit:Becker gewinnt vor Gericht gegen Pocher!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-siegt-endgueltig-gegen-oliver-pocher-vor-gericht-68cc63394987607bf9b41e5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc63394987607bf9b41e5d/7bef76da23530ed8535ad27f6be7f1f2,36efe609?w=576" alt="Seit Jahren andauernder Rechtsstreit:Becker gewinnt vor Gericht gegen Pocher!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe (dpa) - <!--]--><!--[--><b>Ex-Tennisstar Boris Becker hat sich mit seiner Unterlassungsklage gegen den TV-Komiker Oliver Pocher endgültig durchgesetzt. Ein entsprechendes Urteil vom Oberlandesgericht Karlsruhe sei rechtskräftig, bestätigte ein Sprecher des Bundesgerichtshofs (BGH) der Deutschen Presse-Agentur in Karlsruhe.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit über drei Jahren bekriegen sich die beiden nun schon vor Gericht. 2022 verklagte Becker den Comedian. Darum geht es in der Klage: Ollis provokante TV-Show „Pocher – gefährlich ehrlich“. In einem Beitrag ging es um Boris und das gefiel dem Sport-Star gar nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter dem Slogan „Make Boris rich again“ wurde in der strittigen Sendung ein Spendenaufruf gestartet. Nach Angaben der ersten Instanz war zu sehen, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/boris-becker/thema-boris-becker-alle-infos-79964872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Becker<!--]--><!--]--></a><!--[--> den dreistelligen Eurobetrag auch bekam - aber ohne davon zu wissen. Das Geld war in einem vermeintlichen Modepreis versteckt, der Becker in der Sendung verliehen wurde. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Oliver Pocher machte sich in der Öffentlichkeit immer wieder über Becker lustig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 23:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie in Vergnügungspark:Mann stirbt nach Fahrt mit Achterbahn</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tragoedie-im-universal-vergnuegungspark-in-orlando-mann-stirbt-nach-achterbahn-fahrt-68cc533007326f0ac4f73da7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc533007326f0ac4f73da7/da09f5e1b7de543ef18df99f6649b1c0,a1afd2f5?w=320" alt="Tragödie in Vergnügungspark:Mann stirbt nach Fahrt mit Achterbahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Orlando (USA) – <!--]--><!--[--><b>Erst im Mai eröffnete der neue Themenpark „Epic Universe“ von Universal in Florida. Jetzt überschattet ein tragischer Todesfall den Spaß im Vergnügungspark.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch wurde ein Besucher bewusstlos in der Achterbahn „Stardust Racers“ gefunden. Der Mann kam in ein Krankenhaus, wo er wenig später starb. Wie mehrere US-Medien übereinstimmend berichten, gaben die Universal Orlando Resorts (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->) eine kurze Erklärung ab und bestätigten den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Wir sind zutiefst erschüttert über dieses tragische Ereignis und sprechen den Angehörigen des Gastes unser aufrichtiges Beileid aus.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im „Stardust Racers“ starten zwei Achterbahn-Züge gleichzeitig (Archivbild)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Büro des Sheriffs von Orlando hat die Ermittlungen übernommen, die vom Park „in vollem Umfang“ unterstützt werden. Die Achterbahn, bei der zwei Züge gleichzeitig starten und auf der über 1,5 Kilometer langen Strecke bis zu 100 Kilometer pro Stunde erreichen, bleibt vorerst geschlossen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 23:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Küsse bei „Love Island VIP“:Laura Blond schleppt Dschungelkönig ab</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/love-island-vip-blonde-versuchung-schleppt-fame-fighter-ab-68cb10b8416a177d432ae404</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cb10b8416a177d432ae404/55df388490211ff1e8b03820f245a01d,454d82f7?w=320" alt="Küsse bei „Love Island VIP“:Laura Blond schleppt Dschungelkönig ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Korfu – <!--]--><!--[--><b>Das Flirt-Karussell von „Love Island VIP“ nimmt Fahrt auf – vor allem für Dschungelkönig Filip Pavlović. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ehe der Reality-Star am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen/fame-fighting-85633536.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->18. Oktober bei Fame Fighting 3<!--]--><!--]--></a><!--[--> (live und exklusiv bei BILD) in den Boxring steigt, soll ihm die Kuppel-Show das große Liebesglück bringen. Tatsächlich wartete auf den Dauer-Single am Donnerstagabend eine blonde Versuchung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Reality-Star und Dauer-Single Filip Pavlović (31). Findet er bei „Love Island VIP“ jetzt vielleicht seine Traumfrau?<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 23:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit mehr als 100 Jahren auf dem Meeresboden:Die Titanic zerfällt!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/titanic-zerfaellt-experten-warnen-vor-baldiger-zerstoerung-68bec3f7fb7397775c05453f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bec3f7fb7397775c054540/89f9c6fc508415d5597d46dd2a6493c0,406f89cd?w=992" alt="Seit mehr als 100 Jahren auf dem Meeresboden:Die Titanic zerfällt!" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-519"><!--[--><!--[--><b>Seit mehr als 100 Jahren ruht die Titanic in 3800 Metern Tiefe auf dem Grund des Nordatlantiks. Doch was für viele das ewige Mahnmal einer der größten Katastrophen der Seefahrt ist, droht bald für immer zu verschwinden. Experten sind sich einig: Das berühmteste Wrack der Welt zerfällt rasant – und könnte schon in einigen Jahren nicht mehr existieren.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-519"><!--[--><!--[-->Verantwortlich dafür sind winzige Mikroben, die sich durch den Stahl des einst größten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schiff/news-fotos-videos-17014808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schiffs<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Welt fressen. Sie bilden bizarre rostige Gebilde, „Rusticles“ genannt, die den Rumpf Jahr für Jahr schwächen. Dazu kommen Strömungen, Salz und die enorme Belastung in der Tiefsee. Balkone und Geländer brechen ab, große Teile sind bereits eingestürzt. Unterwasseraufnahmen zeigen: Von der stolzen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/rms-titanic/nachrichten-news-fotos-videos-21939016.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Titanic<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist vielerorts nur noch eine geisterhafte Hülle übrig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gestochen scharf und farblich einzigartig: Im Sommer 2022 gelang es einem US-Unternehmen erstmals, das Wrack der Titanic in 8K-Qualität zu filmen. In fast 4000 Metern Tiefe entstanden die bislang detailreichsten Ultra-HD-Aufnahmen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-519-1060"><!--[--><!--[-->Einige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wissenschaft/news-fotos-videos-17018634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Forscher<!--]--><!--]--></a><!--[--> warnen: In 20 Jahren könnte von dem legendären Luxusdampfer kaum mehr als ein Rosthügel am Meeresboden bleiben. Manche Prognosen sind noch drastischer – sie sprechen davon, dass schon um 2030 große Teile endgültig verschwunden sein werden. Für Historiker, Überlebenden-Familien und Millionen Titanic-Fans weltweit wäre das ein Schock.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 23:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>