<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Parade, Konzerte, Testfahrten, Preise: Alle Infos zu den „Harley Days“ am Wochenende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/parade-konzerte-testfahrten-preise-alle-infos-zu-den-harley-days-am-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/abschluss-der-hambur-86429844-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Parade, Konzerte, Testfahrten, Preise: Alle Infos zu den „Harley Days“ am Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Teilnehmer der Hamburg Harley Days Parade 2024 fahren über die Köhlbrandbrücke.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Vom 27. bis 29. Juni wird Hamburg zum Pilgerort für Motorradfans – denn dann gibt es auf dem Gelände des Hamburger Großmarkts wieder röhrende Motoren, Lederkutten und jede Menge Rockmusik. Die „Hamburg Harley Days 2025“ locken Tausende Besucher aus ganz Europa an. </strong></p><p>Die Gäste erwartet von Freitag bis Sonntag ein prall gefülltes Programm mit 15 Live-Acts auf zwei Bühnen, hier treten unter anderem die Rocker von Ohrenfeindt auf. Auch geplant: Shows mit den Stuntmen DOP und Chris Lietsch, eine Custombike-Show mit Wettbewerben in sieben Kategorien – und eine eigene Tattoo-Area mit rund 40 Tätowierern. Außerdem präsentiert Harley-Davidson seine neuesten Modelle wie die „Pan America 1250 ST“ und die „Street Glide Ultra“ – und die darf man vor Ort kostenlos Probe fahren.</p><p>Abschluss des Wochenendes ist die große Motorradparade am Sonntag, 29. Juni, um 14 Uhr: Auf rund 30 Kilometern fahren dann Hunderte Biker durch Hamburg. Rockmusiker Peter Maffay (75) wird die Motorrad-Karawane anführen. Weitere Ehrengäste des dreitägigen Events sind unter anderem Schauspieler Till Demtrøder und Kitesurfer Linus Erdmann. Im vergangenen Jahr beteiligten sich rund 1500 Motorradfans an der Parade.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 15:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann (62) filmt Frauen in Hamburger Einkaufszentrum unter die Röcke – Festnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-filmt-frauen-unter-deeren-roecke-festnahme-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago239318472-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann (62) filmt Frauen in Hamburger Einkaufszentrum unter die Röcke – Festnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Taten geschahen im „Wandsbek Quarree“. (Symbofoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Widerlicher Vorfall am Samstagnachmittag in einem Wandsbeker Einkaufszentrum: Zeugen entdecken dort einen Mann, der Frauen unter die Röcke filmte. Als sie ihn ansprachen, versuchte er, das Material zu löschen. Doch die Zeugen verhinderten dies.</strong></p><p>Der Vorfall soll sich laut Polizei gegen 14.40 Uhr im „Wandsbek Quarree“ an der Wandsbeker Marktstraße zugetragen haben. Zwei Zeugen (32 und 38 Jahre) hatten einen Mann (62) dabei beobachtet, wie er mit seinem Handy vorbeilaufenden Frauen unter die Röcke filmte und außerdem heimlich Aufnahmen von Kindern machte.</p><p>Die Zeugen sprachen den 62-Jährigen an und konfrontierten ihn mit ihren Beobachtungen. Als dieser bemerkte, dass einer der Zeugen die Polizei rief, versuchte er, die Aufnahmen zu löschen. Die Zeugen reagierten schnell und nahmen dem Mann das Handy ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zwei Jahren: Aus für Sicherheits-App am Hamburger Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-zwei-jahren-aus-fuer-sicherheits-app-am-hamburger-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/10/db245835-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=587px%2C191px%2C1516px%2C1516px&webp=1" alt="Nach zwei Jahren: Aus für Sicherheits-App am Hamburger Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Deutsche Bahn testet seit 2023 die „SafeNow“-App am Hamburger Hauptbahnhof</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Deutsche Bahn</span></p><p><b>Mehr als eine halbe Million Menschen nutzen täglich den Hamburger Hauptbahnhof, der damit als einer der meistfrequentierten Europas gilt. Gleichzeitig ist der Bahnhof auch ein Kriminalitätsschwerpunkt, viele Reisende fühlen sich dort unsicher – besonders nachts. Seit Herbst 2023 testet die Deutsche Bahn deshalb die App „Safe Now“ eines Münchner Start-ups, mit der man im Notfall in wenigen Minuten Hilfe holen kann. Die MOPO hat mit Gründer Tilman Rumland darüber gesprochen, wie oft und bei welchen Situationen der virtuelle Alarmknopf ausgelöst wurde. Nach ihrer Testphase wird die App jetzt allerdings von Seiten der Deutschen Bahn nicht verlängert – warum?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbruch in Grundschule: Polizei fahndet mit Hubschrauber nach den Tätern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-in-grundschule-polizei-fahndet-nach-den-taetern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250624-id37296-7-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=933px%2C608px%2C832px%2C832px&webp=1" alt="Einbruch in Grundschule: Polizei fahndet mit Hubschrauber nach den Tätern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Polizistin untersucht das Fenster, durch das die Täter in die Grundschule Finkenwerder eingedrungen sind.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Die Diebe kamen in der Nacht: Zwei Männer sind am späten Montagabend in die Grundschule Westerschule im Hamburger Stadtteil Finkenwerder eingebrochen. Als die Polizei eintraf, flüchteten sie.</strong></p><p>Ein Passant hatte gegen 22.46 Uhr die Lichter von Taschenlampen im Inneren des Gebäudes aufblitzen sehen und die Polizei alarmiert. Das sagte der Lagedienst am Dienstagmorgen.</p><p>Offenbar waren die Täter über ein Kellerfenster in das Schulgebäude am Finkenwerder Landscheideweg eingedrungen. Anschließend begaben sie sich nach ersten Erkenntnissen der Polizei in das Lehrerzimmer, wo sie die Schränke durchwühlten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 08:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz im Hafen: Polizei fasst Eindringling auf Containerbrücke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosseinsatz-im-hafen-person-klettert-containerbruecke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250624-id37295-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=331px%2C274px%2C1166px%2C1166px&webp=1" alt="Großeinsatz im Hafen: Polizei fasst Eindringling auf Containerbrücke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrzeuge von Feuerwehr und Polizei stehen am Containerterminal Altenwerder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Polizeieinsatz im Hamburger Hafen: Am späten Montagabend ist auf dem Containerterminal Altenwerder eine betriebsfremde Person gesichtet worden. Es kam zu einem Großeinsatz von Polizei und Feuerwehr, bei dem auch eine Drohne, Höhenretter und ein Polizeiboot aktiviert wurden.</strong></p><p>Kameras hatten gegen 22.18 Uhr Bilder einer Person übertragen, die auf eine der mehr als 100 Meter hohen Containerbrücken am Ballinkai geklettert war.</p><p>Die Feuerwehr rückte mit Höhenrettern an, auch ein Polizeiboot und eine Drohne kamen zum Einsatz. Der betroffene Kran befand sich nach Informationen vor Ort in der mittleren Reihe mehrerer Containerbrücken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff im Hafen: HHLA-Chefin verlässt Unternehmen – große Abfindung?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zoff-im-hafen-hhla-chefin-verlaesst-unternehmen-grosse-abfindung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/406867354-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=692px%2C377px%2C1293px%2C1293px&webp=1" alt="Zoff im Hafen: HHLA-Chefin verlässt Unternehmen – große Abfindung?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Angela Titzrath, Vorstandsvorsitzende der Hamburger Hafen und Logistik AG (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Neun Jahre hielt sie das Ruder im Hafen, jetzt muss sie gehen: HHLA-Chefin Angela Titzrath räumt ihren Posten. Darauf haben sich die Managerin und der Aufsichtsrat der Hamburger Hafen und Logistik AG geeinigt.</strong></p><p>Eigentlich sollte die Aufsichtsratssitzung erst am Dienstagvormittag stattfinden. Doch dann wurde sie plötzlich vorverlegt. Am späten Montagabend platzte dann die Bombe: Die Chefin geht!</p><p>Man habe sich im besten gegenseitigen Einvernehmen auf den Führungswechsel geeinigt, gab die HHLA noch am Abend bekannt. Titzrath werde das Unternehmen spätestens zum 31. Dezember 2025 verlassen. Ob sie freiwillig geht, oder ob es sich um einen Rauswurf handelt, bleibt unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 06:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>St. Paulis Alptraum-Straße für Radfahrer: Bezirk will endlich handeln</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/st-paulis-alptraum-strasse-fuer-radfahrer-bezirksversammlung-will-handeln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua5835-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C213px%2C1461px%2C1460px&webp=1" alt="St. Paulis Alptraum-Straße für Radfahrer: Bezirk will endlich handeln" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Simon-von-Utrecht-Straße wurde schon als drittschlechteste Straße für Fahrradfahrer in Hamburg bewertet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Auf der Reeperbahn hat sich in den vergangenen Jahren für Radfahrer einiges getan: breite Fahrradwege bringen mehr Sicherheit und Fahrspaß von Altona in Richtung City und zurück. Stiefmütterlich wurde bisher die Parallelstraße der Partymeile behandelt und dafür 2021 sogar als drittschlechteste Straße für Fahrradfahrer in Hamburg „ausgezeichnet“. Nun soll sich da aber etwas tun: Dafür haben sich vor Ort die drei Parteien zusammengetan, die im Bund vergangenes Jahr so krachend gescheitert sind. Sie kritisieren unter anderem nächtliche Autorennen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Kitas plötzlich in Not: Wo sind all die Kinder hin?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-kitas-ploetzlich-in-not-wo-sind-all-die-kinder-hin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/532563392.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Kitas plötzlich in Not: Wo sind all die Kinder hin?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kinder malen in ihrem Gruppenraum in der Kita.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Aus Sicht von Eltern könnte es derzeit kaum besser laufen: Egal, wohin sie in Hamburg kommen, in der Regel werden sie bei ihrer Suche nach einem Kita-Platz von den Einrichtungen mit offenen Armen empfangen und mit Angeboten geradezu überschüttet. Doch das war nicht immer so: „Als wir damals eine Kita gesucht haben, war es so, dass wir auf ewig vielen Wartelisten standen und wirklich bis zum Schluss gebangt haben“, sagt Annika Ballhause dem NDR-Fernsehen. Jetzt sei die Situation dagegen sehr luxuriös.</strong></p><p>Der Grund dafür ist relativ einfach: Obwohl die Bevölkerung in Hamburg insgesamt wächst und Berechnungen des Statistikamts Nord zufolge 2030 die Zwei-Millionen-Marke übersteigen soll, gibt es immer weniger Geburten. Laut offiziellen Zahlen der Stadt Hamburg kamen 2022 in Hamburg 23.577 Kinder auf die Welt, 2023 waren es 22.658 und im vergangenen Jahr 22.402.</p><p>Ein Sprecher der für die Kitas zuständigen Schulbehörde sagte der Deutschen Presse-Agentur, die Statistiker gingen zwar davon aus, dass die Zahl der Geburten wegen der steigenden Zahl gebärfähiger Frauen mittelfristig wieder steigen werde. „Dennoch bleibt die Gesamtanzahl der Kinder in den nächsten Jahren rückläufig.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-75/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/10/imago0104635194h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Sie sollten partnerschaftlichen Konflikten heute schon früh entgegensteuern. Lassen Sie es nicht auf einen Knall ankommen! Am späten Abend kehrt wieder Friede ein!</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">Sie setzen sich mit Ihren Ideen und Anregungen nicht so recht durch. Lassen Sie anderen Menschen ihren Freiraum. Bedrängen Sie niemanden, es Ihnen recht zu machen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau verhält sich an Bahnhof nervös – Bundespolizisten entdecken den Grund dafür</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-verhaelt-sich-an-bahnhof-nervoes-bundespolizisten-entdecken-den-grund-dafuer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/messer-airport-1.jpg?resize=300%2C300&crop=87px%2C269px%2C899px%2C898px&webp=1" alt="Frau verhält sich an Bahnhof nervös – Bundespolizisten entdecken den Grund dafür" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten stellten dieses Springmesser bei der Frau sicher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Eine Frau, die sich nervös verhielt, hat am Montag am Bahnhof Berliner Tor die Aufmerksamkeit von zwei Bundespolizisten auf sich gezogen. Als die Beamten die Frau überprüften, kam heraus: Sie wurde bereits gesucht.</strong></p><p>Laut Bundespolizei hatten zwei Beamte auf Streife gegen 13.40 Uhr eine Frau entdeckt, die sich bei ihrem Anblick sehr unruhig verhielt. Die Beamten beschlossen daraufhin, die 32-Jährige zu überprüfen.</p><p>Dabei stellten sie fest, dass sie zur Festnahme ausgeschrieben war. Sie war wegen eines Drogendelikts zu einer Geldstrafe verurteilt worden. Statt diese zu bezahlen, war sie untergetaucht. Auf dem Revier wurden ihre Taschen durchsucht, dabei wurden neben einem als Feuerzeug getarnten Springmesser auch Drogen gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 15:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>