<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Diese Hamburgerin macht Ihnen Lust!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sex-im-alter-wie-zwei-fragen-die-lust-ueber-die-jahre-retten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dsc-5576-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Diese Hamburgerin macht Ihnen Lust!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dr. Elke Franzki (76), Gynäkolgogin und Sexualtherapeutin aus Ottensen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Katja Dietermann</span></p><p><b>Nach Jahrzehnten des gemeinsamen Lebens noch Lust aufeinander verspüren, geht das? Mit all den unerquicklichen Veränderungen, die der Körper uns beschert, und mit dem Groll, der sich vielleicht seit Jahren aufgestaut hat? Und: Sex im Alter, gehört sich das überhaupt? Die Ottensener Gynäkologin und Sexualtherapeutin Dr. Elke Franzki (76) räumt in ihrem Buch „Liebe, Sex &amp; Zärtlichkeit“ mit alten Mythen auf. Mit der MOPO spricht sie darüber, warum guter Sex nicht spontan sein muss, welche zwei Fragen Paaren aus der Lustlosigkeit helfen – und warum Sex der Anmeldung im Fitnessstudio ähnelt.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über eine Million Euro: Diese Blitzer bringen Hamburg am meisten Geld ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueber-eine-million-euro-diese-blitzer-brachten-hamburg-am-meisten-geld-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/502542671-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=66px%2C126px%2C1538px%2C1539px&webp=1" alt="Über eine Million Euro: Diese Blitzer bringen Hamburg am meisten Geld ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der stationäre Blitzer auf der Autobahn A255 vor den Elbbrücken. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><strong>Regelmäßig ergattert Hamburg den Titel als „Blitzerhauptstadt Deutschlands“: Auch im Jahr 2025 schossen die Blitzer wieder jede Menge (unschöne) Erinnerungsfotos für Autofahrer – allerdings deutlich weniger als noch die Jahre zuvor. In einer Straße lösten die Überwachungsanlagen mit Abstand am häufigsten aus.</strong></p><p>Insgesamt 41,8 Millionen Euro zahlten Hamburgs Temposünder im vergangenen Jahr in die Stadtkasse ein. Das geht aus einer neuen Kleinen Anfrage des CDU-Abgeordneten Philip Heißner hervor. 2024 waren es noch fast 47 Millionen Euro.</p><p>Der Großteil davon, circa 34,5 Millionen, stammte auch 2025 aus den sogenannten „mobilen Blitzern“: Diese 20 beweglichen Messgeräte werden von der Polizei an wechselnden Standorten über die ganze Stadt verteilt aufgestellt, zum Beispiel in einem Auto getarnt. Der Rest wird von 48 fest installierten Blitzergeräten eingenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-sonntag-22-02-2026-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Events in Hamburg: Kultur, Konzerte, Shows &amp; mehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Puppentheater vom Tandera Theater für Kinder ab ca. dreieinhalb Jahren.<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://tandera.de/frieda-und-frosch.html">KulturA Kulturzentrum</a>, Neuallermöhe, Otto-Grot-Straße 90, 14 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> 3 bis 5 Euro</p><p>Kindertheaterstück über Fantasie als Gegenmittel zur Langeweile (ab 6 Jahre).<br/><strong>Ort und Uhrzeit:</strong> <a href="https://rausgegangen.de/events/prinz-eile-ab-6-jahre-0/">Fundus Theater</a>, Sievekingdamm 3, 14 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> ab 7 Euro</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Hamburger Wohnungen sind Weltklasse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-wohnungen-sind-weltklasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dulsberg-07-rundbau.jpg?resize=300%2C300&crop=844px%2C500px%2C1273px%2C1272px&webp=1" alt="Diese Hamburger Wohnungen sind Weltklasse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Halbrunde Fassaden, Balkone und Licht – die Laubenganghäuser in Dulsberg sind ein Vorzeige-Beispiel für familienfreundliches Wohnen schon vor 100 Jahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><strong>Rotklinker und Grünflächen, dicht bebaut, aber trotzdem genug Platz zum Spielen und Erholen: Hamburgs damaliger Oberbaudirektor Fritz Schumacher entwarf vor 100 Jahren das Wohnviertel auf dem Dulsberg. Familienfreundlich, hell und bezahlbar. Noch heute sind die Mieten hier vergleichsweise günstig. Ein Großteil der Häuser steht unter Denkmalschutz. Architekturstudenten aus aller Welt kommen nach Dulsberg, um den wegweisenden Wohnungsbau vor Ort anzuschauen.</strong></p><p>Mittwochs und freitags treffen sich die Dulsberger auf dem Wochenmarkt vor der Frohbotschaftskirche auf dem Straßburger Platz. Die denkmalgeschützte Kirche sollte abgerissen werden, wird jetzt aber als Kita genutzt.</p><p>Wohnblöcke mit begrünten Innenhöfen reihen sich entlang der Oberschlesischen Straße. Architekturinteressierte und Studenten aus aller Welt kommen vor allem wegen der Laubenganghäuser mit ihren halbrunden Fassaden und hellen Wohnungen, den Balkonen und Dachterrassen, die der Architekt Paul Frank entworfen hat. Lohnenswert ist ein Blick in den Innenhof an der Schlettstadter Straße mit den Skulpturen zweier ballwerfender Jungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>