<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>3 Patzer in Folge! Vertrag läuft aus! Gehalts-Verzicht?:So plant Bayern mit Neuer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/manuel-neuers-zukunft-bei-bayern-verlaengerung-oder-abschied-692831799ee3dea8ed716da4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692831799ee3dea8ed716da5/d75d71e5caf6128f08f5ebdc4f945363,53d3be1f?w=992" alt="3 Patzer in Folge! Vertrag läuft aus! Gehalts-Verzicht?:So plant Bayern mit Neuer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach Bayerns Niederlage gegen Arsenal steht Manuel Neuer im Fokus: Der 39-Jährige patzte erneut bei zwei Gegentoren, obwohl er zuvor eine herausragende Saison gespielt hatte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie schaut seine Zukunft aus? Welche Rolle spielt Ersatzkeeper Jonas Urbig? Jetzt alle Hintergründe zu Bayerns Torwartfrage und den möglichen Konsequenzen mit BILDplus erfahren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Friedensgespräche:Putin stellt dreiste Waffenruhe-Bedingung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-friedensgespraeche-putin-stellt-dreiste-waffenruhe-bedingung-69286a23273e02d8aa5fe31c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69286a23273e02d8aa5fe31d/1ab2550d47dea90e2bf7bd202c6083ff,f946161?w=992" alt="Ukraine-Friedensgespräche:Putin stellt dreiste Waffenruhe-Bedingung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bischkek – <!--]--><!--[--><b>Im Ringen um einen Friedens-Deal im Ukraine-Krieg stellt der russische Machthaber Wladimir Putin (73) eine dreiste Waffenruhe-Bedingung: „Wenn die ukrainischen Truppen die von ihnen gehaltenen Gebiete verlassen, werden wir die Kampfeinsätze beenden“, sagte Putin am Donnerstag bei einem Besuch in Bischkek, der Hauptstadt Kirgistans. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wenn sie dies nicht tun, werden wir dies mit militärischen Mitteln erreichen“, drohte der Kreml-Chef.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heißt im Klartext: Putin will für eine Waffenruhe nicht etwa die Frontlinie einfrieren, sondern verlangt einen Rückzug der Ukraine. Es wäre die Kapitulation des von Russland angegriffenen Landes. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Aus welchen Regionen genau sich die ukrainischen Truppen zurückziehen sollten, sagte Putin nicht. Russland fordert für ein Abkommen zur Beendigung des Krieges die vollständige Abtretung der vier Regionen Donezk, Luhansk, Cherson und Saporischschja.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:22:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu durchsichtig fürs Protokoll?:US-Botschafterin überrascht im Spitzenkleid</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kimberly-guilfoyle-sorgt-in-athen-fuer-aufsehen-692837a9bf07554e4577cba4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692837a9bf07554e4577cba5/e39e20c161096a7fed019e919839b13d,8a34e042?w=576" alt="Zu durchsichtig fürs Protokoll?:US-Botschafterin überrascht im Spitzenkleid" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Athen – <!--]--><!--[--><b>Ein Kleid, das ganz Athen reden lässt. Und eine Botschafterin, die seit Jahren immer mal wieder für Wirbel sorgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kimberly Guilfoyle (56), Ex-Verlobte von Donald Trump Jr. (47), Ex-Frau von Kaliforniens Gouverneur Gavin Newsom (58) und frühere Moderatorin bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) Lieblingssender Fox News, erschien beim Thanksgiving-Dinner der Amerikanisch-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/griechenland/thema-griechenland-alle-infos-80021308.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Griechischen <!--]--><!--]--></a><!--[-->Handelskammer in einem schwarzen, durchscheinenden Spitzenkleid. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Abend war ein formelles Dinner mit Diplomaten, Wirtschaftsvertretern und Kulturfiguren. Eigentlich eher Protokoll als Promi-Event. Trotzdem verbreiteten sich Bilder und Videos ihres Auftritts rasend schnell. Auf der ganzen Welt. Unter anderem berichtet die weit entfernte „Times of India“ über Reaktionen zwischen Bewunderung und Spott.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem auf X (ehemals Twitter) folgte eine heiße Kleider-Debatte. Auszüge:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs packt aus:Hier können 
Sie heute richtig Geld sparen!</title>
    <link>https://www.bild.de/service/digital/computer-bild-prueft-die-black-week-diese-schnaeppchen-lohnen-sich-wirklich-69242dc63efb35afaeccc2f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69242dc63efb35afaeccc2f7/1281118e6ade7521bd00fcd7289fbdce,c13746d?w=656" alt="BILD-Sparfochs packt aus:Hier können 
Sie heute richtig Geld sparen!" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-1606"><!--[--><!--[--><b>Deal oder kein Deal? Die Profis des BILD-Kaufberaters empfehlen nur, was wirklich taugt – ohne Wenn und Aber. Dafür haben wir das ganze Jahr Produkte gnadenlos geprüft – im hauseigenen Testlabor! In unserer Show „Die Deals-Checker“ sortieren wir täglich ab 17.45 Uhr den Black-Week-Wahnsinn – live, klar, unbestechlich. Hier finden Sie alle heutigen Deals!</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-1606"><!--[--><!--[--><b>Waschmittel</b><!--]--><!--[-->-Großpackungen sind die heimlichen Stars jeder Black Week, denn pro Waschladung wird’s kaum günstiger. Ariel gehört seit Jahren zu den Marken, denen viele vertrauen. Dementsprechend gut läuft dieses Angebot schon seit Tagen.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-1606"><!--[--><!--[-->Mit dem Swiffer <!--]--><!--[--><b>Staubmagnet</b><!--]--><!--[--> Starter-Set verschwindet Staub schneller, als man „Wo kommt das schon wieder her?“ sagen kann. Der Griff liegt gut in der Hand, die Tücher nehmen Schmutz zuverlässig auf – ohne großes Gewedel. Praktisch für alle, die flott sauber machen wollen, ohne gleich den Putzwagen auszupacken.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-1606"><!--[--><!--[--><b>Risiko</b><!--]--><!--[--> beweist, dass Weltherrschaft auf dem Spielbrett erstaunlich viel Spaß macht. Sie brauchen nur Würfel, ein bisschen Taktik und eine gute Portion Überredungskunst, wenn es um Bündnisse geht. Wer Lust auf legendäre Wohnzimmer-Schlachten hat, erlebt hier das perfekte Spiel für lange Abende mit Freunden und einer Prise Schadenfreude. Zum Sparfochs-Preis.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:22:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweizer Start-up:Firma wirbt mit 100-Stunden-Woche</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/schweizer-start-up-frima-wirbt-mit-100-stunden-woche-6928134d9ee3dea8ed716a63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6928134d9ee3dea8ed716a63/6df45fefd397d50b39fac8951ed115dc,26ce1a28?w=320" alt="Schweizer Start-up:Firma wirbt mit 100-Stunden-Woche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zürich –<!--]--><!--[--><b> Eine Stellenausschreibung einer Zürcher Firma sorgt derzeit für Aufsehen. Das Start-up Forgis sucht neue Mitarbeiter und verlangt dafür bis zu 100 (!) Arbeitsstunden pro Woche. Dafür gibt es 75.000 Franken im Jahr (rund 80.000 Euro) und eine „hohe Aktienbeteiligung von bis zu 1,5 Prozent des Unternehmens“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt sind sechs Jobs ausgeschrieben. Gesucht werden u.a. Softwareentwickler („Forward Deployed Engineer“). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret heißt es in der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.linkedin.com/jobs/view/4340876675/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Jobbeschreibung auf der Plattform Linkedin<!--]--><!--]--></a><!--[-->: <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben der Arbeitstier-Einstellung müssen Kandidaten u.a. einen technischen Hintergrund mit einem Masterabschluss einer Elite-Uni wie Oxford oder Cambridge haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:22:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie lange Burkardt ausfällt:Schock-Diagnose bei Frankfurt-Star!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-schock-diagnose-bei-dfb-star-burkardt-692821c8bbe1e4af2f862ec0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692821c8bbe1e4af2f862ec0/b476d84c21d09170536f56c603ee66f6,19093039?w=320" alt="Wie lange Burkardt ausfällt:Schock-Diagnose bei Frankfurt-Star!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt herrscht Gewissheit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon direkt nach Abpfiff waren die Sorgen bei Eintracht Frankfurt um den verletzten Stürmer Jonathan Burkardt (25) riesig. Alle Verantwortlichen rechneten bereits da mit einer ernsthaften Wadenverletzung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist die Diagnose da – und die ist für Eintracht richtig schmerzhaft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beim Nationalstürmer liegt – wie bereits angenommen – eine Muskelverletzung in der linken Wade vor. Der Stürmer wird wochenlang ausfallen. Ein Burkardt-Comeback gilt in diesem Kalenderjahr intern aktuell als nahezu ausgeschlossen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:22:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Prominent verwandt“:BILD verrät alle Kandidaten der neuen TV-Show!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prominent-verwandt-bild-verraet-alle-kandidaten-der-neuen-tv-show-69276808bf07554e4577c161</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69276808bf07554e4577c162/9e7d4164533169fcc9adeab73131c104,7364821e?w=992" alt="„Prominent verwandt“:BILD verrät alle Kandidaten der neuen TV-Show!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit dieser Woche dreht RTL nach BILD-Informationen das neue Reality-Format „Prominent verwandt“ in Südafrika.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Konzept: Promis ziehen mit ihren Eltern oder Kindern in eine Unterkunft ein. Wie BILD bereits berichtete, sind Ex-Fußballprofi Thorsten Legat und sein Sohn Nico dabei. Doch nun enthüllt BILD auch alle anderen Kandidaten! Lesen Sie, welche spannenden Kombinationen dabei sind. Und bei wem es in der Vergangenheit ordentlich krachte – sogar per Anwalt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:22:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gebäude wurde evakuiert:17 Verletzte! Böller explodiert in Schultoilette</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/bayern-boeller-explodiert-in-schultoilette-17-schueler-verletzt-69285abe273e02d8aa5fe1a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69285abe273e02d8aa5fe1a8/c57c61a8487b35683890e8e136dd0adf,d3691026?w=576" alt="Gebäude wurde evakuiert:17 Verletzte! Böller explodiert in Schultoilette" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Treuchtlingen (Bayern) –<!--]--><!--[--><b> Während des Unterrichts machte es plötzlich Rumms auf dem Schulklo! Eine Explosion mit Folgen: Denn auf der Toilette war ein Böller gezündet worden. Das Gebäude musste evakuiert werden, 17 Schüler wurden verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagvormittag rückten die Einsatzkräfte gegen 11 Uhr unter anderem mit einem Hubschrauber aus. Tatort: die Senefelder-Schule in Treuchtlingen (rund 13.000 Einwohner) im Landkreis Weißenburg-Gunzenhausen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern. <!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort hatte ein Brandmelder Alarm geschlagen. Vor Ort breitete sich Rauch in einem Schulneubau aus, viele Schüler hatten Angst und klagten über Übelkeit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach einer Explosion wurde der Unterricht beendet, die Schule geräumt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:22:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Renten-Streit in der Union:Abgeordnete fühlen sich von Spahn eingeschüchtert und bedroht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/renten-streit-in-der-union-abgeordnete-fuehlen-sich-von-spahn-eingeschuechtert-und-bedroht-69284de5acb910e1fd164230</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69284de5acb910e1fd164231/9737b4f6599b98e0b59e28168437efdb,b044130d?w=576" alt="Renten-Streit in der Union:Abgeordnete fühlen sich von Spahn eingeschüchtert und bedroht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der CDU/CSU-interne Streit zwischen der Fraktionsführung und den Renten-Rebellen spitzt sich zu. Wie BILD erfuhr, erhöht Fraktionschef Jens Spahn nun den Druck auf Abgeordnete der „Jungen Gruppe“, die dem Rentenpaket der schwarz-roten Regierung im Bundestag nicht zustimmen möchten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von mehreren Mitgliedern der „Jungen Gruppe“ wurde BILD geschildert, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/jens-spahn/jens-spahn-alle-infos-76681918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jens Spahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> versuchte, mehrere kritische Abgeordnete im Einzelgespräch einzuschüchtern. Dabei ging es um einen möglichen Verlust guter Listenplätze bei der kommenden Bundestagswahl. Spahn soll demnach erklärt haben, dass die Abgeordneten ihre Listenplätze verlieren könnten, wenn sie im Bundestag nicht für das Rentenpaket der Bundesregierung stimmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies wurde von den jungen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU-Politikern<!--]--><!--]--></a><!--[--> als eindeutige Drohung verstanden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und Spahn? Aus der Unions-Fraktionsführung heißt es zu BILD, dass alle Gespräche in freundlichem Ton verliefen und es normal sei, über Szenarien und Konsequenzen zu sprechen. Dabei sei es zu keinerlei Drohungen seitens Jens Spahn gegenüber den Abgeordneten gekommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:22:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte rechnet vor:Wie aus Ihrem Weihnachtsgeld ein Auto wird</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/weihnachtsgeld-investieren-juergen-schmitts-top-aktien-6917235358d2cfb625f5c0ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6917235358d2cfb625f5c0ee/9a096c73979d099394d49cd865ec1acd,c00e1fd0?w=320" alt="Experte rechnet vor:Wie aus Ihrem Weihnachtsgeld ein Auto wird" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Weihnachtsgeld ist da, doch anstatt es für kurzfristige Freuden auszugeben, bietet sich eine langfristige Investition an. Börsen-Profi Jürgen Schmitt verrät, wie man mit den besten fünf Aktien der Welt das Weihnachtsgeld in ein kleines Vermögen verwandeln kann. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Entdecken Sie, welche Aktien Schmitt empfiehlt und wie schnell sich Ihre Träume von einem neuen Auto erfüllen könnten. Lesen Sie jetzt mit BILDplus, wie Sie aus 1500 Euro in wenigen Jahren über 80.000 Euro machen können!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:22:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Frauen wandern schon ab!:Traditionssportart droht Horror-Szenario</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nordische-kombination-kaempft-um-olympia-horror-szenario-droht-69286a6053b08e325e21c8d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69286a6053b08e325e21c8d2/570c8cee8716dec90b6d154828e0eb4a,9a8a39ab?w=320" alt="Erste Frauen wandern schon ab!:Traditionssportart droht Horror-Szenario" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit den ersten Olympischen Winterspielen 1924 ist die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/wintersport/wintersport/home-17127254.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Nordische Kombination</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Teil des Programms. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nun droht der Traditionssportart ein Horror-Szenario! Ein Schicksalswinter steht bevor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Die Damen dürfen bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia/startseite-olympische-spiele-54193140.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Winterspielen 2026 in Mailand und Cortina d'Ampezzo<!--]--><!--]--></a><!--[--> gar nicht starten. Nach Ansicht des IOC feierten zuletzt zu wenige Nationen Erfolge, daher flogen die Frauen-Wettbewerbe aus dem Programm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gesamtweltcupsiegerin Nathalie Armbruster (19) schimpft gegenüber Eurosport: „Es tut richtig, richtig weh. (...) Vor allem aber merkt man, dass Frauen im 21. Jahrhundert noch immer nicht gleichberechtigt sind. Das ist eine riesige Sauerei.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video aus dem Flugzeug:MMA-Kämpferin prügelt auf Polizisten ein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/mma-star-sinead-kavanagh-pruegelt-polizisten-auf-ryanair-flug-692875996f6da91d77965e4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692875996f6da91d77965e50/6c40427226c48f426894980c1ee5fbbd,3e8a8af2?w=992" alt="Video aus dem Flugzeug:MMA-Kämpferin prügelt auf Polizisten ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schlägerei an Bord einer Ryanair-Maschine auf dem Airport von Gran Canaria! 
Die bekannte irische MMA-Kämpferin Sinead Kavanagh soll zwei Polizisten verprügelt haben. 
Den Beamten sei es nur unter größten Anstrengungen gelungen, die Frau zu überwältigen. 
Zum Glück habe einer der Kollegen Kampfsportkenntnisse gehabt
Warum Kavanagh ausrastete, ist bislang nicht bekannt. Statt zu Hause in Dublin landete sie in einer Arrestzelle.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:22:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>13-Jährige stach auf Schwester ein:Befahl „White Tiger“-Netzwerk auch Mord an 7-Jähriger aus Leipzig?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/spiegel-bericht-white-tiger-netzwerk-trieb-6-weitere-menschen-in-den-tod-692830fdbbe1e4af2f8630f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692830fdbbe1e4af2f8630f7/68d617b3c23caa97a6cc861cd625c55f,673d391c?w=576" alt="13-Jährige stach auf Schwester ein:Befahl „White Tiger“-Netzwerk auch Mord an 7-Jähriger aus Leipzig?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das pädokriminelle Onlinenetzwerk „Com“ und seine Gruppierung „764“ stehen im Verdacht, mehr junge Leben auf dem Gewissen zu haben, als bisher bekannt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders schockierend: Ein 13-jähriges Mädchen soll von einem „764“-Mitglied dazu gebracht worden sein, ihre Schwester zu töten. Lesen Sie mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:22:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reif über mögliche Klopp-Rückkehr:„Ganz Liverpool würde ihn auf Händen wieder reintragen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-moegliche-klopp-rueckkehr-reif-ganz-liverpool-wuerde-ihn-auf-schultern-wieder-reintragen-69281a0e7346a3390b209f4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69281a0e7346a3390b209f50/9b609f68f3243fac50cf0aef91e359b2,7f009dc3?w=576" alt="Reif über mögliche Klopp-Rückkehr:„Ganz Liverpool würde ihn auf Händen wieder reintragen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kommt es zum Sensations-Comeback?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Liverpool taumelt von einer Pleite zur nächsten, verliert auch in der Champions League 1:4 gegen Eindhoven. Auch Trainer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-liverpool-trainer-schwer-angeschlagen-naechste-pleite-fuer-slot-69272a96b4508c8851a52063"><!-- --><!--[--><!--[-->Arne Slot (47) steht massiv in der Kritik<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Fans fordern sogar schon den Rauswurf des Meister-Coaches. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Marcel Reif (76) in der BILD-Sendung „Reif ist live“: „Bei Liverpool brennt nicht nur der Baum. Der ist eigentlich fast schon abgebrannt!“ </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Klopp-Nachfolger und  (Noch)-Liverpool-Trainer Arne Slot (47)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 17:22:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>