<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>30-Jähriger in U-Haft:Vater prügelt drei Kita-Erzieher ins Krankenhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/u-haft-vater-pruegelt-drei-erzieher-in-kita-krankenhausreif-686400709f6eaa3b8351a66b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686400709f6eaa3b8351a66c/9aab68e3632e58374685787de432576d,f45f14ef?w=992" alt="30-Jähriger in U-Haft:Vater prügelt drei Kita-Erzieher ins Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neuburg an der Donau (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich sollte er seinem Sohn ein Vorbild sein – doch ein Vater (30) stürmte während des laufenden Betriebs in einen Kindergarten und prügelte auf drei Erzieher ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat ereignete sich am Montagvormittag gegen 10 Uhr im katholischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/kindergaerten/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19448392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kindergarten<!--]--><!--]--></a><!--[--> St. Ulrich in Neuburg an der Donau. Der banale Auslöser: ein Streit unter Kindern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> war der Vater offenbar wütend darüber, wie die Erzieher nach der Auseinandersetzung mit seinem Sohn umgegangen waren. Er rastete aus und schlug zu.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Kita-Vater flüchtete nach der Attacke nach Hause. Dort nahmen ihn Polizisten fest<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:24:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer jetzt auf der Liste steht! Wie viel Geld für Neue da ist! Geheime Klausel bei Moukoko!:Transfer-Details beim BVB enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/geheime-moukoko-klausel-transfer-details-beim-bvb-enthuellt-6863052054352c1fc4b325e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863052054352c1fc4b325e3/d6df1c2052c9b6dadaf9ae89db176f56,2ac60c76?w=992" alt="Wer jetzt auf der Liste steht! Wie viel Geld für Neue da ist! Geheime Klausel bei Moukoko!:Transfer-Details beim BVB enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für den BVB und Sportdirektor Sebastian Kehl läuft der Transfer-Sommer blendend. SPORT BILD kennt die geheimen Details der Deals. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Gittens-Verhandlungen mit Chelsea genau abliefen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche geheime Klauseln es bei Moukoko und Wätjen gibt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie viel Geld nun für Neue vorhanden ist. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:24:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sarah ist geschockt von Björn:Kuss-Eklat bei „Bauer sucht Frau“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bauer-sucht-frau-kuss-eklat-sarah-ist-geschockt-von-bjoern-6863b77c3446cc6249eaaf79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863b77c3446cc6249eaaf7a/9e4d9f1c9c0586c9377b199ef9be047d,b798e03a?w=576" alt="Sarah ist geschockt von Björn:Kuss-Eklat bei „Bauer sucht Frau“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Denpasar/Windhuk –<!--]--><!--[--><b> Knatsch auf gleich zwei Kontinenten! Bei „Bauer sucht Frau – International“ wurde es am Dienstagabend doppelt ungemütlich. Auf Bali konfrontierte ein Kandidat Farmerin Carmen nach ihrer Entscheidung mit Vorwürfen. Und in Namibia musste Landwirt Björn die Tränen seiner Hofdame trocknen …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während eines romantischen Dates hatte er <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bauer-sucht-frau-international-heimlicher-kuss-in-namibia-6861578e3446cc6249ea9215"><!-- --><!--[--><!--[-->mit Krankenschwester Lea geknutscht<!--]--><!--]--></a><!--[-->, was sie prompt ihrer Nebenbuhlerin Sarah erzählt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Björn und seine Hofdame Lea (21) kamen sich beim Einzeldate näher, haben sich bereits geküsst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Bankkauffrau bricht eine Welt zusammen: „Da fehlen mir die Worte … Ich verstehe es nicht.“ Denn eigentlich sah sie sich in der Gunst des Bauern vorn. Maßlos enttäuscht lässt Sarah ihren Tränen freien Lauf und stellt den Landwirt zur Rede: „Lea hat mir von dem Kuss erzählt. Und ich muss sagen, dass es schon was mit mir macht.“ Auch Björn ist verärgert, denn von der Knutscherei mit ihrer Rivalin sollte Sarah eigentlich nichts erfahren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:24:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt kommt es zur Machtprobe!:Musk will Trumps Erzfeind finanzieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-streit-musk-will-trumps-erzfeind-finanzieren-6863c7ebb6cffd1961b3872a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863c7ebb6cffd1961b3872b/2b53b4ad0826976c5e3b847d42e621cf,58842044?w=576" alt="Jetzt kommt es zur Machtprobe!:Musk will Trumps Erzfeind finanzieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump will an die Milliarden von Unternehmer Elon Musk ran. Jetzt droht der Milliardär mit Rache – und will den innerparteilichen Erz-Feind von Trump finanzieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Streit der einstigen Weggefährten geht es um Trumps Haushaltsgesetz, das der Regierung Rekord-Schulden ermöglichen würde. Musk will Staatsausgaben reduzieren und warnt Trumps Republikaner davor, dem Gesetz zuzustimmen. Der US-Präsident schlug daraufhin vor, den Firmen von Musk (v.a. Space X und Tesla) alle staatlichen Subventionen und sonstigen Zahlungen zu streichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Musk lässt sich davon nicht abschrecken. Auf seinem sozialen Netzwerk X (Twitter) erklärte der Unternehmer: „Ich sage wortwörtlich: STELLT ALLES EIN. Sofort.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dann ging er zum Angriff über. Auf die Frage eines Nutzers, wer noch für die Wiederwahl-Kampagne des republikanischen Abgeordneten Thomas Massie spenden wolle, antwortete Musk: „Ich“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:24:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zweiter Prozesstag für ehemaligen Star-Koch:Schuhbeck lebt von 1000 Euro Rente</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alfons-schuhbeck-vor-gericht-gefallener-star-koch-lebt-von-1000-euro-rente-6863812eb6cffd1961b37f3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863812eb6cffd1961b37f3f/80b1db56e66ddb9da26481a11113c37a,d4c25ac3?w=656" alt="Zweiter Prozesstag für ehemaligen Star-Koch:Schuhbeck lebt von 1000 Euro Rente" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Alfons Schuhbeck steht erneut vor Gericht – diesmal wegen u.a. Insolvenzverschleppung. Der ehemalige Star-Koch hat bereits ein Geständnis abgelegt und schildert nun seine angebliche finanzielle Misere. Ein Aspekt: Er lebt von 1000 Euro Rente. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD ist beim Prozess in München vor Ort. Erfahren Sie mit BILDplus alle Hintergründe und exklusiven Details zu Schuhbecks Aussagen und dem Prozess. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:24:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Goodbye Deutschland“:Kult-Auswanderin „Hasi“ ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/goodbye-deutschland-kult-auswanderin-hasi-mit-58-jahren-gestorben-68640db09f6eaa3b8351a783</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68640db09f6eaa3b8351a783/15098cd9705e0ed7eadd386331334896,9c9b8a7d?w=320" alt="„Goodbye Deutschland“:Kult-Auswanderin „Hasi“ ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit ihrem Lachen und ihrer herzlichen Art plauderte sich Vox-Star Anke „Hasi“ Leithäuser in die Herzen der TV-Fans. Bekannt wurde sie als Teil der Vox-Auswanderer-Show „Goodbye Deutschland“, nahm die Zuschauer darin mit auf ihre Reise von Deutschland nach Italien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hier starb „Hasi“ nun im Alter von gerade mal 58 Jahren. Das verkündete Vox auf seinem „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/goodbye-deutschland/thema-goodbye-deutschland-alle-infos-84642370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Goodbye Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[-->“-Instagram-Account. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort heißt es: „Anke Leithäuser, bei euch bekannt als ,Hasi‘, ist heute Nacht nach kurzer, schwerer Krankheit im Alter von nur 58 Jahren in Italien gestorben. Seit 2008 durften wir Hasi, damals noch mit Ehemann Didi, zuletzt mit Mama Gisela, bei ihrem Auswanderertraum am Gardasee begleiten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Sie hat uns mitgenommen bei allen Höhen und Tiefen und wurde über die vielen Jahre zu einem Urgestein von ,Goodbye Deutschland‘. (…) Hasi wird uns immer in Erinnerung bleiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:24:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienberichte:Geschworene im Diddy-Prozess teilweise einig</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/diddy-prozess-geschworene-teilweise-einig-68644d5b9ea7df2e835c3e68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68644d5b9ea7df2e835c3e68/5c75429164f1bca41e72783edeb170a8,165d930d?w=320" alt="Medienberichte:Geschworene im Diddy-Prozess teilweise einig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Im spektakulären Prozess gegen Hip-Hop-Mogul Sean „Diddy“ Combs (55) wegen schwerer Sexualstraftaten ist es zu einem ersten juristischen Durchbruch gekommen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie mehrere US-Medien berichten, hat die Jury am Dienstag mitgeteilt, dass sie sich bei vier der fünf Anklagepunkte auf ein Urteil geeinigt hat. Noch nicht einig sind sie sich beim besonders brisanten Anklagepunkt der organisierten Kriminalität. Laut NBC News entscheiden Staatsanwaltschaft und Verteidigung nun, ob die Jury zu weiteren Beratungen zurückgeschickt wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sean „Diddy“ Combs, der als Musikproduzent und Unternehmer zu einer der einflussreichsten Figuren der amerikanischen Unterhaltungsbranche aufstieg, steht unter anderem wegen Sexhandels, bandenmäßiger Kriminalität und weiterer schwerwiegender Vorwürfe vor Gericht. Diddy beteuert weiter seine Unschuld, doch im schlimmsten Fall droht ihm lebenslange Haft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:24:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter und Tochter in Dorsten getötet:Löst dieser Kinderwagen das Mord-Rätsel?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/mutter-und-kind-in-dorsten-getoetet-es-gibt-noch-eine-zweite-tochter-686382ac3446cc6249eaaab0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686382ac3446cc6249eaaab1/fae9c3fa527b6e297746929acf806a2b,2bc12529?w=992" alt="Mutter und Tochter in Dorsten getötet:Löst dieser Kinderwagen das Mord-Rätsel?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als Polizisten den Kinderwagen der getöteten Maria (†1) abtransportieren, tragen sie Handschuhe, um keine Spuren zu vernichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler glauben: Der Wagen könnte ein wichtiges Beweisstück im Doppelmord von Dorsten (Nordrhein-Westfalen) sein. Und das, obwohl dieser gar nicht am Tatort gefunden wurde – sondern am Asylheim.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trug die Mutter ihr Kind etwa alleine nachts zum Waldfriedhof? Die Polizei hat einen Verdacht, der den 16-jährigen Tatverdächtigen weiter schwer belastet. Lesen Sie alle neuen Fakten zu dem mysteriösen Fall mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:24:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum brutzeln die nicht am Grill?:Rätsel um 40 Dönerspieße im Wald</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hannover-polizei-ermittelt-nach-doenerfund-in-rottorf-6863da42c87afa47f244b811</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863da42c87afa47f244b812/dc1e47c86d7dec91a0bea4ec16b19d24,faad48fe?w=576" alt="Warum brutzeln die nicht am Grill?:Rätsel um 40 Dönerspieße im Wald" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Dieser Döner macht den Wald nicht schöner: ekeliger Fund bei Rottorf (Niedersachsen)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Frau wollte auf einem Feldweg spazieren gehen, als sie plötzlich an 40 Dönerspießen vorbeilief. Das in Frischhaltefolie eingewickelte Fleisch lag wild verteilt in einem Graben. Die Finderin alarmierte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beamten hatten schnell einen Verdacht. Nach ersten Erkenntnissen wurden die Spieße zwischen dem 20. und 27. Juni dort abgelegt. Der Fundort liegt nahe einer viel befahrenen Straße. Die Ermittler vermuten, es könnte sich um Abfall aus einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/restaurants/news-fotos-videos-17021500.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Restaurant <!--]--><!--]--></a><!--[-->oder gar um aussortiertes Gammelfleisch handeln. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lesen Sie hier, wie Sie Ihren Sperrmüll sorgenfrei und korrekt entsorgen können.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:24:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwesen für 4,6 Mio. Euro versteigert:Es gab nur EINEN Bieter für die Lagerfeld-Villa</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/karl-lagerfeld-luxus-villa-fuer-4-6-mio-euro-versteigert-6863be4fc87afa47f244b4c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863be4fc87afa47f244b4c2/34bd95e0ce1d5fc4f13e7e65a1053ea4,78b6b171?w=656" alt="Anwesen für 4,6 Mio. Euro versteigert:Es gab nur EINEN Bieter für die Lagerfeld-Villa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Er nannte es einst schnodderig „mein Haus bei Paris“. Jetzt kam das Anwesen von Mode-Zar Karl Lagerfeld bei einer sogenannten Kerzen-Auktion für den Mindestpreis von 4.685.000 Euro unter den Hammer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Villa des Voisins“ in Louveciennes ist ein Herrenhaus mit drei Nebengebäuden, hat rund 600 Quadratmeter Wohnfläche. Lagerfeld hatte sie 2010 gekauft, 2022 dann ein Investor. Nun hat die Immobilie einen neuen Eigentümer! Nach BILD-Informationen kaufte eine wohlhabende Familie aus Dubai das Anwesen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Karl Lagerfelds kaufte die Villa im Jahr 2010, ließ sie aufwendig renovieren. Das gesamte Anwesen ist rund 2 Hektar groß<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD war bei der Kerzen-Auktion am Dienstag in der Pariser Notarkammer vor Ort. Der Versteigerungs-Brauch geht auf das 15. Jahrhundert zurück. Im Mittelalter war eine Kerze der zuverlässigste Zeitmesser. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:24:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um Grenzpolitik:Merz verpasst Merkel Seitenhieb im TV</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/streit-um-grenzpolitik-merz-verpasst-merkel-seitenhieb-im-tv-6863f659aa0dfb270f802668</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863f659aa0dfb270f802668/d57d932086e380b924cf474cb0e6f676,1b6ffc18?w=320" alt="Streit um Grenzpolitik:Merz verpasst Merkel Seitenhieb im TV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>SIE spricht öffentlich kritisch über seine Politik – also kann ER sich auch guten Gewissens genauso öffentlich mit Breitseiten revanchieren … Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) ließ sich als Gast im Talk bei Sandra Maischberger (heute Abend, 22.50 Uhr in der ARD) Anmerkungen zu seiner Vorvorgängerin Angela Merkel (70, CDU) entlocken.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Merz öffnet Tür für Stromsteuer-Entlastung. Experten prüfen finanzielle Machbarkeit.</p><p><!--[--><!--[-->Maischberger hatte dazu einen Ausschnitt aus einer aktuellen WDR-Sendung parat, der Merz offenbar aus der Reserve locken sollte. In dieser Sendung kritisierte Merkel die von Merz und seinem Innenminister Alexander Dobrindt (CSU) verhängten Zurückweisungen an den Grenzen, die ausdrücklich auch jene treffen, die in Deutschland Asyl beantragen wollen, weil sie aus sicheren Nachbarstaaten in die Bundesrepublik gelangen wollen. Merkel wiederholte ihr Mantra seit Aufkommen der Flüchtlingskrise 2015, wonach jeder, der an unserer Grenze Asyl sage, „erst mal ein Verfahren bekommen“ müsse. So habe sie das europäische Recht verstanden – Subtext: Der Jurist Merz versteht es nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Spannende Sendung: Friedrich Merz und ARD-Talklady Sandra Maischberger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:24:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder der Diesel:Volvo droht Straßenverbot in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/dieselskandal-bei-volvo-strassenverbot-droht-686298edde41a677fd555ec3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686298edde41a677fd555ec3/e006fd43cacac4c8cf9be5f0de392f97,be9209e8?w=320" alt="Schon wieder der Diesel:Volvo droht Straßenverbot in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Volvo gerät ins Visier des KBA: Bis zu 130.000 Diesel-Fahrzeuge droht ein Straßenverbot! Die schwedische Marke bestreitet die Vorwürfe, während die deutsche Behörde bereits einen ersten Bescheid verschickt hat. Lesen Sie mit BILDplus, wie Volvo und sein chinesischer Eigentümer reagieren und welche Konsequenzen das für die Autofahrer haben könnte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:24:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Real siegt gegen Juve:Jetzt droht Dortmund Alonso!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-real-sieg-gegen-juve-jetzt-droht-dortmund-alonso-68642f8daa0dfb270f8029d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68642f8daa0dfb270f8029da/4654367d0017b7873360c8e18fb821ea,31a8445a?w=656" alt="Real siegt gegen Juve:Jetzt droht Dortmund Alonso!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Königlich weiter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Real Madrid zieht bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-ytpmN8VBxVUldUJ8hM6s"><!-- --><!--[--><!--[-->Klub-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> ins Viertelfinale ein, gewinnt in Miami gegen Juventus Turin mit 1:0. Für Neu-Trainer Xabi Alonso (43) der dritte Sieg im vierten Spiel. Er darf bei seinem ersten Turnier als Madrilenen-Coach gleich auf den Premieren-Titel hoffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und könnte in der nächsten Runde auf den BVB treffen. Jetzt droht Dortmund Alonso!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sollte die Borussia in der Nacht von Dienstag auf Mittwoch (3 Uhr) gegen Monterrey siegen, trifft der Ruhrpott-Klub am kommenden Samstag (22 Uhr) auf Madrid. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:24:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>