<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Für 2025:Das „Wort des Jahres“ ist gewählt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fuer-2025-das-wort-des-jahres-ist-gewaehlt-6932a3cdbdb9c3d5970e4a51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932a3cdbdb9c3d5970e4a52/8b15bcb9fc3c853761786788648cab89,b68da27e?w=992" alt="Für 2025:Das „Wort des Jahres“ ist gewählt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Begriff „KI-Ära“ ist zum „Wort des Jahres“ 2025 gekürt worden. Der wachsende Einfluss von Künstlicher Intelligenz stehe für einen „epochalen Wandel“, teilte die Gesellschaft für deutsche Sprache am Freitag mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Begriff KI-Ära ist kurz, verständlich und emotional aufgeladen“, sagte Andrea Ewels, Geschäftsführerin der Gesellschaft für deutsche Sprache (GfdS). Das Wort sei ein starkes Symbol für die Chancen und Risiken, die mit dieser Technologie verbunden seien, und damit ideal geeignet, um die Stimmung und Themen des Jahres 2025 zu repräsentieren, ergänzte Ewels.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf den zweiten Platz setzte die wissenschaftliche Jury den Ausdruck „Deal“, eines der Lieblingswörter von US-Präsident Donald Trump. „Er nutzt das Wort für Handels-, Zoll- oder Außenabkommen, die er als Erfolge präsentiert“, erläuterte die GfdS-Geschäftsführerin. Für seine Anhänger signalisiere er damit Tatkraft, Kritiker sähen Oberflächlichkeit und Show.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Platz 3 der „Wörter des Jahres“ landete „Land gegen Frieden“. Der Ausdruck steht für die Forderung, dass die Ukraine Gebietsverluste an Russland akzeptieren muss, um einen Friedensvertrag zu erreichen. Das „Sondervermögen“ folgt auf Platz 4. Die Bundesregierung hatte dieses Jahr ein 500 Milliarden Euro schweres, schuldenfinanziertes „Sondervermögen Infrastruktur und Klimaschutz“ beschlossen. Es soll zu zusätzlichen Investitionen führen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:28:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superlob von Ex-SPD-Chef Gabriel:„Ich bin ein Fan von Alex Dobrindt“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/superlob-von-ex-spd-chef-gabriel-ich-bin-ein-fan-von-alex-dobrindt-693289f0074aff607680fe3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693289f0074aff607680fe3d/d773777fd4637e2aeed8f5ff3cb14081,d05626?w=992" alt="Superlob von Ex-SPD-Chef Gabriel:„Ich bin ein Fan von Alex Dobrindt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Überraschendes Geständnis des ehemaligen SPD-Chefs und Vizekanzlers Sigmar Gabriel für CSU-Innenminister Alexander Dobrindt (55)! Auf „X“ schreibt Gabriel: „Ich bin ein Fan von Alex Dobrindt. Er zeigt, dass man zur Führung eines Ministeriums vor allem eines braucht: viel Erfahrung.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Goslar – Es ist der Satz, der das Land bis heute spaltet: Vor zehn Jahren versprach Kan...</p><p><!--[--><!--[-->Doch Gabriel setzt auch eine Giftspitze an das Lob! Dobrindt sei „vielleicht der einzige wirkliche Profi in der Bundesregierung. Und der einzige, der wirklich etwas von Macht-Politik und deren Umsetzung versteht“, so der ehemalige Wirtschafts- und Außenminister.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seine Empfehlung an Regierungschef Friedrich Merz (70, CDU): „Der Kanzler sollte Dobrindt zum Chef des Kanzleramtes machen, wenn er eine bessere Regierungsarbeit haben will, die ihm nicht jeden Tag ein Problem vor die Tür legt. Dobrindt könnte wie einst Wolfgang Schäuble seinem Chef zeigen, wie Politik erfolgreich organisiert wird.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:28:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Gefängnis von ihrem Ehemann erwürgt:Nach dem Besuch in der Liebeszelle war Franzi tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/nach-dem-besuch-in-der-liebeszelle-war-franzi-tot-692e9761158dcfd10d2d0a6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e9761158dcfd10d2d0a6d/2e013feb80ec20f8787b03df6504fa0b,7be631b2?w=656" alt="Im Gefängnis von ihrem Ehemann erwürgt:Nach dem Besuch in der Liebeszelle war Franzi tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In einem äußerst ungewöhnlichen Fall von Totschlag steht Stephan A. (38) vor Gericht: Der Serienstraftäter soll in einer sogenannten Liebeszelle des Hochsicherheitsgefängnisses Burg in Sachsen-Anhalt seine Ehefrau Franziska A. (35) erwürgt haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was in der Zelle laut Anklage geschah, was Staatsanwältin, Justizbeamte und Nebenkläger sagen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:28:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger und Testverlierer:Finger weg von diesem Weihnachtsbaum!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kuenstliche-weihnachtsbaeume-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931ea2012247ae9cd982eed/2a6185758184b0da67a356d030658bce,f681e0f1?w=320" alt="Testsieger und Testverlierer:Finger weg von diesem Weihnachtsbaum!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:28:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff um AfD-Einladung:dm-Chef bei Lanz: Ich lasse mich nicht erpressen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/rossmann-und-dm-wehren-sich-shitstorm-um-afd-einladung-69324ae111f914c89b8534dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69324ae111f914c89b8534dd/dcbb1a4e34a8268733d5732d3669eedc,7226362d?w=320" alt="Zoff um AfD-Einladung:dm-Chef bei Lanz: Ich lasse mich nicht erpressen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Druck, Drohungen, Shitstorm mit E-Mail-Überflutung: Die Chefs der beiden größten deutschen Drogerie-Ketten Rossmann und dm, Raoul Roßmann und Christoph Werner (53), haben sich bei Markus Lanz (56) gemeinsam gegen wütende Angriffe sowohl von Anhängern als auch von Gegnern der AfD verteidigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser war die umstrittene, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/brandmauer-drama-in-der-wirtschaft-familienunternehmer-wollen-doch-nicht-mit-der-afd-sprechen-692c843604a878a253fb2b3e"><!-- --><!--[--><!--[-->inzwischen zurückgezogene Einladung <!--]--><!--]--></a><!--[-->der Präsidentin der Familienunternehmer, Marie-Christine Ostermann (47), zu einem Parlamentarischen Abend, an dem auch AfD-Politiker teilnehmen sollten. Folge: scharfe Kampagnen der AfD gegen Rossmann und der NGO „Campact“ gegen dm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/afd-zoff-rossmann-und-dm-sprechen-gemeinsames-machtwort-6931623e9727d347505ac2c0"><!-- --><!--[--><!--[-->Roßmann<!--]--><!--]--></a><!--[--> über die Hintergründe: „Ich habe am Montag davon erfahren, dass da was aufzieht, und mir erst einmal die Frage gestellt: Sind wir Mitglied im Verband? Klare Devise bei Roßmann: Wir sind nur noch in Verbänden Mitglied, in denen wir auch mitsprechen, uns engagieren und in den Meinungsbildungsprozess involviert sind. Das waren wir ganz offensichtlich nicht, also habe ich die Entscheidung getroffen: Wir treten da aus.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Vorwurf des Unternehmers: „Was mich inhaltlich gestört hat, war die Verquickung mit dem Thema ‚Die Brandmauer ist gescheitert‘. Das war für mich eine rote Linie, weil diese Linie ein historisch gut begründeter Warnhinweis ist, warum man nicht mit extremistischen Parteien zusammenarbeiten sollte. Ich sehe die Gefahr, dass wir uns zum Sparringspartner und zum Coach der AfD machen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:28:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Länder boykottieren Wettbewerb, weil Israel teilnimmt:Zerbricht jetzt der ESC?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/zerbricht-jetzt-der-esc-mehrere-laender-boykottieren-weil-israel-dabei-ist-6931ea0b11f914c89b853313</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931ea0b11f914c89b853314/4c66c5a359b9d3d0307dc3dce3aa84d1,b5921e1b?w=992" alt="Mehrere Länder boykottieren Wettbewerb, weil Israel teilnimmt:Zerbricht jetzt der ESC?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Eurovision Song Contest gilt als die größte Musikshow der Welt. 160 Millionen Menschen schauten das Finale 2025. Er ist der größte und spektakulärste Musikwettbewerb, der seit 1956 jährlich stattfindet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt steckt der ESC in seiner größten Krise. Auslöser ist der Streit über Israel! Am Donnerstagabend wurde entschieden, dass Israel am ESC 2026 teilnehmen darf; das Land, das sich seit Oktober 2023 militärisch gegen die Terrororganisation Hamas zur Wehr setzt und wegen seiner Operationen im Gazastreifen seit Monaten international angefeindet wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist klar: Der Wettbewerb wird 2026 nicht derselbe sein. Mehrere große Sender, darunter in Spanien und Irland, kündigten ihren Boykott an. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Österreicher Johannes Pietsch (24) ist der amtierende ESC-Gewinner<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:28:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besonderes Training:Musiala-Reha mit 18.000-Euro-Maschine!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-musiala-reha-mit-18-000-euro-maschine-besonderes-training-6931bbb0074aff607680f735</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931bbb0074aff607680f736/491a54c516309a44acec9cc968a2908e,6f83d080?w=576" alt="Besonderes Training:Musiala-Reha mit 18.000-Euro-Maschine!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In seinen fünf Monaten Reha musste Jamal Musiala (22) schon viele Widerstände überwinden – aber dieser Widerstand hilft ihm auf seinem langen Weg zum Comeback!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star trainierte am Donnerstagvormittag mit Reha-Coach Simon Martinello (41) und einer Super-Maschine, die fast 18.000 Euro kostet – mit dem „Sprint 2“ der Firma 1080. An diesem Gerät mit Seilwinde können die Stars Läufe und Sprints mit genau eingestelltem Widerstand machen – digital gesteuert und direkt von der Maschine analysiert, mit Überwachung der Daten auf einem iPad.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kehrtwende um einen Bayern-Star! Michael Olise (23) hat sich beim deutschen Rekordmeist...</p><p class="teaser__text">Ein Transfer aus dem Nichts. Der FC Bayern hat einen 17-jährigen Ecuadorianer verpflichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:28:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Sprecherin der Grünen Jugend:Neuer Job für Jette Nietzard</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ex-sprecherin-der-gruenen-jugend-neuer-job-fuer-jette-nietzard-6931fa0d11f914c89b8533ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931fa0d11f914c89b8533ae/4c105a6229f0ac68e511972d05937199,d3547079?w=576" alt="Ex-Sprecherin der Grünen Jugend:Neuer Job für Jette Nietzard" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Rund fünf Wochen nach ihrem Abschied von der Grünen Jugend arbeitet Jette Nietzard nun offenbar im Bundestag – ohne dass sie oder ihre neue Chefin das offiziell bestätigen wollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tagesspiegel.de/politik/fruhere-sprecherin-der-grunen-jugend-jette-nietzard-hat-einen-neuen-job-15018339.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Tagesspiegel“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, hat die 26-Jährige zum 1. Dezember im Büro der Grünen-Abgeordneten Lena Gumnior angefangen. Welche Aufgabe sie dort übernimmt, bleibt geheim. Gumnior verwies auf arbeitsrechtliche Gründe und den Schutz ihres Teams.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst vor wenigen Tagen hatte Nietzard in einem ausführlichen „Zeit“-Interview erzählt, sie stehe beruflich „an einem Punkt der Neuorientierung“. Sie sagte: „Ich überlege noch, was zu mir passt, was ich gerne machen würde. Ich könnte wieder Sozialarbeiterin werden. Ich kann mir vorstellen, im politischen Betrieb zu bleiben, aber bin noch nicht sicher, wie.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:28:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Depressionen, Schönheitsdruck und Tod:Brigitte Bardot über düstere Seiten ihres glanzvollen Lebens</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brigitte-bardot-91-packt-in-einer-neuen-kino-doku-ueber-ihr-leben-aus-693144bc76c2ae9f577fadfd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693144bc76c2ae9f577fadfe/1fbab6ada56d5a66738ae60de1a0a0a9,14e16f45?w=656" alt="Depressionen, Schönheitsdruck und Tod:Brigitte Bardot über düstere Seiten ihres glanzvollen Lebens" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie steht es wirklich um Brigitte Bardot? Die Film-Ikone kämpft mit gesundheitlichen Problemen, musste sich kürzlich ins Krankenhaus einliefern lassen. Ausgerechnet jetzt erscheint eine Film-Doku zu Bardot. Gefilmt wurde sie im vergangenen Sommer, in Zusammenarbeit mit Bardot.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Bardot in dem Film zu sehen ist und mit welchen Herausforderungen sie in ihrem Leben zu kämpfen hatte. Dazu: Entlassen aus der Klinik? So geht es der Schauspielerin heute. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:28:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischenruf:Weidels Stasi-Vergleich? Geschichtsloses Rumgeopfere!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/zwischenruf-weidels-stasi-vergleich-geschichtsloses-rumgeopfere-6931c3cb314590772f94605c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931c3cb314590772f94605c/aae76770cb966da1448c781bc383278b,9fd2f019?w=320" alt="Zwischenruf:Weidels Stasi-Vergleich? Geschichtsloses Rumgeopfere!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alice Weidel hat wieder ausgeholt – und diesmal trifft sie nicht den politischen Gegner, sondern die jüngste deutsche Geschichte mitten ins Gesicht. Wer den Verfassungsschutz mit der Stasi gleichsetzt, begeht ein schweres Foul. Eins, das nach Blutgrätsche aussieht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die SED-Geheimpolizei war kein verirrter Behördenzweig, kein übereifriger Nachrichtendienst. Sie war Erich Mielkes Unterdrückungsmaschine – geführt von einem Mann, der einst einen Polizisten erschoss, um seine politische Mission zu retten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und genau diese Truppe soll jetzt das historische Pendant zu einem deutschen Inlandsdienst sein?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn man freundlich sein möchte – was schwerfällt – könnte man <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alice-weidel/thema-alice-weidel-alle-infos-80011802.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weidel<!--]--><!--]--></a><!--[--> zugutehalten, dass sie im Westen sozialisiert wurde, weit weg von Stacheldraht, U-Haft-Kellern und Zersetzungspraktiken. Aber wer Kanzlerin werden will, muss wissen, was im Osten los war. Muss wissen, was die Stasi tat. Muss wissen, warum solche Vergleiche nicht nur schiefhängen, sondern ins Bodenlose stürzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:28:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Fachärztin klärt auf:Ist es irgendwann zu spät für Botox?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/beauty-kosmetik/botox-wann-ist-man-zu-alt-dafuer-69159e6c418baeaaac0ea75d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69159e6c418baeaaac0ea75d/cc45ffd6d879e9a96e394280e98f99a2,e0306d33?w=320" alt="Eine Fachärztin klärt auf:Ist es irgendwann zu spät für Botox?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Glatte Stirn, weggebügelte Krähenfüße, wacher Blick – ab einem gewissen Alter klingt das alles ziemlich verlockend. Das Mittel der Wahl in vielen Fällen: Botox. Seit Anfang der 90er-Jahre ist Botulinumtoxin weltweit als Antifalten-Spritze im Einsatz. Das Nervengift wird in Muskeln injiziert, um sie abzuschwächen oder zu lähmen – je nach Dosierung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während die einen auf regelmäßige Behandlungen mit dem neurotoxischen Protein schwören, scheuen sich andere davor. Der Gedanke, sich ein Gift ins Gesicht zu jagen, klingt nun mal im ersten Moment gruselig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, ob die Sorgen berechtigt sind, wann man frühestens damit anfangen sollte und wann es möglicherweise zu spät ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:28:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Details zum Ablauf:Trump kriegt Friedenspreis bei WM-Auslosung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/trump-kriegt-friedenspreis-bei-wm-auslosung-erste-details-zum-ablauf-6932944a074aff607680fede</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932944a074aff607680fedf/6c34f4867fcade2d6a78cdda124a1415,243a5273?w=992" alt="Erste Details zum Ablauf:Trump kriegt Friedenspreis bei WM-Auslosung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heute Abend blickt die Fußball-Welt nach Washington, D. C., erwartet mit Spannung die Auslosung der Gruppenphase für die WM 2026 in Kanada, Mexiko und den USA. Fans sehen dann aber auch, wie Donald Trump (79) geehrt wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das US-Magazin „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.politico.com/news/2025/12/04/trump-will-have-speaking-role-at-world-cup-final-draw-00677728" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Politico<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) berichtet, erhält der Präsident der Vereinigten Staaten am Abend den ersten Friedenspreis der Fifa. „Mit dieser Auszeichnung sollen Personen geehrt werden, die sich besonders für die Wahrung des Friedens einsetzen und damit Menschen auf der ganzen Welt zusammenbringen“, erklärt der Fußball-Weltverband den Preis. An diesem Freitag wird er erstmals verliehen, Fifa-Präsident Gianni Infantino (55) übergibt ihn. Die beiden pflegen eine enge Beziehung, erst Anfang des Jahres nannte Infantino Trump einen „tollen Freund“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Infantino und Trump im Somemr bei der Klub-WM<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „Politico“ soll die WM-Auslosung (ab 18 Uhr/BILD.de, MagentaTV und ZDF) rund zwei Stunden dauern. Zum Start singt demnach Andrea Bocelli (67), danach hält Infantino eine Rede. Anschließend soll Trump wohl den Friedenspreis erhalten und eine Rede halten. Die US-Band „Village People“ schließt das Event ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:28:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Profi warnt vor Übertreibung:Verkaufen Sie bloß nicht diese fünf KI-Aktien</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/kuenstliche-intelligenz-diese-aktien-sollten-sie-jetzt-halten-693015c81625eabef80e38ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693015c81625eabef80e38eb/bee1ff7d753dc4645b6027483843ce18,6f84e4b6?w=576" alt="Börsen-Profi warnt vor Übertreibung:Verkaufen Sie bloß nicht diese fünf KI-Aktien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Künstliche Intelligenz sorgt derzeit an der Börse für Aufsehen. Doch welche Aktien sollte man trotz hoher Bewertungen keinesfalls verkaufen? Börsen-Profi Jürgen Schmitt von aktienlust nennt fünf Unternehmen, die Anleger unbedingt im Depot behalten sollten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, warum gerade diese Konzerne die Zukunft prägen. Entdecken Sie auch den cleveren Tipp für bequeme Anleger, die lieber auf einen KI-Korb setzen wollen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details und Schmitts Einschätzungen – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:28:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rauchen, Alkohol, Opioide:Hilft die Abnehm-Spritze gegen alle Süchte gleichzeitig?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/glp-1-therapien-revolution-gegen-sucht-692ebbb1937203503697a178</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ebbb1937203503697a179/8a9e3f87eff9e07371b62fe8de6e86b5,645c02a3?w=576" alt="Rauchen, Alkohol, Opioide:Hilft die Abnehm-Spritze gegen alle Süchte gleichzeitig?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Alkohol, Nikotin, Opioide – könnte die Sucht durch solche Stoffe bald der Vergangenheit angehören? Neue Abnehmspritzen mit Wirkstoffen wie Semaglutid und Tirzepatid versprechen nicht nur Gewichtsverlust, sondern möglicherweise auch eine Revolution in der Suchtbekämpfung. Erste klinische Studien zeigen: Diese Medikamente könnten das Belohnungszentrum des Gehirns beeinflussen und Suchtverhalten reduzieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche spannenden Erkenntnisse die Wissenschaftler bereits gewonnen haben und wie realistisch eine Zukunft ohne Suchtmittel ist, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:28:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>