<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wieder Drohnen-Alarm!:Münchner Flughafen erneut gesperrt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/medienbericht-wieder-drohnen-muenchner-flughafen-erneut-gesperrt-68e033ce89973cba61e80d23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e033ce89973cba61e80d24/7a2695c5f9db1d43c0be952e1f7fd0d7,78829001?w=992" alt="Wieder Drohnen-Alarm!:Münchner Flughafen erneut gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Der Flughafen München ist am Freitagabend erneut gesperrt worden. Wieder wurde Drohnen-Alarm ausgerufen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sprecher der Bundespolizei-Direktion München, Thomas Borowik, zu BILD: „Wir gehen einem Hinweis nach, dass es eine Drohnen-Sichtung gegeben haben könnte. Aus Sicherheitsgründen hat die Flugsicherung um 21.28 Uhr den Flugbetrieb eingestellt. Die Sicherheit geht vor.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Derzeit ist laut Pressesprecher die Bundespolizei mit allen Kräften im Einsatz. Wie lange die Sperrung anhält, kann noch niemand sagen. Die Fahndung am Flughafen nach den Drohnen läuft im vollen Gange.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Flughafen München teilt derweil auf seiner Seite mit: „Am Abend des 3. Oktober hat die Deutsche Flugsicherung (DFS) aufgrund von unbestätigten Drohnensichtungen vorsorglich den Flugbetrieb am Flughafen München eingeschränkt und bis auf Weiteres eingestellt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dobrindt kündigt an:Bei der Drohnen-Abwehr brauchen wir die Ukraine und Israel!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/drohnensichtungen-ueber-muenchen-dobrindt-verstaerkt-abwehr-68dfd67a35088eeb70a29fe4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfd67a35088eeb70a29fe5/966176ae1f2a87707004c938a46d9e09,7f4c00d4?w=576" alt="Dobrindt kündigt an:Bei der Drohnen-Abwehr brauchen wir die Ukraine und Israel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland will seine Verteidigungsfähigkeiten gegen Drohnenangriffe deutlich stärken. Innenminister Alexander Dobrindt (CSU) kündigte am Freitag an, die Zusammenarbeit mit der Ukraine und Israel in diesem Bereich auszubauen.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Drohnensichtungen am Donnerstagabend am Münchner Flughafen konnten 17 Flüge nicht starten, knapp 3000 Passagiere waren nach Angaben des Flughafens betroffen. 15 ankommende Flüge wurden nach Stuttgart, Nürnberg, Wien und Frankfurt umgeleitet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Noch sei unklar, wer hinter den Drohnen steckt – und wie viele es waren. „Klar ist aber, dass die Drohnensichtungen mehr werden, über kritische Infrastrukturen mehr werden, dass wir deswegen politisch auch darauf reagieren“, erklärte Dobrindt. Die Drohnensichtungen in München seien „ein weiterer Weckruf“. Der Wettlauf „zwischen Drohnen-Bedrohung und Drohnen-Abwehr wird immer härter“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um in diesem Wettlauf zu bestehen, werde Deutschland seine Zusammenarbeit mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausbauen. Dazu kommen Entwicklungs- und Forschungsabteilungen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:19:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chaos am Münchner Flughafen:Drohnen-Alarm! Passagiere rebellieren auf Portugal-Flug</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/drohnen-am-flughafen-muenchen-passagiere-rebellierten-auf-portugal-flug-68df8f91dc95f1f53102a7fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df8f91dc95f1f53102a7ff/bd4006820dd97983e9b1a4480513a5d1,d78b1003?w=576" alt="Chaos am Münchner Flughafen:Drohnen-Alarm! Passagiere rebellieren auf Portugal-Flug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Drohnen-Alarm sorgte Donnerstagabend für Chaos am Münchner Flughafen. 17 Flüge gestrichen, 15 wurden umgeleitet – einer davon war TP556 von Lissabon (Portugal), der nach Wien (Österreich) umgeleitet wurde. An Bord: Ex-Regierungssprecher Béla Anda (62).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In BILD schildert Anda die Stunden im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugzeug<!--]--><!--]--></a><!--[--> von TAP Air Portugal. „Kurz vor München gab es eine Durchsage auf Englisch: ,Meine Damen und Herren, wir werden nicht in München landen. Unser Ausweichflughafen ist Wien. Grund ist ein Drohnenangriff.‘“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Journalist Béla Anda erlebte das Drohnen-Chaos am Münchner Flughafen hautnah mit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An Bord sei aber keine Panik ausgebrochen. „Es war eher ungläubiges Staunen, einige stöhnten“, schildert Anda. Der Crew-Leiter habe mit vielen Passagieren gesprochen und sich Zeit genommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:19:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Reaktion!:Hamas antwortet auf Trumps Friedensplan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/erste-reaktion-hamas-antwortet-auf-trumps-friedensplan-68e0288b35088eeb70a2a42a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e0288b35088eeb70a2a42b/978f9a1bef8e3d45c82348ba8506b84f,f65ab6a9?w=992" alt="Erste Reaktion!:Hamas antwortet auf Trumps Friedensplan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Die Terror-Organisation Hamas hat auf den Gaza-Friedensplan von US-Präsident Donald Trump (79) reagiert. In einem offiziellen Statement erklärten sich die Islamisten am Freitagabend unter bestimmten Bedingungen bereit, alle israelischen Geiseln freizulassen. ABER: Sie fordern gleichzeitig weitere Verhandlungen, um Details des möglichen Friedens-Deals zu klären.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Genau das könnte das Abkommen aber zum Wanken bringen. Denn: Israel hatte bereits klargemacht, dass es Nachverhandlungen mit der Hamas nicht akzeptieren werde. Die Terroristen könnten den Deal nur bedingungslos annehmen – oder eben ablehnen. Israel hatte dem Friedensplan bereits zugestimmt, genau wie mehrere arabische und muslimische Staaten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der hochrangige Hamas-Funktionär Mousa Abu Marzouk (74) machte gegenüber dem arabischen Sender „Al Jazeera“ zudem klar: Die Terror-Organisation hält die Übergabe der toten und lebendigen Geiseln innerhalb der nächsten 72 Stunden unter den derzeitigen Umständen für „unrealistisch“. Eine klare Abweichung vom Trump-Plan!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hamas-Funktionär Mousa Abu Marzouk (74, Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:19:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Sexualstraftaten:Vier Jahre und zwei Monate Haft für Rapper Diddy</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wegen-sexualstraftaten-vier-jahre-und-zwei-monate-haft-fuer-rapper-diddy-68dfd96f2e775723b4b3cefd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfd96f2e775723b4b3cefe/9dfd9448a8661b9738b2ef0960680af7,6c72463b?w=576" alt="Wegen Sexualstraftaten:Vier Jahre und zwei Monate Haft für Rapper Diddy" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Für seine Sexualstraftaten muss US-Rapper Sean „Diddy“ Combs vier Jahre und zwei Monate in den Knast! Das entschied ein New Yorker Gericht am Freitagabend deutscher Zeit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anklage hatte dem Rapper vorgeworfen, Frauen mit Drohungen und Gewalt zur Teilnahme an Drogen- und Sex-Partys gezwungen zu haben. Die Staatsanwaltschaft forderte deshalb elf Jahre Haft – das Gericht unter Richter Arun Subramanian blieb jedoch deutlich darunter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->September 2024 klickten die Handschellen, seitdem saß der einstige Hip-Hop-Mogul in Haft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein New Yorker Geschworenengericht verurteilte ihn schon Anfang Juli wegen Zuführung von Frauen zur Prostitution. Im Hauptanklagepunkt, der Bildung einer kriminellen Vereinigung, wurde Combs jedoch freigesprochen. Und entging damit wohl einer lebenslangen Haftstrafe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nathalie Pohl umrundet Ibiza und schwimmt Weltrekord:Einst musste ihr die Lunge ausgepumpt werden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/schwimmen-nathalie-pohl-umrundet-ibiza-so-tickt-die-extremsportlerin-68d118ad1aea417f4453d9f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d118ad1aea417f4453d9f8/c1f5915aa8f7843f692e4543784f736a,500eca70?w=576" alt="Nathalie Pohl umrundet Ibiza und schwimmt Weltrekord:Einst musste ihr die Lunge ausgepumpt werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine Wahnsinns-Leistung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/extremsportlerin-nathalie-pohl-will-ibiza-schwimmend-umrunden-68cac1e9e257831613de08ce"><!-- --><!--[--><!--[-->Nathalie Pohl<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Andy Donaldson haben ihre Mission, die Insel Ibiza schwimmend zu umrunden, erfolgreich beendet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Donnerstagnachmittag stiegen die beiden Extremschwimmer knapp 31 Stunden nach dem Start und fast 105 geschwommenen Kilometern wieder aus dem Wasser – Weltrekord! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pohl danach bei „Magenta“: „Die letzten Stunden waren extrem anstrengend. Ich werde jetzt erst einmal duschen und dann ins Bett.“ Aufgrund ungünstiger Strömungen im Mittelmeer mussten Pohl und Donaldson, die als Staffel fungierten und sich alle zwei Stunden abgewechselt hatten, etwa zehn Kilometer mehr schwimmen als ursprünglich geplant.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:20:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So läuft die Abzocke im Internet:5000 Euro für ein Nacktfoto im Sex-WhatsApp-Chat</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/interne-dokumente-5000-euro-fuer-ein-nacktfoto-im-sex-chat-68d142dd6199625f8c0f95dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d142dd6199625f8c0f95de/cb9feeae6d5ab116980cf883c54bb05c,92fed04d?w=992" alt="So läuft die Abzocke im Internet:5000 Euro für ein Nacktfoto im Sex-WhatsApp-Chat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD wurden Dokumente zugespielt – Schichtpläne, Model-Steckbriefe, Nachrichten-Protokolle –, die zeigen, wie Chat-Agenturen eingesetzt werden, um eine angeblich „echte Verbindung“ zwischen Erotik-Models und Fans herzustellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was sagen die Investoren, darunter Universal Music, OMR und Youtube-König „Knossi“, zu diesen Praktiken? Lesen Sie die Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:20:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur für die Gesundheit ein Risiko:Abnehmspritze im Ausland kaufen? Wann Ärger droht</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/abnehmspritze-aus-dem-ausland-nicht-nur-fuer-die-gesundheit-ein-risiko-68d654ab8ccfa02ca82bd1d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d654ab8ccfa02ca82bd1d9/f30a4b2c8601a3acfb9692c4e205e591,5563160d?w=576" alt="Nicht nur für die Gesundheit ein Risiko:Abnehmspritze im Ausland kaufen? Wann Ärger droht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Hype um Abnehm-Medikamente wie Wegovy und Mounjaro ist ungebrochen – aber wie sicher sind die Angebote aus dem Ausland?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD-Anwältin Nicole Mutschke erklärt, welche rechtlichen Risiken Käufer vermeiden sollten. Erfahren Sie mit BILDplus, was Sie unbedingt beachten müssen, um nicht nur Ihre Gesundheit zu schützen, sondern auch Ärger mit dem Gesetz zu umgehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:20:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewagter Auftritt in Paris:Aber holla, Heidi</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-fast-nackt-in-paris-oben-silber-unten-nix-68dff29b35088eeb70a2a1c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dff29b35088eeb70a2a1ca/a36c5da1312e8dab0f37c9afb6498581,bd54abb1?w=656" alt="Gewagter Auftritt in Paris:Aber holla, Heidi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris - <!--]--><!--[--><b>Ein Vorgeschmack auf Halloween? Oder einfach die nächste modische Laune bei Heidi Klum? Langweilig wird es bei der GNTM-Macherin jedenfalls nie, das Megamodel weiß auch dieses Jahr, wie man bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kendall-jenner-heidi-klum-helen-mirren-jane-fonda-der-schoenste-laufsteg-68db72f800c3d958ec1180c4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Paris Fashion Week</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> im Mittelpunkt steht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Montag läuft in der französischen Metropole das wichtigste Mode-Event des Jahres. Natürlich ist auch Heidi dabei. Am Freitag wählte Klum wohl wieder den auffälligsten Look des Abends (beim Besuch der Vetements-Womenswear-Gala). Viel brauchte sie dazu nicht. Außer einem Höschen und durchsichtigem Stoff trug sie nämlich ... nichts!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht ganz, denn als Klum für die Fotografen lächelt, staunen die nicht schlecht. Heidis Zähne scheinen nicht von dieser Welt. Offenbar hat sie ihnen einen silbernen Anstrich gegönnt, der an James Bonds Widersacher „Beißer“ erinnerte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nix zu sehen, außer einem durchsichtigen Fetzen und einem Slip, da hätte Heidi eigentlich auch gleich nackt kommen können ...<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:20:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit seiner Nicola bei Bayern:Hummels hat Baby-Schlagzeile von BILD auf der Flasche</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-hummels-mit-freundin-nicola-und-baby-schlagzeile-von-bild-auf-der-flasche-68dfb39735088eeb70a29cc2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfb39735088eeb70a29cc2/96a1062654c7c30df3038ee19bb0777a,51dd3275?w=320" alt="Mit seiner Nicola bei Bayern:Hummels hat Baby-Schlagzeile von BILD auf der Flasche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was will uns Mats Hummels (36) denn damit sagen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag fuhr der Weltmeister um 10.41 Uhr mit seinem schwarzen Audi-SUV mit Dortmunder Kennzeichen am Trainingsgelände des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Ex-Verteidiger des deutschen Rekordmeisters (von 1995 bis 2008 und 2016 bis 2019 in München) und von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Borussia Dortmund</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, der im Sommer seine Karriere bei der AS Rom beendete, ging zügig in den Ärzte-Trakt an der Säbener Straße.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mats Hummels Händchen haltend mit seiner Freundin Nicola am Freitag am Trainingsgelände des FC Bayern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:20:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrer schwer verletzt:Lamborghini bei Baum-Crash in zwei Teile zerfetzt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/fahrer-ueberlebt-crash-schwer-verletzt-lamborghini-von-baum-zweigeteilt-68dfff5c89973cba61e80b34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dfff5c89973cba61e80b34/88879b6cb94aa3306cb019859dc08755,bd7a1387?w=320" alt="Fahrer schwer verletzt:Lamborghini bei Baum-Crash in zwei Teile zerfetzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Mit zehn Zylindern und 640 PS gegen den Baum – und von einem Luxus-Lamborghini bleibt nur noch Schrott übrig. Diesen Horror-Crash hat der Fahrer schwer verletzt überlebt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu dem Verkehrsunfall kam es am Freitagnachmittag gegen 16 Uhr auf der Autobahn 94 Höhe Daglfing (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->).  Der Fahrer war mit einem weißen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lamborghini/auto-nachrichten-news-fotos-videos-37228224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lamborghini<!--]--><!--]--></a><!--[--> Huracán (ab 200.000 Euro, 325 km/h Spitze, 0–100 km/h in 3,1 Sekunden) auf der A 94 Richtung <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Riesenglück: Der Fahrersitz ist fast unversehrt geblieben. In der Mittelkonsole befindet sich der rote Schalter, um den Flitzer zu starten. Die Beifahrerseite ist abgetrennt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An der Ausfahrt Daglfing verlor der 35-Jährige dann wohl die Kontrolle über sein Fahrzeug, kam von der Fahrbahn ab und prallte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zufolge gegen einen Baum. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:20:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>