<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Freude bei Hagenbeck: Familie Gürteltier im Baby-Glück!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/freude-bei-hagenbeck-familie-guerteltier-im-baby-glueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250815-hag-guerteltiernachwuchs-mit-mutter-amelie-in-anlage-36-tage-alt.png?resize=300%2C300&crop=264px%2C544px%2C585px%2C584px&webp=1" alt="Freude bei Hagenbeck: Familie Gürteltier im Baby-Glück!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachwuchs in Hagenbecks Tierpark: Das kleine Gürteltierchen ist erst 36 Tage alt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hagenbecks Tierpark</span></p><p><strong>Nachwuchs im Tierpark Hagenbeck: Mitte Juli erblickte ein kleines Gürteltier das Licht der Welt. Der Tierpark betrachtet die Geburt als wichtigen Beitrag zum Arterhalt der gepanzerten Tiere.</strong></p><p>Am 10. Juli fanden die Pfleger im Arahaus des Tierparks ein nacktes, kleines Gürteltier. Erst im Oktober 2024 waren die gepanzerten Eltern in das Gehege gezogen. Schnell lebten sich die Sechsbinden-Gürteltiere ein und zeugten ihren ersten Nachwuchs.</p><p>„Wir sind sehr glücklich, dass sich bei unserer relativ neuen Tierart direkt Nachwuchs eingestellt hat. In den letzten zwölf Monaten züchteten in Europa nur zwei weitere Einrichtungen Sechsbinden-Gürteltiere“, sagt Zootierarzt Dr. Michael Flügger. Die Geburt des kleinen Gürteltiers leiste einen wichtigen Beitrag zur Arterhaltung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 14:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Casting des Grauens: Hamburger Touri-Attraktion sucht neue Grusel-Crew</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/casting-des-grauens-hamburger-touri-attraktion-sucht-neue-grusel-crew/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hamburgdungeon-scarecrew-2025-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C243px%2C1465px%2C1464px&webp=1" alt="Casting des Grauens: Hamburger Touri-Attraktion sucht neue Grusel-Crew" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburg Dungeon sucht Darsteller für seine „Scare Crew“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg Dungeon</span></p><p><strong>Der Hamburg Dungeon sucht Verstärkung für die kommende Halloween-Saison. Gesucht wird eine „Scare Crew“, die an den Oktober-Wochenenden in den dunklen Gängen der Freizeitattraktion für zusätzlichen Schrecken sorgt. </strong></p><p>Mitmachen können alle ab 18 Jahren – Schauspielerfahrung ist nicht erforderlich. Wichtig sind keine Scheu vor Dunkelheit, Lust auf ungewöhnliche Auftritte und ein Faible für makaberen Humor.</p><p>Das Casting ist für Freitag, 29. August 2025, um 16.30 Uhr in den Räumen des Hamburg Dungeon in der Speicherstadt (Kehrwieder 2) angesetzt. Bewerbungen sind bis zum 24. August <a href="https://www.thedungeons.com/hamburg/information/scare-crew/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">online </a>möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 13:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 100 Tagen Rot-Grün: CDU-Chef kritisiert Hamburger Senat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/nach-100-tagen-rot-gruen-thering-kritsiert-hamburger-senat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/529175657-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=523px%2C0px%2C1732px%2C1733px&webp=1" alt="Nach 100 Tagen Rot-Grün: CDU-Chef kritisiert Hamburger Senat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dennis Thering (CDU) bei einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Hamburgs CDU-Chef Thering hätte nach der Bürgerschaftswahl gern Regierungsverantwortung übernommen. SPD-Wahlsieger Tschentscher entschied sich für die Grünen. Therings Bilanz ist entsprechend.</strong></p><p>Die größte Oppositionspartei in der Hamburgischen Bürgerschaft hat dem rot-grünen Senat nach 100 Tagen im Amt ein schlechtes Zeugnis ausgestellt. „Ich nehme den Bürgermeister momentan in der Stadt so gut wie nicht mehr wahr“, sagte CDU-Landes- und Fraktionschef Dennis Thering jetzt im Interview. „Der Senat hat die Arbeit seit der Wahl quasi komplett eingestellt – inklusive Peter Tschentscher“. </p><p>Auch von den Regierungsfraktionen von SPD und Grünen vermisse er Initiativen. „Die haben sich offensichtlich in den Sommerschlaf zurückgezogen“, sagte Thering. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 13:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blümchen mit Tränen-Nachricht an ihre Fans: „Meine Mama ist schwer erkrankt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bluemchen-mit-traenen-nachricht-an-ihre-fans-meine-mama-ist-schwer-erkrankt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/513118727-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=611px%2C99px%2C1406px%2C1407px&webp=1" alt="Blümchen mit Tränen-Nachricht an ihre Fans: „Meine Mama ist schwer erkrankt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Pop-Sängerin Jasmin Wagner – besser bekannt als Blümchen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carsten Koall</span></p><p><strong>Mit dem Abschiedskonzert in Hamburg wollte sich die Sängerin Blümchen nach 30 Jahren endgültig von der Bühne verabschieden. Nun muss sie das Konzert in ihrer Heimatstadt bis auf Weiteres absagen. Auf Instagram spricht sie mit tränenerstickter Stimme über den Grund.</strong></p><p>Nach 30 Jahren sollte Schluss sein mit der Karriere von Blümchen, die bürgerlich Jasmin Wagner heißt. Anfang April kündigte die Sängerin eine Abschlusstournee durch elf deutsche Städte an, bei der „Der letzte Rave“ gefeiert werden sollte. Als Abschluss war ein letztes Abschiedskonzert in ihrer Heimatstadt Hamburg geplant – das fällt jetzt aber bis auf Weiteres aus. Am Donnerstag äußert sich Wagner auf Instagram mit tränenerstickter Stimme zu dem Grund.</p><p style="color:#c9c8cd;font-family:Arial,sans-serif;font-size:14px;line-height:17px;margin-bottom:0;margin-top:8px;overflow:hidden;padding:8px 0 7px;text-align:center"><a href="https://www.instagram.com/reel/DNV3X4WoTM4/?utm_source=ig_embed&amp;utm_campaign=loading" rel="noopener" style="color:#c9c8cd;font-family:Arial,sans-serif;font-size:14px;font-style:normal;font-weight:normal;line-height:17px;text-decoration:none" target="_blank">Ein Beitrag geteilt von Jasmin Wagner aka Blümchen ? (@jasminwagnerofficial)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 12:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturz bei Bauarbeiten in Stadtvilla – Arbeiter in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sturz-bauarbeiten-an-stadtvilla-arbeiter-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/arbeitsunfall.jpg?resize=300%2C300&crop=333px%2C115px%2C915px%2C918px&webp=1" alt="Sturz bei Bauarbeiten in Stadtvilla – Arbeiter in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte bringen den schwerverletzten Arbeiter zum Rettungswagen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Bei Sanierungsarbeiten in einer Stadtvilla ist es am Freitagmorgen in Rotherbaum zu einem Arbeitsunfall gekommen. Ein Zimmermann fiel durch eine Decke und stürzte in die Tiefe. Er wurde dabei schwer verletzt.</strong></p><p>Zu dem Unglück kam es gegen 10.25 Uhr an der Rothenbaumchaussee. Bei Sanierungsarbeiten fiel ein Arbeiter durch ein Loch im Fußboden mehrere Meter in die Tiefe. Das Loch soll zuvor mit einer zerbrechlichen Rigips-Platte abgedeckt gewesen sein.</p><p>Das Sturzopfer erlitt dabei laut Feuerwehr lebensbedrohliche Verletzungen und wurde mit einem Notarzt in ein Krankenhaus gebracht. Die Polizei ermittelt zusammen mit dem für Unfälle auf Baustellen zuständigen Amt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 12:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Kontrolleure komplett überlastet: Gammelalarm und rohes Fleisch im Döner</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/personalmangel-bei-lebensmittelkontrolleuren-gesundheit-der-hamburger-in-gefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/220901461-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=345px%2C102px%2C1604px%2C1605px&webp=1" alt="Hamburgs Kontrolleure komplett überlastet: Gammelalarm und rohes Fleisch im Döner" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Lebensmittelkontrolleur im Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Uwe Anspach</span></p><p><b>Sie sorgen für die Gesundheit der Hamburger: Mit ihren Überraschungsbesuchen überprüfen die Lebensmittelkontrolleure die Hygienesituation in den Lokalen und Nahrungsmittelgeschäften der Stadt. Aber auch in Schulen, Kitas und Krankenhäusern. Jetzt schlagen die Prüfer Alarm: Wegen einer chronischen Unterbesetzung können sie ihre Aufgaben nicht mehr erfüllen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 11:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Cum-Ex-Skandalbank wollte Millionen Steuern zurück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-cum-ex-skandalbank-wollte-millionen-steuern-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/warburg-bank-254660378-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=233px%2C0px%2C1581px%2C1578px&webp=1" alt="Hamburger Cum-Ex-Skandalbank wollte Millionen Steuern zurück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Warburg Bank am Alstertor in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz /dpa</span></p><p><strong>Schlappe für die Hamburger Cum-Ex-Skandalbank Warburg: Im Streit um Steuerrückforderungen der Hamburger Finanzverwaltung in dreistelliger Millionenhöhe hat das Unternehmen eine weitere juristische Niederlage hinnehmen müssen. Hamburgs Finanzsenator Dressel zeigt sich hochzufrieden. </strong></p><p>Der Bundesfinanzhof in München wies eine Beschwerde der Warburg-Gruppe wegen einer nicht zur Revision zugelassenen Entscheidung des Finanzgerichts Hamburg aus dem November 2023 als unbegründet zurück (Beschluss VIII B 17/24). Die Hamburger Richter hatten darin Steuerrückforderungen des Fiskus in Höhe von insgesamt 155 Millionen Euro gegen die Bank für rechtens erklärt (Az: 6 K 228/20).</p><p>Bei Cum-Ex-Geschäften handelten Aktienhändler rund um den Dividendenstichtag Aktien mit („cum“) und ohne („ex“) Ausschüttungsanspruch zwischen mehreren Beteiligten hin und her. Am Ende war dem Fiskus nicht mehr klar, wem die Papiere gehörten. Finanzämter erstatteten Kapitalertragsteuern, die gar nicht gezahlt worden waren. Dem deutschen Staat entstand dadurch ein Milliardenschaden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 11:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sattelzug stürzt auf die Seite – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sattelzug-stuerzt-im-hafen-auf-die-seite-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250815-id38135-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=587px%2C346px%2C1574px%2C1574px&webp=1" alt="Sattelzug stürzt auf die Seite – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute befreiten den verletzten Fahrer aus dem Führeraus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Am Kleinen Grasbrook ist es am Freitagmorgen zu einem folgenschweren Unfall mit einem Lkw gekommen. Der mit einem Container beladene Lastzug kippte in einer Kurve um. Der Fahrer wurde dabei verletzt.</strong></p><p>Gegen 10.30 Uhr wurde ein Großaufgebot an Rettungskräften, darunter auch der Feuerwehrkran und ein Notarzt, zum Reiherdamm gerufen. In einer kurvigen Brückenabfahrt zum Veddeler Damm war ein mit einem Überseecontainer beladener Sattelzug auf die Seite gekippt.</p><p>Die Feuerwehr befreite den verletzten Fahrer aus der Kabine, danach kam er in eine Klinik. Die Polizei hat den Bereich um die Unfallstelle abgesperrt. Dadurch kommt es zu Behinderungen von und nach Waltershof. Zur Stunde wird geklärt, ob der Havarist durch die Feuerwehr oder durch eine Fremdfirma aufgerichtet wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 11:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess live: Christina Block hob 105.000 Euro in bar ab – wer ist „Olga“?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-im-liveticker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-7-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C543px%2C1786px%2C1781px&webp=1" alt="Block-Prozess live: Christina Block hob 105.000 Euro in bar ab – wer ist „Olga“?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block, ihr Lebensgefährte Gerhard Delling und dessen Anwalt David Rieks.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess%20live:%20Christina%20Block%20hob%20105.000%20Euro%20in%20bar%20ab%20%E2%80%93%20wer%20ist%20%E2%80%9EOlga%E2%80%9C?&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-im-liveticker/%0A%0ADatum:%2015.08.2025,%2014:57%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 14:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>E-Scooterfahrer fährt bei Rot – Audi kann nicht mehr bremsen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/glueck-im-unglueck-e-scooterfahrer-wird-vor-den-messehallen-von-audi-erfasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/gepixeltimg-0598-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1355px%2C580px%2C963px%2C964px&webp=1" alt="E-Scooterfahrer fährt bei Rot – Audi kann nicht mehr bremsen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der E-Scooterfahrer trug nur leichte Schürfwunden davon. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Glück gehabt! Am Donnerstagabend gegen 21.30 Uhr tat ein E-Scooterfahrer das, was man eigentlich besser lassen sollte: Er fuhr bei Rot über eine Ampel – und wurde von einem Audi erfasst. Erst vor wenigen Tagen war ein 65-Jähriger bei einem Crash mit einem E-Scooter <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-bei-e-scooter-crash-schwer-verletzt-polizei-sucht-nach-oben-ohne-mann/">schwer verletzt worden.</a> </strong></p><p>Der E-Scooterfahrer fuhr an den Messehalle auf der Ecke Karolinenstraße/Holstenglacis über eine rote Ampel. Der Fahrer eines Audi konnte nicht mehr bremsen und fuhr den Ampelsünder an – dieser hatte Riesenglück, zog nur leichte Schürfverletzungen zu.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mit-steakmesser-auf-stiefmutter-eingestochen-schreckliche-bluttaten-in-hamburg/">Mordprozess im Hochsicherheitstrakt: Mutter erstochen, Polizisten gebissen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 07:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Suff-Fahrt von CDU-Politiker hat weitere Konsequenzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/suff-fahrt-von-cdu-politiker-hat-weitere-konsequenzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/1497256-lobodamaxim-201-publicaddress.jpg?resize=300%2C300&crop=121px%2C91px%2C1423px%2C1423px&webp=1" alt="Suff-Fahrt von CDU-Politiker hat weitere Konsequenzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Maxim Loboda hat seinen Posten als Vize-Chef der Jungen Union in Hamburg niedergelegt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Public Address</span></p><p><b>Nachdem der Vize-Chef der Jungen Union Hamburg, Maxim Loboda, mit Alkohol am Steuer erwischt wurde, legte er direkt seine Parteiämter nieder. Nach Angaben der Polizei versuchte der 25-Jährige nach der Trunkenheitsfahrt auch zu fliehen und verletzte dabei Beamte – laut Loboda entspricht dies nicht den Tatsachen. Jetzt fordert ihn der Vorstand der CDU-Bezirksfraktion in Eimsbüttel offiziell auf, noch weiter zu gehen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 06:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier brauchen Pendler in Hamburg bald starke Nerven</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-brauchen-pendler-in-hamburg-starke-nerven/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/96346767-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hier brauchen Pendler in Hamburg bald starke Nerven" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Park+Ride-Anlage (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Daniel Reinhardt/dpa | Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Pendler in Hamburg müssen sich bald auf Einschränkungen einstellen: Die Park+Ride-Anlage in Neugraben wird für drei Wochen komplett dicht gemacht. Vom 8. bis zum 28. September sind sämtliche Parkplätze gesperrt – wer hier sonst sein Auto abstellt, muss auf andere Stationen ausweichen. </strong></p><p>Bereits ab dem 18. August gibt es Einschränkungen vor der eigentlichen Sperrung. Ab diesem Datum steht nur noch ein Parkdeck zur Verfügung und auch nach der Vollsperrung bleibt die Kapazität bis zum 31. Oktober eingeschränkt.</p><p>Die Stadt bietet die P+R-Anlagen an den S-Bahnhöfen Neuwiedenthal (Striepenweg 31) und Veddel (Harburger Chaussee 17) als Ausweichmöglichkeit an. Der Vorteil: Bereits gekaufte Parkscheine aus Neugraben gelten auch dort. So können Pendler trotz der Bauarbeiten ohne zusätzliche Kosten auf andere Strecken ausweichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Jahre Taliban-Herrschaft: Hamburgerin kämpft für Mädchen in Afghanistan</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgerin-kaempft-fuer-maedchen-in-afghanistan-nach-der-grundschule-ist-schluss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/202010-khwaja-boghra-c-rada-akbar-fur-visions-for-children-01-1-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=249px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Vier Jahre Taliban-Herrschaft: Hamburgerin kämpft für Mädchen in Afghanistan" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine der Grundschulen in Kabul, die die Hamburger Organisation „Visions for Children e.V.“ unterstützt. Hila Limar (38) ist Vorsitzende des Vereins.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: Carolin Windel und Rada Akbar for Visions for Children</span></p><p><b>Sechs Jahre Grundschule, mehr Bildung ist für Mädchen in Afghanistan nicht mehr vorgesehen, seit die Taliban das Land im August 2021 widerstandslos eingenommen haben. Architektin Hila Limar (38), als Kind aus Afghanistan geflohen und in Langenhorn aufgewachsen, kämpft dafür, dass afghanische Mädchen am Ende der Grundschule wenigstens lesen und schreiben können. Die Vorsitzende der Organisation „Visions for Children e.V.“ erklärt, was fehlende Toiletten mit mangelnden Lesekenntnissen zu tun haben, wie der Unterricht in Afghanistan oft aussieht – und warum sie von der Bundesregierung enttäuscht ist.</b><br/><br/><br< p=""></br<></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>