<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Eine Höllenfahrt“: So leiden die Tiere im Hamburger Tierheim an Silvester</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frohes-neues-hoellenerlebnis-so-geht-es-den-tieren-im-tierheim-an-silvester/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hamburger-tierschutzverein-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C0px%2C1922px%2C1923px&webp=1" alt="„Eine Höllenfahrt“: So leiden die Tiere im Hamburger Tierheim an Silvester" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viele Hunde leiden unter Stress und Panik an Silvester </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger Tierschutzverein von 1841 e.V.</span></p><p><strong>Panik, Herzinfarkt und tödliche Fluchtversuche:  „Wer einmal einem Tier mit Todesangst in die Augen schaute, vergisst diesen Blick nicht mehr“, so Sven Fraaß, Pressesprecher des Hamburger Tierschutzvereins. Er erzählt von den Schreckenstagen rund um Silvester, wie die Tiere unter dem Böller-Stress leiden und was die Mitarbeiter tun, um ihre Schützlinge durch die Böllernacht zu begleiten.</strong></p><p>Das große alljährliche Feuerwerksspektakel macht fast allen Tieren zu schaffen. Haustierbesitzer kennen das Problem, mit nur einem oder zwei Vierbeinern zu Hause, aber wie sieht es mit den hunderten Tieren in den Tierheimen rund um Silvester aus? In einem Gespräch mit der MOPO erzählte uns Sven Fraaß, Pressesprecher des Hamburger Tierschutzvereins in Hamm, von der „Höllenfahrt namens Silvester“.</p><p>Viele Tiere, so Fraaß, gerieten durch die Böllerei in Stress oder gar Panik. Es drohten Verletzungsgefahren durch Fluchtversuche, oder panisches Hin- und Herlaufen und -fliegen. Sowie Versuche, sich irgendwo durchzuquetschen. Durchfälle, verursacht durch Stress, seien auch keine Seltenheit und Tiere, die an Epilepsie erkrankt seien, litten häufiger an Krampfanfällen in dieser Zeit. Es lasse sich jedes Jahr aufs Neue erkennen, dass einige Menschen keine Rücksicht auf Tiere nehmen. „Da drängt sich schon der Verdacht auf, dass das mit Absicht geschieht und Hundegebell sogar noch ein Anreiz ist.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 21:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Milliarden-Projekt gebremst: Ausbau des Hauptbahnhofs verzögert sich um Jahre</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/milliarden-projekt-gebremst-baubeginn-am-hamburger-hauptbahnof-rueckt-in-weite-ferne/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/495269432.jpg?resize=300%2C300&crop=1602px%2C0px%2C5358px%2C5358px&webp=1" alt="Milliarden-Projekt gebremst: Ausbau des Hauptbahnhofs verzögert sich um Jahre" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Hauptbahnof (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Brechend voll, seit Jahren überlastet – und nun erneut ausgebremst: Der Umbau des Hamburger Hauptbahnhofs lässt länger auf sich warten als geplant. Statt 2028 rückt ein Baubeginn frühestens ab 2031 in Sicht. Warum Stadt und Bund sich nicht einigen können, was das für Millionen Reisende bedeutet – und welche weiteren Großprojekte jetzt wackeln.</strong></p><p>Der geplante Ausbau des Hamburger Hauptbahnhofs verzögert sich deutlich. Frühestens ab 2031 könne mit den Bauarbeiten begonnen werden, sagte Ute Plambeck, Konzernbevollmächtigte der Deutschen Bahn für Norddeutschland, der Wochenzeitung „Die Zeit“. Ursprünglich war ein Baustart für 2028 vorgesehen.</p><p>Hauptgrund für die Verzögerung ist laut Plambeck die ungeklärte Finanzierung des rund eine Milliarde Euro teuren Projekts. Stadt und Bund konnten sich bislang nicht darüber verständigen, wer welchen Anteil der Kosten übernimmt. Ohne eine verbindliche Zusage aus Berlin könne das Vorhaben nicht umgesetzt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Erfolg wird fortgesetzt: So arbeiten die Helden von Nord- und Ostsee</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-tv-serie-so-arbeiten-die-helden-von-nord-und-ostsee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/538309844-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=158px%2C135px%2C1793px%2C1793px&webp=1" alt="TV-Erfolg wird fortgesetzt: So arbeiten die Helden von Nord- und Ostsee" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die ARD-Erfolgsserie „Die Seenotretter“ begleitet Einsätze auf Nord- und Ostsee (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Focke Strangmann</span></p><p><strong>Wie läuft eine Rettung auf Nord- und Ostsee ab? Die zweite Staffel der ARD-Serie „Die Seenotretter“ begleitet Crews von Norderney bis Schilksee – und bietet erstmals Einblick in die Rettungsleitstelle See.</strong></p><p>Die TV-Reihe über die Arbeit der Seenotretter auf Nord- und Ostsee geht in die zweite Staffel: Ab 30. Dezember 2025 sind sechs neue 30-minütige Folgen über die Arbeit der Deutschen Gesellschaft zur Rettung Schiffbrüchiger (DGzRS) in der ARD-Mediathek abrufbar. Die Ausstrahlung im Fernsehen startet am 4. Januar 2026 um 20.15 Uhr. </p><p>Die zehnteilige erste Staffel hatte den Angaben zufolge ein Millionenpublikum erreicht. Von Ostern bis Oktober dieses Jahres wurde daher erneut gedreht. Im Auftrag von NDR und Radio Bremen begleitete ein Fernsehteam die Seenotretter auf den Stationen Norderney, Cuxhaven, Travemünde und Schilksee. Zu sehen sei eine große Bandbreite der Einsätze: Feuer im Schiff, Mensch über Bord, Suche nach Vermissten, medizinische Notfälle auf See, Wassereinbruch sowie manövrierunfähige Boote. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit „Vogelschreck“-Munition auf Kinder geschossen – Spezialeinheit im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-vogelschreck-munition-auf-kinder-geschossen-spezialeinheit-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/use.jpeg?resize=300%2C300&crop=559px%2C172px%2C908px%2C908px&webp=1" alt="Mit „Vogelschreck“-Munition auf Kinder geschossen – Spezialeinheit im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Spezialkräfte der USE waren in Wilhelmsburg im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ein Mann hat in Wilhelmsburg von seinem Balkon aus auf Kinder geschossen, ein Zeuge beobachtete den Vorfall. </strong></p><p>Nachdem er auf vorbeilaufende Kinder geschossen haben soll, bekam ein Wilhelmsburger am frühen Dienstagabend Besuch von Spezialkräften der Polizei.</p><p>Laut Lagedienst beobachtete ein Zeuge, wie der Mann von seinem Balkon in der Prassekstraße aus mit „Vogelschreck“-Munition auf vorbeilaufende Kinder schoss, und alarmierte die Polizei. Die kam mit einem großen Aufgebot an Kräften, unter anderem der Unterstützungsstreife für erschwerte Einsatzlagen, kurz USE.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 20:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Gangster-Rapper fuchtelt mit scharfer Waffe herum – Polizei im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kollege-von-gzuz-hamburger-gangster-rapper-bedroht-maenner-mit-scharfer-waffe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/bildschirmfoto-2025-12-30-um-163556.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C109px%2C792px%2C793px&webp=1" alt="Hamburger Gangster-Rapper fuchtelt mit scharfer Waffe herum – Polizei im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Rapper Kalim S. ist bereits mehrfach vorbestraft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Instagram</span></p><p><strong>Dicke Karre, dicke Kette, dickes Vorstrafenregister: Ein 33-Jähriger bedrohte am Montag zwei Männer mit einer scharfen Schusswaffe und floh. Verdächtigt wird Rapper Kalim S., der unter anderem mit Gzuz, Haftbefehl und Xatar Songs aufnahm. Es ist nicht das erste Mal, dass er sich mit der Polizei anlegt.</strong></p><p>Es ist Montagabend, 22.50 Uhr in Billstedt: Der Hamburger Rapper Kalim S. treibt sich an der Liebzeitstraße herum. Er trifft auf zwei Männer, durch die er sich laut Polizei auf irgendeine Weise beleidigt fühlt. Er zückt eine schwarze Schusswaffe und bedroht die beiden, dann flüchtet er. </p><p>Seine Opfer erstatten direkt Anzeige bei der Polizei. Die Beamten suchen mit mehreren Streifenwagen nach dem Rapper und finden ihn schließlich in seinem Wagen in der Archenholzstraße. Sie stellen die Schusswaffe sicher, außerdem liegt noch ein offener Haftbefehl vor, weil eine Restzahlung von 19.200 Euro nicht beglichen wurde, wie eine Sprecherin der Staatsanwaltschaft bestätigte. Die Zahlung wird noch am Abend beglichen und Kalim S. entlassen – mal wieder.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krach schon vor Silvester: Warum stoppt die Polizei die verbotene Böllerei nicht?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verbote-werden-ignoriert-warum-stoppt-die-polizei-die-illegale-boellerei-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/537200639-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=263px%2C0px%2C1710px%2C1707px&webp=1" alt="Krach schon vor Silvester: Warum stoppt die Polizei die verbotene Böllerei nicht?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verpackungen von Silvester-Böllern liegen auf dem Boden (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Ipon | Stefan Boness</span></p><p><b>Angesichts der großen Nachfrage nach Feuerwerk und nächtlicher Schlangen vor entsprechenden Verkaufsstellen ist für den Jahreswechsel 2025/2026 von einem lauten Silvester auszugehen. Einen kleinen Vorgeschmack haben einzelne Hamburger Knall-Freaks ihren Nachbarn bereits am Abend des 29. Dezember gegeben – illegal, denn das Abbrennen von Feuerwerkskörpern ist nur in der Silvesternacht erlaubt. Hat die Polizei gegen solche Verstöße überhaupt eine Chance? Und was droht den Knall-Sündern, wenn sie erwischt werden?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Heftige Jahre“: Die kleine Rike hat Augenkrebs – ihre Patentante sammelt Spenden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/heftige-jahre-einjaehrige-erhielt-krebs-diagnose-spenden-fuer-hamburger-familie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-5348.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Heftige Jahre“: Die kleine Rike hat Augenkrebs – ihre Patentante sammelt Spenden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sechs Chemotherapie-Blöcke hat die Vierjährige hinter sich. Auf dem linken Auge ist Rike erblindet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: GoFundMe</span></p><p><strong>„Stell dir vor, dein Kind bekommt mit einem Jahr Krebs …“: Für ein Hamburger Elternpaar ist dies bittere Realität. Mehr als drei Jahre lang kämpfte ihre vierjährige Tochter Rike gegen bösartige Tumore auf beiden Augen. Ihre Eltern wichen dabei nie von ihrer Seite. Doch die Krankheit zehrte nicht nur körperlich an dem Mädchen, sondern auch seelisch an den Eltern. Eine <a href="https://www.gofundme.com/f/stell-dir-vor-dein-kind-bekommt-krebs-mit-1-jahr">Spendenaktion</a>, initiiert von der Patentante der kleinen Rike, soll der Familie nun unter die Arme greifen – mit „unfassbarer“ Resonanz!</strong></p><p>Mehr als drei Jahre lang bestand das Leben der Familie Riebling aus Hamburg aus Krankenhausaufenthalten, Operationen und Chemotherapien. Mit gerade einmal einem Jahr wurde Tochter Rike im April 2022 mit beidseitigem Retinoblastom diagnostiziert – bösartigen Tumoren in der Netzhaut des Auges, die meist bei Kleinkindern auftreten.</p><p>„Die Familie hat wirklich heftige Jahre hinter sich“, sagt Sarah Pesch aus Sasel. Sie ist eine Freundin der Eltern Andrea und Alexander, Tochter Rike ist ihr Patenkind. Trotz schneller Behandlung im Universitätsklinikum Essen ist das Mädchen auf dem linken Auge mittlerweile vollständig erblindet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer hat Lieka gesehen? 13-Jährige aus Hamburg vermisst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wer-hat-lieka-gesehen-13-jaehrige-aus-hamburg-vermisst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/vpkustermann.jpg?resize=300%2C300&crop=282px%2C307px%2C793px%2C794px&webp=1" alt="Wer hat Lieka gesehen? 13-Jährige aus Hamburg vermisst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 13-jährige Lieka K. aus Wandsbek wird vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Polizei Hamburg sucht öffentlich nach der 13-jährigen Lieka K. aus dem Stadtteil Wandsbek. Das Mädchen verließ am Montagabend ihre Wohnanschrift und ist seitdem nicht zurückgekehrt. </strong></p><p>Da alle bisherigen Suchmaßnahmen ohne Erfolg blieben und die Jugendliche dringend auf Medikamente angewiesen ist, bittet die Polizei nun die Bevölkerung um Mithilfe.</p><p>Lieka ist etwa 1,40 bis 1,45 Meter groß, schlank, hat braune Augen und lange schwarze Haare. Sie hat ein südasiatisches Erscheinungsbild. Auffällig ist zudem, dass ihr rechter Arm gebrochen und geschient ist. Zuletzt trug sie eine grüne Winterjacke.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 17:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tauschaktion in Hamburg: Neue Chance für ungeliebte Geschenke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/menschen-tauschen-ungewollte-geschenke-im-hamburger-dungeon/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/566564837.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tauschaktion in Hamburg: Neue Chance für ungeliebte Geschenke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch 2025 fand im Hamburg Dungeon wieder die „Gruseligen Geschenke Tausch-Aktion“ statt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Kuschelkissen, Deko-Zwerg oder Freikarte: Im Hamburger Dungeon wechselt Weihnachtskitsch die Besitzer. Wer leer ausgeht, tut trotzdem Gutes – dank Spende an „Hafen Hilft! e.V.“.</strong></p><p>Tauschen statt Ärgern oder Schlangestehen beim Umtausch: Im Hamburger Dungeon haben einige Menschen wieder ungewollte Weihnachtsgeschenke gegen ein besser passendes Präsent eingetauscht. „Wir haben alles Mögliche bekommen, darunter viele Bücher und Dekoartikel – angefangen vom Kuschelkissen mit Weihnachtsmann bis zum Dekoweihnachtszwerg“, sagte eine Sprecherin.</p><p>Die Geschenke-Tausch-Aktion des Hamburger Dungeons sollte ungeliebten Geschenken eine zweite Chance geben, hieß es. Wer keine passende Alternative findet, konnte sich mit etwas Glück auch eine von insgesamt 15 Freikarten für den nächsten Besuch im Hamburg Dungeon sichern. Geschenke, die am Ende der Aktion noch da sind, sollen der Hamburger Hilfsorganisation „Hafen Hilft! e.V.“ gespendet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 16:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsbaum entsorgen: Abholtermine für alle Hamburger Stadtteile</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachtsbaum-entsorgen-die-abholtage-fuer-alle-hamburger-stadtteile/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/srh-mitarbeiter-hebt-einen-ausgedienten-tannenbaum-in-das-muellfahrzeug.jpeg?resize=300%2C300&crop=401px%2C398px%2C902px%2C902px&webp=1" alt="Weihnachtsbaum entsorgen: Abholtermine für alle Hamburger Stadtteile" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch in diesem Jahr sammelt die Stadtreinigung Hamburg im Januar wieder die Weihnachtsbäume ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stadtreinigung Hamburg</span></p><p><strong>Alle Jahre wieder fragen sich die Hamburger, wie sie ihren Tannenbaum richtig entsorgen können. Die Stadtreinigung Hamburg (SRH) bietet auch 2026 eine einfache Lösung: Ab dem 5. Januar beginnt die alljährliche Tannenbaumsammlung. </strong></p><p>In jedem Stadtteil wird der Baum bis zum 16. Januar an jeweils zwei festen Terminen abgeholt. Die genauen Termine können online <a href="https://www.stadtreinigung.hamburg/entsorgung-recycling/bioabfall/termine-weihnachtsbaum/">auf der Website der Stadtreinigung </a>eingesehen werden. Wer will, kann sich zudem im <a href="https://www.stadtreinigung.hamburg/abfuhrkalender/">Abfuhrkalender</a> eintragen und wird so an die Termine erinnert.</p><p>Damit die Abholung problemlos klappt, sollten die Bäume nicht größer als 2,50 Meter sein und vollständig abgeschmückt werden. Auch Tannenbaumständer aus Holz müssen entfernt werden. Adventskränze werden nicht eingesammelt und sollten über die Restmülltonne entsorgt werden. Wer den Baum schneller loswerden möchte, kann ihn auch kostenlos an einem der Hamburger Recyclinghöfe abgeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 15:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum Sie zwischen Weihnachten und Neujahr keine Wäsche waschen sollten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-sie-zwischen-weihnachten-und-neujahr-keine-waesche-waschen-sollten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago121632561.jpg?resize=300%2C300&crop=2501px%2C2131px%2C3332px%2C3333px&webp=1" alt="Warum Sie zwischen Weihnachten und Neujahr keine Wäsche waschen sollten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besonders junge Frauen sind dem Mythos zufolge gefährdet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Westend61</span></p><p><strong>Weder Tattoos noch freizügige Kleidung oder Outings jeglicher Art könnten meine Oma schocken, für ein Kind der Nachkriegsgeneration ist sie ausgesprochen modern. Dennoch <strong><strong>fiel</strong></strong> <strong>sie aus allen Wolken</strong>, nachdem</strong> <strong>ich beiläufig fallen ließ, wie viel Kleidung ich nach Weihnachten noch zu waschen habe. Bitterernst warnte sie mich davor, zwischen den Jahren die Waschmaschine anzuschmeißen, die fürchterlichsten Dinge könnten dann passieren. Es geht um Geister, das Jenseits und tote Familienmitglieder – ein Aberglaube, der in einer aufgeklärten Gesellschaft bemerkenswert weit verbreitet ist.</strong></p><p>Kommentare unter Instagram-Posts zu dem Thema zeigen, dass die Angst nicht nur bei Omas und (Schwieger-)Müttern, sondern auch in der jungen Generation im deutschsprachigen Raum tief verwurzelt ist. „Die Wäsche nicht draußen hängen lassen, weil sich sonst die wilde Jagd darin verfängt… Ich halte mich tatsächlich daran!“, steht da zum Beispiel.</p><p>Auch wird deutlich, dass es vom Wäsche-waschen-Mythos verschiedene Ausführungen gibt: Da gibt es die Mitglieder der Esoteriker-Fraktion, die richtig tief drinstecken und überzeugt sind, dass in den Raunächten (25. Dezember bis 6. Januar) die Grenzen zwischen Diesseits und Jenseits verwischen und noch mehr Geister unterwegs sind als sonst. Letztere führen in den zwölf Nächten eine „Wilde Jagd“ am Himmel durch und könnten sich in der aufgehängten Wäsche verfangen – so schrieb es schon Jacob Grimm in seiner „Deutschen Mythologie“. Deren Erscheinungsjahr ist nun aber auch schon 190 Jahre her.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 14:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kinder bei Unfall auf wichtiger Hauptstraße verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-auf-wichtiger-hauptstrasse-kinder-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/stader-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=614px%2C303px%2C1616px%2C1617px&webp=1" alt="Kinder bei Unfall auf wichtiger Hauptstraße verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall wurden zwei Kinder verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall in Heimfeld sind am Dienstagmittag drei Menschen verletzt worden, darunter zwei Kinder im Alter von sieben und neun Jahren.</strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 12.40 Uhr auf der Stader Straße vor der A7. Dort kollidierten aus bislang ungeklärter Ursache zwei Pkw miteinander. Drei Personen wurden verletzt, darunter auch zwei Kinder. Alle Beteiligten erlitten glücklicherweise nur leichte Verletzungen.</p><p>Die Feuerwehr war mit drei Rettungswagen und einem Löschfahrzeug im Einsatz. Während die Sanitäter die Verletzten versorgten, sperrte die Polizei den Bereich um die Unfallstelle ab. Dadurch kam es kurzzeitig zu Verkehrsbehinderungen. Die Unfallursache wird ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo Böllern in Hamburg verboten ist – das gilt an Silvester</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wo-boellern-in-hamburg-verboten-ist-das-gilt-an-silvester/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/500119037-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=703px%2C546px%2C1161px%2C1161px&webp=1" alt="Wo Böllern in Hamburg verboten ist – das gilt an Silvester" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An vielen Orten in Hamburg ist Böllern verboten (Archivfoto von der Elbpromenade)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack</span></p><p><strong>Nicht nur die Innenstadt ist tabu: Polizei und Feuerwehr erklären, wo in Hamburg an Silvester kein Feuerwerk gezündet werden darf – und warum.</strong></p><p>Wie die Polizei Hamburg mitteilt, gilt zum Jahreswechsel 2025/2026 erneut ein <a href="https://www.polizei.hamburg/feuerwerksverbot-2025-2026-1125568">Feuerwerksverbot in zentralen Bereichen der Innenstadt</a>. Betroffen sind die Binnenalster sowie der Rathausmarkt einschließlich der Straßen Jungfernstieg, Neuer Jungfernstieg, Ballindamm, Reesendamm und Lombardsbrücke. Das Verbot gilt von Dienstag, 31. Dezember, 18 Uhr, bis Mittwoch, 1. Januar, 1 Uhr. Untersagt sind alle Feuerwerkskörper außer Kleinstfeuerwerk der Kategorie F1, etwa Wunderkerzen oder Knallerbsen. Hintergrund sind Erfahrungen aus den vergangenen Jahren, in denen es in diesen Bereichen wiederholt zu gefährlichen Situationen und Verletzten kam.</p><p>Darüber hinaus weist die Polizei auf eine stadtweite Regelung hin: Das Abbrennen von Feuerwerkskörpern ist in unmittelbarer Nähe von Krankenhäusern, Pflege- und Altenheimen sowie Kirchen grundsätzlich verboten. Diese Vorgabe ergibt sich aus der ersten Sprengstoffverordnung und wurde auch in einer Anordnung der Hamburger Bezirksämter festgeschrieben. Sie gilt unabhängig vom Stadtteil und soll besonders schutzbedürftige Menschen vor Lärm, Stress und Gefahren schützen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>