<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wohnung in Hamburg brennt aus: Meterhohe Flammen schlagen aus Fenstern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnung-brennt-aus-meterhohe-flammen-schlagen-aus-fenstern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dulsberg-n5-250613-id37065-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=664px%2C191px%2C1511px%2C1512px&webp=1" alt="Wohnung in Hamburg brennt aus: Meterhohe Flammen schlagen aus Fenstern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Wohnung an der Mülhäuser Straße in Hamburg-Duslberg brannte komplett aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Feuerwehreinsatz in Dulsberg: 25 Kräfte löschten einen Wohnungsbrand. Die Bewohnerin konnte sich selbst in Sicherheit bringen.</strong></p><p>Das Feuer brach gegen 22.45 Uhr in einem Mehrfamilienhaus an der Mülhäuser Straße aus. Zwei Zimmer der Wohnung standen in Vollbrand, so die Feuerwehr zur MOPO. Laut einem Reporter vor Ort schlugen meterhohe Flammen aus den Fenstern.</p><p>Noch vor dem Eintreffen der Einsatzkräfte hatte sich die Bewohnerin in Sicherheit gebracht. Sie wurde vom Rettungsdienst vor Ort gesichtet und als leicht verletzt eingestuft. Sie blieb vor Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia auf dem Kiez! Polizei durchsucht Bordelle – es geht um Gewalt gegen Freier</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grossrazzia-auf-dem-kiez-es-geht-um-betrug-und-koerperverletzung-an-freiern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/razzia-kiez-20250612-roeer-9586.jpeg?resize=300%2C300&crop=146px%2C186px%2C773px%2C774px&webp=1" alt="Razzia auf dem Kiez! Polizei durchsucht Bordelle – es geht um Gewalt gegen Freier" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten auf dem Kiez am späten Donnerstagabend.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Razzia auf St. Pauli! Die Polizei hat in der Nacht zum Freitag mehrere Lokale auf dem Kiez durchsucht. Hintergrund der Ermittlungen in Häusern an der Davidstraße und Friedrichstraße: Straftaten gegen Freier.</strong></p><p>Laut Polizei gab es in der Vergangenheit eine Häufung von Betrugsfällen und Körperverletzungen an Besuchern von Bordellen und ähnlichen Betrieben. Anlass der großangelegten Aktion zwischen 22 und 2 Uhr war aber keine konkrete Straftat, so ein Sprecher.</p><p>Die Beamten wollten sich einen Überblick verschaffen, wer sich in den betreffenden Rotlicht-Betrieben aufhält. Dabei ging es um Beschäftigte ebenso wie um Gäste.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Musikerin wegen Terror-Unterstützung vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburger-musikerin-wegen-terror-unterstuetzung-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/dreieck-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=666px%2C235px%2C1467px%2C1468px&webp=1" alt="Hamburger Musikerin wegen Terror-Unterstützung vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Dreiecks-Tattoo wurde in einem Studio in den Zeisehallen gestochen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Daniel Reinhardt/hfr</span></p><p><strong>Im Dezember des vergangenen Jahres sorgte eine Hamburger Sängerin mit einem Video eines Tattoos für viel Aufruhr: Die 43-Jährige hatte sich ein antisemitisches, durch das Bundesinnenministerium verbotenes Symbol stechen lassen. Nun muss sich die Sängerin deswegen vor Gericht verantworten – und wegen weiterer Vorwürfe.</strong></p><p>„Verwendung von Kennzeichen verfassungswidriger Organisationen in zehn Fällen“, so lautet der Vorwurf gegen Nina Maleika L., eine Hamburger Musikerin. Die 43-Jährige soll Parolen und Symbole auf ihren öffentlichen Social-Media-Accounts gepostet haben, die vom Bundesinnenministerium als Kennzeichen der Terrororganisation Hamas eingestuft wurden. Solche Kennzeichen zu verwenden, ist daher strafbar.</p><p>Laut Anklage soll L. unter anderem am 8. September des vergangenen Jahres einen Beitrag mit der verbotenen Parole „From the river to the sea, Palestine will be free“ auf Facebook gepostet haben. Dieselbe Parole soll sie auch gerufen haben, als sie am 12. Oktober 2024 während einer Schlusskundgebung einer pro-palästinensischen Demonstration eine Rede gehalten hat.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger CSD: Routen-Änderung sorgt für Sicherheitsbedenken – Veranstalter reagieren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sicherheit-am-steindamm-die-neue-csd-route-polarisiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/309258893-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1039px%2C328px%2C1165px%2C1163px&webp=1" alt="Hamburger CSD: Routen-Änderung sorgt für Sicherheitsbedenken – Veranstalter reagieren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jedes Jahr, zieht der CSD in Hamburg rund 200.000 Leute an. Dieses Jahr soll die Route über den Steindamm führen. Das sorgt für Diskussionen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Der Hamburger CSD zieht in diesem Jahr um – und mit ihm Ängste, Vorurteile und Debatten. Statt über die Lange Reihe wird die größte Pride-Demo der Stadt über den Steindamm führen – ein Viertel mit migrantisch geprägter Geschichte. Die Entscheidung sorgt für Streit: Zwischen Sicherheitsbedenken, rassistischen Äußerungen und dem Kampf um queere Sichtbarkeit. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnheim-Drama in Hamburg: Mitbewohner zum Pflegefall geprügelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wohnheim-drama-in-winterhude-mitbewohner-zum-pflegefall-gepruegelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-5375-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=69px%2C925px%2C676px%2C676px&webp=1" alt="Wohnheim-Drama in Hamburg: Mitbewohner zum Pflegefall geprügelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (l.) neben der Dolmetscherin und seinem Anwalt im Gerichtssaal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mathilda Münchenbach</span></p><p><b>Prügelei mit schweren Folgen: In einer Wohnunterkunft am Überseering sind im vergangenen August zwei Männer in Streit geraten, nun ist einer von ihnen ein Pflegefall. Der Angeklagte (34) ist in U-Haft, seit Donnerstag muss er sich vor dem Schwurgericht verantworten. An diesem Prozesstag geht es um Details: um Plastikstühle, eine Lichterkette – und einen Schraubenzieher.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er soll Ex-Partnerin angegriffen haben: Ex-St. Pauli-Keeper Pliquett vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/er-soll-ex-partnerin-angegriffen-haben-ex-st-pauli-keeper-pliquett-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/09/witters-1562429-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=967px%2C300px%2C1370px%2C1371px&webp=1" alt="Er soll Ex-Partnerin angegriffen haben: Ex-St. Pauli-Keeper Pliquett vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Benedikt Pliquett (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: WITTERS</span></p><p><strong>Im Jahr</strong> <strong>2023 soll Benedikt Pliquett (40) seine Ehefrau angegriffen haben, als die mit einem anderen Mann im Auto saß. Dabei soll der ehemalige Fußball-Profi ihr auch die Handtasche geklaut haben. Weil er eine Geldstrafe nicht zahlen will, kommt es nun zum Prozess.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem ehemaligen St. Pauli-Torwart versuchte Körperverletzung und Nötigung vor. Was war passiert? <a href="https://www.mopo.de/sport/fc-st-pauli/ex-st-pauli-keeper-benedikt-pliquett-ueberfall-auf-ex-partnerin/">Am 13. September 2023 hatte seine eigene Ehefrau gegen 0.30 Uhr die Polizei alarmiert.</a> Sie war in jener Nacht mit ihrem Smart und in männlicher Begleitung unterwegs, als es am Hemmingstedter Weg (Groß Flottbek) zu einer unschönen Begegnung mit dem Ehemann kam.</p><p>Laut Anklage soll er die Tür ihres Wagens aufgerissen und den Beifahrer mit den Worten „Wart‘s ab, du Bastard“ beschimpft haben. Als der dann aus dem Wagen ausstieg, um die Flucht zu ergreifen, soll der Ex-Torwart mit der flachen Hand in Richtung dessen Hinterkopfs geschlagen, diesen jedoch verfehlt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Übergriff während Behandlung: Physiotherapeut wegen Vergewaltigung angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/sexueller-uebergriff-waehrend-physiobehandlung-prozessauftakt-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/106774636-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Übergriff während Behandlung: Physiotherapeut wegen Vergewaltigung angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Physiotherapeut soll während einer Behandlung eine Patientin sexuell missbraucht haben (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa Themendienst | Christin Klose</span></p><p><strong>Ein Physiotherapeut soll während einer Behandlung in Hamburg eine Patientin sexuell missbraucht haben. Am Freitag muss sich der 38-Jährige vor dem Landgericht verantworten – ihm wird Vergewaltigung vorgeworfen. Der Vorfall soll sich bereits im Juli 2021 in einer Praxis ereignet haben</strong>.</p><p>Vor dem Hamburger Landgericht beginnt in Kürze ein Prozess gegen einen Physiotherapeuten, dem Vergewaltigung  im Rahmen einer Behandlung vorgeworfen wird. Der Angeklagte N. (38) soll im Juli 2021 eine Patientin während einer Therapiesitzung unangemessen mit der Hand berührt haben und dabei in ihren Intimbereich eingedrungen sein.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gericht-hamburger-bodybuilding-paar-soll-mit-doping-und-arzneimitteln-gedealt-haben/">Bodybuilder-Pärchen vertickt illegal Doping-Mittel – Tränen im Gerichtssaal</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitze wird zum Problem: Wie gut ist Hamburg gerüstet?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hitze-wird-zum-problem-wie-gut-ist-hamburg-geruestet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/422201164-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=643px%2C299px%2C1569px%2C1570px&webp=1" alt="Hitze wird zum Problem: Wie gut ist Hamburg gerüstet?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hannover wirkt der Hitze mit Trinkwasserbrunnen entgegen. Auch Hamburg ist gut aufgestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/EUROPA PRESS | Alberto Ortega</span></p><p><strong>Wegen der Klimaerwärmung werden die Sommer vor allem im Südwesten Deutschlands zur Belastung. Hamburg steht in puncto Hitze dagegen gut da. Auch Städte in Schleswig-Holstein können sich freuen.</strong></p><p>Zu wenig Parks mit Bäumen und Blumen, stattdessen Asphalt, Steine und Beton: Die Deutsche Umwelthilfe (DUH) beklagt die Versiegelung der Innenstädte in Deutschland und fordert gesetzliche Mindestvorgaben für Grünflächen. Laut ihrem Hitze-Check sind zwölf Millionen Menschen in deutschen Städten von extremer Hitze an ihrem Wohnort betroffen. Angesichts der globalen Klimaerwärmung sind die Sommer schon jetzt vielerorts kaum zu ertragen.</p><p>Die Städte in Norddeutschland schneiden vergleichsweise gut ab. Dies hat unter anderem damit zu tun, dass die aus Satellitendaten ermittelte durchschnittliche Oberflächentemperatur der Sommermonate deutlich geringer ist als im Südwesten. Weitere Faktoren beim Hitze-Check sind die Flächenversiegelung und Grünausstattung. Von 190 untersuchten Städten erhielten 31 eine Rote Karte, 131 eine Gelbe Karte und 28 eine Grüne Karte. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>