<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Der Live-Ticker zum großen Staffelstart:Hurra! Endlich wieder Dschungelcamp</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-der-live-ticker-zum-staffelstart-69738781707d4aa20757eedd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69738781707d4aa20757eede/79a8e930741ad416514bad5c261e0e7b,628625e?w=992" alt="Der Live-Ticker zum großen Staffelstart:Hurra! Endlich wieder Dschungelcamp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) –<!--]--><!--[--><b> Die lange Vorfreude hat ein Ende – das Trash-TV-Jahr startet mit dem Format, das Reality-Herzen höher schlagen lässt: endlich wieder Dschungelcamp! Ab in die Tarnklamotten, um es sich auf der Pritsche gemütlich zu machen. Die neue Staffel mit zwei verschiedenen Lagern verspricht herrliches Zoff-Potenzial!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vor zwei Tagen sind die ersten der 12 Kandidaten ins Camp gezogen – jetzt wird es ernst. Bei BILD verpassen Sie nichts: Im Live-Ticker gibt es alle Highlights, feinsten Gossip und Knaller-Fotos der Auftaktfolge – jede Prüfung, jedes Drama und alle Dschungel-Geheimnisse.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Samira Yavuz rächt sich im Dschungelcamp an Eva Benetatou, der Affäre von Serkan Yavuz.</p><p class="teaser__text">Murwillumbah (Australien) – Damit hat niemand gerechnet: Revolution im Dschungelcamp! B...</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 19:29:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis-Warnung für das Wochenende:„Eisregen-Banane“ rollt über Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/glatteis-warnung-fuer-das-wochenende-eisregen-banane-rollt-ueber-deutschland-69734b97f5499fb954b63484</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734b97f5499fb954b63485/6de613665d46b870564467b293ca1332,2a8b7758?w=992" alt="Glatteis-Warnung für das Wochenende:„Eisregen-Banane“ rollt über Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Glatteis und kein Ende. Auch in der kommenden Nacht und am Samstagmorgen wird es wieder gefährlich rutschig. Bereits am Freitag kam es wegen der Glätte zu zahlreichen Unfällen mit Toten und Verletzten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Dominik Jung von Wetter.net zu BILD: „Am Freitagabend geht es im Westen schon wieder los. In NRW und Rheinland-Pfalz ist dann wieder leichter Regen möglich und neue Glätte. Vermutlich auch in der zweiten Nachthälfte von NRW bis nach Baden-Württemberg, wo es lokal wieder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/glatteis-so-schnell-koennen-strassen-spiegelglatt-werden-675afd5f9bc4f841b20d2e5d"><!-- --><!--[--><!--[-->Glatteis<!--]--><!--]--></a><!--[--> geben kann.“ Und das Rutsch-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> setzt sich fort. Wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) vorhersagt, fällt am Samstag „eine Mischung aus Regen, gefrierendem Regen und Schnee“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Achtung Rutschgefahr! In Cloppenburg war es am Freitag schon sehr glatt auf den Straßen und Gehwegen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zu Samstag sind im Saarland, in Rheinland-Pfalz, am Niederrhein und rund um den Schwarzwald örtlich wieder neuer Regen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wie-kalt-muss-es-sein-damit-schnee-entsteht-und-liegen-bleibt-691c830215479c9d7f9a0464"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit örtlicher Glätte möglich. Klimatologe Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de warnt: „Am Samstagmorgen legt sich eine ‚Eisregen-Banane‘ über das Land!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 19:29:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nichts gemacht“ im Afghanistankrieg:Trump beleidigt tote deutsche Soldaten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-entfacht-empoerung-nato-soldaten-im-afghanistankrieg-6973a60df5499fb954b63c7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973a60df5499fb954b63c7d/d055d4d3e5994cb2c2a3d4bd37979b67,fe59fe61?w=576" alt="„Nichts gemacht“ im Afghanistankrieg:Trump beleidigt tote deutsche Soldaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Berlin –<!--]--><!--[--><b> Helle Aufregung über Kommentare von Donald Trump (79) zum Einsatz europäischer Nato-Soldaten im Afghanistankrieg. Bereits bei seiner Rede beim Weltwirtschaftsforum in Davos hatte der US-Präsident angedeutet, dass sich die Vereinigten Staaten militärisch nicht mehr auf ihre europäischen Partner verlassen könnten. Er sei „nicht sicher“, ob die Allianz für die USA da wäre, falls Amerika Hilfe brauche.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit „Fox News“ nannte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-friedensrat-einladung-an-kanada-zurueckgezogen-69731796984ba86eab23afac"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> anschließend ausgerechnet den Afghanistankrieg (2001–2021) als Beispiel – trotz des hohen Blutzolls auch unter Amerikas Verbündeten. Der Einsatz begann nach den Terroranschlägen vom 11. September 2001 auf die Twin Towers in New York und das Pentagon. Über die Truppen anderer NATO-Staaten sagte Trump wörtlich:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben sie nie gebraucht. Sie werden sagen, sie hätten einige Truppen nach Afghanistan geschickt … und das haben sie auch – aber sie hingen ein wenig zurück, ein Stück abseits der Frontlinien.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Deutsche Soldaten ehren drei gefallene Bundeswehrangehörige aus dem Bundesland Niedersachsen bei einer Zeremonie in einem Militärlager nahe Kunduz in Nordafghanistan am 4. April 2010. Anwesend ist auch Entwicklungsminister Dirk Niebel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 19:29:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltcup-Wahnsinn:Biathlon-Betrügerin bricht zusammen, ihr Opfer triumphiert</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-betruegerin-julia-simon-bricht-zusammen-ihr-opfer-triumphiert-6973ba3c707d4aa20757f34a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973ba3c707d4aa20757f34b/581f5488e08a9720ff7f7ff01a1f2bc7,bad304f?w=576" alt="Weltcup-Wahnsinn:Biathlon-Betrügerin bricht zusammen, ihr Opfer triumphiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dramatische Szene beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Biathlon-Einzel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Nove Mesto! Die Französin Julia Simon braucht nach ihrer Zielankunft medizinische Hilfe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Simon zeigt sofort an, dass es ihr nicht gutgeht. Zwei Betreuer eilen zu ihr, nehmen das Gewehr ab. Die Französin hat Probleme bei der Atmung. Im tschechischen Nove Mesto herrschen zurzeit Temperaturen um die –5 Grad. Daher wird Simon schnell ins Warme geführt. Am Ende landet sie auf Rang 7.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Einzelrennen gewinnt ausgerechnet ihre Landsfrau Justine Braisaz-Bouchet (29), die sie in den vergangenen Jahren betrogen hatte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Simon wird das Gewehr abgenommen und anschließend ins Warme gebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 19:29:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Suche nach linksextremer Gruppe:Strom-Terroristen! 1 Million Euro Belohnung geplant</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/1-mio-euro-belohnung-fuer-hinweise-auf-strom-terroristen-in-berlin-69734f9b029492de1675a307</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734f9b029492de1675a308/3bf05fa1dbec054dfa6787dc07e3e087,8a58550a?w=992" alt="Suche nach linksextremer Gruppe:Strom-Terroristen! 1 Million Euro Belohnung geplant" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem verheerenden Blackout in Berlin überlegt die Generalbundesanwaltschaft nach BILD-Informationen eine Rekordbelohnung von einer Million Euro für Hinweise auf die Täter auszusetzen. Die linksextremistische „Vulkangruppe“ bekannte sich zu dem Anschlag, der tausende Haushalte fünf Tage ohne Strom ließ. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt hinter der beispiellosen Attacke und könnte die enorme Belohnung helfen, die Täter endlich zu fassen? Erfahren Sie alle Details und Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 19:29:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock-Prozess in Bayern:Mutter bot Tochter (7) zum Missbrauch an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/prozess-in-augsburg-mutter-bietet-tochter-7-zum-missbrauch-an-69722f17707d4aa20757d85e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69722f17707d4aa20757d85f/3de918dd53b1e4c7b65c27116616d580,78c6382e?w=576" alt="Schock-Prozess in Bayern:Mutter bot Tochter (7) zum Missbrauch an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Augsburg – <!--]--><!--[--><b>Was diese Mutter im Internet vereinbarte, ist so unvorstellbar wie grausam: Über die Social-Media-Plattform Snapchat bot Ramona M. (30) einem vorbestraften Kinderschänder ihre sieben Jahre alte Tochter zum Missbrauch an. Jetzt stand sie dafür vor Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach nur 75 Minuten sprach Richterin Sandra Meyer das Urteil in Augsburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern)<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Die 30-Jährige muss für dreieinhalb Jahre ins Gefängnis. „Wir sind schockiert und entsetzt. Dass eine Mutter ihr kleines Kind für einen Appel und ein Ei für sexuelle Handlungen jeder Art anbietet, das ist widerlich“, sagte Meyer bei der Urteilsverkündung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Altenpflegerin Ramona M. hatte Frederick D. am 2. Januar 2025 Fotos ihrer Tochter geschickt. Er bot an, dafür zu zahlen, mit dem Mädchen allein zu sein, fragte sogar, ob er sich an ihr vergehen könnte. Daraufhin schickte die Mutter ihre Bankverbindung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> brachte M. eine absurde Ausrede: „Ich wollte Pädophilen eine Falle stellen, alles sammeln und dann zur Polizei gehen. Ich war dumm. Geld habe ich aber nie bekom­men.“ Doch bei einer Razzia fand die Kripo ein Foto, auf dem die Mutter ihr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kind missbrauchte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dazu passend einen WhatsApp-Chat, in dem ein Unbekannter Bilder der Tochter anforderte. Sie wollte dafür 2000 Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 19:29:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So nah wie nie:Bei dieser Frage müssen Merz und Meloni lachen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/so-nah-wie-nie-bei-dieser-frage-muessen-merz-und-meloni-ploetzlich-lachen-69739033f5499fb954b63b34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69739033f5499fb954b63b34/df1ad1c0c1e879ec92b7312eac804e89,f2aabbe7?w=656" alt="So nah wie nie:Bei dieser Frage müssen Merz und Meloni lachen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Gute Laune in Italien! Am Freitag trafen sich Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) und Italien-Regierungschefin Giorgia Meloni (49) mit ihren Ministern zur Regierungskonsultation. Bei der anschließenden Pressekonferenz signalisierten beide Nähe und Geschlossenheit – und zeigten sich bei einem brisanten Thema ganz besonders amüsiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als beide gefragt wurden, ob sie der Ersatz für Frankreichs Präsident Macron seien, mit dem es zunehmend schwierig geworden sei, mussten der Bundeskanzler und Meloni lachen. Aber: Es ist eine klare Botschaft – ganz ohne Worte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Merz legt in Rom den Grundstein für eine Machtverschiebung in Europa. Künftig will er sich in allen strittigen internationalen Fragen enger als bisher mit Meloni abstimmen. Die Italienerin regiert das Land seit fast dreieinhalb Jahren ohne Unterbrechung. Das schaffte bisher nur Silvio Berlusconi (†2023).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alberten auch: Merz und Meloni während der Pressekonferenz in Rom<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 19:29:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 139 Jahren:Deutsche Brauerei meldet Insolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/deutsche-traditionsbrauerei-meldet-nach-139-jahren-insolvenz-an-69734d82f5499fb954b634cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734d82f5499fb954b634cc/72e5b0d73c6f5cc38666126a147c35b0,ce2b56e9?w=320" alt="Nach 139 Jahren:Deutsche Brauerei meldet Insolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Altenkunstadt (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Jetzt hat es den nächsten Bierbrauer erwischt: In Oberfranken (Bayern) musste das traditionsreiche Familienunternehmen Leikeim die Notbremse ziehen und Insolvenz in Eigenverwaltung anmelden. Rund 100 Mitarbeiter bangen um ihre Arbeitsplätze.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Brauhaus Altenkunstadt Andreas Leikeim GmbH &amp; Co. KG im oberfränkischen Landkreis Lichtenfels (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) nannte die negative Absatz- und Umsatzentwicklung in den vergangenen Jahren als Grund für die finanzielle Schieflage, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bierkrise-trifft-deutschland-brauereien-kaempfen-ums-ueberleben-692d5b2c46f39b6230ff6cef"><!-- --><!--[--><!--[-->die bereits andere Bierproduzenten getroffen hat<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Seit 1887 wird das Unternehmen mit Stammsitz in Altenkunstadt (rund 5500 Einwohner) als unabhängige Familienbrauerei geführt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bereits seit dem Jahr 1887 befindet sich die Brauerei Leikeim in Familienhand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andreas Leikeim, Geschäftsführer in 5. Generation, teilte mit: „Der Antrag war erforderlich, da das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> infolge der deutlichen negativen Absatz- und Umsatzentwicklung der vergangenen Jahre in einen Liquiditätsengpass geraten ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 19:29:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kind in Lebensgefahr:Junge (4) von Transporter überrollt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/schwerer-unfall-junge-4-von-transporter-ueberrollt-6973a262f5499fb954b63c3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973a262f5499fb954b63c3b/68601e527c4de79c1b4aa54ef7c0cd9b,a69c010d?w=320" alt="Kind in Lebensgefahr:Junge (4) von Transporter überrollt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hattingen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Tragischer Unfall in Hattingen-Holthausen. Ein vier Jahre alter Junge wurde Freitagnachmittag auf einem Anliegerweg von einem Kleintransporter überfahren. Das Kind schwebt in Lebensgefahr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unfall geschah kurz nach 16 Uhr auf der Straße „Auf der Höhe“, in einer ländlichen Gegend des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/ruhrgebiet-regional/home-16344468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ruhrgebiets<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nach ersten Erkenntnissen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> wollte der Fahrer des Transporters auf dem schmalen Weg offenbar wenden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei dem roten Pritschenwagen handelt es sich wohl um den Unfallwagen. Die Polizei untersuchte das Fahrzeug intensiv<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Polizeisprecher sagte zu BILD: „Beim Rangieren des Transporters hat der Fahrer das Kind übersehen und dann überrollt. Es kam mit einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungswagen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ins Krankenhaus und schwebt aktuell in Lebensgefahr.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 19:29:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Politico“-Recherche enthüllt Plan von EU und USA:800 Milliarden Dollar für Wiederaufbau der Ukraine</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/der-800-milliarden-dollar-plan-fuer-die-ukraine-nach-dem-krieg-69739251029492de1675a9ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69739251029492de1675a9eb/30c3ba757c7dc07d7e764e16e91a084d,bb5dbf71?w=992" alt="„Politico“-Recherche enthüllt Plan von EU und USA:800 Milliarden Dollar für Wiederaufbau der Ukraine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die USA und die EU wollen 800 Milliarden US-Dollar an öffentlichen und privaten Mitteln mobilisieren, um beim Wiederaufbau der Ukraine zu helfen. Sobald Russland seinen Angriffskrieg beendet. Das geht aus einem Papier hervor, das dem Nachrichtenmagazin „Politico“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) vorliegt. Aktuell haben Russland und die Ukraine unter Beteiligung der USA wieder „Friedensgespräche“ aufgenommen: diesmal in Abu Dhabi. Ernsthafte Signale, dass Russlands Präsident Wladimir Putin seinen Kriegszug beenden will, gibt es allerdings bisher nicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das 18-seitige Dokument, das die „Politico“-Reporter Sarah Wheaton, Gerardo Fortuna, Kathryn Carlson und Gregorio Sorgi recherchiert haben, skizziert einen Zehnjahresplan, der die Erholung der Ukraine absichern und ihr einen beschleunigten Weg Richtung EU-Mitgliedschaft eröffnen soll.  Die Europäische Kommission hatte die Pläne vorab an die EU-Hauptstädte weitergegeben – im Vorfeld des Gipfels der Staats- und Regierungschefs am Donnerstagabend, bei dem das Dokument erörtert wurde. Das sagten drei EU-Beamte und Diplomaten, die wegen der Sensibilität des Themas anonym bleiben wollten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Finanzierungsstrategie reicht bis 2040 und wird durch einen sofortigen 100-Tage-Operationsplan ergänzt, der das Projekt anschieben soll. Doch der Wohlstandsplan werde kaum externe Investoren anziehen, wenn der Konflikt weiter schwele, warnt der weltweit größte Vermögensverwalter BlackRock, der zum Wiederaufbauplan berät: „Denken Sie darüber nach: Wenn Sie ein Pensionsfonds sind, haben Sie eine treuhänderische Pflicht gegenüber Ihren Kunden, Ihren Rentnern. Es ist nahezu unmöglich, in ein Kriegsgebiet zu investieren“, sagte BlackRocks stellvertretender Chairman Philipp Hildebrand (62) am Mittwoch in einem Interview am Rande des Weltwirtschaftsforums in Davos: „Ich denke, das muss in der richtigen Reihenfolge erfolgen – und das wird Zeit brauchen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der „Wohlstandsplan“ ist Teil eines 20-Punkte-Friedensentwurfs, den die USA zwischen Kiew und Moskau zu vermitteln versuchen. Das Papier setzt ausdrücklich voraus, dass Sicherheitsgarantien bereits stehen, und ist nicht als militärischer Fahrplan gedacht. Stattdessen geht es darum, wie die Ukraine vom Modus der Nothilfe zu einem selbsttragenden Wohlstand übergehen kann. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 19:29:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abgefahren! Aber auch praktisch?:Der neue Volvo EX60 mit völlig neuen Türgriffen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/der-neue-volvo-ex60-bekommt-voellig-neue-tuergriffe-696f949ff5b96815d0e0d819</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f949ff5b96815d0e0d81a/93195a34e2ddc37ed3264d6fc9d064ae,57f27d25?w=576" alt="Abgefahren! Aber auch praktisch?:Der neue Volvo EX60 mit völlig neuen Türgriffen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit dem EX60 bringen die Schweden ihr wohl wichtigstes Elektro-SUV an den Start.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Nicht zu klein, nicht zu groß, sondern genau richtig. Und: Ein ungewöhnliches Detail feiert Premiere.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Optisch „verschwinden“ die Türgriffe beim EX60 fast komplett in der Karosserie. Hierbei reden wir aber nicht über die klassisch versenkten Türgriffe, die sich bei E-Modellen großer Beliebtheit erfreuen. Die sogenannten „Wing Grip“-Griffe liegen bündig in der Tür, tauchen erst bei Annäherung dezent beleuchtet auf und lassen sich mit leichtem Druck öffnen. Sie sehen nicht nur futuristisch aus, sondern verbessern dank ihrer schmalen Form auch die Aerodynamik.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die schmalen „Wing-Grip“-Türgriffe des EX60 verringern den Luftwiderstand.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit rund 4,80 Metern Länge platziert sich der EX60 genau zwischen EX40 und EX90 und trifft damit Volvos elektrische Mitte. Skandinavisch clean im Design, bewusst zurückhaltend, aber modern. Typisch Volvo eben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 19:29:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Asyl-Liste liegt BILD vor:Diese Ausländer bekommen bei uns keinen Schutz mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisante-asyl-verordnung-merz-beschleunigt-verfahren-6971fd14bcde554af96b635a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971fd14bcde554af96b635b/dfcda072d72a5e818bb928672b34bd2c,a344d409?w=576" alt="Neue Asyl-Liste liegt BILD vor:Diese Ausländer bekommen bei uns keinen Schutz mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundesregierung hat eine neue Verordnung beschlossen, um Asylverfahren zu beschleunigen. Der Schlüssel dazu: die Einstufung bestimmter Länder als sichere Herkunftsstaaten. Diese Regelung könnte für viele Asylbewerber drastische Konsequenzen haben, denn die Anerkennungschancen sinken erheblich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Länder auf der Liste stehen und welche weiteren Staaten die EU in Betracht zieht, erfahren Sie mit BILDplus. Abonnieren Sie jetzt, um alle Details zu erfahren!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 19:29:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>