<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Heute ganz in Schwarz:Die ersten Fotos als Frau Sánchez Bezos</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/heute-ganz-in-schwarz-die-ersten-fotos-als-frau-sanchez-bezos-685fd6663446cc6249ea81f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685fd6663446cc6249ea81f6/69968a26ca905ac56cb65362c36679c7,a6184ca8?w=992" alt="Heute ganz in Schwarz:Die ersten Fotos als Frau Sánchez Bezos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach ihrer Traumhochzeit am Freitag in Italien zeigen sich Jeff Bezos und seine Frau Lauren Sánchez Bezos jetzt ganz verliebt beim Verlassen ihres Hotels in Venedig. Lauren Sánchez-Bezos trägt am Tag nach ihrer Trauung Schwarz, Jeff Bezos hält ihre Hand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sind auf dem Weg zum Mittagessen in „Harry’s Bar“. Nach der Fahrt mit dem Wassertaxi laufen sie verliebt durch die Gassen und winken den Touristen zu. Mit dabei: etliche Fans. Alle wollen einen Blick von dem Paar erhaschen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und immer mehr Hochzeitsgäste trudeln ein, die Bellinis fließen, die Bodyguards bewachen den Eingang. Ein Kellner zu BILD: „Heute ist alles reserviert.“ Das Paar hat das legendäre Restaurant natürlich komplett gemietet!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lauren Sánchez Bezos und Jeff Bezos am Samstagmittag in Venedig auf dem Weg zum Mittagessen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 13:31:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Hochzeit krönt ihre Liebe zu Amazon-Gründer Bezos:Lauren Sánchez: „Ich fühle mich wie eine Prinzessin“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-sanchez-in-venedig-live-ticker-zur-hochzeit-685f86b93446cc6249ea7dba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f86b93446cc6249ea7dbb/b89dd130fdfab0fc3eca920612d3df5f,710c44d0?w=576" alt="Mega-Hochzeit krönt ihre Liebe zu Amazon-Gründer Bezos:Lauren Sánchez: „Ich fühle mich wie eine Prinzessin“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Er ließ sie in das All fliegen, trägt sie auf Händen, schaut sie an wie ein kleiner verliebter Junge. Und krönt seine Liebe mit einer Märchenhochzeit, über die die ganze Welt spricht. Amazon-Gründer Jeff Bezos und Lauren Sánchez haben sich da Ja-Wort gegeben – und schweben nun gemeinsamen auf Wolke 7.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich fühle mich wie eine Prinzessin“, sagt Lauren, die sich kurz nach der Zeremonie auf Instagram in Sánchez Bezos umbenannte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tierney Gearon fotografierte Lauren Sánchez für die digitale Cover-Story von „Vogue“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Wunder, er feiert ihre Liebe ganze drei Tage lang. Und schenkte ihr ein Hochzeitskleid, von dem sie seit ihrer Kindheit träumte. 900 Stunden arbeitete das Designerteam um Dolce &amp; Gabbana an der Traumrobe, inspiriert von Film-Ikone Sophia Loren (90).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 13:31:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurze 48-Stunden-Sause bei Bezos:Kim und weg!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hochzeit-von-jeff-bezos-kim-und-khloe-kardashian-reisen-schon-ab-685f88226e75fc7f3a457e0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f88226e75fc7f3a457e0f/4018332301fef3ee06cbc905c3c96009,d56ace1?w=576" alt="Kurze 48-Stunden-Sause bei Bezos:Kim und weg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig – <!--]--><!--[--><b>Stell dir vor, du schmeißt eine mehrtägige Party mit den angesagtesten Promis überhaupt. Und dann sind es ausgerechnet die Kardashians, die sich als Erste davonmachen. So geschehen bei der großen Hochzeitssause von Jeff Bezos und Lauren Sánchez.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Insel San Giorgio Maggiore in Venedig schlossen der Amazon-Milliardär und die Moderatorin den Bund der Ehe im Kreise ihrer prominenten Freunde. Noch bis Sonntag sollen die Festlichkeiten gehen. Doch nach BILD-Informationen machten sich die Party-Queens Kim und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/o-j-simpson-ist-tot-ist-er-der-vater-von-khlo-kardashian-87854440.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Khloé Kardashian<!--]--><!--]--></a><!--[--> schon am Morgen nach der Mega-Hochzeit als Erste auf den Weg zu ihrem Privatjet!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nachts um 3 Uhr in Venedig: Kim (l.) und Khloé Kardashian (41) verließen die Hochzeitsfeierlichkeiten von Jeff Bezos als Erste<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag gegen 9 Uhr kamen sie in Venedig an, am Samstag um kurz nach 8 Uhr checkten sie aus dem Edel-Hotel „Gritty Palace“ in Venedig aus. Knackige 48 Stunden in Europa für die Amerikanerinnen Kim und Khloé! Die Schwestern stiegen ins Wassertaxi, rauschten zum Flughafen und schlenderten um kurz nach 9 Uhr müde direkt in ihren Flieger. Völlig verschlafen, die Sonnenbrillen tief ins Gesicht gezogen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 13:31:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie in Berlin:Abbiegeunfall! Rentner-Ehepaar tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/beim-abbiegen-erfasst-ehepaar-von-auto-ueberfahren-lebensgefahr-685ee32e3446cc6249ea7a27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ee32e3446cc6249ea7a28/6f362a144b5b0080eae047aefd80e08b,31febfb5?w=992" alt="Tragödie in Berlin:Abbiegeunfall! Rentner-Ehepaar tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Furchtbarer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Unfall</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Berlin-Tempelhof: Ein 20 Jahre alter Fahranfänger hat dort am Freitagnachmittag beim Abbiegen ein Rentner-Ehepaar umgefahren. Die beiden flogen über die Motorhaube auf die Straße, wurden schwer verletzt. Noch am selben Abend starben sie auf der Intensivstation.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar wollte das Paar – nach ersten Angaben 88 und 85 Jahre alt – den Mariendorfer Damm überqueren. Dort ermöglicht eine Fußgängerfurt den Weg auf die andere Seite der Hauptverkehrsstraße.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Autofahrer erfasste das Ehepaar beim Abbiegen mit seinem Opel Astra <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Als die Fahrbahn frei war, betraten die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Rentner</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> die Straße. Obwohl der 20-Jährige noch eine Vollbremsung versuchte, erfasste er die beiden. Sie stürzten auf die Fahrbahn, zogen sich schwere Kopfverletzungen zu. Zeugen alarmierten Polizei und Feuerwehr.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 13:31:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekordsumme an Stiftungen:Warren Buffett spendet milliardenschweres Aktienpaket</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/warren-buffett-spendet-milliardenschweres-aktienpaket-685f95b13446cc6249ea7e6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f95b13446cc6249ea7e70/5bb4156c1da08f31e123cb5376731841,6646d7d3?w=576" alt="Rekordsumme an Stiftungen:Warren Buffett spendet milliardenschweres Aktienpaket" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sein Einfluss auf die Finanzwelt ist und war enorm. Jetzt hat Starinvestor Warren Buffett (94) wieder eine enorme Summe seiner Aktien verschenkt – die größte, seit er vor fast zwei Jahrzehnten damit begann, jährlich sein Vermögen zu spenden.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt 6 Milliarden Dollar (ca. 5,1 Milliarden Euro) ist der Wert des Spendenpakets seiner Beteiligungsgesellschaft Berkshire Hathaway, berichtet die Nachrichtenagentur Reuters. Die etwa 12,4 Millionen Berkshire-Aktien des Börsen-Urgesteins gehen dabei zum einen an die von Microsoft-Mitbegründer Bill Gates und seiner Ex-Frau Melinda gegründete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/melinda-gates-sie-spendet-je-20-millionen-dollar-an-12-glueckliche-66581fcec34cbc2d431bd5ea"><!-- --><!--[--><!--[-->Gates Foundation<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zum anderen an vier von Warren Buffetts Familie geführte Stiftungen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das erste Börsen-Halbjahr ist so gut wie durch – Zeit, auf die Börsen-Hits zu schauen, ...</p><p class="teaser__text">Börsen-Guru Warren Buffett stellt sein Portfolio um. BILD verrät, was er warum verkauft.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 13:31:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umfrage-Debakel:Mehrheit sieht SPD nicht als Vertreter der Arbeiter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umfrage-debakel-mehrheit-sieht-spd-nicht-als-vertreter-der-arbeiter-685eb73e3a34786b9573bc77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685eb73e3a34786b9573bc78/11b7cac879f900e8849551e4ffb7ae7d,8ddeb450?w=576" alt="Umfrage-Debakel:Mehrheit sieht SPD nicht als Vertreter der Arbeiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine neue INSA-Umfrage zeigt: 56 Prozent der Deutschen finden, die SPD setzt sich nicht genug für Arbeitnehmer ein. Ein bitteres Ergebnis für die stolze Arbeiterpartei. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details zur Umfrage und den Erwartungen an die SPD-Doppelspitze Lars Klingbeil und Bärbel Bas.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 13:31:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um Russland abzuschrecken:Spahn fordert Atomwaffen für Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/um-russland-abzuschrecken-spahn-fordert-atomwaffen-fuer-deutschland-685ec25a5810b451b260d216</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ec25a5810b451b260d216/37d43f6cbc5328e0049e62acf40a6a0f,6af20907?w=656" alt="Um Russland abzuschrecken:Spahn fordert Atomwaffen für Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Unions-Fraktionschef Jens Spahn schlägt Alarm. Angesichts der wachsenden Gefahr aus Russland fordert der CDU-Politiker: Deutschland soll direkten Zugriff auf Atomwaffen bekommen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die russische Aggression ist eine ganz neue Bedrohungslage. Europa muss abschreckungsfähig werden“, sagte Spahn der WELT am SONNTAG (gehört wie BILD zu Axel Springer).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar lagern amerikanische Atombomben in Deutschland – doch das reicht Spahn nicht. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Politiker fordert: Teilhaben an den Atomwaffen Frankreichs und Großbritanniens. Oder gleich ein eigener europäischer Atomschirm. Das werde viel Geld kosten. „Aber wer Schutz will, muss ihn eben auch finanzieren“, so Spahn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland als Atommacht? Spahn sagt: Ja! Er weiß: Das Thema ist heikel. Die Angst vor Atomwaffen ist in Deutschland tief verankert. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 13:31:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Airbags defekt:Lebensgefahr auf VW-Beifahrersitz</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/lebensgefahr-vw-verbietet-den-beifahrersitz-wegen-defekter-airbags-685d13963446cc6249ea5ce9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d13963446cc6249ea5cea/94e45c9631e9582d0e67c65d1a5a969e,dda7ac9d?w=320" alt="Airbags defekt:Lebensgefahr auf VW-Beifahrersitz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei Volkswagen sitzen Sie jetzt in der zweiten Reihe: Tausende VW-Besitzer müssen den Beifahrerairbag abschalten und ihren Beifahrer auf die Rückbank schicken. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Volkswagen warnt sogar vor Lebensgefahr. Welche Modelle betroffen sind, was VW dazu sagt und was Sie jetzt unternehmen müssen, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 13:31:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei ist sicher:TV-Sternchen sägt seinem Freund den Kopf ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/polizei-ist-sicher-tv-sternchen-saegt-kopf-von-ihrem-freund-ab-685faa593446cc6249ea7f58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685faa593446cc6249ea7f58/ff3d4ea5217ec21faa1a22b52f1d9a96,f7ea3ec3?w=320" alt="Polizei ist sicher:TV-Sternchen sägt seinem Freund den Kopf ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Anblick, der selbst erfahrene Polizisten und Feuerwehrleute erschütterte: Eine verkohlte, zerstückelte Männerleiche – der Kopf fehlt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So fanden Ermittler im Süden von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/australien/thema-australien-alle-infos-80032984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australien<!--]--><!--]--></a><!--[--> am 19. Juni den ermordeten Julian Story (39) in seiner ausgebrannten Wohnung in Port Lincoln. Jetzt sind sie sicher: Der Mann wurde von seiner Freundin Tamika Chesser (34) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ermordet<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Ermittler gehen davon aus, dass der 39-Jährige bereits zwei Tage zuvor getötet wurde. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Opfer Julian Story (39) mit einem Hund – dieses Foto wurde von der australischen Polizei veröffentlicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Chesser war 2010 Teilnehmerin der Reality-TV-Show „Beauty an the Geek“. Die deutsche Version der Show heißt „</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/beauty-and-the-nerd-ist-gestartet-alle-kandidaten-und-infos-68303efc7114e657db10f51d"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Beauty &amp; the Nerd</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“ (läuft auf ProSieben). Aktuell versucht sie sich als Instagram-Model mit oft knapper Bekleidung.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 13:31:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Temperaturen um 40 Grad:Jetzt kommt die Hammer-Glut</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/extreme-hitze-in-deutschland-wetter-kommt-mit-rekord-temperaturen-685f86b554352c1fc4b2f8cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685f86b554352c1fc4b2f8cc/6b638fa29551c995cddd3cdd18639cdc,a8619a59?w=992" alt="Temperaturen um 40 Grad:Jetzt kommt die Hammer-Glut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> In dieser Woche jagten noch heftige Gewitter mit Starkregen und Sturmböen über Deutschland. An den kommenden Tagen droht nun eine extreme Hitze-Welle. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Deutschen Wetterdienstes (DWD) werden am Mittwochnachmittag in einigen Regionen von Nordrhein-Westfalen, Hessen, Niedersachsen, Brandenburg und Berlin Rekord-Temperaturen für diese Jahreszeit erreicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Prognosen des ICON-Computermodells (hat der DWD gemeinsam mit dem Max-Planck-Institut für Meteorologie entwickelt) soll eine Hitzeblase die Luft in rund zwei Metern Höhe auf gut 39 Grad Celsius erwärmen: wohlgemerkt im Schatten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Von Bocholt bis Bonn (NRW) werden am kommenden Mittwoch (15 Uhr) rund 39 Grad Celsius erwartet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 13:31:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Jubeln:MMA-Kämpfer geht durch Stromschlag k.o.</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/mma-kaempfer-bekommt-einen-stromschlag-und-wird-bewusstlos-685fd3e554352c1fc4b2fd2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685fd3e554352c1fc4b2fd2b/f480d27de9de12da1719c42982c537df,3b089073?w=576" alt="Beim Jubeln:MMA-Kämpfer geht durch Stromschlag k.o." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beim Ring-Jubel hält sich ein MMA-Kämpfer an der Ringbeleuchtung fest und wird plötzlich durch einen Stromschlag ausgeknockt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 13:31:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Mord an Familie seit April verschwunden:Schickt der Westerwald-Killer Liebesgrüße aus dem Internet?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/lebenszeichen-vom-westerwald-killer-nach-dem-mord-verschickt-er-online-gruesse-685d09b083e6637b573fccdf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d09b083e6637b573fcce0/9e271a8efcf6167f6d9e041db7fa446d,c228d312?w=576" alt="Nach Mord an Familie seit April verschwunden:Schickt der Westerwald-Killer Liebesgrüße aus dem Internet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Alexander Meisner (61) ermordete brutal eine Familie in Weitefeld und ist seitdem verschwunden. Mysteriöse Aktivitäten auf seinem russischen Social-Media-Profil werfen Fragen auf: Ist er noch am Leben oder nutzt jemand seinen Account?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die internationale Fahndung läuft weiter, doch Russland bietet keine Hilfe. Erfahren Sie die Details und Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 13:31:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>