<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Seltene Erden, Ukraine-Krieg, Atom-Tests:Trump verrät erste Details über Mega-Deal mit China</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/trump-verraet-erste-details-ueber-mega-deal-mit-china-690314bf65977410a0bfff2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690314bf65977410a0bfff2f/b8dd2cb7c2678274bc972f238efee82f,2498b5f6?w=992" alt="Seltene Erden, Ukraine-Krieg, Atom-Tests:Trump verrät erste Details über Mega-Deal mit China" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das Abkommen zwischen US-Präsident Donald Trump und China-Machthaber Xi Jinping hat Folgen für die gesamte Welt. In Südkorea besprachen die beiden Anführer die wichtigsten und heikelsten Themen, von Zöllen über Seltene Erden bis zum Ukraine-Krieg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die wohl größte wirtschaftliche Bedeutung könnte das Abkommen über Seltene Erden haben: Jene Rohstoffe, von denen nahezu alle Technologie-Branchen (z. B. Autos, Rüstung, Handys) abhängig sind. Der China-Herrscher soll zugestimmt haben, die Exportbeschränkungen um ein Jahr zu verschieben – und zwar für alle Länder. Also auch Deutschland, das von den China-Rohstoffen extrem abhängig ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das Abkommen über Seltene Erden ist nun abgeschlossen und gilt weltweit“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach dem Treffen. Peking hatte als Reaktion auf Trumps Zölle angekündigt, die Ausfuhr der Rohstoffe massiv einzuschränken und zu erschweren – und damit Panik in der Weltwirtschaft ausgelöst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump kündigte an, die Zölle für Importe aus China zu senken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:27:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1992 in der Wüste Nevadas:Der letzte Atomtest der USA im Video</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nevada-1992-der-letzte-atomwaffentest-der-usa-im-video-69032432ce65bea0d55e4a1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69032432ce65bea0d55e4a1f/00846e3d0f72db93ff0e4b1e0add4294,c04f6410?w=576" alt="1992 in der Wüste Nevadas:Der letzte Atomtest der USA im Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nevada 23 September 1992 - Unter dem Titel „Divider“ findet in den USA der bislang letzte Atomwaffentest dort statt. Diese historischen Aufnahmen sollen den Test der Plutoniumbombe zeigen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:27:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle wichtigen Meldungen zum US-Präsidenten:Trump: Xi wird im Ukraine-Krieg „helfen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-ticker-gericht-erklaert-trump-zoelle-fuer-rechtswidrig-68b22a9d5d3e123a945b00ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b22a9d5d3e123a945b00ae/8e14970cab86af98da199c15e72907ae,227836c?w=576" alt="Alle wichtigen Meldungen zum US-Präsidenten:Trump: Xi wird im Ukraine-Krieg „helfen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat nach eigenen Angaben eine Einigung mit China über eine Senkung von Zöllen auf Waren aus der Volksrepublik erzielt. Im Gegenzug werde China wieder Sojabohnen aus den USA kaufen, die Ausfuhr Seltener Erden aufrechterhalten und schärfer gegen den illegalen Handel mit dem Schmerzmittel Fentanyl vorgehen, sagte Trump am Donnerstag. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er äußerte sich nach seinem Gespräch mit dem chinesischen Präsidenten Xi Jinping in der südkoreanischen Stadt Busan. Es war das erste Treffen der beiden Staatschefs seit 2019.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie die neuesten Entwicklungen: </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>An Bord seiner Präsidentenmaschine äußerte sich Trump über Chinas Staatschef Xi Jinping, der vorhabe, mit den USA im Ukraine-Krieg „zusammenzuarbeiten“. Xi werde „uns dabei helfen, und wir werden bei der Ukraine zusammenarbeiten“, so Trump.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:27:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei ermittelt wegen Kindesmisshandlung:Kita-Erzieher schubst autistisches Mädchen (4) von Bank</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/kita-erzieher-schubst-maedchen-4-von-bank-polizei-ermittelt-wegen-kindesmisshandlung-68ea265e20af185b19e10c0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea265e20af185b19e10c0e/07ee46425f9fa0bca3d235071f555158,7875aaaf?w=992" alt="Polizei ermittelt wegen Kindesmisshandlung:Kita-Erzieher schubst autistisches Mädchen (4) von Bank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine inklusive Kita sollte Kindern mit besonderen Bedürfnissen gerecht werden, doch in Hannover steht eben so eine Kita im Zentrum eines Skandals: Ein Video zeigt, wie ein frustrierter Betreuer ein kleines Mädchen, das an Autismus leidet, grob behandelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie die Mutter der Vierjährigen über den Zwischenfall spricht, was sie am Verhalten ihrer Tochter bemerkt hat und was die Polizei zu dem Fall sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:27:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Dein Licht hat so viele Menschen berührt“:TikTokerin stirbt mit 29</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kae-bradshaw-tiktokerin-stirbt-mit-29-69030fc15afbdf36c840d554</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69030fc15afbdf36c840d555/a489888006d7a35c230cdb2058546119,87393afb?w=576" alt="„Dein Licht hat so viele Menschen berührt“:TikTokerin stirbt mit 29" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Florida – <!--]--><!--[--><b>Sie kämpfte. Sie hoffte. Sie inspirierte Millionen. Doch nun ist Influencerin Kaelin „Kae“ Bradshaw tot. Die beliebte US-TikTokerin (über 100.000 Follower) ist im Alter von 29 Jahren gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor gut einem Jahr wurde bei Kae Bradshaw ein Cholangiokarzinom im Stadium IV diagnostiziert, eine seltene und aggressive <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/krebs/gallengang-krebs-42790612.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krebsart der Gallengänge<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Erst <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tiktok.com/@kaebradshaww/video/7565173941057113375?embed_source=121374463%2C121468991%2C121439635%2C121749182%2C121433650%2C121404358%2C121497414%2C121477481%2C121351166%2C121811500%2C121896267%2C121860360%2C121487028%2C121331973%2C120811592%2C120810756%2C121885509%3Bnull%3Bembed_blank&amp;refer=embed&amp;referer_url=www.tmz.com%2F2025%2F10%2F29%2Fkae-bradshaw-dead-cancer-tiktok%2F&amp;referer_video_id=7565173941057113375" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->vor wenigen Tagen meldete sie sich auf TikTok aus dem Krankenhaus und <!--]--><!--]--></a><!--[-->teilte ihren Fans mit, dass sie nicht stark genug für eine Chemotherapie sei.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf TikTok dokumentierte Kae offen und persönlich ihren Kampf gegen ihre Gallengangkrebs-Erkrankung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt teilte ihr<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tiktok.com/@kaebradshaww/video/7566669211230047519" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--> Ehemann Austin die traurige Nachricht auf TikTok<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Unser wunderschönes Mädchen ist am 27. Oktober um 1 Uhr morgens gestorben. Sie hielt meine Hand, hatte keine Schmerzen und ihr Zimmer war von der Liebe und dem Mitgefühl unserer gesamten Familie umgeben.“ Der seltene Tumor war aggressiv und schwer behandelbar. Doch Kae gab nie auf, sprach in ihren Videos über ihre Krankheit, zeigte ihre Behandlungen, ihre Ängste – und ihren unerschütterlichen Mut. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:27:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Presse zerlegt Liverpool:„Köpfe werden rollen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool-so-schlecht-wie-seit-72-jahren-nicht-mehr-690305cef1bffa9820bc517a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690305cef1bffa9820bc517b/19a1d3c05f5589828bf2ba269a9bce1f,3a7cc712?w=576" alt="Presse zerlegt Liverpool:„Köpfe werden rollen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Liverpool-Krise verschärft sich – und die Presse ist gnadenlos ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch verlor der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool/fc-liverpool-alle-infos-79564162.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Liverpool i<!--]--><!--]--></a><!--[-->m League Cup gegen Crystal Palace 0:3. Für den England-Klub die dritte Niederlage in dieser Saison gegen den amtierenden FA-Cup-Sieger, dazu die siebte Pflichtspiel-Niederlage (im 15. Spiel) überhaupt in dieser Saison. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt rechnet die internationale Presse mit dem Team ab.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bei Nick Woltemade läuft es aktuell, bei Florian Wirtz und seinem FC Liverpool eher weniger ...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:27:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler-Paar Merz in der Türkei:Emine Erdogan wollte, dass Charlotte dabei ist</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-in-der-tuerkei-emine-erdogan-wollte-dass-seine-frau-charlotte-mitkommt-69031e2d5afbdf36c840d684</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69031e2d5afbdf36c840d684/02c182dd3b22ab21389fb5e2b17cb847,9a2c006?w=656" alt="Kanzler-Paar Merz in der Türkei:Emine Erdogan wollte, dass Charlotte dabei ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ankara –<!--]--><!--[--><b> Es ist DIE Überraschung beim Antrittsbesuch von Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) in Ankara. Nach längerer Reise-Pause ist auch Merz’ Frau Charlotte wieder einmal mit dabei. Das ist bei solchen Arbeits-Visiten ziemlich ungewöhnlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->►  Aus Regierungskreisen heißt es: Es war die First Lady der Türkei – Emine Erdogan (70) – höchstpersönlich, die die Idee dazu hatte, dass Charlotte Merz bei der Ankara-Reise mit dabei ist.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Antrittsbesuch in Ankara: Bundeskanzler Friedrich Merz besucht Recep Tayyip Erdogan.</p><p><!--[--><!--[-->Die Idee entstand demnach beim Nato-Gipfel im Juni in Den Haag (Niederlande). Da saß Merz beim Bankett, zu dem König Willem-Alexander eingeladen hatte, neben Emine. Damals hatte das Kanzler-Paar sehr kurzfristig entschieden, dass Charlotte wegen der krisenhaften Weltlage nicht mit zum Gipfel reist. Emine Erdogan – vielleicht enttäuscht, dass sie Charlotte da noch nicht kennenlernen konnte – habe dann gesagt, es wäre aber schön, wenn sie mitkäme nach Ankara. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:27:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer DeLonghi-Test:Note 1,4 für diesen Kaffeevollautomat</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/delonghi-kaffeevollautomaten-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69031e379633529c60e352ab/1f1d3ebf5c4426649ca50f10ea135f65,1f0bc751?w=320" alt="Großer DeLonghi-Test:Note 1,4 für diesen Kaffeevollautomat" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:27:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Spüre, dass was nicht stimmt“:Horrornacht für Pietro!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pietro-lombardis-horrornacht-spuere-dass-irgendwas-nicht-stimmt-690311b665977410a0bfff0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690311b665977410a0bfff0e/4a5971b99ea6159261d66b9a03211679,5db24d41?w=320" alt="„Spüre, dass was nicht stimmt“:Horrornacht für Pietro!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Wird ihm gerade einfach alles zu viel? Am Donnerstag postete Pietro Lombardi in den frühen Morgenstunden besorgniserregende Worte auf Instagram. Offenbar hatte der Sänger eine Horrornacht, schreibt: „Irgendwie spüre ich, dass irgendetwas nicht stimmt.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er beschreibt, wie er mitten in der Nacht „aus dem Nichts“ aufwachte und plötzlich „keine Luft“ mehr bekam und „Angst“ und „richtige Panik“ spürte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mittwochabend schien noch alles in Ordnung. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/pietro-lombardi/thema-pietro-lombardi-alle-infos-80276174.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pietro Lombardi<!--]--><!--]--></a><!--[--> postete ein Foto aus dem Müngersdorfer Stadion in Köln, schaute offenbar das DFB-Pokalspiel des 1. FC Köln gegen den FC Bayern. Gegen zwei Uhr postete er ein Foto von sich vor seinem Bett, forderte Fans auf, ihm Fragen zu stellen, und legte sich danach hin. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In seinen Instagram-Storys zeigte sich Pietro gestern Nacht noch fit, offenbar kurz bevor er sich ins Bett legte <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:27:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anna knutschte schon die „Bachelorette“:Vom Trash-TV zum ARD-Serienstar!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anna-strigl-tiktok-star-steigt-bei-dahoam-is-dahoam-ein-69024a38622e4a44f35c506e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69024a38622e4a44f35c506f/e767834963828cd061961ea1a33c89d3,5ceaad66?w=656" alt="Anna knutschte schon die „Bachelorette“:Vom Trash-TV zum ARD-Serienstar!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien/München – <!--]--><!--[--><b>Mit Anfang 20 zog Anna Strigl aus der österreichischen Provinz nach Hollywood, mit großen Träumen im Gepäck. Und scheiterte. Nachdem sie aber in der Netflix-Show „Too Hot To Handle“ die Liebe suchte und bei „The 50“ mitmachte, stieg sie zur Top-Influencerin mit aktuell 2,3 Mio. Tiktok-Fans auf. Und darf jetzt auch ihren Schauspiel-Traum neu leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn sie steigt ab dem heutigen Donnerstag in der ARD-Serie „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dahoam-is-dahoam-hoffnung-und-entscheidungen-in-lansing-68fa0ccc8578985b5d132506"><!-- --><!--[--><!--[-->Dahoam is Dahoam“<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein. Für die Österreicherin ist das wie nach Hause zu kommen. „,<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dahoam-is-dahoam-hoffnung-und-entscheidungen-in-lansing-68fa0ccc8578985b5d132506"><!-- --><!--[--><!--[-->Dahoam is Dahoam<!--]--><!--]--></a><!--[-->‘ habe ich früher schon immer mit meiner Oma geschaut“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/anna-strigl-stella-stegmann-too-hot-to-handle-paar-ist-getrennt-84295728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Anna Strigl<!--]--><!--]--></a><!--[--> BILD. „Die ist jetzt richtig stolz auf mich.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anna Strigl (r.) in „Dahoam is Dahoam“ (Donnerstag, 19.30 Uhr) mit Serienkollegin Godiva Adela (18)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rolle ist Anna, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.google.com/search?q=Anna+Strigl+Bild.de&amp;oq=Anna+Strigl+Bild&amp;gs_lcrp=EgZjaHJvbWUqCAgAEEUYJxg7MggIABBFGCcYOzIGCAEQRRg5MggIAhAAGBYYHjIKCAMQABiABBiiBDIGCAQQRRg80gEINDY0NGowajeoAgiwAgHxBbort7MLJvXJ&amp;sourceid=chrome&amp;ie=UTF-8" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->die bei Netflix mit „Too Hot to Handle“-Kandidatin Stella Stegmann knutschte, <!--]--><!--]--></a><!--[-->auf den Leib geschneidert. „Ich spiele eine angepasste Version von mir selbst. Anna, die Influencerin. Das ist für mich natürlich nicht schwer, so etwas authentisch rüberzubringen. Aber die Rolle ist nicht 1:1 meine Person.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:27:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oberlandesgericht München:Drei Männer wegen Spionage für Russland verurteilt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/6-jahre-haft-fuer-taeter-russische-sabotageplaene-gegen-bahnstrecken-690335ddb039de71194c4797</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690335ddb039de71194c4797/5c75429164f1bca41e72783edeb170a8,165d930d?w=320" alt="Oberlandesgericht München:Drei Männer wegen Spionage für Russland verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Oberlandesgericht München hat drei Männer wegen Spionage für Russland verurteilt. Der mutmaßliche Kopf des Trios erhielt auch wegen der Planung von Sabotageakten sowie seiner Zeit als Paramilitär in der Ostukraine eine Haftstrafe von sechs Jahren. Seine beiden Mitangeklagten verurteilte das Gericht zu Haftstrafen von einem halben sowie einem Jahr auf Bewährung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bundesanwaltschaft hatte für den Hauptangeklagten acht Jahre und acht Monate Haft und für die beiden anderen Männer je ein Jahr Haft auf Bewährung gefordert. Die Verteidigung hingegen hatte für alle drei Deutsch-Russen Freispruch beantragt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Überzeugung des Gerichts war der 41 Jahre alte Hauptangeklagte zwischen 2014 und 2016 als Paramilitär in der Ostukraine Teil einer bewaffneten terroristischen Vereinigung im Kampf gegen ukrainische Streitkräfte. Den Vorwurf hatte der Mann vor Gericht zurückgewiesen: Er habe damals eine Beziehung zu einer Frau dort gehabt und sei nie in kriegerische Aktionen verwickelt gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er verwahrte sich auch gegen den Vorwurf, von Oktober 2023 bis April 2024 in Deutschland für Russland spioniert und unter anderem Brandanschläge und Sabotageaktionen gegen militärische Infrastruktur und wichtige Bahnstrecken geplant zu haben. Den Ermittlungen zufolge hatten ihn dabei in den letzten Wochen auch seine beiden mitangeklagten Bekannten unterstützt, denen die Bundesanwaltschaft daher ebenfalls geheimdienstliche Agententätigkeit zur Last legte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:27:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Feierabend:Bremens Bürgermeister Bovenschulte schwer gestürzt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/klinik-bremen-buergermeister-bovenschulte-schwer-gestuerzt-69033191b039de71194c4720</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69033191b039de71194c4720/b710981412d38ef7e3cd6208dd0bc623,cec6c6db?w=320" alt="Nach dem Feierabend:Bremens Bürgermeister Bovenschulte schwer gestürzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen – <!--]--><!--[--><b>Er ist zwei Meter groß und jetzt hat es ihn lang hingeschlagen. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bremen/bremen-regional/home-16292312.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bremens</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Bürgermeister Andreas Bovenschulte (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) ist ausgerutscht und hat sich beim Sturz ein Bein gebrochen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Angaben seines Senatssprechers ist der Unfall am Mittwochabend auf dem Heimweg passiert. Bovenschulte sei dann direkt in eine Klinik gebracht worden. Als Erstes hatte der „Weser-Kurier“ berichtet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er werde bereits am Donnerstag operiert, so der Senatssprecher: „Das ist nichts Schlimmes, aber ärgerlich.“ Der Chef des rot-grün-roten Senats an der Weser müsse voraussichtlich einige Tage im Krankenhaus bleiben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Mehr gleich bei BILD.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:27:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das schaffte noch kein Team in Europa:Bayerns historischer Pokalsieg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-neuer-startrekord-bayerns-historischer-pokalsieg-in-koeln-69031ad05afbdf36c840d64a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69031ad05afbdf36c840d64b/012dff72bf548307b8703178a1cc435c,f056935d?w=992" alt="Das schaffte noch kein Team in Europa:Bayerns historischer Pokalsieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> setzt ein weiteres, dickes Ausrufezeichen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-wirbel-um-den-ausgleich-dieses-bayern-tor-haette-in-der-bundesliga-nicht-gezaehlt-69025b507f1cd83015790167"><!-- --><!--[--><!--[-->das 4:1 in der zweiten Runde des DFB-Pokals<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln/startseite-koeln-31148750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->1. FC Köln<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat die Mannschaft von Trainer Vincent Kompany (39) ihren 14. Sieg in Folge eingetütet — und damit einen neuen Startrekord in Europas Top-5-Ligen aufgestellt. Jonas Urbig (22), der in Köln den rotgesperrten Manuel Neuer (39) im Tor vertrat, sagt: „Wir schaffen es, von Spiel zu Spiel ein hohes Maß an Überzeugung und Mentalität auf den Platz zu bringen. Wir bereiten uns auf jeden Gegner hochprofessionell vor. Das ist dann das Resultat, das für sich spricht. Aber es gilt, weiterzumachen und nicht nachzulassen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Max Eberl fordert einen früheren VAR-Einsatz im Pokal.</p><p class="teaser__text">Die Bayern-Stars in der Einzelkritik nach dem 4:1-Sieg in Köln im DFB-Pokal.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:27:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>