<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Der Fall „White Tiger“ und ein geheimer Europol-Bericht:Das Grauen ist noch lange nicht vorbei</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-fall-white-tiger-ermittler-jagen-weitere-internet-sadisten-68e675031ca87c870af4e21d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e675031ca87c870af4e21e/a77d051df08cf4114f4fe14c569184b2,40915c30?w=992" alt="Der Fall „White Tiger“ und ein geheimer Europol-Bericht:Das Grauen ist noch lange nicht vorbei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Erfahrene Ermittler waren erschüttert, als sie im Juni von ihren Erkenntnissen berichteten. Zu grausam war das, was sie gesehen und gelesen hatten. Jahrelang soll ein Mann (20) im Internet Kinder und Jugendliche gequält, einen Jungen (13) sogar in den Tod getrieben haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Shahriar J. sitzt deswegen in U-Haft. Er wartet auf eine Anklage – in der ihm Mord vorgeworfen werden wird. Doch mit der Festnahme des Deutsch-Iraners ist das Grauen nicht beendet: Shahriar J., der sich im Internet „White Tiger“ nannte, war nur ein kleiner Teil eines Netzwerks von Internet-Sadisten, die es auf psychisch labile Kinder und Jugendliche abgesehen haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler sind weiter auf der Jagd nach Verdächtigen, die mit dem „White Tiger“ in Kontakt waren. Ein Internetnutzer, der gemeinsam mit Shahriar J. den Suizid des 13-Jährigen live am Handy verfolgte, ist bis heute nicht gefasst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD hat den Fall und die Hintergründe umfassend recherchiert und diese Recherchen nun in einem sechsteiligen True-Crime-Podcast veröffentlicht. „White Tiger – Ein Kindermord im Internet“ kann man Podcast-Diensten wie Spotify, aber auch in der BILD App oder gleich </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/audio/podcast/white-tiger-der-true-crime-podcast-ueber-einen-kindermord-im-internet-68deaaa4dc95f1f53102a1d2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>hier bei BILD.de</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> anhören. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“:Warum uns dieser Fall besonders am Herzen liegt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/white-tiger-warum-uns-reportern-dieser-fall-so-wichtig-ist-68e52f85727cb23c507939e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e52f85727cb23c507939e5/dd6f520f4f5d06337017814ea839fe24,12d2af50?w=992" alt="„White Tiger“:Warum uns dieser Fall besonders am Herzen liegt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/audio/podcast/white-tiger-der-true-crime-podcast-ueber-einen-kindermord-im-internet-68deaaa4dc95f1f53102a1d2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Unser neuer Podcast „White Tiger“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> ist manchmal schwer zu ertragen. Weil er sich um Tabu-Themen dreht und weil er tief in menschliche Abgründe führt. Doch der Fall „White Tiger“ ist gleichzeitig ein Fall, der uns – als langjährige Reporter – aufgewühlt hat wie vielleicht noch kein anderer. Der uns besonders am Herzen liegt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um Nötigung, um Selbstverletzung und um einen Suizid. Eigentlich berichten wir als Journalisten nicht über eine Selbsttötung. Auch, um der Gefahr einer Nachahmung zu begegnen. Doch dieser Suizid passierte auf Verlangen. Die Staatsanwaltschaft spricht deshalb von einem Mord! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jahrelang umgarnte hier der Mann, der sich im Internet „White Tiger“ nannte, bei TikTok, Discord und Instagram Kinder und Jugendliche. Er suchte sich seine Opfer in Chat-Foren, in denen auch unsere Kinder unterwegs sind. In denen sie vielleicht genau jetzt surfen, während Sie diesen Text lesen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Netzwerk von Sadisten zwingt Kinder im Internet zu Selbstverletzungen und Suizid.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:27:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heidi Klum öffnet privates Fotoalbum zum 16. Geburtstag ihrer Tochter:„Lou, mein wunderschöner Sonnenschein“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-zeigt-private-fotos-tochter-lou-feiert-16-geburtstag-68e799f2d3ab2139f9f11636</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e799f2d3ab2139f9f11637/7612b6c0b10b274543a8baea9c645736,61e21343?w=576" alt="Heidi Klum öffnet privates Fotoalbum zum 16. Geburtstag ihrer Tochter:„Lou, mein wunderschöner Sonnenschein“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Kinder, wie die Zeit vergeht! Heidi Klums jüngste Tochter Lou ist jetzt 16 und bekommt von Mama eine Liebeserklärung auf Instagram. Dazu öffnet sie ihr ganz privates Fotoalbum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist noch gar nicht lange her, dass Lou Sulola Samuel, wie sie mit vollem Namen heißt, genauso wie ihre älteren Geschwister Leni, Henry und Johan den Schritt in die Öffentlichkeit wagte. Anfang 2024 tauchte sie mit Papa Seal (war von 2005 bis 2014 mit Heidi Klum verheiratet) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/heidi-klum-toechter-was-dieses-foto-ueber-leni-und-lou-verraet-86709182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->in Los Angeles auf einer Filmpremiere <!--]--><!--]--></a><!--[-->auf, zuletzt begleitete sie Mama <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klums-heidifest-ihre-ganze-familie-feiert-im-hofbraeuhaus-68cbfbefa609990af70f10ce"><!-- --><!--[--><!--[-->Heidi und die große Klum-Familie<!--]--><!--]--></a><!--[--> im September zum „HeidiFest“ in München. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Klum-Familie im September beim „HeidiFest“ in München (v.l.): Leni Klum (21), Kayla Betulius (Freundin von Henry), Henry Samuel (20), Tom Kaulitz (36), Heidi Klum, Erna Klum (81), Bill Kaulitz (36), Johan Samuel und Lou Samuel stehen im Innenhof des Hofbräuhauses in München<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt bekommen Klums Instagram-Follower (12,5 Millionen) noch mehr von Lou zu sehen – auf <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DPlIIm8Dj1K/?hl=de&amp;img_index=10" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->vielen tollen Fotos und in ein paar kurzen Videos<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:27:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zehnter Coach in acht Jahren:1860 präsentiert neuen Trainer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1860-muenchen-holt-markus-kauczinski-zehnter-trainer-in-acht-jahren-68e7c144d3ab2139f9f11ae2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e7c144d3ab2139f9f11ae3/a41bc2eb89c281017219c618b0e1f6d7,a8880c80?w=576" alt="Zehnter Coach in acht Jahren:1860 präsentiert neuen Trainer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der erste Job ist weg, die Löwen haben einen neuen Trainer gefunden! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Knapp zwei Wochen nach dem Knall bei Drittligist 1860 München, als Trainer Patrick Glöckner (48) und Geschäftsführer Christian Werner (44) gehen mussten, ist jetzt zumindest ein Trainer gefunden: Markus Kauczinski (55) wird neuer 1860-Coach, bekommt einen Vertrag bis 2027.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit April 2024 ist der gebürtige Gelsenkirchener ohne Job, davor war er u.a. bei Wehen Wiesbaden und beim FC Ingolstadt, den er in der Bundesliga trainierte (2016).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seine erfolgreichste Zeit hatte er beim Karlsruher SC (2012 bis 2016). Bei Dynamo Dresden (2019-21) gilt er immer noch als Aufstiegstrainer, musste aber kurz vor dem Erfolg Ende April 2021 dann gehen – Ex-Löwen-Trainer Alex Schmidt führte dann Dynamo zurück in die 2. Liga.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Firmen-Chef fliegt zum Auto-Gipfel:Bosch streicht Stellen, aber leistet sich Luxus-Jets</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/krise-bei-bosch-neue-business-jets-trotz-stellenabbau-68da8a1a88300c7476b9b56c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da8a1a88300c7476b9b56c/7b2cfa6a016a98fbb09b4fc2a2868b18,7df3b59b?w=656" alt="Firmen-Chef fliegt zum Auto-Gipfel:Bosch streicht Stellen, aber leistet sich Luxus-Jets" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die deutsche Autoindustrie steht vor einem Wendepunkt: Auf dem Auto-Gipfel im Kanzleramt soll Kanzler Friedrich Merz Hilfen für den Verkauf von E-Autos und das Ende des Verbrenner-Aus durchsetzen. Dabei kämpft die Branche mit tiefen Einschnitten und massiven Stellenstreichungen, wie der Abbau von 13.000 Jobs bei Bosch zeigt. Doch während die Belegschaft spart, leistet sich das Management neue Business-Jets. Wie wirkt sich diese Krise auf die Zukunft der deutschen Fahrzeugbauer aus? Die spannenden Details lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es war alles weg …“:Streich brauchte Hilfe nach seinem Trainer-Ende</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sc-freiburg-streich-brauchte-hilfe-nach-seinem-trainer-ende-68e7beaedaea3e0002fb4ab7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e7beaedaea3e0002fb4ab7/21dc2d9e5428c4b2359a85605ceed02c,11883ae?w=320" alt="„Es war alles weg …“:Streich brauchte Hilfe nach seinem Trainer-Ende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zeit nach der Karriere ist für viele hart!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Freiburg-Trainerlegende Christian Streich kann davon ein Lied singen. In der Sendung „Bestbesetzung“ bei MagentaTV sprach er mit Moderator Johannes B. Kerner (60) über die vergangenen anderthalb Jahre nach seinem Rücktritt als SC-Trainer, ein abgelehntes Angebot als TV-Experte und ob er sich vorstellen kann, noch einmal auf die Trainerbank zurückzukehren.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Freiburg hat einen neuen Nationaltorhüter!</p><p class="teaser__text">Sein großer Traum wird wahr und er bekommt es erst gar nicht mit!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:27:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Günstige Smartphones im Test:Note 1,4! Dieses Handy ist ein Preis-Leistungs-Kracher</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smartphones-bis-300-euro-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e7c413d3ab2139f9f11b37/1463b51552cc3be5a0859aec2aca6f4f,6e3a7d16?w=320" alt="Günstige Smartphones im Test:Note 1,4! Dieses Handy ist ein Preis-Leistungs-Kracher" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein DNA-Test brachte Klarheit:Wir wurden als Babys vertauscht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/jessica-und-doris-aus-oesterreich-wir-wurden-als-babys-vertauscht-68e532e9727cb23c50793a44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e532e9727cb23c50793a45/da70ad715bc7348314ccf71d8b110a8a,ceeff42b?w=992" alt="Ein DNA-Test brachte Klarheit:Wir wurden als Babys vertauscht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Eine simple Verwechslung veränderte das Schicksal zweier Familien für immer: Vor fast 35 Jahren schickte ein Krankenhaus in Österreich zwei Mütter versehentlich mit dem jeweils falschen Baby nach Hause. Ein DNA-Test klärte den unglaublichen Fall nun auf – jetzt lernten sich die beiden Frauen kennen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doris Grünwald und Jessica D. (beide 34) sind blond, fast auf den Tag gleichaltrig und leben in der Steiermark nur ein paar Orte voneinander entfernt. Doch was sie wirklich verbindet, ahnten sie jahrzehntelang nicht: Weil sie im Oktober 1990 als Frühchen im selben Krankenhaus zur Welt kamen, verbrachten sie ihre ersten Lebenstage nicht bei ihren Müttern, sondern im Brutkasten. Als sie entlassen wurden, passierte der folgenschwere Irrtum: Das Personal vertauschte die Mädchen. Zuerst berichtete die „Kronen Zeitung“ in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[--> über den Fall.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Uniklinikum Graz räumte das tragische Missgeschick mittlerweile ein: „Wir bedauern zutiefst, dass es damals zu diesem Fehler gekommen ist“, sagte der heutige Betriebsdirektor in einer Stellungnahme. Die beiden Betroffenen klingen wesentlich emotionaler: „Es fühlt sich an, als hätte ich plötzlich eine Schwester bekommen“, sagte Jessica dem Blatt. Sie weiß noch gar nicht so lange, dass sie nicht bei ihren leiblichen Eltern aufwuchs.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unverkennbare Ähnlichkeit zwischen Töchtern und Müttern: Jessica und Doris mit ihren Familien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:27:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Information ++ Völlig neuer Name:Bayern hat diesen Premier-League-Star im Visier</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchner-haben-diesen-premier-league-star-im-visier-68e7b0fda17cb4f03352b17f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e7b0fda17cb4f03352b180/c3b33fb604265ebd7e1136e0152e157a,f1bccf7a?w=576" alt="Exklusive Information ++ Völlig neuer Name:Bayern hat diesen Premier-League-Star im Visier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neuer Name auf Bayerns Transferliste!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie in der neuesten Folge des BILD-Fußball-Podcasts „Bayern Insider“ (überall, wo es Podcasts gibt) exklusiv enthüllt wird, haben die Münchner einen Spieler aus der Premier League im Visier. Doch bevor die Bayern zuschlagen können, müssen erst andere Spieler verkauft werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um welchen Spieler es sich handelt sowie alle Infos – nur hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:27:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das wird ihr vorgeworfen:Hausdurchsuchung! Polizei rammt Katja Krasavice die Wohnungstür ein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/in-leipzig-und-berlin-lka-razzia-bei-rapperin-katja-krasavice-68e76a22daea3e0002fb4238</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e76a22daea3e0002fb4239/53de20cd86e5b8c11f46a8cd635289a7,3598243f?w=576" alt="Das wird ihr vorgeworfen:Hausdurchsuchung! Polizei rammt Katja Krasavice die Wohnungstür ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Um kurz nach 6.30 Uhr klingelte die Polizei in Berlin bei Katja Krasavice und in Leipzig bei ihrer Mutter. Jeweils mit einem Durchsuchungsbeschluss!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft erklärt in BILD, was sie der Rapperin konkret vorwirft. Der Ermittlungsstand und was der Auslöser für die Razzia war, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:27:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Tausch für die Geiseln:Diesen Killer will die Hamas freipressen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/im-tausch-fuer-die-geiseln-diesen-killer-will-die-hamas-freipressen-68e79c6314154520ea138330</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e79c6314154520ea138331/eb618aa176775180c3f36d232394792d,102bee77?w=992" alt="Im Tausch für die Geiseln:Diesen Killer will die Hamas freipressen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/ Scharm el-Scheich – <!--]--><!--[--><b>Die Israelis feiern den Geisel-Deal, in Zuge dessen die Hamas-Terroristen alle der 20 noch lebenden Geiseln freilassen sollen. Doch sie wissen auch: Der Preis dafür ist hoch. Im Gegenzug muss Israel hunderte Palästinenser aus den Gefängnissen entlassen, darunter verurteilte Terroristen. Das ergaben die Verhandlungen zum Ende des Gaza-Kriegs in Ägypten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter denjenigen, die freikommen könnten, ist israelischen Berichten zufolge auch ein besonders berüchtigter Terrorist: Ibrahim Hamed, Ex-Hamas-Kommandeur im Westjordanland. Er soll für mehr als 90 Prozent der Selbstmordattentate während der Zweiten Intifada verantwortlich sein – einer großen Terror-Welle gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> zwischen 2000 und 2005.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein israelisches Militärgericht verurteilte Hamed 2012 zu 54-facher lebenslanger Haft wegen der Tötung von 45 Israelis und der Verwundung von Hunderten Zivilisten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Israelis feiern den von Trump vermittelten Deal zur Freilassung aller israelischen Geiseln.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paul Ronzheimer in Tel Aviv:„Die Menschen bedanken sich bei Donald Trump!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/die-menschen-bedanken-sich-bei-donald-trump-68e7e3fe14154520ea1389ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e7e3fe14154520ea1389af/d05dff42f1f56426c55eea17d83ae4f1,a33544d8?w=576" alt="Paul Ronzheimer in Tel Aviv:„Die Menschen bedanken sich bei Donald Trump!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Israel feiert den Deal des US-Präsidenten mit der Hamas. Paul Ronzheimer berichtet für BILD aus Tel Aviv und hat am zentralen Treffpunkt zum Gedenken an die von der Hamas verschleppten Geiseln mit Angehörigen gesprochen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Vermittlung durch Trump:Hamas-Terroristen erklären Gaza-Krieg für beendet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nach-vermittlung-hamas-terroristen-erklaeren-gaza-krieg-fuer-beendet-68e7fa6414154520ea138add</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e7fa6414154520ea138ade/768f1827a02b849441cad06cf85e0c28,e42ee5c2?w=576" alt="Nach Vermittlung durch Trump:Hamas-Terroristen erklären Gaza-Krieg für beendet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Hamas-Terrorgruppe hat den Krieg im Gazastreifen für beendet erklärt. Man habe Zusicherungen der US-Regierung und der Vermittlerstaaten erhalten, dass der Krieg endgültig vorbei sei, sagte der im katarischen Exil lebende Hamas-Anführer Chalil Al-Hajja.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte auch US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) davon gesprochen, dass man den Gaza-Krieg beendet habe. „Ich denke, es wird ein dauerhafter Frieden sein“, fügte er hinzu und kündigte an, dass die israelischen Geiseln „am Montag oder Dienstag freigelassen werden sollten“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hamas-Anführer Chalil Al-Hajja lebt normalerweise im Luxus in Katar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident weiter: „Letzte Nacht haben wir einen bedeutenden Durchbruch im Nahen Osten erreicht – etwas, von dem die Leute sagten, es würde niemals gelingen. Wir haben den Krieg in Gaza beendet. Wir haben die Freilassung aller verbleibenden Geiseln gesichert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von wegen „kein Streit“:Hier zofft sich Söder bei der Gipfelnacht im Kanzleramt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/von-wegen-kein-streit-soeder-zofft-sich-bei-koalition-gipfelnacht-im-kanzleramt-68e7abce14154520ea1384c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e7abce14154520ea1384c5/2fd4e45d63ef9010222f9a669facc994,6fc2cb0a?w=320" alt="Von wegen „kein Streit“:Hier zofft sich Söder bei der Gipfelnacht im Kanzleramt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Wenn man nach einer harten Nachtsitzung Einigkeit demonstrieren will und nicht weiß, dass einer unbemerkt durchs Fenster gefilmt hat – und die Szenen irgendwie etwas anderes zeigen als pure Harmonie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Man habe in „wirklich ausgesprochen guter Atmosphäre“ beisammen gesessen, um wichtige Reformen auf den Weg zu bringen, sagte Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) am Donnerstagmorgen nach dem Nacht-Gipfel seiner Schwarz-Rot-Koalition. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf jeden Fall, da waren sich auch andere Teilnehmer nach dem Koalitions-Gipfel verdammt einig, habe man sich nicht gezofft. Einer aus der Koalitionsrunde zu BILD: „Das war konzentriert“. „Sachlich“ habe man in „erster Stimmung“ verhandelt und gerungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Blöd nur, dass das Team von ZDF-Korrespondent Andreas Kynast in einem Video diese Szene festgehalten hat: einen wild fuchtelnden, offensichtlich aufgebrachten CSU-Chef </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Markus Söder</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (58).</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>