<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach dem Ehe-Aus:Ter Stegen zeigt seine neue Liebe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/drei-monate-nach-dem-ehe-aus-marc-andre-ter-stegen-zeigt-neue-liebe-6857f7c72683e910a0240ac3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6857f7c72683e910a0240ac4/4e1a3aa484db28c41b21e06a78a5cca5,7a3e1370?w=992" alt="Nach dem Ehe-Aus:Ter Stegen zeigt seine neue Liebe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unsere Nr. 1 ist wieder frisch verliebt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Etwas mehr als drei Monate nach seinem Ehe-Aus hat Marc-André ter Stegen (33) seine neue Beziehung öffentlich gemacht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Nationaltorwart teilte mit seinen 17,4 Mio. Instagram-Followern zwei Fotos in seiner Story. Auf dem einen sieht man vermutlich seine Hand, wie sie auf dem Knie einer zweiten Person liegt, die ein Blumenkleid trägt. Die Hand ist von einer weiteren Hand umschlungen. Dazu postete er ein rotes Herz und das Wort „Junts“, was im Katalanischen für „Zusammen“ steht. Auf einem weiteren Foto ist eine Frau zu sehen, die am Meer sitzt und lächelnd in den Sonnenuntergang schaut. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto postete der Barcelona-Keeper auf Instagram<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 16:29:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seltsame Signale nach US-Angriff:Schlägt Iran zurück? Ober-Mullah verschanzt sich im Bunker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schlaegt-iran-zurueck-ober-mullah-verschanzt-sich-im-bunker-6858001309d8ba59af861144</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6858001309d8ba59af861145/a5ce6d98661e588d9d66838eab3e68bf,e3ae0b7?w=992" alt="Seltsame Signale nach US-Angriff:Schlägt Iran zurück? Ober-Mullah verschanzt sich im Bunker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was plant der Iran? Nach dem US-Angriff auf iranische Atomanlagen ist der Mullah-Anführer nicht erreichbar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ajatollah Chamenei hat sich im Bunker verschanzt und soll dort seine Rache planen. Denn Iran hat kann jetzt massiv eskalieren, schickt aber auch seltsame Signale an den Westen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie jetzt alles über die befürchtete Reaktion des Regimes nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 16:29:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Fotos von Trump-Angriff enthüllt:Keine Krater! Mysteriöse Mini-Löcher im Atom-Berg der Mullahs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/erste-fotos-von-trump-angriff-enthuellt-keine-krater-mysterioese-mini-loecher-im-atom-berg-der-mullahs-6857cf372083c34f34ff1ef9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6857cf372083c34f34ff1efa/d60029872ddf37da4d07bc66ca083784,f58bf236?w=576" alt="Erste Fotos von Trump-Angriff enthüllt:Keine Krater! Mysteriöse Mini-Löcher im Atom-Berg der Mullahs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unglaubliche Aufnahmen nach dem US-Schlag gegen die Mullahs!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Trump ließ die wichtigste Atom-Anlage der Mullahs – das unterirdische Fordo – mit schweren Bunkerbrecher-Bomben angreifen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ABER: Auf den ersten Satellitenfotos sind KEINE Krater zu sehen – nur mysteriöse Mini-Löcher im Berg. Experten sagen, was diese Löcher zu bedeuten haben und warum die US-Bomber genau hier zugeschlagen haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hat Trump die Atombunker zerstören können? Lesen Sie alles darüber jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 16:29:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über Iran-Angriff:Wadephul lag mit Trump-Prognose komplett daneben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ueber-iran-angriff-wadephul-lag-mit-trump-prognose-komplett-daneben-685805cb2083c34f34ff22ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685805cb2083c34f34ff22ae/c93d3fc49d6685e73a0fdd20c29a0dd2,8b3c7e07?w=576" alt="Über Iran-Angriff:Wadephul lag mit Trump-Prognose komplett daneben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er hätte nicht falscher liegen können: Deutschlands Außenminister Johann Wadephul sagte am Mittwoch voraus, die USA werden nicht gegen den Iran zuschlagen. Keine vier Tage später schickte US-Präsident Donald Trump (79) seine Bomber los, um die Atomanlagen der Mullahs zu zerstören. In der CDU sorgt Wadephul mit dem neuen Fehlschlag für Kopfschütteln.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag eskalierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> seine Drohungen gegen die islamistische Diktatur. Er forderte eine „bedingungslose Kapitulation“ vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> und drohte offen mit der Tötung von Ober-Mullah Ali Chamenei (86). Experten analysierten, dass ein US-Schlag gegen das iranische Atomprogramm bevorsteht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Ganz anders Bundesaußenminister Wadephul. Am Mittwoch erklärte er bei WELT: „Ich glaube, die Vereinigten Staaten von Amerika werden sich in diesen Krieg nicht einmischen. Das haben sie von Anfang an klar gesagt. Das ist auch die bisher konsistente Position.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">US-Angriff auf Fordo: Experten erkennen sechs Einschlaglöcher und Erdabsenkungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 16:29:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silbereisen und Bohlen im BILD-Gespräch:Titanen-Treffen im Bademantel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bohlen-und-silbereisen-trafen-sich-im-bademantel-zum-bild-interview-685741842683e910a024033e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685741842683e910a024033f/5e9bb29246cf780529246fe946851efa,b27ba5a6?w=992" alt="Silbereisen und Bohlen im BILD-Gespräch:Titanen-Treffen im Bademantel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das der Beginn einer wunderbaren Freundschaft – und zukünftigen Zusammenarbeit? Pop-Titan Dieter Bohlen war am Samstagabend Star-Gast der ARD-Show „Schlagerbooom Open Air“ in Kitzbühel. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch schon vor der Sendung harmonierten die beiden Show-Männer perfekt. So trafen sich Bohlen und Silbereisen morgens im Bademantel zum Plausch und sprachen mit BILD über ihren Auftritt und die Zukunft. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie exklusiv bei BILDplus, was sie übereinander sagten, was Bohlen als Nächstes plant und von wem er das schönste Kompliment erhielt. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 16:29:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traum-Festung, Anzug aus Paris, Pool-Party:Was Werner über seine Luxus-Hochzeit verrät</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-was-timo-werner-ueber-seine-luxus-hochzeit-auf-mallorca-sagt-68568ac32083c34f34ff123b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68568ac32083c34f34ff123c/16ccc15159e6c848a5278b058ebbd43e,8ce85d52?w=576" alt="Traum-Festung, Anzug aus Paris, Pool-Party:Was Werner über seine Luxus-Hochzeit verrät" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war ein Fest wie im Bilderbuch: Leipzigs Krisen-Stürmer Timo Werner (29) heiratete vor einer Woche seine Paula zum zweiten Mal. Auf Mallorca feierte das Paar eine </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-hochzeit-auf-mallorca-timo-werner-heiratet-seine-paula-684e75ab8858611e276437bb"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Luxus-Hochzeit in majestätischer Kulisse</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Die standesamtliche Trauung fand bereits im Vorjahr statt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allein die viertägige Nutzung der historischen Festung La Fortalesa d'Albercuix soll laut der mallorquinischen Zeitung „Diario de Mallorca“ rund 200.000 Euro gekostet haben. Bei geschätzten rund 11 Mio. Euro Jahresgehalt für den ehemaligen Nationalspieler (57 Länderspiele) nicht der Rede wert...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Werner-Hochzeit fand auf der historischen Festung La Fortalesa d'Albercuix statt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 16:29:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Messerstecherei! Mob greift Polizisten an:Gewalt-Explosion im Hamburger Stadtpark</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/jugendliche-greifen-polizei-im-hamburger-stadtpark-an-6857c69ad78e4028e54f4443</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6857c69ad78e4028e54f4444/2485ad22ce66248f926267371a14e372,7a8779d5?w=576" alt="Nach Messerstecherei! Mob greift Polizisten an:Gewalt-Explosion im Hamburger Stadtpark" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es sind entsetzliche Szenen, die sich im Hamburger Stadtpark abspielen: Während die Menschen einen lauen Sommerabend genießen, gehen zwei rivalisierende Jugend-Gangs auf der Festwiese aufeinander los.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es kommt zur Messerstecherei, ein 17-Jähriger wird lebensgefährlich verletzt! Als Polizisten den Täter festnehmen wollen, eskaliert die Situation.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, in welcher Gefahr die Beamten schwebten und welch erschreckende Szenen im Video eines Augenzeugen zu sehen sind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 16:29:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit am Brombachsee:Frau (19) in Haft! 
15-Jähriger wegen Zigarette erstochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/brombachsee-frau-19-in-haft-15-jaehriger-wegen-zigarette-erstochen-6857f4002683e910a0240a63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6857f4002683e910a0240a63/af320602a7029dde63eec2520c497dfe,785007e1?w=656" alt="Streit am Brombachsee:Frau (19) in Haft! 
15-Jähriger wegen Zigarette erstochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pleinfeld (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Unter dem Anzug der Spurensicherung sind die Hände der jungen Frau mit Handschellen gefesselt. Polizisten bringen die Verdächtige zu einem Einsatzfahrzeug, um im Präsidium Spuren an ihr zu sichern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 19-Jährige soll kurz zuvor am Großen Brombachsee in Ramsberg, einem Gemeindeteil des Marktes Pleinfeld (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->), einen Teenager (15) mit einem Messer erstochen haben. Nach BILD-Informationen stritten beide zuvor um eine Zigarette.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau passiert ist, müssen jetzt die Ermittlungen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> klären. Fest steht nur: Die Verdächtige aus Nürnberg und der Tote aus dem Ort kannten sich zuvor nicht. Beide waren mit ihren Cliquen (15 bis 20 Jahre) unterwegs gewesen, als sie gegen 21.30 Uhr aufeinandertrafen. Nach bisherigen Informationen waren die Jugendlichen zuvor bei einem Schützenfest im dortigen Schützenheim. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Blutverschmierte Turnschuhe und eine riesige Blutlache sind die stummen Zeugen der Bluttat: Hier haben die Rettungskräfte versucht, den 15-Jährigen zu reanimieren. Ohne Erfolg!<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 16:29:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mindestens 5 Prozent:Einigung! Nato-Staaten rüsten auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/einig-ueber-hoehere-verteidigungsausgaben-nato-staaten-ruesten-auf-685826cf09d8ba59af861324</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685826cf09d8ba59af861324/db6a0d20f74e0c6d1dd7fe08a75d5e51,8a196054?w=320" alt="Mindestens 5 Prozent:Einigung! Nato-Staaten rüsten auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenige Tage vor dem Nato-Gipfel in Den Haag haben die 32 Bündnisstaaten eine Einigung über die geplante neue Zielvorgabe für die Mindesthöhe der nationalen Verteidigungsausgaben erzielt.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Deutsche Presse-Agentur nach dem Ende eines schriftlichen Entscheidungsverfahrens erfuhr, wollen sich die Alliierten beim Gipfel bereiterklären, ihre jährlichen verteidigungsrelevanten Ausgaben auf mindestens fünf Prozent des Bruttoinlandsprodukts (BIP) zu erhöhen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Betrag von mindestens 3,5 Prozent des BIP soll dabei auf klassische Militärausgaben entfallen. Zudem werden Ausgaben für die Terrorismusbekämpfung und militärisch nutzbare Infrastruktur angerechnet werden können. Das könnten zum Beispiel Investitionen in Bahnstrecken, panzertaugliche Brücken und erweiterte Häfen sein. Als Frist für die Erfüllung des neuen Ziels für die Verteidigungsausgaben soll das Jahr 2035 gelten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Derzeit sieht das Nato-Ziel für die Verteidigungsausgaben lediglich jährliche nationale Ausgaben in Höhe von mindestens zwei Prozent des BIP vor. Grund für die nun vereinbarte Erhöhung sind insbesondere die Bedrohungen durch Russland, aber auch die Forderung von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass die Europäer künftig die Hauptverantwortung für die konventionelle Abschreckung und Verteidigung auf ihren Kontinent übernehmen sollen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 16:29:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Beschützer für die Geissens:Carmen: „Jetzt beginnt meine Therapie“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/robert-und-carmen-geiss-tv-stars-haben-einen-neuen-beschuetzer-6857ee31d78e4028e54f4702</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6857ee31d78e4028e54f4703/89f9618f9e10016d2c2807aaafe30004,f295daa0?w=992" alt="Neuer Beschützer für die Geissens:Carmen: „Jetzt beginnt meine Therapie“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie möchten in Ruhe und Sicherheit leben. Deshalb rüsten Carmen und Robert Geiss nach dem brutalen Überfall auf sie in ihrer Villa in Saint-Tropez auf.
</b><!--]--><!--[-->Nachdem bereits kurz nach der Horror-Nacht eine neue, noch modernere Alarmanlage installiert wurde sowie ein Sicherheitsteam vor und im Haus patrouilliert, hat das Ehepaar nun auch einen ganz persönlichen Schutzengel.
<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, warum der Spezialist vor allem für Carmen so wichtig ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 16:29:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in den Sommerferien!:Punker fallen wieder auf Sylt ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sylt/sylt-punks-planen-protestcamp-mitten-in-den-sommerferien-6857bd612683e910a0240711</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6857bd612683e910a0240712/d3f8f7b0ccadb4795c9d1b7da0474506,2f301421?w=576" alt="Mitten in den Sommerferien!:Punker fallen wieder auf Sylt ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sylt –<!--]--><!--[--><b> Sonne, Strand und Dosenbier! Im Sommer wollen die Punks wieder nach Sylt kommen. Auch in diesem Jahr plant die linke Gruppe „Aktion Sylt“ ein Protestcamp auf der Promi-Insel. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf ihrer Internetseite kündigen die Macher an: „Unser Protestcamp geht in die nächste Runde“. Dazu zählt ein Countdown die Tage, Stunden und Minuten bis zum Start am 28. Juli. Enden soll das Camp am 17. August. Zunächst hatte der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.shz.de/lokales/sylt/artikel/sylt-punk-sommer-40-neues-protestcamp-im-juli-48873344" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Schleswig-Holsteinischer Zeitungsverlag<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ (SHZ) berichtet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sylt-Punks wollen also genau dann auf Sylt einfallen, wenn alle deutschen Bundesländer Ferien haben (vom 1. bis 8. August überschneiden sich die Ferienzeiten der Länder).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch in den vergangenen Jahren hatte die Gruppe das Camp von Freiwilligen und Ehrenamtlichen auf der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordsee/home-otnBBVvz3VWQ7Ce7Z2oc"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordsee<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Insel organisiert und bei der Versammlungsbehörde angemeldet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 16:29:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3 Tote und 80 Verletzte in Algerien:Titelparty endet in Stadion-Katastrophe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/stadion-katastrophe-in-algerien-3-tote-und-80-verletzte-68581f202683e910a0240d09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68581f202683e910a0240d0a/19e068c69f435603b5c9223a67086287,11d6ced8?w=576" alt="3 Tote und 80 Verletzte in Algerien:Titelparty endet in Stadion-Katastrophe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dramatische Szenen in Algerien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Spiel zwischen MC Alger und NC Magra in der algerischen Liga ist es am letzten Spieltag zu einer Stadion-Katastrophe gekommen. Im Stade 5 Juillet 1962 gibt es 3 Tote und 80 Verletzte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei sollte es doch eigentlich eine Titelparty werden. Denn Alger sicherte sich durch das Unentschieden den 9. Meistertitel der Vereinsgeschichte, alles sieht nach großem Glück aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch als die Heimkurve die Meisterschaft feiert, endet es in der Katastrophe. Im Oberrang drücken immer größere Menschenmassen nach vorne, sodass durch zu starken Druck der Zaun bricht – und mehrere Menschen in den Unterrang stürzen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 16:29:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>