<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Call my Agent Berlin“:Heute um 19 Uhr kostenlos die komplette erste Folge schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/call-my-agent-berlin-hier-kostenlos-die-komplette-1-folge-schauen-68c167da14783f3062eeb186</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c167da14783f3062eeb187/ca62d278dffa2b811db2d7bcd02b4140,c8eaf285?w=992" alt="„Call my Agent Berlin“:Heute um 19 Uhr kostenlos die komplette erste Folge schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->„Call my Agent Berlin“, ein Remake des französischen Erfolgsformats „Dix pour cent“, spielt in einer Berliner Schauspielagentur. Das Besondere: Viele prominente Darsteller schlüpfen in die Rolle ihrer selbst – mit kleinen Auftritten. „Call My Agent Berlin“ startet am Freitag, dem 12. September, auf Disney+. Die erste Folge können BILD-User aber auch ohne Disney-Abo sehen: Am besagten Tag zeigt BILD um 19 Uhr die erste Folge exklusiv und kostenlos auf BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 17:19:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er stach seine Lehrerin nieder, lief danach zur Synagoge:Islamist (17) wollte Juden töten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/er-stach-seine-lehrerin-nieder-islamist-17-wollte-juden-toeten-68c421ef7ecf6b1bfe3e2f92</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c421ef7ecf6b1bfe3e2f93/9d092b1516b19d675af1fcf75414462e,dca3360c?w=992" alt="Er stach seine Lehrerin nieder, lief danach zur Synagoge:Islamist (17) wollte Juden töten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Messerattacke auf eine Lehrerin (45) im Berufskolleg in Essen sowie auf einen Obdachlosen (44) war ein geplanter Terroranschlag: Der junge Kosovare (17) wollte laut Ermittlern in den Heiligen Krieg ziehen und in Essen gezielt „Ungläubige“ und Juden töten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, warum die Bundesanwaltschaft hat das Ermittlungsverfahren gegen den Attentäter Erjon S. (17) übernommen hat und was die Ermittler schon alles wissen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 17:19:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Basketballer schlagen Finnland ++ Sonntag EM-Endspiel:Finale! Jungs, ihr seid RIESIG</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketballer-schlagen-finnland-sonntag-em-endspiel-finale-jungs-ihr-seid-riesig-68c41f0bf313976149c6d641</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c41f0bf313976149c6d642/c0cfe46a972c866b0fdcba2680f96d20,6d3288f6?w=992" alt="Basketballer schlagen Finnland ++ Sonntag EM-Endspiel:Finale! Jungs, ihr seid RIESIG" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt schnappt Euch auch den Titel, Ihr Riesen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball/startseite-sport-sport-mix-basketball-26394584.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschlands Basketballer<!--]--><!--]--></a><!--[--> stehen bei der EM in Riga (Lettland) im Endspiel, schlagen im Halbfinale die Finnen 98:86.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und können jetzt als amtierender Weltmeister auch Europameister werden. Am Sonntag (20 Uhr, RTL und MagentaSport live) geht es jetzt gegen den Sieger aus Griechenland gegen die Türkei. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>JUNGS, IHR SEID RIESIG!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 17:19:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sehr stolz“:Süßer TV-Moment von Schröders Sohn</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball-em-suesser-tv-moment-von-dennis-schroeders-sohn-sehr-stolz-68c449428276cc6e68d462e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c449428276cc6e68d462e6/73a5e64482a7a22ab114b7ca1160c53b,615ff89d?w=576" alt="„Sehr stolz“:Süßer TV-Moment von Schröders Sohn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die deutschen Basketballer stehen im EM-Finale!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketballer-schlagen-finnland-sonntag-em-endspiel-finale-jungs-ihr-seid-riesig-68c41f0bf313976149c6d641"><!-- --><!--[--><!--[-->98:86-Sieg gegen Finnland<!--]--><!--]--></a><!--[--> gibt es einen süßen Moment.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dennis Schröder stellt sich zum RTL-Interview mit seinem Sohn Dennis Malick Junior (6).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Unsere Basketballer sind nur noch einen Sieg vom großen Titel entfernt!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 17:19:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsches Dreier-Spektakel:Der Final-Einzug im Video!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/deutsches-dreier-spektakel-der-final-einzug-im-video-68c4515cf80ab30527731bb6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c4515cf80ab30527731bb6/94df75985dead0e0b5ad1c7abf985f3d,bfd66450?w=576" alt="Deutsches Dreier-Spektakel:Der Final-Einzug im Video!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Highlights der Basketball-EM-Partie Deutschland gegen Finnland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 17:19:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Attentat auf Charlie Kirk (†31):Jugendpfarrer verriet Tyler Robinson (22) an Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/attentat-auf-charlie-kirk-31-jugendpfarrer-verriet-tyler-robinson-22-an-polizei-68c42036f313976149c6d67b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c42036f313976149c6d67c/f52d7e66c81d20f2d51f00aa8972e3c4,dd66609a?w=992" alt="Attentat auf Charlie Kirk (†31):Jugendpfarrer verriet Tyler Robinson (22) an Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind unvorstellbare Details: Nach dem tödlichen Attentat auf den bekannten Trump-Unterstützer Charlie Kirk wurde ein erst 22-jähriger Student verhaftet. Es handelt sich dabei um Tyler Robinson aus Utah. Wie die Behörden auf einer Pressekonferenz am Freitag bekannt gaben, wurde Robinson von einem Freund der Familie – einem Jugendpfarrer – verraten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robinsons Vater erkannte seinen Sohn demnach auf den Fahndungsfotos und forderte ihn auf, sich zu stellen. Außerdem rief er den befreundeten Jugendpfarrer zu Hilfe. Der informierte wiederum die Polizei, berichtet „CNN“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Utah-Gouverneur Spencer Cox (50), der die Pressekonferenz leitete, soll Robinson im Gespräch mit Familienmitgliedern vor dem Besuch von Charlie Kirk (†31) in Utah gesagt haben, der Podcaster und Trump-Unterstützer sei „voller Hass“ – ein Hinweis auf sein Motiv. Robinson sei auf Videomaterial zu sehen, wie er vier Stunden vor dem tödlichen Schuss in der Kleidung des später aufgenommenen Attentäters das Uni-Gelände betreten habe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Besonders verstörend: Auf Patronenhülsen im Magazin der Tatwaffe waren demnach verschiedene Ausdrücke eingraviert, unter anderem „Hey Faschist, fang“ und „Bella Ciao“ – eine Anspielung auf ein altes Partisanenlied, das italienischen Kämpfer während des Zweiten Weltkriegs im Kampf gegen Nazi-Deutschland sangen.  </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 17:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ZDF-Experte irritiert bei Lanz:Hat Kirk diese schrecklichen Dinge wirklich gesagt?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/experte-irritiert-bei-lanz-hat-kirk-diese-schrecklichen-dinge-wirklich-gesagt-68c3d504f313976149c6cdc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3d504f313976149c6cdc7/78fd4dbb9e95aaa6b5aa7aff00f3188b,d186cc29?w=576" alt="ZDF-Experte irritiert bei Lanz:Hat Kirk diese schrecklichen Dinge wirklich gesagt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der ermordete Charlie Kirk († 31) war ohne Wenn und Aber konservativ und gläubig, unterstützte offen die Präsidentschaftskandidatur von Donald Trump. Er vertrat bisweilen auch sehr harte, kontroverse Standpunkte, etwa zu Abtreibungen (die er mit dem Holocaust verglich), Waffenbesitz (müssten erlaubt sein, auch wenn mehr Menschen sterben) oder der Ukraine (Selenskyj sei „gesteuert“).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber war er ein Menschenfeind, der Schwule steinigen lassen und Schwarze ausgrenzen wollte? Das behauptete USA-Korrespondent des ZDF, Elmar Theveßen (58), bei „Markus Lanz“ am Donnerstagabend. Problem: Die Äußerungen, die der ZDF-Experte Kirk unterstellte, sind nicht exakt so gefallen oder verkürzt bzw. aus dem Zusammenhang gerissen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Theveßen wörtlich: „Kirk hat gesagt beispielsweise, dass Homosexuelle gesteinigt werden müssen (...) die Frau muss sich dem Mann unterwerfen  (...)  dass Schwarze die Positionen der Weißen wegnehmen wegen dieser Politik der Demokraten der vergangenen Jahre (...). Er hat gesagt, wenn man im Flugzeug sitzt mit einem schwarzen Piloten,  muss man Angst haben (...). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das sind rassistische Äußerungen, da sind minderheitsfeindliche Äußerungen, er gehört zu den Rechtsradikalen in den USA“, sagte Theveßen – auch, wenn Kirk nicht selbst zu Gewalt aufgerufen habe. Lanz fragte ungläubig nach: „Homosexuelle steinigen?“ Theveßen bekräftigte: „Er bezieht sich da natürlich auf die Bibel.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 17:19:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Student Hunter Kozak (29):Er stellte Charlie Kirk (31†) die letzte Frage</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/attentat-in-utah-er-sprach-als-letzter-mit-charlie-kirk-31-68c3e57e71cb1c5d8bb741ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3e57e71cb1c5d8bb741cf/ef0ac7c66dba4a3bf0e97208fb216abf,9fd950ad?w=576" alt="Student Hunter Kozak (29):Er stellte Charlie Kirk (31†) die letzte Frage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Utah (USA)<!--]--><!--[--><b> – Mathematik-Student Hunter Kozak (29) war der letzte Mensch, der mit Charlie Kirk sprach – Sekunden bevor der rechtskonservative Aktivist bei einer Uni-Veranstaltung erschossen wurde. Nun meldete sich Kozak mit einer emotionalen Botschaft bei Instagram.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich weiß nicht, wie ich dieses Video machen soll“, beginnt er seine Video-Botschaft. Und weiter: „Es waren harte 24 Stunden“. In dem Clip blickt der 29-Jährige in die Kamera und zeigt Fotos, die bei der Campusveranstaltung aufgenommen worden waren. Auf denen ist zu sehen, wie er im Publikum sitzend mit Kirk spricht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier stellte Student Hunter Kozak die letzte Frage an Charlie Kirk<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kozak hatte Kirk die letzte Frage gestellt: Nämlich, wie viele von Transgender-Personen verübte Attentate es in den USA in den vergangenen Jahren gegeben habe. Kirk fragte zurück: „Meinen Sie mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/charlie-kirks-letztes-wort-war-gewalt-dann-traf-ihn-die-kugel-68c21ecd14783f3062eebb88"><!-- --><!--[--><!--[-->oder ohne Gang-Gewalt?<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ Dann wurde Kirk erschossen. Seit dem Schuss quäle Kozak sich mit der Entscheidung, Kirk ausgerechnet nach Waffengewalt gefragt zu haben, berichtete er der New York Times.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 17:19:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker:Trump: Geduld mit Putin neigt sich Ende zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/644b966a2dffef69047a7edd/08e5ae2b7ad2ba7e0adc89807d2310f1,1eb48fd4?w=992" alt="Live-Ticker:Trump: Geduld mit Putin neigt sich Ende zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump verliert im Ukraine-Konflikt nach eigenen Worten allmählich die Geduld mit dem russischen Präsidenten Wladimir Putin. „Sie neigt sich dem Ende zu, und zwar schnell“, sagt Trump in einem Interview des Fernsehsenders Fox News.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle aktuellen Entwicklungen zum </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Krieg lesen Sie im Live-Ticker:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Rutte und Grynkewich machen klar: Der Fokus „nur“ auf die Ostflanke sei falsch. Stattdessen sei das „ganze Bündnisgebiet“ durch Drohnen bedroht, nicht nur die Ostflanke, so US-General Grynkewich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Journalist fragt, ob die NATO inzwischen Erkenntnisse darüber habe, ob die russischen Drohnen mit Absicht nach Polen geschickt wurden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 17:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Militärmanöver „Sapad-2025“:So lässt Putin Angriffe gegen den Westen trainieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/militaermanoever-sapad-2025-so-laesst-putin-angriffe-gegen-den-westen-trainieren-68c42b42f313976149c6d78a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c42b42f313976149c6d78b/52330311bf105da4fd305485f6595fcb,12c16873?w=576" alt="Militärmanöver „Sapad-2025“:So lässt Putin Angriffe gegen den Westen trainieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Russland und Belarus haben am Freitag offiziell ihr großes Militärmanöver „Sapad“ begonnen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nato ist alarmiert. Denn: Kreml-Kriegstreiber Wladimir Putin und Belarus-Diktator Alexander Lukaschenko lassen drei neue Strategien ihrer gemeinsamen Kriegsführung gegen den Westen proben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Ziele Putin mit dem großen Manöver verfolgt und was er üben lässt.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 17:19:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star droht langer Ausfall:Verletzungsschock bei Rüdiger!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/verletzungsschock-bei-antonio-ruediger-dfb-star-droht-langer-ausfall-68c45155f80ab30527731bb2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c45155f80ab30527731bb3/53b76b141c61ac9ee313cc9151ec4289,c8083ed9?w=576" alt="DFB-Star droht langer Ausfall:Verletzungsschock bei Rüdiger!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ist das bitter!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Antonio Rüdiger (32) hat sich nach BILD-Informationen im Abschlusstraining von Real Madrid vor der Partie bei Real Sociedad am linken vorderen Oberschenkel verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit droht der Abwehrchef der deutschen Nationalmannschaft sogar für die restlichen Länderspiele im Oktober und November auszufallen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Real Madrid teilte mit: „Nach den heute von der medizinischen Abteilung von Real Madrid durchgeführten Untersuchungen bei unserem Spieler Toni Rüdiger wurde eine Verletzung des vorderen, linken Oberschenkels diagnostiziert. Das Ergebnis steht noch aus.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 17:19:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>