<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer-Hölle in der Schweiz:Gefangen in der Flammen-Bar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-hoelle-in-der-schweiz-gefangen-in-der-flammen-bar-6956ae392a0d5dae84dd2ff4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6956ae392a0d5dae84dd2ff5/85d9c115f0aadd2d8b040bceb8d4ff03,ec470008?w=992" alt="Feuer-Hölle in der Schweiz:Gefangen in der Flammen-Bar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Das Video dauert nur elf Sekunden, doch die Szenen sind kaum zu ertragen. Hinter den Scheiben der Bar „Le Constellation“ lodern Flammen, Menschen versuchen verzweifelt, durch eine rettende Öffnung, vermutlich ein eingeschlagenes Fenster, dem Inferno zu entkommen. Auf der Straße davor sind Schreie zu hören – und Menschen zu sehen, die den Kampf der Eingeschlossenen mit ihren Handys filmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inzwischen tauchen immer neue Videos von der Katastrophe von Crans-Montana auf: gefilmt von Augenzeugen, die mit dem Smartphone die schrecklichen Momente aus nächster Nähe festhielten. Einige dieser Szenen, die nicht unmittelbar das Sterben von Menschen zeigen, haben wir auch bei BILD veröffentlicht, um das katastrophale Ausmaß dieses Feuers in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu dokumentieren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine junge Frau legt Blumen nieder. Die Menschen in Crans-Montana, Einheimische wie Touristen, stehen nach der Katastrophe unter Schock<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz-dutzende-tote-bei-silvesterparty-in-bar-in-crans-montana-695649562a0d5dae84dd2a75"><!-- --><!--[--><!--[-->Katastrophe mit mindestens 40 Toten<!--]--><!--]--></a><!--[--> und 115 Verletzten in der Kellerbar wurde offenbar durch einen sogenannten Flashover, einen Feuersprung, ausgelöst. So nennen es Experten, wenn sich ein lokales Feuer plötzlich explosionsartig über einen ganzen Raum ausbreitet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:30:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwerk in Champagner-Flaschen:Todes-Bar warb mit diesem Feier-Video</title>
    <link>https://www.bild.de/news/todes-bar-warb-mit-diesem-feier-video-feuerwerk-in-champagner-flaschen-69568ea624b6e14cd2235a38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69568ea624b6e14cd2235a39/1292371d22014c7c50f37df30d8e83b9,714cd243?w=576" alt="Feuerwerk in Champagner-Flaschen:Todes-Bar warb mit diesem Feier-Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Werbevideo des Clubs zeigt Kellnerinnen, die mit Wunderkerzen versehene Champagnerflaschen herumreichen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:30:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD vor Todes-Bar:„Hinter mir fahren die Leichenwagen vor“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bild-vor-todes-bar-hinter-mir-fahren-die-leichenwagen-vor-6956a1b924b6e14cd2235b5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6956a1b924b6e14cd2235b60/3c5e9d6b46bd33bda417977cedda82b2,6f1ab3f7?w=576" alt="BILD vor Todes-Bar:„Hinter mir fahren die Leichenwagen vor“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD-Reporter Jörg Völkerling an der Todes-Bar in Crans-Montana nach dem verheerenden Feuer, das zahlreiche Menschen in Lebensgefahr brachte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:31:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>19 Zimmer in 33-Mio.-Villa:Bushido zieht zu den Bayern-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bushido-zieht-nach-gruenwald-seine-neue-villa-ist-ein-palast-69569e1224b6e14cd2235b1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69569e1224b6e14cd2235b1e/24a147f8ce00fae8ccddcbaf43bd319d,ff16d5ac?w=992" alt="19 Zimmer in 33-Mio.-Villa:Bushido zieht zu den Bayern-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Da sind sie bald in feinster Gesellschaft. Schauspielstars, Unternehmer und natürlich viele Stars vom FC Bayern. Luxus-Knaller in Grünwald: Bushido und seine Familie ziehen in der exklusiven Wohngegend südlich von München in eine 33-Millionen-Villa als Zweitzuhause!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rapper (bürgerlich Anis Ferchichi) und seine Frau Anna-Maria Ferchichi schlagen damit ein neues Kapitel auf. Und das in einer der teuersten Gegenden Deutschlands (Quadratmeterpreise für Häuser: im Schnitt rund 17.000 Euro).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dubai soll weiterhin ein Zuhause für das aktuell getrennte Paar bleiben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Großfamilie (sieben gemeinsame Kinder) pendelt künftig zwischen Dubai und München. Auf Instagram erklärten die beiden ihre Entscheidung ganz emotional: Deutschland fehle ihnen – die Familie, die Natur, dieses „besondere Gefühl von Zuhause“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:31:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Littler zieht ins WM-Halbfinale:Erst ausgepfiffen, dann Machtdemonstration!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-luke-littler-erst-ausgepfiffen-dann-mit-machtdemonstration-6956c89124b6e14cd2235cca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6956c89124b6e14cd2235ccb/0572ae16d731e7179e6ce84901d7738a,7e7d0d8b?w=576" alt="Littler zieht ins WM-Halbfinale:Erst ausgepfiffen, dann Machtdemonstration!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Trubel der vergangenen Tage hat Luke Littler (18) bei der Darts-WM das nächste Ausrufezeichen gesetzt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das englische Wunderkind bezwingt im Viertelfinale Underdog Krzysztof Ratajski (49) aus Polen glatt mit 5:0. Es ist bereits der vierte Zu-Null-Sieg Littlers bei dieser WM.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dennoch ist er nicht zufrieden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Partie sagt er bei Sky Sports: „Vielleicht lag es daran, dass ich zwei Tage frei hatte, aber ich fühlte mich nicht wohl. Ich habe meinen Dart anders gehalten, ihn gedreht und verändert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:31:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu viel Aspirin!:Trump schlägt Ärzte-Rat in den Wind</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-nimmt-mehr-aspirin-als-aerzte-ihm-empfehlen-6956add824b6e14cd2235bd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6956add824b6e14cd2235bd8/21e7e05c83a1e5eb2ebe219ae3412380,86a2724c?w=576" alt="Zu viel Aspirin!:Trump schlägt Ärzte-Rat in den Wind" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Bei diesem Gesundheitsthema vertraut er sich selbst am meisten: US-Präsident Donald Trump nimmt mehr Aspirin, als ihm seine Ärzte empfehlen! Das verriet der Republikaner jetzt in einem Interview mit dem „Wall Street Journal“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Man sagt, Aspirin sei gut, um das Blut zu verdünnen, und ich möchte nicht, dass dickflüssiges Blut durch mein Herz fließt“, sagte Trump der Zeitung. „Ich möchte, dass schönes, dünnflüssiges Blut durch mein Herz fließt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tatsächlich hemmt der Aspirin-Wirkstoff Acetylsalicylsäure (ASS) die Verklumpung von Blutplättchen. Deshalb nehmen viele Menschen mit überstandenem Herzinfarkt oder Schlaganfall das Mittel in niedriger Dosierung langfristig ein, um erneute Blutgerinnsel zu verhindern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die hohe Dosis, die Trump täglich zu sich nimmt, habe dazu geführt, dass er leicht blaue Flecken bekomme, sagte er dem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.wsj.com/us-news/as-signs-of-aging-emerge-trump-responds-with-defiance-769c5dcd" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Wall Street Journal“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Seine Haut ist so empfindlich, dass er einmal einen Schnitt bei einem High Five mit seiner Justizministerin Pam Bondi (60) davontrug. Ihr Ring war schuld. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:31:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv!:Bohlen-Traumhochzeit an Silvester</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dieter-bohlen-heiratet-heimlich-an-silvester-romantik-pur-69564d69f6fc544dba9b9330</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69564d69f6fc544dba9b9331/9e2f9ac5b6dabea2232563311a08f6df,89f16a98?w=656" alt="Exklusiv!:Bohlen-Traumhochzeit an Silvester" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unter Palmen und im weißen Sand: Dieter Bohlen hat still und heimlich seine langjährige Partnerin Carina Walz geheiratet! Die emotionale Zeremonie fand am Silvesternachmittag im Paradies statt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD kennt exklusiv die Details der berührenden Trauung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:31:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nahrungsergänzungsmittel:Darum boomt Kollagen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kollagen-nahrungsergaenzungsmittel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb8811ff70575ab37a1408/46c50862ee3fcd36ec525b2ac6054023,4aee1b1f?w=320" alt="Nahrungsergänzungsmittel:Darum boomt Kollagen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:31:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tesla weit abgehängt!:BYD ist größter E-Auto-Hersteller der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/tesla-weit-abgehaengt-byd-ist-groesster-e-auto-hersteller-der-welt-6956c391bca534af06070ab0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6956c391bca534af06070ab0/6dc49411412bfff373a36fb163086a85,7fe4c186?w=320" alt="Tesla weit abgehängt!:BYD ist größter E-Auto-Hersteller der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking (China) – <!--]--><!--[--><b>Der chinesische Autobauer BYD hat 2025 so viele E-Autos verkauft wie kein anderer Hersteller weltweit. 2,26 Millionen reine Elektrofahrzeuge gingen an die Kunden.  Damit zogen die Chinesen deutlich am bisherigen Marktführer Tesla vorbei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unternehmen aus Shenzhen teilte die Zahlen am Donnerstag an der Hongkonger Börse mit. Für Tesla wird die Bilanz am Freitag erwartet. Doch schon jetzt ist klar: Die Firma von Milliardär Elon Musk hat das Nachsehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den ersten drei Quartalen bis Ende September hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/tesla-alle-infos-szYo1fKc3CYxk6U7mzPx"><!-- --><!--[--><!--[-->Tesla<!--]--><!--]--></a><!--[--> 1,22 Millionen Fahrzeuge abgesetzt. Für das vierte Quartal wurden knapp 450.000 verkaufte Tesla-Autos erwartet. Mit dann 1,65 Millionen Fahrzeugen für das Gesamtjahr hätte der US-Konzern rund acht Prozent weniger verkauft als im Vorjahr – und viel weniger als Konkurrent BYD.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwar liegt Tesla bei der Gesamtwertung hinten, doch beim Einzelmodell holt sich der US-Konzern den Thron: Das Tesla Model Y ist laut Elon Musk im vergangenen Jahr zum dritten Mal in Folge das weltweit meistverkaufte Auto gewesen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:31:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eigentlich sollte der nächste Kampf gegen Eckerlin sein:Käfig-Wende um MMA-Star Jungwirth enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/mma-christian-jungwirth-soll-gegen-polnische-mma-legende-kaempfen-69568da8f6fc544dba9b96b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69568da8f6fc544dba9b96b7/1c8fd6c93f47eb70deb2893e37b95b41,51a1d974?w=576" alt="Eigentlich sollte der nächste Kampf gegen Eckerlin sein:Käfig-Wende um MMA-Star Jungwirth enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind Worte, mit denen Christian Jungwirth (38) für Gesprächsstoff sorgt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl der Rückkampf mit Christian Eckerlin bislang nicht offiziell ist, hatte der MMA-Star aus Stuttgart zuletzt angekündigt, dass er bis zu dem Stadionevent von „Oktagon MMA“ am 26. September in Frankfurt nicht mehr kämpfen wolle. Jetzt allerdings die Wende! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einem YouTube-Video, das der Jungwirth am Silvestertag veröffentlicht hat, sagt der Stuttgarter: „Ich habe ein sehr interessantes Angebot von Oktagon bekommen, was ich eigentlich schlecht ausschlagen kann und eventuell auch nicht ausschlagen werde. Mehr kann ich jetzt dazu noch nicht sagen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell wird in den sozialen Medien spekuliert, wann und gegen wen Jungwirth antreten könnte. Mit BILDplus erfahren Sie nun, welcher Kampf Jungwirth von Oktagon-Boss Ondřej Novotný (48) höchstpersönlich angeboten wurde und wann das Spektakel steigen soll. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:31:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Grünen-Chefin:Ricarda Lang fand Abnehmen „unfeministisch“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/gruene-ricarda-lang-fand-abnehmen-lange-unfeministisch-695696a52a0d5dae84dd2eb2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695696a52a0d5dae84dd2eb3/4840254ee839b8e500d13572424d3294,17a4c449?w=576" alt="Ex-Grünen-Chefin:Ricarda Lang fand Abnehmen „unfeministisch“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit ihrem Rückzug von der Grünen-Spitze purzelten bei Ricarda Lang (31) die Pfunde. Dabei empfand es die Politikerin früher als „unfeministisch“, sich überhaupt mit ihrem Gewicht zu beschäftigen. Heute ist das anders: Nach vielen Einheiten im Fitnessstudio fühlt sich Lang nach eigenen Angaben gesünder, fitter und wohler denn je. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich musste mich regelmäßig zwingen, das erste Mal ins Gym zu gehen“, sagte die Grüne dem „Spiegel“. Überhaupt habe der Gedanke an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/startseite/sport/sport-home-15479124.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sport<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei ihr zunächst Ängste ausgelöst. Deren Ursprung lag ausgerechnet im Sportunterricht während der Schulzeit: „Ich konnte es nicht, es machte mir keinen Spaß. Und ich glaube, so geht es vielen, die in ihrer Jugend korpulent sind.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lang beim Landtagswahlkampf in NRW 2022 neben Ex-Wirtschaftsminister Robert Habeck (56, Grüne) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der erste Besuch im Fitnessstudio habe ihr dann gezeigt, dass ihre Sorgen unbegründet sind. Lang begriff: „Mich starren ja gar nicht alle Leute an, die sind mit sich selbst beschäftigt – und Sport macht mir richtig Freude.“ Behauptungen, sie habe zur Abnehmspritze gegriffen, um schnell viel Gewicht zu verlieren, weist Lang zurück. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:31:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>