<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Alex Pretti war 37 Jahre und Krankenpfleger:Er starb durch Schüsse der US-Beamten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/alex-pretti-37-von-ice-beamten-in-minneapolis-erschossen-eltern-mahnten-noch-zu-vorsicht-69754c05b11a383d4f304730</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69754c05b11a383d4f304731/92561b348a1f2c6346fd18f2ff2db074,abdd8583?w=992" alt="Alex Pretti war 37 Jahre und Krankenpfleger:Er starb durch Schüsse der US-Beamten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Sein Sohn Alex, erzählt Michael Pretti, sei ein Mensch gewesen, dem andere am Herzen gelegen hätten. Deshalb sei der 37-Jährige am Samstag auf die Straßen von Minneapolis (US-Bundesstaat Minnesota) gegangen, um gegen die umstrittenen Einsätze der US-Einwanderungs- und Zollbehörde ICE zu demonstrieren. Seit Wochen ist die Lage in der 430.000-Einwohner-Stadt aufgeheizt. Was am Samstag genau passierte, darüber gibt es unterschiedliche Darstellungen. Fakt ist: Gegen 9 Uhr wurde Alex Pretti von Beamten erschossen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Details sind noch unklar. Was man weiß: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/medienberichte-us-beamte-schiessen-auf-mann-in-minneapolis-6964fbb3d57b0276d945aad0"><!-- --><!--[--><!--[-->Alex Pretti starb<!--]--><!--]--></a><!--[--> laut des Polizeichefs von Minneapolis nach Schüssen, die mindestens zwei Beamte abgegeben haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das US-Heimatschutzministerium sprach von Notwehr und erklärte, Pretti habe eine 9-mm-Halbautomatikpistole besessen und sich beim Versuch, ihn zu entwaffnen, „heftig gewehrt“. Auch US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) stellte sich hinter die Beamten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Minnesotas Gouverneur Tim Walz (61) bezeichnete die Darstellung des Ministeriums hingegen als „Unsinn“ und „Lügen“. Er warf der Bundesregierung vor, die Fakten bereits beurteilt zu haben, bevor eine ordentliche Untersuchung stattfinden konnte. Was wirklich passierte, müssen nun Ermittlungen klären.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:41:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD enthüllt:Putins Post-Geheimnis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/putins-post-geheimnis-mutmasslich-illegales-paket-system-enthuellt-6973a97e029492de1675ab81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973a97e029492de1675ab82/8dc040b3c6059adbf19ea9c13f304921,e5a9d122?w=992" alt="BILD enthüllt:Putins Post-Geheimnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD deckt auf: Trotz EU-Sanktionen kommen verbotene Waren von Deutschland nach Russland. Es ist ein raffiniertes System, dass Ex-Mitarbeiter einer Tochterfirma der russischen Staatspost aus Berlin organisieren. Wie jeden Monat Hunderte Tonnen Post-Pakete Putins Reich erreicht und welche Rolle die Usbekische Post dabei spielt, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:41:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump verhöhnt unsere Truppe:Soldaten sind keine Verhandlungsmasse für Deals</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/trump-verhoehnt-unsere-truppe-soldaten-sind-keine-verhandlungsmasse-fuer-deals-6974fec2cce444431011de7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974fec2cce444431011de7d/04e074363c7521e90182240d15f28116,e4563f70?w=992" alt="Trump verhöhnt unsere Truppe:Soldaten sind keine Verhandlungsmasse für Deals" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Präsident darf Bündnisse infrage stellen, er darf Prioritäten verschieben, er darf streiten. Aber Soldaten zu verhöhnen bedeutet, die Würde jener anzugreifen, die in Afghanistan, auf dem Balkan oder anderswo gekämpft haben, verwundet wurden oder gefallen sind. Das ist keine Frage von „America First“ oder europäischer Eitelkeit, sondern eine Frage des Respekts. Oder genauer: seines Fehlens. Das ist schwer zu ertragen – gerade für Demokratien, die wissen, dass Freiheit nie selbstverständlich war und nie kostenlos ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit seinen Worten über die Truppen anderer NATO-Staaten im Afghanistan-Einsatz („Sie hingen ein wenig zurück, ein Stück abseits der Frontlinien“) hat Präsident Trump unseren Soldaten Tapferkeit und Ehre abgesprochen – den Gefallenen wie den Überlebenden, den Verwundeten und den Traumatisierten. Für viele NATO-Soldaten und deren Familien ist der 2021 beendete Einsatz am Hindukusch noch längst nicht vorbei. Ihr Leid hält an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Man muss kein erklärter Gegner Donald Trumps sein, um bei diesen Worten zusammenzuzucken. Wenn ein amerikanischer Präsident europäische Soldaten verhöhnt und ihnen praktisch jede Bedeutung abspricht, dann ist das mehr als eine politische Provokation. Es ist eine Grenzüberschreitung. Soldaten sind keine Verhandlungsmasse. Es sind Männer und Frauen, die im Auftrag demokratischer Staaten ihr Leben riskieren. Auch an der Seite der USA.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die transatlantische Partnerschaft ist nicht nur ein Deal, sondern ein historisch gewachsenes Bündnis mit gemeinsamen Gräbern, gemeinsamen Fehlern und gemeinsamen Opfern. Wer Soldaten auf ihre „Nützlichkeit“ reduziert, verlässt diesen moralischen Raum. Ich finde das schäbig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:41:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>INSA-Umfrage:Plötzlich geht es für Merz aufwärts</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sonntagstrend-merz-ueberrascht-mit-zustimmung-6973b0dd984ba86eab23bcdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973b0dd984ba86eab23bcdd/d1b6cb540eb9e7c75fa57da7710158d9,4e5b2419?w=576" alt="INSA-Umfrage:Plötzlich geht es für Merz aufwärts" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Diese Zahlen überraschen selbst die Regierung: Obwohl die Unzufriedenheit hoch bleibt, verliert der Frust der Deutschen an Wucht. Im aktuellen Sonntagstrend zeigen sich leichte Bewegungen – vor allem bei der Bewertung von Bundeskanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Friedrich Merz </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(70, CDU). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->28 Prozent der Befragten sind mit seiner Arbeit zufrieden – ganze vier Punkte mehr als noch vor zwei Wochen. 62 Prozent sind unzufrieden, fünf Punkte weniger als zuletzt. Zehn Prozent wissen es nicht oder machen keine Angabe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> insgesamt legt leicht zu. 25 Prozent der Deutschen sind mit ihrer Arbeit zufrieden, drei Punkte mehr als zuletzt. 66 Prozent zeigen sich unzufrieden, ebenfalls fünf Punkte weniger. Neun Prozent antworten mit „weiß nicht / keine Angabe“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insa-Chef Hermann Binkert ordnet die Zahlen für BILD ein: „Die große Mehrheit ist mit der Arbeit des Bundeskanzlers und der Bundesregierung nach wie vor unzufrieden. Die Zahl der Unzufriedenen ist aber gesunken.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:41:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wolff-Wahnsinn beim Super-Sieg gegen Norwegen:Unser 22-Paraden-Mann</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-andreas-wolff-ueberragt-beim-deutschland-sieg-gegen-norwegen-69751c88707d4aa207580233</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69751c88707d4aa207580234/46350f70ecab2639a4969d130d988dd9,9c2c7e2b?w=576" alt="Wolff-Wahnsinn beim Super-Sieg gegen Norwegen:Unser 22-Paraden-Mann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>An diesem Mann kommt (fast) keiner vorbei! Die deutschen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handballer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gewinnen bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europameisterschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auch das zweite Hauptrunden-Spiel, schlagen Norwegen mit 30:28. Ein großer Schritt Richtung Halbfinale – vor allem dank Torwart Andreas Wolff (34). Der Keeper liefert eine Weltklasse-Partie, kommt am Ende auf starke 22 Paraden und hält uns den wichtigen Sieg fest. Schon während der Partie wird er von 10.117 Fans in Herning mit stehenden Ovationen gefeiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland bleibt Tabellenführer und hat in den verbleibenden Kracher-Duellen mit Dänemark (Montag, 20.30 Uhr/ARD und Dyn) und Frankreich (Mittwoch, 18 Uhr/ZDF und Dyn) jeweils Matchbälle fürs Weiterkommen. Dabei beginnen die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DHB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Jungs wieder schläfrig, finden nicht richtig ins Spiel. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach zehn Minuten führt Norwegen 5:2, Bundestrainer Alfred Gíslason (66) nimmt eine Auszeit und sagt: „Vorne ist unser Problem. Wir machen zu wenig Tore und zu viele Fehler. Wir müssen mehr aufs Tor gehen, unsere Würfe nehmen und dann zurücklaufen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:41:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gil Ofarims nächstes Fettnäpfchen!:„Mäusele, ...“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarims-naechstes-fettnaepfchen-maeusele-69753180707d4aa2075802ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69753180707d4aa207580300/3c549e99951a90674e794a05e75ad5c1,767418d6?w=656" alt="Gil Ofarims nächstes Fettnäpfchen!:„Mäusele, ...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tag 2 im Dschungel und Ariel stellt Gil Ofarim zur Rede. Die Stimmung ist angespannt im Camp.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:41:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rätsel um Äußerungen im Dschungelcamp:Das steckt hinter dem Schweige-Deal von Gil Ofarim!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-das-steckt-hinter-schweige-deal-von-gil-ofarim-697495681846e05b54a3ece7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697495681846e05b54a3ece8/d2720636d4572f95ae266311da68eac8,8e0a1bf0?w=320" alt="Rätsel um Äußerungen im Dschungelcamp:Das steckt hinter dem Schweige-Deal von Gil Ofarim!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim sorgt nach seinem Davidstern-Skandal 2021 im Dschungelcamp jetzt wieder für Aufsehen. Mit rätselhaften Aussagen über einen Schweige-Deal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was steckt hinter seinen mysteriösen Worten? 2021 beschuldigte der Musiker einen Hotelmitarbeiter, ihn antisemitisch beleidigt zu haben, und legte später ein Geständnis ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Dschungelcamp spricht Ofarim nun von einer Verschwiegenheitserklärung, die ihm verbiete, über den Skandal zu reden – und in diesem Zusammenhang auch von seinem großen Wunsch, seine Kinder wiederzusehen. Er deutet an, dass er ohne das Geständnis und die Schuldanerkennung im Davidstern-Skandal seine Kinder verloren hätte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was es mit dem Schweige-Deal auf sich hat, was sein Anwalt und sein Manager zu den Äußerungen sagen, lesen Sie mit BILDplus</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:41:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Null Sterne in der Ekeltonne:Ariel schreit sich durch Dschungelprüfung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-drama-ariel-schreit-sich-durch-ekel-pruefung-697507e5707d4aa207580120</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697507e5707d4aa207580120/9b9299cd6788f9aec7220041cf3fefd6,6b75d8c1?w=320" alt="Null Sterne in der Ekeltonne:Ariel schreit sich durch Dschungelprüfung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) - <!--]--><!--[--><b>Hörsturz-Alarm im Dschungelcamp! Ein ohrenbetäubendes Kreisch-Konzert ließ an Tag zwei den australischen Busch erzittern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ekel-Prüfung „Wissen macht Bah!“ wurde für Reality-Sternchen Ariel (22) zum ultimativen Horror-Trip. Das Camp-Küken verlor komplett die Nerven und schrie in einer Tour. Selbst Mitstreiter Hubert Fella (58) konnte dagegen wenig ausrichten. Ein Debakel bahnte sich an.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hubert Fella (58) und Ariel machen sich für die Prüfung bereit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl beide zu diesem Zeitpunkt noch in zwei getrennten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungel-Lagern<!--]--><!--]--></a><!--[--> sitzen, müssen sie bei der Challenge gemeinsam antreten. Was das Duo erwartet, ist nichts für schwache Nerven. Die Busch-Promis sollen über Müllberge in zwei Ekel-Tonnen steigen, die knietief mit Gammelfleisch, Fischabfällen und Krabbeltieren gefüllt sind. Schon beim Anblick gerät Ariel in Panik: „Ich hab' Angst! Es stinkt!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:41:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Alarm für 230 Millionen Amerikaner:Nur noch wenige Stunden bis zum Monster-Sturm</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-nur-noch-wenige-stunden-bis-zum-winter-monster-sturm-697512b3f5499fb954b64aab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697512b3f5499fb954b64aac/c5ef99ff1fd586175c68b1166f92d11a,643783a5?w=992" alt="Wetter-Alarm für 230 Millionen Amerikaner:Nur noch wenige Stunden bis zum Monster-Sturm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Mega-Wintersturm in den USA – jetzt wird es ernst! Am heutigen Sonntag werden heftiger Schnee, Eis und lebensbedrohliche Kälte etwa 230 Millionen Amerikaner in Atem halten. Besonders betroffen: New York. Hier soll es gegen 3 Uhr nachts Ortszeit (d.h. 9 Uhr deutsche Zeit) losgehen. „Fern“ – wie der Sturm von einigen US-Medien genannt wird – soll in einigen Bundesstaaten sogar Wetterrekorde brechen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meteorologe Jonathan Belles vom Nationalen Weather Channel warnt aktuell: „Schnee und Schneeregen ziehen am frühen Sonntagmorgen in den Nordosten und die südlichen Großen Seen (...). Die Ausläufer des Tropensturms Fern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/mega-wintersturm-inf-usa-groesster-schneeraeum-einsatz-der-nation-69749a46cce444431011d918"><!-- --><!--[--><!--[-->ziehen bis zum Mittag von Westen nach Osten<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch Texas und das mittlere Mississippi-Tal, wobei im tiefen Süden möglicherweise eine Gewitterlinie mit Gewittern entsteht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Süden des Landes verschärft sich die Lage: Eis auf den Straßen sorgt für viele Unfälle, etwa in Texas. Nach aktuellen Daten von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://poweroutage.us/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->poweroutage.us<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind inzwischen mehr als 170 000 Haushalte ohne Strom. Besonders hart getroffen: Louisiana mit über 70 000 Ausfällen, gefolgt von Texas mit mehr als 48 000 und Mississippi mit mehr als 24 000 Haushalten ohne Strom.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Schneepflüge in New York stehen bereit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:41:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Menschen starben bei Feuer in Crans-Montana:Brisante Skizzen aus der Todes-Nacht aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-brisante-skizzen-nach-feuer-mit-40-toten-aufgetaucht-6974aafb707d4aa20757fc89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974aafb707d4aa20757fc8a/0f5e48a6c8faaee2f6bcb88a4007d722,871100d?w=576" alt="40 Menschen starben bei Feuer in Crans-Montana:Brisante Skizzen aus der Todes-Nacht aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach der verheerenden Brandkatastrophe in der Bar „Le Constellation“ mit 40 Toten stehen die Aussagen der Bar-Chefin Jessica Moretti (40) im Zentrum der Ermittlungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Schilderung des Brandverlaufs wird durch Fotos und Skizzen in Frage gestellt – war sie näher am Brandherd, als sie zugeben will? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem gibt es Zweifel an der Sicherheit der Fluchtwege, die möglicherweise zur Todesfalle wurden. Welche neuen Erkenntnisse die Ermittlungen bislang hervorgebracht haben, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 06:41:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>