<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trump verkündet:Ab jetzt Waffenruhe!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nahost-krieg-waffenruhe-zwischen-israel-und-iran-laut-trump-in-kraft-6859d16f3446cc6249ea304e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6859d16f3446cc6249ea304f/5685fff6e9475552e2f304274e43258d,7d0cb5a1?w=992" alt="Trump verkündet:Ab jetzt Waffenruhe!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Waffenruhe zwischen Israel und dem Iran ist nach den Worten von US-Präsident Donald Trump (79) in Kraft getreten. Am frühen Dienstagmorgen (1.08 Uhr Ortszeit in Washington) schrieb er auf seiner Plattform Truth Social: „Jetzt gilt die Waffenruhe. Bitte verletzt sie nicht! Donald J. Trump, Präsident der Vereinigten Staaten“. Seinen Post setzte er ab, nachdem der Iran eine weitere Raketensalve in Richtung Israel gefeuert hatte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Bei einem Raketenschlag auf Beerscheba im Süden Israels starben nach Angaben israelischer Rettungskräfte vier Menschen. Zuvor hatte die Nachrichtenagentur AP von sieben Toten berichtet. Mindestens ein Dutzend weitere Menschen sollen bei dem Angriff verletzt worden sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trumps Ankündigung am Montag hatte einen Beginn der Waffenruhe um 6 Uhr deutscher Zeit vorgesehen. Vor Ablauf der Frist feuerte der Iran eine sechste und mutmaßlich letzte Raketensalve Richtung Israel ab. Am Morgen meldete das israelische Militär, dass Luftalarm ausgelöst worden sei. Dieser wurde inzwischen wieder aufgehoben. Auch eine zwischenzeitliche Sperrung des Luftraums über Israels ist wieder aufgehoben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Iranische Medien berichteten am Dienstagmorgen, nach dem Abschuss von elf Raketen sei die Waffenruhe gemäß der Vereinbarung um 7.30 Uhr Teheraner Zeit (6 Uhr deutscher Zeit) in Kraft getreten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 07:25:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Angriff auf US-Militärbasis:Trump bedankt sich bei den Mullahs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/sehr-schwache-reaktion-trump-reagiert-auf-iran-angriff-6859b2b34ac05571629e95c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6859b2b34ac05571629e95c6/5d7785d193e019886c8c689d12168f17,239e43d2?w=576" alt="Nach Angriff auf US-Militärbasis:Trump bedankt sich bei den Mullahs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat sich zu dem iranischen Angriff auf den Al Udeid Stützpunkt geäußert. Er nannte die Attacke eine „sehr schwache Reaktion“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seinem Social-Media-Netzwerk Truth Social bedankte er sich sogar bei den Mullahs: „Ich möchte dem Iran dafür danken, dass er uns frühzeitig informiert hat, sodass keine Menschenleben zu beklagen waren und niemand verletzt wurde.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vielleicht könne der Iran jetzt zu Frieden und Harmonie im Nahen Osten übergehen – er werde Israel auch mit Nachdruck ermuntern, das ebenfalls zu tun, schrieb Trump.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trump zufolge wurden 13 iranische Raketen von der Raketenabwehr abgefangen, eine weitere sei in eine ungefährliche Richtung geflogen, weswegen sie nicht abgeschossen worden sei. Es habe bei dem Angriff, „den wir erwarteten“, „kaum“ Schäden gegeben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 07:25:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Kanzler und sein Außenminister:Spielen Merz und Wadephul ein doppeltes Spiel?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kanzler-und-aussenminister-spielen-merz-und-wadephul-doppeltes-spiel-68594eb9763e123486d85546</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68594eb9763e123486d85547/24b50000ab1aa2176738cae296d9bd89,8e1d559d?w=576" alt="Der Kanzler und sein Außenminister:Spielen Merz und Wadephul ein doppeltes Spiel?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie sind Kanzler und Außenminister, enge Vertraute, beide in der CDU. Doch wenn Friedrich Merz und Johann Wadephul über Israel und den Iran sprechen, dann liegen Welten zwischen ihnen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz fährt klare Kante, unterstützt Israels und Amerikas Militärschläge gegen das Terror-Regime Iran. Israel mache die „Drecksarbeit“ für den Westen, so Merz vergangene Woche. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz anders Wadephul: Der Außenminister warnte zuletzt immer wieder vor einer Eskalation, rief sowohl Mullah-Regime als auch Israel zur Mäßigung auf. Wadephul verhandelte am Freitag sogar noch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wadephul-trifft-mullah-minister-kein-ergebnis-bei-iran-verhandlungen-6855a89c5cc1ca15643e3b81"><!-- --><!--[--><!--[-->mit Mullah-Außenminister Abbas Araghtschi (62) in Genf<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diplomaten verhandeln im Genfer Hotel. Iran zeigt sich gesprächsbereit – mit Vorbehalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 07:25:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>300.000 Euro weg!:Falscher Anwalt betrog uns um unser Erbe</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/die-tante-starb-in-england-betrueger-prellt-familien-um-300-000-euro-erbe-6841748115a5fe5bd2547670</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6841748115a5fe5bd2547670/fb8c4c5b17df597c957875c4260e4408,cd9cc305?w=656" alt="300.000 Euro weg!:Falscher Anwalt betrog uns um unser Erbe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Erbschaft in England war echt, doch der Rechtsanwalt falsch. Er betrog deutsche Familien um den Nachlass der Erbtante.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Großbritannien darf sich jeder „Lawyer“ (dtsch. Anwalt) nennen – auch ohne Jura-Studium oder Anwaltszulassung. Geschäftemacher machen Kasse als Testamentsverwalter. Genau in diese Falle tappte Maria Baumgärtner. Die unfassbare Geschichte lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 07:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wilde Jacht-Party:Jeff Bezos & Lauren Sánchez schäumen vor Glück</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/amazon-milliardaer-jeff-bezos-lauren-sanchez-feiern-wilde-schaumparty-6859279b87419b0f72747d00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6859279b87419b0f72747d00/0cdc8e5d56cfc1f0cda37c1db66ab32a,338c1df2?w=320" alt="Wilde Jacht-Party:Jeff Bezos & Lauren Sánchez schäumen vor Glück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amazon-Milliardär Jeff Bezos und seine Verlobte Lauren Sánchez feiern auf ihren Luxus-Jachten eine ausgelassene Schaum-Party vor der kroatischen Küste. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenige Tage vor ihrer Traumhochzeit in Venedig genießen sie das Leben und den heißen Sommer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sehen Sie exklusiv nur mit BILDplus die wilden Party-Fotos und lesen Sie, was an Bord alles passierte – und warum am Ende sogar die Wasserschutzpolizei anrückte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 07:26:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon ab dieser Woche!:Jetzt kommt das Ikea-Kraftwerk zum Selberbauen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ikea-bringt-balkonkraftwerke-solarenergie-zum-selberbauen-6853ea4a9725c2004ffc025c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853ea4a9725c2004ffc025c/01a7551618703896b9b0c526fd99242b,cd3eae40?w=320" alt="Schon ab dieser Woche!:Jetzt kommt das Ikea-Kraftwerk zum Selberbauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Jetzt kommt das Kraftwerk zum Selberbauen! Der schwedische Möbel-Riese Ikea will im großen Stil Balkonkraftwerke auf den Markt werfen. Und das zu absoluten Kampfpreisen, wie BILD vorab aus Unternehmenskreisen erfuhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Der Verkauf in Deutschland startet schon in dieser Woche. Ab sofort bietet der Möbelkonzern Solarmodule für Balkon, Garten oder Garagendach an. Die Balkonkraftwerke der Produktreihe „EcoFlow Stream“, die Ikea zusammen mit dem schwedischen Marktführer „Svea Solar“ anbietet, können vom Kunden in nur wenigen Schritten selbst zusammengesteckt werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Basis-Lösung kostet 1229 Euro, Teilnehmer des „Family“-Kundenprogramms und Firmenkunden bekommen zusätzlich 15 Prozent Rabatt. Nach eigenen Angaben von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ikea/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19970376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ikea<!--]--><!--]--></a><!--[--> „das günstigste Komplettangebot für steckfertige Balkonkraftwerke am deutschen Markt.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD traf Ikea-Chef Jesper Brodin zum Interview.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 07:26:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hammer, dass die unter den Hammer kommt:Deutschlands teuerste Pommesbude wird versteigert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sylt/auf-sylt-ehemalige-pommesbude-fuer-270-000-euro-zu-versteigern-68591fd02083c34f34ff2e73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68591fd02083c34f34ff2e74/cd2dda3847429c8a9efff8fb3c04f79d,60c363ef?w=992" alt="Hammer, dass die unter den Hammer kommt:Deutschlands teuerste Pommesbude wird versteigert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sylt (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Die ehemalige Pommesbude mit dem abgewetzten Palisadenzaun auf Sylt wirkt auf den ersten Blick wie ein unscheinbarer XXL-Kiosk. Doch das nur 25 Quadratmeter große Backsteingebäude ist ein echtes Immobilien-Schätzchen. Es kommt am Donnerstag bei einer Auktion unter den Hammer. Startpreis: 270.000 Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es ist eine absolute Rarität“, sagt der Auktionator Michael Plettner (58, Vorstand der Deutschen Grundstücksauktionen AG in Berlin) zu BILD. „Wir haben schon viele Objekte auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/sylt/nachrichten-news-fotos-videos-19223256.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sylt<!--]--><!--]--></a><!--[--> versteigert, aber so etwas noch nie.“ Der ehemalige Imbiss in Westerland liegt in einer sehr attraktiven Lage, direkt neben der Nordseeklinik, einer Bushaltestelle und nur 10 Gehminuten vom Strand entfernt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Früher war das Gebäude auch mal eine Eisdiele und wurde als Apartmentvermietung genutzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis 2014 brutzelten in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/immobilien/immobilien/home-15703872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Immobilie<!--]--><!--]--></a><!--[--> Würstchen und Fritten. Danach zog eine Eisdiele ein, später wurde die Mini-Hütte zur Apartmentvermietung. Kurios: Die alte Abluftanlage für Fettiges steckt noch immer im Dachgeschoss<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->der ehemaligen Pommesbude.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 07:26:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans spekulieren:Liebes-Gerüchte um Tennis-Superstars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-liebes-geruechte-um-carlos-alcaraz-und-emma-raducanu-6858195409d8ba59af86128d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6858195409d8ba59af86128e/fbce30c7e080876a286a6df90b991629,c379307b?w=576" alt="Fans spekulieren:Liebes-Gerüchte um Tennis-Superstars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gibt es bald ein neues Tennis-Traumpaar?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Carlos Alcaraz (22) und Emma Raducanu (22) zählen zu den beliebtesten und bekanntesten Tennis-Stars der Welt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Dienstag war bekannt geworden, dass das Duo bei den US Open im reformierten Mixed-Doppel (19. - 20. August) zusammen aufschlagen wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schon diese Nachricht ließ die Herzen vieler Tennis-Fans höher schlagen. Doch spätestens seit Samstag brodelt die Gerüchteküche.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 07:26:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Coupleontour“-Vanessa ist die neue „Princess Charming“:„Ich hab gelacht, geweint, geliebt, gezweifelt!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/princess-charming-coupleontour-star-vanessa-ueber-ihr-liebesabenteuer-685958b0763e123486d85654</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685958b0763e123486d85655/87a37407ef35af07aed3d64bdea1cc8f,751b67f0?w=576" alt="„Coupleontour“-Vanessa ist die neue „Princess Charming“:„Ich hab gelacht, geweint, geliebt, gezweifelt!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Vanessa Borck sucht bei „Princess Charming“ auf RTL+ ihre große Liebe. Die Influencerin, bekannt als ein ehemaliger Teil von „Coupleontour“, spricht exklusiv mit BILD über ihr großes Liebesabenteuer. Mit Herzklopfen und Eifersucht erlebt sie intensive Wochen voller Emotionen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wann die neue Staffel startet und wie es Vanessa auf ihrer Dating-Reise erging, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 07:26:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testnoten zwischen 1,7 und 4,0:Welchem Akkuschrauber Sie vertrauen können</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/test-akkuschrauber/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67f2debe8a9ffe66cb053f4a/41e95272f36480e759413169ede1f9c5,1d768a85?w=656" alt="Testnoten zwischen 1,7 und 4,0:Welchem Akkuschrauber Sie vertrauen können" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 07:26:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Komm zu mir nach Hause“:Ex-Porno-Star (29) enthüllt intime Chats mit Yamal (17)</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lamine-yamal-porno-star-teilt-intime-chats-komm-zu-mir-nach-hause-6858e897738ce90c5ea7987c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6858e897738ce90c5ea7987c/f9acf9de97dc9b726894390425d3a634,bcfba6cf?w=320" alt="„Komm zu mir nach Hause“:Ex-Porno-Star (29) enthüllt intime Chats mit Yamal (17)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fußball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Wunderkind ist gerade mal 17 – und hat schon das nächste Romantik-Drama an der Backe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Spielfeld lässt <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/pe805251/lamine-yamal/profil/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Lamine Yamal<!--]--><!--]--></a><!--[--> seine Gegenspieler verzweifeln, neben dem Platz sorgt er mit seinem Liebesleben aktuell für Schlagzeilen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt packt Ex-Porno-Darstellerin Claudia Bavel (29) aus – und berichtet über eine Kontaktaufnahme und brisante Textnachrichten mit dem Spanier.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Marc-André ter Stegen (33) ist wieder verliebt! Unsere Nr. 1 zeigt auf Instagram seine neue Freundin.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 07:26:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nichts ist zu groß für uns“:Jetzt kommt die Fame-Fighting-Serie!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-3-eugen-lopez-spricht-klartext-so-geil-wird-der-box-knaller-6854195a5cc1ca15643e2509</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6854195a5cc1ca15643e2509/4adf279952167a6d2b0e012d75233a12,c890ae65?w=320" alt="„Nichts ist zu groß für uns“:Jetzt kommt die Fame-Fighting-Serie!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Fame Fighting ist zurück. Größer, härter, böser! Und die Seele des größten Box-Spektakels des Jahres ist er: Eugen Lopez. Im exklusiven Interview verrät der 32-Jährige, welche Neuheiten es für die dritte Auflage gibt, was hinter dem verrückten Trailer steckt, und welche Kämpfer bereits feststehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/fame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3"><!-- --><!--[--><!--[-->+++ Am 18. Oktober steigt Fame Fighting 3 – live und exklusiv bei BILD. Jetzt schon anmelden für die Box-Nacht des Jahres! +++<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ring frei für Runde 3 – am 18. Oktober in der Grugahalle in Essen. Worauf können sich die Fans freuen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eugen Lopez:</b><!--]--><!--[--> „Größere Halle, größere Show, geilere Kämpfe! Die Zuschauer können sich auf ein Feuerwerk der Unterhaltung gefasst machen. Wir bleiben natürlich unserem Kern treu – dem wilden Reality-Beef, den alle lieben. Aber erstmals planen wir dieses Jahr auch mit starken Persönlichkeiten aus Twitch und YouTube.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 07:26:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>