<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburg will Opfer sexueller Gewalt besser schützen: Justiz denkt um</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wichtiger-schritt-hamburger-justiz-setzt-sich-fuer-opfer-sexueller-gewalt-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/437071153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=644px%2C645px%2C1099px%2C1100px&webp=1" alt="Hamburg will Opfer sexueller Gewalt besser schützen: Justiz denkt um" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Landgericht in Hamburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Wenn Opfer sexueller Gewalt Anzeige erstatten, bedeutet das für sie häufig eine belastende Konfrontation vor Gericht. Ein Prozess, der für Betroffene mit großer emotionaler Last einhergeht. Die Hamburger Justiz möchte künftig die Verfahren um Sexualdelikte anders organisieren – und führt dafür Spezialkammern ein. </strong></p><p>Das Hamburger Landgericht hat zum 1. Januar 2026 eine Neuerung bei der Bearbeitung von Verfahren wegen sexueller Gewalt eingeführt. Um Verfahren effizienter zu machen und die Opfer besser zu schützen, werden Sexualdelikte seit dem 1. Januar vor sieben großen Strafkammern mit Spezialzuständigkeit verhandelt.</p><p>„Für Opfer von sexueller Gewalt kann es hochbelastend sein, vor Gericht auszusagen“, so Justizsenatorin Anna Gallina (Grüne). Um die Taten in Anwesenheit der Geschädigten zu besprechen, brauche es Sensibilität und Empathie. Gerade in komplexen Fällen sei das wichtig. „Gleichzeitig kann die Spezialisierung die gerichtliche Aufarbeitung von Sexualdelikten weiter verbessern und die Verfahren effizienter machen. Das ist auch ein deutliches Signal an die Opfer sexueller Gewalt, dass sie der Justiz vertrauen können“, so Gallina.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 16:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimaneutral 2040? Nach nur drei Monaten wird der Zukunftsentscheid wieder abgeräumt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/klimaneutral-2040-nach-nur-drei-monaten-wird-der-zukunftsentscheid-wieder-abgeraeumt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-251012-930-154341.jpg?resize=300%2C300&crop=614px%2C0px%2C1575px%2C1575px&webp=1" alt="Klimaneutral 2040? Nach nur drei Monaten wird der Zukunftsentscheid wieder abgeräumt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unterstützer des Zukunftsentscheids feiern am Wahlabend das Ergebnis – jetzt fürchten viele, dass der Plan nicht umgesetzt wird.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Der „Zukunftsentscheid“ zum Klima ist nicht mal drei Monate her – und schon bereitet der Senat die Bürger auf ein Scheitern vor. Klimaneutralität 2040? Gerne, aber nur, wenn’s niemandem weh tut. Da ist die Haltung der Opposition deutlich ehrlicher.</strong></p><p>Große Fortschritte, tolle Einsparungen: Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) sieht Hamburg auf Kurs. Ist ja auch kein Wunder: Schließlich ist er Bürgermeister und verfolgt einen „fachlich fundierten Klimaplan“ plus „systematische Klimaschutzstrategie“. Die Wirtschaft in Hamburg wächst, die Einwohnerzahl steigt, die CO₂-Emissionen gehen zurück, allein um 6,4 Prozentpunkte in einem Jahr, verkündete ein zufriedener Tschentscher am Dienstag im Rathaus.</p><p>Zugleich wird bei der Präsentation des „Zwischenberichts zum Umsetzungsstand des Hamburger Klimaplans“ deutlich: Reicht alles nicht, dauert alles zu lange – zumindest für die Erreichung des<a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/klima-volksentscheid-kippen-tschentscher-spricht-machtwort-und-laesst-hintertuer-offen/"> im Oktober frisch per Volksentscheid festgelegten Ziels der Klimaneutralität in 14 Jahren. </a>Vor allem in den Bereichen Heizen und Verkehr hapert es: Der Einbau von Wärmepumpen müsste drastisch steigen, der Umstieg auf Elektroautos extrem zulegen oder der Autoverkehr extrem abnehmen. Und damit E-Autos und -Heizungen wirklich klimaneutral betrieben werden, müsste die Umstellung auf erneuerbare Energien samt Speichern und Wasserstoffwirtschaft ebenfalls in Rekordtempo gelingen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 16:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falsche Dates, echte Waffe: Misstrauische Juwelierin lässt Serienräuber auffliegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/falsche-dates-echte-waffe-serienraeuber-in-untersuchungshaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/440792392-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C332px%2C1376px%2C1375px&webp=1" alt="Falsche Dates, echte Waffe: Misstrauische Juwelierin lässt Serienräuber auffliegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann bedrohte seine Opfer mit einer Waffe (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Mit falschen Dates in die Falle: Ein Mann soll seine Opfer über Datingportale zu Treffen gelockt und sie anschließend mit einer Waffe ausgeraubt haben – nun sitzt der mutmaßliche Räuber in Haft.</strong></p><p>Nach mehreren schweren Raubüberfällen in Hamburg und Schleswig-Holstein haben Ermittler einen Tatverdächtigen identifiziert. Es handelt sich um einen 27-Jährigen, der inzwischen in Untersuchungshaft sitzt. Ihm werden mindestens drei schwere Raubtaten zur Last gelegt.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-dating-falle-gelockt-taeter-bedroht-mann-mit-waffe-zeugen-gesucht/">Den Ermittlungen zufolge soll der Mann am 17. Dezember einen 41-Jährigen in St. Georg überfallen haben.</a> Das Opfer war zuvor über ein Datingportal unter einem Vorwand zu einem Treffen in die Norderstraße gelockt worden. Dort bedrohte der Täter laut Polizei sein Date mit einer Schusswaffe, stieg in dessen Auto ein und zwang ihn zur Weiterfahrt. In Stellingen forderte der Räuber Bargeld, nötigte den 41-Jährigen zum Aussteigen und flüchtete mit dem Wagen. Das Auto wurde später in Halstenbek (Kreis Pinneberg) verlassen aufgefunden. Der Mann blieb unverletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 15:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Klimaziele wackeln: Autoverkehr ein „kritischer Punkt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-fortschritte-beim-klima-ziel-aber-kaum-erreichbar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567404912-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=476px%2C0px%2C1844px%2C1843px&webp=1" alt="Hamburgs Klimaziele wackeln: Autoverkehr ein „kritischer Punkt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) und Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) haben am Dienstag im Rathaus die Klima-Zwischenbilanz vorgestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Alle zwei Jahre muss der Senat in einem Zwischenbericht aufzeigen, wie weit Hamburg mit der Umsetzung seiner Klimaziele bislang gekommen ist. Am Dienstag stellten Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) und Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) die aktuellen Fortschritte und Hürden vor – sie sehen die Stadt auf einem guten Weg. Klar ist aber jetzt schon: Nach dem Klima-Entscheid im vergangenen Jahr muss die Stadt vor allem in einem Sektor deutlich schneller werden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 15:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Stadt und MSC die letzten HHLA-Aktionäre rausdrängen wollen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wie-stadt-und-msc-die-letzten-hhla-aktionaere-rausdraengen-wollen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/566924828.jpg?resize=300%2C300&crop=732px%2C1202px%2C4261px%2C4262px&webp=1" alt="Wie Stadt und MSC die letzten HHLA-Aktionäre rausdrängen wollen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Terminal Burchardkai der HHLA ist tief verschneit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Konflikt im Hamburger Hafen: Die Stadt und die Schweizer Reederei MSC halten den Angaben nach mittlerweile mehr als 95 Prozent der HHLA-Aktien. Damit wird ein sogenanntes Squeeze-out möglich.</strong></p><p>Die Stadt Hamburg und die Reederei MSC wollen verbliebene Minderheitsaktionäre der Hamburg Hafen und Logistik AG (HHLA) aus dem Unternehmen hinausdrängen. Angestrebt werde ein sogenanntes Squeeze-out, teilte der Hafenlogistiker, der etwa Containerterminals betreibt, am späten Montagabend in einer Ad-hoc-Mitteilung mit. </p><p>Die Stadt und MSC, die Mediterranean Shipping Company aus der Schweiz, halten über die Port of Hamburg Beteiligungsgesellschaft mehr als 95 Prozent der HHLA-Aktien. Ein solcher Anteil war nötig, um den Ausschluss der Minderheitsaktionäre beschließen zu können. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Burger-Upgrade fürs Einkaufscenter: McDonald's ist weg – so geht's hier weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-gastro-im-tibarg-center-dieses-lokal-ersetzt-mc-donalds/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago91975978-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1171px%2C164px%2C1389px%2C1389px&webp=1" alt="Burger-Upgrade fürs Einkaufscenter: McDonald's ist weg – so geht's hier weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Tibarg Center (Niendorf-Markt) eröffnet bald ein neues Lokal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Hoch Zwei Stock/Angerer</span></p><p><b>23 Jahre lang gab es im Tibarg Center (Niendorf-Markt) Burger und Pommes von „Mc Donald’s“. Nun hat die Kette ihre kleine Filiale an diesem Standort aufgegeben. Doch es steht schon fest, welches neue Lokal hier bald eröffnen wird. Wann es genau losgeht und was die Gäste erwartet: Die MOPO hat mit dem neuen Betreiber gesprochen. Er ist in dem Einkaufszentrum kein Unbekannter.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 12:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Steinbruch-Arbeit müssen jetzt eigentlich viele machen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-steinbruch-arbeit-muessen-jetzt-eigentlich-viele-machen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-3976-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=466px%2C1208px%2C1352px%2C1352px&webp=1" alt="Diese Steinbruch-Arbeit müssen jetzt eigentlich viele machen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit einem Spaten lässt sich das Eis lösen – besser noch: mit einer Eisscharre.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Arist von Harpe</span></p><p><strong>Glatteis vor der eigenen Haustür ist nicht nur nervig, sondern kann schnell teuer werden. Denn in Hamburg gilt eine klare Räum- und Streupflicht: Eigentümer – oft auch Mieter – müssen dafür sorgen, dass Gehwege sicher passierbar sind. Wer das Eis einfach liegen lässt, riskiert ein saftiges Bußgeld und haftet im schlimmsten Fall bei Unfällen. Doch wie bekommt man festgefrorenes Eis am besten weg?</strong></p><p>In Hamburg müssen Gehwege bei anhaltendem Schneefall in der Nacht <a href="https://www.hamburg.de/politik-und-verwaltung/behoerden/bukea/themen/abfall-entsorgung/winterdienst/winterdienst-raeumpflicht-160030" rel="noreferrer noopener" target="_blank">werktags bis 8.30 Uhr, sonn- und feiertags bis 9.30 Uhr geräumt sein</a>. Wichtig: Schnee zu räumen allein reicht nicht – auch festgetretenes Eis muss entfernt oder zumindest abgestumpft werden. Ein schmaler, sicher begehbarer Streifen genügt, meist etwa ein Meter Breite.</p><p>Das effektivste Werkzeug bei hartem Eis ist die Eisscharre – alternativ kann es auch ein Spaten sein. Damit lässt sich die gefrorene Schicht mit Muskeleinsatz lösen – mühsam, aber erlaubt. Streusalz zum Abtauen ist in Hamburg dagegen grundsätzlich verboten, weil es Pflanzen schädigt und ins Grundwasser gelangt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anmeldefrist läuft! Welche Hamburger Grundschulen besonders beliebt sind</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schule-hamburg-anmeldefrist-laeuft-die-beliebtesten-hamburger-grundschulen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/482134162-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=218px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Anmeldefrist läuft! Welche Hamburger Grundschulen besonders beliebt sind" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Erstklässlerinnen auf dem Weg zur Einschulung (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><b>Die erste Anmelderunde für das neue Schuljahr 2026/2027 hat begonnen. Obwohl Eltern und Kinder ihre Schulwünsche angeben, können aufgrund begrenzter Kapazitäten aber nicht alle berücksichtigt werden. Lesen Sie hier, welche Hamburger Grundschulen aktuell besonders beliebt sind, nach welchen Kriterien die Plätze vergeben werden und was Eltern bei der Anmeldung beachten sollten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brückenabriss! Hamburger Hauptstraße für mehrere Wochenenden gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brueckenabriss-hamburger-hauptstrasse-fuer-mehrere-wochenenden-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/einhub-der-stahltrae-85131297-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=150px%2C0px%2C1705px%2C1707px&webp=1" alt="Brückenabriss! Hamburger Hauptstraße für mehrere Wochenenden gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Kran hebt einen Stahlträger für die Berlinertordammbrücke in Hamburg ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Erneut muss die Straße Bürgerweide (Borgfelde) voll gesperrt werden. Grund dafür sind Abbruch- und Neubauarbeiten am nördlichen Teil der Berlinertordammbrücke. Der südliche Teil der Brücke wurde bereits im November 2025 fertiggestellt.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/brueckenarbeiten-wichtige-verkehrsachse-wird-zweimal-komplett-gesperrt/">Seit Januar 2024 wird die Berlinertordammbrücke bereits Stück für Stück abgerissen und neu gebaut.</a> Teile der Brücke sind laut der Verkehrsbehörde bereits 122 Jahre alt und haben damit ihre Lebensdauer deutlich überschritten. Nachdem die Arbeiten am südlichen Teil der Brücke im vergangenen Jahr abgeschlossen werden konnten, geht es nun mit dem nördlichen Teil weiter.</p><p>Für erste vorbereitende Maßnahmen auf dem verbliebenen alten Brückenteil seien unter anderem Leitungsdemontagen und der Rückbau der vorhandenen Verkehrsanlagen notwendig, heißt es in einer Mitteilung der Verkehrsbehörde. Dafür muss die Straße Bürgerweide von Freitag, 16. Januar 2026, 22 Uhr, bis Montag, 19. Januar 2026, 5 Uhr, voll gesperrt werden. Der fertige neue Teil der Berlinertordammbrücke bleibt allerdings frei. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 10:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„So schön, so traurig, so menschlich“: Gratis-Eintritt in Hamburger Attraktion</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-schoen-so-traurig-so-menschlich-gratis-eintritt-in-hamburger-attraktion/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/513441395-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=430px%2C164px%2C1540px%2C1540px&webp=1" alt="„So schön, so traurig, so menschlich“: Gratis-Eintritt in Hamburger Attraktion" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Winterliche Szenen gibt's nicht nur zur Zeit auf Hamburgs Straßen, sondern auch im Miniatur Wunderland.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Klaus-Dieter Möbus</span></p><p><strong>Im Miniatur Wunderland startet am Dienstag, 6. Januar 2026, wieder die Aktion „Ich kann es mir nicht leisten“: An ausgewählten Januartagen dürfen alle Menschen kostenlos rein, die sich den Eintritt sonst nicht leisten können. Das Ganze läuft seit Jahren – und hat laut Wunderland bereits weit über 100.000 Besucherinnen und Besucher erreicht.</strong> <strong>Mitgründer Frederik Braun berichtet indes von rührenden Szenen.</strong></p><p>Das Prinzip ist bewusst simpel – und basiert komplett auf Vertrauen: Kein Nachweis, keine Erklärung, keine Rechtfertigung. Wer an der Kasse sagt (oder auch nur andeutet): „Ich kann mir das nicht leisten“, bekommt ohne Diskussion ein Ticket. Alle Details zu den Terminen und dem Ablauf stehen <a href="https://www.miniatur-wunderland.de/leisten/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">hier</a> auf der Wunderland-Seite.</p><p>Wunderland-Mitgründer Frederik Braun beschreibt die Aktion in einem sehr persönlichen Neujahrs-Text als emotionalen Ausnahmezustand: Menschen erzählen an der Kasse plötzlich von ihrem Leben – von Jobverlust, Krankheit, knappen Renten, Alleinerziehen, Erschöpfung. Eine Szene, die ihn bis heute begleitet: Eine Mutter und ihr Sohn fangen an zu weinen, als sie die Tickets bekommen – der Junge habe nur diesen einen Wunsch gehabt. „Wir standen da zu dritt. Mit feuchten Augen. So schön. So traurig. So menschlich“, so berichtet Frederik Braun.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum ist hier nicht geräumt – und was tut die Stadt dagegen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-ist-hier-nicht-geraeumt-und-was-tut-die-stadt-dagegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image-from-ios-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=108px%2C1029px%2C1530px%2C1531px&webp=1" alt="Warum ist hier nicht geräumt – und was tut die Stadt dagegen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Räumpflicht: Schlitterpartie an der Bahrenfelder Straße in Ottensen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Neuburger</span></p><p><b>Hamburg, wie es rutscht und schlittert: Vor vielen Wohnhäusern ist nicht geräumt und nicht gestreut, Eltern mit Kinderwagen kämpfen sich durch den Schnee, Rentner laufen wie auf Eiern. Häufigster Kommentar: „Eine Katastrophe ist das!“ Dabei ist die Rechtslage eindeutig: In Hamburg besteht eine Räumpflicht für Anlieger. Sogar die Zweite Bürgermeisterin ruft schon an die Schippen und der Finanzsenator droht mit hohen Bußen. Aber auch die Räummuffel unter den Hauseigentümern stöhnen.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewaltkriminalität in Hamburg: Neue überraschende Zahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewaltkriminalitaet-in-hamburg-neue-ueberraschende-zahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/20241029grosseinsatz-harburger-ring2230.jpg?resize=300%2C300&crop=1103px%2C11px%2C5472px%2C5453px&webp=1" alt="Gewaltkriminalität in Hamburg: Neue überraschende Zahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Polizisten führen eine Person ab (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Rund sieben Prozent weniger Gewaltkriminalität, Raubtaten sind sogar im zweistelligen Bereich gesunken. Die Polizei betont jedoch: Für das Gesamtjahr lassen sich daraus noch keine sicheren Schlüsse ziehen.</strong></p><p>Bei der Gewaltkriminalität in Hamburg zeichnet sich ein Rückgang ab. Laut einer vorläufigen Auswertung der polizeilichen Kriminalstatistik wurden von Januar bis November vergangenen Jahres knapp 7900 Gewalttaten registriert – etwa sieben Prozent weniger als im Vorjahreszeitraum. Insgesamt wurden 55 vorsätzliche Tötungsdelikte und rund 5500 Fälle schwerer oder gefährlicher Körperverletzung gezählt.</p><p>Ein Sprecher der Innenbehörde verwies mit Blick auf die Daten jedoch auf die eingeschränkte Aussagekraft der Zahlen vor den finalen Auswertungen Anfang 2026. „Aus diesen Gründen lassen sich aus den Zahlen noch keine gesicherten Erkenntnisse für das Gesamtjahr 2025 ableiten“, sagte er der Deutschen Presse-Agentur. Gleichzeitig bestätigte er jedoch die Tendenz. Zuvor hatte der NDR berichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großbrand im Hafen: Betrieb in Flammen – Feuerwehr bekommt Unterstützung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grossbrand-im-hafen-betrieb-in-flammen-feuerwehr-bekommt-unterstuetzung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/feu1787.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C239px%2C1340px%2C1339px&webp=1" alt="Großbrand im Hafen: Betrieb in Flammen – Feuerwehr bekommt Unterstützung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute im Einsatz (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Großeinsatz für die Hamburger Feuerwehr am Montagabend: In einem Industriebetrieb im Hafen in Waltershof war ein größeres Feuer ausgebrochen. </strong></p><p>Gegen 23.09 Uhr meldeten Mitarbeiter einen Brand in der Dradenaustraße. Beim Eintreffen der Feuerwehr standen mehrere Bereiche einer Förderanlage in Flammen, zudem waren Teile einer angrenzenden Produktionshalle sowie ein Silo betroffen.</p><p>Rund 100 Einsatzkräfte von Berufs- und Freiwilliger Feuerwehr sowie des Rettungsdienstes rückten an. Die Brandbekämpfung erfolgte mit zahlreichen Strahlrohren und einem Wasserwerfer, zusätzlich unterstützten betriebsinterne Löschanlagen die Arbeiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>