<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Analyse von Paul Ronzheimer:Das falsche Lächeln beim Trump-Gipfel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/analyse-von-paul-ronzheimer-das-falsche-laecheln-beim-trump-gipfel-6952b687ba368aa0126a64e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6952b687ba368aa0126a64e4/de21f558105c9a941bbba3a797452f39,72bf0ba?w=992" alt="Analyse von Paul Ronzheimer:Das falsche Lächeln beim Trump-Gipfel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mar-a-Lago –<!--]--><!--[--><b> Die einen feiern nach dem Treffen von Wolodymyr Selenskyj (47) und Donald Trump (79) angebliche „große Fortschritte“. Andere sagen: Diese Fortschritte existieren in Wahrheit gar nicht – zumindest keine, die den Krieg seinem Ende näherbringen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen Tag nach dem Gipfel in Mar-a-Lago ist vor allem eines klar: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (73) bleibt in den entscheidenden Fragen hart. In den Verhandlungen bewegt er sich keinen Millimeter. Die freundliche Atmosphäre des Treffens zwischen Trump und Selenskyj kann nicht darüber hinwegtäuschen, dass sich an den grundlegenden Positionen nichts geändert hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein ukrainischer Regierungsinsider sagt BILD: „Wir können unzählige Treffen veranstalten und Dutzende Telefonate führen, aber eines bleibt unverändert: Putin will den gesamten Donbas – und noch viel mehr. Er hat nirgendwo klar gesagt, dass er Frieden will.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Einschätzung deckt sich mit dem, was <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbst sagte. Bei Fox News erklärte er auf die Frage, ob er Anzeichen für Frieden sehe: „Ehrlich gesagt sehe ich keine solchen Anzeichen. Ich höre das nicht öffentlich. Er spricht nicht über Frieden. Er sagt, er könne weitergehen. Das sind keine Signale für Frieden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bittere Wahrheit von Trump:„Sie werden weiter kämpfen und sterben“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bittere-wahrheit-von-trump-sie-werden-weiter-kaempfen-und-sterben-695221e5f6fc544dba9b6194</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695221e5f6fc544dba9b6195/24b8d5efc712597474f81ae8bbed36fb,d432d710?w=576" alt="Bittere Wahrheit von Trump:„Sie werden weiter kämpfen und sterben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79) telefonierte zuerst mit Kreml-Despoten Wladimir Putin (73), empfing dann Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:25:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachdem sie 600 Menschen dort umbrachten:Russland lässt im Mariupol-Theater wieder tanzen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russland-eroeffnet-theater-in-mariupol-wieder-nachdem-sie-600-menschen-dort-umbrachten-69525582ba368aa0126a5d77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69525582ba368aa0126a5d78/2bf3ad48aa4ccca17d8f65c9283b619f,e26f2b32?w=576" alt="Nachdem sie 600 Menschen dort umbrachten:Russland lässt im Mariupol-Theater wieder tanzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tanzen auf den Knochen von 600 Toten. Russland hat am 28. Dezember das Theater in der von ihnen besetzten ukrainischen Stadt Mariupol wiedereröffnet. Denis Puschilin, Putins Statthalter im Donbas, ließ das russische Märchen „Die scharlachrote Blume“ aufführen und plant weihnachtliche Kinderveranstaltungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein unvergleichlicher Zynismus, denn das Gebäude erlangte traurige Berühmtheit, als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russlands<!--]--><!--]--></a><!--[--> Diktator Wladimir Putin die ukrainische Stadt am Schwarzen Meer umzingelte und in einem nicht enden wollenden Bombenhagel dem Erdboden gleichmachte. Während dieser Höllenzeit suchten Hunderte Menschen und sehr viele Kinder in dem Theater Schutz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehr noch: Damit es nicht bombardiert wird, schrieben die Menschen „Kinder“ auf Russisch in riesigen Lettern vor das Gebäude. Doch die russischen Bomber-Piloten kannten keine Gnade und warfen den Tod direkt darauf. Am 16. März 2022 zerfiel das Theater in Schutt und Asche.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Putin lässt seine Puppen tanzen und ein russisches Kindermärchen aufführen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Tränen und die Wut der Sparkassen-Kunden:„Mein ganzes Leben ist da drin“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gelsenkirchen-einbruch-in-sparkassen-tresor-kunden-bangen-um-ihren-wertvollsten-besitz-69526c7bba368aa0126a5f17</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69526c7bba368aa0126a5f18/7cd3c5dcc48fd6c1fd1bbde1a047360f,3a9cf24?w=656" alt="Die Tränen und die Wut der Sparkassen-Kunden:„Mein ganzes Leben ist da drin“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Täter bohrten ein Loch zum Tresorraum, öffneten die Schließfächer und klauten, was sie in die Finger bekamen. Der Coup in Gelsenkirchen ist für die betroffenen Kunden ein Albtraum – von der Altersvorsorge bis zu lebenslangen Ersparnissen ist plötzlich alles in Gefahr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sprach mit Sparkassen-Kunden, die nun um ihren wertvollsten Besitz bangen. Lesen Sie mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:25:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump: „Große Explosion“:USA greifen erstmals Hafen in Venezuela an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/grosse-explosion-trump-bestaetigt-us-angriff-in-venezuela-6952daf2ba368aa0126a6660</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6952daf2ba368aa0126a6660/a978520279774c57863a681b0aeb1eb6,dd857bad?w=320" alt="Trump: „Große Explosion“:USA greifen erstmals Hafen in Venezuela an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach – <!--]--><!--[--><b>Eskalation im Machtkampf mit Venezuelas Diktator Nicolás Maduro! US-Präsident Donald Trump (79) hat erstmals offen bestätigt, dass die USA eine Anlage in Venezuela angegriffen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es gab eine große Explosion im Hafengebiet“, sagte Trump in seiner Luxus-Residenz Mar-a-Lago (Florida) vor einem Treffen mit dem israelischen Ministerpräsidenten Netanjahu. In dem Lager seien Boote mit Drogen beladen worden, ein angeblicher Umschlagplatz der Kartelle.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Venezuelas Machthaber Nicolás Maduro (63) mit Ehefrau Cilia Flores bei einer Militär-Zeremonie in La Guaira<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am Freitag hatte Trump in einem spontanen Radio-Interview durchblicken lassen, dass die USA zugeschlagen haben. „Vor zwei Nächten haben wir sie ausgeschaltet“, sagte der Präsident. Man habe die Anlage „sehr hart getroffen“. Weitere Details – ob und wenn ja, wie viele Menschen bei dem Angriff getötet wurden – nannte Trump nicht. Auch Einzelheiten zur Art des Schlags fehlen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deals zum Jahresende:Kult-Thermobehälter ist ein heißes Schnäppchen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6952afcc45876d161e233b76/dac52161a5f68bb3be63de4f4dd63822,2e31743f?w=320" alt="Deals zum Jahresende:Kult-Thermobehälter ist ein heißes Schnäppchen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:25:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>27 Millionen Follower freuen sich:Hier schwitzt ein TV-Vampir</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nina-dobrev-sauna-fotos-begeistern-27-millionen-follower-6950fa4ff6fc544dba9b560e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950fa4ff6fc544dba9b560f/5a4fe423a0cb60b4bff9f1b13c8648bb,7adef8a8?w=992" alt="27 Millionen Follower freuen sich:Hier schwitzt ein TV-Vampir" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City – <!--]--><!--[--><b>Nina Dobrev zeigt ihren Followern, dass Liebeskummer verdampfen kann. Am besten bei heißen Sauna-Temperaturen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Vampire Diaries“-Ikone ließ auf Instagram die Hüllen (fast) fallen und teilte Bikini-Fotos mit ihren rund 27 Millionen Abonnenten. Ergebnis: über 700 000 Likes, Herzchen im Sekundentakt – und ein klarer Beweis, dass Nina nach der Trennung von ihrem Ex-Verlobten Shaun White nicht etwa ihr Strahlen verloren hat. Sie glüht und glänzt mehr denn je!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sauna, ein Detox-Getränk und ein Ausblick in die Natur: So verbringt Nina die Tage zwischen Weihnachten und Silvester<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im schwarzen Bikini posiert die bulgarisch-kanadische Schauspielerin in einer luxuriösen Sauna. Hinter ihr: ein großes, rundes Fenster mit Blick auf Wasser und Bäume. Dobrevs Kommentar: „Mental im Flugmodus.“ Soll heißen: Hier kann sie gerade so richtig entspannen und abschalten. Den genauen Sauna-Ort hält Nina, die kürzlich nach New York City zog, geheim. Verbrachte aber die Feiertage mit ihrer Familie in Kanada, wo sie vermutlich ins Schwitzen geriet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt mischen die großen Sender mit:Heißer TV-Poker um die Darts-WM!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-heisser-tv-poker-um-die-rechte-grosse-sender-mischen-mit-695298f345876d161e233a31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695298f345876d161e233a32/cc2509cbccd10fdb1168eec87c3424cd,ad32f83b?w=576" alt="Jetzt mischen die großen Sender mit:Heißer TV-Poker um die Darts-WM!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Von Lutz Wöckener und Steven Jörgensen</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit 21 Jahren überträgt Sport1 die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darts-WM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Der Sender würde gern verlängern, doch die Konkurrenz ist namhaft und zahlreich. Hinter den Kulissen läuft der Poker um die deutschen TV-Rechte. Eine Bedingung der PDC dürfte vielen Fans gefallen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für deutsche Zuschauer ist dieser Sport unweigerlich mit dem einen Sender verbunden. Darts, insbesondere die Weltmeisterschaft, ist Sport1. Sport1 ist Darts. Selbst für langjährige Fans ist das so. Seit 21 Jahren fliegen die Pfeile in jedem Winter beim Spartensender, damals zum Start der Übertragung im Dezember 2004 noch unter dem Namen DSF. Eine lange Zeit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur WM 2017 verloren die Münchner die Übertragungsrechte an DAZN, konnten die reichweitenstarke WM und andere ausgewählte Turniere aber im Rahmen einer Kooperation mit dem Streamingdienst weiterhin im Free-TV anbieten. 2021 verlängerte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-deutsche-fans-erobern-den-ally-pally-selbst-englaender-sind-baff-6951b40ef6fc544dba9b5e60"><!-- --><!--[--><!--[-->Professional Darts Corporation<!--]--><!--]--></a><!--[--> (PDC) dann den Vertrag mit den beiden Anbietern für Deutschland, Österreich und die Schweiz zu erhöhtem Preis um weitere fünf Jahre.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:25:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Goldrausch an der Wall Street:US-Superinvestoren setzen jetzt auf diese drei Aktien</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/wall-street-us-superinvestoren-setzen-jetzt-auf-diese-drei-aktien-69493aabba368aa0126a0ca7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69493aabba368aa0126a0ca8/8baa3bc385c59f586eacb394c6359405,617a9346?w=576" alt="Goldrausch an der Wall Street:US-Superinvestoren setzen jetzt auf diese drei Aktien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Cloud-Aktien erleben derzeit ein überraschend starkes Comeback. Und das große Geld kehrt zurück, verrät Maik Komoss, Portfoliomanager bei der Frankfurter Vates Invest GmbH. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die neuesten US-Börsendaten (13F) sprechen dabei für sich: Wall-Street-Legenden wie Stanley Druckenmiller und mächtige Hedgefonds wie ValueAct Capital kaufen sich massiv bei den KI-Gewinnern ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche drei Aktien die Profis dabei besonders im Fokus haben, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-YouTuberin misshandelte ihre Kinder:Gefangen in Mamas Horror-Haus!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/us-youtuberin-misshandelte-ihre-kinder-gefangen-in-mamas-horror-haus-6952370fba368aa0126a5b11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6952370fba368aa0126a5b11/227e2800700e70f31027766e1bfafaa8,888b05ac?w=656" alt="US-YouTuberin misshandelte ihre Kinder:Gefangen in Mamas Horror-Haus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Wort „Albtraum“ wird den Erzählungen von Jordyn Downs (29) nicht im Entferntesten gerecht. Die US-Amerikanerin spricht sechs Jahre nach dem Gefängnistod ihrer Mutter Machelle Hobson (†48) über ein Leben voller Qualen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welchem schrecklichen Alltag Jordyn und ihre Geschwister ausgesetzt werden, warum der Missbrauch jahrzehntelang unentdeckt blieb und wie das mutige Gewalt-Opfer heute über den Tod seiner Horrormutter denkt, die auf YouTube ein harmonisches Familienleben für Klicks inszenierte, während sie ihre Kinder hinter den Kulissen schwer misshandelte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:25:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/senator-status-2026-mit-nur-drei-reisen-erreichen-es-war-nie-so-einfach-6937ea8617663b2de93108bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ea8617663b2de93108bc/0b55cbae5b5924507026384a183be1e2,875af2c9?w=320" alt="Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor kurzem hatte BILD berichtet, wie Sie noch in diesem Jahr fehlende Statuspunkte für den Frequent Traveller (FTL) oder Senator bei Lufthansa sammeln können. Mehr Zeit haben Sie, wenn Sie 2026 eines der beiden Ziele anpeilen. Profi-Punktesammler planen schon jetzt das gesamte Jahr. Die Erkenntnis: Der Senator-Status war noch nie einfacher und günstiger zu erreichen – im besten Fall mit drei preiswerten Reisen. Grund sind günstige Konstellationen im Lufthansa-Netz und positive Veränderungen beim Vielflieger-Programm „Miles &amp; More“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt Schritt für Schritt, wie 2026 fast jeder mit recht geringem Aufwand Senator werden kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:25:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insassen hatten Riesenglück:Hier klemmt ein Audi zwischen Bahn und Mast</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/unfall-auto-in-hannover-zwischen-bahn-und-mast-eingeklemmt-mehrere-verletzte-6952d2a6f6fc544dba9b6e0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6952d2a6f6fc544dba9b6e0f/ecd867d7f84cd1dae5d0a1062c4adb08-miniSquare,dc4ff532?w=320" alt="Insassen hatten Riesenglück:Hier klemmt ein Audi zwischen Bahn und Mast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Drei Insassen eines Audis hatten Riesenglück, dass sie diesen Unfall nur leicht verletzt überlebten: Als der Fahrer in einer Wendeschleife eine Stadtbahn übersah, blieb das Auto hängen und verkeilte sich zwischen dem 40-Tonner und dem Oberleitungsmast. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag ereignete sich die Kollision an einem Übergang nahe der Endhaltestelle Messe/Ost der Linie 6 im Stadtteil Bemerode in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-regional/home-16344348.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hannover<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In dem Neubaugebiet drehen die Stadtbahnen an einer Grünfläche. Dabei kam es gegen 16.40 Uhr zu dem Unfall, als das Auto die Schienen querte. Der auswärtige Fahrer war vermutlich mit der Verkehrsführung an der Wendeschleife überfordert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Feuerwehr teilte mit: „Der Pkw wurde durch den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> mehrere Meter von der Bahn mitgeschliffen und zwischen einem Oberleitungsmast und der Stadtbahn eingeklemmt. Der Wagen der ÜSTRA schleifte das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[--> einige Meter mit, bis es am nächsten Oberleitungsmast zwischen Bahn und dem Träger steckenblieb.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Feuerwehrleute befreiten die Insassen aus ihrem völlig demolierten Fahrzeug<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heißhunger-Attacke:Das fehlt Ihrem Körper, wenn Sie Hunger auf Chips haben</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/heisshunger-attacken-dann-braucht-ihr-koerper-wichtige-stoffe-69441fa742384d8f982df64e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69441fa742384d8f982df64f/8fdd1f3031ca014e4c9765298952f588,d7013894?w=576" alt="Heißhunger-Attacke:Das fehlt Ihrem Körper, wenn Sie Hunger auf Chips haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warum quält uns der Heißhunger auf Burger und Schokolade? Laut Ernährungswissenschaftlern ist es ein biochemischer Drang, der mit reiner Willenskraft kaum zu bändigen ist. Doch es gibt gesündere Alternativen, die Mängel ausgleichen und den Heißhunger stillen können. Ob Omega-3-Fettsäuren, Magnesium oder Eisen – erfahren Sie, welche Lebensmittel Ihre Gelüste wirklich befriedigen und wie Sie besser darauf reagieren können. Lesen Sie mit BILDplus, welche Tipps Experten für gesunde Alternativen und bewusste Ernährung geben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 21:25:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>