<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall auf Autobahn in Hamburg: Zwei Schwerverletzte – Vollsperrung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-auf-a25-mit-zwei-schwerverletzten-autobahn-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/a25.jpg?resize=300%2C300&crop=97px%2C0px%2C388px%2C388px&webp=1" alt="Unfall auf Autobahn in Hamburg: Zwei Schwerverletzte – Vollsperrung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem Pkw auf der A25 in Hamburg-Curslack sind zwei Personen eingeklemmt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Schwerer Verkehrsunfall auf der A25 in Hamburg: Auf Höhe Curslack ist ein Auto unter das Heck eines Lkw geraten. Die Autobahn ist gesperrt.</strong></p><p>Laut Feuerwehr wurden die Einsatzkräfte, darunter mehrere Rettungswagen, gegen 10.10 Uhr zur A25, Höhe der Anschlussstelle Curslack, gerufen. Ein Notarzt wurde mit dem Rettungshubschrauber zur Unglücksstelle geflogen</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wieder-homophobe-attacken-im-stadtpark-polizei-ergreift-massnahmen/">Angst im Stadtpark: Wieder Angriffe auf Schwule (M+)</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Altona und sein Anti-Puff-Plan</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/anti-puff-plan-fuer-altona/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago525616001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=62px%2C0px%2C1708px%2C1709px&webp=1" alt="Altona und sein Anti-Puff-Plan" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein rotlichtgetränktes Schlafzimmer in einem Puff (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Depositphotos</span></p><p><strong>Bordelle und Wettbüros verboten: Das Bezirksamt Altona hat die Bebauungspläne für mehrere Gebiete, unter anderem in den Stadtteilen Blankenese und Ottensen, geändert. Damit sollen Wohnräume und lokale Läden besser geschützt werden.</strong></p><p>Konkret geht es insgesamt um fünf Gebiete, in denen bisher überwiegend Wohnhäuser und Läden zur Nahversorgung stehen. Zwei Gebiete befinden sich im Stadtteil Blankenese und jeweils eines in Altona-Altstadt, Rissen und Ottensen.</p><p>Das Gebiet „Blankenese 34“ an der Ecke Blankeneser Landstraße/ Sülldorfer Kirchenweg. Das Gebiet „Blankenese 6“ zwischen Proost-Paulsen-Straße, Mühlenberger Weg und Baurs Park. Der Bereich „Rissen 39“ zwischen Rissener Dorfstraße und Sülldorfer Landstraße. Das Gebiet „Altona-Altstadt 29“ zwischen Thadenstraße, Bernstorffstraße und Otzenstraße. Sowie das Gebiet „Ottensen 45“ zwischen Erdmannstraße, Am Born, Große Brunnenstraße und Ottenser Hauptstraße.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungsbrand in Hamburg: 40 Menschen müssen Haus verlassen – eine Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnungsbrand-in-eidelstedt-40-menschen-muessen-haus-verlassen-mit-baby-und-katze/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hnfh-zimmerbrand-hinschstrasse-20250514-0002.jpg?resize=300%2C300&crop=302px%2C143px%2C938px%2C937px&webp=1" alt="Wohnungsbrand in Hamburg: 40 Menschen müssen Haus verlassen – eine Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr im Einsatz an der Hinschstraße in Eidelstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Nächtlicher Großeinsatz für die Hamburger Feuerwehr: Um kurz nach 2 Uhr ist in einer Wohnung an der Hinschstraße ein Feuer ausgebrochen. Rund 40 Bewohner des Mehrfamilienhauses mussten das Gebäude verlassen – darunter auch ein Baby und eine Katze.</strong></p><p>Der Brand war in einem Zimmer im 2. Stock der Wohnunterkunft von Fördern&amp;Wohnen ausgebrochen. Die Ursache ist noch unklar. Die Polizei ermittelt.</p><p>Bei Eintreffen der Einsatzkräfte drang bereits dichter Rauch aus der Wohnung. Erste Vermutungen, dass sich noch eine Person in der Wohnung befindet, bestätigten sich nicht. Den Einsatzkräften gelang es, den Brand zügig unter Kontrolle zu bringen und eine Ausbreitung auf weitere Wohnungen zu verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 07:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrswende: Jetzt schlagen sich die CDU-Senioren voll auf Tjarks' Seite</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrswende-jetzt-schlagen-sich-die-cdu-senioren-voll-auf-tjarks-seite/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/243516417-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=249px%2C92px%2C1558px%2C1560px&webp=1" alt="Verkehrswende: Jetzt schlagen sich die CDU-Senioren voll auf Tjarks' Seite" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) bei der Eröffnung des Fahrradparkhauses an der Kellinghusenstraße im Jahr 2021.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Es war DAS emotionale Thema im Hamburger Wahlkampf: die Verkehrspolitik. Autofahrer, Radfahrer und Fußgänger – sie alle fühlten sich auf unterschiedlichste Art und Weise benachteiligt. Die CDU sprach in ihrem Wahlprogramm gar von einer Diskriminierung der Autofahrer, die die Partei wiederum eindeutig ablehne. Ziel dieser Kritik: Der aktuelle grüne Verkehrssenator Anjes Tjarks. Umso erstaunlicher, dass sich jetzt ausgerechnet die Hamburger Senioren-Union auf dessen Seite zu schlagen scheint.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst im Stadtpark: Wieder Angriffe auf Schwule</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wieder-homophobe-attacken-im-stadtpark-polizei-ergreift-massnahmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago122423404-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=802px%2C14px%2C1014px%2C1014px&webp=1" alt="Angst im Stadtpark: Wieder Angriffe auf Schwule" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrfach kam es in den vergangenen Monaten zu homophoben Vorfällen im Stadtpark (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><b>Beleidigungen, Bedrohungen und ein Angriff mit Pfefferspray: Schon wieder sind Besucher des Stadtparks in Winterhude von Jugendlichen homophob angegangen worden. Im Sommer vergangenen Jahres hatten mehrere ähnliche Vorfälle für Aufsehen gesorgt, wobei die Dunkelziffer noch höher liegen könnte. Die Polizei nimmt das Thema sehr ernst und hat bereits erste Maßnahmen eingeleitet. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Mittwoch für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-mittwoch-fuer-sie-71/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Mittwoch für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Sie sind hochmotiviert, dürfen sich aber auch in der größten Begeisterung keine Illusionen über Ihre Grenzen machen. Lassen Sie sich abends Zeit mit einer Reaktion.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Sie verschaffen sich heute einen beruflichen Vorsprung, man weiß Ihre Fähigkeiten zu würdigen. Nutzen Sie nachmittags die Gelegenheit zu einem offenen, ausführlichen Gespräch.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>