<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Jan Fedder erinnert mich an meine Herkunft”</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jan-fedder-erinnert-mich-an-meine-herkunft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/image00002-copy-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=940px%2C94px%2C770px%2C771px&webp=1" alt="„Jan Fedder erinnert mich an meine Herkunft”" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jörn Menge findet immer wieder ungewöhnliche Wege, sich gegen Faschismus zu engagieren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sebastian Mietzner</span></p><p><strong>Die Hamburger Familiengeschichte von Jörn Menge lässt sich bis ins 18. Jahrhundert zurückverfolgen. Der Musikmanager ist Gründer der Initiative „Laut gegen Nazis“. Als solcher liebt er natürlich das Bunte und Internationale an der Hansestadt, wie seine Antworten im MOPO-Promi-Steckbrief zeigen. </strong></p><p><strong>Einen Tag Bürgermeister in Hamburg – Ihre erste Amtshandlung?</strong></p><p>Ich würde mich für dieses wunderbare Stadtbild bedanken, voller Menschen aus aller Welt. Ich würde Menschen, die vor Krieg und Elend fliehen, mit offenen Händen und einem offenen Herzen empfangen und sie an unserem Leben vollends teilnehmen lassen. Ohne große Hürden und Wohnheime. Mein Vater hat mich geprägt. Für ihn waren alle Menschen gleich. Unsere Hamburger Familiengeschichte lässt sich bis zum 18.  Jahrhundert zurückverfolgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 16:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dressel schlägt Alarm: Jetzt geht sogar Hamburg das Geld aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/dressel-schlaegt-alarm-jetzt-geht-sogar-hamburg-das-geld-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/555105158-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=554px%2C335px%2C1323px%2C1322px&webp=1" alt="Dressel schlägt Alarm: Jetzt geht sogar Hamburg das Geld aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><b>Nach dem Jahreswechsel wird sich Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) um Hamburgs Haushalt für die kommenden Jahre kümmern müssen – und der sieht „schwierig“ aus. Die Stadt wird deutlich mehr Schulden aufnehmen. Die MOPO hat den Finanzsenator gefragt, woran das liegt und wo die Stadt jetzt sparen muss.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Bahnbaustelle Hamburg-Berlin: Die schwierigste Aufgabe kommt erst noch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mega-bahnbaustelle-hamburg-berlin-die-schwierigste-aufgabe-kommt-erst-noch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/536207999-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C228px%2C1397px%2C1397px&webp=1" alt="Mega-Bahnbaustelle Hamburg-Berlin: Die schwierigste Aufgabe kommt erst noch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE auf der Strecke von Hamburg nach Berlin. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa/Jens Büttner</span></p><p><strong>Seit Monaten macht die Sanierung der Bahnstrecke Hamburg-Berlin den Fahrgästen zu schaffen. Das Gute: Die Hälfte ist geschafft, und die Arbeiten liegen im Plan. Der schwierige Teil kommt aber erst noch.</strong></p><p>Die Deutsche Bahn sieht sich bei der umfassenden Sanierung der Bahnstrecke zwischen Hamburg und Berlin auf einem guten Weg. Die Arbeiten am Oberbau seien nach rund der Hälfte der geplanten Bauzeit inzwischen abgeschlossen, teilte der Konzern mit. Seit Anfang August seien rund 165 Kilometer Gleise, 241 Weichen, Schallschutzwände, Signale, Oberleitungen und Bahnsteige erneuert worden. </p><p>Der Ersatzverkehr mit Bussen auf betroffenen Regionalverkehrsverbindungen sei laufend verbessert worden und funktioniere inzwischen weitgehend stabil. Auch das Konzept für den Fernverkehr laufe gut. Die Fernzüge werden derzeit über Stendal und Uelzen umgeleitet und brauchen rund 45 Minuten länger. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 14:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann auf E-Scooter angefahren und schwer verletzt – verdächtiges Auto gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pkw-fahrer-faehrt-person-auf-e-scooter-an-und-flieht-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251216-tvnk-hh-vu-flucht-1mp400-01-09-05standbild004.jpg?resize=300%2C300&crop=346px%2C278px%2C802px%2C802px&webp=1" alt="Mann auf E-Scooter angefahren und schwer verletzt – verdächtiges Auto gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Kreuzung von Friedensweg, Kronprinzenstraße und Dörpfeldstraße in Hamburg-Osdorf sind ein Pkw und ein E-Scooter zusammengestoßen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Kollision im Hamburger Westen: Auf der Kreuzung von Friedensweg, Kronprinzenstraße und Dörpfeldstraße</strong> <strong>in Osdorf sind am Dienstagvormittag ein Pkw und ein E-Scooter zusammengestoßen. Jetzt gibt es neue Details zu dem Unfall.</strong></p><p>Wie die Polizei der MOPO sagte, war der Fahrer oder die Fahrerin des Autos auf der Dörpfeldstraße in Richtung Süden unterwegs, als ein 57-jähriger Mann auf einem Elektroroller von links aus dem Friedensweg kommend die Straße überquerte. Es kam zur Kollision.</p><p>Der Scooter-Fahrer wurde den Angaben zufolge gegen den Kantstein geschleudert und zog sich schwere Kopfverletzungen zu. Der Fahrer des Pkw flüchtete vom Unfallort.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 17:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ferien-Ansturm auf den Flughafen: An diesen Tagen wird es besonders voll</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ferien-ansturm-auf-den-flughafen-an-diesen-tagen-wird-es-besonders-voll/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/situation-am-flughafen-zum-ferienstart-in-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ferien-Ansturm auf den Flughafen: An diesen Tagen wird es besonders voll" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zum Ferienstart in Hamburg werden viele Reisende erwartet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Die Weihnachtsferien in Hamburg beginnen dieses Jahr besonders früh – schon am Mittwoch ist der erste Tag. Entsprechend voll wird es in den kommenden Tagen am Flughafen: Der Hamburger Airport rechnet in den Weihnachtsferien mit mehr als 570.000 Passagieren. An zwei Tagen wird besonders viel los sein. </strong></p><p>Besonders beliebte Ziele sind laut einer Flughafen-Sprecherin die Ganzjahres-Sonnenregionen wie die Kanaren, Ägypten oder Ziele am Arabischen Golf. Viele Reisende zieht es aber in die Skiregionen in Österreich, der Schweiz und Italien. Aber auch skandinavische Länder seien beliebt.</p><p>Die meisten an- und abreisenden Gäste werden den Flughafen diesen Freitag und Sonntag nutzen, wie es vom Flughafen heißt. Für einen möglichst entspannten Start in den Urlaub finden Reisende <a href="https://www.hamburg-airport.de/de/planen-buchen/sicher-reisen/reisetipps-infos-fuer-einen-entspannten-start-in-den-urlaub-642" rel="noreferrer noopener" target="_blank">hier</a> nützliche Tipps. Je Ferientag werden am Hamburg Airport bis zu 42.000 Reisende erwartet. Die Weihnachtsferien enden in Hamburg am 2. Januar. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 14:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger um Hamburger Sportanlage: Linke beklagt „weiteren Tiefschlag“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/aus-fuer-den-hamburger-bahnradsport-kritik-von-der-eimsbuetteler-linksfraktion/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hamburg-eimsbuettel-eisbahn-stellingen-linke-sportpark-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=698px%2C230px%2C1476px%2C1477px&webp=1" alt="Ärger um Hamburger Sportanlage: Linke beklagt „weiteren Tiefschlag“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Betrieb auf der Eisbahn Stellingen ist wegen des maroden Dachs eingestellt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Vanessa Leitschuh</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/bahnradsport-eisbahn-stellingen-kritik-neubau/">Aus für den Hamburger Bahnradsport? Kritik von der Eimsbütteler Linksfraktion</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Kein Plan, kein Platz, keine Perspektive – Eimsbütteler Linksfraktion kritisiert fehlende Maßnahmen beim Sportpark Stellingen.</strong></p><p>Die Sportbahn Stellingen steht still. Während es für den Eissport eine Ersatzfläche gibt, fehlt dem Bahnradsport eine Alternative. In einer Pressemitteilung äußert die Eimsbütteler Linksfraktion nun Kritik an der Situation.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 11:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger verprügelt seine Mutter – jetzt muss er in die Psychiatrie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburger-verpruegelt-seine-mutter-jetzt-muss-er-in-die-psychiatrie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/87364204-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=178px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburger verprügelt seine Mutter – jetzt muss er in die Psychiatrie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein 28-Jähriger soll seine Mutter brutal attackiert haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa Themendienst | Christin Klose</span></p><p><strong>Ein 28-jähriger Hamburger ging mit viel Gewalt auf seine Mutter los. Er schlug ihr ins Gesicht, trat auf sie ein. Jetzt wurde er vom Landgericht Hamburg verurteilt.</strong></p><p>In dem Sicherungsverfahren, das seit dem 5. November geführt wurde, ist am Montag ein Urteil gefallen. Der Beschuldigte war wegen Körperverletzung an seiner Mutter angeklagt gewesen.</p><p>Der Mann wird in die Psychiatrie nach Ochsenzoll im Maßregelvollzug überwiesen. Das Gericht begründet die Unterbringung damit, dass der Beschuldigte zur Tatzeit schuldunfähig oder nur vermindert schuldfähig war. Zudem erkenne das Gericht an, dass eine Gefahr für weitere erhebliche Straftaten von dem Mann ausgehe, so teilte es eine Gerichtssprecherin der MOPO mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte: „In Pflegeheimen gibt es aus lauter Vorsicht nicht mal Spiegelei!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/interview-wie-wollen-wir-in-zukunft-alt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago241580088-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=233px%2C107px%2C1467px%2C1468px&webp=1" alt="Experte: „In Pflegeheimen gibt es aus lauter Vorsicht nicht mal Spiegelei!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Wohngruppe, in denen Senioren zusammen kochen und leben (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Für viele ist es eine böse Überraschung: Wer im Alter ins Pflegeheim umziehen muss, muss richtig viel Geld auf den Tisch legen. Durchschnittlich 2893 Euro kostet die Heim-Unterkunft in Hamburg im ersten Jahr, ergab der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/pflegeatlas-so-teuer-sind-die-heimkosten-in-hamburg/">kürzlich vorgestellte Pflegeatlas</a>. In anderen Regionen Deutschlands ist es noch teurer. Wer kann sich das leisten? Und wie soll das in Zukunft funktionieren? Darüber sprach die MOPO mit Hans-Jürgen Wilhelm, Geschäftsführer der Stiftung Altenhof in Hamburg-Winterhude. </strong></p><p><strong>MOPO: Laut dem vor Kurzem vorgestellten Pflegeatlas liegt der Eigenanteil für einen Pflegeheimplatz in Hamburg bei 2893 Euro. Vor zehn Jahren war der Preis halb so hoch. Warum sind die Kosten so explodiert?</strong></p><p><strong>Hans-Jürgen Wilhelm: </strong>Das hat verschiedene Gründe. Da sind einmal die steigenden Mieten, Baukosten und Energiekosten. Vor allem aber die gestiegenen Personalkosten. Schauen Sie sich die Tarife an: Eine examinierte Pflegekraft verdient inzwischen zwischen 3750 und 4400 Euro. Zuletzt forderte Verdi eine weitere Anhebung um 7 Prozent. Bei uns in Altenhof machen die Personalkosten 75 Prozent des Gesamtetats von rund zehn Millionen Euro aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 07:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleintransporter brennt in Hamburg: Firma überrascht – Polizei hat Verdacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mutmassliche-brandstiftung-kleintransporter-brennt-lichterloh/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251216-id39878-11-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kleintransporter brennt in Hamburg: Firma überrascht – Polizei hat Verdacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">War es Brandstiftung? Der brennende Kleintransporter in Bahrenfeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Feuer in Bahrenfeld: Ein Kleintransporter ist in der Nacht zu Dienstag in der Von-Hutten-Straße in Brand geraten. Gegen 0.15 Uhr wurden Polizei und Feuerwehr alarmiert. Das Fahrzeug, ein Transporter eines Sanitär- und Heizungstechnikbetriebs, stand in Flammen.</strong></p><p>Ein Zeuge berichtete, er habe in dem sonst sehr ruhigen Bereich nahe eines Friedhofs zwei Personen beobachtet, die sich zuvor am Beifahrerfenster des Transporters aufgehalten hätten. Kurz darauf sei das Firmenfahrzeug in Flammen aufgegangen und die beiden Personen seien in einem Mercedes geflüchtet.</p><p>Die Polizei geht daher von Brandstiftung aus. Für die Ermittler ungewöhnlich: Die betroffene Firma zeigte sich überrascht darüber, dass sich ihr Fahrzeug an diesem Ort befand, da der Betrieb seinen Sitz eigentlich in Niendorf hat. Die Polizei prüft daher, ob der Kleintransporter entwendet worden war.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 07:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann randaliert in Wohnung und droht mit Schüssen: Spezialeinheit im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-randaliert-in-wohnung-und-droht-mit-schuessen-spezialeinheit-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251215-tvnk-hh-use-bedrohungmp400-06-26-10standbild010.jpg?resize=300%2C300&crop=780px%2C194px%2C885px%2C886px&webp=1" alt="Mann randaliert in Wohnung und droht mit Schüssen: Spezialeinheit im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwerbewaffnete Polizisten stehen vor dem Haus an der Borsteler Chaussee.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Aufregung in Groß Borstel:</strong> <strong>In einem Mehrfamilienhaus an der Borsteler Chaussee ist es am Montagabend zu einem größeren Polizeieinsatz gekommen. Gegen 20.45 Uhr rückten Einsatzkräfte an, nachdem ein Mann in seiner Wohnung im Erdgeschoss randaliert und Nachbarn bedroht haben soll.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei drohte der Mann damit, mit einer Schusswaffe auf Menschen zu schießen. Daraufhin wurden auch Beamte der Unterstützungseinheit (USE) eingesetzt, die mit Maschinenpistolen ausgerüstet waren.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/blutige-messerattacke-frau-weint-im-gerichtssaal-das-hat-unsere-familie-zerstoert/">Erstochen im Phoenix-Center: Sie waren beste Freunde – jetzt ist einer tot</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Genial oder Geldverschwendung? Streit um Hamburgs kleinste Zebrastreifen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streit-um-hamburgs-kleinste-zebrastreifen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/84a5741.jpg?resize=300%2C300&crop=326px%2C164px%2C916px%2C916px&webp=1" alt="Genial oder Geldverschwendung? Streit um Hamburgs kleinste Zebrastreifen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Langenhorner Markt gibt es jetzt zehn neue Zebrastreifen, die alle über Radwege führen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Viele Hamburger werden zweimal hinsehen: Führt da wirklich ein Zebrastreifen über den Radweg? Tatsächlich testet die Stadt dies seit Kurzem in einem Modellversuch. An drei Orten kommen die Mini-Zebrastreifen zum Einsatz – und viele Hamburger diskutieren bereits heftig darüber. Die MOPO hat sich erklären lassen, was das Ganze soll, wer davon profitieren könnte und was das Projekt kostet. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsgeschäft in Hamburg: So schlecht lief es selten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwischenbilanz-des-weihnachtsgeschaefts-der-einzelhandel-steht-unter-druck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/weihnachtsgeschaeft-84515054.jpg?resize=300%2C300&crop=1764px%2C2581px%2C2460px%2C2460px&webp=1" alt="Weihnachtsgeschäft in Hamburg: So schlecht lief es selten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Weihnachtamarkt auf der Spitalerstraße in der Hamburger Innenstadt </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Schnell noch ein paar Weihnachtsgeschenke besorgen – in der Innenstadt war es am Wochenende proppevoll. Doch für viele Händler ist die Lage alles andere als rosig. Preissteigerungen, Kaufzurückhaltung und aggressive Rabattaktionen belasten die Branche spürbar. Die MOPO hat mit Brigitte Nolte vom Handelsverband Nord gesprochen. Ein so schlechtes Weihnachtsgeschäft wie in diesem Jahr gab es selten, sagt sie. </strong></p><p>Bundesweit rechnet der Handel für November und Dezember mit einem leichten Umsatzplus von 1,5 Prozent, für Hamburg sieht es ähnlich aus. Doch Brigitte Nolte, Geschäftsführerin des Handelsverbands Nord in Hamburg, sieht keinen Grund für Euphorie: „Insgesamt ist die Verbraucherstimmung mau, die Verunsicherung durch Krisen macht sich bemerkbar“, so Nolte zur MOPO.</p><p>Kriege, Inflation, wirtschaftliche Unsicherheit, all das spiegelt sich in einem zurückhaltenden Kaufverhalten. Dazu kommen die vielen Rabattaktionen, die ihren Teil dazu beitragen. Hamburgs Einzelhändler ziehen daher bislang eine ernüchternde Bilanz, rund zwei Drittel von ihnen seien mit dem Weihnachtsgeschäft unzufrieden, so Nolte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trübe Suppe oder Puderzucker-Landschaft? So wird das Weihnachts-Wetter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/truebe-suppe-oder-puderzucker-landschaft-so-wird-das-weihnachts-wetter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/weihnachten-hamburg-562856123-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=735px%2C648px%2C1058px%2C1059px&webp=1" alt="Trübe Suppe oder Puderzucker-Landschaft? So wird das Weihnachts-Wetter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Weihnachtsbaum auf der Hamburger Binnenalster.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Noch neun Tage bis zum Heiligen Abend – und am blauen Himmel über Hamburg strahlt die Sonne bei milden Temperaturen. Bleibt das so oder können wir uns auf weiße Weihnachten freuen? Die MOPO hat beim  Deutschen Wetterdienst (DWD) nach den Trends für die Feiertage gefragt.</strong></p><p>Für alle, die sich auf eine weiße Puderzucker-Landschaft gefreut haben, hat DWD-Meteorologe David Menzel ernüchternde Nachrichten: „Die Chancen auf weiße Weihnachten stehen eher schlecht“, sagt er gegenüber der MOPO. Zwar ließen sich für die Feiertage noch keine verlässlichen Vorhersagen treffen, aber der Trend gehe in eine andere Richtung.</p><p>„Wir haben einen sehr milden Dezember“, so Menzel. „Am Freitag, den 19. Dezember erwarten wir Temperaturen von bis zu zwölf Grad. Danach wird es voraussichtlich Tag für Tag etwas kälter, aber nicht so kalt, dass es für Schnee an Heiligabend reicht.“ An den Feiertagen dürften die Temperaturen tagsüber gut über null Grad liegen, nachts sei auch leichter Frost möglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>