<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nervosität im Kreml:Plötzlich Bewegung! Putin sendet Trump seltsame Signale</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nervositaet-im-kreml-ploetzlich-bewegung-putin-sendet-trump-seltsame-signale-68737d5074e4d975940b5f57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68737d5074e4d975940b5f58/ba35c94f9b20fb7ce1bafd69f9fb1286,be360c5c?w=992" alt="Nervosität im Kreml:Plötzlich Bewegung! Putin sendet Trump seltsame Signale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Plötzlich Bewegung im Kriegs-Krimi zwischen Trump und Putin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump plant jetzt eine „große Ankündigung“ zu Russland. Und der Kreml reagiert mit seltsamen Signalen an Trump: In einer russischen Zeitung erscheint eine erschreckende Prognose – und Moskau setzt in der Ukraine auf einmal eine Angriffs-Taktik aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über die mysteriöse Ruhe und eine brutale Kreml-Prognose jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:33:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrtägige Hochzeit in Italien:Anna Maria Mühe sagt Ja!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anna-maria-muehe-sagt-ja-mehrtaegige-hochzeit-in-italien-686e1b16e2cff87644c814d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e1b16e2cff87644c814da/22cf81123a05b777c41c254ccc9e7914,82cefb26?w=992" alt="Mehrtägige Hochzeit in Italien:Anna Maria Mühe sagt Ja!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Die Liebe macht sie mühelos glücklich. Und sie macht diese Liebe jetzt hochoffiziell. BILD erfuhr exklusiv: Noch in diesem Sommer wollen sich Anna Maria Mühe und ihr Verlobter Lucas Gregorowicz das Jawort geben! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit rund zwei Jahren sind Top-Schauspielerin Anna Maria Mühe („Totenfrau“) und Lucas Gregorowicz („Oderbruch“) ein Paar. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/anna-maria-muehe-und-lucas-gregorowicz-die-liebes-ueberraschung-86557462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ende 2023 machten sie ihre Beziehung via Instagram öffentlich<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Im Januar 2024 folgte der erste öffentliche Auftritt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für beide ist es nicht die erste, aber die ganz große Liebe: Mühe hat eine Tochter im Teenageralter, die aus der Beziehung mit dem Regisseur Timon Modersohn (47, „Was nützt die Liebe in Gedanken“) hervorging. Das Paar war 14 Jahre lang liiert. Die Trennung wurde Anfang 2016 bekannt. Gregorowicz war von 2013 bis 2020 mit seiner Schauspielkollegin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/serien/so-ist-sex-im-tv-mit-dem-eigenen-ehemann-40815562.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Adina Vetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> (45, „Vorstadtweiber“) verheiratet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesem Foto machten Anna Maria Mühe und Lucas Gregorowicz (48) am 27. Dezember 2023 bei Instagram ihre Liebe öffentlich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:33:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärzte eilen sofort zu ihm:Deutscher Sturz bei der Tour de France</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france-georg-zimmermann-stuerzt-auf-dem-weg-nach-chateauroux-6873ab7d76c936104ca79b10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6873ab7d76c936104ca79b11/d76e5c82c0766aa35987330d9664d442,e516f180?w=576" alt="Ärzte eilen sofort zu ihm:Deutscher Sturz bei der Tour de France" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf einmal liegt er im Straßengraben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->114 Kilometer vor dem Ziel der 9. Etappe der Tour de France in Châteauroux stürzt Georg Zimmermann (27) schwer. Der Deutsche Meister vom belgischen Team Intermarché Wanty hat schlimme Schürfwunden am linken Oberschenkel und dem linken Unterarm. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Ärztin ist schnell bei ihm, Minuten später lässt er sich beim Fahren behandeln. Wie es zum Unfall kam, ist bislang unbekannt. Er wurde von den TV-Kameras offenbar nicht eingefangen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar kann Zimmermann weiterfahren, hat aber große Probleme, wieder Anschluss ans Peloton zu finden. Er kämpft darum, die Karenzzeit zu erreichen, das Zeitlimit einer Etappe. Die Schmerzen bei Schürfwunden sind riesig und werden in der kommenden Nacht sicher noch stärker werden. Am Dienstag ist Ruhetag, da könnte er sich erholen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:33:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster Auftritt nach Richter-Skandal:Noch heute! Merz will den Befreiungsschlag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/tv-auftritt-nach-richter-skandal-noch-heute-merz-will-den-befreiungsschlag-68738c9a74e4d975940b602d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68738c9a74e4d975940b602d/0b2da6defcaf3be173ba9fbd505056bd,1af29ac0?w=656" alt="Erster Auftritt nach Richter-Skandal:Noch heute! Merz will den Befreiungsschlag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Er wollte, dass die Bürger mit dem Gefühl in die Ferien starten: Diese Regierung kriegt etwas gebacken. Doch nach dem Megazoff um die abgesagte Stromsteuersenkung für alle und dem Richterwahl-Desaster droht Merz ein Polit-Sommer des Missvergnügens.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Selbst Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier (69) erklärte am Sonntag, er halte die Koalition für „beschädigt“. Angesichts der Richter-Debatte erklärte er im ZDF: „Ich glaube, wenn man einen Blick in die Zeitungen vom Wochenende wirft, dann lernt man sofort, die Koalition hat sich jedenfalls selbst beschädigt.“</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frage ist nun: Zaubert <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (69, CDU) bei seinem mit Spannung erwarteten Sommer-Interview (ARD) irgendwas aus dem Zylinder, das ihn und seine Regierung aus der Klemme befreit?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Vormittag besuchte der Kanzler das Schützenfest in seiner Heimat Niedereimer (Sauerland), Blasmusik, Bier, gute Laune – wenigstens hier. Merz sagte beim Frühschoppen, „dass die politische Mitte in unserem Land in der Lage ist, zusammenzuarbeiten, zusammen zu regieren und dafür zu sorgen, dass unsere Demokratie in der Mitte stabil bleibt“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:33:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Offizielle Statistik:Reiseboom wie vor Corona! Die beliebtesten Länder</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/top-reiseziele-das-sind-die-meistbesuchten-laender-der-welt-6873739f76c936104ca79714</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6873739f76c936104ca79714/a05e6dbdfb7a9c161380d741be92b2d2,6077ec91?w=320" alt="Offizielle Statistik:Reiseboom wie vor Corona! Die beliebtesten Länder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach Corona ist vor dem Urlaub. Der weltweite Tourismus hat wieder das Level vor der Pandemie erreicht. 2024 wurden rund 1,47 Milliarden internationale Ankünfte auf den Flughäfen weltweit gezählt. Aber welche Länder waren bei Urlaubern besonders beliebt? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Weltorganisation für Tourismus (UN Tourism) mit Sitz in Madrid veröffentlicht regelmäßig Statistiken zum globalen Reiseverhalten. Ihre neuesten Daten zeigen die Top 20 der bestbesuchten Destinationen im Jahr 2024. Gezählt wurden aber nur Urlauber, die mit dem Flugzeug anreisten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/indien/thema-indien-alle-infos-80032902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Indien<!--]--><!--]--></a><!--[--> – Platz 20 auf der Liste – wurden 20,6 Millionen internationale Ankünfte registriert. Die Niederlande zählten 21,3 Millionen Besucher. Platz 18 geht an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hongkong/nachrichten-news-fotos-videos-37954700.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hongkong<!--]--><!--]--></a><!--[--> in China, das eigenständig geführt wird. Die Plätze 17 und 16: Malaysia und Portugal. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Rang 15 liegt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/saudi-arabien/thema-saudi-arabien-alle-infos-80032936.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Saudi-Arabien <!--]--><!--]--></a><!--[-->mit 29,7 Millionen Ankünften, während es 2019 nur 17,5 Millionen waren. Auf dem 14. Platz sind die Vereinigten Arabischen Emirate.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:33:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Woltemade:Stuttgart-Boss schickt Botschaft an die Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-wegen-nick-woltemade-vfb-boss-schickt-botschaft-an-den-fc-bayern-6873626874e4d975940b5e0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6873626874e4d975940b5e0c/7a753ea3ecbec1831c10ede4a055ca5e,8ff33203?w=320" alt="Wegen Woltemade:Stuttgart-Boss schickt Botschaft an die Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es bleibt der heißeste Poker des Sommers!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bayern wollen VfB-Star Nick Woltemade (23), bieten Stuttgart aber bisher viel zu wenig Ablöse. Am Freitag lehnte der VfB das erste schriftliche Angebot der Münchner in Höhe von 40 Mio. Euro plus fünf Mio. Euro Boni ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt spricht Stuttgarts Vorstandsvorsitzender Alexander Wehrle (50) bei einer Veranstaltung im Rahmen von „750 Jahre Möglingen“ erstmals öffentlich über die Verhandlungen. Die „Stuttgarter Nachrichten“ zitieren den VfB-Boss: „Wir geben ihn ja nicht her. Er wird auch in der kommenden Saison Fußball spielen bei uns.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->DFB-Star Nick Woltemade (23) will zu den Bayern, die dem VfB aber noch nicht die gewünschte Ablöse zahlen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:33:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Menschen in Lebensgefahr:89 Verletzte bei Techno-Party in Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-89-verletzte-bei-rave-the-planet-mehrere-in-lebensgefahr-68739b14253ea42fa50a4435</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68739b14253ea42fa50a4436/91b56361f34c130466224ba5dc65d65a,b15aee7f?w=992" alt="Mehrere Menschen in Lebensgefahr:89 Verletzte bei Techno-Party in Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bei der Berliner Techno-Party „Rave The Planet“ hat es am Samstag Dutzende Verletzte gegeben. Insgesamt berichtete die Feuerwehr von 89 Personen, die vom Rettungsdienst behandelt werden mussten, 69 davon kamen sogar ins Krankenhaus. Entsetzlich: Mehrere Party-Gäste wurden sogar lebensgefährlich verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sanitätsdienst versorgte bei bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/rave-the-planet-in-berlin-startet-bei-nieselregen-68725faa76c936104ca78e39"><!-- --><!--[--><!--[-->Regen-Rave<!--]--><!--]--></a><!--[--> rund 400 Patienten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meist ging es laut Feuerwehrsprecher „um klassische Veranstaltungssymptome“, also alkohol- oder drogenbedingte Probleme. Es habe auch einige Körperverletzungen gegeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber: In mehreren Fällen sei es um schwere Verletzungen gegangen, auch lebensbedrohliche Verletzte seien behandelt worden, erklärte der Sprecher. Über die genaue Art der Verletzungen gab es zunächst keine Angaben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:33:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie stürzte 100 Meter tief:Deutsche (56) stirbt beim Klettern in der Schweiz</title>
    <link>https://www.bild.de/news/schweiz-kletter-unfall-deutsche-56-stuerzt-100-meter-in-den-tod-6873aa8074e4d975940b61e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6873aa8074e4d975940b61e5/7f15a913735b6603b80931ee73ab4a30,80213c7f?w=576" alt="Sie stürzte 100 Meter tief:Deutsche (56) stirbt beim Klettern in der Schweiz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Frau aus Baden-Württemberg ist beim Klettern in den Schweizer Alpen 100 Meter in die Tiefe gestürzt und gestorben. Wie die Polizei des Kantons Schwyz am Sonntag mitteilte, erlitt die 56-jährige Frau am Samstag auf dem Schmalstöckli tödliche Verletzungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem etwa 2000 Meter hohen Felsgipfel bei Riemenstalden waren nach Angaben der Polizei mehrere Klettergruppen unterwegs. Die deutsche Bergsportlerin stürzte demnach während des Abstiegs ab. Durch den Absturz wurden eine Frau schwer und ein Mann leicht verletzt. Sie stammen beide aus der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei machte keine Angaben zur möglichen Ursache des Unfalls. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Staatsanwaltschaft hätten die Ermittlungen aufgenommen, hieß es.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:33:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Air-India-Absturz mit 260 Toten:Selbstmord oder Schlamperei?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/air-india-absturz-mit-260-toten-selbstmord-oder-schlamperei-68735d581c992554b0b53d95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68735d581c992554b0b53d96/ebaef5382de1236b6e2d654bc10149c5,8c956f9e?w=576" alt="Air-India-Absturz mit 260 Toten:Selbstmord oder Schlamperei?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mumbai (Indien) – <!--]--><!--[--><b>Ein letzter Funkspruch. Dann die Katastrophe. Am Freitag veröffentlichte die indische Flugunfall-Untersuchungsbehörde AAIB (Aircraft Accident Investigation Bureau) einen 15-seitigen ersten Bericht zu Todesflug AI171. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daten des Flugschreibers belegen demnach, dass die beiden sogenannten „Fuel Control Switches“ – sie steuern die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/air-india-absturz-in-neu-delhi-bericht-enthuellt-neue-details-686e602706d4f10e879d7ff4"><!-- --><!--[--><!--[-->Kraftstoffzufuhr der Triebwerke – nacheinander von „RUN“ auf „CUTOFF“ gestellt wurden<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Und das nur Sekunden nach dem Start. Der Absturz riss 260 Menschen in den Tod. Nur ein Mensch an Bord überlebte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt müssen die Ermittler die Frage klären: Wurde die Treibstoffzufuhr bewusst gestoppt? Oder gab es ein technisches Problem? War es ein Piloten-Selbstmord? Oder hat Air India bei der Wartung der Maschine geschlampt?</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->36 Sekunden nach dem Start explodierte die Boeing 787 in einem Feuerball<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:33:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirtz überraschend nicht im Kader:Liverpools schweres Spiel nach Jota-Tod im Livestream</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kostenlos-mit-bildplus-hier-anmelden-und-liverpools-1-wirtz-spiel-live-sehen-686f73f7ac61ad562eaf570d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f73f7ac61ad562eaf570d/007bcd4dfe9488fb21e1d3e0c0f5ec59,60b9b430?w=656" alt="Wirtz überraschend nicht im Kader:Liverpools schweres Spiel nach Jota-Tod im Livestream" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heute (16 Uhr) spielt der FC Liverpool gegen Zweitligist Preston North. 
</b><!--]--><!--[-->
Es ist das erste Match nach dem tragischen Unfall-Tod von „Reds“-Star Diogo Jota (†28) und seinem Bruder André da Silva (†25). Liverpool-Neuzugang Florian Wirtz (22) steht überraschend noch nicht im Kader. Das wurde am Sonntagnachmittag kurz vor Anpfiff der Partie bekannt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Verfolgen Sie das Spiel kostenlos im Livestream mit BILDplus! Einfach jetzt hier ein BILDplus-Abo abschließen und ab 16 Uhr den Livestream in diesem Artikel sehen – und den emotionalen Jota-Abschied nicht verpassen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:33:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Guido Maria Kretschmer:40 Jahre Liebe! Sechste Hochzeit in Sicht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/guido-maria-kretschmer-und-frank-40-jahre-liebe-sechste-hochzeit-in-sicht-686e2561d1592e395c9d53b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e2561d1592e395c9d53b9/e27a76143b2e9627c6e01d63b1365644,d7ea301e?w=320" alt="Guido Maria Kretschmer:40 Jahre Liebe! Sechste Hochzeit in Sicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In seinem Beruf als Designer denkt er von Saison zu Saison. Doch in seinem Leben ist die eine große Liebe seit vier Jahrzehnten nie aus der Mode gekommen. Deutschlands Lieblingsdesigner Guido Maria Kretschmer feierte nicht nur seinen 60. Geburtstag, sondern auch 40 Jahre Liebe mit dem Künstler Frank Mutters.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im BILD-Interview spricht der „Shopping Queen“-Star über das Geheimnis seiner skandalfreien Beziehung, seine bislang fünf Hochzeiten und was er über ein sechstes Ja denkt. Lesen Sie alle Details exklusiv mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:33:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich ging er unter:Mann (24) ertrinkt vor den Augen seiner Freunde</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/ploetzlich-ging-er-unter-mann-24-ertrinkt-vor-den-augen-seiner-freunde-687355fc1c992554b0b53d42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687355fc1c992554b0b53d42/e399a23b180272ebab9f7f08a8cf3ed1,3022159f?w=320" alt="Plötzlich ging er unter:Mann (24) ertrinkt vor den Augen seiner Freunde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lambsheim (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Ein Mann (24) wollte im See schwimmen, dann war er plötzlich verschwunden. Rettungskräfte konnten ihn nur noch tot aus dem Wasser bergen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der tödliche Badeunfall ereignete sich um 17.50 Uhr im Lambsheimer Weiher (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/home-5FbjDIrjqQp3bVouLQ8k"><!-- --><!--[--><!--[-->Rheinland-Pfalz<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Der Mann war zum Schwimmen ins Wasser gegangen, dann war er verschwunden. Freunde alarmierten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungsdienste<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Polizei.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch die Feuerwehr war im Einsatz, suchte nach dem Vermissten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizei, Feuerwehr und Wasserrettung rückten an, außerdem war ein Rettungshubschrauber im Einsatz. Um 18.15 Uhr dann die traurige Gewissheit: Der Vermisste lebt nicht mehr! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:33:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>