<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bundesdrogenbeauftragter macht mächtig Dampf:Achtung, Raucher! Höhere Tabaksteuer droht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/noch-teurere-zigaretten-hoehere-tabaksteuer-soll-die-kassen-loecher-stopfen-697a45b72c6b7a14efe1fd50</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a45b72c6b7a14efe1fd51/e4e43673ddd4ad566ecc78ed0b4a724f,5521cdbd?w=992" alt="Bundesdrogenbeauftragter macht mächtig Dampf:Achtung, Raucher! Höhere Tabaksteuer droht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Den gesetzlichen Krankenkassen droht 2027 ein 12-Milliarden-Euro-Loch und Millionen Beitragszahlern im nächsten Jahr die nächste kräftige Beitragserhöhung. Der Druck wächst. Jetzt schlagen Top-Politiker vor: Die Tabaksteuer soll hoch, um Milliarden für die Kassen zu holen – und Beitragssprünge zu verhindern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundesdrogenbeauftragter Hendrik Streeck (48, CDU) sagt BILD: „Tabakkonsum kostet Deutschland jedes Jahr rund 131.000 Menschenleben und verursacht über 30 Milliarden Euro direkte Gesundheitskosten sowie fast 70 Milliarden Euro volkswirtschaftliche Folgekosten. Deshalb müssen wir bei Tabak als Verursacher der Kosten auch über höhere Tabaksteuern sprechen.“ Höhere Steuern seien „kein moralischer Zeigefinger, sondern eines der wirksamsten Instrumente für Gesundheitsschutz“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Menthol in E-Zigaretten soll verboten werden – Tabaklobby spricht von „Komplettverbot“.</p><p><!--[--><!--[-->Streecks Begründung: Höhere Preise sorgen für weniger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/rauchen/news-gesundheit-wissenschaft-nachrichten-fotos-videos-02-42456230.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Raucher<!--]--><!--]--></a><!--[-->, „verhindern Krankheiten und entlasten unser solidarisch finanziertes Gesundheitssystem und damit die Beitragszahler“. Wenn ein Teil der Mehreinnahmen „gezielt in Prävention und Rauchentwöhnung investiert wird, ist das ein Gewinn für alle“. Aktuell sind für eine 20er-Packung Zigaretten rund 3,60 Euro Tabaksteuer fällig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 20:38:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz nach der Übernahme insolvent:Große Baumarkt-Kette schon wieder pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/baumarkt-kette-schon-wieder-pleite-nur-wenige-monate-nach-der-uebernahme-6979c836fe9fcdf90e7cbf52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979c836fe9fcdf90e7cbf53/5d339b4573a93b389d1add503b95df54,6fbfe0be?w=576" alt="Kurz nach der Übernahme insolvent:Große Baumarkt-Kette schon wieder pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Porta Westfalica (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Neue Firma, neue Hoffnung? Von wegen! Die Baumarkt-Kette Hammer ist schon wieder pleite.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die auf Raumausstattung und Heimtextilien spezialisierten Fachmärkte sollten seit dem 1. Oktober 2025 eigentlich wieder richtig durchstarten. Nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/einrichtungskette-und-handwerkermaerkte-pleite-3900-mitarbeiter-von-insolvenz-betroffen-685fb1253446cc6249ea7fbc"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz des Hammer-Mutterkonzerns<!--]--><!--]--></a><!--[--> – der Brüder Schlau GmbH &amp; Co. KG – im Juni 2025 setzten mehr als 1100 Mitarbeiter auf einen echten Neustart. Kurz darauf der vermeintliche Befreiungsschlag: Ein Investorenkonsortium <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/nach-insolvenz-investor-will-1200-jobs-bei-fachmarkt-kette-retten-68e10c18c9fcb483178b7749"><!-- --><!--[--><!--[-->übernahm die Fachmärkte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Verkauf wurden nur die Vermögenswerte auf die neu gegründete Hammer Raumstylisten GmbH übertragen, die Schulden blieben zurück. 87 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/baumaerkte/news-fotos-videos-33402406.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baumärkte<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurden so übernommen. Doch am 27. Januar 2026 stellte auch die neue Firma einen Antrag auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim Amtsgericht Bielefeld. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Geschäftsbetrieb der Filialen soll uneingeschränkt weiterlaufen. Alle Standorte bleiben für die Kunden geöffnet. Die Gehälter der Mitarbeiter sind über das Insolvenzgeld vorerst für drei Monate gesichert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 20:38:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Zukunft eine Frage von Stunden:Upamecano-Deadline läuft viel schneller ab als bekannt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-upamecanos-deadline-laeuft-viel-schneller-ab-als-bekannt-697b8296e0862a349aeb56c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b8296e0862a349aeb56ca/cc160b37115145c800127c23f5ee3827,443aa134?w=576" alt="Bayern-Zukunft eine Frage von Stunden:Upamecano-Deadline läuft viel schneller ab als bekannt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Worauf wartet Dayot Upamecano (27)?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vertrag des Franzosen läuft im Sommer aus. Die Bayern wollen mit ihm verlängern, doch der Verteidiger zögert. BILD enthüllte am Montag, dass der Rekordmeister Upamecano eine Deadline gesetzt hat. Was bislang keiner wusste: Diese Deadline läuft viel schneller aus als bekannt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details lesen Sie jetzt nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 20:38:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Leute nennen mich einen Affen“:Frau (27) wegen extremer Körperhaare angefeindet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-fuer-koerperhaare-angefeindet-die-leute-nennen-mich-affe-697a28a92c6b7a14efe1fb0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a28a92c6b7a14efe1fb0f/0b9179b003de5c1e1a944f9efb32adba,66b03637?w=576" alt="„Die Leute nennen mich einen Affen“:Frau (27) wegen extremer Körperhaare angefeindet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Muar (Malaysia) – <!--]--><!--[--><b>Sie wachsen unaufhörlich – genau wie ihr Selbstbewusstsein! Eine junge Frau wird im Netz für ihre starken Haare auf Armen und Beinen böse beschimpft. Jetzt setzt sie sich zur Wehr und zeigt der ganzen Welt: Ich fühle mich schön, so wie ich bin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihrem Mut, sich trotz dutzender Hasskommentare nicht rasieren zu wollen, ist Asyikin Abdul Rahman aus Malaysia mittlerweile in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/social-media-aktuelle-news-und-infos-cLjEg0yrHXaCMpeGXqCS"><!-- --><!--[--><!--[-->sozialen Medien<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekannt geworden. Jetzt verrät sie, wie sie jahrelang unter den fiesen Kommentaren von fremden Menschen gelitten hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 27-Jährige wurde mit ihrer starken Körperbehaarung im Netz bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Früher habe ich immer meine Arme unter langen Ärmeln versteckt. Ich dachte, meine natürliche Behaarung würde mich weniger schön machen“, erklärt die 27-Jährige in einem Video auf Instagram. „Die Leute nennen mich Affe oder sagen, ich sehe aus wie ein Mann.“ Unter ihren Fotos ist zu lesen: „Rasier dich, Gorilla“ oder „ekelhaft“. Lange Zeit hätte sie sich deshalb unter Druck gesetzt gefühlt, ihr natürliches Aussehen zu ändern. „Ich habe sogar versucht, mich zu rasieren. Aber ohne meine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/haut/haut-und-haare-von-haarausfall-bis-zu-hautkrankheiten-38852474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Haare<!--]--><!--]--></a><!--[--> fühle ich mich nackt“, sagte Asyikin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 20:38:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Giftstoff-Verdacht:Danone ruft Babynahrung in Deutschland zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/giftstoff-verdacht-danone-ruft-babynahrung-in-deutschland-zurueck-697bb518fa531953d5215420</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bb518fa531953d5215421/4dda141641d52b0f379cbe71e761892f,5700dd6f?w=576" alt="Giftstoff-Verdacht:Danone ruft Babynahrung in Deutschland zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der französische Lebensmittelkonzern Danone ruft in Deutschland mindestens drei Chargen seiner Babynahrung der Marke Aptamil zurück. Dies geht aus einem Schreiben des Unternehmens an einen Großhändler vom Donnerstag hervor. Das berichtet die Nachrichtenagentur Reuters. Das Bundesamt für Verbraucherschutz und Lebensmittelsicherheit bestätigte am Donnerstag, dass bestimmte Chargen von Danone-Produkten zurückgezogen würden. Betroffen sind dem Schreiben zufolge Produkte, die zwischen Mai und August 2025 hergestellt wurden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rückruf ist Teil eines größeren Skandals um eine mögliche Verunreinigung mit einem Giftstoff, der bei Produkten des Konkurrenten Nestlé begonnen hatte. Der Giftstoff heißt Cereulid und kann Übelkeit und Erbrechen auslösen. Er wurde in einer Zutat von einem Lieferanten aus China nachgewiesen. Der Skandal hatte im Januar begonnen, als Nestlé in etwa 60 Ländern Chargen seiner Säuglingsnahrung zurückrief. Es bestand der Verdacht, dass diese mit Cereulid verunreinigt waren. Laut Foodwatch „wusste der Konzern jedoch schon Wochen zuvor von der Gefahr“. In Deutschland und Österreich habe es nur einen „stillen Rückruf“ gegeben, ohne öffentliche Warnung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inzwischen sind auch andere französische Hersteller wie Lactalis und Danone betroffen. In Frankreich prüfen Ermittler einen möglichen Zusammenhang zwischen dem Tod von zwei Säuglingen und zurückgerufenen Babynahrungsprodukten. Acht französische Familien und Foodwatch in Frankreich haben Klage eingereicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch in Deutschland haben sich laut Foodwatch inzwischen zahlreiche besorgte Eltern gemeldet, deren Kinder nach dem Verzehr von Flaschenmilch Verdauungsstörungen hatten. „Anstatt besorgte Eltern schnell und umfassend zu warnen, räumten Unternehmen und Behörden die verunreinigten Produkte oft still und heimlich aus den Regalen“ erklärte Chris Methmann, Geschäftsführer von Foodwatch Deutschland. Hersteller von Säuglingsnahrung seien „gesetzlich verpflichtet, die Sicherheit ihrer Produkte zu garantieren“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 20:38:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>14-Jähriger tot am Waldsee:Yosef wollte zum Schützenverein und kam nie zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/14-jaehriger-lag-tot-am-waldsee-yosef-wollte-zum-schuetzenverein-697b587c393ebaf886c77e43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b587c393ebaf886c77e44/45fec5904be5169366cd341f36bd0b67,aa93967a?w=656" alt="14-Jähriger tot am Waldsee:Yosef wollte zum Schützenverein und kam nie zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seiner Mutter sagte er, er müsse zu einem Treffen. Doch von dem kam er nie zurück. Stattdessen fanden Spaziergänger die Leiche von Yosef (14) an einem Waldsee.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was seine Mutter über ihren Sohn und die letzten Momente mit ihm sagt und wie die Polizei seinen Mörder nun fassen will.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 20:38:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Dermaßen auf die Fresse“:Kohlbacher warnt Franzosen-Superstar Mem</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-kohlbacher-warnt-franzosen-star-mem-kriegt-dermassen-auf-die-fresse-697b5b0ff0e62064809de2aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b5b0ff0e62064809de2aa/fe85e3db7596a4f44cd69bc036720dca,a859169?w=320" alt="„Dermaßen auf die Fresse“:Kohlbacher warnt Franzosen-Superstar Mem" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein kleiner Vorgeschmack auf die Bundesliga! Bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Europameisterschaft gewann Deutschland das entscheidende Hauptrundenspiel gegen Frankreich mit 38:34 und zog ins </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Halbfinale gegen Kroatien ein. Mit dem Sieg beförderte das </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>DHB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Team die Franzosen um Superstar Dika Mem (28) aus dem Turnier. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rückraumschütze wehrte sich gegen das Ausscheiden, erzielte elf Tore und war der einzige Franzose, der der deutschen Deckung ernsthaft Probleme bereitete. Mem wurde häufig von Matthes Langhoff (23) verteidigt, ein Duell mit besonderer Brisanz. Denn: Beide sind zukünftige Teamkollegen, da Mem 2027 nach Berlin wechselt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Langhoff zeigte für den angehenden Kollegen keine Gnade, verteidigte hart. Nach Mems Ermessen zu hart. Der Linkshänder beschwerte sich in der ersten Halbzeit über die Deckung, geriet anschließend auch mit Langhoffs Abwehr-Kollegen Jannik Kohlbacher (30) aneinander. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 20:38:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gunnar Schupelius – Mein Ärger:Blitzeis in Berlin, aber SPD lehnt Tausalzplan ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/schupelius-glaette-in-berlin-aber-spd-lehnt-diesen-tausalzplan-ab-697b1fd3cb6e67e14dfbc757</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b1fd3cb6e67e14dfbc757/5547a8aef065ac21443cb00b80ba474f,f7160a64?w=320" alt="Gunnar Schupelius – Mein Ärger:Blitzeis in Berlin, aber SPD lehnt Tausalzplan ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Gehwege bleiben vereist und eine große Gefahr für alte und gehbehinderte Menschen. Die Sozialdemokraten verhindern eine Lösung des Problems.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eisregen, Blitzeis und schlecht arbeitende Winterdienste: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlins<!--]--><!--]--></a><!--[--> Gehwege sind zur Rutschbahn geworden. Tausalz ist nur auf der Straße erlaubt.   <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verkehrssenatorin Bonde (CDU) hat am 12. Januar verlangt, dass in Ausnahmefällen auch auf Gehwegen Auftaumittel verwendet werden. Dafür müsste zuerst das Straßenreinigungsgesetz (§ 3 Abs. 8) geändert werden. Die CDU-Fraktion legte dazu am 13. Januar einen dringlichen Antrag vor, aber die SPD verweigert ihre Zustimmung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Antrag der CDU heißt es, das Tausalzverbot könne bei „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->extremer Glätte<!--]--><!--]--></a><!--[--> dazu führen, dass die Verkehrssicherheit nicht mehr gewährleistet werden kann“. Eine „erhebliche Gefahr für Leib und Leben, insbesondere für Fußgänger“ sei gegeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 20:38:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kälte-Hölle Kiew:Trump: Putin bereit für eine Woche Feuerpause</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-der-kalten-temperaturen-trump-putin-bereit-fuer-1-woche-feuerpause-auf-kiew-697b9779e0862a349aeb5859</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b9779e0862a349aeb585a/9e03ed65b70e3fd6947c39621a04b812,e19e4669?w=992" alt="Kälte-Hölle Kiew:Trump: Putin bereit für eine Woche Feuerpause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Trump hat nach eigenen Angaben Kreml-Chef Wladimir Putin gebeten, eine Woche lang keine Bomben und Raketen auf Kiew zu feuern, weil es dort gerade so kalt sei. Putin habe zugestimmt. Trump am Donnerstag bei einer Kabinettssitzung in Washington: „Ich habe Präsident Putin persönlich gebeten, eine Woche lang nicht auf Kiew und die anderen Städte zu schießen. Und er hat dem zugestimmt, und ich muss Ihnen sagen, das war sehr nett.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus Moskau gibt es bisher keine Bestätigung. Seit Wochen feuert der Kreml erbarmungslos auf die Bevölkerung Kiews. Russische Soldaten bombardieren gezielt Wohnhäuser, Wärmekraftwerke und die Stromversorgung. Immer wieder fällt in der ukrainischen Hauptstadt bei Temperaturen um bis zu minus zehn Grad die Heizung aus. Für die kommende Woche sind in Kiew Temperaturen bis zu minus 30 Grad angesagt! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kiew – Eisige Kälte, dunkle Wohnungen, Explosionen in der Nacht: Russland hat die Ukrai...</p><p><!--[--><!--[-->Aktuell sind in Kiew mehr als 450 Wohnblöcke ohne Fernwärme. Im besonders betroffenen Stadtteil Trojeschtschyna seien am Morgen 100 Häuser wieder an die Wärmeversorgung angeschlossen worden, teilte Bürgermeister Vitali Klitschko bei Telegram mit. Dennoch befänden sich weiter die meisten der ungeheizten Häuser in diesem nordöstlichen Stadtbezirk. Auch die Wasserversorgung fällt aufgrund der Angriffe immer wieder aus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 20:38:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD live beim Training in Celje:So knallhart arbeitet der neue Eintracht-Trainer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-bild-vor-ort-so-knallhart-arbeitet-albert-riera-697b4688b9ea3c35dc62c83f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b4688b9ea3c35dc62c840/a4387e73c519cd4c1ed69b81788ea3af,e4f7e2aa?w=576" alt="BILD live beim Training in Celje:So knallhart arbeitet der neue Eintracht-Trainer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf diese Energie kann sich Eintracht Frankfurt freuen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch befindet sich Albert Riera (43) in Celje (Slowenien) – bereitet das Team dort auf sein letztes Spiel vor. BILD war am Donnerstagvormittag beim Training in Celje und sah einen absolut mitreißenden, ungewöhnlich aktiven Cheftrainer. Warum? Das lesen Sie nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 20:38:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>PK in Slowenien:Hier reagiert Riera auf die Frankfurt-Frage</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bild-in-slowenien-so-reagiert-riera-auf-die-eintracht-frage-697b9299393ebaf886c78430</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b9299393ebaf886c78431/190074c5a67d4fb07af49b13db29d52a,839a6f3f?w=576" alt="PK in Slowenien:Hier reagiert Riera auf die Frankfurt-Frage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD-Reporterin Lisa Siegel sprach den Spanier auf der Pressekonferenz vor dem Topspiel auf das wachsende Riera-Fan-Fieber in Frankfurt an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 20:38:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diekmeier-Tochter kämpft gegen Krebs:Delanis Therapie kostet über 17.000 Euro – im Monat!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tochter-kaempft-seit-einem-jahr-gegen-krebs-dana-diekmeier-verraet-kosten-fuer-delanis-therapie-697a5eb022446308a24364d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a5eb022446308a24364da/1438dec1af238bf085ec3979e352f799,9ee28073?w=656" alt="Diekmeier-Tochter kämpft gegen Krebs:Delanis Therapie kostet über 17.000 Euro – im Monat!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„365 Tage, an denen nichts mehr ist, wie es war.“ Das schrieb Dana Diekmeier (40) Dienstag in ihrer Instagram-Story. Sie erinnert damit an den traurigen Jahrestag, den das Mädchen erleben muss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Delani (15), die älteste Tochter von Dana und Ex-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star Dennis Diekmeier (36), kämpft seit einem Jahr gegen Krebs. Damals, am 28. Januar 2025, erhielt die Familie die schlimme Diagnose. Bei ihr wurde ein Tumor an der Nebenniere entdeckt, mehrfach musste sie sich seitdem Operationen unterziehen. Trotz der chirurgischen Eingriffe haben sich Metastasen in beiden Lungenflügeln von Delani gebildet. Seit dem vergangenen Januar standen Dauer-Klinikaufenthalte auf dem Programm, die Familie testete neue Therapien, um Delani zu helfen. Jetzt verriet Dana erstmals die Kosten dafür.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der harte Kampf der Diekmeiers. Jetzt meldet sich Dana bei Instagram und gibt ein Update.</p><p><!--[--><!--[-->Bei Instagram postete Dana ein Foto eines Kassen-Displays, auf dem die Summe des Privat-Rezeptes steht. Diese liegt bei 17.830 Euro – pro Monat! Aktuell unterzieht sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dennis-diekmeier-neue-hoffnung-fuer-krebskranke-tochter-heute-ist-der-beste-tag-des-jahres-692949a56f6da91d779664e4"><!-- --><!--[--><!--[-->Delani der IMAZA-Therapie<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die aus der Nuklearmedizin kommt. Dabei bekommt der Patient ein radioaktives Mittel gespritzt, das von Tumorzellen aufgenommen wird. Dana im November dazu: „Sie musste im wahrsten Sinne des Wortes LEUCHTEN. Und genau das tat sie. SIE STRAHLT.“ Das Medikament, das das tapfere Mädchen derzeit erhält, heißt Belzutifan, die Kosten dafür bekommen die Diekmeiers – wie andere Familien – nur anteilig zurück.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 20:38:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alkoholschäden:Konstantin Wecker sagt Tour ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/konstantin-wecker-sagt-tournee-ab-schlimme-nervenschaeden-697b9a3bf0e62064809de80e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b9a3bf0e62064809de80e/4f0e143b66595c044976b203c233463a,80d56253?w=320" alt="Alkoholschäden:Konstantin Wecker sagt Tour ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Große Sorge um Liedermacher </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/schwere-vorwuerfe-gegen-liedermacher-konstantin-wecker-schrieb-der-15-jaehrigen-fast-taeglich-sms-691d98aadca5d80035a06909"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Konstantin Wecker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (78, „Weil Ich Dich liebe“)! Der beliebte Sänger musste seine für dieses Jahr geplante Tournee absagen. Die Nervenschäden an seiner linken Hand werden schlimmer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konstantin Wecker: „Es tut mir unendlich leid – aber ich muss die Tournee, auf die ich mich sehr gefreut hatte, leider absagen. Ich hatte gehofft, zu genesen, aber meine Erkrankung ist leider fortgeschritten. Ich hätte euch so gerne meine Lieder gespielt und aus meinem Buch gelesen – aber es ist mir leider nicht möglich.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Liedermacher Konstantin Wecker ist seit Jahrzehnten im deutschen Musikgeschäft <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Münchner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Liedermacher hatte bereits im November aus Krankheitsgründen 14 Termine seiner Tour „Lieder meines Lebens“ wegen einer neurologischen Erkrankung absagen müssen. Der „Süddeutschen Zeitung“ sagte er damals: „Es wurde von Woche zu Woche schlimmer.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 20:38:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>