<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trümmerfeld: Audi zerstört – was mit der Fahrerin passiert, ist unglaublich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/audi-fahrerin-rast-gegen-mast-doch-das-glauben-sie-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260128-id40538-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=435px%2C0px%2C1437px%2C1440px&webp=1" alt="Trümmerfeld: Audi zerstört – was mit der Fahrerin passiert, ist unglaublich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der völlig zerstörte Audi nach dem schweren Verkehrsunfall in Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Es krachte in Winterhude: Am Dienstagabend ist eine Fahrerin mit ihrem Audi gegen eine Ampel und einen Uhrenmast gerast. Das Auto wurde schwer beschädigt. Retter fürchteten zuerst, die Fahrerin sei schwer verletzt und nicht ansprechbar. Doch dann nahm die Geschichte eine fast unglaubliche Wendung.</strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 22.50 Uhr auf der Kreuzung Bramkamp, Jahnring und Ohlsdorfer Straße, so die Polizei zur MOPO. Zuvor soll die Fahrerin in einem schwarzen Audi viel zu schnell unterwegs gewesen sein – und den Angaben nach prompt an einem Streifenwagen vorbeigerast sein. Kurz darauf verlor sie auf der Kreuzung die Kontrolle: Sie touchierte eine Ampel, riss ein Zebrastreifen-Schild um und krachte schließlich gegen den Mast einer Uhr.</p><p>Der schwer beschädigte Zustand des Autos zeigt die Schwere des Aufpralls, Wrackteile sollen auf der Straße gelegen haben. Der Audi war so stark verformt, dass die Einsatzkräfte fürchteten, die Frau sei eingeklemmt und schwer verletzt. Reportern vor Ort zufolge soll sie sich bei der Rettung zunächst noch unkooperativ verhalten haben. Nachdem sie befreit wurde, kam sie mit einem Rettungswagen in eine Klinik. Doch im Krankenhaus kam dann heraus: Die Frau ist komplett unverletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 07:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Branche schrumpft: „Arbeitsplätze in Hamburg verschwinden still und leise“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/deutschlands-industrie-schwindet-wie-schlimm-ist-es-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/dw-05474.jpeg?resize=300%2C300&crop=1813px%2C1192px%2C5140px%2C5144px&webp=1" alt="Branche schrumpft: „Arbeitsplätze in Hamburg verschwinden still und leise“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andreas Pfannenberg ist Vorsitzender des Industrieverbands Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Industrieverband Hamburg e. V.</span></p><p><b>Deutschlands Industrie schrumpft: Allein 2025 verlor sie im Schnitt 392 Jobs pro Tag. Werkschließungen machen Schlagzeilen. In Hamburg ist es leiser, doch die Arbeitslosenquote steigt und steigt – nun schon auf 8,2 Prozent. Der Unternehmer und Chef des Industrieverbands Hamburg Andreas Pfannenberg warnt: Deindustrialisierung passiert auch hier – still, schleichend. Und er erklärt, warum es für ihn keine Versöhnung mit dem Zukunftsentscheid geben kann.</b><br/><br/><br< p=""></br<></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>220 Direktflüge pro Woche: Von Hamburg ins Schneeparadies – mit einem Geheimtipp</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/220-direktfluege-pro-woche-diese-skigebiete-sind-von-hamburg-erreichbar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/473084845-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=420px%2C300px%2C1406px%2C1407px&webp=1" alt="220 Direktflüge pro Woche: Von Hamburg ins Schneeparadies – mit einem Geheimtipp" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von Bergen aus gut erreichbar: Die winterliche Hardanger-Region rund um den Hardangerjøkull in Norwegen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Andreas Werth</span></p><p><strong>Viele Hamburger zieht es im Winter regelmäßig auf in die Skigebiete. Der Hamburg Airport wirbt nun mit besonders vielen Direktflügen in die Berge.</strong></p><p>Rund 220 Direktflüge pro Woche bringen Reisende in diesem Winter in die Nähe beliebter Skiregionen, teilt der Hamburger Flughafen mit. Von Januar bis März geht es nonstop unter anderem nach Innsbruck, Salzburg, Zürich oder ins norwegische Tromsø. Auch Bergen gilt als Geheimtipp abseits der bekannten Flugstrecken in nördliche Schneegebiete.</p><p>Wen es eher in den Süden zieht, kann nach Bozen in Südtirol fliegen. Aber auch Mailand ist ein idealer Ausgangspunkt für zahlreiche Wintersportregionen in Norditalien. Airlines wie Eurowings, Swiss, Austrian Airlines, SkyAlps oder Widerøe bedienen die Strecken mehrmals wöchentlich. Auch weitere Verbindungen, etwa nach Skandinavien und Osteuropa, liegen in unmittelbarer Nähe zu Skigebieten und eignen sich für den Urlaub im Schnee.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 06:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>