<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Syrische Großfamilie aus Stuttgart:3 schrecklich kriminelle Brüder werden abgeschoben, wenn ...</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/kriminelle-syrische-familie-in-stuttgart-justiz-weist-3-brueder-aus-688496d70e680a76f4e96233</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688496d70e680a76f4e96234/ff672a6768b05f91185ed5d4827f07ec,20303127?w=992" alt="Syrische Großfamilie aus Stuttgart:3 schrecklich kriminelle Brüder werden abgeschoben, wenn ..." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Landesregierung von Baden-Württemberg will drei kriminelle syrische Brüder abschieben. Khalid, Edo und Mufed, verurteilt wegen schwerer Gewalttaten, sollen Deutschland verlassen. Sie stammen aus einer 15-köpfigen syrischen Familie aus Stuttgart – und die ist berüchtigt. Ihre Mitglieder sollen über 150 Straftaten begangen haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie bei BILDplus, wie die Justiz vorgeht und welche Herausforderungen es gibt, Kriminelle nach Syrien abzuschieben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 15:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>+++ „Aberwitzig!“ +++ „Frontalangriff“ +++:So will von der Leyen 66 Milliarden Euro eintreiben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ursula-von-der-leyen-greift-zu-neue-eu-abgaben-geplant-6885e2180e680a76f4e96da5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6885e2180e680a76f4e96da6/c72d3b7204b44a0bec70aab55d35a2c8,6fb84f71?w=992" alt="+++ „Aberwitzig!“ +++ „Frontalangriff“ +++:So will von der Leyen 66 Milliarden Euro eintreiben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel/Berlin –<!--]--><!--[--><b> Ursula von der Leyen greift in die Taschen der Mitgliedstaaten – und damit auch in unsere! Üppige 66 Milliarden Euro pro Jahr soll die Europäische Kommission für ihren Haushalt künftig zusätzlich einnehmen – über neue Abgaben für die EU-Länder. BILD kennt den EU-Plan für neue Einnahmequellen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->EU-Kommissionspräsidentin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/ursula-von-der-leyen/thema-ursula-von-der-leyen-alle-infos-80011090.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ursula von der Leyen <!--]--><!--]--></a><!--[-->(66, CDU) verlangt unter anderem eine umsatzbezogene Abgabe für große Firmen. Konkret: Unternehmen mit mehr als 100 Millionen Euro Jahresumsatz sollen zur Kasse gebeten werden. Die Mitgliedstaaten sollen diese Beiträge einsammeln und an die EU weiterleiten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->30 Prozent der Einnahmen der Mitgliedstaaten aus dem Emissionshandel sollen künftig direkt an Brüssel fließen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch beim Treibhausgas-Ausgleich will sie zugreifen – und zwar auf 75 Prozent der dort erzielten Einnahmen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 15:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Chefin der BSW-Jugend:Wird Sie die neue Wagenknecht?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neue-chefin-der-bsw-jugend-wird-sie-die-neue-wagenknecht-6884e4ac10b8f718b650277d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884e4ac10b8f718b650277e/c82f5e29caf06ca1ebe0c5599ca3781d,29d554ab?w=576" alt="Neue Chefin der BSW-Jugend:Wird Sie die neue Wagenknecht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bochum – <!--]--><!--[--><b>Neue Bewegung, junges Gesicht! Mit 21 Jahren steht Anastasia Wirsing jetzt an der Spitze des Jugendverbands der Wagenknecht-Partei BSW. Die Parallelen zur Parteichefin sind auffällig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wirsing stammt wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/sahra-wagenknecht/bsw/alle-news-und-infos-WvSu3fFwiAuL6ck1rgrT"><!-- --><!--[--><!--[-->Sahra Wagenknecht<!--]--><!--]--></a><!--[--> (56) aus Jena (Thüringen). Beide begannen ihre politische Karriere sehr früh – Wagenknecht wurde in den 1990ern als jüngstes Mitglied in den PDS-Vorstand gewählt. Wirsing ist die Tochter der Thüringer BSW-Abgeordneten Anke Wirsing, sie war von der Linken zum BSW gewechselt. Im Streit zwischen der Thüringer BSW-Chefin Katja Wolf (49) und Wagenknecht stand Anke Wirsing auf Wagenknechts Seite.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Nun macht auch Anastasia Parteikarriere. In Bochum (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gründete sich am Samstag das „Jugendbündnis im BSW“, dem sie künftig vorsitzt. Rund 150 junge Mitglieder und Unterstützer kamen zum Gründungskongress, 113 waren stimmberechtigt. Nur eine fehlte – die Parteigründerin. Sahra Wagenknecht schickte eine Videobotschaft aus dem Urlaub. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Spitze der BSW-Jugend: eine Frau und vier Männer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 15:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles zum EM-Finale:König Charles hat Ärger wegen England-Talent</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/alles-zum-em-finale-koenig-charles-hat-aerger-wegen-england-talent-6885f3340ba0d7115107b60e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6885f3340ba0d7115107b60f/7095adbba35a2ceb7bf5d820b4e3a442,92730288?w=576" alt="Alles zum EM-Finale:König Charles hat Ärger wegen England-Talent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist die Neuauflage des WM-Endspiels von 2023. Heute (18 Uhr/ZDF und DAZN) kämpfen Weltmeister Spanien und Europameister England im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-MFPMCJoOkwUjgI7AfwLP"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Finale von Basel um den Titel. BILD beantwortet die letzten Fragen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sophia Kleinherne verpasst den Saisonstart. Wolfsburgs Neuzugang fällt verletzt aus.</p><p class="teaser__text">Englands Torhüterin Hampton beeindruckt trotz Sehschwäche. Lionesses im Luxus-Hotel.</p><p><!--[--><!--[--><b>Die Engländerinnen bekamen einen offenen Brief von König Charles mit Glückwünschen. Dazu wurden etliche Spielerinnen gezeigt. Doch ausgerechnet Top-Talent und Fan-Liebling Michelle Agyemang (19) fehlte. Anhänger und Internet-Seiten gingen auf die Barrikaden, warfen der königlichen Familie sogar Rassismus vor. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 15:26:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Epstein-Komplizin Maxwell packte über „100 Personen“ aus:Die brisanteste Liste der Welt! Auch der Name Musk fiel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ghislaine-maxwell-die-brisanteste-liste-der-welt-auch-der-name-musk-fiel-6885d9320e680a76f4e96d0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6885d9320e680a76f4e96d0a/35888a1399b474d2b786f5838ed45d0a,481d136a?w=656" alt="Epstein-Komplizin Maxwell packte über „100 Personen“ aus:Die brisanteste Liste der Welt! Auch der Name Musk fiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dramatische Wendung. In ihrem Mega-Verhör sagte Sexualstraftäterin Ghislaine Maxwell zu einer Liste von 100 Personen aus. Große Überraschung: auch Tech-Mogul Elon Musk soll darauf stehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was bislang über die brisante Liste und angebliche Namen bekannt ist, warum die Musk-Thematik so spannend ist, was Ghislaine Maxwell mit ihrer Aussage erreichen will und welchen Fehler sie unbedingt vermeiden sollte, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 15:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welche Ablöse im Raum steht ++ Wie viel er verdienen soll ++ Welche Details noch fehlen:Bayern-Durchbruch bei Diaz!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-durchbruch-bei-luis-diaz-welche-abloese-im-raum-steht-wie-viel-er-verdienen-soll-688609fd10b8f718b6503209</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688609fd10b8f718b650320a/bc5491ab50b9ffe90a019fd4a5e5921c,38a360ab?w=320" alt="Welche Ablöse im Raum steht ++ Wie viel er verdienen soll ++ Welche Details noch fehlen:Bayern-Durchbruch bei Diaz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Wunsch-Transfer des FC Bayern für den linken Flügel steht vor dem Abschluss! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsche Rekordmeister hat bei den Verhandlungen mit Liverpool um einen Transfer von Luis Diaz (28) einen Durchbruch erzielt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Ablöse im Raum steht, wie viel Diaz bei den Münchnern verdienen soll und welche Details noch fehlen – nur hier mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 15:26:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Südsee-Paradies:Junge (7) bei Hai-Angriff schwer verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/junge-7-bei-hai-angriff-in-suedsee-paradies-schwer-verletzt-6885e0f465361c668c6d29ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6885e0f465361c668c6d29ca/b40fc1787271977cd6f6dc00786c9a0b,5e75b418?w=320" alt="Im Südsee-Paradies:Junge (7) bei Hai-Angriff schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Französisch-Polynesien – <!--]--><!--[--><b>Der Angriff eines Hais erschüttert die Südsee-Idylle auf dem Pazifik-Eiland Nuku Hiva. Das Tier verbiss sich in einen Siebenjährigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der örtliche Sender <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tntvnews.pf/polynesie/faits-divers/un-enfant-gravement-mordu-par-un-requin-a-nuku-hiva/?fbclid=IwY2xjawLyy6NleHRuA2FlbQIxMQBicmlkETFLSzlHU1BYN3dmdTVuQWZwAR7ldCFxmx_ZZymNPLYRd0UCyoTmFGqTDERlgUn8IAo99bEhTfsdrGubYkMRuw_aem_6zjELLcK5Lmd_TSzJqkELA" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TNTV<!--]--><!--]--></a><!--[--> und weitere Medien berichten, planschte der Junge mit zehn Kindern nahe dem Fischerkai des Hauptortes Taiohae auf der Insel Nuku Hiva. Sie gehört zu den Marquesas-Inseln (Französisch-Polynesien).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Traumhaft, aber nicht ungefährlich: die Bucht bei Taiohae auf der Südsee-Insel Nuku Hiva<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Kind sprang ins Wasser – dort, wo die Fischer ihren Fang säubern. Fast augenblicklich wurde der Junge von einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/Haie-alle-infos-yu9DpXaaBKLDW9w2E4fp"><!-- --><!--[--><!--[-->Hai<!--]--><!--]--></a><!--[--> attackiert, der sich in Arme, Hände und die Wade verbiss. Augenzeugen berichteten, dass das Tier etwa drei bis vier Meter lang war.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 15:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>6000 Zuschauer mussten zwischenzeitlich gehen:Wetter-Chaos im ZDF-Fernsehgarten!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/zuschauer-evakuiert-zdf-fernsehgarten-saeuft-ab-6885fcdd0ba0d7115107b673</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6885fcdd0ba0d7115107b674/653ca48e034931041ededde1b5760f08,30f794a1?w=992" alt="6000 Zuschauer mussten zwischenzeitlich gehen:Wetter-Chaos im ZDF-Fernsehgarten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz –<!--]--><!--[--><b> Aufregung im ZDF-„Fernsehgarten“! Ausgerechnet bei der großen „Mallorca-Party“ musste am Sonntag kurz nach Beginn der Live-Sendung das Außengelände auf dem Mainzer Lerchenberg geräumt werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund? Das Wetter! Strömender Regen und ein heftiges Gewitter machten das Gelände für die Zuschauer zu gefährlich. Moderatorin Andrea Kiewel und ihr Co-Moderator Rudi Cerne zogen mit den Musik-Acts und weiteren Gästen zunächst ins Gartenstudio um. Ab ins Trockene! Kiewel: „Wir schauen mal, was wir da machen können. Sicherheit geht vor.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So fing alles an: Hier sind die Zuschauer noch im Mallefieber. Doch links auf dem Foto ist schon eine Regenfront zu erkennen!<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 13.33 Uhr hatte es dann aufgehört zu regnen und Kiwi kehrte mit Rudi Cerne auf die Außenanlage zurück. Zwar war das Publikum (rund 6000 Gäste) längst nach Hause gegangen. Aber: Vor der überdachten Showbühne saß nun trotzdem wieder ein kleines Publikum – es bestand aus Künstlern, ihren Managements und Freunden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 15:26:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimdienst-Account behauptet:Ober-Mullah schläft den ganzen Tag oder ist „high“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mutmasslicher-mossad-kanal-ober-mullah-im-bunker-staendig-high-6885e4c365361c668c6d29f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6885e4c365361c668c6d29fa/fd6018902b46df22a370e07bd60357b5,41f9e1b0?w=576" alt="Geheimdienst-Account behauptet:Ober-Mullah schläft den ganzen Tag oder ist „high“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv/Teheran – <!--]--><!--[--><b>Seit Wochen versteckt sich Ayatollah Ali Chamenei in seinem Bunker, richtet bestenfalls Videobotschaften ans Volk. Ein Kanal auf X, der zum israelischen Geheimdienst Mossad gehören soll, behauptet nun: Irans oberster Führer tut den ganzen Tag nichts anderes als zu schlafen – und sich zuzudröhnen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Account „Mossad Farsi“ (Farsi ist die persische Amtssprache im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[-->) wurde erst im Juni dieses Jahres eröffnet. Er war auf der Plattform aufgetaucht, nachdem die israelische Armee alle Iraner, die sich „nach einer besseren Zukunft sehnen“, dazu aufgerufen hatte, sich direkt beim Mossad zu melden. Seitdem sendet er regelmäßig kurze Nachrichten eben in der Sprache Farsi um die Welt, bot Iranern sogar medizinische Hilfe an. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Chamenei seit Wochen abgetaucht: Iran spekuliert über Zustand des Ober-Mullahs.</p><p class="teaser__text">Iran umgeht Sanktionen: Boeing-Jets gelangen über Umwege ins Land</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 15:26:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutbad im Kongo:Dutzende Tote! Macheten-Islamisten stürmen Kirche</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/blutbad-im-kongo-dutzende-tote-macheten-islamisten-stuermen-kirche-688634a60e680a76f4e97262</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688634a60e680a76f4e97263/2be84bb55d37f84547ddcb05f4017c20,583e477a?w=576" alt="Blutbad im Kongo:Dutzende Tote! Macheten-Islamisten stürmen Kirche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Komanda (Afrika) – <!--]--><!--[--><b>Sie kamen mit Schusswaffen und Macheten: Mutmaßliche Islamisten haben am Sonntag eine Kirche in der Demokratischen Republik Kongo überfallen. Die Terroristen ermordeten mindestens 38 Menschen, teilten die Behörden vor Ort mit. Lokale Medien sprechen bereits von mehr als 40 Toten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter der Tat in der Stadt Komanda werde die Terror-Miliz Allied Democratic Forces (ADF) vermutet, erklärten Vertreter der Stadtverwaltung. Die ADF stehen dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/thema-is-alle-infos-eAbyhSneKmqQAyZBxJdY"><!-- --><!--[--><!--[-->Islamischen Staat<!--]--><!--]--></a><!--[--> (IS) nahe und haben bereits zahlreiche Überfälle auf Dörfer verübt. Um sie zu bekämpfen, hatte das Nachbarland Uganda vor vier Jahren Truppen in den Kongo entsandt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut lokalen Berichten wurde gegen 2 Uhr nachts Alarm ausgelöst, nachdem Rauch über brennenden Häusern aufgestiegen war.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Flammen lodern noch, ein Gebäude ist in sich zusammengefallen: Auch dieses Bild soll laut kongolesischen Medien den Ort des Angriffs zeigen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 15:26:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>