<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zahl junger Ukrainer steigt in Hamburg sprunghaft an – das ist der Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zahl-junger-ukrainer-steigt-in-hamburg-sprunghaft-an-das-ist-der-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/316707863-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=405px%2C674px%2C1033px%2C1033px&webp=1" alt="Zahl junger Ukrainer steigt in Hamburg sprunghaft an – das ist der Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine ukrainische Familie verlässt eine Unterkunft in der Schlachthofstraße (Archiv). Aktuell kommen vor allem junge Männer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Seit September kommen plötzlich deutlich mehr junge Männer aus der Ukraine nach Hamburg. Die Innenbehörde hat eine klare Vermutung, woran das liegt. Und weil Ukrainer einen gesonderten Schutzstatus haben, müssen sie keine Asylanträge stellen, sondern sich nur registrieren lassen und können sofort arbeiten. Oder bekommen Bürgergeld – was jetzt geändert werden soll.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 15:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staus, Sperrungen, Demos: Geduldsprobe für Autofahrer in der City</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/staus-sperrungen-demos-autofahrer-brauchten-in-der-city-gute-nerven/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/557495126-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=735px%2C660px%2C994px%2C993px&webp=1" alt="Staus, Sperrungen, Demos: Geduldsprobe für Autofahrer in der City" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gesperrte Straßen und mehrere Demos stellen die Hamburger am Samstag auf eine Geduldsprobe. Hier zu sehen: Teilnehmer der „Prüf“-Demo gegen Rechtsextremismus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Christopher Tamcke/Geisler-Fotop</span></p><p><strong>Bauarbeiten am Elbtunnel, volle Züge und mehrere Demos: In Hamburg war am Samstag Geduld gefragt. Unter anderem demonstrierten Tausende Menschen für eine Überprüfung rechtsextremer Parteien.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/kommen-wirklich-20-000-palaestina-massendemo-in-hamburg/">Mehrere Demonstrationen</a>, ein wegen Bauarbeiten gesperrter Elbtunnel und das Heimspiel des Fußball-Bundesligisten Hamburger SV haben Autofahrerinnen und Autofahrern am Wochenende viel Geduld abverlangt. Teils standen sie in der Innenstadt bis zu einer Stunde im Stau. Aber auch im öffentlichen Nahverkehr wurde es teilweise eng. So nutzten wegen der zwischen den Anschlussstellen Hamburg-Stellingen und -Heimfeld gesperrten Autobahn A7 mehr als 30.000 der etwa 57.000 Fußballfans für ihren Weg ins Stadion Busse und Bahnen, wie die Bundespolizei am Sonntag mitteilte.</p><p>Für das <a href="https://www.mopo.de/sport/hsv/hsv-dortmund-im-liveticker-gelingt-den-rothosen-der-ueberraschungs-erfolg/">Spiel des Hamburger SV – Borussia Dortmund (1:1)</a> am Samstag stellte die Bundespolizei nach eigenen Angaben rund 225 Beamte ab, die die als feindschaftlich eingestuften Fanszenen getrennt halten sollten. So wurden etwa 650 in einem einzigen Zug angereiste Dortmund-Fans vom Bahnhof Harburg bis zum Bahnhof Othmarschen von der Bundespolizei begleitet. Gleiches galt für den Rückweg zum Hauptbahnhof. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 17:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Statt Kleingärten: Hier entstehen 150 neue Wohnungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/statt-kleingaerten-hier-entstehen-150-neue-wohnungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua4949-865-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=130px%2C717px%2C991px%2C991px&webp=1" alt="Statt Kleingärten: Hier entstehen 150 neue Wohnungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Kleingärten des Vereins „Klein Uglei“ an der Grenze zwischen Wandsbek und Tonndorf sollen Neubauten weichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Eine beschauliche Kleingartenanlage an der Grenze zwischen Wandsbek und Tonndorf soll zum Neubaugebiet werden. Etwa 150 neue Wohnungen plant die Stadt, ganz in der Nähe der zukünftigen Linie S4. Die Wandsbek-Koalition aus SPD, Grünen und FDP will damit auch ein Versprechen aus dem Koalitionsvertrag einlösen. Die erklärt, was genau geplant ist und wie die Bürger dabei mitreden können.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 14:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ruhige Lage und kurze Wege: Hier baut die SAGA Wohnungen auf Parkplätzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ruhige-lage-und-kurze-wege-hier-baut-die-saga-wohnungen-auf-parkplaetzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/neubau-am-dietzweg-kunst-herbert-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=89px%2C89px%2C1351px%2C1351px&webp=1" alt="Ruhige Lage und kurze Wege: Hier baut die SAGA Wohnungen auf Parkplätzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wie auf dieser Visualisierung soll der SAGA-Neubau am Dietzweg in Billstedt einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Kunst + Herbert</span></p><p><strong>Ruhig mitten in einem gewachsenen Wohngebiet gelegen, kurze Wege zum Einkaufscenter, zur Kita und zu den Schulen: Die SAGA hat in dieser Woche Richtfest für Mietwohnungen in Billstedt gefeiert. Auf einem Grundstück, das bislang als Parkplatzfläche genutzt wurde. Im Mai soll der weiße Neubau fertig sein.</strong></p><p>Am Dietzweg entstehen zwei Wohngebäude mit vier bis fünf Vollgeschossen und 41 Wohnungen. Neun Wohnungen werden barrierefrei erstellt und sind damit für Menschen mit Mobilitätseinschränkungen geeignet. Vier Wohnungen sind für vordringlich Wohnungssuchende vorgesehen. Der unterkellerte Neubau wird mit einer hellen Putzfassade realisiert. Auf dem Flachdach mit extensiver Begrünung werden Photovoltaikanlagen installiert. </p><p>Die Zwei- bis Vier-Zimmer-Wohnungen sind bequem über Aufzüge zu erreichen. Alle Wohnungen verfügen über einen Balkon oder eine Terrasse. Den künftigen Mieterinnen und Mietern stehen 120 Fahrradstellplätze in der Wohnanlage zur Verfügung. Die Fertigstellung erfolgt voraussichtlich im Mai 2026. Als anfängliche Nettokaltmiete sind 7,10 Euro je Quadratmeter geplant.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktion verlängert! Noch mehr Kindern können Weihnachtswünsche erfüllt werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kein-geld-fuer-weihnachtsgeschenke-hier-werden-kindern-ihre-wuensche-erfuellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago200880844-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Aktion verlängert! Noch mehr Kindern können Weihnachtswünsche erfüllt werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kinder basteln Laternen – und können gleich noch einen Weihnachtswunsch abgeben (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Für Familien mit wenig Geld kann die Weihnachtszeit sehr belastend sein. Eine tolle Initiative hilft nun, Kindern ihre Wünsche trotzdem zu erfüllen. Dafür muss nur ein kleiner Wunschzettel ausgefüllt werden und dann geht es los. Das Tolle: Weil sich so viele Sponsoren gefunden haben, wird die Aktion bis zum 17. November verlängert!</strong></p><p>Initiator der Aktion Herzenswünsche ist die Möbelkiste Hamburg (Dehnhaide 136-145). Sie erfüllt Kindern im Alter von fünf bis 13 Jahren ihre Weihnachtswünsche. Die Kinder können mit ihren Eltern während der <a href="https://moebelkiste-hamburg.de/">Öffnungszeiten </a>zur Möbelkiste kommen und dort ihren Wunschzettel an den Wunschbaum hängen.</p><p>Bei einem großen Lichterfest Anfang November haben das schon 80 Familien genutzt, der Weihnachtsbaum hängt also schon voller Wünsche. Aber es können noch viel mehr Kinderwünsche erfüllt werden, heißt es jetzt von der Möbelkiste. Deshalb wurde der Zeitraum bis zum 17. November verlängert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Toter in Heimfeld: Mit blutigen Händen klingelte Anna L. (20) beim Nachbarn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toter-in-heimfeld-mit-blutigen-haenden-klingelte-anna-l-20-beim-nachbarn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/heimfeldmord.jpg?resize=300%2C300&crop=590px%2C0px%2C1079px%2C1080px&webp=1" alt="Toter in Heimfeld: Mit blutigen Händen klingelte Anna L. (20) beim Nachbarn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aivin P. und Anna L. waren erst seit Kurzem ein Paar. Die Frau wurde am Samstag festgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Facebook (Screenshot)</span></p><p><br/>Um kurz nach Mitternacht klingelt Anna L. (20) bei einem Nachbarn. Ihre Hände sind blutverschmiert, sie ist nur spärlich bekleidet. Dem Nachbarn erzählt die 20-Jährige, es sei etwas Schreckliches passiert. Er ruft die Polizei. In dem Wohnhaus in Heimfeld finden die Einsatzkräfte einen Mann vor, der um sein Leben kämpft – und noch vor Ort stirbt.<br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreuzfahrturlauber im Visier: Zoll wird am Hamburger Hafen fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kreuzfahrturlauber-im-visier-zoll-wird-am-hamburger-hafen-fuendig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/512930816-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=269px%2C265px%2C1654px%2C1655px&webp=1" alt="Kreuzfahrturlauber im Visier: Zoll wird am Hamburger Hafen fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kreuzfahrt-Urlauber am Hamburg Cruise Center Altona (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Walfleisch und unversteuerte Zigaretten finden Beamte in Kiel und Hamburg immer wieder im Reisegepäck: Besonders während der Kreuzfahrt-Saison sind die Beamten von Zoll und Bundespolizei gefordert.</strong></p><p>Mitbringsel von Reisen sind bei Kreuzfahrturlaubern beliebt, aber nicht alles davon ist legal. Bei routinemäßigen Kontrollen ankommender Urlauber und ihrem Gepäck finden Bundespolizei und Zoll an der Kieler Förde und in Hamburg immer wieder illegale Souvenirs.</p><p>Wenn große Schiffe wie Kreuzfahrtschiff anlegen, sind teilweise mehr als 100 Beamte im Einsatz, teilte eine Sprecherin vom Hauptzollamt in Kiel der Deutschen Presse-Agentur mit. Die Zahl der Kräfte richte sich auch nach der Art der Kontrolle und hänge davon ab, ob nur die Reisenden überprüft werden, oder ein ganzes Kreuzfahrtschiff inklusive des von Bord gehenden Personals und der Kabinen des Personals kontrolliert werden soll.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er war kein Pazifist“: Im Zeitalter der Krisen – was hätte Helmut Schmidt getan?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/er-war-kein-pazifist-warum-viele-sich-helmut-schmidt-zurueckwuenschen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/58824918-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=99px%2C0px%2C1707px%2C1706px&webp=1" alt="„Er war kein Pazifist“: Im Zeitalter der Krisen – was hätte Helmut Schmidt getan?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses Foto von Helmut Schmidt entstand im Mai 2015, ein halbes Jahr vor seinem Tod. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><b>Am 10. November 2015 starb Altkanzler Helmut Schmidt im Alter von 96 Jahren an einer Infektion. Zehn Jahre nach seinem Tod gibt es auf der einen Seite junge Menschen, die seinen Namen nicht mehr einordnen können, auf der anderen ältere, die sich nach „Machern“ wie ihm in der deutschen Politik sehnen – vor allem in Anbetracht der vielfältigen Krisen, mit denen wir uns herumschlagen müssen. Doch was hätte Schmidt in Sachen Migration, AfD, Russland, Wehrpflicht und Sozialsystemen wirklich gemacht? Die MOPO hat sich auf Spurensuche begeben und mit dem Chef der Helmut-Schmidt-Stiftung darüber gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 09:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburg: Linienbus erfasst Motorrad – Biker schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-linienbus-erfasst-motorrad-biker-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251108-id39315-4-1.jpg?resize=300%2C300&crop=989px%2C462px%2C618px%2C618px&webp=1" alt="In Hamburg: Linienbus erfasst Motorrad – Biker schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Motorradfahrer kam schwer verletzt in die Klinik.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>In Schnelsen ist es am Samstagabend zu einem schweren Verkehrsunfall gekommen. Der Fahrer eines Linienbusses hatte dort einen Motorradfahrer übersehen und erfasst. Der Biker wurde schwer verletzt.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich laut Polizei gegen 21.45 Uhr am Graf-Johann-Weg. In Höhe der Heidlohstraße wollte der Fahrer eines Linienbusses nach links abbiegen. Dabei übersah er einen herannahenden Motorradfahrer und kollidierte mit ihm.</p><p>Dabei wurde der Biker laut Feuerwehr schwer verletzt. Ein Notarzt versorgte das Unfallopfer und brachte es anschließend in eine Klinik. Lebensgefahr besteht aber nicht. Für die Unfallaufnahme wurde der Bereich um die Unfallstelle längere Zeit gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 08:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gasalarm in Hamburg: Feuerwehr im Großeinsatz – viele Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gasalarm-in-hamburg-feuerwehr-versorgt-viele-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251109-id39316-10-1.jpg?resize=300%2C300&crop=490px%2C43px%2C1037px%2C1037px&webp=1" alt="Gasalarm in Hamburg: Feuerwehr im Großeinsatz – viele Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehr und Rettungsdienst waren mit einem Großaufgebot im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr in Stellingen: In einer Firma für Lebensmittelherstellung waren am Sonntagmorgen unbekannte Gase ausgetreten. 27 Mitarbeiter mussten vom Rettungsdienst versorgt werden.</strong></p><p>Der Einsatz fand gegen 7.25 Uhr am Kronsaalsweg statt. Ersten Angaben der Polizei zufolge war es in einem Betrieb zur Herstellung von Lebensmitteln zu einem Betriebsunfall gekommen. Dabei war ein zunächst unbekanntes Gas ausgetreten.</p><p>Insgesamt 27 Arbeiter klagten laut Feuerwehr über Atemwegsreizungen. Aus diesem Grund rückte die Feuerwehr mit einem Großaufgebot an Rettungskräften aus. Mehr als zehn Rettungswagen und ein Notarzt waren im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>