<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gassirunde auf freier Strecke – Zug aus Hamburg fährt ohne Frau weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gassirunde-auf-freier-strecke-zug-aus-hamburg-faehrt-ohne-frau-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago825654308.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gassirunde auf freier Strecke – Zug aus Hamburg fährt ohne Frau weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gassi gehen mit dem Hund, während der Zug spontan anhält? Keine allzu gute Idee (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/imagebroker</span></p><p><strong>Dumm gelaufen: Eine Frau hat nachts in Hessen die Weiterfahrt ihres Zuges verpasst, weil sie für einen Spaziergang mit ihrem Hund auf freier Strecke ausgestiegen war. </strong></p><p>Laut Angaben der Polizei befand sich die 54-Jährige am Samstag zunächst im Urlaubsexpress 1849 von Altona nach Lörrach, der im Bereich des nordhessischen Cornberg im Landkreis Hersfeld-Rotenburg ein Haltesignal erhielt.</p><p>Offenbar war die Schwedin aber davon überzeugt, der Halt würde länger dauern, sodass sie mit ihrem Hund gegen 2.45 Uhr den Zug verließ und Gassi ging.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Energiewende kostet Geld“: Strom dürfte in Hamburg noch teurer werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/energiewende-kostet-geld-strom-duerfte-in-hamburg-noch-teurer-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/530558933.jpg?resize=300%2C300&crop=1599px%2C340px%2C4648px%2C4650px&webp=1" alt="„Energiewende kostet Geld“: Strom dürfte in Hamburg noch teurer werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen Projekten der Energiewende müssen Verbraucher:innen vermutlich mit steigenden Netzentgelten rechnen, so gaben es die Hamburger Energienetze bekannt. Im Bild der neue Eingangspavillon vor dem Gelände der Hamburger Energienetze GmbH.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Der städtische Hamburger Netzbetreiber Energienetze rechnet mit steigenden Netzentgelten auf Strom. Das sagten Gabriele Eggers und Peter Wolffram aus der Geschäftsführung des Unternehmens. Eggers begründete die Entwicklung mit gestiegenen Investitionen und vorgelagerten Kosten. „Die Energiewende kostet Geld“, sagte Eggers. </strong></p><p>Die Energienetze sind verpflichtet, für die Nutzung ihrer Leitungen Abgaben zu erheben: die Netzentgelte. Gas- und Stromlieferanten zahlen diese und stellen sie Verbrauchern in Rechnung. Schon zum Jahreswechsel hatten die Energienetze die Entgelte auf Strom erhöht.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/in-hamburgs-gibts-strom-und-gas-jetzt-aus-einer-hand-was-das-fuer-kunden-bedeutet/">Die Energienetze sind im vergangenen September aus dem städtischen Strom- und dem städtischen Gasnetzbetreiber hervorgegangen.</a> Die noch unterteilten Organisationen sollen bis 2026 zusammengeführt werden. Sie beschäftigten insgesamt rund 2300 Mitarbeiter. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 16:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall im Hamburger Hafen: Barkasse kracht in Containerschiff</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-im-hamburger-hafen-barkasse-kracht-in-containerschiff-fahrgaeste-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/111150421.jpg?resize=300%2C300&crop=1864px%2C3301px%2C2091px%2C2092px&webp=1" alt="Unfall im Hamburger Hafen: Barkasse kracht in Containerschiff" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Containerschiff und eine Barkasse im Waltershofer Hafen in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bildagentur-online/Ohde | Bildagentur-online/Ohde</span></p><p><strong>Klein gegen Groß im Hamburger Hafen: Am Montagnachmittag ist eine Barkasse gegen ein Containerschiff gestoßen. Zwei Fahrgäste wurden bei dem Aufprall verletzt.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 14.20 Uhr gerufen, weil eine Barkasse gegen ein Containerschiff gefahren war, das aktuell am Terminal liegt. Zwei Fahrgäste – eine 28-jährige Frau und ein 51-jähriger Mann – wurden bei dem Unfall leicht verletzt, sagte eine Polizeisprecher.</p><p>Die Ruderanlage der Barkasse „Willi Abicht“ war ausgefallen, weshalb das Boot manövrierunfähig gegen das Seeschiff „Capricorn“ trieb und dort leichten Farbabrieb verursachte, so die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegenstände auf die A7 geschmissen: Hamburger Teenies ertappt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gegenstaende-auf-die-a7-geschmissen-hamburger-teenies-ertappt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/screenshot-2025-07-14-152828.png?resize=300%2C300&crop=446px%2C162px%2C848px%2C848px&webp=1" alt="Gegenstände auf die A7 geschmissen: Hamburger Teenies ertappt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Von dieser Brücke über die A7 sollen die Jugendlichen Gegenstände auf die Autobahn geschmissen haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Earth</span></p><p><strong>Mehrfach sollen sie Gegenstände von einer Autobahnbrücke geworfen haben: Zwei Jugendliche sind in der Nacht zum Samstag von der Polizei in Schnelsen festgenommen worden. </strong></p><p>Die Beamten wurden in der Nacht auf den 12. Juli auf zwei Jugendliche aufmerksam, die sich unerlaubt Zutritt zu einem Betriebsgelände an der Frohmestraße verschafft hatten. Dabei handelte es sich um einen 16-Jährigen und einen 18-Jährigen. Auf dem Gelände fanden die Beamten drei Wohnmobile mit offenbar frischen Aufbruchspuren.</p><p>Die beiden Verdächtigen wurden von Zivilfahndern außerdem auf Videoaufnahmen erkannt. Sie sollen am 25. Juni von der Autobahnbrücke Schleswiger Damm aus Holzpaletten und Autoreifen auf die A7 geworfen haben. Auch in einem anderen Fall – am 7. Juli – waren die beiden jungen Männer erkannt worden. Bei den Wurfaktionen wurde in beiden Fällen niemand verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 15:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischen Science City, Kultur und Shopping: Wie kann Altona noch besser werden?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drei-engagierte-menschen-erzaehlen-wie-kann-altona-noch-besser-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua1306-860-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=400px%2C112px%2C1563px%2C1564px&webp=1" alt="Zwischen Science City, Kultur und Shopping: Wie kann Altona noch besser werden?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sven Ebert, Centermanager vom Mercado, blickt positiv in die Zukunft des Wirtschaftsstandorts Altona.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>„Handel ist Wandel“ – dieser Spruch fasst zusammen, womit sich Quartiere beschäftigen müssen: Immer mehr Onlinehandel, sich verändernde Geschäftsmodelle, eine Verschiebung von der Dienstleistungs- zur Wissensgesellschaft. Drei engagierte Köpfe aus der Altonaer Wirtschaft haben der MOPO in Vorbereitung auf die Veranstaltung „Handelskammer on Tour“ erzählt, warum der Bezirk diesen Wandel so gut wuppt, was Herausforderungen sind – und warum sich ein Blick nach Bahrenfeld lohnt.</strong></p><p>Es gibt (mindestens) zwei Sachen, die Rocko Schamoni, Melanie Parr und Sven Ebert verbindet: Sie glauben an die Zukunft des Wirtschaftsstandorts Altona und sie setzen sich in der Handelskammer aktiv dafür ein. Melanie Parr ist Gebietskoordinatorin bei der „Science City Hamburg Bahrenfeld“ und weiß um die Bedeutung des Wissenschaftsstandorts: „Die ist nicht nur für Altona groß, sondern für ganz Hamburg. Die Science City Hamburg Bahrenfeld hat das Potenzial,  neben dem Hafen und dem Tourismus eine weitere starke Wirtschaftssäule der Stadt zu werden und diese auch international noch bekannter zu machen..“</p><p>Das 125 Hektar große Areal am Volkspark umfasst nicht nur Platz für Start-ups und Unternehmen, sondern auch für Wohnungen, Sport-, Freizeit- und Einkaufsmöglichkeiten sowie soziale Begegnungsräume. Melanie Parr hat große Hoffnungen für die Zukunft: „Wir haben hier hochattraktive Unternehmungen, zum Beispiel im Bereich der Medizintechnik und der Impfstoffforschung.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in der Flasche: Dieser Mann aus Altona heizt mit seinen Saucen ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/feuer-in-der-flasche-olfs-spize-foods-aus-altona/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua2071-573-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=448px%2C68px%2C1258px%2C1257px&webp=1" alt="Feuer in der Flasche: Dieser Mann aus Altona heizt mit seinen Saucen ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Oliver Kiurina ist der Kopf hinter „Olf's Hot Spize“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Fruity Green, Smokey Purple, Pepper Red, Oriental Orange und Chocolate Brown. Was erstmal nach kreativen Farbnamen klingt, sind die Namen der Chili-Saucen von „Olfs Spize Foods“. Oliver Kiurina, genannt Olf, verkauft seit 2022 scharfe Saucen von Hamburg aus nach ganz Europa. Den Weltmeistertitel haben seine Saucen schon, jetzt will er so richtig durchstarten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 13:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schmuddelwetter in Hamburg: Jetzt noch warm, dann Gewitter und Regen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schmuddelwetter-in-hamburg-heute-noch-warm-dann-gewitter-und-regen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/534179933-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=666px%2C519px%2C1187px%2C1188px&webp=1" alt="Schmuddelwetter in Hamburg: Jetzt noch warm, dann Gewitter und Regen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gewitterwolken über Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/MAXPPP | Guillaume Saligot / Ouest-France</span></p><p><strong>Das Wetter in Hamburg macht, was es will: Am Montagvormittag war es noch recht warm, ab Mittag werden dann Gewitter mit Starkregen erwartet. Das Schmuddelwetter hält die gesamte restliche Woche an.</strong></p><p>Das Wetter in Hamburg ist am Montag wechselnd bewölkt, im Tagesverlauf gibt es Schauer und einzelne Gewitter mit Starkregen. Laut dem Deutschen Wetterdienst (DWD) erreichen die Temperaturen bis zu 26 Grad. Außerdem wehen schwache bis mäßige Winde aus wechselnden Richtungen. In der Nacht zum Dienstag ist es bewölkt, die Schauer lassen nach. Die Temperaturen kühlen runter auf 17 Grad.</p><p>Am Dienstag bleibt es bei Gewitter und einzelnen Schauern, der DWD erwartet 20 bis 22 Grad. Dazu gibt es schwache bis mäßige Winde aus Westen. Die Nacht zum Mittwoch ist mit Temperaturen von 10 bis 13 Grad recht kühl – ab und an gibt es Gewitter und kurze Schauer.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 13:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebtes Straßenfest fällt aus: Darum wird in der Osterstraße trotzdem gefeiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/750-jahre-eimsbuettel-fest-in-der-osterstrasse-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamburg-eimsbuettel-osterstrassenfest-archiv.jpg?resize=300%2C300&crop=346px%2C107px%2C493px%2C493px&webp=1" alt="Beliebtes Straßenfest fällt aus: Darum wird in der Osterstraße trotzdem gefeiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Es wird ein Fest in der Osterstraße geben – nur kein Osterstraßenfest. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ana von der Decken</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/osterstrassenfest-feierlichkeiten-osterstrasse-750-jahre-eimsbuettel/">750 Jahre Eimsbüttel: Fest in der Osterstraße geplant</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Obwohl das Osterstraßenfest in diesem Jahr ausfallen musste, könnte nun doch noch in der Osterstraße gefeiert werden. Und zwar im Rahmen von „750 Jahre Eimsbüttel“.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 12:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ominöse „Super Patches“: Das steckt hinter den angeblichen Wunderpflastern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ominose-super-patches-das-steckt-hinter-den-angeblichen-wunderpflastern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250630-1426450-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=128px%2C113px%2C1527px%2C1525px&webp=1" alt="Ominöse „Super Patches“: Das steckt hinter den angeblichen Wunderpflastern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „Super Patches“ hängen an der Wand in Iskins Apotheke in St. Georg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Es gibt sehr sinnvolle Arten von Pflastern: Wundpflaster, Nikotin-Pflaster, Blasenpflaster, Hautpflegepflaster usw. Und dann gibt es noch die sogenannten „Super Patches“: Diese kosten knapp drei Euro pro Stück, enthalten keinen Wirkstoff, sondern ein „Muster“ – und sollen laut Herstellern und Vermarktern nicht nur die körperliche Leistungsfähigkeit, die Konzentration und den Schlaf verbessern, sondern sogar Diabetes oder Migräne heilen. Ein Apothekerpaar in Hamburg vertreibt die angeblichen Wunderpflaster – und lässt sich durch Warnungen und Kritik nicht abbringen. Ein UKE-Experte hat eine klare Einschätzung dazu. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 10:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Modekönig Kretschmer über sein Liebesgeheimnis – „wäre ständig schwanger gewesen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/modekoenig-kretschmer-ueber-sein-liebesgeheimnis-waere-staendig-schwanger-gewesen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/256553927-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=532px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Modekönig Kretschmer über sein Liebesgeheimnis – „wäre ständig schwanger gewesen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Modedesigner Guido Maria Kretschmer (r.) mit seinem Ehemann Frank. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Jens Kalaene</span></p><p><strong>Der Modedesigner Guido Maria Kretschmer ist inzwischen 40 Jahre mit dem Künstler Frank Mutters liiert. Jungen Homosexuellen könne man das fast nicht mehr erzählen, sagt der „Shopping Queen“-Star.</strong></p><p>Dem Hamburger Modedesigner und „Shopping Queen“-Star Guido Maria Kretschmer (60) ist seine inzwischen 40 Jahre währende Liebe zu seinem Mann Frank Mutters schon fast unheimlich. „40 Jahre – das kann man den jungen Homosexuellen gar nicht mehr erzählen“, sagte er in einem Interview der „Bild“-Zeitung. Manchmal lüge er und antworte auf die Frage, wie lange er schon einen Partner habe, mit: „Ungefähr 20 Jahre! Da sagen die aber schon: ‚Ach du Scheiße, das ist ja krass lang! Wie geht das denn?‘“</p><p>„Unser Liebesgeheimnis ist: Ich bin ein Riesenfan von Frank! Und ich finde ihn ein bisschen besser als mich selbst“, sagte Kretschmer. Außerdem könne er sich sehr für den Menschen begeistern, den er liebe. „Dadurch bleibe ich immer in dem Rhythmus, dass ich nie vergesse, wie gerne ich ihn um mich habe.“ Das sei sein Garant für eine lange Liebe.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 07:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was verdient eigentlich ein Lascher im Hamburger Hafen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-verdient-eigentlich-ein-lascher-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/lascher-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=264px%2C271px%2C1523px%2C1524px&webp=1" alt="Was verdient eigentlich ein Lascher im Hamburger Hafen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lascher auf dem Weg an Bord. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Über Geld spricht man nicht? Oh doch! Die MOPO macht jede Woche mit Menschen aus Hamburg den Kassensturz. Heute nehmen wir die Finanzen eines Laschers unter die Lupe. </strong></p><p>Ich stehe in einer Containerschlucht auf dem Schiff und befestige die riesigen Blechkisten. Das ist wichtig, sonst könnte Ladung ins Meer fallen oder das Schiff gerät aus dem Gleichgewicht – das wäre fatal. Als Lascher muss man ordentlich stemmen können, eine der Befestigungsstangen wiegt mal eben 15 Kilo und pro Containerstapel braucht es davon vier – jeweils vorne und hinten. Bei 24 Stapeln auf großen Schiffen weiß – und spürt – man am Ende des Tages, was man getan hat. Kein Wunder, dass Ibuprofen bei uns „Lascher Tic Tacs“ heißen, so wie manche sich die reinziehen. </p><p>Gerade wenn das Wetter mitspielt, ist mein Job unschlagbar. Ich bin draußen an der frischen Luft, bewege mich bei der Arbeit und sehe in der Frühschicht den Sonnenaufgang von der Containerbrücke in circa 50 Metern Höhe. Auf dem Dom zahlt man Geld für so eine Aussicht. Im Hamburger Hafen – meinem Arbeitsort – bekomme ich das umsonst.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 07:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kein Verständnis“: Preis-Explosion bei Wohnmobil–Stellplatz an der Elbe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kein-verstaendnis-preis-explosion-bei-wohnmobil-stellplatz-an-der-elbe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-7702.jpg?resize=300%2C300&crop=275px%2C0px%2C1512px%2C1512px&webp=1" alt="„Kein Verständnis“: Preis-Explosion bei Wohnmobil–Stellplatz an der Elbe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Wohnmobilstellplatz am Alten Schiffsanleger in Geesthacht ist direkt an der Elbe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Die Preise für Campingplätze sind schon seit der Corona-Zeit stark gestiegen. Angesichts leerer Kassen und steigender Kosten ziehen auch die Städte Konsequenzen. Ein beliebter Wohnmobil-Stellplatz direkt an der Elbe wird nun mehr als doppelt so viel kosten wie bisher. Das ist teurer als manche Plätze mitten in Hamburg. Allerdings gibt es jetzt auch am Hamburger Fischmarkt eine Einschränkung für Camper.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>