<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jetzt haben wir ein Endspiel gegen Frankreich:Dänen-Gigant Gidsel macht uns platt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-daenemark-gewinnt-gegen-deutschland-gidsel-macht-uns-platt-6977bb52155edd1a90c92ec1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977bb52155edd1a90c92ec2/773d15b17760069921ef88939b5129b6,a651188a?w=992" alt="Jetzt haben wir ein Endspiel gegen Frankreich:Dänen-Gigant Gidsel macht uns platt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die deutschen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handballer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> haben sich tapfer gewehrt, gegen die 15.000 Zuschauer im dänischen Herning mutig angespielt. Aber am Ende war unsere </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>DHB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Auswahl bei der 26:31-Pleite gegen den viermaligen Handball-Weltmeister Dänemark nur für eine Halbzeit auf Augenhöhe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch kein Grund zur Halbfinal-Panik. Mittwoch (18 Uhr, ZDF und Dyn) hat die deutsche Truppe gegen Frankreich den zweiten Ticket-Matchball. Ein Punkt reicht, um die K.o.-Runde der besten vier <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EM<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Teams zu erreichen. Dabei schaut es zunächst nach einem großen Kampf gegen die beste Mannschaft der jetzigen Handball-Generation aus. Bis Berlins Welthandballer Mathias Gidsel (26/acht Tore) das Spiel an sich reißt – und unsere Jungs plattmacht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland legt gut los, führt nach vier Minuten mit 3:1. David Späth (23) beginnt statt Andreas Wolff (34) im Tor, nimmt gleich mehrere Würfe der Dänen weg. Doch auch sein Gegenüber Emil Nielsen (28/14 Paraden) ist bestens aufgelegt. Der Keeper, der als einer von drei Spielern für die Welthandballer-Wahl nominiert ist, raubt unseren Schützen phasenweise die Nerven. Da die starke deutsche Deckung knallhart zupackt, bleibt das Spiel aber knapp. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:31:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überwachungs-Video vom Kiosk-Mord schockiert sogar Ermittler:Sieben Kugeln bohrten sich tief in Suleymans Körper</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/dortmunder-kiosk-mord-killer-entkommen-spurlos-697767d5a7f057aeb6045eee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697767d5a7f057aeb6045eef/b6f1c6c0258a149a29bf6a9ffe0eb47c,9299c690?w=992" alt="Überwachungs-Video vom Kiosk-Mord schockiert sogar Ermittler:Sieben Kugeln bohrten sich tief in Suleymans Körper" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Suleyman M. (40) wurde in Dortmund erschossen, als er nach der Arbeit in einem Kiosk gerade nach Hause wollte. Die Täter flüchteten auf einem E-Scooter in die Dunkelheit und sind bis heute spurlos verschwunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was die Familie des Opfers über die Tat sagt und welche schockierenden Details die Überwachungsvideos offenbaren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:31:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche (26) und Österreicher (33):Urlauber in Thailand wegen Badelatschen verhaftet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/deutsche-und-oesterreicher-urlauber-in-thailand-wegen-badelatschen-verhaftet-697770a4a7f057aeb6045fab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697770a4a7f057aeb6045fac/a0f61bd337d10157d879d7c7df9d6e07,a40865d6?w=576" alt="Deutsche (26) und Österreicher (33):Urlauber in Thailand wegen Badelatschen verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Phuket (Thailand) – <!--]--><!--[--><b>Nach Tagen intensiver Ermittlungen hat die Polizei im Urlaubsparadies Phuket einen Touristen-„Diebesring“ zerschlagen. Ihre Beute: zwei Paar Badelatschen und 2000 Baht (54,56 Euro). Offenbar ein Megaaufwand wegen einer Bagatelle. Urlauber bekommen die ganze Staatsmacht zu spüren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vergangene Woche wurde ein 25-jähriger deutscher Tourist festgenommen. Er hatte, ganz dreist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/urlaub-in-thailand-deutscher-nach-diebstahl-festgenommen-6971c47a568b91954b0eacf5"><!-- --><!--[--><!--[-->in die Kasse eines Massagesalons gegriffen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, als der Angestellte kurz weg war. Dabei nahm er 2000 Baht aus der Schublade.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was er nicht wusste: Eine Überwachungskamera filmte ihn dabei. Als er reumütig am folgenden Tag mit dem Geld zurückkehrte, wollten die Mitarbeiter nichts von einer Entschuldigung wissen. Sie riefen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die bereits nach ihm fahndete. Festnahme. Verhör unter Tränen auf der Wache und ein demütigendes Foto mit Polizeibeamten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der 25-jährige Deutsche nach seiner Festnahme, vor ihm die gestohlenen Badelatschen aus dem Massagesalon<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:31:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident führt Telefonat nach Todesschüssen in Minnesota:Zieht Trump jetzt seine Agenten ab?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/proteste-in-minneapolis-eskalieren-trump-unter-druck-69778cc2a7f057aeb604625f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69778cc2a7f057aeb6046260/4793fc7748440e84189128003f377f7c,d83e95b1?w=992" alt="US-Präsident führt Telefonat nach Todesschüssen in Minnesota:Zieht Trump jetzt seine Agenten ab?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Minneapolis –<!--]--><!--[--><b> Nach den neuerlichen Todesschüssen von Bundesbeamten in Minneapolis eskalieren die Proteste. Der Krankenpfleger Alex Pretti († 37) starb am Samstag im Kugelhagel eines Beamten der „Border Patrol“ (Grenzschutzdienst). Die Wut in der Bevölkerung kocht über, die Minnesota-Metropole gleicht einem Pulverfass! 3000 Bundespolizisten der Abschiebebehörde ICE und des Grenzschutzes setzen unterdessen Razzien bei der Suche nach illegalen Immigranten fort.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Blumen werden an einer improvisierten Gedenkstätte an der Stelle niedergelegt, wo Alex Pretti am Vortag von Bundes-Einwanderungsbeamten in Minneapolis erschossen wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ist Trump vielleicht schon zurückgerudert? Darauf deuten die Mitteilung Trumps und des Minnesota-Gouverneurs Tim Walz (61) im Anschluss an ihr gemeinsames Telefonat hin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Empörung über die jüngsten Todesschüsse auf Pretti hallt durch ganz Amerika – und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-toedlichen-schuessen-in-minneapolis-trump-macht-druck-69768d3526f4157be6304706"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) geriet schwer unter Druck – auch durch seine republikansiche Partei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:31:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anna-Felicia ist 18 und zeigt sich jetzt auf dem roten Teppich:Seehofers uneheliche Tochter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/horst-seehofers-uneheliche-tochter-anna-felicia-strahlt-auf-dem-deutschen-filmball-69765893f5499fb954b656ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69765893f5499fb954b656ac/923bc820938e69de5122e963741b404c,35dee47?w=576" alt="Anna-Felicia ist 18 und zeigt sich jetzt auf dem roten Teppich:Seehofers uneheliche Tochter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Mit ruhiger Selbstverständlichkeit und ohne große Geste, dafür mit ganz viel positiver Ausstrahlung, steht sie im Rampenlicht. Und kaum jemand ahnt, wer diese bezaubernde junge Frau ist, die auf dem roten Teppich in die Kamera des Fotografen strahlt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD trifft Anna-Felicia Fröhlich beim 50. Deutschen Filmball in München. Im Hotel „Bayerischer Hof“ ist sie an der Seite ihrer Mutter Anette Fröhlich (51) und deren Lebensgefährten Peter Meyer (67). Die drei lachen viel, wirken vertraut, genießen den Abend. Ein Bild von Nähe, Zusammenhalt und Familie.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Glückliches Trio! Anna-Felicia (l.) genoss mit Mama Anette Fröhlich und deren Lebensgefährten Peter Meyer (67) den glamourösen Filmball in München<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich, die BILD-Reporterin, begleite Anna-Feli, so ihr Spitzname, seit ihrer Geburt am 14. Juni 2007.  Sie war damals das bekannteste Baby der Republik, denn ihr Vater ist der frühere Bundesinnenminister und bayerische Ministerpräsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/horst-seehofer/horst-seehofer-alle-infos-76681938.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Horst Seehofer <!--]--><!--]--></a><!--[-->(76, CSU), verheiratet und Vater von drei weiteren Kindern. Anna-Feli wurde von ihrer Mutter großgezogen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:31:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Augen des Vaters:Ski-Unfall! Junge (14) stirbt auf Familien-Piste</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ski-unfall-in-oesterreich-junge-stirbt-auf-familien-piste-697793d1707d4aa207582258</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697793d1707d4aa207582259/7a677741e4bfaa735418062dcf390551,db01b956?w=576" alt="Vor Augen des Vaters:Ski-Unfall! Junge (14) stirbt auf Familien-Piste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ebensee (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Tragisches Unglück auf einer Skipiste auf dem Feuerkogel bei Ebensee in Oberösterreich. Ein 14-Jähriger kam von der Piste ab und wurde getötet. Sein Vater musste alles mitansehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagmorgen waren Vater und Sohn als Teil einer 20-köpfigen Gruppe aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tschechien/thema-tschechien-alle-infos-80024586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tschechien<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Skigebiet am Feuerkogel. Sie befuhren die Piste „Gruber Familie“. Die Strecke ist vom Schwierigkeitsgrad als leicht (blau) eingestuft. Trotzdem der schreckliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Gegen 10 Uhr kam der Teenager von der flachen Piste ab. Laut der „Krone“ stürzte der jugendliche Wintersportler über Geröll und Bäume sieben Meter in die Tiefe ab. Vor den Augen seines Vaters!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar trug der 14-Jährige einen Skihelm, doch der war bei dem Sturz über dem Geröll zerbrochen.  Ein Sprecher der Alpin-Polizei zur „Krone“: „Das Problem ist, dass neben den Pisten aktuell kein Schnee ist, der solch einen schweren Unfall abfedert.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alle Wintersportler in Skigebieten dieses Alpenlandes müssen jetzt einen Helm tragen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:31:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie verliebte sich im Klassenzimmer:Studentin (23) heiratet ihren ehemaligen Lehrer (60)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/verliebt-im-klassenzimmer-studentin-23-heiratet-ihren-lehrer-60-69763c78f5499fb954b65563</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69763c78f5499fb954b65564/848d97d54db69186281f41ce74c57f05,3022073a?w=656" alt="Sie verliebte sich im Klassenzimmer:Studentin (23) heiratet ihren ehemaligen Lehrer (60)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pistoia (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Stundenlang sah sie ihn von der Schulbank aus an, schwärmte heimlich für den fast 40 Jahre älteren Mann. Was als jugendliche Träumerei im Klassenzimmer begann, wurde tatsächlich Liebe – und führte die einstige Schülerin jetzt vor den Traualtar!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die heute 23-jährige Minea Pagni aus der Toskana hat ihren ehemaligen Lehrer (60) geheiratet. Und alle Welt soll sehen: Unsere Gefühle sind echt! In romantischen Videos im Netz gibt die junge Frau private Einblicke in die Beziehung des Paares, die Millionen Menschen faszinieren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Paar heiratete in Pistoia, Italien. Minea sagt, sie sei seit ihrem 16. Lebensjahr in ihn verliebt gewesen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch immer wieder werden Minea und ihr Massimo für ihre unkonventionelle Ehe kritisiert. Am Samstag, gut einen Monat nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/partnerschaft/hochzeit/thema-hochzeit-alle-infos-80206340.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[-->, erklärte sie auf Instagram: „Ich liebe ihn so sehr! Ich liebe ihn mehr als gestern und ich weiß, morgen werde ich ihn noch mehr lieben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:31:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugriff vom Jobcenter:Bürgergeld! So schützen Sie das Sparbuch Ihres Kindes</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/sparbuch-schock-jobcenter-prueft-kinderkonten-696f7ad916102fefd9820d71</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f7ad916102fefd9820d71/88fe0b8e343b3a8c1f7d27e3fb50c539,808108a9?w=320" alt="Zugriff vom Jobcenter:Bürgergeld! So schützen Sie das Sparbuch Ihres Kindes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Eltern sparen fleißig für die Zukunft ihrer Kinder, doch das Jobcenter könnte einen Strich durch die Rechnung machen. Wie schützen Sie das Sparbuch Ihres Kindes vor dem Zugriff? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD-Anwältin Nicole Mutschke erklärt die entscheidenden Informationen und worauf Sie achten müssen, um das Ersparte rechtlich abzusichern. Vermeiden Sie kostspielige Fehler und sichern Sie die finanzielle Zukunft Ihrer Familie. Lesen Sie die vollständige Anleitung mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:31:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Antrag der Frauen-Union:Kommt jetzt das Burka-Verbot in Deutschland?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-antrag-der-frauen-union-kommt-jetzt-das-burka-verbot-in-deutschland-6977561edd950c55001c039c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977561edd950c55001c039c/f2fcc0515343ac69ccd8df9454bba0f0,49cb70c7?w=320" alt="Nach Antrag der Frauen-Union:Kommt jetzt das Burka-Verbot in Deutschland?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Die Debatte um Vollverschleierung flammt neu auf: Die Frauen-Union fordert ein bundesweites Verbot von Burka, Niqab und vergleichbaren Gesichtsverhüllungen im öffentlichen Raum. In der Union stößt der Vorstoß auf breite Zustimmung, die SPD zögert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Jahren wird in Deutschland über ein Verbot der Vollverschleierung ohne Folgen diskutiert. Nun liegt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/vollverschleierung-in-der-oeffentlichkeit-cdu-frauen-fordern-burka-verbot-69762e2ef5499fb954b654e2"><!-- --><!--[--><!--[-->ein konkreter Antrag vor<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Die Frauen-Union will auf dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bundesparteitag am 20./21. Februar ein Verbot im öffentlichen Raum beschließen. Rückenwind kommt aus der Bundesregierung. Staatsministerin im Auswärtigen Amt Serap Güler (45, CDU) sagt zu BILD: „Ich finde dieses Bild alleine als Frau mehr als befremdlich, auf unseren Straßen umso mehr. Deshalb wird der Antrag auch meine Unterstützung bekommen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch in der Unionsfraktion stößt der Vorstoß auf Zustimmung. Anne König (41, CDU), bildungs- und familienpolitische Sprecherin, betont, dass „vollständige Gesichtsverhüllung dort keinen Platz hat“, wo Menschen aufeinandertreffen oder öffentliche Infrastruktur nutzen. Zugleich betont König die Grenzen staatlicher Eingriffe: Wo keine Interaktion erforderlich ist, gelte private Autonomie. „Diese Differenzierung bewahrt Freiheit und macht Schutz wirksam.“ Psychologe und Integrationsexperte Ahmad Mansour (49) zu BILD: „Absolut dafür! Wir sollten unsere Werte verteidigen! Burka ist eine sichtbare Ablehnung dieser Werte!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie viele Muslimas wären davon überhaupt betroffen? Der deutsch-türkische Publizist und Islamismus-Experte Eren Güvercin (46) stellt klar, dass Vollverschleierung hauptsächlich im salafistischen Islam als Pflicht gelte. Er zu BILD: „Die überwiegende Mehrheit der Muslime weltweit und in Deutschland lehnt dies als religiöse Verpflichtung ab.“ Deshalb überzeuge die Religionsfreiheit auch nicht als Gegenargument. Die Forderung der Frauen-Union sei „legitim und gesellschaftspolitisch folgerichtig“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:31:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1700 Wohnblocks in Kiew ohne Heizung:Putins Kälte-Terror wird immer brutaler</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russlands-krieg-putin-eskaliert-kaelte-terror-gegen-die-ukraine-6975e20a6ff4494b1f95bd4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975e20a6ff4494b1f95bd4d/0e80c1295960b044e6357413881e527e,d6ee93dc?w=992" alt="1700 Wohnblocks in Kiew ohne Heizung:Putins Kälte-Terror wird immer brutaler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Kiew – <!--]--><!--[--><b>Fast 1700 Wohnblocks ohne Heizung. Temperaturen bis minus 15 Grad. Familien und Senioren, die nachts frieren, weil Russlands Raketen und Drohnen ihnen die Wärme rauben. Die ukrainische Hauptstadt Kiew steht im Januar 2026 mitten im Kältekrieg – und der Aggressor zielt nicht nur auf Soldaten, sondern vor allem auf Wärmekraftwerke und die Stromversorgung. Das vermutete Ziel von Russlands Diktator Wladimir Putin: das Leben der Ukrainer unerträglich machen, sie zur Kapitulation und Flucht zwingen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dies sind gezielte Angriffe auf zivile Infrastruktur. Es hat nichts mit militärischer Infrastruktur oder militärischen Unternehmen zu tun. Es ist reiner Terror gegen unser Volk“, sagt Maxim Timtschenko, Chef des größten privaten Energieversorgers der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->, DTEK, zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Energieriese versorgt auch die Hauptstadt Kiew mit Strom und Wärme. Und steht seit Beginn des Krieges unter Dauerbeschuss. Mehr als 220 einzelne Raketen- und Drohnenangriffe haben die Kraftwerke des Unternehmens seit Februar 2022, dem Beginn der russischen Vollinvasion, getroffen. Allein seit Beginn der aktuellen Heizsaison im Herbst 2025 waren es acht Angriffe auf die DTEK-Werke.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russen zerstören Heizungen in Kiew bei minus 12 Grad während Friedensgesprächen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:31:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Kahlschlag:Deutsche Bank schließt 100 Filialen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/deutsche-bank-schliesst-100-filialen-69777eeea7f057aeb6046121</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69777eeea7f057aeb6046122/dbb0dc0a43a61a574e094abf61b7065f,7aaae966?w=576" alt="Nächster Kahlschlag:Deutsche Bank schließt 100 Filialen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt –<!--]--><!--[--><b> Immer mehr Kunden kommen übers Handy – und immer weniger in die Filiale. Jetzt baut die Deutsche Bank ihr Privatkundengeschäft weiter um: Bis Ende 2026 sollen rund 100 Standorte wegfallen. Das kündigte Privatkundenvorstand Claudio de Sanctis an. Ende 2025 betrieben Deutsche Bank und Postbank zusammen noch gut 750 Zweigstellen in Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig setzt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bank/news-fotos-videos-17015038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bank<!--]--><!--]--></a><!--[--> massiv auf Digitalisierung – und entwickelt einen KI-Assistenten für den Kundenservice. De Sanctis: „Wir bieten den Kunden in der zweiten Jahreshälfte einen digitalen Assistenten, eine Art Butler, der ihnen zunächst erklärt, wie sie die App benutzen.“ Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->KI<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Agent soll Kunden Schritt für Schritt durch die neue App führen – und bei Fragen direkt helfen. Die Bank hat nach eigenen Angaben die Nutzung ihrer App in den vergangenen 18 Monaten bereits um rund 20 Prozent gesteigert. Doch das reicht ihr nicht. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Neobanken und Neobroker revolutionieren die Finanzbranche und bieten neue Chancen.</p><p><!--[--><!--[-->Ganz abschaffen will die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/deutsche-bank/deutschlands-groesstes-kreditinstitut-19308842.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Bank<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Filialen trotzdem nicht. De Sanctis: „ Wenn Sie ein Haus kaufen oder Geld investieren wollen, dann möchten Sie mit einem Menschen in einem physischen Raum oder per Videoberatung sprechen.“ Die Filiale soll künftig vor allem für Beratung bei großen Entscheidungen da sein – etwa Immobilienkauf, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geldanlage/gespartes-sicher-anlegen-02-42689190.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geldanlage<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Kredite.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:31:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirbel um ACAB-Schriftzug:Polizei-Hass in Kabine von St. Pauli?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wirbel-um-schriftzug-polizei-hass-in-kabine-des-fc-st-pauli-69775d3bfe9fcdf90e7c9f6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69775d3bfe9fcdf90e7c9f6d/4512f59e9f162cd1e43f59c41383b3f3,34672aa2?w=576" alt="Wirbel um ACAB-Schriftzug:Polizei-Hass in Kabine von St. Pauli?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit dieser Saison darf das TV bei Highlight-Spielen aus und in den Bundesliga-Kabinen berichten. So auch geschehen beim Hamburg-Derby zwischen St. Pauli und dem HSV (0:0).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> Was die Sky-Kameras dort auffingen, sorgt nun für mächtig viel Wirbel. An einem der Pauli-Spinde prangt der Schriftzug „A.C.A.B.“. Das Akronym ACAB steht für den Slogan „All Cops are Bastards“ („Alle Polizisten sind Bastarde“).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ein Profifußballer, der an seinem Spind einen Aufkleber mit der Aufschrift ‚ACAB‘ anbringt, verhöhnt bewusst die Kolleginnen und Kollegen, die an jedem Spieltag ihre Gesundheit riskieren, um den Profifußball überhaupt möglich zu machen. Das ist keine Provokation am Rand, sondern eine gezielte Respektlosigkeit gegenüber dem Rechtsstaat und seinen Einsatzkräften“, empört sich Lars Osburg, stellvertretender Landesvorsitzender der Gewerkschaft der Polizei (GdP) Hamburg, gegenüber dem „Hamburger Abendblatt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kabinen des FC St. Pauli wurden und werden von Fans gestaltet. Dies wird vom Verein nur grob kontrolliert. Wurde der Schriftzug dabei übersehen? Oder gebilligt?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:31:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>