<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>ICE-Beamte erschießen Mann (37) in Minneapolis:Hatte Alex Pretti hier eine  Waffe?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ice-beamte-erschiessen-alex-pretti-in-minneapolis-trug-er-eine-waffe-69756935f5499fb954b64d11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69756935f5499fb954b64d12/1dbe9ae281df2879b60860c0b45423ef,d351ad42?w=992" alt="ICE-Beamte erschießen Mann (37) in Minneapolis:Hatte Alex Pretti hier eine  Waffe?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Am Samstag wurde der Krankenpfleger Alex Jeffrey Pretti (37) in Minneapolis von Beamten des Heimatschutzministeriums (ICE) während eines Einsatzes erschossen. Eine entscheidende Frage ist: Hatte der 37-Jährige tatsächlich eine Handfeuerwaffe gezogen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das sagt die US-Bundesbehörde:</b><!--]--><!--[--> Kristi Noem (54), US-Ministerin für Innere Sicherheit, behauptet, Pretti habe seine Handfeuerwaffe gegenüber Beamten gezogen. Ein Sprecher erklärte, der Erschossene habe sich „US-Grenzschutzbeamten mit einer 9-mm-Halbautomatikpistole genähert und sich gewaltsam widersetzt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das sagen die lokalen Behörden:</b><!--]--><!--[--> Minnesotas Gouverneur Tim Walz (61) bezeichnete die Darstellung des Ministeriums hingegen als „Unsinn“. Er wirft der Bundesregierung vor, die Fakten bereits beurteilt zu haben, bevor eine ordentliche Untersuchung stattfinden konnte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das sagen Prettis Eltern:</b><!--]--><!--[--> In einem Statement wehrt sich die Familie! „Die widerlichen Lügen, die die Regierung über unseren Sohn verbreitet, sind verwerflich und abscheulich. Alex hielt eindeutig keine Waffe in der Hand, als er von Trumps mörderischen und feigen ICE-Schlägern angegriffen wurde.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ICE-Einsatz eskaliert in Minneapolis:Momente, die Amerika aufwühlen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ice-einsatz-eskaliert-in-minneapolis-momente-die-amerika-aufwuehlen-6975d0d1bb14c318af52f3ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975d0d1bb14c318af52f3eb/d991c5783962adbc87d4837468e6e1b8,96563b79?w=992" alt="ICE-Einsatz eskaliert in Minneapolis:Momente, die Amerika aufwühlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieses Video soll die Schüsse in Minneapolis aus nächster Nähe zeigen. Die genaue Herkunft der Aufnahmen ist bislang nicht eindeutig nachvollziehbar. Dennoch wird das Video weltweit von zahlreichen Nachrichtenmedien verbreitet. Auch BILD hat sich entschieden, die Szenen zu zeigen, da derzeit keine Anhaltspunkte vorliegen, die gegen die Echtheit der Aufnahmen sprechen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nato startet Großmanöver:Deutschland wird zur Drehscheibe für Verteidigung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nato-uebung-deutschland-wird-zur-drehscheibe-fuer-verteidigung-697519f7ed002c7b233c1b2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697519f7ed002c7b233c1b2c/7224dea821c59ad1fbc6dc72bd98c1c0,2ad9163?w=576" alt="Nato startet Großmanöver:Deutschland wird zur Drehscheibe für Verteidigung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Mitten in ihrer größten Krise nach dem Grönlandstreit startet die Nato das größte Manöver des Jahres: Das Verteidigungsbündnis übt, wie es im Fall eines Russlandangriffs zum Beispiel im Baltikum oder in Polen Soldaten und Waffen schnell in Richtung Front bringt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland wird dabei zur zentralen Drehscheibe: Mehr als 10.000 Soldaten aus 11 Nationen verlegen mit dem Großmanöver „Steadfast Dart“ nach Deutschland. 17 Schiffe, 20 Militärflieger, 1.500 Panzer, Raketenwerfer, Lkw sind im Einsatz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Übung steht unter dem Kommando des deutschen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Generals Ingo Gerhartz (60). Der Nato-Befehlshaber für Zentraleuropa zu BILD: „Mit Steadfast Dart zeigen wir unsere hohe Einsatzbereitschaft zur Verteidigung.“ Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[--> schickt die „Allied Reaction Force“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Italienische Lkw des Nato-Einsatzkorps Italien (Rapid Deployable Corps Italy) verlassen das Schiff Severine im Hafen von Emden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bitte an die Unesco:Dorf will kein Weltkulturerbe mehr sein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bitte-an-die-unesco-dieses-dorf-will-kein-weltkulturerbe-mehr-sein-6974c614f5499fb954b6470a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974c614f5499fb954b6470b/d96725a4c8cd5180eb292418277d140f,b2956e1a?w=576" alt="Bitte an die Unesco:Dorf will kein Weltkulturerbe mehr sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vlkolínec (Slowakei) – <!--]--><!--[--><b>Was war es für eine umjubelte Nachricht, als das Schloss Neuschwanstein in Bayern im Sommer letzten Jahres zum Unesco-Weltkulturerbe ernannt wurde. Die Auszeichnung gilt als weltweit einzigartige Ehre, die nur den herausragendsten Zeugnissen der Menschheitsgeschichte verliehen wird. Doch ein kleines Dorf in der Slowakei will diese Ehre jetzt bewusst abgeben. Geht es nach den Bewohnern von Vlkolínec, legt der Ort den Status des Unesco-Welterbes ab!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das abgelegene Dorf in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/slowakei/thema-slowakei-alle-infos-80027960.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Slowakei<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe genug von neugierigen Touristen, berichtet die Katholische Nachrichtenagentur. Der Welterbe-Status habe die Siedlung in ein „totes Freilichtmuseum“ verwandelt, klagen die verbliebenen Bewohner laut lokalen Medien. Sie hätten es satt, dass täglich Touristen durch ihre Vorgärten stapften und ungebeten durchs Fenster in die Küchen guckten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Titel des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/weltkulturerbe/nachrichten-news-fotos-videos-19223450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weltkulturerbes<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde dem kleinen Ort in den Karpaten vor über 30 Jahren verliehen. Mit seinen 43 bunten, holzvertäfelten Häusern sei Vlkolinec eines der letzten Dörfer seiner Art in der Region. Die UN-Kulturorganisation beschreibt das Dorf als „eine bemerkenswert gut erhaltene mittelalterliche Siedlung mit der für Hügel- und Bergregionen typischen Holzarchitektur“. Sie sei zudem die „am besten erhaltene und umfassendste Anlage ihrer Art in der gesamten Region“, lobt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unesco/kultur-wissenschaft-erziehung-nachrichten-news-fotos-videos-20764814.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unesco<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bewohner des Dorfs möchten den Welterbe-Titel freiwillig abgeben, auch weil jedes Jahr rund 100.000 Touristen kommen, die durch ihre Fenster gucken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viertelfinale bei Australian Open erreicht:Zverev bricht Becker-Rekord</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/australian-open-alexander-zverev-dominiert-in-melbourne-6975ac32f5499fb954b64e31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975ac32f5499fb954b64e31/fbdd6998be40334dbb6e6b407de7da20,bd67e1d2?w=656" alt="Viertelfinale bei Australian Open erreicht:Zverev bricht Becker-Rekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So dominant war er bislang nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So klar wie noch nie bei diesen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Melbourne erreicht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-ohne-psychologen-nervenstark-bei-australian-open-69747d8b707d4aa20757f9bd"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) die nächste Runde. Nachdem der Hamburger in seinen ersten drei Partien jeweils vier Sätze braucht, geht es diesmal schnell: 6:2, 6:4, 6:4 gegen den Argentinier Francisco Cerundolo (27). Damit steht er am Dienstag im Viertelfinale gegen den Russen Daniil Medvedev (29), seinen Angstgegner, oder den Amerikaner Learner Tien (20). Medvedev ist sein Angstgegner, gegen den er eine Bilanz von 8:14 hat. Aber: Das letzte Duell beim Masters in Paris hat der Deutsche gewonnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zverev: „Ich bin sehr glücklich darüber, wie ich gespielt habe. Er hat vorher keinen Satz im Turnier verloren. Daher bin ich froh, im Viertelfinale zu stehen. Ich hoffe, ich kann die nächsten drei Matches noch besser spielen.“ Das würde heißen, er stünde im Finale kommenden Sonntag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir haben die Waterpik getestet:Diese Mundpflege ist ein weltweiter Bestseller</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/mundduschen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/681b34e16255e217f6c1f9f5/b1e37916e6c213d2582aa89511534af8,23a7869?w=320" alt="Wir haben die Waterpik getestet:Diese Mundpflege ist ein weltweiter Bestseller" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:29:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sollten viele Menschen auf Autobahn sterben?:Mordversuch! Täter klauten Auflieger vor Tat</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bremen/perfider-mordversuch-auf-a-281-anhaenger-zuvor-bei-bremen-gestohlen-6974d383cce444431011dbff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974d383cce444431011dc00/94f86f9a22757a27b9b6e8e37f671845,eaed919f?w=320" alt="Sollten viele Menschen auf Autobahn sterben?:Mordversuch! Täter klauten Auflieger vor Tat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein unfassbarer Mordversuch! Ein Unbekannter stellte nachts auf der A 281 bei Bremen einen tonnenschweren und unbeleuchteten Sattelauflieger quer über alle Fahrstreifen ab und flüchtete. Offenbar sollte der Anhänger zur Todesfalle für Autofahrer werden, die in das stählerne Hindernis gefahren wären. Jetzt erfuhr BILD neue Details!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, wurde der Anhänger von einem videoüberwachten Gelände nur wenige Kilometer entfernt vom Tatort gestohlen. Offenbar fuhren der oder die Täter mit einer Zugmaschine auf das Areal, koppelten den Auflieger an und parkten ihn dann auf der Autobahn – mit Mordabsicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizeisprecher Nils Matthiesen: „Der schwarze, unbeladene Anhänger wurde nicht durch einen Unfall auf der Bahn platziert, sondern gezielt und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/mit-sattelauflieger-unbekannte-errichten-todesfalle-auf-autobahn-6974a127f5499fb954b64505"><!-- --><!--[--><!--[-->mit mehreren Arbeitsschritten auf der Autobahn positioniert<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dafür braucht es eine PS-starke Zugmaschine, ein normales Fahrzeug reicht nicht aus.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zwei Männer erhielten hohe Haftstrafen für versuchten Mord mit Betonteilen auf Autobahnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:29:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Alarm für Millionen Amerikaner:Bibber-Blizzard! 250.000 Haushalte ohne Strom</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-nur-noch-wenige-stunden-bis-zum-winter-monster-sturm-697512b3f5499fb954b64aab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697512b3f5499fb954b64aac/4abbef5a60ea881c93150aebf323b3a1,dd683ca3?w=992" alt="Wetter-Alarm für Millionen Amerikaner:Bibber-Blizzard! 250.000 Haushalte ohne Strom" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Mega-Wintersturm in den USA – jetzt wird es ernst! Bei klirrender Kälte sind Tausende Haushalte ohne Strom. „Fern“ – wie der Sturm von einigen US-Medien genannt wird – soll in einigen Bundesstaaten sogar Wetterrekorde brechen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meteorologe Jonathan Belles vom Nationalen Weather Channel warnt: „Schnee und Schneeregen ziehen am frühen Sonntagmorgen (Ortszeit) in den Nordosten und die südlichen Großen Seen (...). Die Ausläufer des Tropensturms Fern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/mega-wintersturm-inf-usa-groesster-schneeraeum-einsatz-der-nation-69749a46cce444431011d918"><!-- --><!--[--><!--[-->ziehen bis zum Mittag von Westen nach Osten<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch Texas und das mittlere Mississippi-Tal, wobei im tiefen Süden möglicherweise eine Gewitterlinie mit Gewittern entsteht.“ In Crested Butte im Bundesstaat Colorado wurden 58 Zentimeter Neuschnee gemessen. Am Bonito Lake in New Mexiko immerhin 33 Zentimeter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sehnsuchtsort von Millionen von Touristen – dem Big Apple – gilt ab 3 Uhr nachts (9 Uhr deutscher Zeit) eine Warnung vor extremem Schneefall. Bis zu 40 Zentimeter sollen möglich sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben dem Schnee warnen die Behörden auch vor extremer Kälte. Sie soll noch die gesamte nächste Woche anhalten. Wie „Fox“ berichtet, sind nahezu alle Flüge, die am Flughafen LaGuardia in New York starten oder landen sollten, verspätet oder wurden gestrichen. Auch am John F. Kennedy International Airport und am Newark Liberty International Airport sind laut FlightAware rund 80 Prozent der Flüge betroffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Spiele, viel Rechnerei:So kommt Deutschland jetzt ins EM-Halbfinale</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-noch-zwei-spiele-viel-rechnerei-so-kommt-deutschland-jetzt-ins-em-halbfinale-69755b8c707d4aa207580426</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69755b8c707d4aa207580427/3fb1f2efe112c02845e0228831c11d21,c910480a?w=576" alt="Zwei Spiele, viel Rechnerei:So kommt Deutschland jetzt ins EM-Halbfinale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Titeltraum lebt – und er hängt an zwei Abenden, die es in sich haben. Deutschlands Handballer gehen als Spitzenreiter in die letzten beiden Hauptrunden-Spieltage und haben das Halbfinale fest im Blick. Jetzt kommen die Giganten. Erst Dänemark, dann Frankreich. Zwei Brocken, zwei Chancen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ausgangslage bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Handball-EM<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist wie gemalt. Die DHB-Auswahl führt nach dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-andreas-wolff-ueberragt-beim-deutschland-sieg-gegen-norwegen-69751c88707d4aa207580233?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Fmehr-sport%252Fhandball-em-andreas-wolff-ueberragt-beim-deutschland-sieg-gegen-norwegen-69751c88707d4aa207580233%253Ft_ref%253Dhttps%25253A%25252F%25252Fwww.google.com%25252F"><!-- --><!--[--><!--[-->Norwegen-Krimi<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Gruppe I mit 6 Punkten an. Dahinter folgen Frankreich und Dänemark mit je 4 Punkten, Norwegen und Portugal mit je 2 Punkten, Spanien ist noch ohne Zähler. Am Montag wartet Olympiasieger und Weltmeister Dänemark (20.30 Uhr, ARD und Dyn), am Mittwoch folgt Titelverteidiger Frankreich (18 Uhr, ZDF und Dyn). Frankreich spielt zuvor noch gegen Schlusslicht Spanien, Dänemark beendet die Hauptrunde mit dem Skandinavien-Duell gegen Norwegen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gewinnt die DHB-Auswahl eines der beiden Spiele, steht sie bei mindestens 8 Punkten. Platz 1 oder Platz 2 wären ihr damit nicht mehr zu nehmen. Beide Plätze berechtigen zum Halbfinale (über Kreuz gegen die besten zwei Teams aus Gruppe II).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:29:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil der Winter härter ist als erwartet:In den Städten wird das Streusalz knapp</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/dauerfrost-in-den-staedten-wird-das-streusalz-knapp-6974a62c707d4aa20757fc3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974a62c707d4aa20757fc3d/c050b55b5698b885228556001a1d2045,db0f9346?w=576" alt="Weil der Winter härter ist als erwartet:In den Städten wird das Streusalz knapp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Burbach (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Streusalznot in deutschen Städten und Gemeinden! Wegen des Dauerfrosts leeren sich die Silos der Winterdienste schneller als geplant. Und der Nachschub lässt auf sich warten …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Burbach im Siegerland (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hatte die Verwaltung 250 Tonnen Salz gehortet. Genug für einen Durchschnitts-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winter<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Aber dieses Jahr war bereits nach den ersten beiden Einsatztagen klar, dass dieser Winter strenger werden würde“, so ein Sprecher der 15.000-Einwohner-Stadt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Salz-Nachschub blieb nicht nur in Burbach aus. Engpässe hätten wegen des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/wettervorhersage-deutschland-frost-und-kaelte-durch-hoch-christian-696e758e3f1ef928c2fda760"><!-- --><!--[--><!--[-->anhaltenden Dauerfrosts<!--]--><!--]--></a><!--[--> inzwischen viele Gemeinden gemeldet, hieß es. Wilhelm Hartmann, Chef des Winterdienst-Dienstleisters „Snowbeaker“ in Osthessen (100 Mitarbeiter), bestätigt: „Die Vorräte sind in manchen Kommunen zwischenzeitlich aufgebraucht. Einige kamen schon mit Streufahrzeugen bis in unser Lager. Wenn der Winter weiter die Zähne zeigt und die Engpässe bleiben, stellt das nicht nur viele Kommunen vor große Probleme.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anwohnerstraßen werden in der Regel zuletzt vom Schnee befreit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:29:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gil Ofarims nächstes Fettnäpfchen!:„Mäusele, ...“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarims-naechstes-fettnaepfchen-maeusele-69753180707d4aa2075802ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69753180707d4aa207580300/99772ce4548822f8eb4f23c337fecd01,2b81fe8e?w=992" alt="Gil Ofarims nächstes Fettnäpfchen!:„Mäusele, ...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tag 2 im Dschungel und Ariel stellt Gil Ofarim zur Rede. Die Stimmung ist angespannt im Camp.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:29:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rätsel um Äußerungen im Dschungelcamp:Das steckt hinter dem Schweige-Deal von Gil Ofarim!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-das-steckt-hinter-schweige-deal-von-gil-ofarim-697495681846e05b54a3ece7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697495681846e05b54a3ece8/e36db3364efd2a4b8cb1cf7868c9948b,8037ff29?w=576" alt="Rätsel um Äußerungen im Dschungelcamp:Das steckt hinter dem Schweige-Deal von Gil Ofarim!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim sorgt nach seinem Davidstern-Skandal 2021 im Dschungelcamp jetzt wieder für Aufsehen. Mit rätselhaften Aussagen über einen Schweige-Deal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was steckt hinter seinen mysteriösen Worten? 2021 beschuldigte der Musiker einen Hotelmitarbeiter, ihn antisemitisch beleidigt zu haben, und legte später ein Geständnis ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Dschungelcamp spricht Ofarim nun von einer Verschwiegenheitserklärung, die ihm verbiete, über den Skandal zu reden – und in diesem Zusammenhang auch von seinem großen Wunsch, seine Kinder wiederzusehen. Er deutet an, dass er ohne das Geständnis und die Schuldanerkennung im Davidstern-Skandal seine Kinder verloren hätte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was es mit dem Schweige-Deal auf sich hat, was sein Anwalt und sein Manager zu den Äußerungen sagen, lesen Sie mit BILDplus</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:29:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>