<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Urlauberin stirbt in den Alpen – vom Fels erschlagen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-urlauberin-stirbt-nach-absturz-bei-kletterkurs-in-den-alpen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/420719635-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=857px%2C0px%2C1703px%2C1703px&webp=1" alt="Hamburger Urlauberin stirbt in den Alpen – vom Fels erschlagen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburgerin hatte im Gebirgsmassiv Wilder Kaiser in einem Klettergarten einen Grundkurs gebucht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Hermann Dobler</span></p><p><strong>Die 30-jährige Hamburgerin hatte einen Grundkurs im Klettern belegt. Auf den ersten Metern löste sich ein Felsbrocken. Die Frau stürzte ab. Knapp zwei Tage lang rang sie um ihr Leben.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/news/panorama/hamburgerin-verletzt-sich-schwer-bei-kletterkurs-in-tirol/">Zwei Tage nach ihrem Sturz bei einem Kletterkurs in Österreich ist eine 30 Jahre alte Hamburgerin</a> an ihren schweren Verletzungen gestorben. Das teilte ein Polizeisprecher mit. Die 30-Jährige hatte im Gebirgsmassiv Wilder Kaiser in einem Klettergarten einen Grundkurs gebucht.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/darf-keinen-kontakt-zu-ihren-geschwistern-haben-anwalt-spricht-ueber-block-tochter/">„Darf keinen Kontakt zu ihren Geschwistern haben“: Anwalt spricht über Block-Tochter</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimaschutz auch mit umstrittener Technologie? Fegebank-Vorstoß sorgt für Wirbel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/co2-speicher-fuer-den-klimaschutz-zoff-um-fegebanks-aussagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/539274917-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=157px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Klimaschutz auch mit umstrittener Technologie? Fegebank-Vorstoß sorgt für Wirbel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) will auf CCS-Speicher setzen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Spätestens 2045 will Hamburg klimaneutral sein. Allein mit CO<sub>2</sub>-Einsparungen sei das nicht zu schaffen, meint Umweltsenatorin Fegebank. Sie setzt auf das Speichern von CO<sub>2</sub> unter der Erde, das sogenannte CCS – das kommt beim Umweltverband BUND nicht gut an</strong>, <strong>er spricht von einem „Feigenblatt“.</strong></p><p>Zum Erreichen der Klimaneutralität setzt Hamburgs grüne Umweltsenatorin Katharina Fegebank auf die auch in ihrer Partei umstrittene CCS-Technologie zur Abscheidung und Speicherung von CO<sub>2</sub> unter der Erde. „CCS darf kein Ersatz für Klimaschutz sein. Aber es ist völlig klar, dass wir unsere Klimaziele ohne CCS nicht erreichen werden“, sagte Hamburgs Zweite Bürgermeisterin der Deutschen Presse-Agentur.</p><p>Die bis spätestens 2045 angepeilte Klimaneutralität könne allein über Einsparungen nicht gelingen – „zumindest die letzten Prozente nicht“. Die <a href="https://www.mopo.de/im-norden/kiel/co2-speicherung-im-norden-mehr-als-70-organisationen-stemmen-sich-dagegen/">CCS-Technologie</a> biete in Bereichen mit unvermeidbaren CO₂-Emissionen Lösungen, etwa bei der Zement- oder Stahlproduktion. „Sehr relevant für uns in Hamburg ist auch das Thema Abfallverbrennung. Darauf wollen wir hier den Fokus legen.“ Denn bei der Müllverbrennung lasse sich die Entstehung von CO₂ nicht komplett verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 18:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Stadtpark: Hamburger Traditionslokal hat süße Neuigkeiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/im-stadtpark-hamburger-traditionslokal-hat-suesse-neuigkeiten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/digas-96980301-mds-hmp-2012-09-04-31284830940a4ce0a4550c86aafe4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=741px%2C362px%2C1345px%2C1345px&webp=1" alt="Im Stadtpark: Hamburger Traditionslokal hat süße Neuigkeiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Landhaus Walter" im Stadtpark wird derzeit modernisiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Seit mehr als 100 Jahren wird an diesem Ort gegessen und getrunken: Das „Landhaus Walter“ mitten im Hamburger Stadtpark ist ein echtes Traditionslokal. Betreiber Ramin Dibadj will das denkmalgeschützte Gebäude wieder „zu neuem Leben erwecken“. Nun hat neben dem Biergarten auch ein hauseigenes Café eröffnet. Was die Gäste erwartet und welche Neuerungen auch noch in diesem Jahr anstehen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 17:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>14-Jährige vermisst: Polizei bittet um Hilfe bei der Suche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/14-jaehrige-vermisst-polizei-bittet-um-hilfe-bei-der-suche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/vermisste-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C21px%2C800px%2C801px&webp=1" alt="14-Jährige vermisst: Polizei bittet um Hilfe bei der Suche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Foto sucht die Polizei nach der Vermissten</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong><strong>Spurlos verschwunden: Die 14-jährige Josephi-Marie Schmid wird seit mehr als 24 Stunden vermisst. Die Polizei bittet mit einem Foto um Hinweise aus der Bevölkerung. Nach bisherigen Erkenntnissen wurde das Mädchen zuletzt am Montag (4. August) gesehen – es kehrte nicht wie verabredet in das Elternhaus in Hamburg-Lohbrügge zurück.</strong></strong></p><p>Eine Gefährdung des Mädchens kann nicht ausgeschlossen werden – sämtliche bisherigen Such- und Überprüfungsmaßnahmen verliefen ergebnislos. Daher wendet sich die Polizei nun mit einem öffentlichen Fahndungsaufruf an die Bevölkerung.</p><p>Das Mädchen wird wie folgt beschrieben: Es ist korpulent, hat blonde, lockige Haare und war zuletzt mit einer grauen Jogginghose sowie einem schwarzen T-Shirt mit der Zahl „92“ darauf bekleidet. Dazu trug es schwarz-weiße Sportschuhe und einen schwarzen Rucksack.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 17:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Grundsteuer: Hamburger Eigentümer zahlen weniger als erwartet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-grundsteuer-hamburger-zahlen-weniger-als-erwartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/andreas-dressel-86430803.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neue Grundsteuer: Hamburger Eigentümer zahlen weniger als erwartet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Michael Bahlo/dpa</span></p><p><strong>Acht Monate nach Inkrafttreten der neuen Hamburger Grundsteuer lobt der Senat die Reform: Die eine Hälfte der Eigentümer zahlt weniger, die andere mehr Grundsteuer. Laut Senat ist die Steuersumme für das Jahr 2025 sogar geringer als von der Steuerschätzung vorausgesagt. Während der Senat insgesamt eine Entlastung für Hauseigentümer verkündet, kritisiert die Linke teils erhebliche Erhöhungen.</strong></p><p>510 Millionen Euro Grundsteuer, das sagte die Steuerschätzung vor zwei Jahren für das Jahr 2025 voraus. Tatsächlich wird die Summe aber nur bei rund 503 Millionen Euro liegen, teilt der Senat nun mit. Die Summe könne sogar noch „nennenswert“ sinken, weil Einsprüche und Härtefälle bislang nicht eingerechnet sind.</p><p>Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) ist zufrieden: „Der Anteil extremer Ausschläge nach unten und oben liegt jeweils unter zehn Prozent. Gravierende Mehr- aber auch Minderbelastungen sind bezogen auf die Fallgesamtheit eine Ausnahme.“  </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hype um die „virale Mango“: Hamburger Café verkauft sie jetzt als Eis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hype-um-die-virale-mango-hamburger-cafe-verkauft-sie-jetzt-als-eis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/joemakroenchen-frozenmangopop1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=342px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Hype um die „virale Mango“: Hamburger Café verkauft sie jetzt als Eis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „virale Mango“ gibt es in Hamburg jetzt auch als Eis.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Sie sehen aus wie Mangos, Zitronen oder Äpfel, sind in Wahrheit aber süße Desserts. „Trompe-l’oeil-Früchte“ heißen die kleinen Kunstwerke, die der Franzose Cédric Grolet berühmt gemacht hat. Influencer reißen sich um den Snack. Nun verkauft eine Hamburger Patisserie die „virale Mango“ auch als Eis.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand in Mehrfamilienhaus – 50 Feuerwehrleute vor Ort</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brand-in-mehrfamilienhaus-50-feuerwehrleute-vor-ort/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250805-id37977-18-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=1079px%2C349px%2C1205px%2C1206px&webp=1" alt="Brand in Mehrfamilienhaus – 50 Feuerwehrleute vor Ort" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem Dachgeschoss des Mehrfamilienhauses hat es am Dienstag gebrannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>In Alsterdorf ist in einem Mehrfamilienhaus ein Feuer ausgebrochen. Etwa 50 Feuerwehrleute sind im Einsatz, um den Brand zu löschen.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 13.10 Uhr in die Sengelmannstraße gerufen, weil im Dachgeschoss eines Hauses ein Feuer ausgebrochen war. Als die Einsatzkräfte ankamen, schlugen die Flammen bereits aus einem der Dachfenster, so ein Sprecher der Feuerwehr. Die Löscharbeiten laufen weiterhin.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/huch-was-ist-denn-das-umgebauter-jungfernstieg-schon-wieder-teilweise-kaputt/">Huch, was ist denn das? „Neuer“ Jungfernstieg braucht schon jetzt erste Reparaturen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 14:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viele Hamburger rasseln durch die Fahrprüfung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-viele-hamburger-rasseln-durch-die-zweite-fahrpruefung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/490965266-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=119px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="So viele Hamburger rasseln durch die Fahrprüfung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 43 Prozent der Hamburger Prüflinge haben die Fahrprüfung nicht beim Erstversuch bestanden. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Eibner-Pressefoto/Jonas Lohrmann</span></p><p><strong>„Fahren Sie bitte rechts ran, Ihre Prüfung ist beendet“: Hamburg ist die bundesweite Hochburg an durchgefallenen Fahrprüfungen.</strong> <strong>Fast jeder zweite Prüfling in Hamburg fällt laut aktueller Zahlen durch die Fahrprüfung. Doch es gibt auch Grund zur Freude.</strong></p><p>Im ersten Halbjahr dieses Jahres haben 9561 Hamburger den Führerschein geschafft. Das sind so viele wie lange nicht mehr – zumindest bei einem Blick auf die vergangenen fünf Jahre. Weniger erfreulich sind aber die Zahlen der durchgefallenen Erstprüfungen. Das Abendblatt berichtete zuerst.</p><p>Wie der Senat nun als Antwort auf eine Kleine Anfrage der CDU mitteilte, sind im ersten Halbjahr 12.982 Prüflinge zum ersten Mal zur praktischen Prüfung angetreten. Doch nur knapp 7400 der Prüflinge haben beim ersten Versuch auch bestanden. Das bedeutet: Rund 5600 Bewerber haben es nicht geschafft – 43 Prozent! Zum Vergleich: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hauptstadt-der-durchfaller-in-hamburg-rasseln-besonders-viele-durch-die-fahr-pruefung/">Die bundesweite Durchfallquote liegt bei 30 Prozent</a>. Fahr-Neulinge aus Hamburg schneiden damit bereits seit Jahren bundesweit am schlechtesten ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 12:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon drei Tote in Hamburg: Neuer Erreger befällt Suchtkranke und Obdachlose</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schon-drei-tote-neuer-aggressiver-erreger-toetet-immungeschwaechte-menschen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/536016995-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schon drei Tote in Hamburg: Neuer Erreger befällt Suchtkranke und Obdachlose" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der neue Erreger trifft bisher vor allem Suchtkranke und Obdachlose. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Das Robert-Koch-Institut warnt vor einem aggressiven Bakterium, das immungeschwächte Menschen befällt. Betroffen von dem Ausbruch sind bisher vor allem Suchtkranke und Obdachlose. Die Sozialbehörde hat Gesundheitsämter und Kliniken informiert.</strong> <strong>Ehrenamtliche Helfer kritisieren, dass sie keine Hinweise bekommen haben.</strong></p><p>Das Bakterium soll in Hamburg bereits seit Dezember vermehrt aufgetreten sein, teilt das Robert-Koch -Institut (RKI) mit. Besondere Krankheitsverläufe zeigen dabei Suchtkranke und Obdachlose, die zum einen wenig Kraft für die Abwehr haben und zum anderen eng beieinander leben und wenig Möglichkeiten für Hygiene haben. Das Bakterium überträgt sich durch Tröpfchen-Infektion. Auch gesunde Erwachsene stecken sich womöglich an, aber bei ihnen verläuft die Infektion laut Behörden meist mild.</p><p>Ronald Kelm, Krankenpfleger und Initiator des Gesundheitsmobils, bestätigt die Meldung des RKI und kritisiert die Informationspolitik der Gesundheitsbehörde: „Wir haben tatsächlich seit Dezember sehr viele bakterielle Infektionen festgestellt, auch bei unseren Sprechstunden am Hauptbahnhof, aber weder die Gesundheitsbehörde noch die Gesundheitsämter haben die ehrenamtlichen medizinischen Helfer über den Ausbruch informiert.“ </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 09:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pink-Alarm! Das steckt hinter dem Mega-Ersatzverkehr der Bahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pink-alarm-das-steckt-hinter-dem-mega-ersatzverkehr-der-bahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/ersatzverkehr-bus-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1077px%2C199px%2C1222px%2C1222px&webp=1" alt="Pink-Alarm! Das steckt hinter dem Mega-Ersatzverkehr der Bahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neuen Busse sollen die Streckensperrungen bis Ende April zumindest teilweise kompensieren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Deutsche Bahn / Oliver Lang</span></p><p><strong>Nanu? Was strahlt denn da in Pink? Wer in diesen Tagen mit dem Ersatzverkehr zwischen Hamburg und Berlin unterwegs ist, dürfte sich wundern: Statt in einen Zug zu steigen, steigen Reisende in moderne Busse mit WLAN, USB-Steckdosen und – in Einzelfällen – sogar Toiletten. Knapp 200 eigens gebaute Fahrzeuge rollen auf 28 Linien durch Norddeutschland. Laut Bahn ist das der größte geplante Bus-Ersatzverkehr, den es je in Deutschland gab</strong>.</p><p>Seit dem 1. August 2025 ist die Bahnstrecke zwischen Hamburg und Berlin gesperrt. Betroffen ist nicht nur der Fernverkehr, sondern auch zahlreiche Regionalverbindungen. Beeinträchtigt ist unter anderem die Strecke zwischen Hamburg und Rostock. „Überall dort, wo kein Verkehr auf der Schiene gefahren werden kann, werden die Regionalzüge durch einen leistungsstarken Ersatzverkehr mit Bussen ersetzt“, erklärt die Deutsche Bahn auf ihrer Website.</p><p>Auf MOPO-Nachfrage sagt ein Bahnsprecher: „Die Busse werden durch das Unternehmen ‚ecoVista‘ gefahren.“ Im Austausch mit der Bahn sei ein Konzept entwickelt worden, das knapp 200 Busse für 28 verschiedene Linien vorsehe.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seniorin ausgeraubt – DNA-Spuren überführen brutalen Teenager</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/seniorin-ausgeraubt-dna-spuren-ueberfuehren-teenie-schlaeger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/273973078-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C167px%2C1458px%2C1458px&webp=1" alt="Seniorin ausgeraubt – DNA-Spuren überführen brutalen Teenager" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Täter überfiel die Seniorin, als sie auf dem Weg nach Hause war. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SvenSimon | Frank Hoermann/SVEN SIMON</span></p><p><strong>Sein Opfer war eine 71-Jährige: Vergangenes Jahr schlug ein 15-Jähriger in Lohbrügge mehrmals auf eine Seniorin ein und entriss ihr dann die Handtasche. Das Bergedorfer Raubdezernat hat nun den Tatverdächtigen ausfindig gemacht – in einem Gefängnis.</strong></p><p>Im Juni vergangenen Jahres hatte ein 15-Jähriger im Stadtteil Lohbrügge eine Seniorin brutal ausgeraubt. Die 71-Jährige war gerade auf dem Weg von einer Bushaltestelle nach Hause, als sich der Täter von hinten näherte und an ihrer Handtasche riss. Die Frau stürzte daraufhin. Anstatt von ihr abzulassen, schlug der Täter auf die am Boden liegende Seniorin ein, entriss ihr die Handtasche und flüchtete damit. Die damals 71-Jährige erlitt dabei leichte Verletzungen, die vor Ort behandelt wurden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/11-jaehriges-maedchen-in-hamburg-verschwunden-polizei-bittet-um-hilfe/">Elfjähriges Mädchen in Hamburg verschwunden – Polizei bittet um Hilfe</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>