<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit Riesen-Bohrer in Gelsenkirchener Sparkasse eingebrochen:Polizei-Einsatz! Bankkunden bangen um Geld, Gold und Schmuck</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/einbruch-in-gelsenkirchen-sparkasse-bleibt-weiter-zu-69537af24a45863a679f3eaa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69537af24a45863a679f3eab/a1c1ffd9c5e373d6515099e434e27ca5,d35d4bc6?w=992" alt="Mit Riesen-Bohrer in Gelsenkirchener Sparkasse eingebrochen:Polizei-Einsatz! Bankkunden bangen um Geld, Gold und Schmuck" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Die Diebe nutzten die Ruhe der Weihnachtstage. Sie bohrten ein riesiges Loch durch die Wand eines Büros – und landeten mitten im Tresorraum einer Sparkasse in Gelsenkirchen. Dann klauten sie alles aus den Schließfächern, was sie in die Finger bekamen, und türmten. Nun spricht ganz Deutschland über den Mega-Coup zum Ende des Jahres. Und die Bankkunden? Sorgen sich um ihr Geld, ihre Ersparnisse, ihren Schmuck.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon am frühen Dienstagmorgen versammelten sich erste mutmaßlich Geschädigte vor den Türen der Sparkassen am Robinienhof in Gelsenkirchen-Buer – in der Hoffnung auf Antworten. Vergeblich. Die Türen blieben verschlossen. Stattdessen rückte die Polizei an und forderte die Menschen auf, nach Hause zu gehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es ist ein außergewöhnlicher Einbruch in eine Bank, den Unbekannte durchführten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:25:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnlicher Name taucht plötzlich auf!:DAS sind die beliebtesten Vornamen 2025</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/vornamen-2025-sophia-verdraengt-emilia-noah-erneut-nummer-eins-69538edd4dec1c7d24131860</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69538edd4dec1c7d24131860/f128bf86f291d125e2bad9456863cf36,7ae3a483?w=656" alt="Ungewöhnlicher Name taucht plötzlich auf!:DAS sind die beliebtesten Vornamen 2025" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sophia ist zurück an der Spitze – und Noah bleibt unangefochten. Deutschlands Eltern hatten im vergangenen Jahr wieder klare Favoriten bei den Babynamen. Zum ersten Mal seit Jahren gibt es damit einen Wechsel auf Platz 1 der beliebtesten Mädchennamen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sophia verdrängt Emilia, die seit 2022 immer wieder ganz oben stand. Bei den Jungen ändert sich dagegen nichts: Noah bleibt die Nummer eins. Das zeigt ein am Dienstag veröffentlichtes Ranking des norddeutschen Vornamen-Experten Knud Bielefeld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Insgesamt hat es bei den Vornamen aber nicht so viel Bewegung gegeben“, sagte Bielefeld der DPA. „Es ist schon faszinierend, dass die beliebtesten Vornamen immer dieselben sind.“ Viele <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/startseite/ratgeber/home-15478376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eltern<!--]--><!--]--></a><!--[--> griffen weiterhin zu bewährten Klassikern, auch wenn einige ganz bewusst nach etwas Besonderem suchten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter Sophia landeten bei den Mädchen Emma auf Platz zwei und Emilia auf Platz drei. Emma verbesserte sich damit vom dritten Rang, Emilia rutschte von der Spitzenposition ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:25:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schon immer egoistisch“:Skandal-Royal Andrew will nicht ausziehen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrew-windsor-kaempft-um-royal-lodge-er-will-nicht-ausziehen-69527dc4ba368aa0126a6131</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69527dc4ba368aa0126a6131/94948f11e6864493ec22eaaf7b845013,ab8dd8da?w=320" alt="„Schon immer egoistisch“:Skandal-Royal Andrew will nicht ausziehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Prinz Andrew steht vor dem endgültigen Auszug aus der Royal Lodge, doch der einstige Lieblingssohn von Queen Elizabeth II. wehrt sich gegen den Umzug. Trotz der Entscheidung von König Charles, ihn nach den Epstein-Skandalen endgültig kaltzustellen, scheint Andrew nicht in Eile zu sein, seinen Wohnsitz zu räumen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der britische Royal-Experte Phil Dampier erwartet, dass der gefallene Prinz alles daransetzt, den Auszug so lange wie möglich hinauszuzögern. Warum Andrew so sehr an seiner Villa hängt und was ein Palastinsider gegenüber BILD ausplaudert, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Noten 2025:Das sind die besten Produkte aus ALLEN Tests!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/testsieger-2025/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69539cb4a75a88580a6db577/8b13ce8c4f91b6661953cb28cb1d9be6,56e3d502?w=320" alt="Top-Noten 2025:Das sind die besten Produkte aus ALLEN Tests!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Trennung von Chris Martin:Liebesgerüchte um Dakota Johnson</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dakota-johnson-neue-liebe-nach-trennung-von-chris-martin-69536c6cba368aa0126a6a52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69536c6cba368aa0126a6a53/c7327e2a385b7c0cb4b9ab6a89494e13,598de2e1?w=992" alt="Nach Trennung von Chris Martin:Liebesgerüchte um Dakota Johnson" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Malibu (Kalifornien/USA) – <!--]--><!--[--><b>Hat sie wieder Schmetterlinge im Bauch? Dakota Johnson wurde in Kalifornien beim romantischen Dinner mit Tucker Pillsbury gesehen. Nur sechs Monate nach der Trennung von Coldplay-Sänger Chris Martin soll die Schauspielerin dem früheren Rapper und heutigen Sänger in einem Restaurant nahegekommen sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-Website „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2025/12/29/dakota-johnson-role-model-together-dinner-photos/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ zeigt Fotos von einem Abendessen mit Dakota Johnson und Tucker Pillsbury (bekannt unter seinem Künstlernamen Role Model) und zwei Freunden. Dakota und Tucker sitzen bei Kerzenschein nebeneinander. Augenzeugen berichten, dass sie sich eng an den Musiker gekuschelt haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wo genau sie sich trafen, ist noch nicht bekannt. Das Dinner soll aber kurz vor Weihnachten stattgefunden haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tucker Pillsbury, bekannt unter dem Künstlernamen Role Model, im Oktober 2025 während des „Austin City Limits Music Festival“. Hat er Dakotas Herz erobert?<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:25:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD lüftet Liebesgeheimnis nach 72 Jahren:Brigitte Bardot und Winnetou waren ein Paar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brigitte-bardot-und-winnetou-waren-ein-paar-bild-lueftet-liebesgeheimnis-69525d641fd60a92dfe20ec9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69525d641fd60a92dfe20eca/b275c0bdfb3586d1ea9e08719ffedf2e,b24fbe2f?w=576" alt="BILD lüftet Liebesgeheimnis nach 72 Jahren:Brigitte Bardot und Winnetou waren ein Paar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine geheime Romanze, die 72 Jahre im Verborgenen blieb: Filmdiva Brigitte Bardot und Winnetou-Star Pierre Brice, beide Legenden ihrer Zeit, verband einst mehr als nur ihre Karrieren. BILD lüftet nun das Geheimnis um ihre kurze, intensive Liebesgeschichte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details! Alles über ihr Kennenlernen, bei dem schon ein Brautkleid eine Rolle spielte, ihre gemeinsame Leidenschaft und einen persönlichen Brief, den BILD exklusiv zeigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bachelor-Babe Samantha Abdul jetzt bei OnlyFans:„Ich will nicht mehr vom Bare Minimum leben“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bachelor-babe-samantha-abdul-darum-macht-sie-jetzt-onlyfans-6953802e4dec1c7d24131786</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953802e4dec1c7d24131787/1c6234926746f4410880a7333b4db5a5,2b5ebdb6?w=576" alt="Bachelor-Babe Samantha Abdul jetzt bei OnlyFans:„Ich will nicht mehr vom Bare Minimum leben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie wurde als Bachelor-Babe 2015 bekannt, ist heute Influencerin, Tätowiererin und Mutter. Und hat nun ein weiteres Standbein gestartet: Reality-Star Samantha Abdul tauscht nun sexy Fotos gegen Bares …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Influencerin will Geld verdienen auf der Nackedei-Plattform OnlyFans. Sie sagt klar: Ich mache das bewusst! BILDplus spricht mit Samantha über die Gründe und darüber, wie sie mit der Instagram-Welt abrechnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:25:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Augenzeugenbericht vom Unfall mit zwei Toten:Seine Platzwahl rettete Joshua das Leben!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/anthony-joshua-augenzeugenbericht-vom-unfall-platzwahl-rettete-ihm-das-leben-69538d1a4a45863a679f3fab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69538d1a4a45863a679f3fab/1f78cdcdea8735d94b380cb094662238,15875b68?w=656" alt="Augenzeugenbericht vom Unfall mit zwei Toten:Seine Platzwahl rettete Joshua das Leben!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist dem Tod nur knapp entkommen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem Horror-Crash von Box-Gigant Anthony Joshua (36) in Nigeria sind dessen Trainer Sina Ghami und Kevin „Latif“ Ayodele gestorben. Joshua selbst wurde Behörden zufolge sofort in ein Krankenhaus gebracht, kam mit leichten Verletzungen davon und soll sich mittlerweile in einem stabilen Zustand befinden. Dramatisch: Der Brite war nach dem Unfall offenbar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/anthony-joshua-neue-berichte-zum-horror-crash-des-box-giganten-6952d073f6fc544dba9b6ded"><!-- --><!--[--><!--[-->10 Minuten lang bewusstlos.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch für den mehrfachen Weltmeister hätte es noch viel schlimmer kommen können. Dabei rettete Joshuas Platzwahl ihm das Leben. Der Grund: Er saß hinter dem Chauffeur auf der linken Seite des Lexus-SUV, als der Wagen plötzlich seitlich in einen stehenden LKW krachte und nach links von der Fahrbahn abkam. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/anthony-joshua-zwei-seiner-trainer-sterben-bei-horror-crash-in-nigeria-6952e3cff6fc544dba9b6ed0"><!-- --><!--[--><!--[-->Die zwei verstorbenen Trainer von Joshua<!--]--><!--]--></a><!--[-->  saßen auf der anderen Seite des Autos. Das berichtet ein Augenzeuge des Unfalls der nigerianischen Zeitung „Punch“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hätte Joshua auf einem der beiden Sitze auf der rechten Seite Platz genommen, wäre er wohl gestorben. Aufnahmen von der Unfallstelle, die die Straßenverkehrssicherheitsbehörde in Nigeria veröffentlichte, zeigen das Auto-Wrack. Vor allem die Beifahrerseite ist total demoliert und aufgerissen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:25:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans verspottet ++ PK abgebrochen:Riesen-Wirbel um Littler bei Darts-WM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-danke-fuer-mein-geld-luke-littler-spottet-nach-pfiffen-69531b20f6fc544dba9b7077</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69531b20f6fc544dba9b7077/23209bdb801e7bba5bdcfde78946271a,437b93a2?w=320" alt="Fans verspottet ++ PK abgebrochen:Riesen-Wirbel um Littler bei Darts-WM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit zwei Jahren dominiert Luke Littler (18) die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darts-Welt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nach Belieben. Daher ist er es gewohnt, dass ihn die Fans in der Regel auf Händen tragen. Im WM-Achtelfinale feuerte der Ally Pally aber Gegner Rob Cross an. Eine Situation, die dem Wunderkind gar nicht passte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits während des knappen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-wut-sieg-von-luke-littler-frust-gegen-den-ally-pally-6952f424b31691c3c9d20a8b"><!-- --><!--[--><!--[-->4:2-Siegs über den Ex-Weltmeister<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte Littler seinen Ärger freien Lauf gelassen. Nach den gewonnenen Sätzen jubelte er mit hochrotem Kopf aufreizend in die Masse. Besonders die beiden Ecken im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-deutsche-fans-erobern-den-ally-pally-selbst-englaender-sind-baff-6951b40ef6fc544dba9b5e60"><!-- --><!--[--><!--[-->Ally Pally<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatten es ihm angetan. Immer wieder richtete er den Zeigefinger auf sie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Partie erklärte er bei „Sky Sports“ noch auf der Bühne: „Ich möchte nur eins sagen: Ihr bezahlt für die Tickets und Ihr bezahlt mein Preisgeld, also danke für mein Geld. Danke, dass ihr mich ausgebuht habt! Danke! Danke!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Es war feindselig, niemand wollte, dass ich gewinne. Sie haben sich geirrt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neukölln:Sterbender Mann auf U-Bahnhof bestohlen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/tatort-berlin-neukoelln-sterbenden-mann-auf-u-bahnhof-bestohlen-6953ab41a75a88580a6db705</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953ab41a75a88580a6db705/2636b81071d95dc27f49cf5029cd08f8,32b56313?w=320" alt="Neukölln:Sterbender Mann auf U-Bahnhof bestohlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neukölln – <!--]--><!--[--><b>Wie niederträchtig kann ein Mensch sein? Auf einem Berliner U-Bahnhof ist ein sterbender Mann (65) am zweiten Weihnachtsfeiertag von einem bislang Unbekannten bestohlen worden. Als die Rettungskräfte eintrafen, war er bereits tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tatort U-Bahnhof Hermannplatz im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Bezirk Neukölln: Zeugen entdeckten gegen 0.40 Uhr den hilflosen Mann auf einem Bahnhsteig der U7 – er war auf einer Bank zusammengebrochen. Sie alarmierten Polizei und Rettungskräfte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die Helfer auf dem U-Bahnhof eintrafen, konnten sie kein Lebenszeichen mehr feststellen und begannen mit der Reanimation – vergeblich. Der 65-Jährige war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tot<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Todesursache ist nach ersten Erkenntnissen der Polizei Herz-Kreislaufversagen. In der Schöneberger Wohnung des Toten seien entsprechende Medikamente entdeckt worden, so ein Sprecher. Hinweise auf ein Fremdverschulden gäbe es bislang nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das kommt überraschend:HSV ist an BVB-Profi dran</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-das-kommt-ueberraschend-hsv-ist-an-bvb-profi-dran-69529d761fd60a92dfe21387</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69529d761fd60a92dfe21388/9a75361821c0bd61de31ac357f9611d5,61644086?w=992" alt="Das kommt überraschend:HSV ist an BVB-Profi dran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Überraschende Transfer-News vom HSV und dem BVB!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für eine unerwartete Position sind die Hamburger an einem Dortmunder dran. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wer es ist und wovon ein Transfer abhängt, lesen Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:25:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Operation an der Hüfte:Söder im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/operation-an-der-huefte-soeder-im-krankenhaus-6953722af6fc544dba9b72b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953722af6fc544dba9b72b3/1db1f204a1f417bdb456cc23f3ef1b03,2db5f755?w=576" alt="Operation an der Hüfte:Söder im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Bayerns Ministerpräsident Markus Söder (58, CSU) war im Krankenhaus. Nach einer Operation an der Hüfte meldet er sich mit Krücken aus der Bayerischen Staatskanzlei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söder ist an der rechten Hüfte operiert worden. Er hatte dort seit Jahren unübersehbare Probleme. Ein leichtes Hinken in seinem Gang fiel immer wieder auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram schreibt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Söder<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt: „Lange habe ich es vor mir hergeschoben. Jetzt habe ich mich endlich an der Hüfte operieren lassen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Krankenhausaufenthalt legte er in die Weihnachtszeit. Der Eingriff sei gut verlaufen. Er wurde mittlerweile aus dem Krankenhaus entlassen. Er sei in Reha und trainiere die Hüfte. In die Arbeit komme er jetzt mit Krücken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama um Norweger:Ski-Talent nach Sturz gelähmt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wintersport-norwegisches-ski-talent-nach-sturz-gelaehmt-6952522df6fc544dba9b64b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6952522df6fc544dba9b64b6/c2deedd92081769aae556b156b1167dc,46716cd5?w=576" alt="Drama um Norweger:Ski-Talent nach Sturz gelähmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Furchtbare Nachricht aus der Freestyle-Szene!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der norwegische Skifahrer William Bostadloekken (20) ist nach einem Trainingsunfall querschnittsgelähmt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der schwere Unfall passierte bereits vor zwei Wochen beim Freestyle-Weltcup in Steamboat im US-Bundesstaat Colorado. Öffentlich wurde er erst jetzt, nachdem sich Bostadloekken am Sonntag mit einem langen Instagram-Post an seine Fans wandte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bostadloekken: „Das zu schreiben, bricht mir das Herz, aber ich werde mein Bestes geben und erklären, was mir in Steamboat passiert ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:25:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/senator-status-2026-mit-nur-drei-reisen-erreichen-es-war-nie-so-einfach-6937ea8617663b2de93108bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ea8617663b2de93108bc/0b55cbae5b5924507026384a183be1e2,875af2c9?w=320" alt="Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor kurzem hatte BILD berichtet, wie Sie noch in diesem Jahr fehlende Statuspunkte für den Frequent Traveller (FTL) oder Senator bei Lufthansa sammeln können. Mehr Zeit haben Sie, wenn Sie 2026 eines der beiden Ziele anpeilen. Profi-Punktesammler planen schon jetzt das gesamte Jahr. Die Erkenntnis: Der Senator-Status war noch nie einfacher und günstiger zu erreichen – im besten Fall mit drei preiswerten Reisen. Grund sind günstige Konstellationen im Lufthansa-Netz und positive Veränderungen beim Vielflieger-Programm „Miles &amp; More“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt Schritt für Schritt, wie 2026 fast jeder mit recht geringem Aufwand Senator werden kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>