<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vermisster Mann (61) aus Alsterdorf wieder aufgetaucht – am Strand!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/er-koennte-in-gefahr-sein-polizei-sucht-diesen-mann/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/alsterdorf-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C397px%2C1202px%2C1202px&webp=1" alt="Vermisster Mann (61) aus Alsterdorf wieder aufgetaucht – am Strand!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der vermisste Mann ist wieder da. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Donnerstag wurde ein 61-Jähriger vermisst und von der Polizei gesucht. Die Beamten veröffentlichten sogar ein Foto von ihm. Am Samstag hat die Polizei Entwarnung gegeben. </strong></p><p>Zuletzt wurde der Mann gesehen, wie er seine Wohnung an der Straße An der Blütenmauer verließ. Danach verlor sich seine Spur.</p><p>Nun ist der 61-Jährige wieder da. Am Freitagabend wurde er wohlbehalten in Timmendorfer Strand angetroffen, wie die Polizei am Samstagmittag bekanntgab. Hinweise auf Straftaten als Ursache für das Verschwinden liegen der Polizei derzeit nicht vor. (dg)</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nazi-Pöbeleien und Hitlergruß am Hauptbahnhof: Mann landet in der Zelle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sieg-heil-rufe-am-hauptbahnhof-mann-landet-in-zelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hauptbahnhof17-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nazi-Pöbeleien und Hitlergruß am Hauptbahnhof: Mann landet in der Zelle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Mann am Hauptbahnhof fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Freitagabend am Hauptbahnhof einen Mann vorläufig festgenommen. Ein Passant hatte die Beamten darüber informiert, dass der Mann verfassungsfeindliche Parolen gerufen und gezeigt habe.</strong></p><p>Laut Bundespolizei wurden die Beamten gegen 19.30 Uhr von dem Passanten alarmiert. Der teilte mit, dass ein Mann (58) in der Wandelhalle mehrfach „Sieg Heil“ gerufen und dabei den rechten Arm zum sogenannten „Hitlergruß“ gehoben haben soll.</p><p>Polizisten entdeckten den 58-Jährigen schließlich im Bahnhofsumfeld. Nach Feststellung seiner Personalien erhielt er einen Platzverweis. Doch 30 Minuten später tauchte er dort wieder auf und verhielt sich aggressiv.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 15:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ramsch, Kunst, Skurrilitäten: Willkommen in der Zauberwelt im Karoviertel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ramsch-kunst-skurrilitaeten-willkommen-in-der-zauberwelt-im-karoviertel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua1429-484-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1036px%2C577px%2C1131px%2C1131px&webp=1" alt="Ramsch, Kunst, Skurrilitäten: Willkommen in der Zauberwelt im Karoviertel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Da staunt MOPO-Reporter Thomas Hirschbiegel: Jeder Quadratzentimeter ist im Kellerladen an der Marktstraße angefüllt mit Krimskrams.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Von der Decke baumeln Kasperleköpfe, Netze voller Kunststoffteile oder die Hände einer Schaufensterpuppe. Im Eingang steht eine uralte Beinprothese aus Holz, daneben stolpert man über ein halbes menschliches Skelett aus Kunststoff. Willkommen im „Galerielokal Senator Watrin“ im Karoviertel. Treffender wär’ aber wohl die Bezeichnung: der irrste Trödelladen Hamburgs, eine Zauberwelt aus Ramsch, Kunst und allerlei Skurrilitäten – in dem der Chef, ein ehemaliger Kaufhof-Abteilungsleiter, kaum zu finden ist. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 15:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17-jährige Hamburgerin vermisst – Polizei gibt Entwarnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-telefonat-mit-vater-ist-melodie-ploetzlich-verschwunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/vermisstes-maedchen.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C97px%2C322px%2C322px&webp=1" alt="17-jährige Hamburgerin vermisst – Polizei gibt Entwarnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die vermisste 17-Jährige ist wieder da. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Mittwoch war eine 17-Jährige aus Lurup verschwunden. Seit einem Telefonat fehlte von ihr jede Spur. Die Polizei suchte öffentlich mit einem Foto nach ihr. Nun ist sie wieder da. </strong></p><p>Die 17-Jährige befand sich bis Mittwoch in Behandlung in einem Rahlstedter Kinderkrankenhaus, ehe sie aus diesem entlassen wurde. Zuvor hatte sie noch Kontakt mit ihrem Vater, telefonierte mit ihm – offenbar ohne irgendwelche Andeutungen zu machen, nicht nach Hause kommen zu wollen.</p><p>Die Eltern glaubten, dass ihre Tochter sich mit älteren und falschen Freunden herumtreiben könnte und schlossen eine Gefährdung nicht aus. Sie alarmierten die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 13:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Versteckter Gastro-Geheimtipp: Kaffeetrinken und Speisen direkt an der Kleinen Alster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-gastro-geheimtipp-kaffeetrinken-und-speisen-direkt-an-der-kleinen-alster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/rathhauspassage-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Versteckter Gastro-Geheimtipp: Kaffeetrinken und Speisen direkt an der Kleinen Alster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Direkt beim Rathaus können Cafébesucher direkt an der Kleinen Alster sitzen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rathauspassage</span></p><p><strong>Wer es nicht schon kennt, der wird es so schnell auch nicht finden: Die etwas versteckt liegende „Cafédrale“ bietet ab sofort auch draußen Sitzplätze an, direkt an der Kleinen Alster mit Blick auf die Alsterarkaden. Hier geht es lang.</strong></p><p>Die „Cafédrale“ ist das gastronomische Herz der <a href="https://www.rathauspassage.de/">Rathauspassage</a>, die vor etwas mehr als einem Jahr nach einem kompletten Umbau plus Erweiterung neu eröffnet hat. Zu finden ist der Zugang direkt vor dem Rathaus am Eingang zur S-Bahnstation Jungfernstieg (Rathausmarkt 3). Die schön gestalteten neuen Räume mit Buchladen (neu und gebraucht), Ticketverkauf und Gastronomie haben zum Glück seitdem auch große Fensterflächen Richtung Alster. Vorher war es immer ziemlich dunkel in der Rathauspassage so ohne natürliches Licht.</p><p>Ab sofort können die Gäste Kaffee und Kuchen oder ihren Mittagstisch auch unter freiem Himmel direkt an der Kleinen Alster mit Blick aufs Wasser und auf die Alsterarkaden genießen. Denn die Rathauspassage hat eine Genehmigung für die Außengastro bekommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Milliarden Umsatz! Wie eine Hamburger Videospielfirma abräumt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwei-milliarden-umsatz-wie-eine-hamburger-videospielfirma-abraeumt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/imago652926180-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=368px%2C0px%2C1705px%2C1707px&webp=1" alt="Zwei Milliarden Umsatz! Wie eine Hamburger Videospielfirma abräumt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Spiel „Forge of Empire“ der Firma InnoGames führt zu hohen Umsätzen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Dreamstime</span></p><p><strong>InnoGames aus Hamburg erzeugt Rekordumsätze – zum großen Teil nur mit einem einzigen Spiel. Zusätzlich sorgt der Fokus auf mobiles Spielen am Handy für den anhaltenden Erfolg.</strong></p><p>Am Hamburger Unternehmen InnoGames kommt in der Gaming-Industrie keiner vorbei: Das Studio vermeldete gerade einen Gesamtumsatz von zwei Milliarden Euro. Diesen erwirtschafteten sie seit ihrer Gründung vor 18 Jahren – zuerst berichtete das „Abendblatt“.</p><p>Die erste Milliarde knackte das Unternehmen 2020 – dafür brauchte es 13 Jahre. Die zweite Milliarde erwirtschafte es in nur fünf Jahren. Am Umsatzstärksten sei das Spiel „Forge of Empires“. Das Echtzeit-Strategiespiel, in dem Spielerinnen und Spieler ein Dorf von einer einfachen Siedlung zu einer futuristischen Metropole entwickeln müssen, sei das Aushängeschild der Firma.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 10:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pkw in Flammen – Polizei entdeckt Brandbeschleuniger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pkw-in-flammen-polizei-entdeckt-brandbeschleuniger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncs-brennender-pkw-striepenweg-20250809-0007-1.jpg?resize=300%2C300&crop=367px%2C378px%2C700px%2C700px&webp=1" alt="Pkw in Flammen – Polizei entdeckt Brandbeschleuniger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bei den Löscharbeiten in Hausbruch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Polizei und Feuerwehr waren am frühen Samstagmorgen in Hausbruch im Einsatz. Dort brannte ein geparkter Pkw. Polizisten entdeckten Brandbeschleuniger.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 4.30 Uhr am Striepenweg. Dort hatte ein Autofahrer ein qualmendes Auto am Fahrbahnrand gemeldet. Laut Feuerwehr loderten bei Eintreffen der Einsatzkräfte bereits Flammen aus dem vorderen Bereich.</p><p>Nach gut 30 Minuten waren die Flammen gelöscht. An dem Auto entstand aber Totalschaden. Polizisten entdeckten Brandbeschleuniger an dem Fahrzeug und gehen davon aus, dass das Feuer vorsätzlich gelegt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Meine ganze Existenz“: Beliebtes Hamburger Café braucht nach Feuer dringend Hilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beliebtes-hamburger-cafe-braucht-nach-brand-dringend-hilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/1000068585.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C474px%2C1126px%2C1126px&webp=1" alt="„Meine ganze Existenz“: Beliebtes Hamburger Café braucht nach Feuer dringend Hilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Café „Karl, Günter und Marie“ wurde bei einem Brand zerstört. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p>Nach einem Feuer musste das Café „Karl, Günter und Marie“ in Eppendorf vergangenen Woche dicht machen. Inhaber Georg Kratzer (58) ist fassungslos, seit acht Jahren betreibt er den Laden. „Es ist mehr als ein Café, es ist ein Treffpunkt für viele in der Gegend“, sagt er. Doch ob die Versicherung alles abdecken wird, ist ungewiss. Jetzt läuft eine Spendenkampagne – mit überwältigender Anteilnahme.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 13:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>