<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Großstadtrevier“-Star stirbt bei Fahrradunfall</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bei-radunfall-hamburger-schauspielerin-verunglueckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/507981266-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Großstadtrevier“-Star stirbt bei Fahrradunfall" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Trauer um Wanda Perdelwitz: Sie ist bei einem tragischen Radunfall in Hamburg verunglückt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Nicole Kubelka/Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Am 28. September kam es in Rotherbaum zu einem schweren Radunfall: Eine 41-Jährige prallte mit voller Wucht gegen die Beifahrertür eines haltenden Autos, die sich unvermittelt geöffnet haben soll, und starb einige Tage später an ihren schweren Verletzungen. Nun kommt heraus: Es handelt sich um die bekannte Schauspielerin Wanda Perdelwitz.</strong></p><p>Zunächst hatte die „Bild“ berichtet. Auch die Agentur der Künstlerin erklärt der MOPO gegenüber am Donnerstag: „Mit großer Trauer bestätigen wir den Tod der Schauspielerin Wanda Perdelwitz, die bei einem tragischen Unfall verstorben ist. Wanda war außergewöhnlich als Künstlerin und Mensch – leidenschaftlich, wahrhaftig und voller Hingabe. Unser Mitgefühl gilt ihrer Familie und ihren Freunden.”</p><p>Laut Polizei ereignete sich der Unfall gegen 13.40 Uhr an der Straße An der Verbindungsbahn. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-radfahrerin-in-lebensgefahr/">Dort hatte ein stadteinwärts fahrender Camper direkt neben dem dortigen Fahrradstreifen angehalten, um einen Beifahrer aussteigen zu lassen. </a>Die von hinten herannahende Schauspielerin fuhr nahezu ungebremst gegen die plötzlich geöffnete und auf den Radweg ragende Tür und zog sich dabei laut Polizei lebensgefährliche Kopfverletzungen zu. Im Krankenhaus erlag sie ihren schweren Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 14:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw reißt Wasser- und Stromleitung ab – Frau schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-reisst-stromleitung-ab-frau-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251009-id38971-4.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C145px%2C935px%2C935px&webp=1" alt="Lkw reißt Wasser- und Stromleitung ab – Frau schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die abgerissene Röhre verkeilte sich zwischen dem Führerhaus und der Ladefläche des Lkw. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Eimsbüttel: Ein Laster hat mit seinem Kranausleger eine Wasser- und Stromleitung abgerissen. Dabei wurde eine Frau schwer verletzt.</strong></p><p>Der Unfall passierte am Donnerstagvormittag gegen 11.30 Uhr im Bereich einer Baustelle an der Einmündung Hellkamp/Rombergstraße. Für die Bauarbeiten war laut Polizei eine Leitung für Wasser und Strom über die Straße verlegt worden.</p><p>Beim Durchfahren riss der Kranausleger des Spezial-Lkws für die Entleerung von Altglas-Containern die Röhre und die Stromkabel ab, so die Polizei gegenüber der MOPO.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 14:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Restaurant baut um – extra für Liebespaare</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/love-seats-fuer-verliebte-hamburger-film-restaurant-baut-fuer-liebespaare-um/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua5632-062-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=207px%2C85px%2C1538px%2C1537px&webp=1" alt="Hamburger Restaurant baut um – extra für Liebespaare" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dragan Selimovic (22) in seinem Lokal „Eat the Film“ in Eimsbüttel</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ausgebucht auf Monate: Das Restaurant „Eat the Film“ in Eimsbüttel wird seit der Eröffnung Ende 2023 förmlich überrannt. Das besondere Konzept: Auf einer Leinwand läuft, wie im Kino, ein Film. Passend dazu werden den Gästen genau die Speisen serviert, die darin vorkommen. Doch im November schließt das Lokal für einige Wochen. Die Inhaber bauen um und haben bei ihren Plänen vor allem an Liebespaare gedacht. Es wird kuschelig ... </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 13:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir sind alle genervt“: Radfahrer gegen Fußgänger an der Osterstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/fahrradfahrer-auf-der-osterstrasse-anwohnende-fordern-umsicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/osterstrasse-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=943px%2C755px%2C954px%2C953px&webp=1" alt="„Wir sind alle genervt“: Radfahrer gegen Fußgänger an der Osterstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Dauerbaustelle Osterstraße sorgt für neue Konflikte zwischen Radfahrern und Fußgängern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/fahrradfahrer-osterstrasse-anwohnende-fordern-umsicht/">Fahrradfahrer auf der Osterstraße: Anwohnende fordern Umsicht</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Rund um die Baustellen an der Osterstraße ist es eng. Zu eng, um mit Rädern oder E-Rollern über die Gehwege zu fahren, sagen Anwohnende. So reagieren die Zuständigen auf ihre Beschwerden.</strong></p><p>Die<a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/fernwaerme-baustellen-fortschritt-frust-hamburger-energiewerke/" rel="noreferrer noopener" target="_blank"> Baustellen für eine Fernwärmeleitung </a>an der Osterstraße haben Folgen für den Verkehr: Autos und Busse können nur eingeschränkt fahren und an einigen Stellen wird es eng, wenn neben Fußgängern unerlaubterweise auch Fahrräder und E-Roller die Gehwege nutzen. Besonders schwierig sei die Lage an der Kreuzung Osterstraße/Heußweg, sagen einige Anwohnende.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 11:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rauchgeruch: Eurowings-Jet muss plötzlich umdrehen – Landung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rauchgeruch-eurowings-jet-muss-ploetzlich-umdrehen-landung-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/image2-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=143px%2C505px%2C1152px%2C1154px&webp=1" alt="Rauchgeruch: Eurowings-Jet muss plötzlich umdrehen – Landung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Flugzeug von Eurowings musste kurz nach Start wieder am Hamburger Flughafen landen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Plötzlich roch es nach Rauch: Ein Einsatz der Feuerwehr Hamburg hat am Mittwochabend für Unruhe am Flughafen gesorgt, der Flugverkehr musste für kurze Zeit unterbrochen werden.</strong></p><p>Gegen 22.09 Uhr wurden die Einsatzkräfte alarmiert, nachdem die Besatzung eines Eurowings-Flugzeugs auf dem Weg nach Düsseldorf einen ungewöhnlichen Geruch im Cockpit bemerkt hatte.</p><p>Die Eurowings-Maschine befand sich auf einem sogenannten Bereitstellungsflug – an Bord waren lediglich die zwei Piloten, Passagiere waren nicht anwesend. Rund 20 Minuten nach dem Start entschieden sich die Piloten zur Rückkehr nach Hamburg, da sie den Geruch als möglichen Brandgeruch einordneten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 10:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Tote in wenigen Wochen: Mit diesem einfachen Griff können Sie Leben retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zehn-tote-radfahrer-und-die-loesung-liegt-in-der-hand-wie-dieser-griff-leben-rettet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua2078-182-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=813px%2C335px%2C1374px%2C1373px&webp=1" alt="Zwei Tote in wenigen Wochen: Mit diesem einfachen Griff können Sie Leben retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Radfahrer kamen innerhalb weniger Wochen ums Leben. Der „Holländische Griff“ kann die Lösung sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Eine Sekunde der Unachtsamkeit, ein falscher Griff – und ein Leben ist vorbei. Innerhalb weniger Wochen sind zwei Radfahrer ums Leben gekommen, weil Autofahrer unachtsam die Tür geöffnet haben – ein Unfall, der als „Dooring“ bezeichnet wird. Dabei gäbe es einen einfachen Trick, um solche Unfälle zu verhindern: den sogenannten „Holländischen Griff“. Er ist extrem wirksam, doch hierzulande kennt ihn fast keiner – das soll sich ändern.</strong></p><p>„Dooring” klingt harmlos, ist aber lebensgefährlich. Damit sind Unfälle gemeint, bei denen Auto- oder Beifahrer eine Tür öffnen, ohne nach hinten zu schauen. Für Radfahrende bleibt dann oft keine Chance zum Ausweichen, sodass es zu einem Aufprall mit fatalen Folgen kommt.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-von-autotuer-erfasst-mann-erliegt-schweren-verletzungen/">Mitte September kam in Bahrenfeld ein 57-jähriger Pedelecfahrer ums Leben, als ein Autofahrer plötzlich die Tür öffnete.</a> Nur 18 Tage später wiederholt sich das Drama: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-radfahrerin-in-lebensgefahr/">In Rotherbaum wird eine 41-jährige Radfahrerin von einer aufschwingenden Beifahrertür erfasst.</a> Beide kämpften noch Tage im Krankenhaus um ihr Leben – und starben schließlich an ihren Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles neu macht der Oktober: Café in frisch sanierter historischer Villa eröffnet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wo-einst-bakterien-erforscht-wurden-neues-cafe-in-sanierter-historischer-villa/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/104382622-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Alles neu macht der Oktober: Café in frisch sanierter historischer Villa eröffnet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die denkmalgeschützte Villa steht auf dem Gelände des alten Wasserwerks direkt am Deich. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance | Christian Ohde</span></p><p><strong>In dieser wunderschönen Jahrhundertwende-Villa blickten einst die Forscher des Hygieneinstituts in ihre Mikroskope. Mittlerweile ist sie ein Industriedenkmal und seit wenigen Tagen können Besucher das frisch renovierte Gebäude wieder besuchen – inklusive neu eröffnetem Café.</strong></p><p>Neues Schieferdach, sanierte Sandsteinklinker und Fensterumrahmungen, neue Blitzschutz-Anlage. Die 1894 als Außenstelle des Hygieneinstituts gebaute Villa Kaltehofe in Rothenburgsort wurde gerade im Auftrag von Hamburg Wasser aufwendig instandgesetzt. Ab sofort ist auch wieder ein Café in der Villa: das Dante.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 09:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger FDP-Mann vergleicht Linke mit Taliban – aus absurdem Anlass</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-fdp-mann-vergleicht-linke-mit-taliban-aus-absurdem-anlass/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/402444754-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=604px%2C342px%2C1241px%2C1241px&webp=1" alt="Hamburger FDP-Mann vergleicht Linke mit Taliban – aus absurdem Anlass" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jimmy Blum sitzt für die FDP im Cityausschuss des Bezirks Hamburg-Mitte (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><b>Ärger um den verkaufsoffenen Sonntag: Im Cityausschuss des Bezirks Hamburg-Mitte wurde am Dienstagabend darüber entschieden, ob beim nächsten Shopping-Sonntag Chöre in der Innenstadt auftreten dürfen. Die Linke stimmte dagegen – das war wohl zu viel für einen FDP-Mann. Direkt im Anschluss drehte er ein Video, in dem er sich über die Linken auslässt und sie sogar mit der Taliban vergleicht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 11:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schläger mit Spielzeugpistole – kurioser Fall am Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/faustschlaege-und-scheinwaffe-mann-37-soll-am-hauptbahnhof-passanten-bedroht-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/63625311-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schläger mit Spielzeugpistole – kurioser Fall am Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten erwarteten den ICE am Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Vor dem Amtsgericht St. Georg muss sich am Donnerstag ein 37-jähriger Mann verantworten. Er soll am 25. Oktober 2024 am Eingang der Wandelhalle im Hamburger Hauptbahnhof einen Passanten bedrängt und anschließend attackiert haben.</strong></p><p>Das Opfer schlug laut Anklage zurück, um sich zu befreien, und flüchtete in das Bahnhofsgebäude. Doch die Auseinandersetzung ging weiter.</p><p>Der 37-Jährige soll dem Mann nachgesetzt, ihn am Kopf getroffen und mehrfach mit der Faust geschlagen haben. Erst als er zu Boden gebracht wurde, beruhigte sich die Situation – vorerst.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Streit: Frau flüchtet aufs Dach und stürzt in Gemüseladen – dann wird es bizarr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-streit-frau-fluechtet-aufs-dach-und-stuerzt-in-gemueseladen-dann-wird-es-bizarr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/einsatz-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=959px%2C848px%2C688px%2C688px&webp=1" alt="Nach Streit: Frau flüchtet aufs Dach und stürzt in Gemüseladen – dann wird es bizarr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frau sprang auf die Markise eines Gemüseladens.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Manis</span></p><p><strong>Ungewöhnlicher Einsatz für Polizei und Feuerwehr: Einsatzkräfte werden am Mittwoch zur Wohnsiedlung Kirchdorf-Süd in Wilhelmsburg alarmiert, kurz darauf rückten auch Höhenretter der Feuerwehr an. Dann nimmt die Situation eine bizarre Wendung.</strong></p><p>Was war passiert? Gegen 13.30 Uhr berichteten Nachbarn von einem heftigen Streit in einem Hochhaus am Erlerring: Eine Frau (52) soll mit einer Gardinenstange auf ihren Ex-Partner losgegangen sein. Als die Polizei eintraf, eskalierte die Situation. Die Frau flüchtete durch ein Fenster einer Wohnung und kletterte auf das Dach einer angrenzenden Ladenzeile am Marktplatz.</p><p>Die Polizei nahm die Verfolgung auf, doch die Frau entkam zunächst – und sprang schließlich aus rund drei bis vier Metern Höhe auf die Markise eines Gemüseladens. Die hielt dem Gewicht nicht stand, riss – und die Frau stürzte direkt in die Auslage des Geschäfts, mitten in einen Stapel Kohlköpfe.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 09:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Hafenautobahn: Stoppt diese unendliche Peinlichkeit einfach</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/hamburgs-hafen-autobahn-stoppt-diese-unendliche-peinlichkeit-einfach/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/mds-hmp-2013-05-17-b6a77f1cde92488d8753352e6ad9a6df.jpg?resize=300%2C300&crop=518px%2C0px%2C982px%2C982px&webp=1" alt="Hamburgs Hafenautobahn: Stoppt diese unendliche Peinlichkeit einfach" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Visualisierung zeigt einen Entwurf der geplanten Autobahnbrücke Süderelbbrücke im Zuge der Planung des Ausbaus der Autobahn A26. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/BWVI/DEGES</span></p><p><strong>Wer wissen will, warum es in Deutschland derzeit an allen Ecken und Enden kriselt, muss sich nur die unendliche Geschichte der Hafenautobahn A26-Ost anschauen – die heute <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht-stoppt-a26-ost-planfeststellungsbeschluss-rechtswidrig/">per Gerichtsurteil gestoppt wurde</a>. </strong></p><p>Erste Planungen für eine in Ost-West-Richtung durch den Hafen laufende Autobahn gibt es schon in den 1930er Jahren. Seit den 80er Jahren brüten sie in den zuständigen Behörden unter diversen Regierungen über die „Hafenquerspange“, immer wieder werden neue Varianten, Brücken und Tunnellösungen geprüft – und wieder verworfen.</p><p>2011 fällt dann doch noch ein Beschluss: Die von Stade kommende A26 (deren Planung auch einige Jahrzehnte dauerte) soll über Moorburg und den Südrand Wilhelmsburgs A7 und A1 verbinden und so die enormen Lkw-Verkehre kanalisieren, die bislang durch Harburg und über Wilhelmsburg und die Veddel verlaufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 09:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>