<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>An Pipeline:„Große Mengen“ an Erdöl in Brandenburg ausgetreten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/an-pipeline-grosse-mengen-an-erdoel-in-brandenburg-ausgetreten-6939baf8c3b4893a9e2b4df5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939baf8c3b4893a9e2b4df6/e8d0f719f54bd7df0cc19e67d6c78025,8d4688c9?w=992" alt="An Pipeline:„Große Mengen“ an Erdöl in Brandenburg ausgetreten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gramzow (Brandenburg) – <!--]--><!--[--><b>Droht der Heimat von Alt-Kanzlerin Angela Merkel (71, CDU) die größte Umweltkatastrophe in der Geschichte Brandenburgs? An der Rohöl-Pipeline, die von Rostock bis zur PCK-Raffinerie in Schwedt (Landkreis Uckermark) führt, ist es in der Gemeinde Gramzow in der Uckermark am Mittwochnachmittag zu einer Havarie gekommen. Plötzlich schoss eine Ölfontäne von mehr als 25 Metern in den Himmel! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> geht derzeit nicht von einem Anschlag aus. An der Pipeline sollen am Nachmittag Bauarbeiten stattgefunden haben. Zwei Arbeiter sollen von dem heftigen Strahl getroffen worden sein. Der Kontakt mit Rohöl kann Augenreizungen und schwere Organschäden verursachen, im schlimmsten Fall kann der Kontakt zum Tode führen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 15.12 Uhr wurde die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu der Einsatzstelle gerufen. „Zwei Menschen wurden von unserem Rettungsdienst behandelt“, sagte ein Sprecher von der Feuerwehrleitstelle Nordost. Auch die Experten für Gefahrgut sind im Einsatz und arbeiten an der Eingrenzung des Schadens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Abend hieß es von der Feuerwehr Schwedt, dass mindestens 200.000 Liter Rohöl ausgetreten sind – die Menge könnte auch größer sein. Das Öl sei aus einem kleinen Leck mit einem Druck von circa 20 Bar herausgeschossen. Vor Ort seien etwa 100 Kräfte der Feuerwehr, dazu etwa 25 Mitarbeiter der Raffinerie PCK.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:23:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD ENTHÜLLT:Geheimakte Drohnen! Die Spur führt zu Russen-Schiffen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/drohnen-alarm-recherchen-legen-verbindungen-zu-russen-frachtern-offen-6935844715b159d12238ae28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935844715b159d12238ae29/c9dabaa3cc2b429eb75c840534281a72,a80b703d?w=992" alt="BILD ENTHÜLLT:Geheimakte Drohnen! Die Spur führt zu Russen-Schiffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rund 2000 Drohnenüberflüge in Deutschland, und die Sicherheitsbehörden stehen vor einem Rätsel. Ein Reporter-Team von BILD, WELT und der Axel Springer Academy hat jetzt exklusive Muster entdeckt: Drohnen, die in Verbindung mit Russen-Frachtern stehen. Was die geheimen Lageberichte verraten und welche Frachtschiffe unter Drohnen-Verdacht sind, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:23:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufstellung da:Guirassy-Überraschung in BVB-Elf!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-guirassy-ueberraschung-in-bvb-elf-6939a63a7a0ab5a4f7a81159</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939a63a7a0ab5a4f7a8115a/bca2504f394632d58e0f5b2c55fc1581,bfe3dc3?w=576" alt="Aufstellung da:Guirassy-Überraschung in BVB-Elf!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erfüllt der BVB die Pflicht-Aufgabe?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund muss heute (21 Uhr, DAZN und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/champions-league/ma11585129/borussia-dortmund_fk-bodoe-glimt/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->hier im Live-Ticker<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei BILD) in der Champions League gegen den Außenseiter Bodø/Glimt ran.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Norwegen-Klub hat in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Champions League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> noch kein Spiel gewonnen, steht bei 2 Unentschieden, 3 Niederlagen – kommt also gerade einmal auf 2 Punkte.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Darf er am Ende gehen?</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:23:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Schnäppchenjägerin“-Ikone hinterlässt fünf Kinder:Star-Autorin Sophie Kinsella (55) stirbt an Hirntumor</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sophie-kinsella-55-tot-star-autorin-hinterlaesst-fuenf-kinder-69397d16d865906264177b1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69397d16d865906264177b1e/8ca265e808d3e49cdc154cd3f8e47009,ecb5a074?w=576" alt="„Die Schnäppchenjägerin“-Ikone hinterlässt fünf Kinder:Star-Autorin Sophie Kinsella (55) stirbt an Hirntumor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Die Welt der Literatur trauert: Erfolgsautorin Sophie Kinsella ist am heutigen Mittwoch im Alter von 55 Jahren gestorben. Sie kämpfte drei Jahre gegen einen aggressiven Hirntumor, das Glioblastom.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unser geliebtes Familienmitglied Sophie, alias Maddy, alias Mummy, hat uns heute Morgen verlassen“, verkündete ihre Familie voller Schmerz auf Instagram. Ihre letzten Tage waren demnach noch einmal erfüllt von den Dingen, die sie am meisten liebte: Familie, Musik, Wärme, Weihnachten und Freude. Doch das große Weihnachtsfest 2025 im Kreise ihrer Liebsten erlebt Kinsella leider nicht mehr. Sie starb zudem zwei Tage vor ihrem 56. Geburtstag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Madeleine Sophie Wickham, wie die Autorin mit bürgerlichem Namen hieß, kämpfte seit Ende 2022 mit der niederschmetternden Diagnose, machte diese jedoch erst 2024 öffentlich. Ihre Familie berichtet nun, dass sie trotz der schweren Krankheit unvorstellbaren Mut zeigte. „Sie zählte sich selbst zu den Glücklichen, gesegnet mit wunderbarer Familie und Freunden sowie einer außergewöhnlichen Karriere.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sophie Kinsella 2009 bei der Premiere der Buchverfilmung von „Shopaholic“ in New York<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:23:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medien-Schelte:Das ist der miese Weidel-Trick</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/medien-schelte-das-ist-der-miese-weidel-trick-69394ad511f914c89b858df1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69394ad511f914c89b858df2/8e3706be62c83fad3bdcfc94c90992e6,2cd29b1b?w=992" alt="Medien-Schelte:Das ist der miese Weidel-Trick" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Spielt die AfD-Chefin ein doppeltes Spiel mit den wichtigen Medien in Deutschland? Hingehen, Sendezeit abgreifen, sich bedanken – sich aber hinterher beschweren und gar hetzen? Ein Medien-Experte sieht eine klare Parallele zu der Medien-Strategie, mit der es Donald Trump (79) zweimal ins Weiße Haus schaffte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vernetzt sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> also nicht nur mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Lager, sondern übernimmt auch dessen Medien-Masche?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon bei der Gründung der AfD-Jugend in Gießen verbrauchte Weidel einen Teil ihrer kurzen Rede für pauschale Hetze gegen „die Medien (…), die sich da hinten versammelt haben“. Warf allen vor, das Klima im Land mitzuvergiften, jeden als „rechts“ abzustempeln, der nicht für offene Grenzen sei. Ihre Forderung: „Gehen Sie vernünftig, bürgerlich mit uns um!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Die Medien (…), die sich da hinten versammelt haben …“: Weidel Ende November in Gießen auf dem Gründungsparteitag der neuen AfD-Jugend<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:23:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fenerbahce-Star verhaftet:Stuttgart-Spiel unter Manipulations-Verdacht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fenerbahce-star-verhaftet-stuttgart-spiel-unter-manipulations-verdacht-693977bdd865906264177a3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693977bdd865906264177a3c/461ba29ffa66a50a677bb0c621a64425,4afcbc10?w=576" alt="Fenerbahce-Star verhaftet:Stuttgart-Spiel unter Manipulations-Verdacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Wettskandal im türkischen Fußball trifft jetzt auch den VfB!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Manipulations-Verdacht erschüttert die Türkei. Bereits Ende Oktober wurden mehr als 1000 Spieler suspendiert. Anfang Dezember dann auch 35 Spieler, Schiedsrichter und Funktionäre in Haft genommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einer der inhaftierten Spieler ist Fenerbahce-Star Mert Hakan Yandaş (31/149 Fener-Spiele). Wie die türkische Zeitung Sabah berichtet, wurde in der Ermittlungsakte festgestellt, dass Yandaş einem Freund große Geldbeträge überwies, mit denen dieser immer wieder gezielt Wetten auf Fenerbahce-Spieler İsmail Yüksek (26) platzierte. Dabei handelte es sich um Wetten auf Gelbe Karten oder eine Mindestanzahl an Fouls.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Unter anderem beim Spiel gegen den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[--><b>VfB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in der Europa League Ende Oktober (0:1) ging die Wette auf!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:23:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notenbank-Entscheidung da:US-Zinsen rauschen erneut runter!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/us-notenbank-fed-meldet-zinssenkung-um-0-25-prozentpunkte-6939bd9990211c2fe704d085</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6939bd9990211c2fe704d086/45ca40a791944dd2c0a894b13592f03f,9c8442de?w=576" alt="Notenbank-Entscheidung da:US-Zinsen rauschen erneut runter!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die US-Notenbank hat ihren Leitzins trotz unklarer Konjunkturlage aufgrund fehlender Daten zum dritten Mal in Folge gesenkt. Er wurde am Mittwoch erneut um einen Viertelpunkt auf die neue Spanne von 3,50 bis 3,75 Prozent heruntergesetzt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Federal Reserve hatte den geldpolitischen Schlüsselsatz im September erstmals im laufenden Jahr reduziert und im Oktober nachgelegt. Begründet wurde dies mit Schwächesignalen vom Arbeitsmarkt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jürgen Schmitt empfiehlt zehn Aktien für langfristige Gewinne und finanzielle Freiheit.</p><p><!--[--><!--[-->Die Währungshüter mussten ihre Entscheidung unter erschwerten Bedingungen treffen. Wegen der 43-tägigen Haushaltssperre der Regierung (Shutdown) im Oktober und November fehlen wichtige amtliche Daten zu Arbeitsmarkt und Inflation. Die Notenbanker mussten sich deshalb mehr als üblich auf Schätzungen privater Institute und eigene Umfragen stützen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:23:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Fotos der neuen GNTM-Staffel aufgetaucht!:Hach, Heidi! Klum ist hier das wahre Topmodel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-verzaubert-venice-beach-erste-fotos-der-gntm-dreharbeiten-69392235ff72d1ca14997eef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69392235ff72d1ca14997ef0/8af9b942f0d2fe2e82dddcf4def4f21e,2b9d5109?w=656" alt="Erste Fotos der neuen GNTM-Staffel aufgetaucht!:Hach, Heidi! Klum ist hier das wahre Topmodel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heidi Klum strahlt in Venice Beach mit ihren Models um die Wette: Sehen Sie hier die exklusiven Fotos der streng geheimen Dreharbeiten zur neuen Staffel „Germany’s Next Topmodel“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer hier über die Strandpromenade läuft, hat die erste Hürde schon genommen und gehört zur engeren Auswahl der 21. Staffel, die 2026 ausgestrahlt wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf den aktuellen Fotos sind auch Heidis neue Gastjuroren zu sehen. Was die neuen Bilder aus Kalifornien noch über die kommende Staffel verraten, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:23:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Bühne gefallen:Miss-Universe-Hoffnung nach Sturz ein Pflegefall</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-buehnensturz-in-bangkok-miss-wahl-teilnehmerin-kaempft-um-ihr-leben-6937ec7ac3b4893a9e2b2c8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ec7ac3b4893a9e2b2c8c/237655cce1f702f628c8598be8c7c31e,6c5bc592?w=320" alt="Von Bühne gefallen:Miss-Universe-Hoffnung nach Sturz ein Pflegefall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bangkok (Thailand) – <!--]--><!--[--><b>Gerade eben noch hatte „Miss Jamaica“ in ihrem glamourösen Abendkleid hinreißend ins Publikum gelächelt, da wurde ihr Auftritt am 19. November zum Schicksalsschlag: Bei den 74. „Miss Universe“-Wahlen stürzte sie von der Bühne. Drei Wochen später kämpft sie immer noch um ihr Leben und könnte ein Pflegefall bleiben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Titelträume spielen für Dr. Gabrielle Henry (28) seit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim „Walk im Abendkleid“ im Halbfinale in Bangkok vorerst keine Rolle mehr. Dass der Bühnenstolperer in Thailand mehr als ein Schreckmoment war, ließen schon die schockierenden Bilder des Unfalls befürchten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor dem Unfall: Augenärztin Gabrielle besucht 2025 als „Miss Jamaica Universe“ Kinder in einem Krankenhaus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn der Zustand der verunglückten Kandidatin ist sehr ernst. Die junge Frau, selbst eine ausgebildete Ärztin, ist momentan ein Rund-um-die-Uhr-Pflegefall – Prognose: völlig ungewiss. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs:Hochprozentiger Rabatt: Dieser Drink-Deal ist heiß begehrt!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69398cd7c3b4893a9e2b4a8a/022d629cf2f68ead9dbe384703488760,b5574749?w=320" alt="BILD-Sparfochs:Hochprozentiger Rabatt: Dieser Drink-Deal ist heiß begehrt!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:23:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Stadt ist am Ende!“:Angst vor Homophobie: Unternehmerpaar verlässt Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/aus-angst-vor-homophobie-und-gewalt-unternehmerpaar-verlaesst-berlin-6937f68b17663b2de9310a01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937f68b17663b2de9310a02/d2aa31acc16252cfac8710977794432c,1bc9a55b?w=992" alt="„Stadt ist am Ende!“:Angst vor Homophobie: Unternehmerpaar verlässt Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beni Durrer (57), ein erfolgreicher Make-up-Artist, der seit 30 Jahren in Berlin lebt, plant mit seinem Mann (58) den Abschied aus der Hauptstadt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gründe? Eine Stadt im Wandel, die steigende Kriminalität und der Verlust der einstigen Offenheit und Toleranz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum sie sich in Durrers Heimatstadt Luzern (Schweiz) ein neues Leben aufbauen und wieso sie von der deutschen Politik enttäuscht sind – das erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spitzen-Handball JETZT LIVE:Göppingen will Überraschungs-Team Lemgo stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/spitzen-handball-jetzt-live-goeppingen-will-ueberraschungs-team-lemgo-stoppen-693871e19cb5d576de600e81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693871e19cb5d576de600e82/5e04384b345b5fda65d787a3de26974a,1cf57abe?w=576" alt="Spitzen-Handball JETZT LIVE:Göppingen will Überraschungs-Team Lemgo stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jetzt im Livestream: Das Handball-Bundesliga-Spiel zwischen FRISCH AUF! Göppingen - TBV Lemgo Lippe<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:23:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD berichtet im Live-Ticker vom Prozess:15 Monate Haft auf Bewährung für Benko</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prozess-gegen-nathalie-und-rene-benko-live-ticker-aus-gericht-69391fe1c3b4893a9e2b3f09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69391fe1c3b4893a9e2b3f0a/4d528e577f38a0a5c468d2dd63b75ab7,630ded76?w=576" alt="BILD berichtet im Live-Ticker vom Prozess:15 Monate Haft auf Bewährung für Benko" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck – <!--]--><!--[--><b>Von den roten Teppichen der Alpenrepublik auf die Anklagebank! René und Nathalie Benko haben einen fast beispiellosen Abstieg hinter sich. Am heutigen Mittwoch musste sich das frühere Glamour-Paar erstmals gemeinsam vor dem Landesgericht Innsbruck verantworten. Der Vorwurf: „Betrügerische Krida“. Das entspricht dem deutschen Bankrott. Ergebnis: Benko wird zu 15 Monaten Haft auf Bewährung verurteilt, Nathalie Benko wird freigesprochen. Der Gründer des Immobilien- und Handelsimperiums Signa ist damit zum zweiten Mal wegen Schädigung seiner Gläubiger verurteilt worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der unangenehme Auftritt vor Gericht war außerdem das erste Aufeinandertreffen der beiden seit der Inhaftierung des Pleite-Milliardärs (erwarb über seine Signa Holding u.a. Galeria Kaufhof) am 23. Januar 2025. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Damals konnten sie noch strahlen: Nathalie (damals 33) und René Benko (damals 39) 2016 auf einer Party in Wien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war der erste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rene-benko-und-nathalie-benko-glamour-paar-auf-anklagebank-693853db17663b2de931138a"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[-->, bei dem auch die Vorwürfe gegen Nathalie Benko verhandelt werden. René Benko selbst wurde bereits in einem ersten Bankrott-Prozess <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rene-benko-kaempft-am-2-prozesstag-um-alles-liveticker-aus-gericht-68ef3b83dbad4b72062adbab"><!-- --><!--[--><!--[-->zu 24 Monaten Haft<!--]--><!--]--></a><!--[--> verurteilt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:24:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Zoff um die Stütze:Plötzlich blockiert die CDU die große Bürgergeld-Reform</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ploetzlich-blockiert-die-cdu-die-grosse-buergergeld-reform-69396b67c3b4893a9e2b4661</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69396b67c3b4893a9e2b4662/cf84808e8d53a07f4ed5c57e247c3354,6dcfb1ce?w=656" alt="Neuer Zoff um die Stütze:Plötzlich blockiert die CDU die große Bürgergeld-Reform" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich wollte die Regierung am Mittwochmorgen die Bürgergeld-Reform nach monatelangen Verhandlungen im Kabinett beschließen. Doch dann brach neuer Zoff aus! CDU-Wirtschaftsministerin Katherina Reiche (52) stoppte in letzter Sekunde den Gesetzentwurf von SPD-Arbeitsministerin Bärbel Bas (57, SPD).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kommt raus, welche Regelungen in dem vom Kanzleramt abgesegneten Entwurf der CDU-Frau übel aufgestoßen sind. BILD erfuhr: Reiche stört sich vor allem an dem geplanten Umgang mit Terminverweigerern.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Koalition plant schnelleren Infrastruktur-Ausbau.</p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:24:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>