<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Strom-Anschlag in Berlin:„Bis Donnerstag halten wir den Blackout nicht durch“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-bis-donnerstag-halten-wir-den-blackout-nicht-durch-69595204cf4737ac6059b100</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69595204cf4737ac6059b101/e4a0011c4df004b739f89922a4088895,6f62771a?w=992" alt="Strom-Anschlag in Berlin:„Bis Donnerstag halten wir den Blackout nicht durch“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Stockfinstere Straßen. Nur wenige Menschen huschen am Samstagabend noch über die Gehwege. Auf der Flucht zu den Verwandten – oder auf dem Weg zurück in die eiskalte Wohnung. Es liegt Schnee und nicht einmal das Telefon oder das Internet funktionieren. Die Stimmung ist düster.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Stromausfall mit 45.000 betroffenen Haushalten, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-stoerung-dauert-noch-bis-donnerstag-69592131666ac1993e7cc3f3"><!-- --><!--[--><!--[-->der noch bis Donnerstag anhalten soll<!--]--><!--]--></a><!--[-->, begab sich BILD in den Südwesten von Berlin. Zu den Menschen, die im Dunkeln hocken.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Mexikoplatz leuchtet ein Scheinwerfer der Feuerwehr, sonst sind nur die Gaslaternen noch in Betrieb<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lehrerin Alke (52) läuft über den schneebedeckten Gehweg. Die Fenster in ihrer Straße sind alle dunkel, nur eine der wenigen Gaslaternen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlins<!--]--><!--]--></a><!--[--> leuchtet hinter ihr: „Ich habe zwei Töchter und zwei Hunde, keine Feuerstelle in der Wohnung. Wir werden uns warm anziehen, aber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-stoerung-dauert-noch-bis-donnerstag-69592131666ac1993e7cc3f3"><!-- --><!--[--><!--[-->bis Donnerstag<!--]--><!--]--></a><!--[--> halten wir nicht durch. Berlin muss sich etwas einfallen lassen!“ Sie spricht mit den Nachbarn, doch Informationen gibt es kaum, denn auch das Internet geht nicht. Und die Warnmeldungen über das Smartphone sind Geschichte, wenn der Akku leer ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 22:26:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Analyse zum Sturz von Diktator Maduro:Trumps Venezuela-Krieg verändert die ganze Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-analyse-zum-sturz-von-diktator-maduro-trumps-venezuela-krieg-veraendert-die-ganze-welt-69596b6efb77630dac276919</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69596b6efb77630dac27691a/fefbcd9e5947af481da672fb9d8c4471,648b962c?w=992" alt="BILD-Analyse zum Sturz von Diktator Maduro:Trumps Venezuela-Krieg verändert die ganze Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sofort nach Bekanntwerden der US-Operation gegen Venezuelas Staatschef Maduro entbrannte die Debatte: War es richtig, einen brutalen Diktator gefangen zu nehmen? Oder haben die Amerikaner das internationale Recht gebrochen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sind zwar wichtige moralische, aber nur theoretische Debatten. In der Realität hat US-Präsident Donald Trump Fakten geschaffen. Er hat das amerikanische Militär eingesetzt, um den Anführer eines fremden Landes festzunehmen, damit faktisch dessen Regierung zu stürzen, um die Interessen der USA durchzusetzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Europa muss die Botschaften dringend begreifen, die von diesem historischen Tag ausgehen.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b> 1. Die USA ziehen sich nicht aus der Weltpolitik zurück. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 22:26:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident schickte Nachricht an alle Soldaten:US-General enthüllt Trumps Venezuela-Befehl</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/venezuela-us-general-verraet-was-trump-seinen-soldaten-vor-dem-einsatz-sagte-6959571ef6fc544dba9bb6a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6959571ef6fc544dba9bb6a2/ccaf19611fb0c48638b5fcca101d9586,1d12b4b1?w=576" alt="US-Präsident schickte Nachricht an alle Soldaten:US-General enthüllt Trumps Venezuela-Befehl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mar-a-Lago/Caracas – <!--]--><!--[--><b>Es war eine historische Operation, die in der Festnahme von Diktator Nicolás Maduro gipfelte: Die USA haben das Regime von Venezuela mit einer massiven Angriffswelle überrascht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am frühen Samstagabend gab Dan Caine (57), höchster Militärberater der US-Regierung, detaillierte Einblicke in den großangelegten Einsatz. „Um 22.46 Uhr Eastern Time befahl der Präsident dem US-Militär, diese Mission durchzuführen“, so Caine. In Deutschland war es da 4.46 Uhr am Samstag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der General weiter über den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Befehl: „Er sagte uns: ,Viel Glück und viel Erfolg‘ (,Good luck and Godspeed‘). Diese Worte wurden an die gesamte Streitmacht weitergeleitet.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von 20 Stützpunkten seien in der Nacht zu Samstag 150 Luftfahrzeuge – darunter Bomber und Kampfjets – aufgestiegen. In nur 30 Meter Höhe seien Helikopter nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/tieffliegende-flugzeuge-ueber-caracas-heftige-explosionen-in-venezuelas-hauptstadt-6958cab9fb77630dac2760b9"><!-- --><!--[--><!--[-->Venezuela<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingeflogen, sagte der General. Die US-Streitkräfte hätten dabei die Luftabwehr des Landes ausgeschaltet, um „die sichere Passage der Hubschrauber zu gewährleisten“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 22:26:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme von Maduro in Venezuela:Das ganze Trump-Statement im Video</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/festnahme-von-maduro-in-venezuela-das-ganze-trump-statement-im-video-69595b87f6fc544dba9bb736</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69595b87f6fc544dba9bb737/9c1803fb8599f5e4f1d9b9220cd76b87,53639d51?w=576" alt="Festnahme von Maduro in Venezuela:Das ganze Trump-Statement im Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die USA greifen in den frühen Morgenstunden die venezolanische Hauptstadt Caracas an. Mehrere tieffliegende Hubschrauber sind zu sehen, kurze Zeit später Explosionen. US-Präsident Trump bestätigt, den Angriff auf Venezuela und die Festnahme des Diktators Maduro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 22:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2. WM-Titel mit nur 18 Jahren:Historisch! Littler krönt sich erneut zum Darts-König</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-historisch-luke-littler-kroent-sich-zum-doppel-weltmeister-69597915f6fc544dba9bb8a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69597915f6fc544dba9bb8aa/0cbc77f33fb4688a937e7990d28f72a7,684640f2?w=992" alt="2. WM-Titel mit nur 18 Jahren:Historisch! Littler krönt sich erneut zum Darts-König" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Wunderkind krönt sich zum Doppel-Weltmeister!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Luke Littler (18) hat in beeindruckender Weise das Finale der Darts-WM gewonnen. Der Engländer besiegt Europameister Gian van Veen (23) deutlich mit 7:1.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch diesen Erfolg kassiert Littler das Rekord-Preisgeld von einer Million Pfund (rund 1,15 Mio. Euro)! Die Nummer 1 der Weltrangliste ist somit in einer eigenen Liga. In den vergangenen zwei Jahren hat er sich das Preisgeld von 2,77 Mio. erworfen – Luke Humphries, die Nummer 2 der Welt, kommt auf 1,17 Mio.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei seiner 3. WM-Teilnahme fährt Littler bereits den 2. Titel ein. Damit hat Littler 19 von 20 Spielen im Ally Pally gewonnen – lediglich das WM-Finale 2024 ging verloren. Und das alles mit nur 18 Jahren. Erst zum vierten Mal kann ein Spieler den WM-Titel verteidigen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 22:26:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Operation nach Trainingssturz:Olympia-Aus für Ski-Weltmeisterin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ski-alpin-operation-nach-trainingssturz-olympia-aus-fuer-katharina-liensberger-695948c9cf4737ac6059b061</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695948c9cf4737ac6059b062/934f10a05e7b9ab4e799e67c840d8e5e,41c2d838?w=576" alt="Operation nach Trainingssturz:Olympia-Aus für Ski-Weltmeisterin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Sturz hat bei unseren Nachbarn für große Betroffenheit gesorgt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/wintersport/wintersport/wintersport-kurz-vor-saisonstart-ski-star-posiert-fuer-bettwaesche-werbung-85276448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Katharina Liensberger<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) am Freitag im Training zur Vorbereitung auf den Weltcup in Kranjska Gora (Slowenien) zu Fall gekommen war, herrscht jetzt bittere Gewissheit: Die Österreicherin wird die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia/startseite-olympische-spiele-54193140.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Winterspiele<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Cortina d’Ampezzo (6. bis 22. Februar) verpassen. Liensberger ist bereits operiert worden und fällt mit Schienbeinkopf-Fraktur sowie Meniskus- und Innenbandriss für den Rest der Saison aus. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Liensberger wird die Olympischen Spiele verpassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar geht es für die Technik-Spezialistin sogar um die Fortsetzung ihrer Karriere. ÖSV-Sportdirektor Mario Stecher (48) in einer Verbandsmitteilung: „Wir hoffen einfach und wünschen natürlich auch alles Gute, dass das so schnell wie möglich heilt. Dass es irgendwann dann auch wieder funktioniert zum Skifahren. Es ist wirklich eine schwere Verletzung, muss man einmal dazusagen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 22:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Held von Crans-Montana:Gianni zog  Menschen aus der brennenden Bar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/held-von-crans-montana-gianni-zog-menschen-aus-der-brennenden-bar-695911affb77630dac276513</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695911affb77630dac276513/a72343059805c9a2c5d2af27f9a04e8c,96121a03?w=656" alt="Held von Crans-Montana:Gianni zog  Menschen aus der brennenden Bar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als im Nachtclub „Le Constellation“ in Crans-Montana das Feuer-Inferno tobte, fasste sich der junge Schweizer Maschinenbau-Student Gianni Campolo (19) ein Herz und rettete mit seinem Vater fast zwei Dutzend Be­suchern das Leben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie der Teenager zum Retter-Helden wurde und wie ihm eine junge Frau tränenreich dankte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 22:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dobrindt sieht Trendwende:Exklusiv! Zahl der Asyl-Bewerber um ein Drittel runter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/82-000-weniger-zahl-der-asylbewerber-2025-um-32-prozent-runter-6958d8455e36c1182c3ede95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958d8455e36c1182c3ede95/6c2701c373a82123136eca32073b83b5,9634c321?w=320" alt="Dobrindt sieht Trendwende:Exklusiv! Zahl der Asyl-Bewerber um ein Drittel runter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das jetzt die Migrationswende?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Asylzahlen in Deutschland sind 2025 deutlich gesunken. Nach BILD-Informationen aus dem Bundesinnenministerium (BMI) gab es im vergangenen Jahr über 82.000 weniger Asylanträge als im Jahr 2024.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heißt: Die Antragszahlen sanken von 250.945 auf 168.543 (Erst- und Folgeanträge). Ein Rückgang von 32,8 Prozent. 2023 waren es noch 351.915 Anträge.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergründe und Ursachen seien laut Innenministerium: <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 22:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>4. Januar Super-Online-Dating-Tag:Dieser Kniff steigert die Date-Chancen um 30 Prozent</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/psychologie-liebe/online-dating-mit-diesen-4-kniffen-wird-ihr-profil-zum-hingucker-6952499045876d161e2332ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6952499045876d161e2332ce/bb33b2b3a07ff24ec47b69c3aa1d61c2,988ea673?w=320" alt="4. Januar Super-Online-Dating-Tag:Dieser Kniff steigert die Date-Chancen um 30 Prozent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Dating Sunday steht vor der Tür – der Tag mit dem meisten Traffic auf den Dating-Plattformen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie gelingt der perfekte Start ins neue Datingjahr? Die Experten von Hinge geben wertvolle Tipps, um Ihr Online-Profil aufzupolieren und authentisch zu bleiben. Redakteurin Laura Krimmer gibt als On/Off-User Ihren Senf dazu. Erfahren Sie mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 22:26:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unbekannte formen eine ganz besondere Skulptur:Der Schnee-Penis von Grießbach</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/aufregung-in-erzgebirgsdorf-der-schnee-penis-von-griessbach-69593146f6fc544dba9bb444</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69593146f6fc544dba9bb445/a1fc146440aa34272c33da6e8df6ac59,5f3d06cb?w=992" alt="Unbekannte formen eine ganz besondere Skulptur:Der Schnee-Penis von Grießbach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Griesbach (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Schlittenfahren? Wird auf die Dauer doch öde. Zu Hause vor dem Kamin sitzen? Da wird man die Weihnachtspfunde ja niemals los. Also: Nichts wie raus in den Schnee und sich bei Minusgraden beim Errichten einer ganz besonderen Skulptur ganz heiße Gedanken machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und da steht sie nun – diese ganz besondere Skulptur. An der S 288, an der Kreuzung nach Griesbach (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) im Erzgebirge. Etwa drei Meter hoch. Während jeder ordentliche Schneemann aus drei Kugeln errichtet wird, hat dieser Schnee-Penis nur zwei. Allerdings an der anatomisch korrekten Ort und Stelle. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeder vernünftige Schneemann besteht aus drei dicken Kugeln. Diese Skulptur hat nur zwei davon. Aber sie sind – rein anatomisch gesehen – an den richtigen Stellen platziert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ist das die vielzitierte Erregung öffentlichen Ärgernisses? Zu heiß für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winter<!--]--><!--]--></a><!--[-->? Eine Gefahr für den Verkehr? Nicht! Die Polizei sieht keine Probleme, bislang habe sich auch noch niemand beschwert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 22:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es passierte im Döner-Imbiss:Deutscher Box-Star verlor halben Finger im Fleischwolf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen-agit-kabayel-verlor-halben-finger-im-fleischwolf-69592d8fcf4737ac6059aef7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69592d8fcf4737ac6059aef8/96d212c7efd39f282d2c3ca678f9bc0c,b1866274?w=576" alt="Es passierte im Döner-Imbiss:Deutscher Box-Star verlor halben Finger im Fleischwolf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als gelernter Gleisbauer kennt sich Agit Kabayel (33) mit harter Arbeit aus. Der Ruhrpott-Junge aus Bochum hat sich als Kind kurdischer Einwanderer nach ganz oben geboxt. Kabayel steht im Schwergewicht aktuell auf Platz 3 der Weltrangliste und will in diesem Jahr endlich den legendären Max Schmeling (†99) als bisher einzigen deutschen Weltmeister in der Königsklasse ablösen. Der 1,91-Meter-Hüne zu BILD: „Es wird Zeit, dass ein Deutscher endlich wieder Weltmeister im Schwergewicht wird.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit der Niederlage von Marco Huck (41) gegen Alexander Powetkin (46) vor 14 Jahren war kein Deutscher mehr so nah dran an einem der vier großen WM-Gürtel wie Kabayel. Interims-Weltmeister des großen Verbandes WBC ist er bereits und hat sich damit eigentlich das Recht erkämpft, gegen den ungeschlagenen Champion Oleksandr Usyk (38) in den Ring zu steigen. Der Ukrainer hat sich wegen einer angeblichen Rückenverletzung vorerst zurückgezogen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stehen sich am kommenden Samstag im Ring gegenüber: Kabayel (l.) und der Pole Damian Kynba (29)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb kämpft Kabayel am kommenden Samstag vor 13.000 Fans in Oberhausen gegen den Polen Damian Knyba (29). Es ist das größte deutsche Box-Event seit dem Kampf von Wladimir Klitschko (49) im Jahr 2015 gegen Tyson Fury (37) vor 55.000 Fans in Düsseldorf. Kabayel will den Box-Sport in Deutschland zu altem Glanz führen: „Für mich ist das eine Ehre. Ich kann den Weg ebnen, den für mich keiner geebnet hat. Es wird in der Öffentlichkeit jetzt wieder mehr übers Boxen gesprochen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 22:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tochter (7) fand ihren toten Papa:Fantasy-Sänger Martin Hein trauert um Bruder (37)</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fantasy-todesdrama-um-schlagerstars-tochter-7-fand-toten-papa-6958e1d0fb77630dac2761f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958e1d0fb77630dac2761fa/11dfa8ac7d73110cd77b0e30ee8c3711,ebeeebe3?w=576" alt="Tochter (7) fand ihren toten Papa:Fantasy-Sänger Martin Hein trauert um Bruder (37)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Duo Fantasy singt von der Liebe gehört mit 8 Nummer-1-Alben zu den ganz großen Schlagerstars. Doch jetzt erschüttert ein Drama ihre heile Welt.
</b><!--]--><!--[-->BILD erfährt exklusiv: Sänger Martin Hein (54) trauert um seinen Bruder (37). Dieser wurde von seiner kleinen Tochter (7) tot aufgefunden.
Lesen Sie nur mit BILDplus alle Hintergründe der traurigen Geschichte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 22:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>