<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eine Tote, zwei Verletzte in Mellrichstadt:Drei Menschen in Firma niedergestochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/mellrichstadt-in-bayern-drei-menschen-in-einer-firma-niedergestochen-68637c28b6cffd1961b37efd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68637c28b6cffd1961b37efe/05f158f36990428fa7c129355b731de4,13805237?w=992" alt="Eine Tote, zwei Verletzte in Mellrichstadt:Drei Menschen in Firma niedergestochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mellrichstadt<!--]--><!--[--><b> – Messerangriff bei einem Stromanbieter in Bayern. Am Morgen rückten Polizei und Rettungskräfte zu einem Großeinsatz an einem Firmengebäude in Mellrichstadt (Unterfranken) aus. Drei Mitarbeiter der Überlandwerke Rhön wurden niedergestochen. Ein Tatverdächtiger wurde festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei bestätigt, ist eine Frau (59) noch vor Ort an ihren Verletzungen gestorben. Nach BILD-Informationen wurde die Tote von mehreren Messerstichen im Oberkörperbereich getroffen, darunter auch im Hals.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizei und Rettungskräfte sind nach einem Messerangriff mit einem Großaufgebot in Mellrichstadt im Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 09:29:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beide spielen bei der EM:DFB-Star liebt Italien-Stürmerin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-2025-dfb-star-lea-schueller-liebt-spielerin-aus-italien-6862fe2754352c1fc4b325a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862fe2754352c1fc4b325a1/00a5690ca00362590aed3e219486a445,e27f0957?w=576" alt="Beide spielen bei der EM:DFB-Star liebt Italien-Stürmerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Diese Liebe ist besonders treffsicher!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Freitag (21 Uhr/ARD) spielen die deutschen Fußballerinnen ihr erstes EM-Spiel. Gegen Polen sind wieder Tore von unserer besten Stürmerin gefragt. Lea Schüller (27) hat die unfassbar gute Quote von 52 Treffern in 75 Länderspielen. Und seit einiger Zeit feiert die Spielerin des FC Bayern ihre Tore mit einem besonderen Jubel. Es ist ein Gruß an ihre neue Liebe!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vor der Frauen-EM sprach BILD AM SONNTAG exklusiv mit Bundestrainer Christian Wück.</p><p class="teaser__text">Die Frauen-Nationalmannschaft der Schweiz verlor gegen U15-Bubis.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 09:29:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Täter auf der Flucht:Raubüberfall auf Geldtransporter in Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/taeter-auf-der-flucht-raubueberfall-auf-geldtransporter-in-berlin-68638d303446cc6249eaab7a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68638d303446cc6249eaab7b/f5ab8e20d47a720e92e1e6ed7d8cf396,3049a4a6?w=576" alt="Täter auf der Flucht:Raubüberfall auf Geldtransporter in Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz für die Polizei am Dienstagmorgen in Berlin: In der bekannten Einkaufsstraße Kurfürstendamm versuchten Täter gegen 7.45 Uhr einen Geldtransporter zu überfallen. Es sollen Schüsse gefallen sein. Die Täter sind auf der Flucht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Einzelheiten des Überfalls, der sich gegen 7.45 Uhr ereignete, sind bislang noch unklar – Fakt ist: In Höhe der Hausnummer 63 vor der Filiale der Deutschen Bank Ecke Giesebrechtstraße sollte der Transporter der Firma „ProSegur“ das Geldinstitut offenbar mit Geld bestücken.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Zivilstreife störte die Täter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Täter wurden von der Polizei gestört! Eine zufällig vorbeifahrende Polizeistreife mit Zivilbeamten hat nach Angaben von Polizeisprecher Florian Nath den Überfall mitbekommen. Die Polizisten stoppten und verhinderten durch ihr Eingreifen, dass der Überfall fortgesetzt werden kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 09:29:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Knutsch-Attacke im VIP-Zelt:Harry, das ist 
doch sonst nicht dein STYLEs</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/harry-styles-knutsch-attacke-im-vip-zelt-68629e4069afbf7d84ed242c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68629e4069afbf7d84ed242c/d67366d910502da44891c730718c2aa3,921dabe9?w=656" alt="Knutsch-Attacke im VIP-Zelt:Harry, das ist 
doch sonst nicht dein STYLEs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Glastonbury – <!--]--><!--[--><b>Erwischt! Pop-Star Harry Styles ließ beim Glastonbury-Festival nichts anbrennen. Ausschnitte eines Videos zeigen Harry bei einer wilden Knutscherei mit einer bislang unbekannten Dame. Das sieht man selten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den leidenschaftlichen Kuss gab’s im VIP-Bereich des Festivals. Auf der Tanzfläche überkommen den Sänger die Gefühle, es knistert gewaltig – und schließlich heißt es „Kiss You“, ganz wie in einem Song seiner früheren Band One Direction.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Voll verliebt auf der Tanzfläche! Hier küsst Harry Styles die bislang unbekannte Frau<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die große Frage: Wer ist die Glückliche? Fakt ist: Harry kam ohne sie zum Festival, wurde zuvor lediglich mit Freunden gesichtet. ABER: Auf einen Beobachter sollen die beiden vertraut gewirkt haben – und sich somit schon vorher gekannt haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 09:29:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakulär!:Bayern beschäftigt sich mit England-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-england-superstar-auf-transfer-liste-686329d054352c1fc4b32651</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686329d054352c1fc4b32651/27c846bde6c363d82540d210b77b6159,4a73c073?w=320" alt="Spektakulär!:Bayern beschäftigt sich mit England-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei den Bayern taucht ein Name auf, der die Fans elektrisiert!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor Monaten war es noch ein spektakuläres Gerücht, nun wird im BILD-Podcast „Bayern-Insider“ enthüllt: Der FC Bayern beschäftigt sich mit einem England-Star. Alle Hintergründe mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 09:29:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meret und Ben Beckers Mutter:Schauspielerin Monika Hansen gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/mutter-von-meret-und-ben-becker-monika-hansen-gestorben-686390c0b6cffd1961b3807c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686390c0b6cffd1961b3807c/2783caf162c2ca328ac774e44cd94cca,54004677?w=320" alt="Meret und Ben Beckers Mutter:Schauspielerin Monika Hansen gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Berliner Schauspielerin Monika Hansen ist im Alter von 82 Jahren gestorben. Ihre Tochter Meret Becker (56) postete die Nachricht auf ihrem Instagram-Account: „The most beautiful woman in the world has left. She’s free she has always been“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu Deutsch: „Die schönste Frau der Welt ist gegangen, sie ist frei, so wie sie es immer war.“ Monika Hansen wurde durch zahlreiche Film-, Theater- und TV-Produktionen bekannt, arbeitete mit Regisseuren wie Wim Wenders, Luc Bondy oder Rosa von Praunheim zusammen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihren 82. Geburtstag feierte Monika Hansen in der Nacht zum 9. April beim B.Z.-Kulturpreis im Theater am Potsdamer Platz, ihre Kinder Meret und Ben (60) sowie Freunde sangen ihr ein Ständchen. Sie ging am Stock, war jedoch bestens gelaunt, blieb bis weit nach Mitternacht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 09:29:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Für Patrioten, die niemals aufgeben“:Jetzt gibts Trump-Parfums</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-enthuellt-neue-parfums-ein-schlachtruf-in-flaschen-6863783bc87afa47f244ae2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6863783bc87afa47f244ae30/a42d05d54ac61a67d70ff7abcf73c5c1,ba780b44?w=992" alt="„Für Patrioten, die niemals aufgeben“:Jetzt gibts Trump-Parfums" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie riecht eigentlich der US-Präsident Donald Trump? Zumindest hat er selbst definiert, wie er gern duften würde: „Wie ein Schlachtruf in einer Flasche“! Trump – der bereits diverse Produkte herausgegeben hat – hat jetzt zwei neue Parfums auf den Markt gebracht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seiner Plattform Truth Social postete er: „Trump-Düfte sind da. Sie heißen Victory 45–47, weil sich alles um Sieg, Stärke und Erfolg dreht – für Männer und Frauen. Hol dir ein Fläschchen und vergiss nicht, auch deinen Liebsten eins zu besorgen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Website „gettrumpfragrances“ (dt.: Holen Sie sich Trump-Düfte) gibt es dann noch weitere Informationen zu den Düften aus dem Trump-Kosmos und wofür sie stehen: „Für Patrioten, die niemals aufgeben, wie Präsident Trump. Dieser Duft ist Ihr Schlachtruf in einer Flasche. Mit Trumps ikonischem Bild und der erhobenen Faust verkörpert dieses limitierte Eau de Cologne Stärke, Macht und Sieg.“ Die Parfum-Flakons haben die Form eines kleinen vergoldeten Trumps. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So wird Trump für seine Düfte. Warum er dabei telefoniert – unklar <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 09:29:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wie schön ist dieses Mädel?!“:Wimbledon-Spielerin macht selbst Gegnerin verrückt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wimbledon-spielerin-macht-selbst-gegnerin-verrueckt-wie-schoen-ist-dieses-maedel-68637e8a3446cc6249eaaa6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68637e8a3446cc6249eaaa6f/6517b49f436483645e3a532c7ba475ba,b76c15bb?w=576" alt="„Wie schön ist dieses Mädel?!“:Wimbledon-Spielerin macht selbst Gegnerin verrückt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Platz zeigte Aryna Sabalenka (27), was sie drauf hat. Trotzdem schwärmt sie von ihrer Gegnerin – und vor allem von deren Aussehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Montag musste die Nummer 1 der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tennis<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Weltrangliste in der 1. Runde in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-wimbledon-2025-spielplan-termine-ergebnisse-wann-spielt-zverev-heute-685006199057b30c1b89bdec"><!-- --><!--[--><!--[-->Wimbledon<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen Carson Branstine (24) ran, gewann in 73 Minuten 6:1, 7:5. Durch den Sieg steht die Favoritin in der 2. Runde (Mittwoch gegen die Tschechin Marie Bouzkova/<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/tennis/wta-wimbledon/ma11212838/aryna-sabalenka_marie-bouzkova/spiel-infos/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Live-Ticker bei BILD.de<!--]--><!--]--></a><!--[-->), den optischen Gewinn scheint sie aber an Branstine abzugeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sabalenka nämlich bereits vor dem Match: „Ich habe ihr Profil in den sozialen Netzwerken angeschaut und mir gedacht: Mein Gott, wie schön ist dieses Mädel.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Branstine hat auf Instagram etwas mehr als 43.000 Follower (Stand: 1. Juli, 9 Uhr). Bisher glänzte sie eher auf Nebenplätzen – und vor der Kamera. Immer wieder ergatterte die Kanadierin schon Model-Jobs (unter anderem für die Modemarke Zara und die Sportmarke Lululemon), die ihr sogar ihre Teilnahme am Prestige-Tennisturnier jetzt sicherten. Sie erklärte: „Ich liebe es, vor der Kamera bei einem Shooting zu stehen. Es macht Spaß, ich liebe Mode. Das ist einer der Gründe, warum ich einige meiner Reisen bezahlen konnte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 09:29:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge (13) stirbt an Alkoholvergiftung:Jetzt droht Oscars Fußballtrainer die Todesstrafe</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-junge-stirbt-an-alkoholvergiftung-trainer-droht-die-todesstrafe-6862e5d73446cc6249eaa652</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862e5d73446cc6249eaa652/45cca15f84121a3cc685990c69addf4e,ea2966a8?w=576" alt="Junge (13) stirbt an Alkoholvergiftung:Jetzt droht Oscars Fußballtrainer die Todesstrafe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als Oscar Hernandez Ende März das Haus seiner Eltern in Los Angeles verließ, glaubten sie an ein harmloses Treffen mit seinem Fußballtrainer. Oscar fuhr mit der Bahn ins Antelope Valley. Angeblich, um mit Mario Edgardo Garcia Aquino Fußballtrikots herzustellen. Wenige Tage später fanden Ermittler seine Leiche – achtlos in einen Graben geworfen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei ist überzeugt: Garcia Aquino ist in den Tod des Siebtklässlers verwickelt. Wie der Anwalt der Familie der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.latimes.com/california/story/2025-06-29/oscar-omar-hernandez-cause-of-death-alcohol-poisoning-soccer-coach-suspect" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Los Angeles Times<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagte, starb Oscar an einer „akuten Alkoholvergiftung“. Die Umstände des Falls gelten als ungewöhnlich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verdächtige stammt aus El Salvador. Anfang April wurde Garcia Aquino wegen Mordes unter besonderen Umständen angeklagt. Wird er verurteilt, droht ihm die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/todesstrafe/nachrichten-news-fotos-videos-19441808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesstrafe<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In Kalifornien ist sie zwar ausgesetzt – rechtlich aber weiter möglich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Garcia Aquino in die USA kam, weiß niemand. Laut „Los Angeles Times“ reiste er ohne Papiere ein. Doch niemand weiß, auf welchem Weg er in die Staaten kam – und auch nicht, wann das geschah. Das Heimatschutzministerium von US-Präsident Donald Trump (79) jedoch war sich zumindest in einem sicher: Die Behörde bezeichnete Aquino in einem Social-Media-Post als „verdorbenen illegalen Ausländer, der niemals in diesem Land hätte sein dürfen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 09:29:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fühlen Sie sich auch so matschig?:Das machen 38 Grad mit dem Hirn</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/hitzewelle-das-machen-38-grad-mit-dem-hirn-6862bb3369afbf7d84ed267a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862bb3369afbf7d84ed267b/f3105f5402bcb21d62160c64ec113378,3f93d98d?w=992" alt="Fühlen Sie sich auch so matschig?:Das machen 38 Grad mit dem Hirn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kennen Sie das auch? Statt die Sommerhitze in vollen Zügen genießen zu können, fühlen Sie sich eher, als wäre Ihnen ein Zug über den Kopf gerollt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon morgens wachen Sie auf und wissen nicht mehr, was Sie am Abend zuvor gemacht haben. Beim Kaffeekochen vergessen Sie, das Pulver einzufüllen, innerhalb von Sekunden fällt Ihnen nicht mehr ein, was Sie eigentlich machen wollten, und im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/buero-knigge/ratgeber-news-fotos-videos-23339012.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Büro<!--]--><!--]--></a><!--[--> bringen Sie kleinste Denkaufgaben ans Limit der Hirnleistung. Klar ist: Je wärmer es wird, desto matschiger fühlen wir uns. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn es Sie beruhigt: Sie sind damit nicht alleine! Und: Es ist wissenschaftlich belegt, dass Hitze eine negative Wirkung auf unser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gehirn/ratgeber-gesundheit-gehirn-nerven-synapsen-training-38538144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gehirn <!--]--><!--]--></a><!--[-->hat – vor allem am Morgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch das vermehrte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/schwitzen-wie-viel-schweiss-ist-normal-und-was-hilft-6692648115d576329e08cc93"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwitzen<!--]--><!--]--></a><!--[--> kommt es zu einem Flüssigkeitsverlust. Wird der nicht ausgeglichen, verschieben sich die Salz- und Flüssigkeitsmengen im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/das-geheimnis-eines-langen-lebens-liegt-im-blut-78970760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Blut<!--]--><!--]--></a><!--[--> – es wird dicker. Und das ist schlecht für die Hirndurchblutung. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 09:29:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil er eine Putin-Flagge zerknüllte:Russischer Streamer wird live vor der Kamera verhaftet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-flagge-im-livestream-zerknuellt-russischer-influencer-brutal-verhaftet-6862751a54352c1fc4b31c69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862751a54352c1fc4b31c6a/85f0aa6c8b495170148e3c5a925ecb27,b28c10c6?w=576" alt="Weil er eine Putin-Flagge zerknüllte:Russischer Streamer wird live vor der Kamera verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kudrowo (Russland) – <!--]--><!--[--><b>Schock-Verhaftung mitten im Livestream: Plötzlich zerrten vermummte Männer Stepan Scoffy brutal aus dem Bild. Denn: Wegen einer provokanten Mutprobe am Tag zuvor droht dem Influencer jetzt der Knast.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Streaming-Plattform <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.gg/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Twitch<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat der 28-Jährige aus einem Vorort von Sankt Petersburg rund 200.000 Abos. Sein Kanal dreht sich eigentlich um skurrile Challenges (zu Deutsch etwa: Mutproben): Er versucht 100 Meter zu joggen, während er vier offene Wasserkanister schultert, oder lässt sich von Kopf bis Fuß in Klopapier einwickeln – alles gegen Spenden von seinen Followern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gegen Geld dürfen die Zuschauer von Stepan Scoffy ihm Challenges stellen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der jüngsten Challenge übertrat er aber eine Grenze. Während eines Livestreams bot ihm ein Zuschauer umgerechnet rund 10 Euro: Dafür sollte er eine russische Flagge mit dem Konterfei von Russen-Diktator <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (72) abreißen. Die prangte gut sichtbar an einer Zimmerwand im Hintergrund. Scoffy nahm die Herausforderung an, rupfte sie herunter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 09:29:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>