<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Stillstand beim Elbtower: Darum passiert bis Silvester nichts mehr!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bis-silvester-passiert-am-elbtower-nichts/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua9524-069-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=436px%2C394px%2C1309px%2C1310px&webp=1" alt="Stillstand beim Elbtower: Darum passiert bis Silvester nichts mehr!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Halb fertig steht der von Stararchitekt David Chipperfield entworfene Elbtower unweit der Elbbrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Erst hieß es Ende 2024, dann gab es eine Frist bis April 2025, doch jetzt wird wohl kaum vor Silvester dieses Jahres etwas geschehen. Die Rede ist vom halbfertigen Elbtower.  Doch die Chancen, dass er fertig gebaut wird, die steigen langsam. Die MOPO beantwortet die wichtigsten Fragen rund um das Mega-Projekt, welches der im Knast sitzende Immobilien-Jongleur René Benko und der damalige Hamburger Bürgermeister Olaf Scholz (SPD) vor sieben Jahren angeschoben hatten. Darunter: wann könnte der Elbtower fertig sein? </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf Hamburger Verkehrsader: Motorrad- und Radfahrer prallen ineinander</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-auf-hamburger-verkehrsader-motorrad-und-radfahrer-prallen-ineinander/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250710-id37605-10-1.jpg?resize=300%2C300&crop=244px%2C257px%2C823px%2C823px&webp=1" alt="Unfall auf Hamburger Verkehrsader: Motorrad- und Radfahrer prallen ineinander" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizistinnen am Unfallort in Stellingen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Mitten im Feierabendverkehr krachte es plötzlich auf der Kieler Straße in Stellingen, als ein Motorrad- und ein Radfahrer ineinander fuhren. Beide mussten ins Krankenhaus gebracht werden.</strong></p><p>Gegen 17.30 Uhr fuhr der Motorradfahrer laut ersten Erkenntnissen der Polizei auf der Kieler Straße entlang, als der Radfahrer auf Höhe des Langenfelder Damms aus einer Ausfahrt auf die Straße fahren wollte.</p><p>Es kam zum Zusammenstoß, dabei stürzten beide zu Boden. Laut der Polizei wurden beide verletzt und kamen ins Krankenhaus. Der Radfahrer erlitt demnach einen Knochenbruch im Bein.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger verschwunden: Polizei sucht Mann mit Beule an der Wange</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-verschwunden-polizei-sucht-mann-mit-beule-an-der-wange/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vermissterlohbrugge.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger verschwunden: Polizei sucht Mann mit Beule an der Wange" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht öffentlich nach dem 57-jährigen Krzysztof Henryk G.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Wo ist Krzysztof Henryk G.? Seit dem vergangenen Montag (7. Juli) wird der 57-Jährige aus der Korachstraße vermisst. Die Polizei Hamburg bittet nun mit einem Foto um Hilfe aus der Bevölkerung.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen verließ der Mann Anfang der Woche seine Wohnung in Lohbrügge – und kehrte seitdem nicht zurück. Da eine Eigengefährdung nicht ausgeschlossen werden kann, hat eine Amtsrichterin inzwischen die öffentliche Fahndung angeordnet.</p><p>Der Vermisste wird wie folgt beschrieben: Er ist 1,73 Meter groß, von schlanker Statur und hat kurze graue Haare. Auffällig ist eine Beule an seiner Wange. Zuletzt trug er eine graue Jogginghose, ein Basecap und eine Brille.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte Kilo illegale Böller – Polizei schnappt Pyro-Duo in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hunderte-kilo-illegale-boeller-polizei-schnappt-pyro-duo-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/500815226-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=189px%2C207px%2C1413px%2C1413px&webp=1" alt="Hunderte Kilo illegale Böller – Polizei schnappt Pyro-Duo in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unter anderem wurden Kugelbomben bei den Tatverdächtigen sichergestellt (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Bei diesem Einsatz traf die Polizei „direkt ins Schwarze“: Rund 600 Kilogramm illegale Pyrotechnik haben Einsatzkräfte am Mittwoch in Heimfeld beschlagnahmt und zwei Männer im Alter von 24 und 25 vorläufig festgenommen.</strong></p><p>Der Hinweis auf die verdächtigen Paketsendungen war am Dienstag eingegangen. In einem Billbrooker Verteilzentrum wurden daraufhin 50 Kilogramm Pyrotechnik sichergestellt und das Landeskriminalamt informiert. Am Mittwoch nahmen die mutmaßlichen Täter die Ware dann entgegen, um sie in einem offenbar eigens dafür angemieteten Container im Gewerbepark Buxtehuder Straße zu verstauen – und wurden dabei auf frischer Tat ertappt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ueber-30-projekte-auf-der-kippe-was-der-masterplan-parken-fuer-hamburg-bedeutet/">Die Schlacht um Hamburgs Parkplätze: Riesenzoff um den „Masterplan Parken“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 19:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wollten seine Mutter ins Krankenhaus bringen: Mann geht Sanitäter an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-rettungseinsatz-mann-geht-sanitaeter-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250710-id37602-1.jpg?resize=300%2C300&crop=486px%2C441px%2C622px%2C622px&webp=1" alt="Sie wollten seine Mutter ins Krankenhaus bringen: Mann geht Sanitäter an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei und Rettungsdienst in der Sierichstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Am späten Donnerstagnachmittag hat ein Mann Sanitäter bei ihrer Arbeit gestört. Diese wollten gerade seine Mutter ins Krankenhaus bringen. Die Polizei musste anrücken.</strong></p><p>In der Sierichstraße griff ein Mann die Sanitäter an und störte sie bei der Arbeit. Sie wollten seine Mutter ins Krankenhaus fahren und hatten den Rettungswagen vor das Auto des Mannes gestellt. Dieser wollte seinen Pkw jedoch bereits startklar machen, um den Einsatzkräften gleich in die Klinik zu folgen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutale-angriffe-auf-hamburgs-retter-die-angst-faehrt-mit/">Brutale Angriffe auf Hamburgs Retter: „Er schrie: Ich werde Euch umbringen!“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 19:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böschungsbrand und ICE-Störung sorgen für Chaos auf wichtiger Bahnstrecke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/boeschungsbrand-und-ice-stoerung-sorgen-fuer-chaos-auf-wichtiger-bahnstrecke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/deutsche-bahn-86150519-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=677px%2C379px%2C1255px%2C1256px&webp=1" alt="Böschungsbrand und ICE-Störung sorgen für Chaos auf wichtiger Bahnstrecke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE der Deutschen Bahn. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul Zinken/dpa</span></p><p><strong>Erst eine Oberleitungsstörung, dann ein Böschungsbrand und schließlich ein defekter Zug: Für einen ICE von Hamburg nach München war am Donnerstag im Landkreis Celle kein Weiterkommen möglich. Die Fahrgäste mussten in einen anderen Zug umsteigen. Auch das Metronom schlägt Alarm: Der Zugverkehr ist massiv eingeschränkt.</strong></p><p>Auf der Bahnstrecke zwischen Hamburg und Hannover kommt es zu Verspätungen. Der Grund sei eine Reparatur an der Oberleitung zwischen Unterlüß und Eschede, teilte die Deutsche Bahn mit. Einer Bahnsprecherin zufolge musste die Strecke zwischen Unterlüß und Eschede am Donnerstagnachmittag gesperrt werden. Es habe einen kurzzeitigen Böschungsbrand und eine Fahrzeugstörung am ICE 881 von Hamburg nach München gegeben. </p><p>Die Fahrgäste dieses ICE sollten verlangsamt weiterfahren und in Eschede in Busse und einen Ersatzzug umsteigen. Andere Fernverkehrszüge wurden über Rotenburg (Wümme) umgeleitet. Ein weiterer Zug stehe auf der Strecke mit einem medizinischen Notfall, hieß es. Die Bahnsprecherin sagte: „Wir bitten alle betroffenen Reisenden um Entschuldigung für die Behinderungen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 20:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwere Vorwürfe gegen Polizei auf dem Kiez: „Menschen fühlen sich nicht mehr sicher“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gemeinsam-gegen-racial-profiling-und-polizeigewalt-auf-st-pauli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/524255294-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=205px%2C345px%2C1362px%2C1362px&webp=1" alt="Schwere Vorwürfe gegen Polizei auf dem Kiez: „Menschen fühlen sich nicht mehr sicher“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten auf dem Kiez im Einsatz (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>„Die Polizeigewalt hat in solchen Ausmaßen zugenommen, dass sich viele Menschen hier im Stadtteil nicht mehr sicher fühlen“, sagt Asmara Habtezion. Mit ihrem Verein „Samaras World“ setzt sie sich für Geflüchtete ein. Am Donnerstag lud sie mit Mitstreitern in den Park Fiction auf St. Pauli, um über das Thema Polizeigewalt zu sprechen. Unter dem Motto „St. Pauli für alle!“ berichten verschiedene Redner von den Erfahrungen im Viertel – und haben eine Forderung an die Politik.</strong></p><p>Man würde sich bereits verdächtig machen, wenn man als schwarze Person Tabak unter Freunden tauscht, kritisiert Habtezion. Sie wirft der Polizei gezielte Kontrollen gegen schwarze Menschen vor (Racial Profiling). Steffen Jörg von GWA St. Pauli erzählt, dass es 2024 zwei Einsätze gegeben habe, bei denen Personen aus der Nachbarschaft von Polizisten mit gezogenen Waffen bedroht worden waren. Seit Jahren gibt es Diskussionen über das Vorgehen der Polizei rund um die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hilflos-und-wuetend-kiez-anwohner-fordern-abschaffung-der-drogen-kontrollen/">Balduintreppe</a>. Immer wieder werfen Anwohner und Aktivisten der Polizei rassistisches Vorgehen bei Kontrollen vor.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ohne Fahrschein im ICE – notorischer Schwarzfahrer in Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ohne-fahrschein-im-ice-notorischer-schwarzfahrer-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bpol201-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1055px%2C475px%2C1228px%2C1228px&webp=1" alt="Ohne Fahrschein im ICE – notorischer Schwarzfahrer in Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten an einem ICE im Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Mittwochnachmittag im Hauptbahnhof (St. Georg) einen Mann festgenommen, der ohne Fahrkarte in einem ICE unterwegs war – nicht zum ersten Mal.</strong></p><p>Laut eines Sprechers der Bundespolizei wurden die Beamten gegen 15 Uhr darüber informiert, dass in einem ICE von Berlin nach Hamburg ein Mann (23) ohne Fahrschein angetroffen wurde. Einen Ausweis hatte er auch nicht dabei.</p><p>Die Bundespolizisten erwarteten den Zug im Hauptbahnhof und überprüften den Schwarzfahrer. Dabei stellte sich heraus, dass ein Haftbefehl gegen ihn vorlag. Er wurde von der Staatsanwaltschaft Dresden gesucht, weil er wegen mehrfachen Schwarzfahrens zu einer Geldstrafe verurteilt wurde, diese jedoch nie bezahlt hatte. Er kam in U-Haft.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Dealer fliegt auf – Polizei macht Entdeckung in seiner Wohnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kiloweise-koks-sichergestellt-dealer-kam-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/droge099.jpg?resize=300%2C300&crop=232px%2C162px%2C880px%2C880px&webp=1" alt="Hamburger Dealer fliegt auf – Polizei macht Entdeckung in seiner Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neben zwei Waffen wurde auch Bargeld und eine große Menge Kokain sichergestellt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Fahnder des Drogendezernats haben am Mittwochnachmittag in Winterhude einen Drogendealer festgenommen. Bei der Durchsuchung seiner Wohnung wurde die Polizei fündig.</strong></p><p>Zwei Drogenfahnder hatten den Mann (49) dabei beobachtet, wie er gegen 15.15 Uhr Drogen an einen Abnehmer verkauft hatte. Daraufhin schlugen die Beamten zu und nahmen den Dealer fest. Ein daraufhin erwirkter Durchsuchungsbeschluss für seine Wohnung an der Dorotheenstraße wurde kurze Zeit später vollstreckt.</p><p>Dort fanden die Polizisten neben zwei Schusswaffen und Bargeld rund 4,5 Kilo Kokain und stellten alles sicher. Der 49-Jährige kam zunächst in U-Haft und soll nun einem Haftrichter vorgeführt werden. Die weiteren Ermittlungen dauern an.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 16:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschied von Carlo von Tiedemann: Mälzer wird emotional – Lotto singt nach Lacher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abschied-von-carlo-von-tiedemann-die-trauerfeier-im-michel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua1522.jpg?resize=300%2C300&crop=623px%2C136px%2C1442px%2C1440px&webp=1" alt="Abschied von Carlo von Tiedemann: Mälzer wird emotional – Lotto singt nach Lacher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lotto King Karl singt „Hamburg meine Perle“ für den verstorbenen Carlo von Tiedemann. An der Gitarre: Jörn Heilbut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ihn kannte wirklich jeder in und um Hamburg: Der legendäre NDR-Moderator Carlo von Tiedemann ist <a href="https://www.mopo.de/hamburg/carlo-von-tiedemann-81-ist-tot/">am Pfingstsonntag im Alter von 81 Jahren gestorben.</a> Nach der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/leiser-abschied-von-der-ndr-legende-carlo-von-tiedemann-beigesetzt/">Beisetzung im engsten Familienkreis</a> bekamen nun Freunde und Weggefährten noch einmal die Gelegenheit, im Michel von ihm Abschied zu nehmen. Wir waren live dabei – die Trauerfeier zum Nachlesen:</strong></p><p>– Damit beenden wir unseren Liveticker zur Trauerfeier. Vielen Dank fürs Mitlesen.</p><p><strong>18.30 Uhr:</strong> Mit Applaus, leisen Tönen – und ganz viel Herz: Rund 800 Gäste haben im Michel Abschied genommen von Carlo von Tiedemann. Freunde, Wegbegleiter, Prominente und Kiez-Größen sind gekommen, um dem Kultmoderator die letzte Ehre zu erweisen. Und viele Hamburger, die Carlo ins Herz geschlossen hatten. Es war ein würdevoller, nahbarer, sehr „hamburgischer“ Moment. Danke, Carlo – für deine Stimme, deinen Witz, deinen Stil.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse auf Shisha-Bar in Hamburg – Polizei sucht Täter mit gelben Handschuhen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-auf-shisha-bar-in-hamburg-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/448044028-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=328px%2C529px%2C1177px%2C1178px&webp=1" alt="Schüsse auf Shisha-Bar in Hamburg – Polizei sucht Täter mit gelben Handschuhen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Projektile durchschlugen die Scheiben der Shisha-Bar. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Schon wieder sind in Hamburg Schüsse gefallen. Diesmal hat ein unbekannter Täter mehrfach auf die Scheiben einer Shisha-Bar in Bramfeld gefeuert. Drinnen befanden sich mehrere Personen, die zum Glück unverletzt blieben.</strong> <strong>Nicht der erste Vorfall dieser Art dort.</strong></p><p>Die Tat trug sich laut Polizei um kurz vor 1 Uhr an der Werner-Otto-Straße zu. Ersten Erkenntnissen der Ermittler zufolge tauchte ein maskierter Mann auf und schoss mehrfach auf die Bar. Die Projektile durchschlugen die Scheiben.</p><p>Zu diesem Zeitpunkt hielten sich laut Polizei fünf Männer im Inneren der Shisha-Bar auf, sie blieben unverletzt. Der Täter floh danach in Richtung Haldesdorfer Straße. Er ist etwa 1,70 bis 1,80 Meter groß, war dunkel gekleidet und trug gelbe Handschuhe. Die Polizei bittet um Hinweise unter Tel. 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 15:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großkontrolle an Hamburger Bahnhof – Polizei wird fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waffenkontrolle-an-hamburger-bahnhof-erneut-messer-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/messer-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C113px%2C1848px%2C1848px&webp=1" alt="Großkontrolle an Hamburger Bahnhof – Polizei wird fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Messer, Pfefferspray und ein Totschläger wurden sichergestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Großeinsatz am Bahnhof Harburg: Bundes- und Landespolizei haben am Mittwoch mehr als 350 Personen kontrolliert. Erneut wurden verbotene Gegenstände und Messer sichergestellt.</strong></p><p>Die Kontrollen fanden laut eines Sprechers der Bundespolizei zwischen 14 und 21 Uhr statt. Rund 50 Beamte waren dabei im Einsatz. Ziel war es, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ab-sofort-waffenverbot-im-gesamten-hvv/">das an Hamburger Bahnhöfen geltende Waffenverbot zu überprüfen, das seit Dezember 2024 gilt. </a></p><p>Dabei wurden 375 Personen kontrolliert. Acht verbotene Gegenstände wurden sichergestellt, darunter vier Messer, drei Pfeffersprays und ein Totschläger. Gegen die Personen, die diese Gegenstände mit sich führten, wurden Anzeigen geschrieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 15:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaviar-Ersatz aus Russland und Steuer-Betrug: Hamburger Zoll schlägt zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-zollfahnder-decken-verstoss-gegen-russland-sanktionen-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/kaviarersatz.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kaviar-Ersatz aus Russland und Steuer-Betrug: Hamburger Zoll schlägt zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Händler führte Kaviar-Ersatz aus Russland ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zollfahndung Hamburg</span></p><p><strong>Hamburger Zollfahnder haben einen Verstoß gegen Russland-Sanktionen aufgedeckt. Dem Händler aus Berlin konnten außerdem Steuerhinterziehungen in Höhe von mehr als einer Million Euro nachgewiesen werden.</strong></p><p>Das Hamburger Zollfahndungsamt ermittelt bereits seit Mitte 2024 gegen einen Online-Lebensmittelhändler aus Berlin. Er soll trotz Russland-Sanktionen Kaviar-Ersatz aus dem Land nach Deutschland eingeführt haben. Zudem soll er bei der Einfuhr falsche Angaben gemacht und dadurch Steuern hinterzogen haben.</p><p>Gegenüber den Zollbehörden meldete er falsche Zolltarifnummern an, um damit geringere Einfuhrabgaben zu zahlen. Dazu behauptete er laut Zoll, dass die Waren nicht für den menschlichen Verzehr geeignet seien. Auf diese Weise gilt Kaviar nicht als Luxusgut. Hintergrund: Laut Sanktionsvorschriften ist die Einfuhr von Luxusgütern aus Russland verboten. Als er mit ersten Verdachtsmomenten des Hamburger Zolls konfrontiert wurde, soll der Händler versucht haben, weitere Lieferungen über andere Zollämter im Bundesgebiet abzuwickeln.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 14:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>