<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Blaue Moschee ist seit einem Jahr dicht – so geht es weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/blaue-moschee-ist-seit-einem-jahr-dicht-so-geht-es-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/islamisches-zentrum-blaue-moschee-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Blaue Moschee ist seit einem Jahr dicht – so geht es weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Imam-Ali-Moschee, besser bekannt als Blaue Moschee: In den 60er Jahren wurde das islamische Gotteshaus erbaut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Blaue Moschee an der Hamburger Außenalster gibt es seit über 60 Jahren. Seit einem Jahr ist sie geschlossen – seit dem Verbot des IZH. Ihre Zukunft ist ungewiss und wird kontrovers diskutiert.</strong></p><p>Ein Jahr nach dem Verbot des Islamischen Zentrums Hamburg (IZH) und der Schließung der Blauen Moschee ist die weitere Nutzung des Gotteshauses an der Außenalster noch immer unklar. Bis zur gerichtlichen Klärung des Streits über die Rechtmäßigkeit des von der damaligen Bundesinnenministerin Nancy Faeser (SPD) erlassenen Vereinsverbots wird sich daran auch nichts ändern, wie der Senat auf eine Anfrage aus der CDU-Bürgerschaftsfraktion mitteilte. Gegen das Verbot hatten das IZH sowie zwei seiner Teilorganisationen vor dem Bundesverwaltungsgericht geklagt.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/ein-jahr-nach-dem-verbot-heftiger-streit-um-die-zukunft-der-blauen-moschee/">Seit der Beschlagnahmung der Blauen Moschee am 24. Juni vergangenen Jahres</a> steht das unter Denkmalschutz stehende Objekt unter Verwaltung des Bundes, genauer gesagt unter der des Bundesinnenministeriums (BMI). Das Gelände an der Schönen Aussicht ist abgeriegelt. Betreten verboten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann randaliert bei der Polizei – und stirbt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-mann-49-bricht-auf-polizeiwache-zusammen-und-wird-reanimiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/nonstopnews-1450645-47025.jpg?resize=300%2C300&crop=225px%2C240px%2C842px%2C840px&webp=1" alt="Mann randaliert bei der Polizei – und stirbt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungswagen am Montagabend vor der Polizeiwache in Hamm</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>Ein Mann ist am Montagabend auf dem Polizeirevier in Hamm zusammengebrochen, nachdem er fixiert wurde. Der Rettungsdienst musste den 49-Jährigen reanimieren, später starb er im Krankenhaus.</strong></p><p>Der Mann war am späten Montagabend in Gewahrsam genommen worden, weil er in seiner Wohnung in Hamm randaliert hatte, hieß es am Dienstagmorgen von der Polizei. Er wurde zur Wache am Sievekingdamm gebracht. Dort habe der 49-Jährige weiter randaliert und sei deswegen fixiert worden. Plötzlich sei er nicht mehr ansprechbar gewesen.</p><p>Der Rettungsdienst wurde alarmiert und der Mann in den Räumen der Wache reanimiert. Obwohl er umgehend ins Krankenhaus gebracht wurde, starb er dort noch in der Nacht. Die Dienststelle für Interne Ermittlungen hat ihre Arbeit aufgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 08:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge Ausreißerinnen in Wohnung gelockt und dann bedrängt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ausreisserinnen-sexuell-bedraengt-grosseinsatz-auf-dem-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/518898878-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=294px%2C315px%2C1193px%2C1193px&webp=1" alt="Junge Ausreißerinnen in Wohnung gelockt und dann bedrängt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sechs Streifenwagen waren auf dem Kiez im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Sechs Streifenwagen waren am Montagabend auf dem Kiez erforderlich, um zwei renitente Männer festzunehmen. Die hatten zuvor zwei jugendliche Ausreißerinnen bei sich in der Wohnung aufgenommen und dann sexuell motiviert bedrängt.</strong></p><p>Auf MOPO-Nachfrage bestätigte die Polizei, dass es gegen 21.10 Uhr am Pinnasberg (Altona-Altstadt) zu einem größeren Polizeieinsatz gekommen war. Auch zwei Rettungswagen und ein Notarzt waren angerückt. Ersten Erkenntnissen zufolge hatten zwei Männer (39 und 59 Jahre) zwei als vermisst gemeldete Teens (beide 17) bei sich aufgenommen.</p><p>Im Laufe des frühen Abends sollen die Männer dann Drogen konsumiert haben und sexuell übergriffig geworden sein. Die jungen Frauen flüchteten voller Angst zu einer Nachbarin, die alarmierte dann die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 08:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann interessiert sich für Waffenverbot – und hat einige Waffen dabei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-interessiert-sich-fuer-waffenverbot-er-selbst-hat-einige-dabei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/63625311-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann interessiert sich für Waffenverbot – und hat einige Waffen dabei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann befragte eine Streife der Bundespolizei im Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / R. Goldmann</span></p><p><strong>Da waren die erfahrenen Bundespolizisten überrascht: Am Montagmorgen wurden sie im Hauptbahnhof (St. Georg) von einem Mann angesprochen. Er hatte Fragen zum dort bestehenden Waffenverbot. Dann machte einer der Beamten zufällig eine Entdeckung.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei wurden zwei Beamte auf Streife gegen 4.05 Uhr am Südsteg von einem 25-Jährigen angesprochen. Er interessierte sich für das im Hauptbahnhof bestehende Waffenverbot und hatte Fragen dazu.</p><p>Gerne gingen die Beamten auf das Gespräch ein. Plötzlich jedoch entdeckte einer von ihnen, dass der 25-Jährige ein Holster am Hosengürtel trug. Nach genauerer Überprüfung fanden die Polizisten darin ein Einhandmesser mit neun Zentimetern Klingenlänge.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 08:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kletteraktion für ein Tatort-Foto – und dann die Überraschung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/kletteraktion-am-tatort-eros-center/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://www.mopo.de/wp-content/plugins/mopo-widgets/assets/images/mopo-plus-logo.svg" alt="Kletteraktion für ein Tatort-Foto – und dann die Überraschung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"></p><p><strong>Drei Bestatter in grauen Anzügen tragen einen Sarg aus einem Gebäude. So ein Foto hab‘ ich in den schlimmen 1980er Jahren in Hamburg alle paar Tage gemacht. Mord und Totschlag waren an der Tagesordnung. Doch das Foto auf dieser Seite ist speziell. Steht doch in fetten Lettern „Eros-Center“ an dem Haus  …</strong></p><p>Willi Bartels (1914-2007), der einzige und echte „König von St. Pauli“, hatte das Großbordell an der Reeperbahn 1967 fertiggestellt. Der Fleischer, der es durch Immobilien-Deals vor allem auf dem Kiez zum Milliardär gebracht hatte, wollte mit dem Neubau die Prostitution ein wenig aus der Schmuddelecke holen.</p><p>Doch in den 1980er Jahren war das angeblich „größte Freudenhaus der Welt“ fest in der Hand der Zuhältervereinigung GMBH. Die vier leitenden Herren dieser Bande regierten mit harter Hand und beuteten auf St. Pauli Hunderte Prostituierte brutal aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eimsbüttler Eltern kämpfen für ihr Traditionsgeschäft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuettler-eltern-kaempfen-fuer-ihren-schreibwarenladen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/unknown-1-3.jpeg?resize=300%2C300&crop=674px%2C572px%2C940px%2C940px&webp=1" alt="Eimsbüttler Eltern kämpfen für ihr Traditionsgeschäft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andreas Bonertz (54) vor seinem Laden „Hamburger Schreibwarenkontor“ in der Karl-Schneider-Passage.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><b>Bunte Stifte, hübsche Mappen, Hefte und Geschenkpapier – für viele Eimsbüttler ist das „Hamburger Schreibwarenkontor“ in der Karl-Schneider-Passage am Heußweg eine Institution. Doch die Corona-Krise und nun vor allem die vielen Baustellen in der Umgebung haben den kleinen Laden in Schwierigkeiten gebracht. Er kämpft ums Überleben. Anwohner haben nun eine Initiative gestartet, um das Stifte-Paradies zu retten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Ferienbeginn in den Urlaub fahren: Eltern drohen hohe Geldstrafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vor-ferienbeginn-in-den-urlaub-fahren-eltern-drohen-hohe-geldstrafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/letzter-schultag-vor-den-sommerferien-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=412px%2C0px%2C1718px%2C1719px&webp=1" alt="Vor Ferienbeginn in den Urlaub fahren: Eltern drohen hohe Geldstrafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schulkinder einer 4. Klasse einer Grundschule sitzen im Klassenzimmer am letzten Schultag vor den Sommerferien (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bernd Weißbrod/dpa</span></p><p><strong>Am 24. Juli beginnen die Hamburger Sommerferien. Für viele Familien heißt es dann wieder: Ab in den Urlaub! Doch immer mehr Eltern fahren mit ihren Kindern schon vor dem offiziellen Ferienbeginn los, während diese eigentlich noch in der Schule sein müssten. Das kann bestraft werden. </strong></p><p>Während im Jahr 2023 noch 225 Fälle registriert wurden, bei denen Schulkinder ohne Genehmigung früher in den Urlaub gefahren sind, waren es 2024 schon 303. So berichtet es der NDR. Erlaubt ist das nicht: Wer seine Kinder frühzeitig dem Unterricht entzieht und keinen Beurlaubungsantrag stellt, verletzt die Schulpflicht.</p><p>Laut NDR droht Eltern in einem solchen Fall eine Geldstrafe in Höhe von 250 Euro. Sind mehrere Kinder betroffen, steigt die Summe auf 350 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>13 Projekte: Hier sollen 1200 bezahlbare Wohnungen in Hamburg entstehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/13-projekte-hier-sollen-1200-bezahlbare-wohnungen-in-hamburg-entstehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/533958281-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=536px%2C0px%2C1403px%2C1403px&webp=1" alt="13 Projekte: Hier sollen 1200 bezahlbare Wohnungen in Hamburg entstehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „Hamburg Standard“ soll bei Neubauten wie diesem die Baukosten um ein Drittel senken. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Der Hamburger Senat will Wohnen erschwinglicher machen. Die Behörde für Stadtentwicklung und Wohnen hat gemeinsam mit Experten ein Konzept erarbeitet, um Baukosten nachhaltig zu senken. Diese im „Hamburger Standard“ zusammengefassten Maßnahmen sollen an 13 Pilotprojekten in der ganzen Stadt getestet werden.</strong></p><p>Wohnen in Hamburg ist ziemlich teuer. Die Behörde für Stadtentwicklung und Wohnen hat deshalb im Rahmen der „Initiative kostenreduziertes Bauen“ untersucht, wie sich die Baukosten nachhaltig senken lassen und die Ergebnisse im „Hamburg Standard“ zusammengefasst. „Mit dem Hamburg-Standard haben wir einen Werkzeugkasten entwickelt, der die Baukosten um ein Drittel senken soll, um wieder mehr Wohnungsneubau zu bezahlbaren Preisen möglich zu machen“, erklärt Karen Pein, Senatorin für Stadtentwicklung und Wohnen.</p><p>Aber was taugen die neuen Standards in der Realität? Das soll jetzt in 13 verschiedenen Pilotprojekten getestet werden. „Verteilt auf alle sieben Bezirke der Freien und Hansestadt Hamburg haben wir Pilotprojekte mit einem Umfang von insgesamt 1200 Wohnungen ausgewählt und setzen bei der Auswahl ganz bewusst auf eine möglichst große Vielfalt an Bauvorhaben – von privaten Bauherren über städtische und kirchliche Wohnprojekte bis hin zu Baugenossenschaften“, sagt Pein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast wie in London: Hamburgs kleines Notting Hill</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fast-wie-in-london-hamburgs-kleines-notting-hill/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hegestrasse-einkaufsszene2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C589px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Fast wie in London: Hamburgs kleines Notting Hill" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fast wie im Londonder Viertel Notting Hill: Die Hegestraße und Umgebung in Eppendorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><b>Die Romanze zwischen Buchhändler William Thacker (Hugh Grant) und Filmstar Anna Scott (Julia Roberts), die sich zufällig im Londoner Stadtviertel Notting Hill treffen und verlieben, könnte auch rund um die Hegestraße spielen. Charmante Geschäfte, Jugendstilfassaden und eine nette Nachbarschaft – das gibt es hier auch. Das Quartier mitten in Eppendorf gilt als das „kleine Notting Hill Hamburgs“. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-78/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/04/imago0194245520h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C270px%2C1423px%2C1422px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop aktuell: Hier gibt's kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images/Zoonar</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Eine Ihrer alten Ideen wird heute wieder aktuell. Wenn Sie schnell und ohne zu zögern vorgehen, können Sie sie auch Wirklichkeit werden lassen. Machen Sie sich an die Arbeit.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Machen Sie sich morgens und vormittags nicht von anderen abhängig. Erfolg haben Sie im Moment nur mit dem, was Sie aus eigener Kraft bewältigen können.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse auf Zivilpolizisten – 22-Jähriger wegen versuchten Mordes vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/schuesse-auf-zivilpolizisten-22-jaehriger-wegen-versuchten-mordes-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bahnhof-neugraben-schusswechsel.jpg?resize=300%2C300&crop=1048px%2C891px%2C1028px%2C1029px&webp=1" alt="Schüsse auf Zivilpolizisten – 22-Jähriger wegen versuchten Mordes vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach den Schüssen war die Polizei in Neugraben mit einem Großaufgebot im Einsatz. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: alliance/dpa/NEWS5 | Sebastian Peters</span></p><p><strong>Im Februar beobachten zivile Beamte am S-Bahnhof Neugraben eine Gruppe Männer, wie sie einen Mann verprügeln, um ihn auszurauben. Als einer der Beamten Pfefferspray einsetzte, zog ein 22-Jähriger plötzlich eine Pistole und schoss. Jetzt muss er sich vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihm versuchten Mord vor. Zudem ist er noch wegen Angriffs auf Vollstreckungsbeamte, Widerstands gegen Vollstreckungsbeamte und Verstößen gegen das Waffengesetz angeklagt.</p><p>Der Vorfall ereignete sich am 8. Februar dieses Jahres gegen 19.50 Uhr in der Nähe des S-Bahnhofs Neugraben. Der Angeklagte soll zusammen mit zwei weiteren Männern auf einen Mann eingeschlagen haben, um ihm seine Umhängetasche zu klauen. Mehrere Zivilbeamte beobachteten die Auseinandersetzung, gingen auf die Gruppe zu und gaben sich als Polizisten zu erkennen. Die Männer flüchteten daraufhin in Richtung der Straße Königswiesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann soll über Jahre Ärzte getäuscht und illegal mit Medikamenten gehandelt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-soll-ueber-jahre-aerzte-getaeuscht-und-illegal-mit-medikamenten-gehandelt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/apotheke-reiner-zensen-imago.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann soll über Jahre Ärzte getäuscht und illegal mit Medikamenten gehandelt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Rezepte soll der Mann in verschiedenen Apotheken eingelöst haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Reiner Zensen</span></p><p><strong>Ein Mann soll jahrelang bei diversen Ärzten verschiedene Krankheiten vorgetäuscht haben, um verschreibungspflichtige Medikamente zu erhalten. Diese soll er anschließend verkauft haben. Nun muss sich der 44-Jährige vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihm gewerbsmäßigen Betrug in 264 Fällen vor, jeweils in Tateinheit mit unerlaubtem Handeltreiben mit verschreibungspflichtigen Arzneimitteln und Betäubungsmitteln.</p><p id="block-f342fe19-50b3-49fc-9363-8a303178d8aa"><strong>Die <a href="https://plus.mopo.de/wochenmopo/">WochenMOPO</a> – ab Freitag neu und überall, wo es Zeitungen gibt!</strong><br/><strong>Diese Woche u.a. mit diesen Themen:</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>34-Jähriger wegen Biersteuerbetrugs in Millionenhöhe angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/34-jaehriger-wegen-biersteuerbetrugs-in-millionenhoehe-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bier-bertrug-prozess.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="34-Jähriger wegen Biersteuerbetrugs in Millionenhöhe angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bande soll das Bier dann auf dem Schwarzmarkt verkauft haben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Wolfgang Maria Weber Imago</span></p><p><strong>Als Teil einer internationalen Betrügerbande soll ein 34-jähriger Mann Millionen Liter Bier an den französischen Steuerbehörden vorbeigeschleust haben. Der Schaden liegt bei insgesamt 6,4 Millionen Euro. Jetzt muss er sich vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Der Fall sorgte 2018 für Schlagzeilen: Eine Gruppe internationaler Betrüger soll den französischen Fiskus betrogen haben, indem sie einen Bierexport von Frankreich nach Deutschland vortäuschte. Der Besitzer einer kleinen und schlecht laufenden Logistikfirma im Hamburger Hafen fälschte dafür zusammen mit zwei seiner Mitarbeiter von August 2016 bis Mai 2017 Empfangsbestätigungen für insgesamt 16 Millionen Liter Bier und half den Kriminellen so, französisches Bier in Deutschland zu versteuern. Mit diesen fingierten Quittungen, Frachtbriefen und Packlisten täuschten sie die Behörden, um die französische Biersteuer zu umgehen.</p><p>Denn die ist in Frankreich deutlich höher als in Deutschland. Während es hier 9,44 Cent pro Liter sind, werden in Frankreich 35,57 Cent pro Liter fällig. Das Trio zahlte so nur 1,8 Millionen Euro Biersteuer in Deutschland, während in Frankreich 6,4 Millionen Euro fällig geworden wären. Durch den vorgetäuschten Export nach Deutschland war das reale Bier zunächst aus dem Fokus der französischen Behörden verschwunden. Tatsächlich soll jedoch nur ein Bruchteil der Lieferungen zur Tarnung Hamburg erreicht haben. Der Großteil soll auf Schwarzmärkten in Frankreich und Großbritannien abgesetzt worden sein, wo die Biersteuer nochmals deutlich höher ist als in Frankreich, nämlich bei 103,57 Cent pro Liter.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>