<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Lehrer (63) nach Missbrauch an Schülerin (13) zu Haftstrafe verurteilt:„Ihnen wurde ein Kind anvertraut und sie haben es schamlos ausgenutzt“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/missbrauchs-lehrer-macht-richter-fassungslos-69034e53208e5530a3ab396a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69034e53208e5530a3ab396b/4be918ee6609f69f894634f040ba6bd2,b3e8eba4?w=992" alt="Lehrer (63) nach Missbrauch an Schülerin (13) zu Haftstrafe verurteilt:„Ihnen wurde ein Kind anvertraut und sie haben es schamlos ausgenutzt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Maja suchte Halt, eine Schulter zum Anlehnen. Jemanden, dem sie vertrauen kann. Doch das Zutrauen der damals 13-Jährigen wurde auf grausamste Art und Weise missbraucht. Zehn Jahre später nun endlich der Prozess, weil aus dem Opfer eine mutige junge Frau geworden ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die unfassbare Leidensgeschichte von Maja und ihrer Horror-Schule, in der gleich zwei Lehrer ihre Schutzbefohlene missbrauchten – und was der Richter in der Urteilsbegründung sagte.  </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 19:20:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pauline trug zuletzt Sportkleidung:Studentin (25) spurlos verschwunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/studentin-25-vermisst-falls-ihr-sie-gesehen-habt-bitte-meldet-das-690379617b376d2140d7050a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690379617b376d2140d7050b/97bd615e3c5ff7789e43d1150d3c5088,13ba2278?w=576" alt="Pauline trug zuletzt Sportkleidung:Studentin (25) spurlos verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herborn (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Wer hat diese junge Frau gesehen? Von der 25-jährigen Pauline Mann fehlt seit zwei Tagen jede Spur. Die Polizei befürchtet Schlimmes und bittet nun die Öffentlichkeit um Mithilfe bei der Suche.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn bei Vermisstenfällen gilt laut Ermittlern: Die ersten 48 Stunden sind entscheidend – danach sinkt die Wahrscheinlichkeit, jemanden lebend wiederzufinden, drastisch. Bereits seit dem Tag des Verschwindens wurde mit einem Foto nach der Studentin gefahndet, 48 Stunden später veröffentlichten die Beamten nun zwei weitere Bilder.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 25-Jährige setzte sich im Fakultätsrat der Uni Freiburg für andere Studenten ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde Pauline zuletzt am Vormittag des 28. Oktober im hessischen Herborn südwestlich von Marburg gesehen. Dort ließ sie sich in einer Fachklinik behandeln. Als die 25-Jährige die Einrichtung verließ, trug sie nach ersten Erkenntnissen eine dunkle Funktionssporthose und eine dunkle Funktionsjacke, dazu vermutlich einen Schal.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 19:20:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Show „Prominent verwandt“:RTL sperrt Promi-Eltern mit ihren Kindern ein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prominent-verwandt-rtl-sperrt-promi-eltern-mit-ihren-kindern-ein-6903488e1118a646964471e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6903488e1118a646964471e2/412d8fa41fdde496f359d8070330f531,d58918bd?w=656" alt="Neue Show „Prominent verwandt“:RTL sperrt Promi-Eltern mit ihren Kindern ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bei RTL wird jetzt sogar Familienurlaub zum gesellschaftlichen Überlebenskampf: Der Kölner Sender startet ein neues Reality-Format, das garantiert kein Kuschelurlaub ist. Der Titel: „Prominent verwandt“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Show funktioniert wie das Erfolgsformat „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/sommerhaus-der-stars/sommerhaus-der-stars-alle-infos-76953850.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sommerhaus der Stars<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ oder „Prominent getrennt“ – nur härter! Statt Promi-Paaren oder Ex-Pärchen ziehen berühmte Eltern mit ihrem Sohn oder ihrer Tochter unter ein Dach. Das gibt Zoff, Tränen und Familienchaos.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thorsten Legat spielte als Fußballprofi u. a. für den VfL Bochum, Werder Bremen, Eintracht Frankfurt und den VfB Stuttgart<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine RTL-Sprecherin zu BILD: „‚Prominent verwandt‘ ist das Spin-off nach dem Erfolg von ‚Prominent getrennt‘. Statt Ex-Paaren stellen sich hier Familienmitglieder ihren offenen Baustellen – und harten Challenges.“ Das neue Format solle „Geschichten über Liebe, Mut und Selbstfindung“ erzählen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 19:20:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreuzfahrtschiff vergisst Frau (80) auf einsamer Insel:Erst beim Abendessen merkten sie, dass Suzanne fehlt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/drama-auf-lizard-island-kreuzfahrt-endet-tragisch-69030c5365977410a0bffecd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69030c5365977410a0bffece/199c63a44808cc47b2f05e2249df9583,42948808?w=320" alt="Kreuzfahrtschiff vergisst Frau (80) auf einsamer Insel:Erst beim Abendessen merkten sie, dass Suzanne fehlt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Traumreise endete in einer Tragödie: Suzanne Rees, 80, starb auf Lizard Island, nachdem sie von ihrem Kreuzfahrtschiff zurückgelassen wurde. Ihre Tochter erhebt nun schwere Vorwürfe gegen das Reiseunternehmen und fragt sich, wie es dazu kommen konnte. Lesen Sie die bewegende Geschichte und die Hintergründe mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 19:20:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Financial Times berichtet:Real plant Milliarden-Klage gegen die Uefa</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/super-league-real-madrid-plant-milliarden-klage-gegen-uefa-6903902246ca82652badc984</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6903902246ca82652badc984/6707635ac7c8a274b0625321185b6ba5-miniSquare,f898f9da?w=320" alt="Financial Times berichtet:Real plant Milliarden-Klage gegen die Uefa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Umsetzung der Super League wurde abgeschmettert. Aber jetzt könnte es super viel Geld geben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Jahr 2021 überraschten zwölf europäische Top-Klubs, darunter Real Madrid, die Fußball-Welt mit dem Vorstoß, eine eigene, europäische Liga parallel zur Champions League zu gründen. Doch nur zwei Tage später wurden die Pläne ad acta gelegt, nachdem sich mehrere Vereine durch den aufkeimenden, öffentlichen Druck zurückzogen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Tennis-Star Caroline Wozniacki (35) holt abseits des Courts aus.</p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/sport/super-league-eu-gericht-entscheidet-gegen-die-uefa-86506618.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ende 2023 bestätigte der Europäische Gerichtshof (EuGH) in einem Urteil<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass die Uefa und Fifa nicht automatisch das Monopol über Fußballwettbewerbe haben dürfen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 19:20:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist die Chip-Krise gelöst?:Das bedeutet Trumps China-Deal für Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/trumps-china-deal-ist-die-chip-krise-in-deutschland-jetzt-geloest-69032601b039de71194c45c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69032601b039de71194c45c6/e1ee4304912112c279b8168ef423b154,a8f07a0d?w=992" alt="Ist die Chip-Krise gelöst?:Das bedeutet Trumps China-Deal für Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Busan  –<!--]--><!--[--><b> Der Handelsstreit zwischen China und den USA hat weltweit Lieferketten der Industrie gefährdet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>In Deutschland drohten beim Automobilhersteller VW sogar Produktionsstopps. Doch jetzt haben sich </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/trump-verraet-erste-details-ueber-mega-deal-mit-china-690314bf65977410a0bfff2e"><!-- --><!--[--><!--[--><i>US-Präsident Donald Trump und China-Machthaber Xi Jinping geeinigt</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> und einen Mega-Deal geschlossen. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► </b><!--]--><!--[-->Die Verschärfung der chinesischen Export-Beschränkungen für viele wichtige Rohstoffe (z. B. Seltene Erden) soll um ein Jahr verschoben werden. Viele Branchen in Deutschland sind dringend darauf angewiesen – in Deutschland kam es deshalb zuletzt zu einer Chip-Krise. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn: </b><!--]--><!--[-->China raffiniert mehr als 92 % der weltweiten Menge an Seltenen Erden – dominiert damit die weltweiten Lieferketten. Im April hatte China Exportbeschränkungen für den begehrten Rohstoff eingeführt, sie im Oktober sogar noch einmal verschärft. Trumps Reaktion darauf: Er kündigte Strafzölle in Höhe von 100 % auf chinesische Waren an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 19:20:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pressekonferenz in Ankara lief aus dem Ruder:Offener Schlagabtausch zwischen Merz und Erdogan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/abschiebe-pakt-nahost-ukraine-krieg-merz-spricht-live-bei-erdogan-690357bb318b8b65a5894b9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690357bb318b8b65a5894b9c/fa3d3ca9283de009477df0ae063332be,1c18e584?w=576" alt="Pressekonferenz in Ankara lief aus dem Ruder:Offener Schlagabtausch zwischen Merz und Erdogan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ankara –<!--]--><!--[--><b> Schlagabtausch in der türkischen Hauptstadt – und das vor laufenden Kameras! In den Hauptrollen: Kanzler Friedrich Merz (69) und der türkische Präsident Recep Tayyip Erdogan (71). Anlass: Israels Krieg gegen die palästinensischen Hamas-Terroristen und die Situation in Gaza!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleich zu Beginn der Pressekonferenz stichelte Erdogan schon, sprach in seinem Eingangsstatement von einem „Völkermord in Gaza“, gemeint damit: Israels Krieg gegen die Hamas nach dem Terrorangriff des 7. Oktobers 2023. Zunächst ist Merz darauf nicht eingegangen – und versuchte wohl, das Thema außen vorzulassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch die Situation eskalierte durch die provokante Frage eines türkischen Journalisten. Ob Deutschland mit seiner Unterstützung für Israel nicht „zum zweiten Mal auf der falschen Seite der Geschichte“ stehe, wollte er vom Kanzler wissen. Eine üble Anspielung auf den Holocaust und den Zweiten Weltkrieg!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zeitweise wurde es hitzig auf der Pressekonferenz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 19:20:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche auf Parkplatz erschossen, Ex angeklagt:Jennys Handy zeichnete letzten Sekunden ihres Lebens auf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mord-in-oesterreich-anklage-gegen-parkplatz-killer-von-kellnerin-jenny-69020213ba1cf02e92c6a5ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69020213ba1cf02e92c6a5ed/cc27e3dc595482a36a4a577666823ed8,d8741e80?w=576" alt="Deutsche auf Parkplatz erschossen, Ex angeklagt:Jennys Handy zeichnete letzten Sekunden ihres Lebens auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sechs Monate nach dem Mord an der Kellnerin Jenny Z. in Maria Alm erhebt die Staatsanwaltschaft Salzburg Anklage gegen ihren Ex-Freund Krisztian P. Entscheidend: Eine schockierende Tonaufnahme der Tat, die auf Jennys Handy gefunden wurde, könnte ihn überführen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was enthüllt diese Aufnahme über die letzten Momente? Erfahren Sie, welche Rolle Jennys beste Freundin als Zeugin spielt und was die Verteidigung des Angeklagten sagt – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 19:20:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Maria Riva stirbt mit 100:Ein Leben im Schatten von Mama Marlene Dietrich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/maria-riva-stirbt-mit-100-jahren-tochter-von-marlene-dietrich-bewahrte-ihr-vermaechtnis-69032f461118a64696446e5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69032f461118a64696446e5c/a1baa0a812c2c2763a0287c60de6d07a,b194df11?w=656" alt="Maria Riva stirbt mit 100:Ein Leben im Schatten von Mama Marlene Dietrich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie war die einzige, die Marlene Dietrich wirklich kannte. Und die einzige, die wagte, über sie zu schreiben, wie niemand sonst. Jetzt ist Maria Riva, Tochter der legendären Diva, im Alter von 100 Jahren in ihrer Wahlheimat New Mexico gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rivas Tod wurde auf Facebook vom Sohn ihrer langjährigen Freundin, Broadway-Star Eileen Heckart (†82), verkündet: „Ich habe gerade vom Tod meiner lieben Maria Riva erfahren, kurz vor ihrem 101. Geburtstag. Maria war unglaublich – eine wunderbare Schauspielerin, eine brillante Autorin und die Tochter von Marlene Dietrich – neben vielen anderen Dingen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Maria Riva mit ihrem Sohn Peter (damals 50) beim Berlin-Besuch im Jahr 2000. Damals kamen die beiden zur Eröffnung des Filmmuseums Berlin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marlenes „Kleene“ wäre am 13. Dezember 101 geworden. Sie wurde 1924 in Berlin als Tochter von Dietrich und ihrem Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/affaere/der-pass-der-die-geliebte-von-marlenes-mann-rettete-53048918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rudolf Sieber<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†79) geboren, bevor die Schauspielerin („Der blaue Engel“) ihr Image als eine der verführerischsten Figuren der Leinwand aufgebaut hatte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 19:20:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er machte sich über Krebskranke lustig:Hallensprecher fliegt nach Skandal-Spruch raus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/hallensprecher-fliegt-nach-skandal-spruch-gegen-krebskranke-olympiasiegerin-raus-69038e91189fb36abbdca2e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69038e91189fb36abbdca2e5/e7dcd3a93aca5f79177b521b16679022,f9b3619e?w=320" alt="Er machte sich über Krebskranke lustig:Hallensprecher fliegt nach Skandal-Spruch raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sollte ein besonderer Moment der Anerkennung werden – und endete in einem Desaster.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die norwegische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Handball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende Camilla Herrem (39) hat sich nach ihrer Brustkrebsdiagnose eindrucksvoll auf die Platte zurückgekämpft, spielte bereits Anfang September wieder für ihren Verein Sola HK. Ihr Mut und ihre Stärke berührten ganz Norwegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch beim Auswärtsspiel am vergangenen Dienstag in Skien kam es zu einem unfassbar geschmacklosen Moment, der den Stadionsprecher nun den Job gekostet hat.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Handballerin Silje Brøns Petersen tritt in der dänischen Bachelor-Show als Kandidatin auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 19:20:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum Weltspartag:Das ist wirklich das beste Tagesgeld-Konto</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tagesgeld-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69037ad7189fb36abbdca0cc/5f05a49f18f02fabeeb4a67db368406d,9a1d6f2e?w=320" alt="Zum Weltspartag:Das ist wirklich das beste Tagesgeld-Konto" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 19:20:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte kamen zum Trauergottesdienst:Für Fabian (†8) erklang in der Kirche „Tears in Heaven“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/orgel-spielt-tears-in-heaven-abschied-von-fabian-8-in-guestrow-69032706318b8b65a58945f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69032706318b8b65a58945f9/c5256afa6d8eaf153632caff597c63cc,fa48db81?w=992" alt="Hunderte kamen zum Trauergottesdienst:Für Fabian (†8) erklang in der Kirche „Tears in Heaven“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) –<!--]--><!--[--><b> Eine Stadt trauert und weint um den kleinen Fabian (†8). Gut 550 Menschen nahmen Donnerstagabend in der Güstrower Pfarrkirche St. Marien Abschied von dem ermordeten Kind, etwa 200 Personen verfolgten den Gottesdienst vor der Kirche auf einer Leinwand. Punkt 17.30 Uhr spielte der Organist Eric Claptons „Tears in Heaven“. Und es flossen viele Tränen für den Jungen mit dem „herzlichen Wesen und der großen Lebensfreude“, wie seine Mutter ihn beschreibt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Wochen, nachdem der achtjährige Fabian aus Güstrow (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) an einem Tümpel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ermordet<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufgefunden worden war, nahmen die Familie, Freunde, Verwandte und Bekannte in einer sehr emotionalen Trauerfeier Abschied von dem Jungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Kirche stehen ein großes Porträtfoto von Fabian und ein Bild, das ihn als Engel zeigt. Als Pastor Jens-Peter Schulz um 17.30 Uhr beginnt, sind alle 550 Plätze der Pfarrkirche besetzt. Etwa 200 Menschen verfolgen den Gottesdienst auf einer Leinwand vor der Kirche. „Fabians Tod rührt uns alle“, beginnt der Pastor. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vorm Altar stehen zwei Fotos von Fabian. Eines zeigt ihn als Engel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 19:20:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insider prangert Missstände an:Wehe, Ihr ICE bleibt auf freier Strecke liegen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/deutsche-bahn-insider-packt-aus-wehe-ihr-ice-bleibt-auf-freier-strecke-liegen-69010ef6f03b80b9bb690bcd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69010ef6f03b80b9bb690bce/a158c8861a625cdfc592c370ea507f40,48e638e5?w=576" alt="Insider prangert Missstände an:Wehe, Ihr ICE bleibt auf freier Strecke liegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erst am vergangenen Wochenende passierte es wieder: Ein ICE bleibt auf offener Strecke liegen, die Passagiere warten stundenlang darauf, aus dem Zug befreit zu werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Berichterstattung meldete sich ein Bahn-Insider bei BILD. Er stellt fest: Auch in Zukunft könnte es länger dauern, bis Züge evakuiert werden können, wenn keine unmittelbare Gefahr für die Insassen besteht. Lesen Sie mit BILDplus, welche Missstände er bei der Bahn anprangert und was die Bahn selbst zu den Vorwürfen sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 19:20:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>