<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Entführung der Block-Kinder:Jetzt wird gegen den Ex-BND-Chef Hanning ermittelt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/block-entfuehrung-jetzt-wird-gegen-den-ex-bnd-chef-hanning-ermittelt-68b05ceed492032667a5de69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b05ceed492032667a5de6a/ae0cefdca7436b4574fa81e36c249887,fc83d35f?w=992" alt="Entführung der Block-Kinder:Jetzt wird gegen den Ex-BND-Chef Hanning ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als Ex-Chef des Bundesnachrichtendienstes (BND) hatte Dr. August Hanning (79) die weißeste Weste der Bundesrepublik. Nach BILD-Informationen könnte sein tadelloses Ansehen nun beschmutzt werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, warum die Staatsanwaltschaft wegen der Block-Entführung gegen den Juristen ermittelt. Hanning bestreitet diese Vorwürfe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 05:21:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Leser sind gegen Ramelow-Vorstoß:„Finger weg von der deutschen Nationalhymne!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-ramelow-vorstoss-finger-weg-von-der-deutschen-nationalhymne-68b16282adc6ba5d53cb0714</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b16282adc6ba5d53cb0714/ee4afc76123895fae3cfc0aa801c9d15,18dded91?w=656" alt="BILD-Leser sind gegen Ramelow-Vorstoß:„Finger weg von der deutschen Nationalhymne!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Soll Deutschland eine neue Nationalhymne bekommen? JA, fordert Bodo Ramelow. Außerdem solle über eine neue Flagge abgestimmt werden. Aber: Mit seinem Vorschlag steht der Bundestagsvize ziemlich alleine da … </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die überwältigende Mehrheit der BILD-Leser (93 Prozent) ist gegen eine neue Nationalhymne und -flagge.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich weiß echt nicht, was für Langeweile unsere Politik hat und womit sie sich beschäftigt“, schreibt Jana Mages im BILD-Debattenportal. „Als wenn Deutschland keine anderen Probleme hat als die Diskussion über eine neue Flagge und Hymne.“ (Orthographie der Kommentare wird jeweils übernommen, Anm. d. Red.)<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zumindest überarbeiten könnte man die Flagge, findet BILD-Leserin Rosemarie Axenböck, und plädiert für einen „schönen, ansprechenden Hintergrund“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 05:21:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er spricht nicht:Nächtliche Suche nach zehnjährigem Jungen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/vermisst-naechtliche-suche-nach-autistischem-jungen-68b238935d3e123a945b0107</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b238935d3e123a945b0107/048d6ec8d499c0bc37978f6e7047ab0d,140c493a?w=320" alt="Er spricht nicht:Nächtliche Suche nach zehnjährigem Jungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolfenbüttel (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Suche in der Nacht nach einem vermissten Kind in Niedersachsen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 18.30 Uhr wird ein zehnjähriger Junge in Wolfenbüttel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermisst<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das autistische Kind verließ das Elternhaus und ist seitdem verschwunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizei und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungskräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> suchen mit einem Großaufgebot seit dem Abend nach dem ukrainischen Jungen. Der Einsatz dauerte über die ganze Nacht und geht auch am Morgen weiter – bislang ohne Erfolg. Die Lage ist ernst, laut Polizei spricht der Junge nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Feuerwehr ist an der Suchaktion beteiligt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 05:21:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Morgenmuffel?:5 Tipps für einen besseren Start in den Tag</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/morgenroutine-fuenf-gewohnheiten-fuer-einen-besseren-start-in-den-tag-68a8931f8c33b226bcae4a5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a8931f8c33b226bcae4a5e/bc3e44bb7d9664c1f85b6e4475d35600,5ae21160?w=320" alt="Morgenmuffel?:5 Tipps für einen besseren Start in den Tag" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-398"><!--[--><!--[--><b>Gehören Sie zu denen, die morgens nicht aus den Federn kommen und gestresst aus dem Haus hetzen? Vielleicht ist es Zeit, Ihre Morgenroutine aufzupeppen!</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-398"><!--[--><!--[-->Die Grundidee dahinter: Die Zeit nach dem Aufstehen kann den gesamten Tagesverlauf bestimmen. Wer aufgeräumt in den Tag startet, nimmt die gute Grundstimmung mit und ist besser für Herausforderungen gewappnet.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-398"><!--[--><!--[--><b>BILD verrät 5 Tipps der Krankenkasse AOK, die den Start in den Tag erleichtern.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wie lange dauert es wirklich, bis 5, 10 oder 20 Kilo weg sind?</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 05:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/99929584cd0e20b8c1b2b06a2d448b2b,2a02d1bd?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 05:21:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-so-geil-wird-die-live-hochzeit-am-samstag-68aeb9255d3e123a945ac948</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeb9255d3e123a945ac949/0cae397e99fc3e642d4c9ea8fec68da2,cc8612b7?w=576" alt="BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste – <!--]--><!--[--><b>Was für eine gigantische Woche der Liebe! Harry Styles (31) hat eine neue Flamme, Helene Fischer (41) ist erneut Mama geworden, Taylor Swift (35) ist mit Travis Kelce  (35) verlobt – und Leyla und Mike besiegeln endlich ihr Liebesmärchen in Italien! Hurra, die Heiters-Festspiele sind da!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reality-TV-Stars Mike und Leyla Heiter, die sich im Dschungelcamp 2024 verliebten, feiern am Samstag (30. August) an der malerischen Amalfiküste ihre Traumhochzeit. Nach BILD-Informationen wird die Location mit rund 20.000 Blumen geschmückt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Jetzt schon den „Wedding-Pass“ sichern für alle Infos. Und die große Traumhochzeit live sehen!<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD ist live dabei – und damit auch Sie, liebe User! Mit dem Wedding-Pass bei BILD erhalten Sie schon jetzt Zugang zum Livestream und können sich alles auch im Anschluss als Video-on-Demand ansehen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mike-heiter-heiratet-leyla-exklusive-traumhochzeit-an-der-amalfikueste-688a08d73b331b7336f010f3"><!-- --><!--[--><!--[-->Abrufbar auf allen BILD-Kanälen: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 05:21:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So einfach geht es:Die Heiters-Hochzeit auf dem Smart-TV schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mike-heiter-heiratet-leyla-exklusive-traumhochzeit-an-der-amalfikueste-688a08d73b331b7336f010f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a08d73b331b7336f010f4/0e8deb7b813ad60ae35800e95ae5a8c3,9db89c67?w=576" alt="So einfach geht es:Die Heiters-Hochzeit auf dem Smart-TV schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt auch im TV! Endlich ist es so weit: Mike und Leyla heiraten – und BILD ist exklusiv dabei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sind das Reality-TV-Traumpaar schlechthin: Mike Heiter (33) und Leyla Lahouar (29). Kennengelernt im Dschungelcamp 2024, verlobt am Valentinstag 2025 in Dubai – und jetzt wird am Samstag live bei BILD geheiratet! Die Traumhochzeit an der Amalfiküste: Das (bisherige) Highlight einer einmaligen Liebesgeschichte!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Wedding-Pass bei BILD erhalten Sie schon jetzt Zugang zum Livestream und können sich alles auch im Anschluss als Video-on-Demand ansehen. Abrufbar auf allen BILD-Kanälen: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. Was alle Fans erwartet?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 05:21:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mettes Skandalsohn bald vor Gericht:Bringen diese drei Frauen Marius in den Knast?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-prozess-im-februar-bringen-sie-mettes-skandalsohn-ins-gefaengnis-68b17ac95dcbc24752ca7975</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b17ac95dcbc24752ca7975/081bd5ea758bc295994ec343c71a1789,7a9e5f49?w=656" alt="Mettes Skandalsohn bald vor Gericht:Bringen diese drei Frauen Marius in den Knast?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der genaue Start des Prozesses gegen Marius Borg Høiby steht fest. Und SIE sagen aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sohn der norwegischen Kronprinzessin Mette-Marit muss sich ab dem 3. Februar 2026 in Oslo vor Gericht wegen vier Fällen von Vergewaltigung verantworten. Die Staatsanwaltschaft fordert eine Höchststrafe von zehn Jahren Gefängnis. Mehr als 40 Zeugen, darunter Angehörige und Freunde der Opfer, werden aussagen und könnten entscheidend für das Urteil sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun kommt raus: Diese drei Frauen sagen als Zeuginnen gegen Marius aus. Lesen Sie mit BILDplus, welche Rolle drei in diesem Fall spielen und warum ihre Aussagen eine große Bedeutung haben könnten. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 05:21:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warnsignal für Deutschland:Entsteht in Frankreich die nächste Euro-Krise?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/warnsignal-fuer-deutschland-entsteht-in-frankreich-die-naechste-euro-krise-68b17a4b5dcbc24752ca793f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b17a4b5dcbc24752ca793f/fae48b3f6516e34c026b809c062dcd83,6c7a6c7b?w=320" alt="Warnsignal für Deutschland:Entsteht in Frankreich die nächste Euro-Krise?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cap Brun – <!--]--><!--[--><b>Ein Schulterschluss in schwierigen Zeiten: Beim Treffen des deutsch-französischen Ministerrats in Südfrankreich beschworen Bundeskanzler Friedrich Merz und Frankreichs Präsident Emmanuel Macron ihre enge Verbundenheit. Beide hoben die Freundschaft der Nachbarländer hervor und zeigten sich gelöst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch hinter der Fassade guter Laune steht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> innenpolitisch massiv unter Druck: Die zweitgrößte Volkswirtschaft Europas ringt mit Rekordschulden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit 114 Prozent ist die französische Staatsverschuldung im Vergleich zur </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Wirtschaftsleistung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> des Landes (BIP) gewaltig – in absoluten Zahlen hat Frankreich die höchste Schuldenlast in der EU! Ökonom Daniel Stelter (61) warnt: „Die Frankreich-Schuldenkrise ist ernst und hat das Potenzial, die nächste Euro-Krise auszulösen“ – mit fatalen Folgen auch für Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Über Jahre haben Frankreichs Regierungen immer neue Schulden angehäuft. Heute beläuft sich die Schuldenlast auf rund 3,3 Billionen Euro – das Land versinkt in Schulden. Folge: Frankreich muss sich bemühen, die Riesen-Schuldenlast zu finanzieren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 05:21:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Getestet und reduziert:Das ist der beste Airfryer unter 100 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/airfryer-unter-100-euro-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b191ea5d3e123a945af706/a7a5112bc6c0733a0f838a30edeaed59,ef35f0ef?w=320" alt="Getestet und reduziert:Das ist der beste Airfryer unter 100 Euro" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 05:21:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stuttgart-Trainer überrumpelt:Hoeneß wusste NICHTS vom Woltemade-Deal!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/woltemade-transfer-vfb-trainer-hoeness-wusste-nichts-vom-deal-68b1f58c6b4bdb0a9ae4dd35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1f58c6b4bdb0a9ae4dd36/cbb4c3c379d82609719936ff66b3c61a,748ef49f?w=992" alt="Stuttgart-Trainer überrumpelt:Hoeneß wusste NICHTS vom Woltemade-Deal!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stürmt Nick Woltemade (23) heute um 18.30 Uhr schon für seinen neuen Klub Newcastle United gegen Leeds</b><!--]--><!--[--><b>? Eigentlich war er geplant für die Stuttgarter Startelf gegen Gladbach ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->VfB-Trainer Sebastian Hoeneß (43) wirkte am Freitag bei der Pressekonferenz angefressen. Nannte zuerst seine Verletzten – und dann als letzten Ausfall Woltemade!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hoeneß über den Blitztransfer seines Torjägers: „Ein herber Verlust in der Annahme, dass er bleibt.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem gescheiterten Poker mit dem FC Bayern hatte VfB-Boss Alexander Wehrle (50) in der Sendung BILD SPORT auf WELT TV am vergangenen Sonntag angekündigt: „Die Akte Woltemade bleibt zu.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 05:21:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meine Fußball-Woche von Alfred Draxler:Der Fall Woltemade zeigt, wie krank der Fußball geworden ist</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/meine-fussball-woche-der-fall-woltemade-zeigt-wie-krank-der-fussball-geworden-ist-68b14ca48c33b226bcaebae7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b14ca48c33b226bcaebae8/8492a61879afe7c4b36a8cbbff3df35d,c767673b?w=576" alt="Meine Fußball-Woche von Alfred Draxler:Der Fall Woltemade zeigt, wie krank der Fußball geworden ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Newcastle United kauft sich den Stuttgarter Stürmer Nick Woltemade für bis zu 90 Millionen Euro. Die Nachricht traf uns ebenso überraschend wie der Wechsel von Florian Wirtz für 150 Millionen zum FC Liverpool.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Spieler Woltemade sei das neue Millionen-Gehalt gegönnt. Dem VfB Stuttgart die hohe Ablösesumme sowieso. Sie haben gut gepokert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber 90 Millionen für einen Stürmer, der gerade mal eine gute Saison gespielt hat - das zeigt, wie krank der moderne Fußball geworden ist.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nick Woltemade wechselt für 85 Millionen Euro von Stuttgart zu Newcastle United. Jetzt spricht Lothar Matthäus über den Transfer.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 05:21:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>St. Pauli feiert im Volkspark ++ Jubel-Ekstase gestoppt:Frust-Derby für den HSV!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/st-pauli-triumphiert-im-hamburg-derby-und-uebernimmt-tabellenfuehrung-68b1e3eb8c33b226bcaec9ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1e3eb8c33b226bcaec9ef/d0dd1790bbb0b5acd721462289967c02,1df380d3?w=576" alt="St. Pauli feiert im Volkspark ++ Jubel-Ekstase gestoppt:Frust-Derby für den HSV!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alles wie vor 14 Jahren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/st-pauli/startseite-pauli-31148670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC St. Pauli<!--]--><!--]--></a><!--[--> gewinnt das Hamburger Stadtderby 2:0 beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->HSV <!--]--><!--]--></a><!--[-->und sichert sich zur Krönung auch noch die Tabellenführung (4 Punkte). Bereits das letzte Bundesliga-Aufeinandertreffen vor 5308 Tagen (16. Februar 2011) hatte der Kiezklub gewonnen. Damals schoss Gerald Asamoah (46) die Braun-Weißen im Volksparkstadion zum 1:0-Sieg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Pauli-Star Oppie bei „Sky“: „Es war unfassbar. Was die Mannschaft und die Fans abgeliefert haben, einfach überragend. Wir haben Vertrauen in unsere Qualitäten.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Helden heißen Adam Dzwigala (29) und Andreas Hountondji (23) – und sorgen für ein Frust-Derby für den HSV! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 05:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>