<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Suche nach linksextremer Gruppe:Strom-Terroristen! 1 Million Euro Belohnung geplant</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/1-mio-euro-belohnung-fuer-hinweise-auf-strom-terroristen-in-berlin-69734f9b029492de1675a307</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734f9b029492de1675a308/3bf05fa1dbec054dfa6787dc07e3e087,77458c25?w=992" alt="Suche nach linksextremer Gruppe:Strom-Terroristen! 1 Million Euro Belohnung geplant" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem verheerenden Blackout in Berlin überlegt die Generalbundesanwaltschaft nach BILD-Informationen eine Rekordbelohnung von einer Million Euro für Hinweise auf die Täter auszusetzen. Die linksextremistische „Vulkangruppe“ bekannte sich zu dem Anschlag, der tausende Haushalte fünf Tage ohne Strom ließ. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt hinter der beispiellosen Attacke und könnte die enorme Belohnung helfen, die Täter endlich zu fassen? Erfahren Sie alle Details und Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:30:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der große Kandidatencheck!:Dr. Bob setzt auf Underdog</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-wem-dr-bob-den-sieg-zutraut-69735690984ba86eab23b475</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69735690984ba86eab23b476/90722c68086ba943c8f1c280be31e8a2,6e992a78?w=992" alt="Der große Kandidatencheck!:Dr. Bob setzt auf Underdog" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenn am Freitag das Dschungelcamp startet, prallen zwölf Promis auf Hitze, Hunger, Prüfungen – und aufeinander. Kult-Doktor Dr. Bob erlebt die Stars schon vor den Zuschauern. Für BILD hat er die Kandidaten unter die Lupe genommen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein erstes Fazit: „Diese Staffel von ‚Ich bin ein Star – Holt mich hier raus!‘ könnte eine der interessantesten überhaupt werden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit Bildplus, warum Dr. Bob von dieser 19. Staffel besonders viel erwartet, welchen Tipp er für die Kandidaten hat, welche Überraschungen und Schwachstellen die Stars mitbringen – und wer für Dr. Bob der Favorit für die Dschungelkrone ist! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:30:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betreiberin hat „Schnauze voll“:Deutscher Supermarkt am Ballermann macht dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/deutscher-supermarkt-auf-mallorca-schliesst-nach-schimmel-vorwuerfen-6973761e707d4aa20757ed4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973761e707d4aa20757ed50/90ea18bba95a3e98a82098ae154dc19b,1edb36f4?w=576" alt="Betreiberin hat „Schnauze voll“:Deutscher Supermarkt am Ballermann macht dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma de Mallorca – <!--]--><!--[--><b>Bald ist es vorbei mit vertrauten Lebensmitteln aus der Heimat: Nach 19 Jahren am Ballermann hat Silla Voigt „die Schnauze voll“! Ihr deutscher Supermarkt „SAM“ an Mallorcas Playa de Palma wird noch in diesem Jahr schließen. Das kündigte die Betreiberin gegenüber der „Mallorca Zeitung“ an. Der Grund: Voigt beklagt sich über Beschimpfungen von Kunden. Doch ganz unschuldig am Frust der Kunden scheint die Betreiberin nicht zu sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst am 8. Januar kam es in dem Supermarkt zu einem Vorfall, über den u. a. das „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mallorcamagazin.com/nachrichten/lokales/2026/01/14/147167/verschimmelte-und-abgelaufene-lebensmittel-verkauft-deutscher-supermarkt-auf-mallorca-erntet-kritik.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Mallorca Magazin<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtete: Ein Kunde kaufte eine Packung Schnittwurst, die sich beim Auspacken als verschimmelt herausstellte. Angeblich trug die Wurst das Mindesthaltbarkeitsdatum 27. Dezember 2025. Als er die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fleisch/lifestyle-essen-trinken-nachrichten-news-fotos-videos-31692586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wurst<!--]--><!--]--></a><!--[--> reklamieren wollte, fühlte er sich nach eigenen Angaben von Betreiberin Voigt nicht ernst genommen. Voigt wiederum sagt gegenüber der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mallorcazeitung.es/panorama/2026/01/22/supermarkt-playa-de-palma-schliessung-125971490.html?utm_source=newsletter&amp;utm_campaign=guitar&amp;utm_medium=email&amp;utm_term=5262&amp;iU=9e692d45-ec08-4955-ba64-0e12626bb0da&amp;fN=576f6c6667616e67&amp;dd=20260123" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->MZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, sie habe sich entschuldigt und eine Entschädigung angeboten. „Doch er hat mich zehn Minuten beschimpft und aufs Übelste beleidigt.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Regale des deutschen Supermarktes „SAM“ an der Playa de Palma<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der „MZ“ ist das nicht das erste Mal, dass der deutsche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/einzelhandel/news-nachrichten-news-fotos-videos-33317474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Supermarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit abgelaufener Ware aufgefallen war. Bei der Zeitung hätten sich mehrere Personen gemeldet, die dort bereits Ware über dem MHD gekauft haben. Und die Vorwürfe gehen noch weiter: Die „MZ“ berichtet von einem ehemaligen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mitarbeiter<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der behauptet, Haltbarkeitsdaten seien im Supermarkt regelmäßig gefälscht worden. Auch in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/google/suchmaschine-und-wegweiser-im-internet-16834770.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Google<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Rezensionen beschweren sich Kunden über abgelaufene Produkte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:30:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U-Haft aufgehoben:Betreiber von Schweizer Todesbar kommt frei</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/u-haft-aufgehoben-betreiber-von-schweizer-todesbar-kommt-frei-6973a045984ba86eab23bbe2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973a045984ba86eab23bbe3/bca1aa08fa4f951356b53742a734b2c9,eb9a19e1?w=576" alt="U-Haft aufgehoben:Betreiber von Schweizer Todesbar kommt frei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>40 Menschenleben wurden in der Silvesternacht durch ein Feuer in der Schweizer Bar „Le Constellation“ ausgelöscht. Jetzt wird Barbesitzer Jacques Moretti (49) aus der U-Haft entlassen. Eine Kaution von 200.000 Schweizer Franken wurde für ihn gezahlt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der französische TV-Sender BFMTV berichtet, soll die Schweizer Justiz am Freitag die Freilassung von Jacques Moretti angeordnet haben. Demnach soll Moretti, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/nach-feuer-in-todesbar-wollten-die-morettis-im-charter-jet-fliehen-696f3a6da4073dd2f97f9200"><!-- --><!--[--><!--[-->der seit dem 9. Januar in U-Haft sitzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, in den nächsten Stunden entlassen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt der Untersuchungshaft ordnete das Kantonale Zwangsvollstreckungsgericht Wallis (TMC) alternative Maßnahmen an, um der Fluchtgefahr des Barbesitzers entgegenzuwirken. Moretti darf das Land nicht verlassen und muss seine Ausweis- und Aufenthaltsdokumente an die Staatsanwaltschaft abgeben. Außerdem muss sich der 49-Jährige täglich bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> melden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:30:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>FBI jagte ihn mit 15 Mio. Dollar Kopfgeld:Weltweit gesuchter Ex-Olympiastar festgenommen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/olympia-star-ryan-wedding-verhaftet-drogenboss-geschnappt-69739453707d4aa20757f03b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69739453707d4aa20757f03c/f5f93df28f4ab4a82dfa0df1bff78b10,3ee3bf4a?w=992" alt="FBI jagte ihn mit 15 Mio. Dollar Kopfgeld:Weltweit gesuchter Ex-Olympiastar festgenommen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er galt einst als Hoffnungsträger des kanadischen Wintersports, war 2002 bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia/startseite-olympische-spiele-54193140.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Spielen </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>in Salt Lake City für sein Land auf dem Snowboard am Start. Heute ist </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/60-tonnen-kokain-geschmuggelt-fbi-jagt-olympia-star-als-drogenboss-696365cd4d1d5f581eeb2f5b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ryan Wedding</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (44) als einer der gefährlichsten Drogenbosse Nordamerikas bekannt – und wurde nun verhaftet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie NBC News und mehrere US-Medien berichten, nahmen Fahnder den ehemaligen Olympia-Athleten fest. Wedding, der auf der FBI-Liste der zehn meistgesuchten Verbrecher stand, soll ein internationales Drogenkartell geführt haben, das jährlich rund 60 Tonnen Kokain in die USA geschmuggelt und damit über eine Milliarde Dollar Umsatz gemacht haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wedding trat 2002 im Snowboard-Parallel-Riesenslalom an, belegte dort aber nur den 24. Platz. Doch aus dem einstigen Leistungssportler wurde jetzt einer der mächtigsten Drogenhändler des Kontinents. FBI-Direktor Kash Patel verglich ihn mit Pablo Escobar und „El Chapo“ Guzmán, zwei der berüchtigtsten Drogenbosse der Weltgeschichte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach außen lebte Wedding ein Leben im Luxus: Ermittler entdeckten bei Razzien Dutzende Motorräder aus dem Grand-Prix- und Superbike-Sport, mehrere Kunstwerke und einen Mercedes CLK GTR Roadster im Wert von über 11 Millionen Euro. Außerdem sicherte das FBI zwei olympische Medaillen, wobei noch unklar ist, wem diese gehören.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:30:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das gibt es fast nie:Formel-1-Team verpasst Testfahrten!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-fehlstart-alarm-williams-verpasst-testfahrten-in-barcelona-6973964b707d4aa20757f085</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973964b707d4aa20757f086/ee3bd88bafb9158c2ead736e3324e029,c23653ac?w=576" alt="Das gibt es fast nie:Formel-1-Team verpasst Testfahrten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Williams droht ein Fehlstart!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das britische Traditions-Team wird die erste von drei Testwochen verpassen. Das gab der Rennstall offiziell bekannt. Grund: Williams fiel durch den Crash-Test des Weltverbands Fia. Williams bestand zwar weite Teile des Tests, doch die „Nosebox“, das Teil, das den Frontflügel mit dem Monocoque verbindet, entsprach nicht den Anforderungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein herber Rückschlag für die Briten. Denn in der kommenden Saison greift ein neues Reglement. Die Motoren, das Getriebe, die Batterien, die Reifen – alles ist neu. Klar, dass da jeder gefahrene Kilometer zählt, um die neuen Boliden auf Herz und Nieren zu prüfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt auf dem Kurs von Barcelona (Spanien), wo ab Montag die restlichen Teams ihre Zelte aufschlagen, wird Williams in England testen. Allerdings nicht auf der Strecke, sondern mithilfe einer Simulation. Die Briten werden ein Gerät im Mercedes-Werk nutzen, um die Aerodynamik zu simulieren. Das wird den Ingenieuren wichtige Daten für die Weiterentwicklung des Boliden geben, doch Carlos Sainz (31) und Alexander Albon (29) fehlen dadurch jeweils eineinhalb Tage Test mit ihrem neuen Dienstwagen. Bitter!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:30:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spiegelglatte Strand-Promenade:Polizei will helfen und landet auf dem Dach</title>
    <link>https://www.bild.de/news/borkum-eis-laster-kippt-am-strand-polizeiauto-ueberschlaegt-sich-69737fc2984ba86eab23b917</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69737fc2984ba86eab23b917/75c6c7d1b91e97a91f159039dafaf184,59395ef?w=656" alt="Spiegelglatte Strand-Promenade:Polizei will helfen und landet auf dem Dach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Auf der Nordseeinsel Borkum rutscht ein Eis-Laster von der eisglatten Promenade direkt an den Strand. Als die Polizei den Unfall aufnehmen will, passiert das Unerwartete: Auch der Streifenwagen verliert die Kontrolle und überschlägt sich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:30:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Asyl-Liste liegt BILD vor:Diese Ausländer bekommen bei uns keinen Schutz mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisante-asyl-verordnung-merz-beschleunigt-verfahren-6971fd14bcde554af96b635a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971fd14bcde554af96b635b/91edc51e228a8e2a0894350b8cf053dc,3eb957ea?w=320" alt="Neue Asyl-Liste liegt BILD vor:Diese Ausländer bekommen bei uns keinen Schutz mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundesregierung hat eine neue Verordnung beschlossen, um Asylverfahren zu beschleunigen. Der Schlüssel dazu: die Einstufung bestimmter Länder als sichere Herkunftsstaaten. Diese Regelung könnte für viele Asylbewerber drastische Konsequenzen haben, denn die Anerkennungschancen sinken erheblich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Länder auf der Liste stehen und welche weiteren Staaten die EU in Betracht zieht, erfahren Sie mit BILDplus. Abonnieren Sie jetzt, um alle Details zu erfahren!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:30:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Australian-Open-Maßnahme:Alle Spiele um eine Stunde verschoben!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/melbournes-wetterchaos-bei-australian-open-hitze-trifft-tennis-profis-69731939984ba86eab23afcc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69731939984ba86eab23afcc/2b6935fa234c6c375d308304b5ff3f98,91009bce?w=320" alt="Australian-Open-Maßnahme:Alle Spiele um eine Stunde verschoben!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Man nennt sie die Stadt der vier Jahreszeiten an einem Tag!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Melbourne macht auch bei diesen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinem Namen alle Ehre! Nachdem es in den vergangenen Tagen für einen australischen Sommer mit 15 bis 20 Grad relativ kühl war, kommt nun binnen Stunden die Hitze mit geballter Kraft! Am Sonnabend werden 40 Grad auf der Anlage erwartet – im Schatten. Am Dienstag sollen es sogar 44 Grad werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tennis in der Mittagshitze, das kann für den Körper gefährlich werden. Daher ergreift der australische Verband Tennis Australia Maßnahmen, um die Bedingungen für die Profis so erträglich wie möglich zu gestalten. Die augenscheinlichste: Alle Matches beginnen eine Stunde früher. Schon um 10.30 Uhr Ortszeit in den sechs großen Arenen, bereits 10 Uhr auf den Außenplätzen. In den drei Hallen mit Dach könnte dieses auch geschlossen werden, dann würden durch die Klimaanlage normale Verhältnisse herrschen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:30:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus vier Gründen:Ohne den Donbas ist Putin erledigt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-ohne-den-donbas-ist-wladimir-putin-erledigt-aus-vier-gruenden-69523db91fd60a92dfe20c89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69523db91fd60a92dfe20c8a/85921e04dd9da696ac735360d0d4fc6b,b439ec5b?w=992" alt="Aus vier Gründen:Ohne den Donbas ist Putin erledigt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Kreml erhöht anlässlich der Gespräche in Abu Dhabi den Druck – und setzt alle Karten auf den Donbas. „Die ukrainischen Streitkräfte müssen sich von dort zurückziehen“, forderte Putins Sprecher Dmitri Peskow (58) vor dem Treffen. Die Ukraine lehnt das weiter ab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückt damit eine Einigung schon in weite Ferne, kaum dass die Gespräche begonnen haben? Fakt ist: Der Donbas wird zum Schlüssel für Frieden. 

<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum Wladimir Putin die Region unbedingt erobern will – und warum er sich mit der Annexion der Oblaste in eine schwierige Lage manövriert hat. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:30:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Ski-Unfall:Wer Matthäus beim BVB-Spiel im Stadion ersetzt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-ski-unfall-wer-lothar-matthaeus-beim-bvb-spiel-im-stadion-ersetzt-69738cdd707d4aa20757ef69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69738cdd707d4aa20757ef6a/6930657f16ca122711e63180fcddbc12,a86ec28f?w=576" alt="Nach dem Ski-Unfall:Wer Matthäus beim BVB-Spiel im Stadion ersetzt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kurzfristige Änderung bei Sky! Nach seinem Ski-Unfall wird der Einsatzplan von Lothar Matthäus (64) angepasst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer den Experten beim Bundesliga-Topspiel zwischen Union Berlin und dem BVB ersetzt, nur mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:30:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alter Song wird zum Hit:Profitiert Victoria  jetzt vom Beckham-Zoff?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/victoria-beckham-alter-song-wird-zum-hit-profitiert-sie-jetzt-vom-familienzoff-69722449bcde554af96b67a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69722449bcde554af96b67a8/441b74ef8720b421fb541022ad8b50d4,eb852cb0?w=576" alt="Alter Song wird zum Hit:Profitiert Victoria  jetzt vom Beckham-Zoff?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Ihr entfremdeter Sohn Brooklyn (26) will nicht mehr mit ihr schwofen. Dafür wollen ihre Fans Victoria Beckham (51) jetzt zur Chart-Königin machen. </b><!--]--><!--[-->Mitten im bitteren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-enthuellt-familiendrama-eskaliert-696e94683f1ef928c2fdaa50"><!-- --><!--[--><!--[-->Beckham-Familienzoff <!--]--><!--]--></a><!--[-->schießt ihr 25 Jahre alter Solo-Song „Not Such An Innocent Girl“ (2001) plötzlich in den iTunes-Charts nach oben. In Großbritannien steht der Titel schon auf Platz 1, genauso wie in Irland. Ein Schelm, wer dabei Böses denkt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn in seiner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckham-beben-brooklyn-bricht-oeffentlich-mit-seinen-eltern-696e7f87097bff851af65042"><!-- --><!--[--><!--[-->bitteren Instagram-Abrechnung mit seinen Eltern <!--]--><!--]--></a><!--[-->hatte sich Brooklyn Beckham auch über einen angeblich komplett deplatzierten (und offenbar nicht ganz jugendfreien) Hochzeitstanz von Mama Victoria mit ihm ausgelassen, der eigentlich seiner Frau Nicola (31, verheiratet seit 2022) zugestanden hätte. Daraufhin kursierten direkt ganz viele lustige KI-generierte Fotos und Videos im Netz – mit Victoria Beckham als Hochzeitstanz-Crasherin.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Brooklyn Beckham kritisiert Victorias unpassenden Tanz bei seiner Hochzeit.</p><p><!--[--><!--[-->Und während Sohn Brooklyn in näherer Zukunft wohl nicht mehr mit Mama Victoria tanzen wird, ist für viele Fans jetzt Victorias „Not Such an Innocent Girl“ (übersetzt: Kein so unschuldiges Mädchen) DER Song der Stunde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:30:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nährstoffmangel könnte Millionen betreffen:Forscher finden neue Angst-Ursache im Gehirn</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/psychologie-liebe/studie-naehrstoffmangel-koennte-ursache-fuer-aengste-sein-696cdfde9f3f2063cee69a8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cdfde9f3f2063cee69a8b/bce756d7fec2007cbc5a5c32357d1536,6a5275cf?w=656" alt="Nährstoffmangel könnte Millionen betreffen:Forscher finden neue Angst-Ursache im Gehirn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rund 4 Millionen Deutsche leiden an Angststörungen. Doch jetzt gibt es Hoffnung: Amerikanische Forscher haben eine überraschende Verbindung zwischen Angststörungen und einem bestimmten Nährstoff im Gehirn entdeckt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Mangel daran könnte der Katalysator für Ängste sein, doch lässt sich dieser durch Ernährung ausgleichen? Lesen Sie mit BILDplus, was konkret herausgefunden wurde und wie eine Ernährungsumstellung helfen könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:30:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Altkanzler auf Wiener Ball:Gerhard Schröder wiegt sich im Walzertakt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gerhard-schroeder-altkanzler-wiegt-sich-auf-philharmonikerball-im-walzertakt-69733e8cf5499fb954b63364</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69733e8cf5499fb954b63364/2469b0ac1661dfe80e043eaf5fda384e,bc76727f?w=320" alt="Altkanzler auf Wiener Ball:Gerhard Schröder wiegt sich im Walzertakt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien –<!--]--><!--[--><b> Der 83. Philharmonikerball des Wiener Musikvereins lockte in Österreichs Hauptstadt wieder nationale und internationale Gäste aus Kultur, Wirtschaft, Politik und Gesellschaft an. Die große Überraschung: Auch der deutsche Altbundeskanzler Gerhard Schröder (81) erschien auf der Ballnacht, zusammen mit seiner Frau Soyeon Schröder-Kim (55).</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei Wein und Champagner genossen die Schröders von einem Tisch auf der Empore des Ballsaals aus die glamouröse Veranstaltung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Altkanzler sah gut aus, wirkte fit und schien sich sehr wohlzufühlen. Er trug einen eleganten schwarzen Frack mit weißer Weste und Schleife, seine Frau Soyeon ein langes, schwarzes Kleid. Zwischen funkelnden Roben und klassischen Klängen mischten sich die Schröders bestens gelaunt unter die Tanzenden und wiegten sich strahlend im Walzerschritt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Später unterhielt sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/gerhard-schroeder/gerhard-schroeder-alle-infos-76682394.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gerhard Schröder<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einem Glas in der Hand mit der Wiener Society-Prominenz. Viele Gäste umringten ihn und wollten Selfies mit dem Politiker machen, und auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/ueberraschung-schroeder-gattin-soyeon-schroeder-kim-ploetzlich-doktor-6952e55dba368aa0126a66d2"><!-- --><!--[--><!--[-->Soyeon Schröder-Kim<!--]--><!--]--></a><!--[--> schoss mit ihrem Handy viele Fotos. Der Altkanzler war an diesem Abend Gast der österreichischen Schauspielerin Kristina Sprenger (49) und ihres Ehemannes Gerald Gerstbauer (62), die ihn und seine Frau eingeladen hatten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:30:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>