<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Clan-Größen aus ganz Deutschland angereist +++ Polizei-Großeinsatz in Berlin:Der tote Pate</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-clan-pate-wird-beerdigt-hunderte-polizisten-im-einsatz-69734192707d4aa20757e6c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734192707d4aa20757e6c9/6e4baa9b5f281411e0a2f0c4618ee99a,35a9a0c5?w=992" alt="Clan-Größen aus ganz Deutschland angereist +++ Polizei-Großeinsatz in Berlin:Der tote Pate" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Großaufgebot in der Hauptstadt: Am Freitag wird Clan-Boss Mehmet K. (62) beerdigt. Tausende Trauergäste aus dem In- und Ausland sind angereist. Auch die Polizei ist vor Ort, sie hat sich minutiös auf einen größeren Einsatz vorbereitet. Der Berliner Clan-Pate war seit Längerem schwer krank. Er starb diese Woche. Am Dienstag verbreitete sich die Nachricht über seinen Tod über soziale Netzwerke.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beerdigung des Oberhaupts des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/familienclans/thema-familienclans-alle-infos-80472770.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Familienclans<!--]--><!--]--></a><!--[--> begann mit einem Trauergebet in der Sehitlik-Moschee im Stadtteil Neukölln. Anschließend findet die Beisetzung auf dem Luisenkirchhof statt. Der von mehreren Autos begleitete Sarg war zwischenzeitlich auf dem Friedhof angekommen, wo sich Hunderte Menschen versammelt hatten – darunter Familienmitglieder, Geschäftspartner und auch zahlreiche Milieu-Größen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hunderte empfingen den Sarg auf dem Luisenfriedhof<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sarg wurde kurz nach 15 Uhr in die Erde gelassen. Zahlreiche Trauergäste warfen mit bereitgestellten Schaufeln Erde darauf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:32:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler auf Blitzbesuch in Rom:Das steckt im Merz-Meloni-Pakt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/merz-und-meloni-in-rom-das-ist-die-neue-deutsch-italienische-allianz-69735b01707d4aa20757ea2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69735b01707d4aa20757ea2b/7e7b76df6ee9900af192d149633127a8,42f61b4?w=576" alt="Kanzler auf Blitzbesuch in Rom:Das steckt im Merz-Meloni-Pakt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom –<!--]--><!--[--><b> Das Begrüßungsbussi von Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) auf die Wangen seiner Gastgeberin Giorgia Meloni (49) stand sinnbildlich für das, was in den nächsten Stunden folgen sollte. Deutsch-italienische Frühlingsgefühle bei den Regierungskonsultationen in der herrlich gelegenen Villa Doria Pamphilj bei 19 Grad, strahlendem Sonnenschein und Blick auf die Dächer von Rom.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meloni, Merz und ihre Berater besiegelten dort schließlich einen Pakt, der das deutsch-italienische Verhältnis auf eine neue Stufe heben soll – als Motor der EU.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) und Italiens Regierungschefin Giorgia Meloni (49) besiegelten einen Pakt, der das deutsch-italienische Verhältnis auf eine neue Stufe heben soll<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Vertragstext heißt es: „Wir wollen uns bereits in einem frühen Stadium zu zentralen politischen Maßnahmen enger abstimmen sowie in bestimmten Bereichen konkrete Vorhaben umsetzen. Unser übergeordnetes Ziel ist es, Frieden und Stabilität in Europa zu schützen und die euroatlantische Sicherheitsarchitektur aufrechtzuerhalten.“ Kleiner Trost für die Kollegen Emmanuel Macron (Frankreich), Donald Tusk und Co.: Italien und Deutschland versichern: „Unsere Partnerschaft ist keine exklusive Partnerschaft, sondern zielt vielmehr darauf ab, andere Verbündete und gleichgesinnte Partner einzubeziehen, wo immer dies möglich (…) ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:32:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unterricht nicht möglich“:Schule schließt wegen Drohungen von Vater</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schule-geschlossen-vater-bedroht-lehrer-und-schueler-697297bdb5c15a1c84e85fce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697297bdb5c15a1c84e85fcf/56b38ecbda63bbb1d47d5821cb70364e,e85b5e9e?w=576" alt="„Unterricht nicht möglich“:Schule schließt wegen Drohungen von Vater" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Reute (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Außergewöhnliche Maßnahme an einer Schule. Weil der Vater eines Schülers Kinder und Lehrer bedroht haben soll, hat sich die Schulleitung entschlossen, die Primarschule in Reute komplett zu schließen. „Im aktuellen Klima der Verunsicherung und der Angst ist ein Schulunterricht nicht möglich“, heißt es in einem Elternbrief. Die Schule ist seit Donnerstag dicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweizer<!--]--><!--]--></a><!--[--> Medien haben über den Vorfall in dem 700-Einwohner-Ort im Kanton Appenzell Ausserrhoden berichtet. Das Nachrichtenportal 20 Minuten zeigt den Informationsbrief der Schule an die Eltern. Womit der Vater gedroht hat, ist nicht bekannt. „In den letzten Tagen kam es zu Bedrohungen und konkreten sicherheitsrelevanten Vorfällen im schulischen Umfeld“, schreibt die Schulleitung an die Eltern. „Dabei wurden eine Lehrperson sowie Schulkinder durch ein Elternteil bedroht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Eltern hätten sich bei der Schule gemeldet und gesagt, dass die Kinder auf dem Schulweg Angst hätten. Teilweise seien die Kinder deswegen bereits aus dem Unterricht genommen worden. „In den letzten Tagen hat sich die Situation zugespitzt“, wird Schulleiter Steven Thoma bei 20 Minuten zitiert. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polize<!--]--><!--]--></a><!--[-->i sei informiert. Ein Sprecher bestätigte das der Schweizer Zeitung Blick. „Wir mussten die Schule schließen, um die Schüler zu schützen“, sagt Gemeindepräsidentin Karin Steffen. Sie spricht von einer „Bedrohungslage“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesem Brief wurden die Eltern über die Schulschließung informiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insider sicher:Das war der Auslöser des Beckham-Bebens</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-das-war-der-ausloeser-des-beckham-bebens-6973189b029492de16759eb0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973189b029492de16759eb1/c73122881854a916937d72c8efd934a2,72ea0265?w=992" alt="Insider sicher:Das war der Auslöser des Beckham-Bebens" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brooklyn Beckham (26) erhob in einem langen Instagram-Post schwere Vorwürfe gegen seine berühmten Eltern David (50) und Victoria Beckham (51), stellte sich dabei schützend vor seine Frau Nicola (31).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte er im Beckham-Familienzoff lange geschwiegen, doch es soll einen Moment gegeben haben, der das Fass zum Überlaufen brachte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wann der war und warum sich die Situation dann so zuspitzte, bis es zum großen Knall kam, verriet jetzt ein Insider. Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Klar bin ich schon fremdgegangen“:Oliver Pocher beichtet Fehltritt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pochers-fremdgeh-beichte-schockiert-pietro-lombardi-697314ce707d4aa20757e379</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697314ce707d4aa20757e37a/3be5a6e26cc5d1e1c632db9509ae740d,cf0d46b7?w=576" alt="„Klar bin ich schon fremdgegangen“:Oliver Pocher beichtet Fehltritt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Oliver Pocher (47) spricht im Podcast mit Pietro Lombardi (33) über seine Vergangenheit – und macht mit einer Fremdgeh-Beichte sogar seinen langjährigen Freund sprachlos.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Seit rund 15 Jahren kennen sich der Comedian und der Sänger, seit Kurzem haben sie mit „Die Pochers! Frisch recycelt“ auch einen gemeinsamen Podcast. In der aktuellen Folge entwickelt sich aus einer beiläufigen Frage plötzlich ein überraschendes Geständnis.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Pietro Lombardi (33, r.) ist der neue Co-Partner von Oliver Pocher im Podimo-Podcast „Die Pochers! Frisch recycelt“. Bereits in der zweiten Folge kommen Geheimnisse ans Licht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Pietro Lombardi wissen will, ob <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/oliver-pocher/oliver-pocher-alle-infos-79829106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oliver Pocher<!--]--><!--]--></a><!--[--> schon einmal fremdgegangen ist, antwortet der prompt: „Klar.“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/pietro-lombardi/thema-pietro-lombardi-alle-infos-80276174.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lombardi<!--]--><!--]--></a><!--[--> fragt fassungslos nach: „Was?!“ Olli legt daraufhin direkt nach: „Klar bin ich schon mal fremdgegangen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sänger betont dagegen mehrfach, dass er selbst niemals fremdgegangen sei. „Ich schwöre, noch nie. Ich bin noch nicht mal in Versuchung gekommen. Wenn ich eine Frau habe, habe ich eine Frau“, erklärt Lombardi. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pietro-lombardi-ersetzt-sie-darum-ist-sandy-beim-pocher-podcast-wirklich-raus-6968db1404401bff3baa3d8a"><!-- --><!--[--><!--[-->Pocher<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt sich beeindruckt. „Das ehrt dich, dass du das nie gemacht hast.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump droht den Mullahs:„Riesige Flotte“ unterwegs Richtung Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-droht-dem-iran-riesige-flotte-unterwegs-6973171a984ba86eab23afa4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973171a984ba86eab23afa5/d4b660f903f68644acdd5098f3493369,c06843e5?w=576" alt="Trump droht den Mullahs:„Riesige Flotte“ unterwegs Richtung Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran/Washington – <!--]--><!--[--><b>Kommt der Einsatz gegen das Mullah-Regime im Iran doch noch? Das deutete Donald Trump (79) in einem Gespräch mit Reportern an Bord der Air Force One auf dem Flug von Davos zurück nach Washington an. „Wissen Sie, wir haben eine Menge Schiffe in diese Richtung unterwegs, nur für alle Fälle“, sagte der US-Präsident laut übereinstimmender Berichte. „Wir haben eine große Flotte, die in diese Richtung unterwegs ist, und wir werden sehen, was passiert.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump fügte hinzu, dass Washington Teheran genau beobachte. „Wir haben eine große Streitmacht auf dem Weg in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ich würde es vorziehen, wenn nichts passieren würde“, sagte er. Doch seine Äußerungen passen zu dem, was US-Beamte schon bestätigt haben, nämlich dass eine Flugzeugträgerkampfgruppe und weitere militärische Einheiten auf dem Weg in die Region sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kriegsschiffe, darunter der Flugzeugträger USS Abraham Lincoln, sowie Zerstörer und Kampfflugzeuge, wurden angesichts der verschärften Spannungen aus dem asiatisch-pazifischen Raum abgezogen. Trotz aller militärischer Präsenz betonte Donald Trump jedoch, dass das nicht bedeute, dass ein militärischer Einsatz unvermeidlich sei. „Wir haben eine Armada. Wir haben eine riesige Flotte, die in diese Richtung unterwegs ist, und vielleicht müssen wir sie gar nicht einsetzen. Wir werden sehen“, sagte er.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trump in der Air Force One, während er über die US-Flotte spricht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:32:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnlicher Camper:Wen erwischt Dr. Bob denn da?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bild-ist-vor-den-stars-im-camp-so-sieht-das-neue-dschungelcamp-aus-6972a163a556635b0a23494f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6972a163a556635b0a23494f/dbed0a60c29e53cabc0555e9128c3d4e,11e09cd7?w=656" alt="Ungewöhnlicher Camper:Wen erwischt Dr. Bob denn da?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->BILD ist vor den Stars im Camp: So sieht das neue Dschungelcamp aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nährstoffmangel:Forscher finden neue Angst-Ursache im Gehirn</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/psychologie-liebe/studie-naehrstoffmangel-koennte-ursache-fuer-aengste-sein-696cdfde9f3f2063cee69a8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cdfde9f3f2063cee69a8b/f541842c7e3b016d83814870fdbded06,27148f0?w=320" alt="Nährstoffmangel:Forscher finden neue Angst-Ursache im Gehirn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rund 4 Millionen Deutsche leiden an Angststörungen. Doch jetzt gibt es Hoffnung: Amerikanische Forscher haben eine überraschende Verbindung zwischen Angststörungen und einem bestimmten Nährstoff im Gehirn entdeckt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Mangel daran könnte der Katalysator für Ängste sein, doch lässt sich dieser durch Ernährung ausgleichen? Lesen Sie mit BILDplus, was konkret herausgefunden wurde und wie eine Ernährungsumstellung helfen könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:32:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Smarte Thermostate:Mit unserem Testsieger sparen Sie bares Geld</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smarte-heizkoerperthermostate-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697355e8984ba86eab23b46f/07d40be031ea3ec28a481984a4fa7355,cd83704f?w=320" alt="Smarte Thermostate:Mit unserem Testsieger sparen Sie bares Geld" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:32:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Weihnachten in Berlin:So nah kam Putins Agentin Kanzler Merz und Selenskyj</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ilona-w-verhaftet-spionageverdacht-in-berlin-69723cf8bcde554af96b6aa6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69723cf8bcde554af96b6aa7/009e7551a8fc89de837b0119b11b9eeb,69bb42ae?w=992" alt="Vor Weihnachten in Berlin:So nah kam Putins Agentin Kanzler Merz und Selenskyj" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Mittwoch klickten in Berlin die Handschellen: Die deutsch-ukrainische PR-Frau Ilona W. wurde wegen mutmaßlicher Spionage für den russischen Militär-Geheimdienst GRU festgenommen. Die Ermittler werfen ihr vor, Informationen zu politischen Veranstaltungen und zur Rüstungsindustrie beschafft und gezielt Kontakte aufgebaut zu haben. Besonders brisant: Ilona W. kam der politischen Spitze erstaunlich nahe!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:32:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutiger Kiosk-Krieg von Dortmund:Nach Mordversuch! Polizei nimmt vier Männer fest</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/dortmund-festnahmen-nach-mordversuch-in-kiosk-697353c2f5499fb954b63584</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697353c2f5499fb954b63585/1c1fbb14035c39a3aa52aeab1415bbe8,3289e459?w=576" alt="Blutiger Kiosk-Krieg von Dortmund:Nach Mordversuch! Polizei nimmt vier Männer fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund – <!--]--><!--[--><b>Nach den Schüssen im Dortmunder Kiosk-Krieg haben Polizisten am Donnerstagabend vier Männer festgenommen. Zudem wurden zwei Wohnungen durchsucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizeisprecherin Theresa Stritzke: „Die Einsätze stehen im Zusammenhang mit dem versuchten Mord vom 15. Januar in der Missundestraße.“ Bei den Festnahmen wurden die Polizisten von einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/spezialeinsatzkommando/politik-nachrichten-news-fotos-videos-02-42509142.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spezialeinsatzkommando<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterstützt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob die Verdächtigen auch für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dortmund/verkaeufer-vor-seinem-kiosk-in-dortmund-erschossen-69720aec568b91954b0eb35a"><!-- --><!--[--><!--[-->Hinrichtung an Kiosk-Verkäufer Suleyman M. (†40)<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Nacht zum 22. Januar verantwortlich sind, ist derzeit noch unklar. Nach BILD-Informationen hoffen die Ermittler, in den anstehenden Vernehmungen dazu weitere Erkenntnisse zu gewinnen. Suleyman M. war auf der Straße vor seinem Laden erschossen worden, zwei Täter flüchteten auf einem E-Scooter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwei der Verdächtigen waren am Donnerstagabend in einer U-Bahn festgenommen worden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:32:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Francis Buchholz verliert Kampf gegen Krebs:Scorpions-Bassist stirbt mit 71 Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/scorpions-bassist-stirbt-mit-71-jahren-francis-buchholz-verliert-kampf-gegen-krebs-697361da029492de1675a4ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697361da029492de1675a4ef/5efd2de218e59776b6bd688a02f79100,5207f07b?w=576" alt="Francis Buchholz verliert Kampf gegen Krebs:Scorpions-Bassist stirbt mit 71 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover –<!--]--><!--[--><b> Die Scorpions trauern um ihren Bassisten Francis Buchholz. Der Musiker ist im Alter von 71 Jahren an einer Krebserkrankung gestorben. Das gab seine Frau Hella am Donnerstag in einem Social-Media-Beitrag bekannt. Francis Buchholz war von 1973 bis 1992 Mitglied der legendären deutschen Rockband („Wind of Change“).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Mitteilung seiner Frau Hella hieß es, dass Francis Buchholz friedlich und umgeben von Liebe von dieser Welt gegangen sei. Die Familie schrieb, sie hätte ihm während seines gesamten Kampfes beigestanden. Buchholz’ Frau dankte auch den Fans rund um den Globus für deren treue Unterstützung, Liebe und den Glauben, den sie während seiner bemerkenswerten Karriere in ihn gesetzt hätten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl die Saiten seiner Bassgitarre jetzt still seien, bleibe seine Seele in jeder Note, die er gespielt und in jedem Leben, das er berührt habe, hieß es in der Trauermitteilung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Francis Buchholz wurde am 19. Februar 1954 in Hannover geboren und war vor allem als Bassist der Scorpions bekannt. Insgesamt hat er mit der Band mehr als 30 Millionen Platten verkauft und weltweit mehr als 50 Gold- und Platin-Auszeichnungen erhalten. 1992 zog sich Buchholz aus dem aktiven Tourleben zurück und arbeitete als Berater in der Musikindustrie. Später war er u.a. Mitglied der Band Michael Schenker’s Temple of Rock.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:32:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Gesundheits-Spekulationen:Trump nennt Grund für blauen Fleck</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/spekulationen-zur-gesundheit-trump-nennt-grund-fuer-blauen-fleck-697327a0f5499fb954b631f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697327a0f5499fb954b631f5/05fc71a4bcdd0714746db50eeaf8e844,5b31f856?w=320" alt="Nach Gesundheits-Spekulationen:Trump nennt Grund für blauen Fleck" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein dunkler Fleck auf Trumps Hand sorgt wieder mal für mehr Aufsehen als die Politik. Es wird wieder um seine Gesundheit spekuliert. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:32:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>