<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Illegale Aktion in Estland:Russen in Uniform treten über Nato-Grenze!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russen-in-uniform-treten-illegal-ueber-nato-grenze-6943c2223e25dcaf036aef91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943c2223e25dcaf036aef92/094536f145d7e73c33fa2b9f8db5e6d9,d24433bc?w=992" alt="Illegale Aktion in Estland:Russen in Uniform treten über Nato-Grenze!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tallinn – <!--]--><!--[--><b>Was treiben Russen in Uniform auf Nato-Gebiet? Drei russische Grenzschützer haben nach Angaben des estnischen Außenministeriums unerlaubt die Grenze zum benachbarten EU- und Nato-Land Estland überschritten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einmal kurz rein und wieder zurück? Demnach sollen die Beamten illegal die Kontrolllinie auf einem Wellenbrecher im Grenzfluss Narva nahe dem Ort Vasknarva überquert haben, an dem sie mit einem Luftkissenfahrzeug eingetroffen und zu Fuß entlanggegangen waren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann seien sie wieder zu ihrem Fahrzeug und auf die russische Seite zurückgekehrt. Das Ministerium in Tallinn veröffentlichte ein Video, das von einem Überwachungssystem festgehalten wurde und den Vorfall am Mittwochmorgen belegen soll. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die drei Männer auf der Mole des Flusses Narva – die zu Estland gehört<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ohne Erbe geht kaum noch was:Deshalb scheitern Immo-Käufer am Eigenkapital-Berg</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/immobilien-deshalb-scheitern-hauskaeufer-am-eigenkapital-berg-6942865f11416590a630de52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942865f11416590a630de53/5050da3f1ee6fa43854eba0c552a58fe,954b8968?w=992" alt="Ohne Erbe geht kaum noch was:Deshalb scheitern Immo-Käufer am Eigenkapital-Berg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Traum vom Eigenheim rückt für viele Deutsche in weite Ferne, wenn er nicht ganz unerreichbar wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine neue Analyse zeigt: Wohneigentum ist heute viel schwerer zu finanzieren als noch vor vierzig Jahren. Der Grund: Wer heute kaufen will, braucht deutlich mehr Eigenkapital als früher.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie viele Jahresgehälter Sie in die Finanzierung heute mindestens einbringen müssen und warum man ohne Erbe eher Mieter bleibt, lesen Sie mit BILDplus.  </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:31:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schauen Sie mal!:Mega-Star plötzlich im Bayern-Outfit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schauen-sie-mal-hollywood-star-ploetzlich-im-bayern-outfit-6943a07f11416590a630ee36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943a07f11416590a630ee37/511670673b1f110a6436ebf250f12878,262850ef?w=576" alt="Schauen Sie mal!:Mega-Star plötzlich im Bayern-Outfit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einen Stern auf dem berühmten Walk of Fame hat er NOCH nicht. Dafür trägt Timothée Chalamet (29) vier Meistersterne auf den Händen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen zeigte sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywood<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star in New York vor der Premiere des Film „Marty Supreme“ im knallroten Outfit, trug eine leicht glänzende Jacke mit passender Hose dazu. Rote Handschuhe rundeten das Outfit ab – und zeigten seine Neigung zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auf dem Winter-Accessoire prangte nämlich das Logo des Bundesliga-Spitzenreiters, dazu die vier Meistersterne. Ein Foto davon posteten unter anderem die Münchner auf ihren Social-Media-Plattformen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurios: Das Modell, das er trägt, scheint schon älter zu sein. Bereits seit der Saison 2021/22 tragen die Münchner nämlich fünf Meistersterne wegen der damals 30. gewonnenen Meisterschaft. Inzwischen haben sie sogar schon 34 Deutsche Meisterschaften (33-mal die Schale, dazu eine Victoria 1932) geholt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Chalamet (unter anderem „Interstellar“ und „Dune“), der 2018 erstmals als bester Hauptdarsteller für einen Oscar nominiert war, ist bereits seit vielen Jahren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fan. Als Jugendlicher fuhr er sogar einmal mit dem Fahrrad einen Berg hinauf dem französischen Klub Saint-Étienne hinterher. Der Schauspieler Ende 2024: „Das stimmt. Ich bin der Mannschaft da hinterhergejagt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:31:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisantes Detail verrät:Regierung glaubt selbst nicht an Aufschwung!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisantes-detail-verraet-regierung-glaubt-nicht-an-aufschwung-694284d011416590a630de32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694284d011416590a630de33/62c0c83971da259cafbd964aa5012aaf,45330df4?w=576" alt="Brisantes Detail verrät:Regierung glaubt selbst nicht an Aufschwung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ist das ein Eingeständnis der Bundesregierung, dass der versprochene Aufschwung auch 2026 ausbleibt? Offenbar glaubt man in der Koalition nicht mehr daran, dass das nächste Jahr besser wird! Denn: Das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/staatsquote-uebersteigt-kritischen-wert-ausgaben-steigen-bis-2030-auf-rekord-hoch-694047bc6b27cf8d0fbe825a"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundeskabinett</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> beschloss am Mittwoch, dass das XXL-Kurzarbeitergeld auch im nächsten Jahr ausgezahlt werden soll. Während der Corona-Krise war die maximale Bezugsdauer von zwölf auf 24 Monate ausgeweitet worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar ist: Kurzarbeitergeld gilt als Krisensymptom! Wenn Fließbänder stillstehen und Produktionen einbrechen, will der Staat die Arbeitnehmer mit dem Lohnersatz vor Massenentlassungen schützen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Betroffene Unternehmen haben damit Planungssicherheit bis zum Ende des kommenden Jahres“, hieß es am Mittwoch von der Bundesregierung. Eigentlich sollte diese Sonderregelung zum Jahresende auslaufen. Doch nun hat das Kabinett am Mittwoch auf Antrag von Arbeitsministerin Bärbel Bas (57, SPD) sie per Verordnung bis zum 31. Dezember 2026 verlängern. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Steffen Kampeter vom Arbeitgeber-Verband BDA hält wenig von der Entscheidung der Regierung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:31:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Julia Roberts ungeschminkt:Pretty, natural Woman!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/julia-roberts-ungeschminkt-pretty-natural-woman-694292303e25dcaf036adf82</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694292303e25dcaf036adf83/b61f894d35de60c0f450f7455c8a0655,e1c4664b?w=656" alt="Julia Roberts ungeschminkt:Pretty, natural Woman!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Sie macht ihrem Ruf als Pretty Woman alle Ehre! Am Dienstag postete Julia Roberts ein Foto von sich auf Instagram. Das Besondere daran: Die Hollywood-Schauspielerin zeigte sich ganz natürlich, ohne Make-up und viel Tamtam. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Schnappschuss sitzt die 58-Jährige im gemütlichen, grauen Kaschmir-Sweater auf einem Stuhl. Die Haare fallen locker über ihre Schultern, die Wangen sind rosig, auf ihrem berühmten Mund liegt ein kleines Lächeln. So schön kann Natürlichkeit sein! <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Was für eine schöne Frau! Julia Roberts ist ihrem Stil in all den Jahren treu geblieben, setzt auf weniger statt mehr. Sie altert natürlich und wird von ihren Fans dafür sehr gefeiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich wollte die Schauspielerin mit dem Post ihren Freund, den Promi-Fotografen Alexi Lubomirski (50, machte das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/royals/harry-und-meghans-fotograf-gehackt-private-hochzeitsfotos-aufgetaucht-62500072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verlobungsfoto von Harry und Meghan<!--]--><!--]--></a><!--[-->), unterstützen. Gerade brachte er sein neues Buch „Natura Sacra“ heraus, welches Roberts auf dem Foto im Arm hält. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:31:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Anhörung in L.A.:Vor Gericht sagte Nick Reiner nur drei Worte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rob-reiner-tot-sohn-angeklagt-vor-gericht-sagte-nick-nur-drei-worte-69433e053e25dcaf036aeb78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69433e053e25dcaf036aeb78/5568cb0112361e7c0bec81a7ef3b098a,ffd62397?w=320" alt="Erste Anhörung in L.A.:Vor Gericht sagte Nick Reiner nur drei Worte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ausdruckslos</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>starrte er vor sich hin, zeigte keinerlei Emotionen – und stand mit Fesseln und Schutzweste hinter einer Glaswand: Zum ersten Mal seit seiner Festnahme ist Nick Reiner (32) am Mittwoch (Ortszeit) vor Gericht in Los Angeles erschienen. Der Vorwurf: Er soll seine Eltern, Star-Regisseur Rob und seine Frau Michele Reiner, am Sonntag brutal ermordet haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der kurzen Anhörung machte der 32-Jährige keine Angaben dazu, ob er sich schuldig oder nicht schuldig bekennt. Überhaupt sagte er nichts – nur diese drei Worte: „Ja, euer Ehren.“ Gefragt worden war er, ob er auf eine zügige Anklageverlesung verzichten wolle – so, wie es sein Anwalt Alan Jackson beantragte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Richterin Theresa McGonigle verbot auf Antrag der Verteidigung, Fotos und Videoaufnahmen von Reiner im Gerichtssaal zu machen. Nur ein Zeichner war zugelassen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So sah ihn der Gerichtszeichner: Nick Reiner sitzt mit einer blauen Schutzweste – laut US-Medien zum Schutz vor sich selbst – vor Gericht. Links neben ihm ist die Glaswand zu sehen, an seinen Händen die Fesseln. Ein Polizist hat ein wachsames Auge auf ihn<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:31:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Politiker brüllten ins Telefon“:Neubauer hatte Panikattacke nach Hamas-Terror</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israel-luisa-neubauer-hatte-panikattacke-nach-hamas-terror-6942ed743e25dcaf036ae8bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942ed743e25dcaf036ae8bb/da63c7df24d0eadfc8bf47821dbdc201,46ba3b60?w=320" alt="„Politiker brüllten ins Telefon“:Neubauer hatte Panikattacke nach Hamas-Terror" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Klima-Aktivistin</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Luisa Neubauer ledert wieder los – diesmal nicht gegen Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU), sondern mit Klagen über ein „Diskursproblem“ in Deutschland! Im Funke-Podcast offenbarte sich die Hamburgerin über die Folgen, die das Hamas-Massaker am 7. Oktober 2023 für „Fridays for Future“ hatte. Und für sie selbst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Von Empathie für die Opfer und Kritik an Judenhassern keine Spur! Im Gegenteil.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neubauer bedauere, dass ihre Bewegung „nicht nachdrücklich genug“ verurteilt habe, „welche Repressionen Menschen in Deutschland erfahren haben, die sich für Menschenrechte in Palästina und in Gaza eingesetzt haben“. Welche Repressionen sie konkret meint, ließ sie offen. Überall in Deutschland konnten in den vergangenen zwei Jahren Palästina-Kundgebungen stattfinden – oft genug auch solche, auf denen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/lka-ermittler-das-sind-die-hetzer-hinter-den-judenhass-demos-682755eda6a34a0a03285daf"><!-- --><!--[--><!--[-->judenfeindliche Parolen<!--]--><!--]--></a><!--[--> gerufen wurden. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Verraten diese Details eine Verbindung der Gaza-Hilfsflotte zu Strukturen der Hamas?</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:31:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff um Putin, Trump, China, Migration:Härtester EU-Gipfel aller Zeiten!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-trump-china-migration-das-wird-der-haerteste-eu-gipfel-aller-zeiten-6922e5aa8553befaa4af4d5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6922e5aa8553befaa4af4d60/52c7a60b887f70eac6548e044cc12aca,3657538c?w=992" alt="Zoff um Putin, Trump, China, Migration:Härtester EU-Gipfel aller Zeiten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Es gibt EU-Gipfel, die kaum ereignisreicher sind als Unterwasser-Halma. Es gibt alle paar Jahre EU-Gipfel mit einem Ergebnis für die Geschichtsbücher, ob Euro-Einführung, Griechenland-Rettung oder Brexit. Und es gibt DIESEN EU-Gipfel, der in wenigen Stunden (10 Uhr) mit noch unbekannter Endzeit beginnt – und an dessen Ende ein neues Europa stehen könnte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Oder aber, das ist nicht viel weniger wahrscheinlich: ein beispielloser Scherbenhaufen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frage in Brüssel ist: Rückt die Union der 27 Staaten in vier fundamentalen Fragen trotz heftiger Scharmützel im Vorfeld zusammen? Nimmt sie dabei Schnappatmung in Moskau, Washington, Peking und bei all jenen in Kauf, die immer noch glauben, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[--> rede ja nur von einer Migrationswende, werde aber nie wirklich ernst machen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weder EU-Kommissionschefin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/ursula-von-der-leyen/thema-ursula-von-der-leyen-alle-infos-80011090.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ursula von der Leyen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (67) noch Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (70, CDU) neigen per se zu drastischer Wortwahl. Doch diesmal hört BILD am Vorabend des Treffens Sätze wie: „Jetzt schlägt die Stunde der europäischen Unabhängigkeit“ (von der Leyen). Und: „Es geht um nicht mehr und nicht weniger als die europäische Sicherheit und Souveränität“, darum, „ob wir frei, ob wir sicher und ob wir auf Dauer wohlhabend sind“ (Merz). Es geht, mit anderen Worten, für Europa: um alles! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:31:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Einreiseverbot von Trump:Deutscher WM-Gegner ohne Fans?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-deutscher-wm-gegner-wegen-trump-ohne-fans-6943a08011416590a630ee3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943a08011416590a630ee3b/f7f3ca56ce33a5bd73d4f4dd01810d17,c31b0594?w=576" alt="Nach Einreiseverbot von Trump:Deutscher WM-Gegner ohne Fans?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sollte es DAZU wirklich kommen, wäre das für die betroffenen Fans eine Vollkatastrophe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79) hat am Dienstag ein Einreiseverbot gegen den Senegal und die Elfenbeinküste verhängt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die deutschen WM-Gegner stehen fest. Aber wann spielt das DFB-Team?</p><p class="teaser__text">Deutschland trägt im Vorfeld der Fußball-WM ein Testspiel gegen Ghana aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:31:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt HIER „Reif ist live“ gucken:Adeyemi-Frau meldet sich nach Wechsel-Gerüchten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/jetzt-hier-reif-ist-live-gucken-adeyemi-frau-meldet-sich-nach-wechsel-geruechten-6943ac1211416590a630eebc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943ac1211416590a630eebd/4e51d8805b520d729592cb34caa85e9f,ccdf3df9?w=576" alt="Jetzt HIER „Reif ist live“ gucken:Adeyemi-Frau meldet sich nach Wechsel-Gerüchten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->„Reif ist live“, der BILD-Talk mit Kommentatoren-Legende Marcel Reif.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:31:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie planten offenbar Anschlag auf Weihnachtsmarkt in Niederbayern:Die Terroristen kamen als Fachkräfte zu uns</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/gefaehrliche-sicherheitsluecke-terroristen-kamen-mit-fachkraefte-visum-zu-uns-69429b1e3e25dcaf036ae05c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69429b1e3e25dcaf036ae05d/2c87d8d7ed346462c7291ebe68929b25,fcf3b68f?w=320" alt="Sie planten offenbar Anschlag auf Weihnachtsmarkt in Niederbayern:Die Terroristen kamen als Fachkräfte zu uns" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem vereitelten Terroranschlag auf einen Weihnachtsmarkt in Bayern werden brisante Details bekannt: Drei Verdächtige reisten mit Fachkräfte-Visum ein, was eine gefährliche Sicherheitslücke offenbart. Besonders pikant: Sie kamen am letzten Tag ihres ablaufenden Visums nach Deutschland. Ein Experte schlägt Alarm: Die Sicherheitsüberprüfungen bei der Visumserteilung sind oft unzureichend, vor allem wenn es um den Einlader geht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Schwachstellen das deutsche Visumsystem aufweist und welche Konsequenzen dies haben könnte, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:31:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundesanwaltschaft:Anklage gegen rechtsextreme Terrorzelle</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bundesanwaltschaft-anklage-gegen-rechte-terrorzelle-6943bed02fc499422c451f03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943bed02fc499422c451f03/6d5949566377f7e96a4065cc4648bfa8,7d0a4310?w=320" alt="Bundesanwaltschaft:Anklage gegen rechtsextreme Terrorzelle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bundesanwaltschaft hat Anklage gegen sieben mutmaßliche Mitglieder und einen Unterstützer einer rechtsextremistischen Terrorzelle erhoben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst hatten „Stern“, RTL und der NDR über den Schritt der Ermittler berichtet. Demnach wurden mehrere Aktivitäten der Gruppe „Letzte Verteidigungswelle“ – darunter begangene und geplante Anschläge auf Asylsuchende – aufgedeckt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bundesanwaltschaft hat die Anklage vor dem Staatsschutzsenat des Oberlandesgerichts Hamburg erhoben. Dem Generalbundesanwalt zufolge stehen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/nach-razzien-am-mittwoch-richter-schickt-rechte-terroristen-in-u-haft-682f039811c54108e4fe5e12"><!-- --><!--[--><!--[-->acht junge Männer im Alter zwischen 15 und 21 Jahren<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Fokus. Ihnen wird unter anderem Mitgliedschaft bzw. Unterstützung einer terroristischen Vereinigung, versuchter Mord, Verabredung zum Mord und gefährliche Körperverletzung zur Last gelegt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Razzia im Mai 2025 in Neubukow (Mecklenburg-Vorpommern): Ermittler transportieren beschlagnahmtes Beweismaterial <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:31:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker Magdeburg-Prozess:Hungerstreik! Todesfahrer nicht verhandlungsfähig</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-prozess-im-live-ticker-magdeburg-attentaeter-mit-polizei-heli-gelandet-691185dd0580923d0998c976</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691185dd0580923d0998c977/2b97a4db2bd294556a00278b6e0be079,5d97309b?w=992" alt="Live-Ticker Magdeburg-Prozess:Hungerstreik! Todesfahrer nicht verhandlungsfähig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg (Sachsen-Anhalt) –<!--]--><!--[--><b> Am 20. Dezember 2024 fuhr Taleb al-Abdulmohsen (51) mit einem 340 PS starken Mietwagen in eine Menschenmenge auf dem Magdeburger Weihnachtsmarkt – sechs Tote, mehr als 300 Verletzte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 13. und letzten Prozesstag vor der Weihnachtspause gegen den Todesfahrer vom Magdeburger Weihnachtsmarkt steht heute das Berufsleben des Angeklagten im Mittelpunkt. Ehemalige Arbeitskollegen von Taleb al-Abdulmohsen werden als Zeugen erwartet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angeklagte arbeitete seit 2020 als Psychiater im Maßregelvollzug für psychisch kranke <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/straftaten/news-fotos-videos-17026252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Straftäter<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> stellte er sich allerdings auch als Aktivist für Rechte saudischer Frauen dar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor dem heutigen Prozessbeginn wurde klar: Der Todesfahrer ist „nicht verhandlungsfähig“. Die JVA berichtet vom „verschlechterten Gesundheitszustand“ des Angeklagten aufgrund der von ihm verweigerten Nahrungs- und Flüssigkeitsaufnahme.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:31:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>