<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nazi-Fetisch, Judenhass und wie er schon in der Schule Mädchen verfolgte:Das steht in der Anklage gegen den „White Tiger“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/white-tiger-mordprozess-beginnt-bild-kennt-die-anklage-695eed494d1d5f581eeaf28c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695eed494d1d5f581eeaf28d/071bb2a1114ff6967be88cf65a57b3cf,e79c0ecf?w=992" alt="Nazi-Fetisch, Judenhass und wie er schon in der Schule Mädchen verfolgte:Das steht in der Anklage gegen den „White Tiger“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>199 Seiten, auf denen 204 Verbrechen angeklagt sind – darunter auch ein Mord. Shahriar J., der sich im Internet „White Tiger“ nannte, steht ab Freitag in Hamburg vor Gericht. Die umfangreiche Anklageschrift beschreibt unvorstellbar grausame Taten, die von Cyber-Grooming über Mordversuche bis zu vollendetem Mord reichen, und enthüllt die Rolle des Angeklagten in einer rechtsextremen Sadisten-Gruppe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hat die Anklage bereits gelesen. Welche Abgründe die Ermittlungen offenbaren, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 05:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massenproteste!:Eskalation im Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eskalation-im-iran-massenproteste-regime-sperrt-internet-6960110f995308735ba16a34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960110f995308735ba16a35/c2cb85e5858565b133783d8050e93aee,6f38a94b?w=992" alt="Massenproteste!:Eskalation im Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran –<!--]--><!--[--><b> Das Mullah-Regime wackelt! Den zwölften Abend in Folge demonstrieren freiheitsliebende Iraner gegen die islamistischen Herrscher, 45 Menschen sollen bereits getötet worden sein. Berichte und Aufnahmen aus dem Land deuten auf eine massive Eskalation der Lage am Donnerstagabend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tausende Menschen strömten am Abend auf die Straßen der Hauptstadt Teheran. Videos zeigen große Menschenmassen auf den Straßen. Die Menschen riefen Parolen wie „Tod der Islamischen Republik“ und „Tod dem Diktator“, wie Augenzeugen Reportern der Nachrichtenagentur AP berichteten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In zahlreichen iranischen Städten kam es am Donnerstagabend zu Protesten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die islamistischen Machthaber reagieren immer brutaler. Ihr Ziel: Die Demonstrationen ersticken und die Menschen einschüchtern!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 05:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>70 Prozent weniger Schüler:Neuer Führerschein treibt Fahrschulen in die Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/70-weniger-schueler-neuer-fuehrerschein-treibt-fahrschulen-in-pleite-695babc7fb77630dac27806e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695babc7fb77630dac27806f/033664cc1ec740d5283eb97209e10723,d234e612?w=576" alt="70 Prozent weniger Schüler:Neuer Führerschein treibt Fahrschulen in die Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hohenwestedt (Schleswig-Holstein) –<!--]--><!--[--><b> Rund 4500 Euro kostet es, den Führerschein in Deutschland zu machen. Mehr als dreimal so viel wie im europäischen Ausland. Deshalb kündigte das Bundesverkehrsministerium an, die Kosten für den neuen Führerschein nun deutlich zu senken. Doch jetzt ist eingetreten, was der Branchenverband schon vor Wochen befürchtete: Die ersten Fahrschulen stehen vor der Pleite.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil keiner weiß, wie stark die Preise für den neuen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fuehrerschein/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20427772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Führerschein<!--]--><!--]--></a><!--[--> wirklich sinken, heißt es für viele potenzielle Fahrschüler: lieber abwarten, als starten. Von einem drohenden „historischen Kollaps“ der Fahrschulen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/regierung-loest-fahrschul-krise-aus-fuehrerschein-anmeldungen-brechen-bis-zu-50-prozent-ein-693fc8331df3ab3fd627be85"><!-- --><!--[--><!--[-->warnte der Verband zuletzt in BILD<!--]--><!--]--></a><!--[--> und befürchtete, dass die Anmeldungen der Fahrschüler um 50 Prozent zurückgehen. Doch ganz offenbar kommt es noch schlimmer als gedacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mindestens die Hälfte der Fahrschulen ist sogar von einem 70-prozentigen Anmeldeeinbruch betroffen“, sagt Kurt Bartels (67) von der Bundesvereinigung der Fahrlehrerverbände. „Existenzbedrohend ist das besonders für familiengeführte Betriebe.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Patrick Schnieder bei Pressekonferenz zum Thema „Bezahlbarer Führerschein – Reform der Fahrschulausbildung“ im Bundesverkehrsministerium in Berlin am 16.10.2025<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 05:32:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Todes-Feuer in Schweizer Bar:Chefarzt rettet Brandopfer bei über 30 Grad im OP-Saal</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/todes-feuer-in-schweiz-koelner-chefarzt-rettet-brandopfer-bei-30-grad-695e6c8e9c2c98991fda383d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e6c8e9c2c98991fda383e/8e988cb6c29550abb5e52f39c9b10f58,241d274f?w=576" alt="Todes-Feuer in Schweizer Bar:Chefarzt rettet Brandopfer bei über 30 Grad im OP-Saal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mehr als 100 Menschen wurden beim Brand in der Schweizer Bar „Le Constellation“ schwer verletzt. Viele von ihnen werden jetzt im Ausland versorgt, ein Opfer auch in einer Kölner Klinik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie die Verletzten aus der Bar behandelt werden, warum sie Wärme brauchen und was die Behandlung für die Ärzte und Pfleger bedeutet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 05:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war sogar schon aufgebaut:Bayern-Stars sollen nicht an Torwand-Schießen teilnehmen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen-stars-sollen-nicht-an-torwand-schiessen-teilnehmen-695fceac9c2c98991fda4e9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fceac9c2c98991fda4e9e/a9e28b8a234c2a49f7ba9cdae499c01e,a1f99077?w=656" alt="Sie war sogar schon aufgebaut:Bayern-Stars sollen nicht an Torwand-Schießen teilnehmen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eine schöne Tradition beim Rekordmeister.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Woche bevor die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus der Winterpause startet, machen sich die Spieler der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf zu den Fanklubs. Jamal Musiala (22), Harry Kane (32) und die weiteren Stars erfüllen dort die Wünsche ihrer Anhänger, stehen für Selfies und Autogramme bereit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Superstürmer Kane besuchte den Fanklub in Denkendorf, wurde von 500 Anhängern begeistert gefeiert. Nur einem Wunsch konnte der Engländer nicht nachkommen. Auf eine bereits aufgebaute Torwand schoss Kane nicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Hintergrund erläutern Fußballchef Christian Falk und Chefreporter Heiko Niedderer im BILD-Podcast „Bayern-Insider“: Die Bayern-Bosse hatten ihren Profis die Anweisung erteilt, keine gefährlichen Dinge zu unternehmen, die eine Verletzung verursachen könnten. In einer kalten Halle auf eine Torwand zu bolzen, kann schnell zu einer fiesen Muskelverletzung führen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 05:32:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Royal-Experten behaupten:Andrew setzt seine Töchter als Familien-Spione ein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/royal-experten-andrew-setzt-seine-toechter-als-familien-spione-ein-695f649d4d1d5f581eeaf658</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f649d4d1d5f581eeaf658/e7f7dcb69c0d2a70a6080fa0eab8eae7,da19bcb1?w=320" alt="Royal-Experten behaupten:Andrew setzt seine Töchter als Familien-Spione ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Andrew Mountbatten-Windsor (65) hat aufgrund seiner Beziehungen zum verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) alles verloren: Titel, Ehre und sogar sein Zuhause. Einsichtig zeigt sich der gefallene Prinz jedoch trotzdem nicht. Im Gegenteil: Was seine Zukunft angeht, hegt Andrew eine ziemlich naive Hoffnung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wovon Andrew sein Schicksal nun abhängig macht und welche Rolle seine beiden Töchter Beatrice (37) und Eugenie (35) dabei spielen sollen. DAS erzählen ein Palastmitarbeiter und eine Royal-Expertin!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 05:32:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Trumps Grönland-Ansage:Nato will Arktis-Sicherheit verschärfen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-trumps-groenland-ansage-nato-will-arktis-sicherheit-verschaerfen-695ff5a5b973d6103f746250</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ff5a5b973d6103f746251/989b26520415f479b68586355d381a50,1c07cd51?w=320" alt="Nach Trumps Grönland-Ansage:Nato will Arktis-Sicherheit verschärfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel/Berlin – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) lässt keinen Zweifel daran, dass er Grönland zu einem Teil der USA machen will. Im Nato-Bündnis wächst die Nervosität. Nach einer „Politico“-Recherche von Victor Jack und Jacopo Barigazzi drängen mehrere Nato-Staaten darauf, die Präsenz des Bündnisses in der Arktis deutlich auszubauen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Nato-Diplomaten erklärten dem Magazin, sie hätten sich bei einem vertraulichen Treffen in Brüssel darauf geeinigt, die arktische Flanke der Nato zu stärken. Demnach wurden in der Runde bereits konkrete Maßnahmen diskutiert. Dazu gehören der stärkere Einsatz von Nachrichtendiensten zur Überwachung der Region, höhere Verteidigungsausgaben mit Fokus auf die Arktis, die Verlegung militärischen Geräts sowie mehr Militärübungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->März 2025: Grönländer protestieren mit Schildern („Wir stehen nicht zum Verkauf“) gegen Trumps Pläne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vielzahl der Vorschläge zeigt, wie groß die europäische Sorge über die Absichten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegenüber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/groenland-konflikt-daenemark-warnt-trump-695cbc6aa4ee74e14e23723a"><!-- --><!--[--><!--[-->Grönland<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist; die Insel gehört zum Königreich Dänemark. In dieser Woche hatte das Weiße Haus seine Ansprüche weiter verschärft und erneut abgelehnt, eine militärische Übernahme auszuschließen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 05:32:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Chaos mit Glatteis und Sturm:Schneefrei! Wo Schüler Freitag zu Hause bleiben dürfen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-chaos-sturmtief-elli-zwingt-schulen-zur-schliessung-695fd534dbd8ef6a9a90808c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fd534dbd8ef6a9a90808d/51a9bf1f774c2d1245cf66b04df77138,67d76f4a?w=992" alt="Wetter-Chaos mit Glatteis und Sturm:Schneefrei! Wo Schüler Freitag zu Hause bleiben dürfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sturmtief „Elli“ tobt vom Norden bis in den Süden, bringt Schnee, Glatteis und Sturm! Besonders bei den Schulen zeigt sich die Härte des Winterwetters: In einigen Regionen fällt der Präsenzunterricht komplett aus, in anderen entscheiden Eltern, ob sie ihre Kinder schicken. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden Bundesländer ziehen Konsequenzen aus dem befürchteten Wetter-Chaos: Alle <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schulen<!--]--><!--]--></a><!--[--> bleiben am Freitag dicht. Grund ist die unzureichende Schulbusbeförderung. Bereits am Donnerstag fiel vor allem im Nordwesten in vielen Schulen der Unterricht aus, am Freitag trifft es nun beide Länder komplett. Berufsschulen bieten teils Distanzunterricht an.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ministerpräsident Olaf Lies (58, SPD) appelliert an die Bevölkerung: „Seien Sie vorsichtig, nehmen Sie Rücksicht auf andere und unterstützen Sie hilfsbedürftige Personen.“ Es werde mit „extremen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetterlagen<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ gerechnet – von Blitzeis bis zu zweistelligen Minusgraden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hamburger Landesschulrat Thorsten Altenburg-Hack ordnet an: Alle Schulen bleiben am Freitag geschlossen. Kinder bis Klasse 6 sollen Materialien oder Onlineunterricht erhalten. Ganztagsnotbetreuung muss gewährleistet sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 05:32:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er kam aus Südtirol:Hotelier (70) sterbend auf Parkplatz in Berlin gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-raetsel-um-toten-wirt-70-aus-suedtirol-695fec7b4d1d5f581eeb0449</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fec7b4d1d5f581eeb044a/c736508c406edb58245930475b8b717d,2f47215b?w=576" alt="Er kam aus Südtirol:Hotelier (70) sterbend auf Parkplatz in Berlin gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Über die Weihnachtsfeiertage besuchte der bekannte Südtiroler Hotelier Hans S. (70) die deutsche Hauptstadt. Mysteriös: Er wurde schwer verletzt auf einem Parkplatz gefunden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zum zweiten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/saisonal/weihnachten/news-und-videos-zum-weihnachtsfest-53888236.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachtsfeiertag<!--]--><!--]--></a><!--[--> entdeckten Passanten den Hotelier an der Ansbacher Straße in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Schöneberg zwischen geparkten Autos. Sie alarmierten die Rettungskräfte. S., Besitzer des Vier-Sterne-Hotels „Am Stetteneck“ in St. Ulrich (Südtirol), wurde gegen 4.30 Uhr ins Krankenhaus gebracht und kam auf die Intensivstation.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Vier-Sterne-Hotel „Am Stetteneck“ in St. Ulrich (Südtirol)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da unklar war, ob der 70-Jährige durch einen Sturz oder möglicherweise durch einen Verkehrsunfall mit Fahrerflucht verletzt wurde, alarmierte das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> am 26. Dezember die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wegen der schweren Verletzungen konnten ihn die Beamten nicht vernehmen. Der Verdacht auf eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/straftaten/news-fotos-videos-17026252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Straftat<!--]--><!--]--></a><!--[--> blieb jedoch bestehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 05:32:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dritte Runde im Prozess:Wieder Klatsche vor Gericht für Weinstein!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/harvey-weinstein-erneute-niederlage-vor-gericht-696009bb9c2c98991fda5290</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696009bb9c2c98991fda5290/39cefb64250e96692aa01db0a6ad5215,42c9729b?w=320" alt="Dritte Runde im Prozess:Wieder Klatsche vor Gericht für Weinstein!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Kreidebleich, schwarze Brille, dunkler Anzug, Rollstuhl: Harvey Weinstein (74) stand am Donnerstag erneut vor Gericht in Manhattan. Der schwer kranke Ex-Hollywood-Mogul wirkt gezeichnet, der Richter bleibt hart.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Antrag der Verteidigung wird abgeschmettert. Weinstein wollte die Verurteilung im Fall Miriam (Mimi) Haley kippen lassen, wegen angeblichen Juroren-Fehlverhaltens. Zwei Geschworene hatten erklärt, sie seien unter Druck gesetzt worden, ihn für schuldig zu befinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gericht machte kurzen Prozess: keine Beweise für Befangenheit, kein Einfluss von außen. Streit, Spannungen oder hitzige Diskussionen innerhalb der Jury seien normal – kein Grund für ein neues Urteil.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So sah Weinstein noch vor einem Jahr aus, da noch mit Resthaar, im Mai 2025 gab es bereits ein Wiederaufnahmeverfahren in New York<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 05:32:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arsenal und Liverpool 0:0:Schock-Szene um Liverpool-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/arsenal-liverpool-schock-szene-um-liverpool-star-bradley-696005fab1560985c7de8a4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696005fab1560985c7de8a4c/9b279cb8d0224e2618a9aa7621201a4f,6dc15384?w=320" alt="Arsenal und Liverpool 0:0:Schock-Szene um Liverpool-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Spitzenspiel in England, doch Tore fallen keine. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tabellenführer Arsenal und der amtierende Meister Liverpool (aktuell Vierter) trennen sich 0:0-Unentschieden. Tempo, Intensität, aber wenig klare Torchancen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch von unserem Nationalspieler Florian Wirtz (22) ist im Spiel nach seinem zweiten Saisontor gegen Fulham (2:2) nicht viel zu sehen. Die beste Torchance der Partie gibt es bereits in Hälfte 1: Liverpools Bradley schlenzt einen Distanzschuss an die Latte, weil Keeper Raya nach einem zu kurzen Rückpass zu weit vor dem Tor steht (28.).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schock-Szene: Bradley muss in der 90.+5 mit Händen vor dem Gesicht vom Feld getragen werden. Er möchte den Ball wegschlagen und verdreht sich dabei das Knie. Im Anschluss kommt es zu Rudelbildungen. Arsenals Martinelli denkt, sein Gegenspieler würde nur simulieren. Er und Konaté sehen die Gelbe Karte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 05:32:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müssen wir bald eine Stunde mehr pro Woche arbeiten?:Neuer Regierungs-Zoff um Söder-Vorschlag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/muessen-wir-bald-eine-stunde-mehr-arbeiten-zoff-um-soeder-vorschlag-695fcd8e4d1d5f581eeb01c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fcd8e4d1d5f581eeb01ca/c7261c107535834d40e50e1372e7780c,6db1949a?w=992" alt="Müssen wir bald eine Stunde mehr pro Woche arbeiten?:Neuer Regierungs-Zoff um Söder-Vorschlag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Neuer Zoff in der Regierung um die Wochenarbeitszeit in Deutschland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->CSU-Chef Markus Söder (59) hat eine Stunde Mehrarbeit pro Woche vorgeschlagen. Man müsse zugunsten der Rente länger arbeiten, sagte er. „Eine Stunde mehr würde uns allen helfen, das Beispiel Schweiz und andere Länder zeigen es.“ Die Vollzeitarbeit in der Schweiz liegt bei 42 Stunden. Vollzeiterwerbstätige in Deutschland arbeiten nur 40,2 Stunden pro Woche. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> blockte sofort ab. Mehr Wirtschaftsleistung entstehe durch neue Technologien, „nicht durch pauschale Arbeitszeitverlängerungen“, sagte SPD-Wirtschaftsexperte Armand Zorn (37).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dagegen sagt Steffen Kampeter (62), Hauptgeschäftsführer des Arbeitgeberverbandes BDA, zu BILD, mehr Arbeit bedeute mehr Wohlstand und soziale Sicherheit: „Da kann man eigentlich nicht dagegen sein.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 05:32:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>