<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Marode Elbbrücke: Neuer Plan für Neubau – „bedeutender Schritt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/marode-elbbruecke-neuer-zeitplan-fuer-neubau-was-das-fuer-autofahrer-bedeutet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/norderelbbruecke-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1113px%2C717px%2C947px%2C948px&webp=1" alt="Marode Elbbrücke: Neuer Plan für Neubau – „bedeutender Schritt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verkehr fließt über die Autobahn A1 auf der Norderelbbrücke – noch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Die Norderelbbrücke in Hamburg ist marode und muss neu gebaut werden. Zugleich ist die Autobahnbrücke ein wichtiger Verkehrsweg. Um rasch für Ersatz zu sorgen, geht man besondere Wege.</strong></p><p>Beim Neubau der Norderelbbrücke drückt die Projektmanagementgesellschaft Deges aufs Tempo. Um noch vor dem Planfeststellungsbeschluss mit dem Bau beginnen zu können, sei das Vergabeverfahren zunächst für den sogenannten Vorgriffsfall eröffnet worden, teilte Deges mit. Der Vorgriffsfall umfasse den zügigen Neubau des ersten Brückenbauwerks nördlich der bestehenden Brücke und sei aufgrund des sehr schlechten Zustands der Norderelbbrücke von besonderer Bedeutung.</p><p>„Der Vorgriffsfall gibt uns die Möglichkeit, besonders dringliche Bauarbeiten frühzeitig anzugehen und damit schnell für mehr Sicherheit auf der Norderelbbrücke zu sorgen”, sagte Projektleiter Rüdiger Martens. Das Planfeststellungsverfahren werde währenddessen parallel und unverändert fortgeführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 19:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So will die Hamburger Polizei junge Menschen für den Job begeistern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/so-will-die-hamburger-polizei-junge-menschen-fuer-den-job-begeistern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/imago0148701180h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="So will die Hamburger Polizei junge Menschen für den Job begeistern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger Polizisten (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Während die <a href="https://karriere-polizei.hamburg.de/start/">neue Polizei-Kampagne </a>vorgestellt wird, fordern mehr als 300 Beschäftigte des öffentlichen Dienstes in Hamburg bessere Einkommen und höhere Zulagen.</strong></p><p>Die Hamburger Polizei hat eine neue Online-Werbekampagne gestartet. Mit der Aktion „Mein Hamburg. Meine Polizei. Mein Beruf.” sollen junge Menschen für den Polizeiberuf begeistert werden. Die Kampagne „gibt auf moderne Art und Weise authentische und multimediale Einblicke in die Vielfalt der Polizeiarbeit in Hamburg”, heißt es in einer Pressemitteilung.</p><p>Vorgestellt wurde die Aktion von Hamburgs Polizeipräsident Falk Schnabel und dem stellvertretenden Leiter der Akademie, André Malick. Bei der Hamburger Polizei arbeiten aktuell etwa 11.000 Menschen. 2025 gab es insgesamt 457 Neueinstellungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 19:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verlogen“: Jetzt mischt sich Eugen Block erneut in den Prozess ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verlogen-jetzt-mischt-sich-eugen-block-erneut-in-den-prozess-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/imago0105880107h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C139px%2C1568px%2C1568px&webp=1" alt="„Verlogen“: Jetzt mischt sich Eugen Block erneut in den Prozess ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eugen Block mit seiner Tochter Christina (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Stephan Wallocha</span></p><p><strong>Sein Auftritt wurde mit Spannung erwartet: David Barkay (68), Ex-Mossad-Agent und mutmaßlich Chef des Entführungs-Rollkommandos, das die Block-Kinder in der Silvesternacht 2023/2024 von Dänemark nach Deutschland brachte. An drei Tagen sagte er als Kronzeuge vor dem Hamburger Landgericht aus und belastete unter anderem auch Eugen Block schwer, den er meistens nur „den Patriarchen“ nannte. Das lässt Block nicht auf sich sitzen und holt jetzt zum Gegenschlag aus.</strong></p><p>An jedem Prozesstag wurde David Barkay, graues Haar und im Anzug, vom Sicherheitspersonal bis zur Saaltür des Landgerichts begleitet. Immer mit dabei: seine zwei Anwälte, ein deutscher und ein israelischer. Barkay sprach auf Englisch, seine Aussagen wurden von einer Dolmetscherin dann auf Deutsch übersetzt. Von den Sorgen der Familie Block will er von einem in Frankfurt ansässigen israelischen Geschäftsmann erfahren haben, der ihn Anfang des Jahres 2023 kontaktierte.</p><p>Barkay hat laut eigener Aussage eine lange Karriere im israelischen Geheimdienst hinter sich. In seinem Notizbuch findet sich immer wieder das Wort „Kämpfer“. „In der israelischen Weise unterteilen wir die Leute immer in Büro und Feld. Und die Leute im Feld nennen wir Kämpfer. Selbst wenn sie nur in einem Auto sitzen“, sagte er. Seine Aussagen sind daher auch mit etwas Vorsicht zu bewerten, immerhin ist er als Ex-Agent in der Manipulation gut geschult.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 18:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Tier-Influencer schießt gegen Zirkus-Show – und enthüllt grausame Tricks</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tierquaeler-hamburger-tier-influencer-schiesst-gegen-bekannte-zirkus-show/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/550758548-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Tier-Influencer schießt gegen Zirkus-Show – und enthüllt grausame Tricks" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Tierschutz-Influencer Malte Zierden bei der NDR-Talk-Show</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Hein Hartmann</span></p><p><strong>Der im Tierschutz engagierte Influencer Malte Zierden (32) veröffentlichte auf TikTok ein Video, in dem er die „Tauben-Zaubertricks“ des größten Weihnachtscircus der Welt enthüllt – und das Leiden der „weggezauberten“ Vögel anprangert. </strong></p><p>Mit der zahmen Straßentaube „Oßkar“ war Malte Zierden zum TikTok-Star geworden: Der Hamburger hatte dem Täuberich, der irgendwann an seinem Badezimmerfenster in der Schanze aufgetaucht und sich mit ihm angefreundet hatte, ein <a href="https://www.mopo.de/hamburg/diese-taube-ist-ein-internet-star/">winziges Wohnzimmer auf dem Fenstersims eingerichtet</a>. Die Oßkar-Videos gingen viral: Millionen Follower erfuhren, wie klug und treu die oft geschmähten Vögel tatsächlich sind – die Trauer, als „Oßkar“ im Juni 2025 starb, war groß.</p><p>Nun zeigt der Hamburger Influencer in einem TikTok-Video, wie der Zauberer des bekannten „Weltweihnachtscircus Stuttgart“, auf „magische“ Art und Weise wehrlose Jungtauben verschwinden und wieder auftauchen lässt: Die gestressten Tiere würden teils vor Beginn der Show in kleinen Taschen unter der Jacke des „Zauberers“ festgehalten und von dort aus gewaltvoll mit einem dünnen Band an den Füßen herausgezogen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 18:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausraster wegen T-Shirt vom Ex: „Er hat mich durch die ganze Wohnung geprügelt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/36-jaehriger-vor-gericht-er-hat-mich-durch-die-ganze-wohnung-gepruegelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-1153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=668px%2C434px%2C1474px%2C1474px&webp=1" alt="Ausraster wegen T-Shirt vom Ex: „Er hat mich durch die ganze Wohnung geprügelt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Dennis T. (r.) wurde aus dem Gefängnis in Stralsund zum Prozess gebracht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zoe Clausen</span></p><p><b>„Am Anfang waren wir ein normales verliebtes Pärchen“, beschreibt Clara S. ihre Beziehung mit Dennis T. (Namen geändert). Doch im Laufe der Zeit sei ihr Freund immer aggressiver geworden. „Er hat mich durch die ganze Wohnung geprügelt, sodass sogar der Türrahmen kaputtging“, erzählt die heute 22-Jährige. Als sie das T-Shirt eines Ex-Freundes anzog, soll er ausgerastet sein und auf sie eingeschlagen haben – mit fatalen Folgen: Clara S. soll eine Fehlgeburt erlitten haben. Nun steht Dennis T. (36) wegen Körperverletzung vor Gericht – und beteuert seine Unschuld.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 18:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf dem Weg zur Arbeit: Frau in Hamburg attackiert und sexuell belästigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-auf-dem-weg-zur-arbeit-attackiert-und-sexuell-belaestigt-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/bildschirmfoto-2025-12-17-um-165104.png?resize=300%2C300&crop=221px%2C92px%2C638px%2C639px&webp=1" alt="Auf dem Weg zur Arbeit: Frau in Hamburg attackiert und sexuell belästigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frau wurde in der Stiftstraße – in dem Bereich zwischen Steindamm und Alexanderstraße – von hinten attackiert (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>Nach einem mutmaßlich sexuell motivierten Übergriff im Hamburger Stadtteil St. Georg bittet die Polizei um Hinweise aus der Bevölkerung.</strong></p><p>Am Mittwochmorgen gegen 5.53 Uhr wurde eine 39-jährige Frau auf ihrem Weg zur Arbeit in der Stiftstraße angegriffen. Nach Angaben der Polizei wurde die Frau im Bereich zwischen Steindamm und Alexanderstraße von einem bislang unbekannten Mann von hinten attackiert und in sexueller Absicht berührt. Die 39-Jährige wehrte sich, woraufhin der Täter von ihr abließ und flüchtete.</p><p>Der Gesuchte wird als etwa 1,85 Meter groß, schlank und komplett dunkel gekleidet beschrieben. Die Frau erstattete wenig später Anzeige. Die Ermittlungen hat die Fachdienststelle für Sexualdelikte (LKA 42) übernommen, wie die Polizei mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 16:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg verteilt Gutscheine an alle Erstklässler: Ab ins Wasser!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-verteilt-gutscheine-an-alle-erstklaessler-ab-ins-wasser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/51889254-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=505px%2C155px%2C1648px%2C1648px&webp=1" alt="Hamburg verteilt Gutscheine an alle Erstklässler: Ab ins Wasser!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehr Kinder sollen in Hamburg das Schwimmen erlernen (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Alle Schulanfänger sollen das Element Wasser kennenlernen: Hamburg startet im Frühjahr 2026 eine Gutschein-Aktion, die allen Schulanfängern der Freien und Hansestadt das Schwimmenlernen erleichtern soll. Sport- und Innensenator Andy Grote (SPD) sowie die Zweite Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Bündnis 90/Die Grünen) stellten am Dienstag die Aktion „Ab ins Wasser“ vor.</strong></p><p>Konkret sollen jede Erstklässlerin und jeder Erstklässler, die 2025 in Hamburg eingeschult wurden, Gutscheine für drei Besuche in einem der Hamburger Bäderland-Schwimmbäder erhalten. Die können dann innerhalb von drei Monaten kostenfrei mit jeweils einem Elternteil eingelöst werden. Finanziert werden die rund 19.000 Gutscheine durch die Behörde für Inneres und Sport.</p><p>„Wir wollen, dass alle Kinder sicher schwimmen können sollen, wenn sie die Grundschule verlassen“, sagte Grote. Hamburg sei eine Stadt, die am Wasser liegt. „Wir wollen, dass das eine Hamburger Grundfähigkeit ist, wo es sich nicht nach sozialem Status entscheidet, ob ich schwimmen kann oder nicht. Wir wollen das für alle Hamburger Kinder erreichen!“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 16:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rheinmetall und Polizei: Neue Anti-Drohnen-Allianz im Hamburger Hafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rheinmetall-und-polizei-neue-anti-drohnen-allianz-im-hamburger-hafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago768027840-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Rheinmetall und Polizei: Neue Anti-Drohnen-Allianz im Hamburger Hafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sieht der Hamburger Hafen aus der Luft aus. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / imagebroker</span></p><p><strong>Ganz Europa wappnet sich gegen die neue Gefahr, die von Drohnen ausgeht. Auch der Hamburger Hafen soll besser vor möglichen Angriffen und Sabotageakten geschützt werden. An einer neuen Allianz sind mehrere Akteure beteiligt.</strong></p><p>Ziel der Zusammenarbeit der Hafenbehörde HPA, der Polizei und des Rüstungskonzerns Rheinmetall sei die Entwicklung zukunftsweisender Technologien zum Schutz maritimer, ziviler und kritischer Infrastruktur, hieß es in einer Mitteilung der Polizei. Zuvor hatte das „Abendblatt” darüber berichtet.</p><p>Gerade die weltweit hohe Dynamik bei der Weiterentwicklung von Drohnentechnologie mache eine stärkere Verzahnung von Sicherheitsbehörden, Betreibern von kritischer Infrastruktur und Industriepartnern notwendig, hieß es weiter in der Mitteilung. Als weltweit agierender Technologiekonzern verfüge Rheinmetall über umfangreiche Kenntnisse, Fähigkeiten und Erfahrungen auf dem Gebiet der Detektion und Abwehr von Drohnen. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch mehr Party: Diese Neuerung gibt es beim Schlagermove 2026</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-mehr-party-diese-neuerung-gibt-es-beim-schlagermove-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/schlagermove-open-air.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Noch mehr Party: Diese Neuerung gibt es beim Schlagermove 2026" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Schlagermove startet 2026 mit einer noch größeren Party ins Wochenende (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Schlagermove.de/Henning Angerer</span></p><p><strong>Der Schlagermove legt 2026 noch eine Schippe drauf: Zum ersten Mal wird das Heiligengeistfeld bereits am Freitag zur großen Open-Air-Bühne. Am 3. Juli feiert dort das neue „Schlagermove in Concert Open Air“ Premiere – und ersetzt damit die bisherige Warm-up-Party.</strong></p><p>Zum Auftakt des Kult-Wochenendes stehen bekannte Schlagerstars live auf der Bühne: angekündigt sind Mike Leon Grosch, Michael Holm, Anna-Maria Zimmermann sowie Die JunX. Durch den Abend führt Schlagermove-Kult-DJ Vossi, der auch selbst auflegt. Einlass ist ab 18.30 Uhr, Tickets gibt es <a href="https://schlagermove.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">hier</a>.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://mopop.de/news/deichkind-mitgruender-stirbt-mit-47-jahren-das-hat-uns-geschockt-30715">Deichkind-Mitgründer stirbt mit 47 Jahren – Band reagiert geschockt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 15:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Tote nach Feuer im Marienkrankenhaus: Urteil gegen Brandstifter verkündet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/drei-tote-nach-feuer-im-marienkrankenhaus-urteil-gegen-brandstifter-verkuendet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/marienkrankenhaus-feuer-prozess-schaden.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C165px%2C1754px%2C1755px&webp=1" alt="Drei Tote nach Feuer im Marienkrankenhaus: Urteil gegen Brandstifter verkündet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Beamter der Brandermittlung dokumentiert nach dem Brand die Spuren. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Mehr als sechs Monate nach dem tödlichen Brand im Hamburger Marienkrankenhaus hat das Landgericht Hamburg ein Urteil gegen den Brandstifter gefällt. Drei Menschen kamen damals bei dem Feuer ums Leben.</strong></p><p>Im Sicherungsverfahren gegen den 73-jährigen Mann hat das Landgericht Hamburg die Unterbringung des Beschuldigten in einem psychiatrischen Krankenhaus angeordnet. Das Urteil ist noch nicht rechtskräftig, teilte die Staatsanwaltschaft mit.</p><p>Der Mann stand wegen des Vorwurfs der schweren Brandstiftung mit Todesfolge in Tateinheit mit Mord mit gemeingefährlichen Mitteln vor Gericht. Hintergrund ist der verheerende Brand im Marienkrankenhaus Anfang Juni dieses Jahres, bei dem drei Patienten ums Leben kamen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 15:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreuzfahrt-Reederei baut Standort Hamburg aus – viel mehr Fahrten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kreuzfahrt-reederei-baut-standort-hamburg-aus-viel-mehr-fahrten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/ubersichteinsatzbild1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=975px%2C376px%2C1151px%2C1151px&webp=1" alt="Kreuzfahrt-Reederei baut Standort Hamburg aus – viel mehr Fahrten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „Costa Favolosa“ sticht in See (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeidirektion Bad Bramstedt</span></p><p><strong>Hamburg gewinnt für die italienische Reederei Costa Cruises deutlich an Bedeutung. Ab der Saison 2026 stockt das Unternehmen die Zahl seiner Kreuzfahrten mit Start in der Hansestadt kräftig auf: Statt bislang zwölf Reisen sind künftig 17 Abfahrten geplant – ein Plus von mehr als 40 Prozent. Damit verlängert Costa zugleich die Nordeuropa-Saison in der Hansestadt bis in den Spätherbst.</strong></p><p>Zum Einsatz kommt dabei die Costa Favolosa, die im Hamburger Hafen längst ein vertrautes Bild ist. Der rund 290 Meter lange Kreuzfahrer mit Platz für etwa 3500 Gäste startet von Hamburg aus zu Routen nach Norwegen, zu den Fjorden, zu den Britischen Inseln sowie in den hohen Norden.</p><p>Neu ist, dass neben den klassischen längeren Nordland-Reisen verstärkt auch kürzere Fahrten von sieben bis acht Tagen angeboten werden. Die letzte Abfahrt ab Hamburg ist für den 8. November 2026 geplant. Das „Abendblatt“ berichtet zuerst.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 15:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er rief „Du bist tot!" und stach auf zwei Personen im Bus ein: Jetzt steht das Urteil</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/er-rief-du-bist-tot-und-stach-auf-zwei-personen-im-bus-ein-jetzt-steht-das-urteil/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/tempimagef3m7sf-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=188px%2C634px%2C1286px%2C1286px&webp=1" alt="Er rief „Du bist tot!" und stach auf zwei Personen im Bus ein: Jetzt steht das Urteil" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (33) sitzt bei Prozessauftakt neben seinem Anwalt. Er verbirgt sein Gesicht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Von einem banalen Auslöser hin zur absoluten Eskalation: Ein 33-Jähriger stach in einem HVV-Bus mit einem Messer auf zwei Fahrgäste ein und verletzte sie schwer, darunter eine Rollstuhlfahrerin. Dann versuchte er auch auf die Busfahrerin loszugehen, die sich jedoch in der Fahrerkabine verschanzte. „Du bist tot!“, soll er gerufen haben. Seit Oktober musste sich Firas A. wegen der Messerattacke vor Gericht verantworten – jetzt steht das Urteil fest.</strong></p><p>Drei Jahre und vier Monate Knast – das ist die Folge für Firas A., der im Frühjahr zwei Menschen in einem Hamburger Bus schwer mit einem Messer verletzte. Am Freitag hat das Landgericht Hamburg verkündet, dass der 33-Jährige wegen gefährlicher Körperverletzung in zwei zusammenhängenden Fällen verurteilt wurde.</p><p>Der Vorfall geschah im April 2025 in einem Bus der Linie 23 Richtung Billstedt. Den Schilderungen nach soll Folgendes passiert sein: Nachdem der Mann mehrere Fahrgäste angehustet haben soll, wies die Busfahrerin ihn an, den Bus zu verlassen. Nachdem er dem nicht folgte, sollen ihn zwei Fahrgäste an der Haltestelle „Schiffbeker Höhe“ am Schiffbeker Weg aus dem Bus geschubst haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Scooter-Fahrer verletzt: Unfallfahrer geht zur Polizei, weil er sein Auto sucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/skurril-unfallfahrer-meldet-sich-bei-polizei-weil-er-sein-auto-sucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/verpixelt-251216-tvnk-hh-vu-flucht-1mp400-09-18-13standbild012.jpg?resize=300%2C300&crop=257px%2C86px%2C993px%2C994px&webp=1" alt="Scooter-Fahrer verletzt: Unfallfahrer geht zur Polizei, weil er sein Auto sucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Außenspiegel abgebrochen: Dieser Toyota soll an dem Unfall mit einem E-Scooter in Hamburg-Osdorf beteiligt geesen sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Kuriose Entwicklung bei dem Unfall in Osdorf, bei dem am Dienstagvormittag ein E-Scooter-Fahrer schwer verletzt wurde: Noch am Nachmittag tauchte ein Senior bei der Polizei auf, der sein Auto suchte – den mutmaßlichen Unfallwagen.</strong></p><p>Am Dienstagnachmittag tauchte ein 79-Jähriger in der Polizeistation 26 in Osdorf auf, weil er sein Auto suchte: einen beschädigten Toyota. Doch ausgerechnet dieses Auto hatte die Polizei zuvor sichergestellt und abgeschleppt. Grund: Der Wagen war mutmaßlich an einem Unfall mit einem E-Scooter-Fahrer beteiligt.</p><p>Auf der Kreuzung von Friedensweg, Kronprinzenstraße und Dörpfeldstraße waren am Vormittag desselben Tages ein Pkw und ein E-Scooter zusammengestoßen. Der E-Scooter-Fahrer wurde den Angaben der Polizei zufolge gegen einen Kantstein geschleudert und erlitt schwere Kopfverletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 13:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>