<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Massenstürze bei Cyclassics – Großalarm bei Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/massenstuerze-bei-cyclassic-grossalarm-bei-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-2072-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=111px%2C173px%2C1747px%2C1747px&webp=1" alt="Massenstürze bei Cyclassics – Großalarm bei Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Radsportler wurden bei den Stürzen verletzt und kamen in umliegende Kliniken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVElbNews</span></p><p><strong>Die Vorfreude war groß – und endete im Desaster. Beim Jedermann-Rennen der Hamburger Cyclassics kam es am Sonntagmorgen an der Hamburger Stadtgrenze zu massenhaften Stürzen. Grund war eine zu enge Kurve.</strong></p><p>Der Start in der HafenCity verlief problemlos. Um 7.30 Uhr starteten dort Hunderte Amateur-Radsportler. Die Fahrt führte zunächst durch den Hafen und über die Köhlbrandbrücke in Richtung Buxtehude. Als die Sportler das Hamburger Stadtgebiet verließen und ins Alte Land kamen, kam es zum Desaster.</p><p>In der Ortschaft Königreich (Landkreis Stade) führte die Strecke über die Königreicher Straße in eine Linkskurve zum Obstmarschenweg. Doch diese Kurve war für die Masse der Radsportler viel zu eng. Zudem erschwerte eine Verkehrsinsel mit Schildern die Kurvenfahrt. Schnell machten sich Feuerwehrleute daran, die Schilder abzuflexen, um Schlimmeres zu verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 09:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flammen an Hamburger Einrichtung: Großeinsatz mitten in der Nacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/flammen-an-jugendhilfe-einrichtung-grosseinsatz-der-feuerwehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dsc-3197-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=715px%2C455px%2C1229px%2C1229px&webp=1" alt="Flammen an Hamburger Einrichtung: Großeinsatz mitten in der Nacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Meterhohe Flammen loderten am Gebäude von Sprungbrett e.V.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In der Nacht zu Sonntag ist es in Lohbrügge zu einem Großeinsatz der Feuerwehr gekommen. Im Eingangsbereich einer Sozialeinrichtung war Unrat in Brand gesetzt worden. Das Feuer fraß sich in das Dach.</strong></p><p>Laut Feuerwehr wurde gegen 2 Uhr Feuerschein vor dem Haus Brügge des Vereins Sprungbrett e. V. gemeldet. Als der erste Löschzug eintraf, loderten bereits meterhohe Flammen im Eingangsbereich, die kurz darauf Teile des Daches erfassten. Daraufhin wurde sofort Verstärkung angefordert.</p><p>Rund 30 Einsatzkräfte waren mit der Bekämpfung der Flammen beschäftigt. Erst nach gut zwei Stunden war der Brand gelöscht. Glücklicherweise gab es keine Verletzten. Laut Polizei kann Brandstiftung nicht ausgeschlossen werden. Die Kripo ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 09:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pastor aus Rache geoutet! Er versteckte seine Bisexualität – dann änderte sich alles</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-der-ex-freundin-verraten-sasa-musste-die-freikirche-verlassen-weil-er-bi-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua6057-826-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=445px%2C192px%2C1508px%2C1505px&webp=1" alt="Pastor aus Rache geoutet! Er versteckte seine Bisexualität – dann änderte sich alles" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pastor Saša Gunjević versteckte seine sexuelle Orientierung jahrzehntelang. Das ist nun vorbei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Jahrzehntelang versteckte Saša Gunjević seine Sexualität vor fast allen, die ihm wichtig sind: vor seiner Familie, vor Freunden und insbesondere vor der Freikirchengemeinde, in der er schon lange Pastor war. Als seine Ex-Partnerin ihn aus Rache outet, war er noch lange nicht bereit dafür. Hier spricht Saša Gunjević über die Zeit, in der konservative Mitglieder der Siebenten-Tags-Adventisten ihn verfolgten, er die freikirchliche Welt in Hamburg auf den Kopf stellte und sogar zum Politikum in den USA wurde – und darüber, was das alles mit ihm gemacht hat.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trickdiebstähle in Hamburg: Polizei warnt vor neuer Masche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/trickdiebstahl-in-hamburg-polizei-warnt-vor-neuer-masche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/445050559-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1318px%2C1318px&webp=1" alt="Trickdiebstähle in Hamburg: Polizei warnt vor neuer Masche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Diebe stehlen häufig Schmuck und Bargeld. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Patrick Pleul</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei warnt vor einer neuen Masche von Trickdieben, die es vornehmlich auf ältere Menschen abgesehen haben.</strong></p><p>Häufig gehen die Betrüger so vor: Sie geben sich als Beschäftigte der Wasserwerke oder Angestellte der Hausverwaltung aus und verschaffen sich so Zutritt zu den Wohnräumen gutgläubiger Senioren. Hier stehlen sie dann Schmuck, Bargeld und andere Wertgegenstände. In anderen Fällen klingeln angeblich geschwächte Frauen und bitten um ein Glas Wasser.</p><p>Nun gibt es eine neue Masche. Anfang August klingelte eine Frau bei einer Seniorin (88) in Lokstedt und fragte ganz höflich, ob sie sich deren Wohnung anschauen dürfe, weil angeblich die Mutter in Kürze eine baugleiche Wohnung im Haus beziehen wolle.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 08:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff auf offener Straße – Mann schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/angriff-auf-offener-strasse-mann-schwer-verletzt-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/478713367-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=218px%2C304px%2C1373px%2C1372px&webp=1" alt="Angriff auf offener Straße – Mann schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagen waren im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>In Billstedt ist es in der Nacht zu Sonntag zu einem Einsatz von Polizei und Rettungsdienst gekommen. Ein Mann wurde von mehreren Personen angegriffen und schwer verletzt.</strong></p><p>Laut Polizei wurden die Einsatzkräfte gegen 3.25 Uhr zur Möllner Landstraße gerufen. Zeugen hatten dort eine Auseinandersetzung zwischen mehreren Personen gemeldet. Dabei soll auch ein Messer im Spiel gewesen sein. Bei Eintreffen der Beamten waren mehrere Täter geflüchtet.</p><p>Zurück blieb ein 25-jähriger Verletzter. Er wurde vom Notarzt versorgt und anschließend in die Klinik St. Georg gebracht. Über Art und Umfang seiner Verletzungen ist nichts Genaueres bekannt. Mehrere Streifenwagen fahndeten in der Umgebung nach Tatverdächtigen, jedoch ohne Erfolg. Die Kripo ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 08:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ferien in Hamburg: Entdecken Sie die besten Tipps aus allen Bezirken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ausgehen/ferien-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua3536-038-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1256px%2C683px%2C1025px%2C1025px&webp=1" alt="Ferien in Hamburg: Entdecken Sie die besten Tipps aus allen Bezirken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Julian König, Ressortleiter Lokales, Lokalmatador und Hängematten-Liebhaber, ist in Altona aufgewachsen und kennt (fast) jede Ecke. Hier chillt er am Falkensteiner Ufer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ferien zu Hause? Unbedingt! Hamburg steckt voller Überraschungen. Grüne Oasen, besondere Orte, kulinarische Entdeckungen und Geheimtipps warten in jedem Bezirk.</strong></p><p>In dieser Übersicht finden Sie schon jetzt unsere schönsten Tipps für verschiedene Bezirke und ausgewählte Stadtteile. Von Hamburg-Nord bis Wandsbek und vom charmanten Barmbek-Nord bis ans Wasser in Altona ist schon einiges dabei – und die Liste wächst stetig. So können Sie sich den perfekten Ferientag zusammenstellen und die Stadt ganz neu erleben.</p><p>Ob Flugzeuge schauen in Fuhlsbüttel, Tretbootfahren im Stadtpark oder Schwimmen in Dulsberg: Hamburgs Norden verbindet urbanes Flair mit grünen Oasen. Die Alster zieht sich wie ein blaues Band durch den Bezirk und lockt an warmen Tagen viele auf und ans Wasser. Als gebürtige Langenhornerin – aus dem Stadtteil, in dem Helmut Schmidt lebte und Olli Dittrich aufwuchs – nimmt Ann-Christin Busch Sie mit auf eine <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zu-wasser-und-in-der-luft-in-hamburgs-norden-ist-ordentlich-was-los/">Entdeckungstour durch den Norden der Stadt</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>