<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Israel greift größten Schatz der Mullahs an:Droht ein neuer Krieg ums Öl?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-greift-groessten-schatz-des-iran-an-droht-neuer-krieg-ums-oel-684fdbe46fab6e690eaa5824</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684fdbe46fab6e690eaa5825/f41e19bda8a3689b630c3ace13539e42,d495ecfb?w=992" alt="Israel greift größten Schatz der Mullahs an:Droht ein neuer Krieg ums Öl?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Israel greift nicht nur Irans Atomanlagen und Luftabwehr an, sondern zielt auch auf die Öldepots des Mullah-Regimes. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und Teheran droht offen, die Straße von Hormus zu blockieren – eine der wichtigsten Öl-Routen der Welt. Schon schießt der Ölpreis nach oben. Droht jetzt ein großer Öl-Krieg?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Der Konflikt läuft gerade heiß“, warnen Experten. Lesen Sie nur mit BILDplus die brisante Analyse, wer jetzt wie reagieren könnte – von Trump bis China. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:03:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Domizil am Gardasee:Benkos Villa-Einrichtung wird versteigert</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sirmione-luxus-villa-inventar-von-rene-benko-versteigert-685129ca130760260040d533</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685129ca130760260040d534/7f4bd60a8a5f1cb60e023f36750e2439,485fac34?w=992" alt="Luxus-Domizil am Gardasee:Benkos Villa-Einrichtung wird versteigert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sirmione – <!--]--><!--[--><b>Die Inventarliste liest sich wie ein Katalog der Extravaganz: Design-Stücke, Sport-Memorabilia, Weine – insgesamt rund 1800 Positionen aus der früher von René Benko genutzten „Villa Ansaldi“ am Gardasee werden versteigert. Hintergrund ist das laufende Insolvenzverfahren der Signa Holding.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Masseverwalter hat das Auktionshaus Aurena mit der Verwertung der Villa-Ausstattung beauftragt. Versteigert wird das komplette Inventar der vierstöckigen Luxus-Immobilie – von der Profiküche über Fitnessgeräte bis hin zu persönlichen Gegenständen des früheren Signa-Chefs. Auch Sammlerstücke aus dem Automobilbereich und ein gut sortierter Weinkeller kommen unter den Hammer. Der Erlös der Ersteigerung geht an Benkos Gläubiger.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Grundstück hat einen exklusiven See-Zugang und einen Hubschrauber-Landeplatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Stilvoller Armlehner im Barockstil Creazioni 0 Gebote € 280 Rufpreis“ – so wird dieser Sessel auf der Auktionsplattform beworben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:03:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war halbnackt und blutete:Mann zerrt Ex durch Stadt und misshandelt sie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/kuenzelsau-mann-entfuehrt-und-misshandelt-ex-freundin-685181a4cc60d229d906f4d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685181a4cc60d229d906f4d2/fff09ddccf9da52731a3ed8045ca3a07,dfc43a22?w=576" alt="Sie war halbnackt und blutete:Mann zerrt Ex durch Stadt und misshandelt sie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Künzelsau – <!--]--><!--[--><b>Eine 39-jährige Frau ist offenbar von ihrem Ex-Partner (28) entführt und schwer verletzt worden. Sie konnte sich schließlich selbst befreien und die Polizei verständigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Erkenntnissen soll der Mann sie am Sonntagabend gegen 21.15 Uhr durch Künzelsau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gezerrt haben. Die 39-Jährige soll zu dem Zeitpunkt bereits mehrere blutige Verletzungen aufgewiesen haben und sei zudem nur mit einem Slip und Schuhen bekleidet gewesen. Ein Zeuge rief die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch zunächst waren die Gesuchten nicht aufzufinden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Nach ersten Erkenntnissen musste davon ausgegangen werden, dass eine 39-Jährige nach einem gemeinsamen Wochenende mit ihrem 28-jährigen Ex-Partner von diesem gewaltsam entführt und an einem zu diesem Zeitpunkt unbekannten Ort festgehalten wurde“, teilten Polizei und Staatsanwaltschaft Heilbronn in einer gemeinsamen Pressemitteilung mit. „Wie sich herausstellte, ist der aus Pforzheim stammende 28-jährige Deutsche, insbesondere im Bereich von Gewaltdelikten und Partnergewalt, einschlägig vorbestraft.“</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zuge der Fahndung wurden am Montagnachmittag an einem Mehrfamilienhaus in der Hauptstraße in Künzelsau blutverschmierte Schuhe gefunden, die laut Ermittlern vermutlich vom Opfer stammten. Das Gebäude wurde durchsucht – ohne Erfolg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:03:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israel-Iran-Talk bei Lanz:Jüdischer Journalist zofft sich mit Mullah-Versteher</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/lanz-talk-zu-israel-iran-juedischer-journalist-zofft-sich-mit-mullah-versteher-6851d7205cc1ca15643e0357</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851d7205cc1ca15643e0358/08b2ded91580c9f7164bbcdef072af26,c21c45b6?w=576" alt="Israel-Iran-Talk bei Lanz:Jüdischer Journalist zofft sich mit Mullah-Versteher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dramatische Spannung im Nahen Osten, der vor einem Jahrhundert-Umbruch steht: Das Terror-Regime in Teheran hat binnen Tagen seine Militärführung verloren, die USA könnten bald mit Bunkerbrechern auf seine Atomwaffenfabrik eingreifen. Nacht für Nacht fliegen Raketen auf Israel, es droht ein Öl-Krieg oder eine Handelsblockade mit Folgen für die ganze Welt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch im Late-Night-Talk von Markus Lanz am Dienstagabend ging es nicht ums große Ganze. Vielmehr erschöpfte sich der Abend in sehr akademischen Ausführungen zur Frage: Durfte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> überhaupt gegen die Mullahs aktiv werden?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ja, natürlich, meinte Philipp Peyman Engel, Chefredakteur der „Jüdischen Allgemeinen“, es musste sogar. Die Vernichtungsabsicht des Ayatollah-Regimes sei glasklar gewesen, die Mullahs waren viel zu nah an der Bombe, als dass Israel nur zuschaute, wie ihm die Auslöschung droht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Es sind viele Sachen komplex in dieser Welt, gerade im Nahen Osten ist vieles komplex, aber dieses Thema ist nicht komplex!“, sagt Engel. Wenn die Juden eine Lehre aus ihrer Geschichte gezogen hätten, dann diese: Verrückte Diktatoren, die ihre Vernichtung ankündigen, müsse man beim Wort nehmen und stoppen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:03:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details aus der Ermittlungsakte:Was wusste Delling von der Entführung der Block-Kinder?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/fall-block-was-wusste-delling-von-der-entfuehrung-der-block-kinder-6850fee2d54a7a41463dfbec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6850fee2d54a7a41463dfbed/6c0ce9d49d1271908ff8245bce198d94,43f89b27?w=992" alt="Neue Details aus der Ermittlungsakte:Was wusste Delling von der Entführung der Block-Kinder?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Fall rund um das Sorgerechtsdrama der Kinder der Steakhaus-Erbin Christina Block (52) wird immer verstörender. Jetzt werden neue Details aus der Ermittlungsakte bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was dem TV-Star Gerhard Delling vorgeworfen wird, was er dazu sagt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:03:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt droht das EM-Aus:Deutschland-Bubis verspielen XXL-Führung gegen England</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/u19-em-deutschland-bubis-verspielen-xxl-fuehrung-gegen-england-6851b46f27ba262371f9e2ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851b46f27ba262371f9e2cf/62c02237782fdaca3c8991cf40afce7b,29dfa1b2?w=576" alt="Jetzt droht das EM-Aus:Deutschland-Bubis verspielen XXL-Führung gegen England" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was war da denn los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche U19-Nationalmannschaft führt in der EM-Gruppenphase gegen England nach 48 Minuten deutlich mit 5:1.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>16 Minuten später sieht die Welt aber total anders aus. Es steht 5:5! Deutschland ist völlig von der Rolle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit steht die Mannschaft von Trainer Hanno Balitsch vor dem Aus bei der EM in Rumänien. Im ersten Spiel gab es gegen Holland bereits eine 0:3-Pleite.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:03:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>250 Mitarbeiter betroffen:Nach Hacker-Attacke! Traditionsfirma insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/insolvenz-fuer-traditionsunternehmen-nach-cyber-attacke-684af3a58858611e27640c54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684af3a58858611e27640c55/739450d28493489d919bedbab7454ab2,b69103c2?w=576" alt="250 Mitarbeiter betroffen:Nach Hacker-Attacke! Traditionsfirma insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Euskirchen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Hacker-Angriff auf ein Traditionsunternehmen! Seit rund 100 Jahren stellt die Firma Fasana in Stotzheim bei Euskirchen (NRW) Papierservietten her. Im Zweiten Weltkrieg wurde hier Verbandsmaterial produziert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt droht der Fabrik das Aus. Cyber-Kriminelle haben den Betrieb lahmgelegt – das Unternehmen mit 250 Mitarbeitern musste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> anmelden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Ich mache den Job seit 23 Jahren, aber so etwas habe ich bisher nicht erlebt“, sagt Insolvenzverwalter Dr. Dirk Wegener zu BILD. Seit dem 1. Juni ist er bestellt, soll nun Investoren für Fasana (gehört mittlerweile zur „Powerparc AG“) finden.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Insolvenzverwalter Dr. Dirk Wegener sucht nun Investoren für das angeschlagene Unternehmen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:03:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die BILD-G7-Bilanz:Gemeinsam für Israel  – aber ohne Zoll-Einigung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/g7-bilanz-gemeinsam-fuer-israel-aber-ohne-zoll-einigung-6851ebcb9725c2004ffbe81d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851ebcb9725c2004ffbe81d/84c376fb14ef2c8882a504893e8214f1,112e0a6e?w=656" alt="Die BILD-G7-Bilanz:Gemeinsam für Israel  – aber ohne Zoll-Einigung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kananaskis – <!--]--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) zeigte sich am Ende hochzufrieden mit den Ergebnissen seines ersten großen internationalen Gipfels. Vor der edlen Lodge in den Rocky Mountains, in der er mit den wichtigsten Staatenlenkern der westlichen Welt die großen Krisenthemen verhandelt hatte, erklärte er, der Gipfel sei „weitaus erfolgreicher, als ich am Anfang gedacht hatte“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->DENN: „Wir haben zu allen Themen, die wir behandelt haben, einvernehmliche, gemeinsame Erklärungen abgegeben. „Unter den G7-Staaten hat es einen vollständigen Konsens zu allen Themen gegeben, und zwar auch in den Schlussfolgerungen, die wir aus den Themen ziehen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das stimmt zwar, allerdings ist Gipfel-Papier geduldig. Und: Es gab es auch ein paar Dämpfer. Die BILD-Analyse!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich war es eines der Hauptziele des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kanzlers<!--]--><!--]--></a><!--[--> gewesen, den Zoff um die von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> geplanten Monster-Einfuhrzölle zu entschärfen. Die offiziell zuständige EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen (66, CDU) verhandelte nach seinem Geschmack zu kleinteilig. In dem bilateralen Gespräch, das er mit Trump hatte, kam es dann aber nach Angaben aus der Bundesregierung gar nicht zum Austausch über die Zölle. Jetzt drängt die Zeit tatsächlich – schon im Juli will Trump diese scharf stellen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abrechnung bei Maischberger:Berater-Legende schießt gegen Altkanzler Schröder</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/maischberger-berater-legende-schiesst-gegen-altkanzler-schroeder-6851e5b19725c2004ffbe7fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851e5b19725c2004ffbe7fb/4c9102f3d1b30c517eb5f08872de1656,9620de64?w=320" alt="Abrechnung bei Maischberger:Berater-Legende schießt gegen Altkanzler Schröder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wird immer einsamer um Gerhard Schröder (81). Jetzt hat ihm auch Berater-Legende Roland Berger (87), der den Ex-Kanzler immer noch einen „persönlichen Freund“ nennt, kräftig die Leviten gelesen – vor Millionen Zuschauern bei Sandra Maischberger (58).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Berger: „Als Kanzler habe ich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/gerhard-schroeder/gerhard-schroeder-alle-infos-76682394.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gerhard Schröder<!--]--><!--]--></a><!--[--> beraten, mit ihm einige Reformen umgesetzt. Das war eine sehr vernünftige, faktenbasierte Zusammenarbeit.“ Aber, so Berger über seinen Besuch zu Schröders 80. Geburtstag: „Ich habe ihm gesagt, ich finde es nicht in Ordnung, dass er nach der Aggression, nach dem Angriff auf die Ukraine sich noch in dessen (Putins) Lager befindlich erklärt hat.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bergers schlimmer Verdacht: „Ich finde, ab da hätte er einen Schritt machen müssen. Er ist Demokrat und steht zu unserem westlichen Wertesystem. Es gibt relativ wenig Grund, warum er so lange dort an Putins Seite immer noch steht – außer vielleicht finanziellen Gründen aus den diversen Aufsichtsratsmandaten …“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Welt steht am Rande eines Großkonflikts. Knackpunkt: der Zugang zum Öl.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:04:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger für Auto, Küche, Garten:Dieser Mini-Feuerlöscher kann im Sommer Leben retten</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/feuerloescher-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682b542fedb69e10df69508a/1536fd5c14abc82681e408583d29abcc,2e0ab49c?w=320" alt="Testsieger für Auto, Küche, Garten:Dieser Mini-Feuerlöscher kann im Sommer Leben retten" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:04:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Nullnummer zum WM-Auftakt:Die 5 für 6 BVB-Stars – und was bekommt Bellingham?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-die-5-fuer-6-bvb-stars-und-was-bekommt-bellingham-6851b4eb27ba262371f9e2d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851b4eb27ba262371f9e2d4/a1d46c68d3906ce56571475f779116df,9130e162?w=656" alt="Bei Nullnummer zum WM-Auftakt:Die 5 für 6 BVB-Stars – und was bekommt Bellingham?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund startet enttäuschend in die Klub-WM. Gleich 6 BVB-Spieler bekommen deswegen die BILD-Note 5. Und was ist mit Debütant Jobe Bellingham? Der Neuzugang kommt in der 2. Halbzeit – kann aber auch nur teilweise überzeugen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die detaillierte Analyse und alle Noten exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:04:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was für eine Parade:Wow! Kobel! Weltklasse!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/was-fuer-eine-parade-wow-kobel-weltklasse-6851aa685cc1ca15643e013b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6851aa685cc1ca15643e013b/bf6d6ce709c7c833e02631a089ed6c3d-landscape,b260a93a?w=304" alt="Was für eine Parade:Wow! Kobel! Weltklasse!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Highlights der Klub-WM-Partie Fluminense - Dortmund <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:04:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jeder kennt das Kartenspiel:BVB-Star feiert vorletzten Platz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/jeder-kennt-das-kartenspiel-bellingham-bruder-zieht-alle-ab-68512b9f6fab6e690eaa6c16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68512b9f6fab6e690eaa6c16/808c1c1007ac264455fda20634af8963,52bc977f?w=304" alt="Jeder kennt das Kartenspiel:BVB-Star feiert vorletzten Platz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jobe Bellingham zeigt seinen BVB-Kollegen beim Kartenspielen, wo der Hammer hängt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:04:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>