<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Immer mehr Tote: Warum ist Radfahren so gefährlich, Herr Lau?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/immer-mehr-tote-warum-ist-radfahrern-so-gefaehrlich-herr-lau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/lau.jpg?resize=300%2C300&crop=685px%2C0px%2C1363px%2C1365px&webp=1" alt="Immer mehr Tote: Warum ist Radfahren so gefährlich, Herr Lau?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zahl der Radtoten steigt in Hamburg seit Jahren. Viele dieser Unfälle könnten verhindert werden, sagt Dirk Lau vom ADFC. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa (Archiv)</span></p><p><b>Seit Jahren steigen die Zahlen der tödlichen Radunfälle in Hamburg. In diesem Jahr könnte wieder ein trauriger Höchststand folgen: Sieben Hamburger starben in diesem Jahr bereits bei Fahrradunfällen. Dirk Lau, Sprecher des ADFC, erklärt, warum Radfahren in Hamburg so gefährlich ist. </b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 07:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herrenloses Surfbrett treibt auf Badesee – Feuerwehr im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/herrenloses-surfbrett-treibt-auf-badesee-feuerwehr-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dsc-2037-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1048px%2C416px%2C1220px%2C1219px&webp=1" alt="Herrenloses Surfbrett treibt auf Badesee – Feuerwehr im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Feuerwehr suchten den Oortkatener See ergebnislos ab. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Auf dem Wasser des Oortkatener Sees in Ochsenwerder trieb am Sonntagabend ein herrenloses Surfbrett. Vom Besitzer fehlte jede Spur. Feuerwehr und Polizei waren im Einsatz.</strong></p><p>Gegen 21 Uhr suchte die Feuerwehr mit einer Drohne und einem Taucher den Oortkatener See in Ochsenwerder ab, nachdem dort ein auf dem Wasser treibendes Surfbrett gesichtet worden war.</p><p>Gemeinsam mit der Polizei suchten die Einsatzkräfte auch das Ufer des Sees ab, doch ohne Erfolg. Laut eines Sprechers der Feuerwehr wurde die Suche ergebnislos eingestellt. „An dem See befinden sich mehrere Anleger. Es ist gut möglich, dass sich das Surfbrett dort gelöst hat und auf das Wasser getrieben ist“, sagte er der MOPO.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 07:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sieben tote Radfahrer in Hamburg – eine Spurensuche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/7-tote-radler-eine-spurensuche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/toedlicher-abbiegeunfall.jpg?resize=300%2C300&crop=650px%2C186px%2C894px%2C894px&webp=1" alt="Sieben tote Radfahrer in Hamburg – eine Spurensuche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle aus der Vogelperspektive: Der Laster kam erst mehr als 30 Meter nach der Kreuzung zum Stehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><b>Sieben Hamburger verunglückten in diesem Jahr bereits bei Fahrradunfällen. Zuletzt starb eine Radfahrerin vor zwei Wochen bei einem Abbiegeunfall. Die MOPO hat sämtliche Unfälle dieses Jahres rekonstruiert – und ist dabei auf die immer gleichen Muster gestoßen: Deshalb verlieren so viele Radfahrer im Straßenverkehr ihr Leben.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 07:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann in Wohnung brutal verprügelt – Zwei Männer angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-in-wohnung-brutal-verpruegelt-zwei-maenner-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/495032954.jpg?resize=300%2C300&crop=2281px%2C0px%2C6336px%2C6336px&webp=1" alt="Mann in Wohnung brutal verprügelt – Zwei Männer angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Männer verschafften sich über ein Fenster Zutritt zur Wohnung (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack | Jochen Tack</span></p><p><strong>Im April 2022 wird ein Mann in seiner Wohnung von drei Männern überfallen und zusammengeschlagen. Zwei von ihnen (35 und 37 Jahre alt) stehen jetzt vor Gericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft den beiden Männern gemeinschaftliche gefährliche Körperverletzung vor. Sie sollen gemeinsam mit einem bislang unbekannten Mittäter am Abend des 19. April 2022 das Fenster einer Wohnung im Erpmannstieg aufgebrochen haben.</p><p>Dort griffen sie laut Anklage einen Mann an, brachten ihn zu Boden und schlugen und traten auf ihn ein. Als ihm seine Lebensgefährtin helfen wollte, soll einer der Männer sie an den Haaren zurückgerissen und mit einer echt aussehenden Schusswaffe bedroht haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 06:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sand, Gedränge und Chaos: Bauarbeiten am Hauptbahnhof im vollem Gange</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sand-gedraenge-und-chaos-bauarbeiten-am-hauptbahnhof-im-vollem-gange/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-20250809-152431-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C645px%2C1274px%2C1275px&webp=1" alt="Sand, Gedränge und Chaos: Bauarbeiten am Hauptbahnhof im vollem Gange" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das S-Bahn-Gleis 3 am Hamburger Hauptbahnhof ist wegen Bauarbeiten gerade komplett gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annalena Barnickel</span></p><p><strong>Sand statt Bahnsteig: Am Hauptbahnhof laufen die Sanierungsarbeiten der Hamburger S-Bahn in den Sommerferien auf Hochtouren. Pendler müssen in dieser Zeit allerdings noch stärkere Nerven haben als sonst</strong>.</p><p>Ein Umstieg, eine Ankunft oder Abfahrt am Hamburger Hauptbahnhof war noch nie besonders entspannt – kein Wunder: Hier sind immerhin täglich mehr als 500.000 Menschen unterwegs. Derzeit wird der sowieso schon sehr empfindliche S-Bahn-Verkehr aber noch durch Bauarbeiten beeinträchtigt: Seit knapp einer Woche saniert die Deutsche Bahn das Gleis Nummer 3, an dem normalerweise die S1 in Richtung Airport/Poppenbüttel und die S3 in Richtung Neugraben halten.</p><p>Diese Züge halten jetzt beide am gegenüberliegenden Gleis 4, auf dem sonst normalerweise nur die S2 in Richtung Bergedorf und die S5 in Richtung Stade ihren Stopp einlegen. Bedeutet für die Fahrgäste: längeres Warten in den Zügen vor dem Hauptbahnhof, da die Gleise meistens noch belegt sind – sowie ein größeres Gedränge auf dem halbseitig gesperrten Bahnsteig.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Premium-Hotel geplant – direkt neben Hamburger Dauerbaustelle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-premium-hotel-geplant-direkt-neben-hamburgs-problem-dauerbaustelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/4096-3072-max-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=706px%2C284px%2C1612px%2C1613px&webp=1" alt="Neues Premium-Hotel geplant – direkt neben Hamburger Dauerbaustelle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das neue Hotel soll insgesamt 143 Zimmer haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Novum/GATE Architecture mbH</span></p><p><b>Zimmer mit Aussicht – auf eine Großbaustelle? Novum Hospitality und die InterContinental Hotels Group wollen in der Nähe des künftigen Fernbahnhof Diebsteich ein Hotel der Premium-Marke „voco“ eröffnen. Dabei liegt über dem gigantischen Bahnprojekt ein mindestens genauso großer Schatten.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>