<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Aufstellung da!:Nagelsmann nimmt 2 Stars raus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-team-aufstellung-da-so-spielt-deutschland-gegen-die-slowakei-691b633aa99d5ec9a9727498</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b633aa99d5ec9a9727499/e75baed7ea5002bc7a45f8ed0a204e47,b56e5074?w=992" alt="Aufstellung da!:Nagelsmann nimmt 2 Stars raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heute zählt es!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche Nationalmannschaft muss zum Abschluss der WM-Quali in Leipzig gegen die Slowakei ran (20.45 Uhr, ZDF und im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BILD-Liveticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Bei einer Niederlage müsste das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DFB-Team<!--]--><!--]--></a><!--[--> in die Playoffs.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die entscheidende Partie verändert Bundestrainer Julian Nagelsmann die Aufstellung im Vergleich zum 2:0-Sieg in Luxemburg auf zwei Positionen: Joshua Kimmich und Nico Schlotterbeck rücken für Ridle Baku und Waldemar Anton ins Team. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So spielt Deutschland:</b><!--]--><!--[--> Baumann – Kimmich, Tah, Schlotterbeck, Raum – Goretzka, Pavlovic – Sané, Gnabry, Wirtz – Woltemade.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:20:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesig im Stadion zu sehen:DFB wirbt mit aussortiertem Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/deutschland-slowakei-aussortierter-dfb-star-riesig-im-stadion-zu-sehen-691b33ce5be12c0b0e0c31c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b33ce5be12c0b0e0c31ca/cd9214d6c9384e1fe2e92f58130f30e8,e6e7aec7?w=576" alt="Riesig im Stadion zu sehen:DFB wirbt mit aussortiertem Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er gehört diesmal nicht zum DFB-Kader – und ist doch mitten im Geschehen zu sehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angelo Stiller (24/VfB Stuttgart) prangt riesig an der Front des Spielertunnels in der Leipziger Arena. Der Mittelfeldmann, der derzeit gar nicht im Aufgebot steht, blickt den Zuschauern beim WM-Quali-Spiel gegen die Slowakei (20.45 Uhr, ZDF und <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-gcgantcmjr9-6h5b9s8mysf" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->im BILD-Live-Ticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->) entgegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der DFB hat das Werbeplakat mit Stiller außen am Spielertunnel angebracht. Neben ihm: Serge Gnabry, David Raum und Florian Wirtz – alle mit verschränkten Armen im neuen WM-Trikot von Adidas. Eine Auswahl, die in diesem Fall unglücklich wirkt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Sportchef Henning Feindt:Heute WM oder Voll-Blamage!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-heute-wm-oder-voll-blamage-ein-kommentar-von-sportchef-henning-feindt-691b17c358d2cfb625f5ed32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b17c358d2cfb625f5ed33/7a1c588b9c45751309401958226fe6b3,c9b8aa0d?w=576" alt="Kommentar von Sportchef Henning Feindt:Heute WM oder Voll-Blamage!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heute Abend ist die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Nationalmannschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> entweder für die WM qualifiziert, oder wir haben die größte Fußball-Debatte seit 25 Jahren (EM-Aus 2000 unter Erich Ribbeck).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen die Slowakei reicht in Leipzig ein Unentschieden, um zum 21. Mal zur Endrunde zu fahren. Bei einer Niederlage geht’s in die Playoffs – was bei dieser Gruppe eine Voll-Blamage wäre.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Motto des Abends: Reinhauen statt Draufhauen!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Slowakei könnte Deutschland im Fußballspiel heute Abend zur großen Blamage führen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:20:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alain Midzic entdeckte einst Verona Pooth:Frau von Promi-Manager ertrinkt im Whirlpool</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/promi-manager-alain-midzic-frau-47-von-verona-pooth-entdecker-ertrinkt-im-whirlpool-6919e44bc7cd0ff6c6203859</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919e44bc7cd0ff6c620385a/d2f5148b4b2c9432d269b8b7dec54214,d0f5d9d0?w=992" alt="Alain Midzic entdeckte einst Verona Pooth:Frau von Promi-Manager ertrinkt im Whirlpool" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein unvorstellbares Drama erschüttert das Leben von Promi-Manager Alain Midzic: Seine Lebensgefährtin wurde leblos im Whirlpool ihres Hauses gefunden. Der Schock trifft die Familie mit voller Wucht. Der tragische Unfall hinterlässt eine Familie in tiefer Trauer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie geht der Star-Manager mit diesem Verlust um, und wie versucht er, seinen Kindern Halt zu geben? Erfahren Sie mit BILDplus die bewegenden Hintergründe dieser Tragödie und was die Obduktion ergab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:20:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bittere Bürokratie-Abrechnung!:Siemens-Chef würde nicht nochmal in Deutschland gründen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/siemens-chef-wuerde-nicht-nochmal-in-deutschland-gruenden-691b3961c7cd0ff6c6204b07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b3961c7cd0ff6c6204b08/af5395f105d62e492991d511f1cf8383,ff2b77c5?w=576" alt="Bittere Bürokratie-Abrechnung!:Siemens-Chef würde nicht nochmal in Deutschland gründen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein deutsches Traditionsunternehmen. Siemens wurde vor 178 Jahren in Berlin gegründet. Der Weltkonzern ist eine der Firmen, die für die Ingenieurskunst und Wirtschaftskraft unseres Landes stehen. Doch jetzt macht Siemens-Chef Roland Busch klar, dass er für die wirtschaftliche Lage in Deutschland rot sieht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gefragt, ob er Siemens noch mal in Deutschland gründen würde, erteilt der Chef des Traditionsunternehmens eine Absage: „Vermutlich in den USA.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Der bittere Grund: Siemens treibe die Digitalisierung voran. Aufgrund von vielen Gesetzen würde das in Europa „viel zu langsam“ gehen, mahnte Busch auf dem Wirtschaftsgipfel der Süddeutschen Zeitung in Berlin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Unternehmen investiere weiterhin „massiv“. Der Top-Manager warnt aber: „Es wird aber zunehmend schwieriger. Von zwei Milliarden Euro Kapitalinvestitionen seien in den vergangenen Jahren eine Milliarde Euro in Deutschland investiert worden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau und Kinder starben bereits:Istanbul-Tragödie! Jetzt ist auch der Vater tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-und-kinder-starben-bereits-jetzt-auch-vater-aus-hamburg-tot-691b54845be12c0b0e0c346d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b54845be12c0b0e0c346e/53721e3607a095dd7cf5bfab669804ad,47d5cb47?w=656" alt="Frau und Kinder starben bereits:Istanbul-Tragödie! Jetzt ist auch der Vater tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Es sollte ein unbeschwerter Familienurlaub werden, doch der Kurztrip einer vierköpfigen Familie aus Hamburg nach Istanbul endete tödlich: Nachdem zunächst die Mutter und die beiden Kinder starben, ist nun auch Vater Servet B. (38) gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das teilte der Chef der Istanbuler Gesundheitsdirektion, Abdullah Emre Güner, auf X mit. Der Vater hatte bis zuletzt auf der Intensivstation des Cemil-Taşçıoğlu-Krankenhauses gelegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Familie war vergangene Woche mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/nach-tod-ihrer-kinder-in-tuerkei-urlaub-lebensmittelvergiftung-auch-mutter-gestorben-6916dd996faefd60ce761e96"><!-- --><!--[--><!--[-->starken Vergiftungserscheinungen in die Notaufnahme gebracht<!--]--><!--]--></a><!--[--> worden – alle klagten über Übelkeit, Erbrechen und Schwindel. Nach einer Behandlung in zwei Kliniken wurden die Eltern und Kinder jedoch nicht stationär aufgenommen. Sie kehrten ins Hotel zurück – ein fataler Fehler. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Überwachungsaufnahmen vom Mittwoch zeigen die Familie (r.) in der Klinik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:20:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Amt trifft Entscheidung:AfD verliert Markenrechte am Partei-Logo</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/afd-verliert-markenrechte-amt-verkuendet-entscheidung-zu-partei-logo-69171bd3cc12c94ca4e428bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69171bd3cc12c94ca4e428bd/89231c040fe83958222a66a415645265,9a973d40?w=320" alt="EU-Amt trifft Entscheidung:AfD verliert Markenrechte am Partei-Logo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die EU-Behörde für geistiges Eigentum (EUIPO) hat der AfD eine Niederlage in einem Markenstreit verpasst: Ihre europäischen Markenrechte am Logo der Partei und am Namenskürzel AfD wurden wegen nicht ernsthafter Nutzung für „verfallen“ erklärt.</b><!--]--><!--[--> 

Welche Schritte die AfD plant und welche weiteren Verfahren noch ausstehen, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:20:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als Apostel auf Altargemälde:Deutscher Bettler wird zum Heiligen in Rom</title>
    <link>https://www.bild.de/news/rom-deutscher-bettler-burkhard-scheffler-wird-zum-apostel-petrus-691ae67ee2c7d59420f7945b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ae67ee2c7d59420f7945b/31b547bcac797cbd7901c9f5cbcb611c,d4516f97?w=320" alt="Als Apostel auf Altargemälde:Deutscher Bettler wird zum Heiligen in Rom" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Petersplatz in Rom schlafen Nacht für Nacht Obdachlose. Im November 2022 erfror einer von ihnen, ein Deutscher. Nun ist Burkhard Scheffler zurück: als Apostel Petrus auf einem Altargemälde, nur wenige Meter von seinem Grab entfernt. Heiliger geht kaum. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie es dazu kam? Der 1961 geborene Scheffler hatte früher als Ingenieur im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/ruhrgebiet-regional/home-16344468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ruhrgebiet<!--]--><!--]--></a><!--[--> gearbeitet. Er war Single, hatte keine Familie. Dann landete er auf der Straße – mehrere Jahre lang unter den überdachten Säulengängen des Petersplatzes. Der Vatikan erlaubt das Übernachten dort. Die Kolonnaden schützen vor Wind und Regen. Und die Touristen geben hier eher Geld als anderswo in der Stadt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Der Deutsche wollte nicht in Obdachlosenheime. Sein Markenzeichen: Rucksack, Basecap, Bierflasche. Dazu kam mit der Zeit ein mächtiger Bart. 2017 hatte er einen Mini-Auftritt im Video des italienischen Rockers Jovanotti („Oh, vita!“), einer Art italienischem </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/herbert-groenemeyer/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15798166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Herbert Grönemeyer</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>. Gage: zehn Euro.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Besucher stehen vor dem Cranach-Triegel-Altar in der Marienkirche des Friedhofs Campo Santo Teutonico. Auf dem Mittelteil oben rechts ist Scheffler zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:20:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baywatch-Nixe Erika Eleniak:Bye-bye, Badeanzug! Tach, Tattoos!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/erika-eleniak-baywatch-nixe-traegt-jetzt-bunten-bizeps-691ae1c958d2cfb625f5e7c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691ae1c958d2cfb625f5e7c6/e4c035b1bfd6752e31fdc2d1894b9f1e,4f9d43ba?w=992" alt="Baywatch-Nixe Erika Eleniak:Bye-bye, Badeanzug! Tach, Tattoos!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihren jahrelangen Wiedererkennungswert legte sie schon vor langer Zeit ab. Dafür hat sie sich einen anderen zugelegt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erika Eleniak (56) wurde in den frühen 1990er-Jahren als „Shauni McClain“ im knallroten Badeanzug durch „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/baywatch-die-dunkle-wahrheit-hinter-der-heilen-serien-welt-66d1b6f22e99c6286307f2de"><!-- --><!--[--><!--[-->Baywatch<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ weltberühmt. Ihr Bild am Strand von Malibu brannte sich – wie das ihrer Kollegin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/pamela-anderson-ex-baywatch-ikone-erklaert-radikale-beauty-rebellion-685d373168273a6fda1e1b37"><!-- --><!--[--><!--[-->Pamela Anderson<!--]--><!--]--></a><!--[--> (58) – ins kollektive Gedächtnis ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt sorgt die Schauspielerin, einst auch „Playmate“ von Hugh Hefner (†91) und Coverstar des „Playboy“, mit einem krassen Look für Aufsehen: Ihr Körper ist heute fast vollständig mit Tattoos bedeckt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie trägt jetzt bunten Bizeps statt roten Badeanzug.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:20:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Zugang im Winter weg?:Diese Stuttgart-Stars können gehen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-diese-vfb-stars-duerfen-wechseln-5-mio-zugang-im-winter-wieder-weg-691b220ed3e2064b66b4e7b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b220ed3e2064b66b4e7b9/cbaf869cbe33e4ca0b0026032b86114a,59b1ab97?w=576" alt="Millionen-Zugang im Winter weg?:Diese Stuttgart-Stars können gehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Januar öffnet wieder das Transferfenster, dann dürfte es beim VfB Stuttgart einige Veränderungen geben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein neuer Stürmer soll zum Pokalsieger kommen, BILD berichtete. Auch auf der Abgangsseite könnte es in der Offensive Bewegung geben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein 5-Mio.-Euro-Sommer-Zugang könnte schon Stuttgart schon wieder verlassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche VfB-Stars im Winter wechseln dürfen, lesen Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:20:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Interessenkonflikt bei Merz-Minister?:Wirbel um die Firma von Wolfram Weimer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gipfel-mit-ministern-wirbel-um-die-firma-von-wolfram-weimer-691b47e3d3e2064b66b4ec11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691b47e3d3e2064b66b4ec12/a50a69262f12bcf7f8531727003bd129,713e1e2a?w=576" alt="Interessenkonflikt bei Merz-Minister?:Wirbel um die Firma von Wolfram Weimer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München/Berlin –<!--]--><!--[--><b> Wolfram Weimer wurde vom Unternehmer zum Kulturstaatsminister, jetzt sorgt seine Firma für Wirbel. Es geht um den Ludwig-Erhard-Gipfel, den die Weimer Media Group seit vielen Jahren ausrichtet – ein Treffen von Managern, Journalisten und auch Politikern, darunter Bundesminister. Da Weimer seit Mai der Bundesregierung angehört, steht der Vorwurf eines Interessenkonflikts im Raum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das Portal „Apollo News“ berichtet, wirbt das Unternehmen u. a. mit Zugang zu Ministern, die am Gipfel teilnehmen. Die Teilnehmer-Pakete kosten, wie es auf derlei hochkarätigen Veranstaltungen üblich ist, teils mehrere zehntausend Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So soll das teuerste Paket 80.000 Euro netto kosten. Auf der Broschüre, die das Portal veröffentlicht hat, werben die Veranstalter mit sieben Gipfel-Leistungen (z. B. großer Stand, 30 Karten) und einem Medienpaket (u. a. Interview in einer Wirtschaftszeitung). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pikant ist, dass u. a. mit der „Teilnahme an einer exklusiven Executive Night“ geworben wird, an der auch Bundesminister teilnehmen. Doch was bedeutet es, wenn ein Unternehmer für eine Abendveranstaltung bezahlt, auf der auch Minister anwesend sind? Ein Undercover-Reporter von „Apollo News“ gab sich als Interessent aus und sprach mit den Gipfel-Veranstaltern. Dabei fragte er nach „vertraulichen Gesprächen mit einzelnen Ministern“. Der Veranstalter verneinte die Frage, ob das verkauft würde: „So was ist ja nicht vermarktbar, das ergibt sich aus der Situation heraus.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:20:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sommerhaus“-Sieger Edda Pilz und Micha Klotz:Liebes-Aus am Gepäckband!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/sommerhaus-der-stars-edda-und-micha-trennten-sich-am-gepaeckband-691af17cc7cd0ff6c6204232</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691af17cc7cd0ff6c6204232/0462f22ac52fec43c6f7c39af6e7fd55,9272398b?w=656" alt="„Sommerhaus“-Sieger Edda Pilz und Micha Klotz:Liebes-Aus am Gepäckband!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Edda Pilz und Micha Klotz, das aktuelle Gewinnerpaar des „Sommerhauses der Stars“ bei RTL, haben ihre Beziehung schon kurz nach dem Finale beendet – und die Trennung monatelang vertuscht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nun kommen die wahren Hintergründe ans Licht – inklusive Beziehungs-Showdown am Gepäckband! Für Edda war das Ganze so heftig, dass sie gegenüber RTL und der Produktion darauf bestand, bei der „Wiedersehen“-Show nicht in einem Raum mit Micha sein zu müssen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Warum sie das wollte und was das Ex-Paar zu ihrer großen Lüge sagt, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:20:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>