<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>55 Kilo Gras weg: Komplizen gefoltert – Dealer verurteilt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/opfer-stundenlang-gefoltert-mann-muss-jahrelang-ins-gefaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/577867451-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=279px%2C0px%2C1739px%2C1738px&webp=1" alt="55 Kilo Gras weg: Komplizen gefoltert – Dealer verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 25-Jährige (l.) wurde zu einer Haftstrafe von neun Jahren und acht Monaten verurteilt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Wegen eines Transporters, der samt 55 Kilo Marihuana verschwand, soll ein 25-Jähriger einen Mann über Stunden gefoltert haben. Nach einem Urteil des Landgerichts Hamburg muss der Angeklagte nun für fast zehn Jahre hinter Gitter.</strong></p><p>Wegen einer blutigen Bestrafungsaktion im Drogenmilieu und weiterer Taten hat das Landgericht Hamburg einen Angeklagten zu neun Jahren und acht Monaten Haft verurteilt. Der 25-Jährige soll zusammen mit einem Komplizen einen Mann gedemütigt und schwer misshandelt haben.</p><p>Das Gericht sprach den Mann wegen versuchter besonders schwerer räuberischer Erpressung in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung, Freiheitsberaubung und dem bewaffneten Handelstreiben mit Cannabis schuldig.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Crash im Feierabendverkehr sorgt für 12 Kilometer Stau auf der A7</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/crash-mit-mehreren-fahrzeugen-auf-a7-kilometerlanger-stau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/9194705.jpg?resize=300%2C300&crop=856px%2C368px%2C1082px%2C1082px&webp=1" alt="Crash im Feierabendverkehr sorgt für 12 Kilometer Stau auf der A7" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Dienstag verursachte ein Unfall auf der A7 in Hamburg in Fahrtrichtung Norden einen kilometerlangen Stau. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Carsten Rehder</span></p><p><strong>Ein Unfall mit gleich fünf Fahrzeugen sorgte am Dienstagabend für einen kilometerlangen Stau auf der A7 in Hamburg. Mehrere Fahrspuren mussten fast zwei Stunden lang gesperrt bleiben.</strong></p><p>Im Feierabendverkehr kam es am Dienstag zu einem Unfall auf der A7 in Richtung Norden: Vier Autos und ein Lkw waren gegen 17 Uhr kurz vor der Gabelung zur A23 kollidiert. Warum es zum Unfall kam, sei noch unklar, wie ein Sprecher des Polizei-Lagediensts sagte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/niedersachsen/mit-zwei-promille-am-steuer-autofahrer-kollidiert-mit-leitplanke/">Mit zwei Promille über die A1: Mann kracht in Leitplanke</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für ihren Uwe gab sie alles auf: Wiebke Worm hat nur eine Bitte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alles-dreht-sich-nur-um-uwe-aus-dem-alltag-einer-pflegenden-angehoerigen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua4890-2-023-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=639px%2C304px%2C1405px%2C1404px&webp=1" alt="Für ihren Uwe gab sie alles auf: Wiebke Worm hat nur eine Bitte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Innige Beziehung: Wiebke Worm aus Hamburg und ihr Mann Uwe (beide 61), der seit 17 Jahren ein Pflegefall ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wenn Wiebke Worm ihren Uwe anblickt, dann sieht sie aus wie frisch verliebt. Dabei sind seit der Hochzeit schon 20 Jahre vergangen und ihr Mann ist längst nicht mehr der, der er mal war – er ist seit 17 Jahren ein Pflegefall. Der 61-Jährige braucht rund um die Uhr Betreuung. Und das macht seine Frau. Sie hat ihr Leben für ihn aufgegeben. Trotzdem liebt sie dieses Leben über alles.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr Touris in Hamburg: Welche Gästegruppen besonders zulegten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/immer-mehr-touris-in-hamburg-welche-gaestegruppen-besonders-zulegten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/566808404-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=481px%2C440px%2C1267px%2C1267px&webp=1" alt="Immer mehr Touris in Hamburg: Welche Gästegruppen besonders zulegten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Selbst bei frostigen Temperaturen tummeln sich an den Landungsbrücken viele Touristen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Die Zahl der Touristen in Hamburg ist im vergangenen Jahr leicht gestiegen. Insgesamt verzeichnete die Hansestadt rund 16,5 Millionen Übernachtungen, wie die Wirtschaftsbehörde mitteilte.</strong></p><p>Das seien fast 336.000 oder 2,1 Prozent mehr als im Jahr zuvor. Die Auslastung der Hamburger Hotels lag demnach bei durchschnittlich 77 Prozent.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/hafen-zoff-tschentscher-versus-ploss/">Wellen, Wind und Widerworte – um den Hafen wird wieder gestritten</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-mittwoch-25-02-2026-events-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/542312207-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C595px%2C1707px%2C1719px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Planetarium Hamburg gibt es täglich zahlreiche Veranstaltungen – für Kinder wie auch für Erwachsene. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Lammeyer</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Eine familienfreundliche Planetariumsshow über Sterne, Sternhaufen und Galaxien (ab 5 Jahren).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://planetarium-hamburg.eventim-inhouse.de/webshop/webticket/seatmap?eventId=28575&amp;el=true">Planetarium Hamburg</a>, Linnering 1 (Stadtpark), 22299 Hamburg · 09:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> 12 €</p><p>Sci-Fi-Abenteuer für Kinder ab 6 Jahren: Tom und Stella müssen 2050 eine Mission gegen einen gewaltigen Hurrikan bewältigen.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://planetarium-hamburg.eventim-inhouse.de/webshop/webticket/seatmap?eventId=28418">Planetarium Hamburg</a>, Linnering 1 (Stadtpark), 22299 Hamburg · 15:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> 12 €</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seniorin (81) bei Spaziergang überfallen – junger Räuber flieht auf E-Scooter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/seniorin-81-bei-spaziergang-ueberfallen-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/screenshot-2026-02-24-175257.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Seniorin (81) bei Spaziergang überfallen – junger Räuber flieht auf E-Scooter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einem Wohngebiet in Lurup wurde die Seniorin überfallen und beraubt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Maps</span></p><p><strong>Eine Seniorin erlebte am Dienstagvormittag einen großen Schock: Die 81-Jährige war in Lurup spazieren, als sie plötzlich von einem jungen Mann überfallen wurde. Nun sucht die Polizei nach Zeugen.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, ging die 81-Jährige gegen 11.40 Uhr mit ihrem Gehwagen einen Wanderweg zwischen der Katzbachstraße und dem Friedrichshulder Weg entlang, als sie plötzlich von einem jungen Mann zu Boden gestoßen wurde.</p><p>Der Täter, der zwischen 16 und 18 Jahre alt sein soll, habe der Frau daraufhin ihre Handtasche entrissen und sei mit einem dunklen E-Scooter in Richtung Elbgaustraße geflüchtet. Die 81-Jährige wurde bei dem Überfall leicht verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Campact gewinnt gegen Müller: „Alles AfD, oder was?“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/campact-gewinnt-gegen-mueller-alles-afd-oder-was/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/1000085186-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C84px%2C1018px%2C1018px&webp=1" alt="Campact gewinnt gegen Müller: „Alles AfD, oder was?“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesen Plakaten macht „Campact“ auf die Verbindung zwischen Müller und der AfD aufmerksam.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Pauline Reibe </span></p><p><strong>Der Molkereiunternehmer Theo Müller wehrt sich gegen den Vorwurf, er unterstütze die AfD. Das Hamburger Landgericht sieht das Persönlichkeitsrecht des Unternehmers aber nicht verletzt.</strong></p><p>Der Molkereiunternehmer Theo Müller ist mit einem Eilantrag gescheitert, der Organisation Campact gerichtlich zu untersagen, ihn als Unterstützer der AfD zu bezeichnen. Das teilte das Hamburger Landgericht mit. Die Entscheidung des Gerichts ist bislang zwar nicht rechtskräftig. Müller teilte aber mit, er wolle keine weiteren rechtlichen Schritte ergreifen.</p><p>Gegenstand des Streits war die von Campact auf 28.000 Plakaten bundesweit verbreitete Äußerung: „Konzerngründer Theo Müller unterstützt die rechtsextreme AfD.“ <a href="https://www.mopo.de/hamburg/da-wird-einem-uebel-grosse-plakatkampagne-in-hamburg-aus-wichtigem-grund/#engagently-banner">Auslöser der Kampagne</a> war ein strahlendes Foto von Müller mit AfD-Chefin Alice Weidel – auf deren Geburtstagsfeier er und seine Frau eingeladen waren. Müller sagte damals, er könne bei der Partei „nicht den geringsten Anhaltspunkt“ für eine NS-Ideologie sehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bier, Tauziehen, Paninihefte: Die Reeperbahn wird 400 – das ist geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bier-tauziehen-panini-hefte-die-reeperbahn-wird-400-das-ist-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-260224-911-012068-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=677px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Bier, Tauziehen, Paninihefte: Die Reeperbahn wird 400 – das ist geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Julia Staron (m.) vom Quartiersmanagement des BID Reeperbahn+ und Lars Schütze (l.) vom Quartiersmanagement des BID Reeperbahn+ stehen neben Ralf Neubauer (r., SPD), Bezirksamtsleiter von Hamburg-Mitte bei einer Pressekonferenz zum Reeperbahn-Jubiläum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Über die „Sex and Crime“-Geschichten und die Gewalteskapaden des späten 20. Jahrhunderts auf der Reeperbahn weiß ein Großteil der Hamburger Bescheid. Woher eine der weltweit berühmtesten Straßen ihren Namen hat und wie sie sich in vier Jahrhunderten entwickelt hat, wissen dagegen nur wenige. Das soll sich zum 400. Geburtstag der Reeperbahn in diesem Jahr ändern – mit Aktionen, Projekten und Partys. Geplant sind viel Bier, eine Tauzieh-Meisterschaft und sogar ein eigenes Reeperbahn-Paniniheft.</strong></p><p>Die Reeperbahn kämpft aktuell um ihr Alleinstellungsmerkmal – das sagen viele, die den Kiez gut kennen. Vom verruchten und manchmal auch glamourösen „Sex and Crime“-Image ist nicht mehr viel übrig. Kult-Clubs schließen, Kulturbetriebe kämpfen, und viele junge Hamburger zieht es in die Sternschanze oder nach Ottensen. Den Kiez überlassen sie zunehmend den Touristen.</p><p>Der 400. Geburtstag im Jahr 2026 kommt der Straße daher gelegen. Mit zahlreichen Aktionen will der Business Improvement District Reeperbahn+ (BID) nicht nur Touristen, sondern vor allem auch Hamburger zurück auf den Kiez locken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abriss, Umbau, Neubau: Elbbrücken werden auf Jahre zum Bahn-Nadelöhr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eine-kommt-weg-drei-neue-dazu-das-komplizierte-bruecken-ballett-ueber-die-elbe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/neues-brueckenensemble.png?resize=300%2C300&crop=472px%2C647px%2C1601px%2C1601px&webp=1" alt="Abriss, Umbau, Neubau: Elbbrücken werden auf Jahre zum Bahn-Nadelöhr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine wahre Brückenarmada: So soll das neue Ensemble an der Norderelbe einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: panta-NEY mbH</span></p><p><b>Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) spricht bei der Präsentation am Dienstag von einer „Jahrhundertchance“: Erstmals seit 100 Jahren wird eine zusätzliche Bahn-Brücke über die Elbe gebaut. Der Plan für die wichtigste Eisenbahnverbindung im Norden gleicht an vielen Stellen einem ultrakomplizierten „Brücken-Tetris“. Die MOPO erklärt, was dort genau geplant ist und worauf sich Bahnfahrer einstellen müssen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 16:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ring 3 unterspült: Staualarm nach Wasserrohrbruch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ring-3-unterspuelt-staualarm-nach-wasserrohrbruch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/273667540-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=274px%2C512px%2C1195px%2C1195px&webp=1" alt="Ring 3 unterspült: Staualarm nach Wasserrohrbruch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen eines Trinkwasserrohrbruchs kommt es in Hamburg-Poppenbüttel auf dem Ring 3 zu Verkehrseinschränkungen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Autofahrer aufgepasst: Ein Wasserrohrbruch sorgt in Poppenbüttel für Aufruhr. Autofahrer auf dem Ring 3 müssen sich auf Verkehrsbehinderungen einstellen.</strong></p><p>Wegen eines Trinkwasserrohrbruchs kommt es in Hamburg-Poppenbüttel auf dem Ring 3/Saseler Damm zu Verkehrseinschränkungen.</p><p>Durch den Wasseraustritt wurde die Fahrbahn teilweise unterspült, teilte Hamburg Wasser mit. Infolgedessen mussten zunächst beide Fahrspuren in Richtung Sasel sowie eine Fahrspur in Richtung Langenhorn für den Verkehr gesperrt werden. Die Polizei und Hamburg Wasser sind vor Ort, um den Bereich großräumig abzusichern.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung im Hauptbahnhof: Mann lässt plötzlich Koffer zurück – Polizeieinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/aufregung-im-hauptbahnhof-mann-laesst-ploetzlich-koffer-zurueck-polizeieinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/451204111.jpg?resize=300%2C300&crop=2572px%2C1888px%2C4448px%2C4448px&webp=1" alt="Aufregung im Hauptbahnhof: Mann lässt plötzlich Koffer zurück – Polizeieinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeieinsatz am Hamburger Bahnhof wegen eines herrenlosen Koffers (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack | Jochen Tack</span></p><p><strong>Ein herrenloser Koffer hat am Dienstagmorgen einen Polizeieinsatz im Hamburger Hauptbahnhof ausgelöst. </strong></p><p>Gegen 7.45 Uhr entdeckte eine Streife auf dem Südsteg ein zurückgelassenes Gepäckstück, dessen Inhalt zunächst unklar war. Videoaufnahmen zeigten einen Mann, der den Koffer abstellte und den Bereich verließ. Bei der Überprüfung fanden die Beamten in dem Koffer ein Messer mit einer Klingenlänge von 8,5 Zentimetern.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/64-temposuender-in-wenigen-stunden-einer-rast-mit-127-statt-60/">64 Temposünder in wenigen Stunden – einer rast mit 127 statt 60</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Stehen fest an ihrer Seite“: Hamburg schickt Stromgeneratoren nach Kiew</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stehen-fest-an-ihrer-seite-hamburg-schickt-stromgeneratoren-nach-kiew/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/567405983-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=239px%2C181px%2C1451px%2C1451px&webp=1" alt="„Stehen fest an ihrer Seite“: Hamburg schickt Stromgeneratoren nach Kiew" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen</span></p><p><strong>Mit knapp 30 Stromgeneratoren für die Versorgung von rund 3000 Haushalten hilft Hamburg der unter russischen Angriffen leidenden ukrainischen Hauptstadt Kiew. Die ersten zehn Generatoren seien bereits in der vergangenen Woche in Kiew eingetroffen, teilte der Senat mit.</strong></p><p>Weitere 19 würden in Kürze folgen. Der Gesamtwert der Hilfslieferungen liegt den Angaben zufolge bei einer halben Million Euro.</p><p>Weitere Generatoren für rund 120.000 Euro würden von den Hamburger Energiewerken und weiteren städtischen Unternehmen gespendet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wollte keinen Sex, da erwürgte er sie beinahe – Gericht spricht Urteil</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-wuergeangriff-auf-ehefrau-mann-muss-in-die-psychiatrie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/screenshot-2025-09-02-151359.png?resize=300%2C300&crop=634px%2C0px%2C906px%2C905px&webp=1" alt="Sie wollte keinen Sex, da erwürgte er sie beinahe – Gericht spricht Urteil" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zunächst sollen der Mann, seine getrennt lebende Ehefrau und der gemeinsame Sohn den Tag als Familie verbracht haben – dann eskalierte die Lage an der Rodigallee (Bild) plötzlich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Earth</span></p><p><strong>Ein 43-Jähriger soll seine Ehefrau nach einem eskalierten Streit um Geschlechtsverkehr fast zu Tode gewürgt haben. Seit Anfang Januar musste er sich unter anderem wegen versuchten Mordes vor dem Hamburger Landgericht verantworten.</strong></p><p>Im Fall des <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-versucht-seine-ehefrau-zu-erwuergen-sohn-geht-dazwischen/">brutalen Angriffs auf eine 41-Jährige im vergangenen September</a> wurde der Angeklagte am Dienstag vor dem Landgericht Hamburg freigesprochen. Der Angeklagte sei bei der Tat in der Nacht zum 1. September vermindert schuldfähig gewesen, erklärte die Vorsitzende Richterin Birgit Woitas. Der Afghane leide unter einer paranoiden Schizophrenie. „Außerdem wurde eine Unterbringung in einem psychiatrischen Krankenhaus angeordnet“, sagte eine Gerichtssprecherin.</p><p>Nach einem gemeinsamen Ausflug mit der Familie hatte der Mann mit Zustimmung seiner Frau in der Familienwohnung an der Rodigallee (Marienthal) übernachtet. In der Nacht forderte er sie zum Sex auf, was die 41-Jährige zunächst ablehnte. Schließlich erklärte sie, dass sie dem Geschlechtsverkehr zustimme, sich aber nicht aktiv beteiligen wolle.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktivisten besetzen Bäume im „Wilden Wald“ – Gericht fällt wichtige Entscheidung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abholzung-am-wilden-wald-nabu-stellt-eilantrag-verwaltungsgericht-faellt-urteil/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dsc03930-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=636px%2C89px%2C1548px%2C1549px&webp=1" alt="Aktivisten besetzen Bäume im „Wilden Wald“ – Gericht fällt wichtige Entscheidung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aktivisten haben Bäume im „Wilden Wald“ besetzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Ein drohender Kahlschlag wurde vorerst gestoppt: Das Verwaltungsgericht Hamburg hat am Dienstagmittag auf einen Eilantrag des Naturschutzbundes Hamburg (Nabu) reagiert und die geplante Rodung im „Wilden Wald“ in Wilhelmsburg zunächst untersagt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/beginnt-die-abholzung-protest-gegen-rodung-von-wildem-wald-in-hamburg/">Erst am Vormittag hatten Aktivisten vor Ort protestiert</a> und Bäume besetzt – nun folgte die gerichtliche Entscheidung.</strong></p><p>Konkret sollte für <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wohnungen-statt-stadtwald-abholzung-im-umfang-von-acht-fussballfeldern/">das Neubaugebiet Spreehafenviertel</a> bereits am Dienstag eine erste Teilfläche von rund 790 Quadratmetern des Waldgebiets gefällt werden. Das Gericht stoppte die Arbeiten jedoch vorläufig und verpflichtete das Bezirksamt Hamburg-Mitte, alle Fäll- und Rodungsmaßnahmen mit sofortiger Wirkung zu untersagen – bis zu einer weiteren Entscheidung im Verfahren.</p><p>Zur Begründung erklärte das Gericht, nur durch einen vorläufigen Stopp könne der Sachverhalt umfassend geprüft und allen Beteiligten rechtliches Gehör gewährt werden. Eine endgültige Entscheidung über den Eilantrag steht noch aus, die Abholzung ist bis dahin vom Tisch.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>