<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Regierung plant 208 zusätzliche Stellen, auch für Scholz:Kein Kanzler mehr, aber ACHT neue Mitarbeiter!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/scholz-profitiert-bundesregierung-stockt-personal-auf-6854370e9725c2004ffc08c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6854370e9725c2004ffc08ca/22f527476dc205e0f76229c5d3cb82a7,a7462e80?w=992" alt="Regierung plant 208 zusätzliche Stellen, auch für Scholz:Kein Kanzler mehr, aber ACHT neue Mitarbeiter!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nach Sparkurs sieht das nicht aus …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Bundesregierung plant eine Aufstockung des Personals in Kanzleramt und mehreren Ministerien. Und auch ein ehemaliges Regierungsmitglied soll davon profitieren: Altkanzler Olaf Scholz (66, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Um die Arbeitsfähigkeit der neu konstituierten Bundesregierung sicherzustellen, ist es erforderlich, 208 zusätzliche Planstellen und Stellen im laufenden Haushaltsvollzug auszubringen“, heißt es in einem Schreiben aus dem Bundesfinanzministerium an den Haushaltsausschuss im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutscher-bundestag/nachrichten-news-fotos-videos-SKFoY9SLoW4VnOsaPXrD"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundestag<!--]--><!--]--></a><!--[-->, das BILD vorliegt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Bundestag hat das XXL-Schulden-Paket von Union und SPD beschlossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 20:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv-Interview mit Paul Ronzheimer:Präsident Herzog verrät, warum Israel JETZT zuschlug</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/exklusiv-in-bild-praesident-verraet-warum-israel-jetzt-zuschlug-68542d5595225b044a44ef4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68542d5595225b044a44ef4b/0e4d9836695ed50367992b9d4cb0d086,ef5f0454?w=992" alt="Exklusiv-Interview mit Paul Ronzheimer:Präsident Herzog verrät, warum Israel JETZT zuschlug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Seine Armee beeindruckt die ganze Welt, sein Land steht unter schwerem Beschuss. Israels Staatspräsident Jitzchak Herzog (64) hat soeben das Soroka-Krankenhaus im Süden des Landes besucht, das von einer iranischen Rakete getroffen wurde. Dann empfängt er BILD zum Interview.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wie durch ein Wunder hat der Generaldirektor gestern Abend angewiesen, alle in den Untergrund zu bringen, und sie waren gerade noch fertig, bevor die Rakete explodierte“, sagt Herzog über die teils zerstörte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klinik<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch Wunder sind selten: Mittwoch starb ein siebenjähriges Mädchen, das aus der Ukraine zur Krebsbehandlung nach Israel kam. „Ihre Mutter, ihre Großmutter und ihre Cousins – sie alle wurden von einer Rakete getötet.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trotz des heftigen Beschusses mit ballistischen Raketen ist Herzog überzeugt, dass die Militäroperation gegen das Atomprogramm der Mullahs die einzige richtige Entscheidung war.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Soroka-Krankenhaus Beerscheba wurde durch iranische Angriffe am Donnerstag beschädigt. Es gab mehr als 30 Verletzte, aber keine Toten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 20:28:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Angriff auf Iran?:Trump verkündet, wann er sich entscheiden will</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/trump-entscheidet-bald-us-angriff-auf-iran-685450859725c2004ffc09a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685450859725c2004ffc09a9/c2e80b306deb8f7b4233b694af592cfa,5e235b27?w=576" alt="US-Angriff auf Iran?:Trump verkündet, wann er sich entscheiden will" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Noch hat er sich nicht entschieden, aber das könnte sich bald ändern. 
Wie das Weiße Haus am Donnerstag erklärte, wird US-Präsident Donald Trump innerhalb von zwei Wochen entscheiden, ob die USA den Iran angreifen werden oder nicht. Noch hofft der US-Präsident auf Verhandlungen, teilte das Weiße Haus mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bisher wollte sich der US-Präsident nicht auf einen klaren Kurs in der Iran-Frage festlegen, wand sich bereits am Mittwoch unter den Fragen von Reportern bezüglich eines möglichen US-Einsatzes im Iran: „Niemand weiß, was ich tun werde“, wich der Republikaner vor dem Weißen Haus auf die Frage aus, ob er einen US-Schlag gegen iranische Nuklearanlagen erwäge. „Ich könnte es tun. Ich könnte es nicht tun“, so Trump – und wenn, dann werde er das auch nicht im Vorhinein verkünden. Der mächtigste Mann der Welt befindet sich innenpolitisch in einer heiklen Situation: Wegen seines Iran-Schlingerkurses gerät er zunehmend unter Druck. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Führende Demokraten im US-Senat forderten Trump auf, der Diplomatie Vorrang einzuräumen und ein bindendes Abkommen anzustreben, das Iran daran hindert, Atomwaffen zu erlangen. „Wir sind alarmiert über das Versäumnis der Trump-Regierung, Antworten auf grundlegende Fragen zu geben. Laut Gesetz muss der Präsident den Kongress konsultieren und eine Genehmigung einholen, wenn er erwägt, das Land in einen Krieg zu führen“, erklärten sie. „Er schuldet dem Kongress und dem amerikanischen Volk eine Strategie für das US-Engagement in der Region.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig schuldet der US-Präsident seinen Anhängern das Wahlversprechen, sich nicht in Kriege dieser Art verwickeln zu lassen. Seine Anhänger pochen auf sein „America First“-Leitbild. Trump inszenierte sich im Wahlkampf als Friedensbringer. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 20:28:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Lagezentrum Spezial:Iran attackiert Mossad-Zentrale</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bild-lagezentrum-spezial-iran-attackiert-mossad-zentrale-6853f73e9725c2004ffc0351</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853f73e9725c2004ffc0352/aba6e3d942c22b37f62c26cd55d3d398,c4c50736?w=576" alt="BILD-Lagezentrum Spezial:Iran attackiert Mossad-Zentrale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mindestens 4 von 20 abgefeuerten ballistischen Raketen haben es am Donnerstagmorgen durch Israels Raketenschutzschild geschafft und zivile Einrichtungen in den israelischen Städten Ramat Gan, Cholon, Beer Scheva und Tel Aviv, darunter ein Krankenhaus und die Börse, getroffen. Gleichzeitig dezimiert Israel systematisch die iranische Luftwaffe, Raketeneinrichtungen und Flugabwehr-Systeme.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 20:28:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das GNTM-Finale im Live-Ticker:Zoe und Jannik fliegen als Erste!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/germanys-next-topmodel-das-gntm-finale-im-liveticker-6852bf109725c2004ffbf466</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852bf109725c2004ffbf467/b0e671102162d3ba49ea1524700932cb,afd4b271?w=992" alt="Das GNTM-Finale im Live-Ticker:Zoe und Jannik fliegen als Erste!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Zeitreise mit Heidi! Beim großen Jubiläumsfinale von „Germany’s Next Topmodel“ – live aus Köln – kürt die Klum nicht nur zwei Sieger, sondern blickt auch in die Vergangenheit. Denn die GNTM-Chefin holt ihre alten Schützlinge zurück. Es soll ein Wiedersehen aus 20 Jahren GNTM-Geschichte werden! Eine Mischung aus alten Siegerinnen und bekannten Kult-Kandidaten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie haben es aktuell ins Finale 2025 geschafft: Daniela (20, Ostfildern), Magdalena (21, Wien), Zoe (19, Pulheim), Moritz (19, Berlin), Pierre (22, Wien) und Jannik (22, Bad Segeberg). Sie kämpfen um das Cover der deutschen Harper’s Bazaar, 100.000 Euro und eine Werbekampagne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Klassentreffen der Topmodels und das Rennen ums Krönchen: Alle Highlights gibt’s hier im BILD-Live-Ticker!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es regnet Luftballons! Passend zu den bunten Outfits der Models wird im Publikum gefeiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 20:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mathe-Professor Ari Nagel:Ich habe 176 Kinder, JETZT REICHT’S</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/ari-nagel-ist-vater-von-176-kindern-684e802a97295a110fdf7d9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e802a97295a110fdf7d9b/561cece4ba09a96bd5f2b60ef289aece,821e9cc2?w=576" alt="Mathe-Professor Ari Nagel:Ich habe 176 Kinder, JETZT REICHT’S" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ari Nagel ist biologischer Vater von 176 Kindern und besser bekannt als „The Sperminator“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn der Mathematikprofessor spendete 17 Jahre lang sein Sperma an Frauen in 20 amerikanischen Bundesstaaten und zehn Ländern auf fünf Kontinenten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei ging er äußerst ungewöhnlich vor, denn weltweit sind sonst eigentlich Samenbanken üblich: <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine „Samenspende“ erfolgte auf natürliche Weise beim Sex oder via künstlicher Befruchtung – aber immer frisch. Das heißt, wenn er nicht mit den Frauen schlief, gab er eine Probe in einen Behälter ab, ähnlich einer Menstruationstasse. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 20:29:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entwarnung am Geiseltalsee, Alarm in Tschechien!:Hier fängt die Polizei einen echten Puma</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/raubtier-alarm-in-tschechien-hier-faengt-die-polizei-einen-echten-puma-6853bfa49725c2004ffbfe5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853bfa49725c2004ffbfe5c/5cc4ea5e7824e5ad99b75feb2a7f6d17,b6a86d80?w=576" alt="Entwarnung am Geiseltalsee, Alarm in Tschechien!:Hier fängt die Polizei einen echten Puma" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsbad (Tschechien) – <!--]--><!--[--><b>Während ein vermeintlicher Puma am Geiseltalsee offenbar doch nur ein streunendes Kätzchen war, herrschte nur wenige Kilometer hinter der deutschen Grenze bei der tschechischen Polizei ebenfalls Raubtier-Alarm. Im Örtchen Josefov (nahe Karlsbad) war nämlich ein echter Puma unterwegs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Puma war aus seinem Gehege im Dorf Josefov in der Region Sokolov entkommen. Polizeistreifen und ein Fangdienst machten sich sofort auf den Weg dorthin“, hieß es in der Pressemitteilung der Polizei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Besitzers sei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->das Tier<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht aggressiv und an den Kontakt mit Menschen gewöhnt. Dennoch herrschte bei der Polizei Alarmstufe Rot. Die Öffentlichkeit wurde dazu aufgerufen, unter keinen Umständen zu versuchen, das Tier einzufangen. Die Einsatzkräfte konnten den Puma auch schnell ausfindig machen. Sie versuchten, ihn zu betäuben, um ihn dann in sein Gehege zurückzubringen. Doch der Versuch misslang, die Raubkatze haute ab in die Nacht und so wurde eine weitere Suche für den nächsten Tag vorbereitet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auge in Auge stehen sich der Puma und der Wildtierexperte gegenüber<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 20:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausbruch aus JVA Bielefeld:Rocker streamt seine Flucht live auf TikTok</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/rocker-flieht-aus-der-jva-bielefeld-und-streamt-flucht-live-auf-tiktok-6853a93ed89474609437a95b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853a93ed89474609437a95b/301a11927f64a68e32ac308079471205,7b996b48?w=656" alt="Ausbruch aus JVA Bielefeld:Rocker streamt seine Flucht live auf TikTok" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seine Flucht liest sich wie aus einem Actionfilm: Ahmet A. (39) entkam aus der JVA Bielefeld-Senne, indem er über einen Zaun sprang und dann mit einem Taxi flüchtete. Seitdem hat die Polizei keine Spur mehr von ihm. Besonders dreist: Ahmet A. streamt seinen weiteren Fluchtverlauf live auf TikTok.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie der vorbestrafte Rocker die Polizei verhöhnt, mit den Beamten in den sozialen Medien ein Katz-und-Maus-Spiel spielt und in welchem Land er sich befinden könnte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 20:29:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Wohnung in Hagen (NRW):Frau vor den Augen von Kindern erstochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/femizid-in-hagen-frau-vor-augen-von-kindern-erstochen-syrer-in-u-haft-68542b345cc1ca15643e2674</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68542b345cc1ca15643e2674/8a92a1c2b2b5435fcd83e4d89cd22d50,124b9efd?w=320" alt="In Wohnung in Hagen (NRW):Frau vor den Augen von Kindern erstochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hagen (Nordrhein-Westfalen) –<!--]--><!--[--><b> Laute Schreie drangen am späten Mittwochabend aus einer Wohnung in Hagen. Nach einem Streit soll ein Syrer (37) seine Lebensgefährtin (31) mit einem Messer getötet haben. In der Dachgeschosswohnung waren nach BILD-Informationen zu dem Zeitpunkt auch Kinder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 22.50 Uhr soll ein schreiendes Mädchen die Polizei gerufen haben. Ermittler und Rettungskräfte rasten zu der Wohnung am Märkischen Ring. Da soll der Syrer bereits mehrfach mit einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf die Frau eingestochen haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rettungskräfte versuchten noch, die Syrerin zu reanimieren, doch sie starb wenig später in einem Krankenhaus an den schweren Verletzungen. „Polizeibeamte trafen den 37-jährigen tatverdächtigen Lebenspartner der getöteten Frau noch in der Wohnung an“, heißt es von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Staatsanwaltschaft. Er wurde festgenommen und soll dabei keinen Widerstand geleistet haben. Am Donnerstag wurde er einem Haftrichter vorgeführt. Dieser schickte ihn in Untersuchungshaft. Eine Mordkommission der Polizei in Hagen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ermittelt. An der Tatwohnung wurden Spuren gesichert. Zum möglichen Motiv des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tötungsdelikts<!--]--><!--]--></a><!--[--> wollten sich die Ermittler bislang nicht äußern. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rettungskräfte kümmern sich um die schwerstverletzte Frau. Sie starb noch in der Nacht im Krankenhaus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 20:29:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raten Sie mal, wie alt er ist:ER wird jüngster Cheftrainer aller Top-Ligen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/serie-a-er-wird-juengster-cheftrainer-aller-europaeischer-top-ligen-68546489d89474609437b87f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68546489d89474609437b87f/d68d6a192881fb3bb62fc1628b76c9d6,9c0e9c04?w=320" alt="Raten Sie mal, wie alt er ist:ER wird jüngster Cheftrainer aller Top-Ligen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er hat erst zwei runde Geburtstage gefeiert – und ist schon Cheftrainer in einer europäischen Top-Liga.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Carlos Cuesta (29) wird neuer Trainer von Parma Calcio. Dort ersetzt er den zum Champions-League-Finalisten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/serie-a-christian-chivu-uebernimmt-inter-mailand-6846ed806e8f4710ff28f6ef"><!-- --><!--[--><!--[-->Inter Mailand abgewanderten Cristian Chivu<!--]--><!--]--></a><!--[--> (44). Das gab der italienische Erstligist am Donnerstagnachmittag bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Spanier unterschreibt einen Zweijahresvertrag bis Juni 2027, hat die Option auf ein weiteres Jahr beim Italien-Klub.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kurz vor dem Start der Frauen-EM ist die Zukunft einer Nationalspielerin geklärt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 20:29:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Moment der Geissens-Rettung:Hier rücken fünf bewaffnete Polizisten an!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-hier-ruecken-fuenf-bewaffnete-polizisten-am-tatort-an-6853f7c995225b044a44ea73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853f7c995225b044a44ea73/860ae9d49934fc29a26ce38228916eb3,ba9556fa?w=656" alt="Der Moment der Geissens-Rettung:Hier rücken fünf bewaffnete Polizisten an!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brutaler Überfall bei den Geissens – jetzt tauchen die ersten Polizei-Bilder auf! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrer Luxusvilla bei Saint-Tropez durchlebten Carmen (60) und Robert Geiss (61) eine Nacht voller Horror: Vier bewaffnete Männer stürmten ihr Wohnzimmer, raubten sie aus, verletzten Carmen am Hals, traten Robert in die Rippen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt tauchen exklusive Überwachungsbilder auf, die zeigen, wie bewaffnete Polizisten das Anwesen sichern –  über die Mauer klettern, das Geländer der Geissens systematisch durchkämmen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Kameras noch zeigen – lesen Sie nur bei BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 20:29:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Frauen-EM:DFB-Star wechselt zu Real</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauenfussball-dfb-star-daebritz-wechselt-zu-real-madrid-685441cd95225b044a44f094</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685441cd95225b044a44f094/e2d8982f1021e7081442f69558a0c1d5,ea770a5b?w=320" alt="Vor Frauen-EM:DFB-Star wechselt zu Real" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Von Frankreich nach Spanien!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor dem Start der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vorbereitung-startet-donnerstag-frauen-em-ohne-kinder-6852732a5cc1ca15643e078e"><!-- --><!--[--><!--[-->Frauen-EM<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Schweiz (2. – 27. Juli) ist die Zukunft der erfahrensten Nationalspielerin geklärt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn Sara Däbritz (30/108 Länderspiele) wechselt ablösefrei vom französischen Top-Klub Olympique Lyon zu Real Madrid.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sara Däbritz (30) posiert bei ihrer Vorstellung im neuen Trikot von Real Madrid<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 20:29:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MontanaBlack und RAF Camora:Wenn Millionäre über Finanzen sprechen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/raf-camora-und-montanablack-sie-enthuellen-gigantische-einnahmen-6853bda19725c2004ffbfe3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853bda19725c2004ffbfe3b/fb38b448c4b6f70401c0f4a8dbf8dcbb,42dd0aa4?w=320" alt="MontanaBlack und RAF Camora:Wenn Millionäre über Finanzen sprechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->RAF Camora und MontanaBlack haben in einem Livestream aus Wien ihre beeindruckenden Einnahmen enthüllt. Rapper RAF Camora sprach offen über seine beachtlichen Spotify-Verdienste, während Twitch-Star MontanaBlack die gigantischen Summen, die er allein durch das Videospiel „Fortnite“ eingefahren hat, verriet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie exklusiv mit BILDplus, wie viel die beiden tatsächlich verdienen und welche spannenden Einblicke sie in ihr Leben geben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 20:29:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>