<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>US-Medien berichten:Diese Russin ist die Gates-Affäre</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/er-traf-sie-beim-bridge-mila-antonova-ist-eine-der-russinnen-mit-denen-bill-gates-eine-affaere-hatte-699fff2b753c96d2522441e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699fff2b753c96d2522441e5/cfbd03e46b14dccce3c17563fb75cb1c,6734e2de?w=992" alt="US-Medien berichten:Diese Russin ist die Gates-Affäre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vor Mitarbeitern der Gates Foundation gestand Microsoft-Mitgründer Bill Gates (70) am Mittwoch: Ja, ich hatte Affären mit zwei Russinnen. Eine der beiden Frauen sei eine Bridge-Spielerin gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Name tauchte bereits vor Jahren in US-Medienberichten auf: Mila Antonova. Gates hatte sie 2009 kennengelernt – und sie dann auch dem Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†2019) vorgestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie Epstein Antonova schließlich nutzte, um Gates zu erpressen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:22:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Bericht aus Österreich:Red-Bull-Boss reagiert auf mögliches Klopp-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/juergen-klopp-vor-aus-red-bull-boss-mintzlaff-reagiert-deutlich-69a021f7e9fb101245531e2d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a021f7e9fb101245531e2e/6158ae69af8976081145ca5a7cc26f02,b3bfa539?w=992" alt="Brisanter Bericht aus Österreich:Red-Bull-Boss reagiert auf mögliches Klopp-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klare Kante von ganz oben! Nach brisanten Berichten aus Österreich über ein mögliches </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/steht-juergen-klopp-bei-red-bull-vor-dem-aus-bericht-der-salzburger-nachrichten-699ff4cc753c96d252244139"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Aus von Jürgen Klopp (58) </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>bei Red Bull reagiert Konzern-Boss </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-nach-bayern-spiel-boss-mintzlaff-fordert-champions-league-698d746d9bf15ad0ca2b343c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Oliver Mintzlaff </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(50) auf BILD-Nachfrage deutlich: „Das ist völliger Schwachsinn und komplett aus der Luft gegriffen. Im Gegenteil: Wir sind extrem zufrieden mit der Arbeit von Jürgen Klopp.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mintzlaff weiter: „Er investiert sehr viel, ist in permanentem Austausch mit unseren Trainern sowie Sportdirektoren und entwickelt unsere Red-Bull-Fußballphilosophie nachhaltig weiter. Wir sind davon überzeugt, dass er der richtige Mann für diesen Job ist. Darauf legen wir unseren gesamten Fokus und unsere Energie.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das wäre ein Hammer!</p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatten die „Salzburger Nachrichten“ berichtet, Klopp könnte nach gut einem Jahr als „Head of Global Soccer“ trotz eines Vertrags bis 2029 vor dem Aus stehen. Seine Aufgabe seit Anfang 2025: die Red-Bull-Klubs – darunter RB Leipzig, Bragantino (Brasilien) und New York (USA) – sportlich und strategisch weiterzuentwickeln. Doch vor allem in Leipzig läuft es nicht wie gewünscht. Aktuell nur Platz fünf in der Bundesliga, wieder Zittern um die Champions League, das sorgt intern wohl für Unruhe. Dem Bericht zufolge würde Red Bull Klopp keine Steine in den Weg legen, sollte er im Sommer wieder als Trainer arbeiten wollen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:22:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie schrieben mehr als 100 Nachrichten:Davos-Chef tritt wegen Epstein zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/fall-epstein-wef-chef-brge-brende-tritt-zurueck-69a02ce6753c96d252244710</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a02ce6753c96d252244711/71e0556a95321c25b11926c67c782d30,bd748558?w=576" alt="Sie schrieben mehr als 100 Nachrichten:Davos-Chef tritt wegen Epstein zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo – <!--]--><!--[--><b>Der nächste Norweger, der wegen der Epstein-Affäre seinen Job verliert! Es trifft Børge Brende, Chef des Davos-Gipfels (Weltwirtschaftsforums WEF) und ehemaliger norwegischer Außenminister. Erst vor einem Monat hatte er US-Präsident Donald Trump (79) bei sich in Davos zu Gast, sein Forum bekam die Aufmerksamkeit der Welt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Anfang Februar kam ans Licht, wie verstrickt Brende mit Jeffrey Epstein war! In mehr als 100 Nachrichten haben die beiden demnach miteinander kommuniziert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brende war außerdem mehrfach in Epsteins New Yorker Anwesen  zu Gast, unter anderem gemeinsam mit Steve Bannon. Laut der Schweizer Zeitung „Tagesanzeiger“ feierte Brende sogar seinen 53. Geburtstag bei Epstein. Dabei hatte Brende noch im vergangenen Jahr bestritten, jemals Kontakt mit Epstein gehabt zu haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt begründete er seinen Rücktritt in einer ⁠Mitteilung vom Donnerstag damit, dass das Forum ‌seine Arbeit ​ohne Ablenkungen fortsetzen solle. ‌Er blicke auf achteinhalb ​lohnende Jahre zurück. In ​einer zweiten Mitteilung erklärten die Co-Vorsitzenden des Stiftungsrats, André Hoffmann und Larry ​Fink, sie akzeptierten die Entscheidung Brendes.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:22:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>600 Passagiere müssen auf Rollfeld übernachten:Feuerwehr wirft Flughafen München Versagen vor</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/flughafen-muenchen-feuerwehr-wirft-airport-versagen-vor-699dc33a76d16623d4e8b56f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dc33a76d16623d4e8b570/1ab1632c831e2681f014231d580c7d69,1788d2bc?w=576" alt="600 Passagiere müssen auf Rollfeld übernachten:Feuerwehr wirft Flughafen München Versagen vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>600 Passagiere stundenlang nachts gefangen in sechs Flugzeugen am Münchner Flughafen. Während der Airport und Lufthansa die wichtigsten Fragen nicht beantworten, kommt heftige Kritik von der Deutschen Feuerwehr-Gewerkschaft (DFeuG). Der Bundesvorsitzende Siegfried Maier (55) wirft dem Flughafen Versagen vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einer Flughafen-Sprecherin war die verfügbare Terminalkapazität „aufgrund der im Tagesverlauf erfolgten Annullierungen mit abgestellten Flugzeugen bereits belegt“. Wegen „Defiziten bei der Kommunikation“ sei der Busverkehr stark eingeschränkt gewesen, so die Sprecherin. Welche Defizite genau? <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/600-passagiere-gefangen-flughafen-muenchen-gibt-fehler-zu-699c495abf293b0308820f7b"><!-- --><!--[--><!--[-->Darauf geben die Verantwortlichen keine Antwort<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Maier ist Chef der Deutschen Feuerwehr-Gewerkschaft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl die Flughafenfeuerwehr an ihren zwei Standorten rund um die Uhr besetzt ist, wurden die Retter nicht alarmiert. Maier: „Es ist ein Skandal, dass die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht alarmiert wurde. Es gibt ganz wenige Fälle, bei denen die Feuerwehr nicht helfen kann. Aber unseren Kameraden fällt im Notfall immer etwas ein.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:22:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marius weint im Gerichtssaal:„Niemand will mehr mit mir Kontakt haben“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-im-live-ticker-heute-wird-er-erneut-vernommen-699f3a03457c5afd864e925b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f3a03457c5afd864e925c/a05421592e7c586f3262ccf7c834a957,82042962?w=992" alt="Marius weint im Gerichtssaal:„Niemand will mehr mit mir Kontakt haben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Tag 15 im Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29). Er wurde heute erneut befragt. Es geht weiterhin um die Vorwürfe, dass Marius seine Exfreundin Nora Haukland (29) attackiert haben soll. Als Marius vernommen wird und er über die problematische Beziehung mit Haukland spricht, kommen ihm die Tränen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute wird auch noch Nora Hauklands Freundin Sophie Steen Isachsen (31) vernommen. Sie spielt eine besondere Rolle, weil es ihretwegen oft Streit zwischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/live-ticker-zum-marius-prozess-chatnachrichten-voller-hass-und-gewalt-699ea33476d16623d4e8bdfc"><!-- --><!--[--><!--[-->Marius und Nora<!--]--><!--]--></a><!--[--> gab – unter anderem, weil Sophie 2023 ein Selfie von sich und Nora öffentlich postete. Darauf ist Nora mit einem Tütchen Koks in der Hand zu sehen. Aktuell sitzt Marius in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ihm drohen 16 Jahre Haft.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marius: „Ich habe alle Freunde verloren, niemand will mehr Kontakt mit mir haben.“ Er steigert sich immer weiter rein. Seine Stimme wird immer weinerlicher. Sein Anwalt befragt ihn zu seiner turbulenten Beziehung mit Nora Haukland (waren von 2022 bis 2032 ein Paar). Marius spricht unter Tränen, muss sich mit einem Taschentuch das Gesicht trocknen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:22:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Atalanta-Held postet blutiges Gesicht:Dieses Foto tut nur Dortmund weh!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/krstovic-postet-blutiges-gesicht-dieses-foto-tut-nur-dortmund-weh-699ffb61753c96d2522441a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ffb61753c96d2522441a4/4e6c19ca3352ec61874a4d0bdb00d724,a467eda6?w=576" alt="Atalanta-Held postet blutiges Gesicht:Dieses Foto tut nur Dortmund weh!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Foto tut nur dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>BVB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> weh! Bergamo-Stürmer Nikola Krstovic (25) postet nach dem sensationellen Weiterkommen seines Teams gegen Dortmund (4:1 nach 0:2 im Hinspiel) ein Foto mit seiner von Fleischwunden gezeichneten Stirn. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BVB-Verteidiger Ramy Bensebaini (30) hatte Kristovic in der letzten Szene der Nachspielzeit mit dem Stollen im Gesicht getroffen, der Stürmer blutet direkt stark und geht zu Boden. Nach Video-Schiri-Check keine lange Diskussion, ein klares Foul im Strafraum.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bensebaini verursachte so den Elfmeter, der zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions-League<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Aus für die Dortmunder führt. Denn Ex-Herthaner Lazar Samardzic (24) verwandelt den Elfmeter sicher im rechten Eck (90.+8) und entscheidet das Spiel endgültig für Bergamo. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bensebaini (l.) trifft Krstovic im Strafraum deutlich mit der Hacke an der Stirn<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:22:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Debatte zu Vetternwirtschaft:AfD-Filz im Bundestag! Jetzt LIVE</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/aktuelle-stunde-im-bundestag-debatte-um-afd-vetternwirtschaft-69a0171c2ec70d30f18fe136</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0171c2ec70d30f18fe136/83c9d1e1581099280596e002a6d36f72,2d983f53?w=656" alt="Debatte zu Vetternwirtschaft:AfD-Filz im Bundestag! Jetzt LIVE" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Vetternwirtschafts-Vorwürfe gegen AfD-Politiker und ihre Mitarbeiter werden heute im Bundestag diskutiert! Seit 13.50 Uhr (10 Minuten früher als geplant) befasst sich das Parlament auf Antrag von Union und SPD eine Stunde lang mit dem Thema. BILD überträgt die Plenarsitzung LIVE.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unions-Fraktionschef Jens Spahn (45) appelliert an die AfD-Chefin: „Frau Weidel ist aufgerufen, in ihrer Fraktion für Ordnung zu sorgen und aufzuräumen.“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alice-weidel/thema-alice-weidel-alle-infos-80011802.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alice Weidel<!--]--><!--]--></a><!--[--> (47) wiederum zeigt mit dem Finger auf andere: „Das haben Sie ja in anderen Parteien auch“. Man prüfe Einzelfälle,  bislang habe sich aber gezeigt: „Alle Anwürfe“ seien „haltlos und völlig aufgebauscht“. So zumindest bis zum Fall Stefan Keuter (53, AfD): Der Fraktions-Vize soll seine Freundin im Bundestagsbüro beschäftigen. Weidel bestätigt: „Wir haben das im Fraktionsvorstand besprochen.“ Keuter habe eine Frist – bis nächsten Montag soll er mitteilen, „welche Konsequenzen er daraus zieht“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stefan Keuter (53) ist nicht nur stellvertretender Fraktionsvorsitzender der AfD und Obmann im Auswärtigen Ausschuss, sondern auch Personalchef der AfD-Bundestagsfraktion<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – „Unser Geld für unsere Leute.“ Damit warb die AfD 2024.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff eskaliert:Eislaufverband sperrt ARD-Journalisten aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eislaufverband-sperrt-ard-journalisten-aus-zoff-eskaliert-69a01c3f2ec70d30f18fe1f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a01c3f2ec70d30f18fe1f9/d31ce5194b53238debd661b1857e9b72,418202b1?w=320" alt="Zoff eskaliert:Eislaufverband sperrt ARD-Journalisten aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hausverbot für zwei Reporter! Hajo Seppelt und Jörg Mebus dürfen nicht zur Pressekonferenz der Deutschen Eisschnelllauf- und Shorttrack-Gemeinschaft (DESG). Der Grund: Die ARD-Journalisten hatten zuvor über angebliche Unregelmäßigkeiten beim Verband berichtet. Ein Schreiben, das der Deutschen Presse-Agentur vorliegt, bestätigt den Ausschluss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Pressekonferenz findet seit 11 Uhr im Berliner Müggelturm statt. Dort bezieht die DESG um den umstrittenen Präsidenten Matthias Große Stellung zu dem Bericht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->DESG-Präsident Matthias Große (58) steht in der Kritik <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seppelt und Mebus hatten zu Beginn der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Winterspiele<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Mailand und Cortina einen „Sportschau“-Bericht veröffentlicht. Darin ging es um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/ard-erhebt-schwere-vorwuerfe-desg-in-der-kritik-698c58813c09ee32bcddcc71"><!-- --><!--[--><!--[-->angebliche Unregelmäßigkeiten bei der DESG und ein belastetes Verhältnis zwischen einigen Athleten<!--]--><!--]--></a><!--[--> und der Verbandsspitze. Demnach warten Sportler mitunter jahrelang auf ihnen zustehende Prämien, müssen sich finanziell an Trainingslagern und Wettkampfreisen sowie der Ausrüstung beteiligen und werden nicht auf dem Laufenden gehalten, was die finanzielle Situation des Verbandes angeht. An diesem Bericht waren die beiden Reporter maßgeblich beteiligt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:22:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Millionen-Deal:Razzia in Villa von Abou-Chaker</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/razzia-polizei-durchsucht-villa-von-abou-chaker-in-kleinmachnow-69a024fc2ec70d30f18fe333</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a024fc2ec70d30f18fe333/55c038decb5cf7ec588e209accc93bb6,603d75f8?w=320" alt="Wegen Millionen-Deal:Razzia in Villa von Abou-Chaker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kleinmachnow (Brandenburg) – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz der Polizei an der Clan-Villa der Familie Abou-Chaker am Zehlendorfer Damm in Kleinmachnow bei Berlin! Hintergrund der Razzia sind Ermittlungen wegen Geldwäsche und der Verschleierung von Vermögenswerten. Nach BILD-Informationen geht es konkret um den Kauf des Anwesens. Insgesamt werden sieben Objekte in Berlin, Brandenburg und Nordrhein-Westfalen durchsucht. Die Maßnahmen laufen seit den frühen Stunden. Wie die Staatsanwaltschaft Frankfurt (Oder), mitteilt, richtet sich das Verfahren gegen drei Deutsche im Alter von 24, 25 und 40 Jahren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizisten aus der Hauptstadt waren an dem Einsatz nicht beteiligt. Laut einem Sprecher wussten weder die für entsprechende Verfahren zuständigen Beamten des LKA 4 noch die Gesamt-LKA-Führung von dem Einsatz. Ein Ermittler: „Al Capone wurde schließlich wegen Steuerhinterziehung verurteilt. Vielleicht ist dem Clan jetzt auf diesem Wege beizukommen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Früher beste Freunde: Arafat Abou-Chaker (50, l.) mit Bushido (47)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Villenensemble und die Grundstücke in Kleinmachnow mit einer Gesamtfläche von mehr als 16.600 Quadratmetern waren 2022 beim Amtsgericht Potsdam für rund 7,4, Millionen Euro versteigert worden – zum Mindestgebot und laut Angaben für die Hälfte des Verkehrswerts. Als einziger Bieter war Ahmed Abou-Chaker (damals 21), ein Sohn des Clanchefs, zum Zuge gekommen. Das sorgte schon damals für Diskussionen. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt (Oder) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-aktuell/kleinmachnow-staatsanwaltschaft-prueft-versteigerung-von-bushido-anwesen-80458428.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->prüfte nur eine Woche nach dem Verkauf den Deal.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:22:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Let’s Dance“-Ekat im Liebes-Interview:„Manchmal streiten wir darum, wer den Abwasch machen darf“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/ekaterina-leonova-neuer-freund-neue-staffel-lets-dance-und-ein-neues-zuhause-6991c4be91e70faa33106c5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991c4be91e70faa33106c5c/c4db50f1c90cd22a47acdcbdf4a284c8,d41c45fb?w=992" alt="„Let’s Dance“-Ekat im Liebes-Interview:„Manchmal streiten wir darum, wer den Abwasch machen darf“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Freitag beginnt für sie wieder die intensivste Zeit des Jahres: Trainingseinheiten bis spät in die Nacht, Leben aus dem Koffer, Daueranspannung. Profitänzerin Ekaterina „Ekat“ Leonova (38) fiebert dem Start der neuen „Let’s Dance“-Staffeln entgegen! Auch abseits des Parketts hat sie einen großen Schritt gewagt: Ekat hat zusammen mit ihrem Freund Ilya Viarmenich (33) ein Haus gekauft. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während sie sich auf die neue Staffel vorbereitet, bringt der Alltag als Paar ungeahnte Herausforderungen. Warum Ekat jetzt offener über ihr Privatleben spricht und welche Pläne sie für die Zukunft hat, erfahren Sie mit BILDplus im Liebes-Interview.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:22:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frankfurt-Poker enthüllt:Bundesliga-Boss Hellmann winkt 15-Mio.-Vertrag!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-bundesliga-boss-hellmann-winkt-15-mio-vertrag-69a00986457c5afd864e98de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a00986457c5afd864e98df/668e28996d58d1d4ab492be30fc2f36a,79112b98?w=576" alt="Frankfurt-Poker enthüllt:Bundesliga-Boss Hellmann winkt 15-Mio.-Vertrag!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei Eintracht Frankfurt beginnt auf der Bosse-Ebene in Kürze der Vertragspoker mit Vorstandssprecher Axel Hellmann. Verhandlungsführer ist Präsident Mathias Beck. Hellmanns Vertrag bei der Eintracht läuft im kommenden Jahr aus. BILD kennt die Hintergründe zum neuen Arbeitspapier und erklärt, dass er damit zu einem Top-Verdiener der Bundesliga aufsteigen kann. Doch die geplante Vertragsverlängerung sorgte im Vorfeld auch für Unruhe bei den Ultras. Erfahren Sie alle Details exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:22:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschiebeflug mit 20 kriminellen Afghanen:Mädchen-Vergewaltiger aus Illerkirchberg an Bord</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/abschiebeflug-aus-leipzig-20-kriminelle-migranten-werden-nach-afghanistan-gebracht-69a027b0457c5afd864e9c7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a027b0457c5afd864e9c80/deb078b38233025f8b4d881ad92d2ef2,3075cfe6?w=576" alt="Abschiebeflug mit 20 kriminellen Afghanen:Mädchen-Vergewaltiger aus Illerkirchberg an Bord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Dieser Flug macht Deutschland sicherer und ist für einen ganzen Ort eine Genugtuung: Nach BILD-Informationen ist heute Vormittag ein Abschiebeflug aus Deutschland nach Afghanistan gestartet. An Bord der vom Bund gecharterten Maschine: 20 kriminelle Migranten!  Unter ihnen ist nach BILD-Informationen auch der 22-jährige Sexualstraftäter, der 2019 in Illerkirchberg (BaWü) gemeinsam mit drei weiteren Tätern ein 14-jähriges Mädchen vergewaltigt hatte. Das bestätigte eine Sprecherin des Justizministeriums Baden-Württemberg gegenüber BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BaWü-Justizministerin Marion Gentges (54, CDU) dazu: „Alle Mittäter der Gruppenvergewaltigung in Illerkirchberg sind jetzt abgeschoben. Wir haben uns seit Jahren sehr intensiv darum gekümmert. Einer der Mittäter konnte bereits 2022 in den Irak abgeschoben werden. Die Abschiebung des Haupttäters erfolgte im August 2024 nach Afghanistan. Der Dritte wurde im Juli 2025 nach Afghanistan abgeschoben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Asylbewerber hatten das Mädchen unter Drogen gesetzt und mehrfach vergewaltigt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tatort Bauernhof: Hier wurde die 14-Jährige von fünf Asylbewerbern unter Drogen gesetzt und vergewaltigt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:22:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu acht Jahre Knast!:Knallharter EU-Plan gegen illegale Waffen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bis-zu-acht-jahre-knast-knallharter-eu-plan-gegen-illegale-waffen-699f080ab82b0ead58da8316</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f080ab82b0ead58da8316/bea1918f6d60661046db3d8da9d0a03b,3026b794?w=656" alt="Bis zu acht Jahre Knast!:Knallharter EU-Plan gegen illegale Waffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Schluss mit Gesetzeslücken, die bislang harte Strafen für Besitz oder Herstellung illegaler Schusswaffen verhindern. Nach Jahren, in denen das Problem auf europäischer Ebene zwar erkannt, aber auf die lange Bank geschoben wurde, schlägt die EU-Kommission jetzt eine härtere Gangart vor. Damit hätten es Ermittler leichter, Kriminelle und Terroristen hinter Schloss und Riegel zu bringen, noch BEVOR sie die Waffen einsetzen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Deutschland ist Waffengewalt ein wachsendes Problem: Laut BKA sind von 2021 bis 2024 sowohl die Zahl der jährlich registrierten Fälle, bei denen mit Schusswaffen gedroht wurde (jüngste Zahl: 4685), als auch die Zahl der Fälle, in denen tatsächlich geschossen wurde (4775), kontinuierlich gestiegen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Visier hat der zuständige EU-Kommissar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-kommissar-magnus-brunner-dieser-eu-sheriff-will-die-asyl-krise-endlich-loesen-691d96b974ad4b5ab154c7d2"><!-- --><!--[--><!--[-->Magnus Brunner<!--]--><!--]--></a><!--[--> (53, Österreicher) auch Waffen der Marke Eigenbau: „Es ist leider viel zu leicht geworden, eine Schusswaffe zu Hause mit einem 3D-Drucker und einer Blaupause herzustellen“, sagt Brunner zu BILD. Deshalb wolle er auch die illegale Erstellung, Beschaffung sowie den Besitz und die Verbreitung von Bauplänen für den 3D-Druck von Schusswaffen unter Strafe stellen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Übergeordnetes Ziel sei es, EU-weit „zu verhindern, dass Terroristen und Verbrechernetzwerke ihre gefährlichsten Werkzeuge in die Hände bekommen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:22:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>