<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hiobsbotschaft für Erfurt:Zalando schließt Standort mit 2700 Mitarbeitern</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/hiobsbotschaft-fuer-erfurt-zalando-schliesst-standort-mit-2700-mitarbeitern-695f8085482dcf8831fcd7d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f8085482dcf8831fcd7d5/5caf12d68d81d06dcd0db776b6c4a020,adbf5e7a?w=992" alt="Hiobsbotschaft für Erfurt:Zalando schließt Standort mit 2700 Mitarbeitern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erfurt – <!--]--><!--[--><b>Der deutsche Mode-Versandhändler Zalando schließt Ende September sein Logistikzentrum in Erfurt. Aktuell würden die 2700 Beschäftigten an dem Standort über die Pläne informiert, teilte der Dax-Konzern mit Hauptsitz in Berlin mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund ist nach Unternehmensangaben eine Neuausrichtung des europaweiten Logistiknetzwerks nach der Übernahme des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/online-shopping/ratgeber-kaufen-news-fotos-videos-20784750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Online<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Modehändlers About You 2024. Zalando wollte mit der Übernahme seine Marktposition im Onlinehandel stärken und Synergien in Logistik und Technologie heben.  Die Erfurter Betreibergesellschaft des Standorts und eine Konzerntochter stellen demnach zum Jahresende 2026 den Betrieb ein. Bis dahin laufe die Arbeit unverändert weiter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zalando verspricht sich von der Übernahme von About You langfristig einen zusätzlichen operativen Gewinn von 100 Millionen Euro pro Jahr. Zudem will der Konzern Verträge mit externen Betreibern von drei Logistik-Standorten im Ausland nicht verlängern. Zalando beginne nun Gespräche mit dem Betriebsrat über einen Interessenausgleich und einen Sozialplan, um den Betroffenen eine Perspektive zu geben, sagte Unternehmenssprecher Christian Schmidt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Online-Modehändler krempelt seinen Kundendienst um, Hunderte müssen gehen!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:32:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Schulen geschlossen!:Hamburg im EISnahmezustand</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/winter-dreht-auf-deutschland-zittert-vor-sturmtief-elli-695e73ae39f407efbce2d6e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e73ae39f407efbce2d6e1/79e3df016a5b7e2713e8180d98792ac0,4e7c8544?w=992" alt="Alle Schulen geschlossen!:Hamburg im EISnahmezustand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tief Elli kommt und zeigt, wie gefährlich es ist: In Hamburg herrscht bereits Schneechaos! Der öffentliche Nahverkehr ist stark eingeschränkt, Busse und S-Bahn fahren nur unregelmäßig und nicht alle Haltestellen an. Die für den Hafen-Verkehr wichtige Kohlbrandbrücke ist gesperrt. Und auch alle Schulen bleiben geschlossen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch im Rest des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetter-viel-schnee-glatteis-und-sturm-am-freitag-695e2c82af760025de95d06a"><!-- --><!--[--><!--[-->Landes herrscht Chaos<!--]--><!--]--></a><!--[-->: In Niedersachsen und Schleswig-Holstein fällt vielerorts der Unterricht aus. Es gab bereits Tote bei Glätteunfällen. Die Autobahn 2 ist bei Herford in Richtung Hannover gesperrt. Ebenso die A71 in Thüringen. Zudem gab es bereits den ersten Eiseinbruch: Eine Zwölfjährige wurde aus einem Teich gerettet, ihr Hund starb.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verfolgen Sie die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:32:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Vorstandsklausur in Mainz:Wichtiger Merz-Termin wegen Kälte abgesagt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-wichtiger-merz-termin-wegen-kaelte-abgesagt-67d9deba7de6aa7483844b86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67d9deba7de6aa7483844b87/bf768b58f90d990e394341133a19e15a,b837a249?w=576" alt="CDU-Vorstandsklausur in Mainz:Wichtiger Merz-Termin wegen Kälte abgesagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Kälte und das Schneechaos bringen den Terminplan des Kanzlers und seiner gesamten Parteiführung durcheinander! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich wollte Friedrich Merz (70, CDU)  nach seiner Stippvisite bei der CSU-Klausur in Seeon  (Bayern) heute Mittag bald nach Rheinland-Pfalz weiterfahren. Dort war für Freitag/Samstag in der Landeshauptstadt Mainz die wichtige Jahresauftakt-Klausur des gesamten CDU-Bundesvorstands geplant. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraus wird nix! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Aufgrund der eindringlichen Wetterwarnungen und der damit verbundenen Gefahrenlage sowie den angekündigten Zug- und Flugausfällen, sehen wir uns leider gezwungen, unsere Jahresauftaktklausur am kommenden Freitag und Samstag abzusagen“, teilte eine CDU-Sprecherin mit. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:32:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis, Schnee, Sturm:Muss ich auch bei Lebensgefahr zur Arbeit gehen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/darf-mein-chef-mich-bei-lebensgefahr-zur-arbeit-zwingen-695e4c664d1d5f581eeae617</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e4c664d1d5f581eeae618/a5decbb23b0b7aace872f6668a60b3f8,6d41c11e?w=576" alt="Glatteis, Schnee, Sturm:Muss ich auch bei Lebensgefahr zur Arbeit gehen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschland steht vor gefährlichen Wintertagen. Ein massiver Schneesturm bringt Sturm, Eisregen und starken Schneefall – eine explosive Mischung, vor der Meteorologen eindringlich warnen. Vor allem am Freitag könnte die Lage in einigen Regionen lebensbedrohlich werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wo das Wetter besonders zuschlägt, warum Spaziergänge, Autofahrten und selbst der Weg zur Arbeit riskant werden können – und welche Rechte Arbeitnehmer haben, wenn draußen akute Gefahr droht. Muss man wirklich raus, wenn Eis und Sturm alles lahmlegen?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:32:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100-Millionen-Euro-Coup:Sparkasse will für jedes Schließfach dasselbe zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/millionen-coup-sparkasse-will-nur-10-300-euro-pro-schliessfach-zahlen-6954fa8ba75a88580a6dc5c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6954fa8ba75a88580a6dc5c4/ce6157ed98f7ed8a3f8ce4ca4a3d0d04,15fb0aa7?w=656" alt="100-Millionen-Euro-Coup:Sparkasse will für jedes Schließfach dasselbe zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Panzerknacker kamen mit einem Riesenbohrer durch die Wand, brachen 3200 Schließfächer auf, erbeuteten Schmuck, Gold und Bargeld im Wert von wohl über 100 Millionen Euro! Jetzt erheben Anwälte schwere Vorwürfe gegen die Sparkasse Gelsenkirchen – die für jedes Schließfach dieselbe Maximalsumme zahlen will.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:32:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Interne Zahlen geleaked:Marmelade macht Meghan zur Multimillionärin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/herzogin-meghan-und-ihr-marmeladen-erfolg-millionenumsatz-enthuellt-695f5c12b5d38f43be33cf9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f5c12b5d38f43be33cf9d/5bb5bb75fcd5fcfe2e69a4b41257e342,8d2263fc?w=320" alt="Interne Zahlen geleaked:Marmelade macht Meghan zur Multimillionärin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Von der Herzogin zur Marmeladen-Millionärin: Ein Website-Fehler enthüllte beeindruckende Lagerbestände ihrer Firma, die Experten sofort analysierten.  Was Meghan mit ihren Produkten verdient hat, das lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:32:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie ist Regierungsmitglied:Mit IHR spielte Wegner im Blackout Tennis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/blackout-in-berlin-mit-ihr-spielte-kai-wegner-im-blackout-tennis-695f5104482dcf8831fcd47d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f5104482dcf8831fcd47d/dc6724c8842cc079e7a082f0573ba255,e1c6f1c?w=320" alt="Sie ist Regierungsmitglied:Mit IHR spielte Wegner im Blackout Tennis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es war der längste Stromausfall in Berlin seit der Nachkriegszeit: Nach dem mutmaßlich linksextremen Anschlag auf die Energieversorgung der Hauptstadt hat sich der Regierende Bürgermeister Kai Wegner (53, CDU) ins Zentrum der Debatte manövriert. Denn: Er musste einräumen, dass er die Unwahrheit gesagt hatte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt sich am ersten Tag des großflächigen Blackouts vor Ort zu zeigen, glänzte Wegner mit Abwesenheit. Am Mittwoch gab er bei WELT TV (gehört wie BILD zu Axel Springer) zu: „Ja, ich war am Samstag zwischen 13 und 14 Uhr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/am-1-tag-der-terrorkrise-wegner-gesteht-war-am-samstag-tennisspielen-695e81384d1d5f581eeaed80"><!-- --><!--[--><!--[-->eine Stunde Tennisspielen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“ Er habe „einfach mal den Kopf freikriegen“ müssen, nachdem er „seit 8.07 Uhr“ am Telefon gesessen und die zuständigen Behörden abtelefoniert habe. Er sei jedoch „die ganze Zeit am Handy erreichbar gewesen“ – auch während des Tennisspiels. Nach dem Match habe er sich sofort wieder dem Krisenmanagement gewidmet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tagesspiegel.de/berlin/gemeinsam-mit-dem-regierenden-auch-berlins-bildungssenatorin-spielte-in-der-stromkrise-tennis-15113384.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Tagesspiegel“<!--]--><!--]--></a><!--[--> enthüllte kurz darauf, mit wem Wegner auf dem Tennisplatz gestanden hatte. Involviert ist ausgerechnet ein weiteres Regierungsmitglied: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlins<!--]--><!--]--></a><!--[--> Bildungssenatorin Katharina Günther-Wünsch (CDU). Das bestätigte eine Senatssprecherin gegenüber der Zeitung. Günther-Wünsch ist seit Herbst 2023 offiziell mit dem Regierenden Bürgermeister liiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:32:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorfall bei Kontrolle durch Agenten:Trump rechtfertigt Todes-Schüsse auf Frau (37) im Auto</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/minneapolis-trump-rechtfertigt-todes-schuesse-auf-frau-37-im-auto-695f545f482dcf8831fcd4a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f545f482dcf8831fcd4a1/09dedb42228fa0d623a472542af807e6,39222165?w=992" alt="Vorfall bei Kontrolle durch Agenten:Trump rechtfertigt Todes-Schüsse auf Frau (37) im Auto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Dieser Vorfall sorgt in den USA für heftigen Streit: Ein Beamter der Einwanderungsbehörde ICE hat am Mittwoch in Minneapolis eine Frau am Steuer ihres Autos erschossen. Videos von dem Fall werden millionenfach im Internet gesehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79) rechtfertigte die tödlichen Schüsse. Auf seiner Plattform Truth Social schrieb er, dass die getötete Renee Nicole Good (37) „vorsätzlich und böswillig den ICE-Beamten überfahren“ habe. Dieser habe „offenbar in Notwehr“ auf sie geschossen, schrieb Trump. Es sei kaum zu glauben, dass der Beamte noch am Leben ist. Der Agent wurde kurzzeitig im Krankenhaus behandelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar werde die Situation noch untersucht. Trotzdem scheint für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> festzustehen: „Der Grund für diese Vorfälle ist, dass die radikale Linke täglich unsere Strafverfolgungsbeamten und ICE-Agenten bedroht, angreift und ins Visier nimmt.“ Die Beamten versuchten lediglich, ihre Arbeit zu erledigen, „um Amerika sicher zu machen“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Renee Nicole Good (37) war Dichterin und Mutter von drei Kindern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:32:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtiger Klärungsbedarf:Das müssen Sie wissen, bevor Sie die Abnehmspritze nehmen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/ozempic-und-wegovy-das-gilt-bevor-sie-mit-der-abnehmspritze-starten-695bd299b0086aa64be6f7fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bd299b0086aa64be6f7fe/0070bcef07da65f980ede899edbae54d,c5bc954e?w=576" alt="Wichtiger Klärungsbedarf:Das müssen Sie wissen, bevor Sie die Abnehmspritze nehmen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abnehmen im neuen Jahr? Die Kilos von Weihnachten sollen weg – und zwar schnell! Für viele klingt die Abnehmspritze wie der ersehnte Turbo zur Traumfigur. Doch Achtung: Ohne ärztliche Kontrolle kann der Schlankmacher zur echten Gefahr werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was viele nicht wissen: Die Spritze ist kein Wundermittel, sondern ein starkes Medikament – mit Nebenwirkungen, Regeln und hohen Kosten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche harten Fakten Sie unbedingt kennen müssen und wie Sie die Abnehmspritze richtig anwenden, ganz ohne böse Überraschungen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Magdeburg-Prozess im Live-Ticker:Attentäter bedankt sich bei Dieter Bohlen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-prozess-im-live-ticker-magdeburg-attentaeter-mit-polizei-heli-gelandet-691185dd0580923d0998c976</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691185dd0580923d0998c977/30a9ee3ded533e7e425f6546aba47728,732c273b?w=992" alt="Der Magdeburg-Prozess im Live-Ticker:Attentäter bedankt sich bei Dieter Bohlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg (Sachsen-Anhalt) –<!--]--><!--[--><b> Am 20. Dezember 2024 fuhr Taleb al-Abdulmohsen (51) mit einem 340 PS starken Mietwagen in eine Menschenmenge auf dem Magdeburger Weihnachtsmarkt – sechs Tote, mehr als 300 Verletzte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am heutigen 14. Prozesstag soll der angeklagte Todesfahrer wieder vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> erscheinen. Am letzten Prozesstag vor Weihnachten war er für verhandlungsunfähig erklärt worden. Nach BILD-Informationen gelang es der Justiz über die Feiertage, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/magdeburg-hungerstreik-justiz-paeppelt-attentaeter-fuer-prozess-wieder-auf-695e888839f407efbce2d964"><!-- --><!--[--><!--[-->den Weihnachtsmarkt-Attentäter wieder verhandlungsfähig zu machen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle aktuellen Entwicklungen lesen Sie hier im Live-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angeklagte ergreift wieder das Wort und behauptet, dass am 28. Januar 2025 ein Beamter in der JVA Dresden sexuell übergriffig gegen ihn geworden sei. Er sagt: „Der Sexualtäter beobachtete mich auch nackt beim Duschen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Debüt mit 2,26 Metern:Absurde Szenen um größte Basketballerin (18) der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/profi-debuet-mit-2-26-metern-absurde-szenen-um-groesste-basketballerin-18-der-welt-695f6b6cb5d38f43be33d07c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f6b6cb5d38f43be33d07d/f694f115509fe48be086908f4f073feb,bf0d29bd?w=576" alt="Profi-Debüt mit 2,26 Metern:Absurde Szenen um größte Basketballerin (18) der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie sticht zwischen ihren Gegnerinnen sofort ins Auge: Die 18-Jährige Zhang Ziyu ist 2,26m und feiert ihr Profidebüt in der chinesischen Frauen-Basketball-Liga WCBA.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>