<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Super-Recogniser erkennt ihn wieder: Schließfach-Dieb am Hauptbahnhof geschnappt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/super-recognizer-erkennt-ihn-wieder-mann-nach-schliessfach-aufbruch-gefasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/15146877-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=906px%2C177px%2C1532px%2C1530px&webp=1" alt="Super-Recogniser erkennt ihn wieder: Schließfach-Dieb am Hauptbahnhof geschnappt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann vor den Schließfächern am Hauptbahnhof. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa Themendienst | Bodo Marks</span></p><p><strong>Der Mann hatte in der Nacht zu Mittwoch unbemerkt zwei Schließfächer am Hauptbahnhof aufgebrochen und dabei Schaden in vierstelliger Höhe verursacht. </strong></p><p>In der Nacht zum Mittwoch wurden zwei Schließfächer am Hauptbahnhof aufgebrochen. Der Schaden wurde am Vormittag von einem Bahn-Mitarbeiter bemerkt, dieser alarmierte die Bundespolizei. Was genau gestohlen wurde, ist laut Polizei noch unklar, der Schaden an den Fächern beläuft sich auf rund 2000 Euro.</p><p>Auf Bildern der Überwachungskameras waren Tat und Täter gut zu erkennen. Den entscheidenden Hinweis lieferte schließlich ein sogenannter Super-Recogniser: Diese Beamten haben ein besonders gutes Gedächtnis für Gesichter und können auch Menschen zuordnen, die sie nur einziges Mal gesehen haben. Der Spezialist erkannte den Mann auf den Aufnahmen wieder.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Des einen Freud, des anderen Leid: Brücke gesperrt – Tunnel wieder offen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/koehlbrandbruecke-in-hamburg-erneut-voll-gesperrt-alter-elbtunnel-wieder-offen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552065072-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=595px%2C392px%2C1527px%2C1528px&webp=1" alt="Des einen Freud, des anderen Leid: Brücke gesperrt – Tunnel wieder offen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Köhlbrandbrücke wird am Wochenende erneut gesperrt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Wegen nicht fertiggestellter Schweißarbeiten bleibt die Köhlbrandbrücke an diesem Wochenende erneut dicht. Dafür dürfen Fußgänger und Radfahrer aufatmen: Der Alte Elbtunnel wird nach Sperrung wieder geöffnet.</strong></p><p>Die Köhlbrandbrücke im Hamburger Hafen wird an diesem Wochenende wegen Bauarbeiten erneut gesperrt. Bei der letzten Sperrung vor zwei Wochen hätten die durchgeführten Schweißarbeiten am Brückenmittelteil nicht abgeschlossen werden können, teilte die Hafenbehörde HPA mit. Die Brücke wird demnach von Freitagabend 22 Uhr bis Montag 5 Uhr nicht befahrbar sein. Während dieser Zeit werde der Verkehr durch den Hafen über die weiter südlich gelegene Kattwykbrücke umgeleitet. </p><p>Die neuerliche Maßnahme sei eigentlich nicht vorgesehen gewesen, hieß es. Die vorangegangene Sperrung war nach Angaben des Senats um einen Tag verkürzt worden. Ursprünglich sollte die Brücke in diesem Jahr nur an sechs Wochenenden verkehrsfrei bleiben. Der Unterhalt des maroden Bauwerks kostete im vergangenen Jahr fünf Millionen Euro. In diesem Jahr werden es voraussichtlich 7,1 Millionen Euro sein, teilte der Senat kürzlich auf eine Anfrage der CDU-Bürgerschaftsfraktion mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturm Joshua sorgt für Sturmflut: Das müssen Sie jetzt wissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sturm-joshua-kommt-das-muessen-sie-jetzt-wissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/554393861-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Sturm Joshua sorgt für Sturmflut: Das müssen Sie jetzt wissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Mole in Dagebüll wird durch Sturmtief „Joshua“ überspült.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Wind, Regen und Kälte: In Hamburg blieb es in der Nacht ruhig, doch andere Teile Deutschlands hat der Sturm „Joshua” fest im Griff. Für die Nordseeküste sagen die Meteorologen des Deutschen Wetterdienstes (DWD) am Morgen Windgeschwindigkeiten von bis zu 120 Kilometer pro Stunde voraus. Für die Nordseeküste gibt es eine Sturmflut-Warnung.</strong></p><p>„Für die deutsche Nordseeküste besteht die Gefahr für eine Sturmflut”, warnt das Bundesamt für Seeschifffahrt und Hydrographie am Freitagmorgen. Nachmittags und abends werde das Hochwasser an der ostfriesischen Küste und im Wesergebiet 1 bis 1,5 Meter höher, im Elbegebiet 1,5 bis 2 Meter höher und an der nordfriesischen Küste sogar 2 bis 2,5 Meter höher als normalerweise eintreten. Die Warnung gilt aktuell bis etwa 19 Uhr, dann wird auch in Hamburg der höchste Pegel erwartet.</p><p>Grund ist der Herbst-Sturm Joshua, der den <a href="https://www.mopo.de/hamburg/orkanboeen-moeglich-sturmtief-weht-auf-hamburg-zu/"> Norden im Laufe des Freitagvormittags treffen soll</a>. Dann wird es auch in Hamburg stürmisch. Bereits in der Nacht schlugen die Wellen an den Küstenstädten – wie Wilhelmshaven – höher und setzten dort Teile der Promenade unter Wasser. Das Sturmtief hängt den Experten zufolge über der Nordseeküste fest und bewegt sich nur recht langsam.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger um TikTok-Challenge an der Alster: Polizei greift durch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aerger-um-tiktok-challenge-an-der-alster-polizei-ermittelt-wegen-diebstahls/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/251022maui-wowie-tiktok3352-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=655px%2C273px%2C1434px%2C1434px&webp=1" alt="Ärger um TikTok-Challenge an der Alster: Polizei greift durch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei spricht Jugendliche an der Straße „Neuer Jungfernstieg“ an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Skurrile Szenen spielen sich nachts an der Hamburger Alster ab: Vor einem Straßenschild bilden sich Warteschlangen. Zahlreiche Teenager wollen filmen, wie sie daran baumeln. Schuld ist die TikTok-Challenge „Maui Wowie“. Nachdem das Schild am Wochenende sogar zerstört wurde, stellte das Bezirksamt ein neues auf – und hängte es höher. Für die Teenager ist das jedoch eher eine Herausforderung als ein Hindernis. Jetzt greift die Polizei durch.</strong></p><p>„Abhängen“ bekommt bei Teenagern heute eine neue Bedeutung: Manche fahren extra von außerhalb nach Hamburg rein, um sich an eines der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nach-tiktok-challenge-strassenschild-an-der-alster-zerstoert/">Straßenschilder mit der Aufschrift „Neuer Jungfernstieg“ zu hängen.</a> Sie sind bei der „Maui Wowie“-Challenge auf TikTok im Norden aktuell besonders beliebt.</p><p>Nachdem das Schild „Neuer Jungfernstieg/ Große Theaterstraße“ am vergangenen Wochenende erst umgekippt und dann verschwunden war, stellte das Bezirksamt ein neues auf. Zum Glück war gerade noch genau so eines im Lager vorhanden. Damit diesmal niemand heraufklettert, hängte das Amt es höher – doch schon wenige Stunden später, ging die Challenge weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wer hier wirklich profitiert“: Linke fordert Akteneinsicht zu Elbtower-Plänen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wer-hier-wirklich-profitiert-linke-fordert-akteneinsicht-zu-elbtower-plaenen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/497931443-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C127px%2C1171px%2C1170px&webp=1" alt="„Wer hier wirklich profitiert“: Linke fordert Akteneinsicht zu Elbtower-Plänen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fast 100 Meter hoch ist der „Stummel“ des Elbtowers an den Elbbrücken. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Weil der Senat das neue Naturkundemuseum im Elbtower unterbringen will, fordern die Linken in der Hamburgischen Bürgerschaft jetzt Akteneinsicht. Es müsse geklärt werden, „ob hier zum Wohle der Stadt verhandelt wurde“.</strong></p><p>Bevor die Bürgerschaft über den vom <a href="https://www.mopo.de/hamburg/das-sind-die-plaene-fuer-das-tower-museum/">Senat geplanten Kauf von rund der Hälfte der Gebäudefläche für knapp 600 Millionen Euro entscheiden könne</a>, müssten wichtige Fragen geklärt werden, sagt die Co-Fraktionsvorsitzende der Linken, Heike Sudmann.</p><p>Ihre Partei fordert in einem Antrag, „der Bürgerschaft unverzüglich sämtliche Akten, Vorgänge, Telefonnotizen, E-Mails, Vermerke, Verträge und sonstige Unterlagen sämtlicher Behörden, Dienststellen, der HafenCity GmbH, öffentlicher und privater Unternehmen sowie der jeweiligen externen Rechtsberatungen“ vorzulegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bauprojekt in Ottensen: So schick sehen heute Sozialwohnungen aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bauprojekt-in-ottensen-so-schick-sehen-heute-sozialwohnungen-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/visualisierung-neubau-behringstrasse-schenk-fleischhaker-moka-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Bauprojekt in Ottensen: So schick sehen heute Sozialwohnungen aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wie auf dieser Visualisierung soll der Neubau an der Behringstraße in Ottensen später mal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Schenk + Fleischhaker / MOKA</span></p><p><strong>An der Behringstraße passiert endlich etwas: Nach jahrelangem Stillstand rollen auf dem Grundstück des alten Hochbunkers in Ottensen nun die Abrissbagger. Die städtische SAGA lässt dort gemeinsam mit dem norddeutschen Bauunternehmen „Richard Ditting</strong>“<strong> 66 Sozialwohnungen entstehen – moderne Architektur mit Balkonen, Loggien und Dachterrassen inklusive. Einzug: 2029.</strong></p><p>Der alte Bunker und ein angrenzendes SAGA-Haus aus den 1950er-Jahren müssen zuvor weichen. Bis zum Sommer 2026 sollen die Abbrucharbeiten abgeschlossen sein, anschließend beginnt der Neubau.</p><p>Das Projekt gilt als Beispiel dafür, wie hochwertig geförderter Wohnungsbau heute aussehen kann: Effizienzhaus-Standard, Fernwärme, Tiefgarage mit 22 Stellplätzen und 148 Fahrradplätzen. Die Nettokaltmiete soll anfangs bei 7,25 Euro pro Quadratmeter liegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit in Rostock eskaliert: 23-Jähriger mit Messer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-rostock-eskaliert-23-jaehriger-mit-messer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/512560202-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=366px%2C199px%2C1507px%2C1508px&webp=1" alt="Streit in Rostock eskaliert: 23-Jähriger mit Messer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Rostock wurde ein 23-Jähriger mit einem Messer verletzt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Abgebrochene Flaschenhälse und ein Messer: Am Mittwochabend eskalierte ein Streit zwischen zwei Gruppen in Rostock. Ein 23-Jähriger wurde verletzt.</strong></p><p>Aus bislang ungeklärten Gründen sei es um kurz nach 22 Uhr am Friedhofsweg zu einer verbalen Auseinandersetzung zwischen einer sieben- und einer vierköpfigen Gruppe gekommen, teilte die Polizei mit.</p><p>Die kleinere Gruppe habe den 23-jährigen Mann dann mit abgebrochenen Flaschenhälsen sowie einem Messer bedroht. Er habe eine leichte Schnittverletzung an einem Finger erlitten und sei mit Verdacht auf einen Armbruch ins Krankenhaus eingeliefert worden. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>