<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wer selbst zahlt, kommt schneller dran: Abkassieren mit den Hautarzt-Terminen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-nummer-ist-fuer-privatpatienten-der-termin-handel-der-hamburger-hautarztpraxen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/josh-telefon-3.jpg?resize=300%2C300&crop=241px%2C0px%2C1065px%2C1067px&webp=1" alt="Wer selbst zahlt, kommt schneller dran: Abkassieren mit den Hautarzt-Terminen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporter Joshua Vogler machte das Termin-Experiment – mit interessantem Ergebnis.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: / Florian Quandt</span></p><p><b>Ein Fleck auf dem Rücken. Vielleicht nichts Dramatisches – aber er verändert sich. Langsam, nicht sehr auffällig, aber doch so, dass sich ein Hautarzt das mal ansehen sollte. Also beginnt die Suche nach einem Termin. Nicht irgendwo, sondern bei einem Dermatologen in Hamburg. Nicht irgendwann, sondern in absehbarer Zeit. Und nicht als Privatpatient, sondern mit gesetzlicher Krankenversicherung. Doch was folgt, ist kein ärztliches Hilfsangebot. Sondern die ernüchternde Erkenntnis, dass einige Hautarztpraxen offenbar ganz eigene Prioritäten setzen. </b><br/><br/><br/> <br/> Dass gesetzlich Versicherte länger auf Facharzttermine warten müssen als Privatpatienten, überrascht kaum noch jemanden. Doch wenn man als Kassenpatient in Hamburg einen Hautarzt braucht, tun sich noch einmal ganz besondere Themen auf. Die MOPO stieß auf unerwartete Hürden, fragwürdige Angebote und ein Gesundheitssystem, das nicht für alle gleich funktioniert.<br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umstrittene Sozialwohnungen in Blankenese: Wer hier wann einziehen soll</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umstrittener-sozialwohnungsplan-in-blankenese-zeitplan-steht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/visualisierung-bjornsonweg-perspektive-blk2architekten-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C625px%2C1775px%2C1776px&webp=1" alt="Umstrittene Sozialwohnungen in Blankenese: Wer hier wann einziehen soll" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sollen die Sozialwohnungen am Björnsonweg einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BLK2 Architekten</span></p><p><strong>Erst 2023 wurde hier eine Unterkunft für Geflüchtete abgerissen, nun wird wieder gebaut: Die geplanten Sozialwohnungen im Björnsonweg in Blankenese nehmen langsam Gestalt an. Dabei hatte es jahrelang immer wieder Zoff um die Nutzung dieses Grundstücks im Hamburger Nobelviertel gegeben.</strong> <strong>Nun steht fest, wer hier wann einziehen soll.</strong></p><p>Noch diese Woche werden erste Fenster eingebaut und Fassaden verklinkert: Der Bau der 38 Sozialwohnungen am Björnsonweg 39 in Blankenese geht voran. Mittlerweile ist der Rohbau weitgehend fertiggestellt, erklärt eine Sprecherin des städtischen Unternehmens Fördern und Wohnen der MOPO. Zunächst hatte das „Abendblatt“ berichtet.</p><p>Seit März laufen die Bauarbeiten auf der rund 3500 Quadratmeter großen Fläche, um die in den vergangenen Jahren immer wieder hitzig diskutiert wurde. Ende 2023 musste hier eine Unterkunft für Geflüchtete weichen – <a href="https://www.mopo.de/hamburg/passus-macht-es-moeglich-asyldorf-wird-platt-gemacht-aber-nicht-fuer-neue-baeume-38053824/">darauf hatte sich der Bezirk mit Anwohnern geeinigt, die massiv gegen die Unterkunft vorgegangen waren</a>. Als sie 2016 versucht hatten, die für den Bau nötigen Baumfällungen mit Autos zu blockieren, hatte ihr verbitterter Kampf gegen die Unterkunft sogar bundesweit für Schlagzeilen gesorgt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lange gefordert, jetzt beschlossen:  Fußgängerquerung soll Autoschneise durchbrechen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lange-gefordert-jetzt-beschlossen-autoschneise-in-barmbek-entschaerfen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-18-um-192144.png?resize=300%2C300&crop=211px%2C204px%2C308px%2C307px&webp=1" alt="Lange gefordert, jetzt beschlossen:  Fußgängerquerung soll Autoschneise durchbrechen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau überquerte die Adolph-Schönfelder-Straße. Hunderte Meter existiert an der Verkehrsader kein Fußgängerüberweg. Das soll sich nun ändern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>Seit Jahren fordern Anwohner im Umfeld der Adolph-Schönfelder-Straße (Barmbek-Süd) eine Möglichkeit, sicher über die Fahrbahn zu kommen – passiert ist bislang nichts. Nun kommt Bewegung in die Sache: Der Regionalausschuss Barmbek-Uhlenhorst-Hohenfelde-Dulsberg hat in seiner Sitzung in dieser Woche beschlossen, die Stadt zu bitten, den Bau einer Fußgängerampel auf Höhe der Berthastraße zu prüfen. </strong></p><p>Eine Ampel soll Fußgängern zwischen den angrenzenden Wohnquartieren, Grünflächen und Schulen einen sicheren Weg über die Straße ermöglichen. Vorausgegangen war eine Eingabe aus dem neuen Quartier am Mesterkamp. Daraufhin brachten zunächst die Fraktionen von Grünen, Die Linke und Volt einen gemeinsamen Antrag in den Ausschuss ein. Im Laufe der Sitzung einigten sich alle Parteien auf eine erweiterte Fassung eines Antrags von SPD, CDU und FDP – und beschlossen diesen schließlich einstimmig.</p><p>Die politische Einigkeit zeigt: Der Handlungsdruck ist groß. Denn der Straßenabschnitt zwischen Hamburger Straße und Biedermannplatz ist derzeit komplett ohne Querung. Trotz mehrerer Schulen, Sportvereine und öffentlicher Einrichtungen auf beiden Seiten müssen Anwohner Umwege laufen oder die Fahrbahn ungesichert überqueren – ein Zustand, den alle Fraktionen für nicht mehr tragbar halten. Der Grünen-Bezirksabgeordnete Marcel Bulawa betont: „Wir wollen Stadtteile verbinden, statt sie zu  trennen!“ Auch Vertreter von Linke und Volt fordern, Schulwege sicherer zu machen und Alltagswege zu erleichtern.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>