<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann stiehlt im Hauptbahnhof teure Cremes – nicht seine erste Tat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-stiehlt-teure-cremes-nicht-seine-erst-tat-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/522089171.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann stiehlt im Hauptbahnhof teure Cremes – nicht seine erste Tat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Eingang zur Wandelhalle des Hamburger Hauptbahnhofs (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Sonntag im Hauptbahnhof (St. Georg) einen Dieb festgenommen, der teure Cremes gestohlen hatte. Weil es nicht seine erste Tat dieser Art war, kam er in Haft.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich laut Bundespolizei gegen 14.30 Uhr an der Wandelhalle. Die Verkäuferin einer dortigen Apotheke hatte beobachtet, wie ein Mann (28) teure Hautcremes in seine Umhängetasche steckte und ohne zu bezahlen verschwinden wollte. Zusammen mit weiteren Angestellten hielt die Frau den Dieb fest.</p><p>Daraufhin alarmierte Bundespolizisten überprüften die Tasche des Mannes und stellten die gestohlenen Pflegeprodukte sicher. Bei der Überprüfung seiner Personalien kam heraus, dass der 28-jährige Ukrainer per Haftbefehl gesucht wurde. Der wurde ausgestellt, weil der Dieb im vergangenen Jahr mehrere Ladendiebstähle begangen hatte und untergetaucht war.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 16:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneeregen und erster Frost: Meteorologen warnen vor Glätte in und um Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/truebe-wetteraussichten-und-dazu-auch-noch-glaettegefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/451649110-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=584px%2C267px%2C1560px%2C1560px&webp=1" alt="Schneeregen und erster Frost: Meteorologen warnen vor Glätte in und um Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drei Frauen gehen mit Regenschirmen spazieren (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Wechselhaftes Wetter, Schauer und zeitweise Glätte: Der Wochenstart in Norddeutschland bringt unbeständige Aussichten und kühle Temperaturen.</strong></p><p>Die Menschen in Norddeutschland müssen sich zum Wochenstart auf windiges und eher ungemütliches Wetter einstellen. Laut der Vorhersage des <a href="https://www.dwd.de/DE/Home/home_node.html">Deutschen Wetterdienstes (DWD)</a> wechseln sich am Montag Schauer und Graupelschauer mit Wolken ab, im Tagesverlauf lockert es verbreitet auf. An den Küsten können Schauer auftreten, an der Nordsee örtlich auch Gewitter. Die Temperaturen erreichen 6 Grad im Binnenland und bis zu 9 Grad auf Helgoland. An den Küsten weht der Wind frisch und böig.</p><p>In der Nacht zu Dienstag ziehen dichte Wolken auf, gebietsweise fällt etwas Regen oder Schneeregen. Die Tiefstwerte liegen zwischen 7 Grad auf Helgoland, rund 3 Grad an den Küsten und bis zu -1 Grad im Binnenland. Es kann leichte Glätte geben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 11:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hiebe statt Liebe – Freier erlebt sein blaues Wunder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hiebe-statt-liebe-freier-erlebt-sein-blaues-wunder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/jenfeld.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hiebe statt Liebe – Freier erlebt sein blaues Wunder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei und Rettungsdienst am Hochhaus in Jenfeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>In Jenfeld mussten Polizei und Feuerwehr am Sonntagnachmittag zu einem Einsatz in einem Hochhaus ausrücken. Eine Prostituierte soll dort einen Mann in eine Falle gelockt haben – statt des vereinbarten Sex gab es Schläge.</strong></p><p>Gegen 15 Uhr rasten mehrere Streifenwagen mit Blaulicht zum Ratiborweg, auch ein Rettungswagen wurde alarmiert. Ein Mann hatte die Feuerwehr verständigt, nachdem er in einer Wohnung zunächst betrogen und anschließend verprügelt worden war.</p><p>Der 27-jährige Freier hatte sich in der Wohnung mit einer Prostituierten verabredet und sie bezahlt. Doch die Sexarbeiterin wollte ihre Dienstleistung offenbar nicht mehr erbringen, wie die Polizei am Montagmorgen mitteilte. Die Situation soll geplant gewesen sein: Aus einem Nebenraum kamen demnach vier Männer, die auf den 27-Jährigen einschlugen. Er wurde verletzt, konnte jedoch fliehen und Hilfe verständigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bus muss notbremsen – acht zum Teil schwer Verletzte am Dammtor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bus-muss-notbremsen-acht-zum-teil-schwer-verletzte-am-dammtor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/ufall-dammtor.jpg?resize=300%2C300&crop=392px%2C425px%2C475px%2C475px&webp=1" alt="Bus muss notbremsen – acht zum Teil schwer Verletzte am Dammtor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Großaufgebot an Rettungswagen war im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Am Dammtorbahnhof (Rotherbaum) ist es am Montagmittag zu einem größeren Einsatz von Rettungsdienst und Polizei gekommen. Ein Linienbus musste plötzlich eine Notbremsung einleiten – acht Fahrgäste wurden dabei zum Teil schwer verletzt.</strong></p><p>Laut Feuerwehr wurden die Einsatzkräfte gegen 13.35 Uhr zum Theodor-Heuss-Platz gerufen. Ein Busfahrer hatte dort abrupt bremsen müssen, weil ein Fußgänger unvermittelt auf die Busspur getreten sein soll. Mehrere Fahrgäste wurden durch den Innenraum geschleudert und verletzt. Zahlreiche Rettungswagen sowie der leitende Notarzt rückten an.</p><p>Nach Angaben eines Feuerwehrsprechers wurden acht Menschen verletzt, zwei davon schwer. Alle wurden vor Ort versorgt, drei mussten ins Krankenhaus gebracht werden. Während der Rettungsarbeiten war der Theodor-Heuss-Platz voll gesperrt. Rund um den Dammtorbahnhof kam es zu erheblichen Verkehrsbehinderungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 15:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Hauptbahnhof: Mann klaut Playboy und rastet dann aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/am-hauptbahnhof-mann-klaut-playboy-und-rastet-dann-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bpol408-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Am Hauptbahnhof: Mann klaut Playboy und rastet dann aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten stellten den Dieb in der Wandelhalle. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am frühen Montagmorgen am Hauptbahnhof (St. Georg) einen Dieb festgenommen, der in einem Geschäft Männermagazine gestohlen hatte. Bei der Personalienüberprüfung flippte er dann aus.</strong></p><p>Zu dem Vorfall kam es laut einem Sprecher der Bundespolizei gegen 5 Uhr in der Wandelhalle. Dort hatte die Angestellten eines Geschäfts einen Mann (57) dabei beobachtet, wie er einen Playboy und ein weiteres Männermagazin in seinen Hosenbund steckte und den Laden ohne zu bezahlen verlassen wollte.</p><p>Alarmierte Bundespolizisten stoppten den Mann. Bei ihm wurden die gestohlenen Hefte sichergestellt. Bei der Personalienfeststellung grölte der 57-Jährige dann lautstark „Heil Hitler“. Gegen ihn wurde ein Verfahren wegen Diebstahls und des Verwendens verfassungsfeindlicher Parolen eingeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 14:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notorischer Schwarzfahrer von Polizei wiedererkannt – U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/notorischer-schwarzfahrer-von-polizei-wiedererkannt-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/216429639-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Notorischer Schwarzfahrer von Polizei wiedererkannt – U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der notorische Schwarzfahrer kam in Haft. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ein Bundespolizist in seiner Freizeit hat am Sonntag am Bahnhof Holstenstraße (Altona-Altstadt) einen Mann entdeckt, nach dem gefahndet wurde. Er verständigte sofort seine Kollegen, die den Gesuchten kurze Zeit später festnahmen.</strong></p><p>Nach Angaben eines Sprechers der Bundespolizei hielt sich der Beamte zufällig am Bahnhof Holstenstraße auf, als er den 36-Jährigen bemerkte – einen Mann, von dem er wusste, dass gegen ihn ein Haftbefehl vorlag.</p><p>Der 36-Jährige war bereits 26 Mal ohne Fahrkarte unterwegs gewesen, mehrfach erwischt und entsprechend verurteilt worden – seine Haft hatte er jedoch nie angetreten. Die alarmierten Beamten nahmen ihn vor Ort fest und brachten ihn ins Untersuchungsgefängnis.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 14:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Crêpes-Lokal in Hamburg eröffnet – darum gab es Verzögerungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-crepes-lokal-in-hamburg-eroeffnet-darum-gab-es-verzoegerungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/2025-06-10-ti-breizh-food-13.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neues Crêpes-Lokal in Hamburg eröffnet – darum gab es Verzögerungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im „Ti Breizh“ gibt es herzhafte Galettes aus Buchweizen – mit verschiedensten Belägen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ti Breizh</span></p><p><b>Herzhafte Galettes und süße Crêpes: In den Restaurants „Ti Breizh“ fühlt sich der Gast wie in Frankreich – es gibt authentische bretonische Küche. Vor kurzem hat ein dritter Standort in Hamburg mit einem Soft-Opening eröffnet. Warum es Verzögerungen gab, wann es offiziell losgeht und wie das Lokal hier angenommen wird.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 12:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Hamburg – drei Verletzte bei Crash auf Kreuzung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwer-unfall-in-hamburg-drei-verletzte-bei-kreuzungscrash/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/unfallbergedorf.jpg?resize=300%2C300&crop=794px%2C358px%2C794px%2C794px&webp=1" alt="Schwerer Unfall in Hamburg – drei Verletzte bei Crash auf Kreuzung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall gab es drei Verletzte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Bei einem Unfall in Bergedorf sind am Montagmorgen drei Menschen verletzt worden. An einer viel befahrenen Kreuzung waren zwei Autos miteinander kollidiert. Eine Frau musste aus dem Fahrzeug befreit werden.</strong></p><p>Zu dem Unfall kam es laut Polizei gegen 8.45 Uhr an der Holtenklinker Straße/Ecke Pollhof. Hier stießen aus bislang ungeklärter Ursache ein Mercedes und ein Audi zusammen. Die Audi-Fahrerin war im Fahrzeug eingeschlossen und musste von der Feuerwehr befreit werden.</p><p>Insgesamt gab es drei Verletzte, eine davon schwer. Alle kamen in ein Krankenhaus. Die Feuerwehr war laut eines Sprechers mit rund 30 Kräften im Einsatz. Die Kreuzung wurde von der Polizei gesperrt. Es kam zu Verkehrsbehinderungen. Die Beamten ermitteln, wie es zu dem Unfall kommen konnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 09:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz! Wohnung in Flammen – wichtige Hauptstraße gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wohnung-in-flammen-hauptstrasse-wegen-grosseinsatz-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/whatsapp-image-2025-11-17-at-084333.jpeg?resize=300%2C300&crop=310px%2C31px%2C1099px%2C1099px&webp=1" alt="Großeinsatz! Wohnung in Flammen – wichtige Hauptstraße gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Brand wurde über eine Drehleiter gelöscht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Feuer im Osten Hamburgs: In Billstedt ist es am Montagmorgen zu einem Großeinsatz der Feuerwehr gekommen. Dort stand eine Wohnung in Flammen. Eine Person wurde vermisst.</strong></p><p>Zum Einsatz kam es gegen 7.30 Uhr am Schiffbeker Weg Ecke Hollkoppelstieg. Von dort wurde eine brennende Dachwohnung gemeldet. Bei Eintreffen der Feuerwehr schlugen Flammen aus den Fenstern. Sofort wurde Verstärkung angefordert.</p><p>Drei Löschzüge und ein Notarzt rückten an. Laut Feuerwehr wurde eine Person vermisst. Nach Ende der Löscharbeiten gegen 8.30 Uhr konnte Entwarnung gegeben werden, in der Wohnung befanden sich keine Menschen. Wegen des Großaufgebotes der Einsatzkräfte wurde der Schiffbeker Weg gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Protest vor Bezirksamt: Pfadfinder kämpfen für ihr Heim</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/protest-vor-bezirksamt-pfadfinder-kaempfen-fuer-ihr-heim/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/qua5839-898-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=674px%2C601px%2C1119px%2C1118px&webp=1" alt="Protest vor Bezirksamt: Pfadfinder kämpfen für ihr Heim" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pfadfinder protestieren vor dem Bezirksamt Eimsbüttel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Sie kamen mit Gitarre, Kerzen und Transparenten: Rund 30 Pfadfinder vom Stamm Saliskiaron in Lokstedt haben am Mittwochabend auf der Wiese vor dem Bezirksamt Eimsbüttel ihr Lager aufgebaut, um so für ihr neues Pfadfinderheim zu kämpfen. Es geht um ein leerstehendes Haus im Amsinckpark, das der Bezirk lieber abreißen möchte.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update: Schüsse auf Mann (24) in Auto – maskierter Verdächtiger auf der Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-durch-schuesse-schwer-verletzt-fahndung-nach-taeter-mit-waffe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/polizei-findet-verletzten-fahndung-nach-mann-mit-waffe-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1394px%2C590px%2C1052px%2C1051px&webp=1" alt="Update: Schüsse auf Mann (24) in Auto – maskierter Verdächtiger auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte sichern die abgesperrte Straße ein Eidelstedt. Ein Krisenintervetionsteam des Roten Kreuzes ist ebenfalls vor Ort. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bodo Marks/dpa</span></p><p><strong>Am Sonntagabend ist ein Mann in Eidelstedt durch Schüsse schwer verletzt worden. Mehr als 20 Streifenwagen waren im Einsatz: Die Polizei sucht nach einem Mann mit Schusswaffe.</strong> <strong>Nun sind mehr Details zu dem Vorfall bekannt geworden. </strong></p><p>Die Polizei fand am Sonntag in einem Wohnhaus an der Oliver-Lißy-Straße einen schwer verletzten Mann (24). Nach derzeitigen Kenntnissen saß er im Auto, als auf ihn geschossen wurde. Mindestens ein Schuss fiel. Schwer verletzt schleppte er sich in ein Haus und bat Bewohner um Hilfe.  Ein Notarzt versorgte das verletzte Opfer und transportierte es in ein Krankenhaus. Hier wurde der 24-Jährige notoperiert.</p><p>Die Polizei leitete umfangreiche Fahndungsmaßnahmen nach dem maskierten Täter ein, der in Richtung der Straße Wietersheim geflüchtet sein soll.  An dem Einsatz waren mehr als 20 Streifenwagen und der Polizeihubschrauber „Libelle“ beteiligt, sagte ein Polizeisprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 11:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop heute: So stehen die Sterne am Montag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-heute-so-stehen-die-sterne-am-montag-fuer-sie-59/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago802727902-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop heute: So stehen die Sterne am Montag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-cd72219e-2a6a-4f5f-aa38-31a038c750ba">Machen Sie sich vormittags keine Illusionen in Bezug auf andere Menschen, lassen Sie sich nicht einwickeln! Ab dem späteren Nachmittag steigt Ihre Leistungskurve deutlich an!</p><p id="block-cd34611e-8de7-4581-926a-1bc4ede5a14b">Am späten Vormittag bekommen Sie eine Chance in der Liebe. Verstecken Sie sich nicht! Lassen Sie den Tag mit einem schönen Glas Wein zu Hause ausklingen!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>