<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Haftbefehl nach 200 Straftaten:Endlich 14, jetzt haben wir dich</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/husum-polizei-verhaftet-14-jaehrigen-nach-200-straftaten-68e8dfe10bda2290ccea6d00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8dfe10bda2290ccea6d01/987655a5a03e1c08b8d6bc5967d815db,2cfe7f26?w=992" alt="Haftbefehl nach 200 Straftaten:Endlich 14, jetzt haben wir dich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jahrelang terrorisierte Mohamad H. Husum und Umgebung. Dem gerade erst 14-Jährigen werden rund 200 Straftaten zur Last gelegt, darunter ein Messerangriff. Jetzt sitzt er endlich hinter Gittern – weil er strafmündig ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was dem Intensivtäter alles vorgeworfen wird.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Friedensnobelpreis-Überraschung:Venezuelas Freiheitsheldin widmet den Preis Trump!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/friedensnobelpreis-venezuelas-freiheitsheldin-widmet-den-preis-trump-68e91d1f310b2a8e3e9729dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e91d1f310b2a8e3e9729dd/13cfe31213db0c99ea6e57cdf413c23c,eee5d644?w=656" alt="Friedensnobelpreis-Überraschung:Venezuelas Freiheitsheldin widmet den Preis Trump!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo/Caracas/Washington – <!--]--><!--[--><b>Die venezolanische Oppositionelle María Corina Machado bekommt den Friedensnobelpreis 2025 – und sorgt umgehend für ein politisches Ausrufezeichen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Post auf X (ehemals Twitter) schreibt sie: „Ich widme diesen Preis dem leidenden Volk Venezuelas und Präsident Trump für seine entschlossene Unterstützung unserer Sache!“ Damit macht die 58-Jährige klar: Ihr Kampf für Freiheit ist auch ein Lobgesang auf Donald Trump.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Machado nannte die Auszeichnung auf X einen „Ansporn, unsere Aufgabe zu vollenden: Freiheit zu erlangen“. Und weiter: „Wir zählen heute mehr denn je auf Präsident Trump, das Volk der Vereinigten Staaten und alle demokratischen Nationen der Welt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Donald Trump, den Machado ausdrücklich lobt, hatte erst kürzlich erklärt, er selbst hätte den Preis verdient – schließlich habe er „in sieben Monaten sieben Kriege beendet“. Nun wird er doch zum Teil dieser Geschichte, wird von der neuen Friedensnobelpreisträgerin als Verbündeter im Kampf für Freiheit gefeiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In den USA:Mehrere Tote nach Explosion in Sprengstoff-Fabrik</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-den-usa-tote-und-vermisste-nach-explosion-in-sprengstoff-fabrik-68e9334b5c0113e9135c5f03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e9334b5c0113e9135c5f03/89b95f67651a3ef65d8514c97ce00652,10cf2d28?w=320" alt="In den USA:Mehrere Tote nach Explosion in Sprengstoff-Fabrik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tennessee (USA) – <!--]--><!--[--><b>Eine Explosion in einer Sprengstoff-Fabrik in Tennessee fordert laut Angaben eines Sheriffs mehrere Todesopfer und Vermisste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Behörden mitteilten, erschütterte eine gewaltige Explosion eine militärische Sprengstoff-Fabrik in dem US-Bundesstaat. Rauch und Sekundärexplosionen zwangen die Rettungskräfte, Abstand zum Brandort zu halten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Explosion ereignete sich am Freitagmorgen gegen 8 Uhr (Ortszeit) bei Accurate Energetic Systems in McEwen – etwa 80 Kilometer von Nashville entfernt. Auf der Internetseite des Unternehmens heißt es, dass es in der acht Gebäude umfassenden Anlage, die sich über bewaldete Hügel erstreckt, Sprengstoffe herstellt und testet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Flammen und dichter Rauch steigen am Freitag aus dem Trümmerfeld auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stimmung, Tore, Superstars:Heute brauchen wir einen WM-Ruck!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-nationalelf-braucht-heute-einen-wm-ruck-68e89b67daea3e0002fb529a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e89b67daea3e0002fb529a/76c19999c322c7822069df33f521b6d9,eeb86cf1?w=320" alt="Stimmung, Tore, Superstars:Heute brauchen wir einen WM-Ruck!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heute spielt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-stars-nicht-gut-genug-oliver-bierhoff-schlaegt-qualitaets-alarm-68e8081ca17cb4f03352b6fa"><!-- --><!--[--><!--[-->Nationalmannschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Sinsheim gegen Luxemburg. Nach dem peinlichen 0:2 in der Slowakei, dem 3:1-Qualsieg gegen Nordirland und den Sorgen um die WM-Quali (aktuell nur Platz 3 in der Gruppe) steht fest:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute brauchen wir einen WM-Ruck!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen Fußball-Zwerg Luxemburg (Platz 96 der Fifa-Weltrangliste) brauchen wir endlich mal wieder einen überzeugenden Sieg – und Tore, Tore, Tore! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit wir daran glauben können, dass wir im nächsten Jahr doch ein Wörtchen bei der Titel-Vergabe mitreden können.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Affärengerücht mit Keith Urban:Fans rätseln über „Teufels“-Song seiner Gitarristin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nach-affaerengeruechten-keith-urbans-gitarristin-singt-ueber-ihre-gefuehle-68e8c6c50bda2290ccea6a3f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8c6c50bda2290ccea6a40/bebc29e52e1bdc2f2ce7fdf3ed071800,63b93d46?w=576" alt="Nach Affärengerücht mit Keith Urban:Fans rätseln über „Teufels“-Song seiner Gitarristin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nashville (USA) – <!--]--><!--[--><b>Gewinnt in dieser Geschichte am Ende der Teufel? Keith Urbans Gitarristin Maggie Baugh hat gerade ihren Song „The Devil Win“ (dt. „Sieg des Teufels“) veröffentlicht. Und sorgt damit für Wirbel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn Fans bringen den Titel unweigerlich mit ihrer angeblichen Affäre mit Countysänger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicole-kidman-in-paris-toechter-geben-ihr-nach-ehe-aus-mit-keith-urban-halt-68e4cc431de834f4da2e15c0" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Keith Urban<!--]--><!--]--></a><!--[--> und dessen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/keith-urban-erstes-konzert-nach-ehe-aus-mit-nicole-kidman-68df3c2a89973cba61e800ef"><!-- --><!--[--><!--[-->Ehe-Aus mit Nicole Kidman<!--]--><!--]--></a><!--[--> (58, „Eyes Wide Shut“) in Verbindung. Dabei will Baugh einfach nicht mehr nur Urbans Gitarristin sein, die im Hintergrund auf der Bühne spielt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Song, der das ermöglichen soll? Ein echter Gefühlsausbruch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maggie Baugh singt etwa übersetzt: „Denn aus einem werden zwei, und das sind schon zu viele. Dann ist es zu spät, um noch umzukehren. Und mit dem Teufel zu tanzen ist ein Glücksspiel.“ Ob damit gemeint ist, dass zwei für einen Mann zu viele sind? Im Refrain heißt es dann: „Ich weiß nicht, wie ich meine Seele heilen kann. Oder wie ich dieses Gefühl bekämpfen soll.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:21:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20 Millionen Euro Schaden befürchtet:Steuer-Razzia bei Edeka in Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/steuer-razzia-bei-edeka-in-suedbayern-verdacht-der-schwarzarbeit-68e90533310b2a8e3e97277a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e90533310b2a8e3e97277b/f55c8986a97fd8e1158a714f0661df76,d4f7a79d?w=576" alt="20 Millionen Euro Schaden befürchtet:Steuer-Razzia bei Edeka in Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München/Gaimersheim –<!--]--><!--[--><b> Großrazzia beim Einzelhandels-Riesen Edeka in Südbayern! In den vergangenen Tagen haben rund 50 Ermittlungsbeamte des Zolls, des Münchner Polizeipräsidiums und der Steuerfahndung u. a. Objekte des Lebensmittel-Konzerns durchsucht. Der Hauptvorwurf: Schwarzarbeit! Es geht um Sub-Unternehmer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft München I erklärte am Freitag, dass Büroräume des Unternehmens, drei Wohnungen sowie ein Steuerberater im Fokus standen. Die Aktionen fanden in München und Unterammergau sowie in Gaimersheim (Bayern) statt. Gaimersheim bei Ingolstadt ist der Sitz der Zentrale von Edeka Südbayern. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Regalbefüller in einer Edeka-Filiale (Symbolfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ermittelt wird u. a. wegen des Verdachts des Vorenthaltens und Veruntreuens von Arbeitsentgelt, wegen<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/steuerhinterziehung/inland-nachrichten-news-fotos-videos-19404060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Steuerhinterziehung<!--]--><!--]--></a><!--[--> sowie wegen des Verdachts des gewerbs- und bandenmäßigen Einschleusens von Ausländern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:21:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar zu Gaza:Geiseln frei, Krieg vorbei – warum nicht gleich so?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/geiseln-frei-krieg-vorbei-warum-nicht-gleich-so-68e92a80310b2a8e3e972aeb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e92a80310b2a8e3e972aec/b0ff1412fa1e536504c2fc90f4c7da28,d038454c?w=992" alt="Kommentar zu Gaza:Geiseln frei, Krieg vorbei – warum nicht gleich so?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaum verspricht die Hamas, die Geiseln freizulassen, ruhen nur Stunden später die Waffen in Gaza: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/israelische-truppen-ziehen-aus-gaza-zurueck-68e8b960d212ab5081d570b2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israels Panzer ziehen ab, tausende Palästinenser kehren heim</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, längst gelieferte Lebensmittel erreichen endlich die normalen Menschen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie viele Menschenleben wären verschont, wie viel Leid erspart geblieben, wenn ALLE gleich das Richtige getan hätten? Das war: maximaler Druck auf die Terroristen statt auf Israel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israelis-feiern-geisel-deal-sie-weinen-vor-glueck-und-danken-trump-68e76f98a17cb4f03352aa40"><!-- --><!--[--><!--[-->Jubel in Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt: Kaum jemand dort hatte Lust auf Krieg. Wären die Geiseln frei, wären die Soldaten schon längst zuhause.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Europas Politiker hatten immer mehr dem Druck des Straßen-Mobs nachgegeben, Israel angeprangert und die Geiseln im Stich gelassen. 24 Stunden haben gereicht, um zwei Jahre ihrer Fehldiplomatie und Propaganda zu entlarven. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:21:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitlergruß und Hass-Tiraden:Bundestag kippt Immunität von zwei AfD-Abgeordneten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hitlergruss-und-hass-bundestag-kippt-immunitaet-von-zwei-afd-abgeordneten-68e90aad310b2a8e3e972817</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e90aad310b2a8e3e972818/fd195bca2e829784f46d3e577081c21b,7c784f46?w=576" alt="Hitlergruß und Hass-Tiraden:Bundestag kippt Immunität von zwei AfD-Abgeordneten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Gleich doppelte Peinlichkeit für die AfD im Bundestag! Am Donnerstagabend hob das Parlament die Immunität der Abgeordneten Stephan Brandner (59) und Matthias Moosdorf (60) auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Abgeordneten von Union, SPD, Grünen und Linken stimmten für die Aufhebung – die AfD-Fraktion enthielt sich. Damit ist der Weg frei für strafrechtliche Ermittlungen gegen zwei prominente Köpfe der Rechtsaußen-Partei. Bei Brandner, der auch AfD-Bundesvize ist, bereits zum wiederholten Mal.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Laut Bundestagsbeschluss soll nun ein Vollstreckungs- beziehungsweise Strafverfahren gegen die beiden eingeleitet werden.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der stellvertretende AfD-Bundesvorsitzende Stephan Brandner steht im Verdacht, die Spiegel-Reporterin Ann-Katrin Müller (38) als „Faschistin“ bezeichnet zu haben. In der Sache liegen Brandner und Müller seit mehr als einem Jahr im Rechtsstreit. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:21:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1400 Mitarbeiter müssen gehen:Bosch-Tochter schließt zwei Werke</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/1400-mitarbeiter-muessen-gehen-bosch-tochter-schliesst-zwei-werke-68e91aa15c0113e9135c5d79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e91aa15c0113e9135c5d7a/b37f18703af313b15542c2b3fd8f1814,1f2dc8ba?w=576" alt="1400 Mitarbeiter müssen gehen:Bosch-Tochter schließt zwei Werke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Wieder eine schlechte Nachricht über den Technologiekonzern: Die Bosch-Tochter BSH Hausgeräte wird zwei ihrer deutschen Werke schließen und dabei 1400 Stellen streichen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Hausgerätehersteller am Freitag in München mitteilte, wird die Produktion von Waschmaschinen im brandenburgischen Nauen und die Herstellung von Herden und Dunstabzugshauben im baden-württembergischen Bretten eingestellt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Produktion sei aufgrund eines schrumpfenden Marktes und der wachsenden Billig-Konkurrenz „dauerhaft unterausgelastet“, erklärte BSH. „Auch in absehbarer Zeit ist kein relevantes Marktwachstum zu erwarten.“ Daher müssten die Kapazitäten reduziert werden. Herde, Waschmaschinen und Dunstabzüge sollen künftig aus anderen europäischen Werken kommen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bosch streicht 13.000 Stellen in Deutschland - ein herber Schlag für die Wirtschaft.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:21:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marie Reim mit Ex-Profi-Kicker im Urlaub:Verdammt, er liebt mich!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marie-reim-mit-raphael-wolf-im-urlaub-verdammt-er-liebt-mich-68e8a3badaea3e0002fb52ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8a3badaea3e0002fb52ef/9b069d0356df6dd2d13281245b8858ba,d58c247c?w=656" alt="Marie Reim mit Ex-Profi-Kicker im Urlaub:Verdammt, er liebt mich!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sansibar –<!--]--><!--[--><b> Sie singt von „Heartbreak“, aber privat ist ihr Herz gerade am Bersten vor Glück! Schlagersängerin Marie Reim ist schwer verliebt und zeigt ihr Glück mit einem Knutschfoto auf Instagram (109.000 Follower).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst ein klassisches Pärchen-Selfie, dann ein Foto mit innigem Kuss. Sie im feuerroten knappen Oberteil, die blonde Mähne lässig gestylt, er im weißen Basic-Shirt. Ihre Fans freuen sich mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marie-reim-im-steckbrief-ihr-liegt-das-talent-im-blut-67f65f6583f84e3e5f751d98"><!-- --><!--[--><!--[-->Schlagersängerin,<!--]--><!--]--></a><!--[--> kommentierten unter dem Foto mit reichlich Herz-Emojis. Die Aufnahmen entstanden im aktuellen Tansania-Urlaub des Paares.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maries Liebster: Ex-Fußballtorwart Raphael Wolf (bis 2023 Fortuna Düsseldorf) – groß, dunkelhaarig, charismatisch-attraktiv. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erstmals hatten sie sich mit ihm Mitte April gemeinsam auf dem roten Teppich bei der Eröffnung des ersten deutschen Schlager-Cafés in Düsseldorf gezeigt. Nur wo und wann es zwischen beiden gefunkt hat, daraus macht das Paar ein Geheimnis.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:21:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit bloßem Auge zu sehen:Diese Kometen sausen derzeit über unseren Abendhimmel</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kometen-swan-und-lemmon-leuchten-im-oktober-68e899c514154520ea138e9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e899c514154520ea138e9c/082336c4d9ae4c761a58ab51af86ea80,73bd5c11?w=320" alt="Mit bloßem Auge zu sehen:Diese Kometen sausen derzeit über unseren Abendhimmel" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-433"><!--[--><!--[--><b>Zwei Kometen ziehen im Oktober an der Erde vorbei – und beide können wir mit bloßem Auge oder Fernglas sehen, wenn keine Wolken am Himmel sind. Die Himmelskörper „Swan“ und „Lemmon“ erreichen in der zweiten Monatshälfte ihre größte Helligkeit.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-433"><!--[--><!--[-->„Der Komet erschien ‚plötzlich‘ am Himmel, weil er circa aus der Richtung der Sonne kam“, sagte Uwe Pilz, Vorsitzender der Vereinigung der Sternfreunde in Bensheim, der Deutschen Presse-Agentur. Entdeckt wurde „Swan“ (offiziell C/2025 R2) erst im September.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-433-964"><!--[--><!--[-->Seinen leuchtenden Schweif kann man am 19. und 20. Oktober besonders gut sehen – vorausgesetzt das Wetter spielt mit. Dann reicht oft schon ein Fernglas, um das Himmelsschauspiel zu beobachten. Auch mit bloßem Auge kann man „Swan“ entdecken, so Pilz.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Studie zeigt: Spätes Frühstück erhöht Sterberisiko und gesundheitliche Beschwerden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:21:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Nübel dabei!:Diese Stuttgart-Stars stehen vorm Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-ueberraschende-namen-diese-stars-stehen-vor-dem-aus-68e8d2ecd212ab5081d5731e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8d2ecd212ab5081d5731e/a44cee74ea9ae460541640cc68137a65,b26badfa?w=320" alt="Auch Nübel dabei!:Diese Stuttgart-Stars stehen vorm Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Saison ist gerade sechs Spiele jung, aber der VfB plant schon die kommende Spielzeit. Und könnte bis zu sieben Spieler streichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fünf Verträge laufen beim Pokalsieger im Sommer aus. Zwei weitere Spieler gelten als Abgangskandidaten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei welchen Stars die Zeichen auf Trennung stehen und wer sich Hoffnung auf eine Vertragsverlängerung machen kann, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:21:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fame Fighter Marco Cerullo nahm 20 Kilo ab:Meine Ausdauer trainierte ich mit Sex</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-marco-cerullo-nahm-20-kilo-ab-68de6ddd89973cba61e7f7bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de6ddd89973cba61e7f7bc/e96b334f72954932481818d9da26a5ff,63e65ef3?w=992" alt="Fame Fighter Marco Cerullo nahm 20 Kilo ab:Meine Ausdauer trainierte ich mit Sex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Last Minute lässt er die Muskeln spielen! Nur wenige Tage vor Fame Fighting (18. Oktober, live und exklusiv bei BILD) steht fest: Reality-Star Marco Cerullo springt kurzfristig für den verletzten Kevin Njie in den Ring! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als hätte er es geahnt, hat sich „Sommerhaus“-Star Marco schon seit Wochen fit gemacht – und zeigt eine beeindruckende Transformation. 20 Kilo hat der TV-Star abgenommen! Beste Voraussetzungen also, um jetzt bei Fame Fighting 3 zu zeigen, was in ihm steckt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->Fame Fighting heißt: harte Vorbereitung statt Reality-Komfort. Statt chillen und Champagner stehen Schweiß, Disziplin und Diät auf dem Plan. Für Marcos Kampf gegen Daymian Weiß müssen sogar nochmal 5 Kilo runter! Dafür hat er nur noch wenige Tage Zeit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:21:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>