<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sexualdelikt in Hamburg: Junge Frau von Mann bedrängt und betatscht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-junge-frau-von-mann-bedraengt-und-betatscht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bildschirmfoto-2025-06-15-um-122608.png?resize=300%2C300&crop=85px%2C0px%2C633px%2C633px&webp=1" alt="Sexualdelikt in Hamburg: Junge Frau von Mann bedrängt und betatscht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bushaltestelle „Osterkamp“ in Marienthal (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>In der Nacht zu Sonntag ist es in Marienthal zu einem Sexualdelikt gekommen. Ein Mann soll eine Frau bedrängt und betatscht haben. Die Polizei sucht Zeugen.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich laut Polizei gegen 2:55 Uhr in der Nähe der Bushaltestelle Osterkamp. Eine 26-jährige Frau war dort ausgestiegen und durch einen dortigen Stichweg im Bereich Rodigallee/Mittelkamp gegangen. Ein Mann, der zuvor in dem Bus gesessen hatte, folgte der Frau.</p><p>Zunächst soll er laut Polizei hinter ihr hergegangen und dabei sexuelle Handlungen an sich selbst vorgenommen haben. Als die 26-Jährige ihn aufforderte, sie in Ruhe zu lassen, soll der Mann übergriffig geworden sein. Er hielt sie am Arm fest und berührte sie unsittlich. Erst als die Frau um Hilfe schrie, ließ er von ihr ab und flüchtete.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoe Wees, Feuerwerk und Taufe eines Container-Riesen: Große Hafen-Party in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zoe-wees-feuerwerk-und-taufe-eines-container-riesen-grosse-hafen-party-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/531186359-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=841px%2C359px%2C1350px%2C1349px&webp=1" alt="Zoe Wees, Feuerwerk und Taufe eines Container-Riesen: Große Hafen-Party in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Containerschiff „MSC Germany“ wurde im Hamburger Hafen feierlich getauft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Zoe Wees singt, Feuerwerk an den Landungsbrücken – und ein 350-Meter-Schiff wird getauft: Im Hamburger Hafen war am Samstag richtig viel los. Grund dafür ist das „MSC Yellow Festival“.</strong></p><p>Mit der Taufe eines neuen Containerschiffs und einem kleinen Festival rund um die maritime Welt hat die Reederei MSC hat Tausende Menschen an den Hamburger Hafen gelockt. Im Mittelpunkt des sogenannten Yellow Festivals an den Landungsbrücken stand die feierliche Taufe der „MSC Germany“. Es gilt als eines der modernsten und nachhaltigsten Containerschiffe der Welt. Begleitet von Showeffekten, Flyboard-Artisten und Live-Musik wurde das mehr als 350 Meter lange Schiff am Abend vor der Elbphilharmonie in Dienst gestellt.</p><p>Für ein musikalisches Highlight sorgte im Anschluss die Hamburger Musikerin Zoe Wees, die auf einer schwimmenden Bühne direkt vor den Landungsbrücken ihre Hits wie „Control“ und „Girls Like Us“ sang. Zum Abschluss des Festivaltages war ein großes Feuerwerk geplant.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Gewaltwelle: Drogen, Rocker, Schüsse – in Hamburg fliegen wieder Kugeln</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/und-wieder-fliegen-in-hamburg-die-kugeln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/farmsen-berne-1.jpg?resize=300%2C300&crop=515px%2C0px%2C1021px%2C1022px&webp=1" alt="Neue Gewaltwelle: Drogen, Rocker, Schüsse – in Hamburg fliegen wieder Kugeln" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das jüngste Schussopfer aus Farmsen-Berne, Philipp S., soll Mitglied der dänischen Rocker-Bande „Comanches MC“ sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: News5/Screenshot Instagram/philipp_hh_83</span></p><p><b>Feuer frei auf Hamburgs Straßen? Am Montagabend wurde ein mutmaßlicher Rocker-Boss in Farmsen-Berne angeschossen. Der 41-Jährige überlebte nur knapp. Nicht das einzige Schuss-Opfer zuletzt: Seit Anfang Mai gab es zahlreiche solcher besorgniserregender Vorfälle in der Stadt.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An Hamburger Bahnhof: Männer sorgen für Notbremsung einer S-Bahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/an-hamburger-bahnhof-maenner-sorgen-fuer-notbremsung-einer-s-bahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bpol398-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=351px%2C63px%2C1503px%2C1503px&webp=1" alt="An Hamburger Bahnhof: Männer sorgen für Notbremsung einer S-Bahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten am Bahnsteig des S-Bahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Am Samstagabend haben zwei Männer im Bahnhof Altona (Altona-Altstadt) durch ihr gefährliches Verhalten dafür gesorgt, dass eine S-Bahn eine Notbremsung durchführen musste. Bundespolizisten nahmen die beiden in Gewahrsam.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich gegen 21 Uhr am Gleis 1 der Linie S3. Bundespolizisten, die dort Streife liefen, beobachteten, wie zwei Männer (20 und 34 Jahre) in den Tunnelbereich gingen. Der Triebfahrzeugführer einer in Richtung Hauptbahnhof fahrenden S-Bahn musste daraufhin eine Notbremsung einleiten.</p><p>Dadurch aufgeschreckt, liefen die Männer laut Bundespolizei zurück auf den Bahnsteig und direkt in die Arme der Beamten. Ein alkoholisierter 20-Jähriger soll zunächst versucht haben, zu flüchten, konnte aber von den Polizisten gefasst und zu Boden gebracht werden. Dabei leistete er erheblichen Widerstand.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg feiert erstmals den Veteranentag: Pistorius ist dabei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-feiert-erstmals-den-veteranentag-pistorius-ist-dabei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529030466-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C51px%2C1653px%2C1656px&webp=1" alt="Hamburg feiert erstmals den Veteranentag: Pistorius ist dabei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verteidigungsminister Boris Pistorius (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dts-Agentur</span></p><p><strong>Feierliche Ehrung aktiver und ehemaliger Angehöriger der Bundeswehr: Verteidigungsminister Boris Pistorius wird heute zum ersten Veteranentag in Hamburg erwartet. </strong></p><p>Gemeinsam mit Bürgermeister Peter Tschentscher (beide SPD) wird er auf dem Rathausmarkt an einem militärischen Appell der Helmut Schmidt Universität der Bundeswehr zur Leutnantsbeförderung teilnehmen und den Veteranen für ihren Dienst für Deutschland danken. Im Anschluss soll es im Rathaus einen Senatsempfang geben.</p><p>Der Bundestag hatte vor gut einem Jahr beschlossen, den 15. Juni als offiziellen Gedenktag für Angehörige und ehemalige Angehörige der Bundeswehr einzuführen. In diesem Jahr wird der Veteranentag erstmals begangen. Vor dem Hamburger Rathaus sollen dabei rund 420 Soldatinnen und Soldaten feierlich zu Offizieren ernannt werden. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Hitzewelle in Hamburg: Gewitter im Anmarsch!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-hitze-welle-in-hamburg-gewitter-im-anmarsch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/07/91798784-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=785px%2C447px%2C1260px%2C1260px&webp=1" alt="Nach Hitzewelle in Hamburg: Gewitter im Anmarsch!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dunkle Wolken über Hamburg: Nach den heißen Tagen drohen Gewitter und starker Regen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Markus Scholz</span></p><p><strong>In den vergangenen Tagen haben sonniges Wetter und Temperaturen um die 30 Grad die Hamburger in Freibäder und Eisdielen gelockt. Doch nun braut sich nach der kurzen Hitzewelle ein Unwetter zusammen.</strong></p><p>Nach der Hitzewelle im Norden wird es nun ungemütlich: Wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilte, ziehen am Sonntag Gewitter auf und es kommt zu schauerartigem Regen. Örtlich wird vor Unwettern gewarnt. Dabei klettern die Temperaturen in Hamburg auf etwa 24 Grad, auf den Nordseeinseln sind es mit 19 Grad etwas kühler. In der Nacht beruhigt sich das Wetter bei Tiefstwerten von 12 bis 14 Grad wieder etwas.</p><p>Zum Start in die neue Woche versteckt sich die Sonne oft hinter Wolken. Im Gegensatz zum Sonntag bleibt es in Hamburg aber bei etwa 22 Grad trocken. Auch in der Nacht zum Dienstag ziehen zwar ein paar Wolken auf, es soll aber nicht regnen. Grund für die Wetterberuhigung ist Hoch „Yvonne“, wie DWD-Meteorologe Marcus Beyer erklärt. „Vor allem nach Norden und Nordosten hin ist es deutlich kühler mit Höchstwerten oft unter 25 Grad und teils einstelligen Tiefstwerten.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser Vorfall in Hamburg: Radfahrer liegt halb auf der Straße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-lebloser-mann-auf-der-strasse-sorgt-fuer-verwirrung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc-5463-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=431px%2C431px%2C1215px%2C1215px&webp=1" alt="Kurioser Vorfall in Hamburg: Radfahrer liegt halb auf der Straße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten am Einsatzort in Ochsenwerder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In der Nacht zu Sonntag ist es in Ochsenwerder zu einem kuriosen Vorfall gekommen. Ein Autofahrer hatte einen leblosen Mann am Straßenrand gemeldet. Als Polizei und Rettungskräfte eintrafen, gab es jedoch rasch Entwarnung.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich gegen 3.20 Uhr am Oortkatenweg. Ein Autofahrer hatte dort einen Mann entdeckt, der neben seinem Fahrrad halb auf der Straße lag. Zu diesem Zeitpunkt wurde angenommen, dass der Mann möglicherweise Opfer eines Verkehrsunfalls geworden war.</p><p>Kurz darauf gab die Polizei Entwarnung: Der auf der Straße liegende Mann war unverletzt, dafür aber übermäßig alkoholisiert. Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge war er gestürzt und dann eingeschlafen. Polizisten weckten ihn und sorgten dafür, dass er sicher nach Hause kam.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 10:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu nah am Gleis: ICE reißt Mann in Hamburg vom Bahnsteig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-zu-dicht-an-der-bahnsteigkante-dann-kam-ein-ice/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc-5598-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=472px%2C298px%2C1414px%2C1413px&webp=1" alt="Zu nah am Gleis: ICE reißt Mann in Hamburg vom Bahnsteig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten waren am Bahnhof Bergedorf im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Schlimmer Vorfall am Sonntagmorgen in Bergedorf: Ein Mann stand zu dicht an der Bahnsteigkante, als plötzlich ein ICE durch den Bahnhof fuhr. Der Mann wurde durch den Sog des vorbeifahrenden Zuges umgerissen.</strong></p><p>Laut Woldemar Lieder, Sprecher der Bundespolizei, geschah der Vorfall gegen 5.35 Uhr. Ersten Erkenntnissen zufolge soll sich zu diesem Zeitpunkt ein Mann auf dem Bahnsteig am Gleis 2 befunden haben. Nach Informationen der MOPO soll er unter Drogen- und Alkoholeinfluss gestanden haben.</p><p>In diesem Zustand torkelte der Mann dicht an der Bahnsteigkante entlang, als plötzlich ein ICE auf Leerfahrt nach Berlin heranraste. Dabei wurde er durch den entstandenen Sog umgerissen. Er wurde dabei glücklicherweise nicht verletzt, entgegen ersten Befürchtungen. Er kam zur Beobachtung in eine Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die besten Tipps für einen Bahn-Ausflug ab Hamburg: Für lau in den Kurzurlaub!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-besten-tipps-fuer-einen-bahn-ausflug-ab-hamburg-fuer-lau-in-den-kurzurlaub/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua0308-063-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=595px%2C570px%2C1138px%2C1138px&webp=1" alt="Die besten Tipps für einen Bahn-Ausflug ab Hamburg: Für lau in den Kurzurlaub!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab in den (Kurz-)Urlaub: Mit dem Deutschlandticket lässt sich der Norden wunderbar entdecken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Verreisen und (fast) nichts dafür bezahlen zu müssen: Das klingt zu schön, um wahr zu sein. Ist aber möglich. Wer 58 Euro in das Deutschlandticket investiert, kann vier Wochen lang mit Regionalzügen, Bussen und sogar Fähren fahren. Ab Hamburg lohnt sich das besonders, denn Nord- und Ostsee, Lüneburger Heide und Mecklenburg sind zum Teil ohne Umsteigen zu erreichen. Hier sind 20 Ausflugstipps für die sommerlichen Monate.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 08:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutiger Streit auf dem Kiez: Mehrere Personen mit tiefen Schnittverletzungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blutige-auseinandersetzung-auf-dem-kiez-drei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250615-id37106-7-1.jpg?resize=300%2C300&crop=749px%2C233px%2C847px%2C847px&webp=1" alt="Blutiger Streit auf dem Kiez: Mehrere Personen mit tiefen Schnittverletzungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten sperren den Tatort ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Am Sonntagmorgen kam es in St. Pauli zu einer blutigen Auseinandersetzung zwischen mehreren Personen. Dabei erlitten drei von ihnen zum Teil tiefe Schnittverletzungen und wurden in eine Klinik gebracht.</strong></p><p>Wie die Polizei bestätigte, gerieten mehrere Personen gegen 6.10 Uhr vor der Großen Freiheit zunächst in einen verbalen Streit. Kurz darauf eskalierte die Situation. Drei Personen sackten mit stark blutenden Wunden zu Boden.</p><p>Mehrere Rettungswagen rückten an und versorgten die Verletzten. Diese hatten zum Teil tiefe Schnittverletzungen und wurden in die Klinik gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 08:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>