<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Drei Monate Westfield: Wie läuft's beim Shopping-Koloss in der HafenCity?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/laermbeschwerden-verkehrssituation-und-viele-besucher-so-ist-der-stand-im-westfield/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/qua2872-566-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1352px%2C725px%2C880px%2C880px&webp=1" alt="Drei Monate Westfield: Wie läuft's beim Shopping-Koloss in der HafenCity?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschenmassen strömen ins Westfield (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Drei Monate ist es her, dass das Westfield-Center in der HafenCity mit großem Tamtam eröffnete: Am ersten Tag kamen tausende Neugierige, der Verkehr rund um das Quartier kam zeitweise zum Erliegen und im Inneren bildeten sich teils lange Schlangen vor den Läden. Wie hat sich die Situation inzwischen entwickelt – und leiden Mönckebergstraße und Co. tatsächlich wie vorher befürchtet unter dem neuen Erlebniscenter? Zeit für eine Bilanz. Anwohner in der HafenCity berichten inzwischen jedenfalls von einer neuen, unerträglichen Lärmbelastung.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 07:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahn plant mehrere Baustellen in Hamburg: Hier wird's in den Ferien nervig!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahn-plant-mehrere-baustellen-hier-wirds-in-hamburgs-ferien-nervig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/52136746-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1005px%2C467px%2C1182px%2C1181px&webp=1" alt="Bahn plant mehrere Baustellen in Hamburg: Hier wird's in den Ferien nervig!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In den Hamburger Sommerferien modernisiert die Deutsche Bahn unter anderem die Brücken an der Alster (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Paul Mayall | Paul Mayall</span></p><p><strong>Sommerferienzeit ist Baustellenzeit bei der Deutschen Bahn (DB): Mehrere Brücken zwischen Hamburg Hauptbahnhof und Altona werden repariert und modernisiert. Das verursacht Einschränkungen im Fern-, Nah- und S-Bahnverkehr.<strong> Die <strong><strong>Arbeiten</strong></strong> finden extra in den Ferien statt, wenn das Verkehrsaufkommen niedriger</strong></strong> <strong><strong>ist</strong></strong>.<br/><br/>Betroffen sind die Brücken an der Alster und Ferdinandstor sowie an der Sternbrücke und Schanzenbrücke. Dort wird jeweils von Freitag, 25. Juli, bis Montag, 4. August gearbeitet. Das wirkt sich auch auf den Fernverkehr aus: Die Fahrpläne im Großraum Hamburg ändern sich während der Bauzeit. Fernverkehrszüge von oder nach Altona beginnen bzw. enden schon am Hauptbahnhof. Züge von oder nach Dänemark beginnen oder enden in Altona. Auch das Zugangebot in Richtung Berlin, Hannover, Frankfurt und Süddeutschland ist eingeschränkt.</p><p>Regionalzüge verkehren wegen der Brückenarbeiten in den Sommerferien ebenfalls anders: Vom 25. Juli um 23 Uhr bis zum 4. August um 4 Uhr starten und enden die Züge der Linien RE 7 (Hamburg–Kiel/Flensburg) und RE 70 (Hamburg–Kiel) in Altona statt am Hauptbahnhof. Beide Linien werden nicht am Hauptbahnhof und am Dammtor halten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/zwillinge-von-auto-umgemaeht-einfach-aus-dem-leben-gerissen/">Zwillinge von Auto umgerast: Einfach aus dem Leben gerissen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 07:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-samstag-fuer-sie-78/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Nutzen Sie den Vormittag zur Verwirklichung wichtiger Vorhaben. Ab Mittag nimmt Ihre Leistungsfähigkeit ab. Beugen Sie dann Flüchtigkeitsfehlern vor.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Sie dürfen sich auf einen entspannten Tag freuen. Tagsüber bleibt es friedlich. Abends dürfen Sie sich nicht von unklaren Wünschen, Trieben oder Begierden treiben lassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 07:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haben Sie sich übers Ohr hauen lassen, Frau Fegebank?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/haben-sie-sich-uebers-ohr-hauen-lassen-frau-fegebank/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/535244582-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=536px%2C329px%2C1401px%2C1400px&webp=1" alt="Haben Sie sich übers Ohr hauen lassen, Frau Fegebank?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Katharina Fegebank (Grüne) wurde von der Wissenschafts- zur Umweltsenatorin.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Frisch im neuen Amt als Umweltsenatorin kündigte Katharina Fegebank (Grüne) an, den Umweltschutz wieder „sexy“ zu machen. Dabei kritisieren Naturschützer den rot-grünen Koalitionsvertrag für Hamburg. Im MOPO-Interview spricht Fegebank offen über Dienstwagen, grüne Dilemmata, verpasste Chancen – und ihr ganz eigenes Erfolgsrezept, um die Hamburger wieder fürs Klima zu begeistern.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 07:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Handy-Zombies“ im Fitnessstudio: Eine Plage, die nur noch nervt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/handy-zombies-in-fitnessstudios-eine-plage-die-nur-noch-nervt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/fitness-selfie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=215px%2C82px%2C1622px%2C1625px&webp=1" alt="„Handy-Zombies“ im Fitnessstudio: Eine Plage, die nur noch nervt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Selfie auf dem Sportgerät? Nur in Ordnung, wenn es keinen Andrang gibt – dem Training schadet es allemal. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Blue Jean Images</span></p><p><strong>Was gibt es Besseres, als einen langen Arbeitstag im Fitnessstudio ausklingen zu lassen? Umgezogen, mit Motivation bewaffnet auf dem Weg zur Hantelbank, bereit, den Bizeps brennen zu lassen – doch dann: Stillstand. Warten ist angesagt, alle Bänke sind besetzt. Dabei wird dort gar nicht trainiert! Immer öfter „Sportler“ sind nicht mit ihren Muskeln, sondern ihren Handys beschäftigt – und blockieren die Geräte. Mittlerweile gehen sogar Fitnessstudios gegen die Plage der „Handy-Zombies“ vor. Was viele nicht wissen: Auch der Trainingseffekt leidet.</strong></p><p>Klar, zu Stoßzeiten wird es oft voll im Fitnessstudio. Doch zwei bis drei Sätze dauern an einem Gerät ja keine Ewigkeit, und in den Satzpausen kann man sich ja auch abwechseln, damit alle auf ihre Kosten kommen.</p><p>Doch immer mehr Fitnessstudiobesucher nutzen die Pause zwischen zwei Einheiten, um Nachrichten zu verschicken, durch Instagram zu scrollen oder den Status ihrer letzten Amazon-Bestellung zu überprüfen. Und dabei belegen sie das Sportgerät, anstatt Platz zu machen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 07:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>