<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schneefall in Hamburg – so ist die Lage auf den Straßen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schneefall-in-hamburg-glaettegefahr-am-morgen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/560226632-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Schneefall in Hamburg – so ist die Lage auf den Straßen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der erste Schnee hat Hamburg getroffen und hat die Hansestadt weiß eingehüllt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Schnee in Hamburg!</strong> <strong>Der Winter ist da – dabei ist offiziell noch Herbst. Am Montagmorgen droht Glätte. Wie die Lage auf den Straßen der Hansestadt bis zum frühen Morgen war, lesen Sie hier.</strong></p><p>Am Sonntagabend hat es in Hamburg erstmals in diesem Halbjahr geschneit. Die Stadt war mit einer dicken Schneeschicht überzogen. </p><p>Den Verkehr beeinträchtigte der Schneefall bis zum frühen Morgen allerdings kaum. Die Polizei in der Hansestadt hatte keine größeren Beeinträchtigungen oder Unfälle auf den Straßen zu vermelden. Auch im Bahnverkehr kam es nicht zu Verspätungen, die durch die Wetterbedingungen verursacht wurden. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Homophobe Dating-Falle – Duo soll Mann mit Machete bedroht und ausgeraubt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/homophobe-dating-falle-duo-soll-mann-mit-machete-bedroht-und-ausgeraubt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/machete-symbolfoto.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Homophobe Dating-Falle – Duo soll Mann mit Machete bedroht und ausgeraubt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einer der Männer soll dem Opfer unter Vorhalt einer Machete angedroht haben, ihn abzustechen, falls er keine Wertgegenstände heraus gebe. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/AAP</span></p><p><strong>Ein Treffen über eine Dating-App endete für einen Hamburger im Sommer in einem Albtraum. Im 13. Stock eines Mehrfamilienhauses soll der 38-Jährige mit einer Machete bedroht und ausgeraubt worden sein. Jetzt beginnt der Prozess vor dem Landgericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft zwei Männern (26 und 27) gemeinschaftliche besonders schwere räuberische Erpressung vor. Im Sommer soll der jüngere der beiden Angeklagten über eine Datingplattform Kontakt zu einem 38-jährigen Mann aufgenommen haben. Sie verabreden sich am 25. Juni, gegen 22.15 Uhr in einem Hochhaus am Dahlgrünring in Wilhelmsburg.</p><p>Dort, im Treppenhaus im 13. Stock, tauchte plötzlich der zweite Angeklagte auf – bewaffnet mit einer Machete. Er soll dem Mann gedroht haben, ihn „abzustechen“, wenn er nicht sofort seine Wertsachen herausgibt, so die Anklage.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>