<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Angst in Harsefeld:Hilfe, wir werden von einer Jugendbande terrorisiert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/angst-in-harsefeld-buerger-patrouillieren-selbst-gegen-jugendgang-6880bd48c1ef6365168b7abe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880bd48c1ef6365168b7abf/246b6bf23cfb13985f4b15519d4b1f67,3291e433?w=992" alt="Angst in Harsefeld:Hilfe, wir werden von einer Jugendbande terrorisiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Harsefeld (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Gewalt, Drogen, Schutzgelderpressung – und die Polizei ist fast nie da! In der 14.782-Einwohner-Gemeinde bei Hamburg herrscht Angst. Eine Jugendgang terrorisiert den Ort – viele Bewohner haben jetzt die Nase voll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei ist unterbesetzt, die Wache zeitweise sogar geschlossen. Die Jugendlichen, darunter zwei Anführer (15, 16), fühlen sich so sicher, dass sie ihre brutalen Taten filmen – und ins Netz stellen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Jugendlicher (17) wird am Bahnhof von Harsefeld zusammengeprügelt. Die Jugendgang filmt alles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehrmann<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mathias Pohle (40): „Alle fühlen sich hier im Stich gelassen. Deswegen müssen wir Bürger uns eben selbst helfen.“ Er rief zur Selbsthilfe auf – mit riesiger Resonanz: „Wir sind jetzt schon über 300.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:36:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sensation beim Handgepäck:Künftig viel mehr Flüssigkeit im Flugzeug erlaubt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bei-kontrolle-am-flughafen-fluessigkeits-regel-soll-gelockert-werden-688487479411a35b3ee17fda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688487479411a35b3ee17fdb/d28a921e9b5ac95204dfdf3f86fe7b58,5863291c?w=576" alt="Sensation beim Handgepäck:Künftig viel mehr Flüssigkeit im Flugzeug erlaubt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Maximal 100 Milliliter Flüssigkeit pro Fläschchen, mehr darf ein Fluggast derzeit nicht an Bord eines Fliegers mitnehmen. Damit soll in den kommenden Tagen an den ersten Flughäfen Schluss sein – wenn ein entsprechender Spezial-Scanner eingesetzt wird. Künftig könnten bis zu zwei Liter Flüssigkeit mit an Bord gebracht werden, bisher war es nur ein Liter. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[--> will die entsprechende Regel in den kommenden Tagen ändern. Das bestätigten Brüsseler Behörden auf Anfrage des Senders „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://de.euronews.com/my-europe/2025/07/25/eu-flughafen-wollen-100ml-flussigkeitsbeschrankung-fur-handgepack-aufheben" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Euronews<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst berichtete die italienische Zeitung „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.corriere.it/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Corriere della Sera<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. In Italien verfügen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughäfen<!--]--><!--]--></a><!--[-->  Mailand, Rom, Bergamo, Catania, Bologna und Turin bereits über die Scanner von Smiths Detection, Typ Hi-Scan 6040 CTiX.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Handgepäck wird von Scannern durchleuchtet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:36:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist das schon Erpressung?:Katar droht Europa mit Gas-Lieferstopp!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/katar-droht-europa-wegen-lieferkettengesetz-mit-lieferstopp-fuer-gas-6884a2260e680a76f4e9631e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884a2260e680a76f4e9631f/5046e4415e1db0891bc511d8f813a65a,762b7a62?w=576" alt="Ist das schon Erpressung?:Katar droht Europa mit Gas-Lieferstopp!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel/Doha – <!--]--><!--[--><b>Ultimatum an die EU aus Katar: Entweder Europa ändert sein Lieferkettengesetz, oder das Emirat liefert kein wertvolles Flüssiggas (LNG) mehr – und sucht sich stattdessen andere Kunden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „Welt am Sonntag“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) berichtet, heißt es in einem brisanten Schreiben des Energie-Ministers Saad Sherida Al-Kaabi wörtlich: „Der Staat Katar und QatarEnergy werden ernsthaft alternative Märkte außerhalb der EU für unser LNG und andere Produkte in Betracht ziehen müssen, die ein stabileres und unternehmensfreundlicheres Geschäftsumfeld bieten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Verschickt wurde der Drohbrief dem Bericht zufolge schon im Mai an mehrere EU-Staaten. Auch ein Abgeordneter der Union im EU-Parlament bestätigte den Eingang. Es werde an einer politischen Lösung innerhalb der EU gearbeitet. Die Bundesregierung äußerte sich hingegen nicht konkret – sie verwies auf die „etwaige Vertraulichkeit mit anderen Staaten“. </i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Hafen von Mukran wird derzeit ausgebaggert, um auch größeren Schiffen das Einlaufen zu ermöglichen – unter anderem für den Umschlag von Flüssigerdgas (LNG) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:36:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was nach dem Absetzen passiert:So lange wirken Abnehmspritzen wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/ozempic-wegovy-oder-mounjaro-so-lange-wirken-abnehmspritzen-687f911bccc983191767bed7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f911bccc983191767bed7/b686d799373d3b25b6d7a592fa83ae72,d00aaab3?w=656" alt="Was nach dem Absetzen passiert:So lange wirken Abnehmspritzen wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ozempic, Wegovy oder Mounjaro lassen die Pfunde purzeln. Aber wie lange hält der Effekt eigentlich an, wenn man sie wieder absetzt? Forscher haben genau das jetzt untersucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Spritzen enthalten Wirkstoffe wie Semaglutid, Tirzepatid und Liraglutid, die ursprünglich ausschließlich zur Behandlung von Diabetes Typ 2 entwickelt wurden, aber auch Pfunde purzeln lassen. Je nach Ausgangsgewicht kann man durchschnittlich zwei Kilo im Monat verlieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was aber konkret passiert, wenn man die Medikamente absetzt, war jetzt Thema einer neuen Studie. Die Details und Ergebnisse der Untersuchung lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:36:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nichts zum schnellen Wegschlürfen:Dieser Rosé ist nur für Genießer!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/franzoesischer-rose-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884c4c816df407a69a5b32a/c56b26c2334b8e8667401b6d2dcb347e,d9af0dc0?w=320" alt="Nichts zum schnellen Wegschlürfen:Dieser Rosé ist nur für Genießer!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:36:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hass auf deutsche Touristen:Malle-Zoff zwischen TUI und deutscher Politik eskaliert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/mallorca-hass-auf-deutsche-touristen-tui-zofft-sich-mit-der-politik-688099c4c1ef6365168b770b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688099c4c1ef6365168b770b/257e77750d484924717a75672b2d611f,61d03cf9?w=320" alt="Hass auf deutsche Touristen:Malle-Zoff zwischen TUI und deutscher Politik eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma de Mallorca/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Deutschen-Hass auf Malle schlägt immer höhere Wellen! Explodierende Immobilienpreise, Wohnungsnot und Touristenhorden – die Gründe sind vielfältig. Einer davon: der Massentourismus, der Einheimischen immer weniger gefällt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ärger ist in Protest umgeschlagen: besetzte Strände, lautstarke Demonstrationen und dann auch noch das: „Deutsche raus“ stand zuletzt mit roter Farbe an Fassaden, Fenstern und Fahrzeugen in Santanyi. Der Ort an der Südostküste ist ein wahrer Deutschen-Hotspot. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/politiker-empoert-ueber-deutschfeindliche-stimmung-auf-mallorca-686bd96098601a3392661281"><!-- --><!--[--><!--[-->deutsche Politik reagierte alarmiert<!--]--><!--]--></a><!--[--> und besorgt, warnte in BILD: „Die ausländer- und deutschfeindlichen Parolen gegen Urlauber auf Mallorca sind nicht hinnehmbar.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Gar nicht erfreut darüber zeigte sich jetzt </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mallorca-tui-chef-ebel-kritisiert-deutsche-politik-staat-macht-urlaub-teurer-68776f149ecd0f747df65dc7"><!-- --><!--[--><!--[--><i>TUI-Chef Sebastian Ebel</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> im BILD-Gespräch. Ebel: „Ich halte es für unpassend, wenn deutsche Politiker den Spaniern Ratschläge geben. Es gibt hier in Deutschland genug für sie zu tun.“ Ein fettes „TUI-Buh“ für deutsche Politiker, die Mallorca kritisieren.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Wut auf deutsche Mallorca-Touristen wird immer extremer: Jetzt reagiert die Politik.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:36:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gaza-Krieg:Warum gibt’s keine Appelle an die Hamas, den Horror zu stoppen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gaza-krieg-warum-gibts-keine-appelle-an-die-hamas-den-horror-zu-stoppen-6883795010b8f718b6501688</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6883795010b8f718b6501689/5829624f326eab1edc0815c5fde5aff7,86c382c7?w=992" alt="Gaza-Krieg:Warum gibt’s keine Appelle an die Hamas, den Horror zu stoppen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Terror gegen Israel, Krieg in Gaza – Tod, Vergewaltigung, hungernde Kinder, zerstörte Häuser! Und die zentrale Frage: Wie viele Unschuldige müssen noch sterben, bis es Frieden gibt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagabend brachte es Altbundespräsident Joachim Gauck (85) beim ZDF-Talk „Markus Lanz“ auf den Punkt: Israel habe alles Recht, sich gegen den barbarischen Überfall der Hamas am 7. Oktober 2023 (1200 Tote, 251 Geiseln) zu verteidigen: „Aber das heißt nicht, dass wir zu allem zu schweigen hätten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Unter Tränen“ gestehe er, so Gauck, er müsse sich die Kritik an Israel regelrecht von den Lippen pressen. Aber: Israels Anti-Terrorkampf sei für ihn „nicht verhältnismäßig, weil zu viel Leid über zu viele Unschuldige gebracht wird, um Schuldige zu bestrafen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fragt sich, warum es einen deutschen Altpräsidenten braucht, die unerträglich komplizierte Lage in Nahost so wahrhaftig und reinen Herzens zu beschreiben – ohne Hintergedanken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:36:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich würde Insta und den Podcast löschen“:Serkan spricht über Karriere-Ende!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/serkan-yavuz-ich-wuerde-insta-und-den-podcast-loeschen-68820f620e680a76f4e942a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68820f620e680a76f4e942a2/ac5fd972afde8474d52c38cb8e61885e,8b8c81ab?w=576" alt="„Ich würde Insta und den Podcast löschen“:Serkan spricht über Karriere-Ende!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor fünf Monaten wurde Serkan Yavuz von seiner Ehefrau Samira verlassen, nachdem er sie mehrfach betrogen hatte. Dass sein – auf Instagram zelebriertes – Familienglück wie ein Kartenhaus zusammenfiel, nagt sehr an ihm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit dem öffentlichen Liebes-Aus geht der gebürtige Regensburger zur Therapie. Er hat sein Leben und seine Gedanken umgekrempelt, möchte Noch-Ehefrau Samira um jeden Preis zurückgewinnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um JEDEN Preis!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Serken spricht über einen drastischen Schritt – sein Karriere-Ende! Alle Details gibt es mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:36:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als berüchtigte Serienkillerin:Prostituierte (26) mordet, um berühmt zu werden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/lebenslang-fuer-mord-frau-wollte-als-serienmoerderin-beruehmt-werden-68839c31a693874dc46f7bf5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68839c31a693874dc46f7bf6/b88dc2001076ab2dfa46aecd6b89e025,11d60b72?w=576" alt="Als berüchtigte Serienkillerin:Prostituierte (26) mordet, um berühmt zu werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ulm (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Sie wollte als Serienkillerin in die Geschichte eingehen – tötete einen Mann, weil sie berühmt werden wollte! Jetzt muss Anna-Maria W. (26) bis zu ihrem Lebensende in den Knast!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Landgericht Ulm (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verurteilte die junge Frau am Freitag zu einer lebenslangen Haftstrafe wegen Mordes. Die Richter stellten die besondere Schwere der Schuld fest – eine vorzeitige Entlassung nach 15 Jahren ist damit so gut wie ausgeschlossen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Prostituierte Anna-Maria W. hat im Oktober 2024 einen Mann (46) bei einem Sex-Date in Göppingen brutal ermordet. 27-mal stach sie mit einem Küchenmesser auf ihr Opfer ein. Laut Urteil war sie entschlossen, Männer zu töten – aus purer Lust, aus Hass und um sich als Serienmörderin einen Namen zu machen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die jetzt Verurteilte wurde in Fußfesseln zur Anklagebank geführt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:36:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Apple-Erbin Eve Jobs heiratet Gold-Reiter:Gigantische Rosenbälle! Von oben sieht es für Papa Steve heute so aus …</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eve-jobs-heiratet-gold-reiter-von-oben-sieht-papa-steve-tausende-rosen-688475aa0e680a76f4e960c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688475aa0e680a76f4e960c1/8caa627a6812ad9fb75e6e8c19c9879e,54ef30da?w=656" alt="Apple-Erbin Eve Jobs heiratet Gold-Reiter:Gigantische Rosenbälle! Von oben sieht es für Papa Steve heute so aus …" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oxfordshire (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>An diesem Wochenende verwandeln sich die idyllischen Hügel der Cotswolds in den Schauplatz der wohl wichtigsten britischen Society-Hochzeit des Jahres. Eve Jobs, die Tochter des verstorbenen Tech-Genies Steve Jobs, heiratet dort Harry Charles, einen Olympioniken aus einer angesehenen englischen Reitsport-Familie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Trauung findet in dem malerischen Örtchen Great Tew statt: in der Kirche Church of St. Michael and All Angels, die hauptsächlich aus dem 13. und 14. Jahrhundert stammt, aber auch noch ältere Gebäudeteile aus der Normannenzeit hat. In und vor dem mittelalterlichen Bauwerk sind laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/femail/article-14940341/eve-jobs-wedding-preparations-underway.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ derzeit bis zu 20 Floristen, Bühnenbildner und Sicherheitskräfte mit den Hochzeitsvorbereitungen beschäftigt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eve Jobs und ihr Zukünftiger Harry Charles (26): Er gewann Gold im Mannschaftsspringen bei den Olympischen Spielen 2024 in Paris und stammt aus einer Reiter-Dynastie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine ganz besonders rosige Mission hatten dabei die Blumendesigner, die mehrere gigantische Blumenbälle anfertigten – üppige Kugeln aus Hunderten frischer roter Rosen, die den Raum zum Blühen bringen sollen. Und auch außerhalb der Kirche wurden Tausende rote Rosen in 1,5 Meter hohe Kugeln gesteckt und über den ganzen Hof verteilt.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:36:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er verrät es per Kult-Video mit seiner Familie:Müller wechselt nach Amerika!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-thomas-mueller-verraet-usa-wechsel-per-kult-video-mit-seiner-familie-68848bd210b8f718b6502278</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68848bd210b8f718b6502279/edfc8fca974be0c8a8ec43eca9338ea1,dcfb8eba?w=320" alt="Er verrät es per Kult-Video mit seiner Familie:Müller wechselt nach Amerika!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Abschied zu einer legendären Münchner Geschichte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thomas Müller (35) verkündet seinen Wechsel in die MLS so einmalig, wie er selbst es ist. Der Weltmeister, dessen Vertrag beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> offiziell noch bis zum 31. Juli läuft, sagt Servus und „Schee war‘s!“ in einem Video, das eine Hommage an Helmut Dietls Kult-Serie „Münchner Geschichten“ ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Original aus dem Jahr 1974 sitzen die drei Freunde Tscharli, Gustl und Achmed in der Folge „Der lange Weg nach Sacramento“ an einem Faschingsmorgen auf geklauten Klappstühlen an der Isar und beschließen, ihre Faschingsrollen als Cowboys über ein ganzes Wochenende durchzuspielen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thomas Müller (35/re.) sitzt im Cowboy-Kostüm mit Bruder Simon (m.) und Papa Gerhard auf Klappstühlen an der Isar <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:36:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nahost und Ukraine:Krisen-Telefonat von Merz mit Macron und Starmer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/erst-macron-dann-trump-kanzler-merz-schon-wieder-im-krisen-modus-6884b718f332ae7e7ec806c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884b718f332ae7e7ec806c3/d4aa7fa74fa574bb91cddab0bfff794d,5b485e6b?w=320" alt="Nahost und Ukraine:Krisen-Telefonat von Merz mit Macron und Starmer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schon wieder ist Friedrich Merz (69, CDU) der Außen-Kanzler – und im Krisen-Modus: Am Freitag überraschte Frankreichs Präsident Emmanuel Macron (47) selbst engste Freunde mit seiner Ankündigung, einen Palästinenser-Staat anzuerkennen. Und dann ist auch noch US-Präsident Donald Trump (79) auf Europa-Besuch in Schottland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gab also viel zu bereden an diesem Samstagvormittag bei einem Troika-Telefonat: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> beriet sich mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Briten-Premier Keir Starmer (62) im sogenannten „E3-Format“. Botschaft: Wir drei stehen zusammen – auch wenn Macron anders klang.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Merz erklärte hinterher: „Heute Morgen habe ich mich in einem ausführlichen Telefonat mit dem französischen Staatspräsidenten und dem britischen Premierminister über unseren Kurs in der Nahost-Politik abgestimmt. Es gab große Übereinstimmung. Wir werden in den kommenden Tagen sehr eng koordiniert die nächsten Schritte unternehmen.“</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dicker Dämpfer für Merz zum Sommerferien-Start! 56 Prozent der Deutschen sind mit der A...</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über 10 Jahre hat er geschwiegen:Ullrich-Kumpel Klöden packt in BILD aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/andreas-kloeden-spricht-ueber-lipowitz-und-jan-ullrich-6883474fa693874dc46f73d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6883474fa693874dc46f73d4/50b26d45959008cf33d7820e603eedab,21b6ab37?w=992" alt="Über 10 Jahre hat er geschwiegen:Ullrich-Kumpel Klöden packt in BILD aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt bricht er sein Schweigen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2006 war er als Zweiter der bislang letzte deutsche Radprofi auf dem Podium der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france/home-50924012.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tour de France<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Einen Tag vor der damaligen Frankreich-Rundfahrt war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france-gigantisch-jan-ullrich-feiert-florian-lipowitz-6880952f0e680a76f4e92b52"><!-- --><!--[--><!--[-->Jan Ullrich<!--]--><!--]--></a><!--[--> (51) wegen Doping-Verdachts nach Hause geschickt worden und Andreas Klöden (50) übernahm die Kapitänsrolle beim Team T-Mobile. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch er wurde immer wieder mit Doping-Vorwürfen konfrontiert und bestritt stets, gedopt zu haben. Irgendwann hatte er keine Lust mehr auf die Fragen und gab deutschen Journalisten lange Zeit keine Interviews mehr. Nach über zehn Jahren des Schweigens spricht der gebürtige Sachse aus Mittweida nun über seinen potenziellen Nachfolger Florian Lipowitz (24), seine Beziehung zu Jan Ullrich, alte wie neue Zeiten im Radsport und auch über Doping.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:37:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Smoothie für 16 Euro – schmeckt der überhaupt?:BILD bechert Heidis „Kluminator“!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klums-smoothie-fuer-16-euro-schmeckt-der-bild-bechert-the-kluminator-6883930310b8f718b6501958</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6883930310b8f718b6501959/c6f9268f2cffca70b049ace3e24d9c12,d5ce377?w=576" alt="Luxus-Smoothie für 16 Euro – schmeckt der überhaupt?:BILD bechert Heidis „Kluminator“!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Es ist der Lifestyle-Tempel der Schönen und Reichen – ein Ort, an dem eine (!) Erdbeere schon mal 19 Dollar kostet. Kein Witz! Und seit wenigen Tagen kann man hier auch Heidi Klums (52) Smoothie-Kreation probieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rede ist vom Luxus-Bio-Supermarkt Erewhon, der in Hollywood neben Influencern auch Stars wie Miley Cyrus (32) oder Kaia Gerber (23) anzieht. Die Läden sind stylisch wie ein Modegeschäft, die Kunden sehen aus wie frisch vom Laufsteg. Wer hier einkauft, zeigt: Ich lebe gesund – und ich kann es mir leisten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Hollywoods hippstem Bio-Supermarkt kann man Heidi jetzt trinken!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Erewhon wird nicht nur für den „Kluminator“ geworben, nebenan steht der Smoothie „Storm Storm“ von Rapper Travis Scott<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:37:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>