<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Liebes-Eklat nach dem Finale:Bachelor-Affäre war die beste Freundin der Gewinnerin!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bachelor-affaere-war-beste-freundin-der-gewinnerin-liebes-eklat-nach-dem-finale-689c4d4bb7e38d4fabb21875</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c4d4bb7e38d4fabb21876/79f6855b5167002d1d8564e689df3cea,5fba76c2?w=992" alt="Liebes-Eklat nach dem Finale:Bachelor-Affäre war die beste Freundin der Gewinnerin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Betrug wiegt doppelt schwer! Als die Kameras der RTL-Kuppelshow „Die Bachelors“ aus waren, hinterging ein Rosenkavalier seine Siegerin – mit der Halbfinalistin!  Die obendrein die beste Freundin der Gewinnerin war. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die neusten Details im Drama hinter den Bachelor-Kulissen mit BILDplus. Alles über die Ladys, wer jetzt Reue zeigt – und was BILD über den verhängnisvollen Abend erfuhr.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:23:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seine letzte Nachricht:Lebensgefährtin spricht über Potofskis Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sportjournalist-ulli-potofski-lebensgefaehrtin-spricht-ueber-seinen-tod-689c5777f3b33007198402d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c5777f3b33007198402da/cb33de6e957f6eba834c95d138e317e8,bccda694?w=656" alt="Seine letzte Nachricht:Lebensgefährtin spricht über Potofskis Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht seine Partnerin über den letzten, schweren Kampf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anfang des Monats starb Sportjournalist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-reporter-legende-ulrich-potofski-73-verstorben-68931365ecb6874199e8ca75"><!-- --><!--[--><!--[-->Ulli Potofski (73)<!--]--><!--]--></a><!--[--> an Leukämie – die Nachricht schockte die Sport-Welt. Bis zu seinem Tod hatte er offenbar Hoffnung, durch eine Knochenmarkspende gerettet zu werden!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie seine Lebensgefährtin Nadja Bogdanovic der „Bunten“ sagt, war Potofski an Leukämie erkrankt, hatte Ende Juli noch die Nachricht erhalten, dass die Knochenmarkspenderdatei einen Spender für ihn gefunden habe. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ulli Potofski wird neben Schalker Legenden beerdigt. Fans und Freunde helfen mit Spenden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:23:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Groß wie eine Melone:1-Kilo-Haarballen aus Bauch von Mädchen operiert</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/gross-wie-eine-melone-haarballen-aus-bauch-von-teenager-entfernt-689b3de53ff531065c33648d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b3de53ff531065c33648d/b5b02900cc2b464ae8c6f7893b34bf6b,c13d6f19?w=320" alt="Groß wie eine Melone:1-Kilo-Haarballen aus Bauch von Mädchen operiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cornwall (England) – <!--]--><!--[--><b>Immer wieder klagte die 14-jährige Erin über Bauchschmerzen. Nach einem halben Jahr dann die schockierende Diagnose.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im November 2024 hatte das Leiden des Teenagers aus Newquay (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/grossbritannien/thema-grossbritannien-alle-infos-80028546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Großbritannien<!--]--><!--]--></a><!--[-->) begonnen. „Sie litt gut sechs Monate lang unter wirklich schlimmen Magenkrämpfen. Die Schmerzen traten nur sporadisch auf, aber wenn sie auftraten, waren sie sehr stark, sodass sie nicht zur Schule gehen konnte“, berichtet Erins Mutter Jodie Collins (48) laut Nachrichtenportal „Metro“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anfangs tippte sie noch auf Nahrungsmittelunverträglichkeiten, auch Menstruationsbeschwerden standen im Raum. Doch alle Tests verliefen ohne Ergebnis.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch Erins Mutter kann wieder strahlen: Jodie Collins ist glücklich, dass ihrer Tochter geholfen werden konnte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:23:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Filter verstopft:Quallen stoppen Frankreichs größtes Atomkraftwerk</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/quallen-stoppen-atomkraftwerk-gravelines-in-frankreich-689c33810fb2e02f82074e4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c33810fb2e02f82074e4a/c0ff129bd6e898026cf30892adbfba47,becd9dd2?w=320" alt="Filter verstopft:Quallen stoppen Frankreichs größtes Atomkraftwerk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie sind glibberig, durchsichtig – und jetzt echte Kraftwerk-Killer! Ein massiver Quallenschwarm hat im französischen Atomkraftwerk Gravelines an der Nordseeküste für einen kompletten Produktions-Stopp gesorgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vier Reaktorblöcke mussten abgeschaltet werden, nachdem sich die Meerestiere in den Wasserpumpstationen der Anlage festgesetzt hatten. Was wie ein kurioser Einzelfall klingt, sorgte in Europas Energiebranche für Aufsehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Laut Betreiber Électricité de France (EDF) verstopften die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/quallen-in-europa-hier-lauern-die-gefaehrlichsten-arten-667154e8bc5e513f81cea577"><!-- --><!--[--><!--[-->Quallen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in großer Zahl die Filtertrommeln der Kühlwasserpumpen, die zwar außerhalb des nuklearen Bereichs liegen, aber für den sicheren Betrieb unerlässlich sind.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Spätes Essen erhöht bei genetisch vorbelasteten Menschen den BMI.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:23:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Merz und Selenskyj:Ukraine-Gipfel auf „Geheim-Etage“ im Kanzleramt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schalte-mit-trump-fast-keiner-darf-auf-geheim-etage-im-kanzleramt-689c56e7149faf081095d6e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c56e7149faf081095d6e2/c37b903f7dd562270be70b98743d0737,fd090fa3?w=992" alt="Mit Merz und Selenskyj:Ukraine-Gipfel auf „Geheim-Etage“ im Kanzleramt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Höchste Sicherheitsstufe für die Videoschaltkonferenz mit US-Präsident Donald Trump (79) und den anderen Regierungschefs im Kanzleramt. Die Sorge: Russische Spione könnten heimlich mithören! Das soll verhindert werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das vierte Stockwerk im Bundeskanzleramt gilt als „Geheim-Etage“. Hier befindet sich das „Lagezentrum“ – ein abhörsicherer Raum ohne Fenster. Alle Regierungschefs werden auf Monitoren in dem nüchtern ausgestatteten Besprechungsraum zugeschaltet. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> Wolodymyr Selenskyj (47, r.) im Gespräch mit Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj wird persönlich gemeinsam mit Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (CDU) in Berlin an der Videoschalte teilnehmen. Selenskyj wird gegen Mittag in der Hauptstadt erwartet. Sein Besuch stellt vor allem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/ein-super-gau-berliner-polizei-von-selenskyj-besuch-ueberrumpelt-689c41a2149faf081095d516"><!-- --><!--[--><!--[-->die Berliner Polizei vor große Herausforderungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, was sicherheitsrelevante Absperrungen betrifft. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:23:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„In Sachen Vorbereitung ein Super-Gau“:Polizei von Selenskyj-Besuch überrumpelt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ein-super-gau-berliner-polizei-von-selenskyj-besuch-ueberrumpelt-689c41a2149faf081095d516</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c41a2149faf081095d517/f12ec3864e11c69b986e67239a892a1b,8efccc9c?w=576" alt="„In Sachen Vorbereitung ein Super-Gau“:Polizei von Selenskyj-Besuch überrumpelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ausnahmezustand in Berlin! Wie BILD exklusiv berichtete, wird Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) am Mittag in der Hauptstadt erwartet – zum </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/merz-trump-und-selenskyj-heute-grosser-gipfel-marathon-zur-ukraine-689b732926568f5c3151dc57"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gipfel-Marathon</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> im Kanzleramt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nachricht brach am Mittwochmorgen plötzlich übers politische Berlin herein. Und erwischte offenbar auch die Hauptstadt-Polizei kalt. Deren Gewerkschaftschef Stephan Weh schlägt Alarm: „Es wurde alles in den Dienst gerufen, was irgendwie verfügbar ist, um die Sicherheit bestmöglich zu gewährleisten.“ Nach BILD-Informationen werden aktuell immer noch Kräfte zusammengezogen. Erst am späten Dienstagabend sollen die Sicherheitskräfte von dem Mega-Besuch erfahren haben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte der Polizei sichern die Umgebung des Kanzleramts <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Weh spricht von einem „Super-Gau“ in Sachen Vorbereitung. „Aufgrund der Kurzfristigkeit und der extremen Gefährdungsstufe des Staatsgastes“ sei der Besuch für die Polizei eine „echte Mammutaufgabe“. Die Einsatzkräfte müssten Extra-Stunden arbeiten und „das Privatleben wieder zurückstehen“. Gleichwohl werde man diesen Einsatz neben „dem alltäglichen Wahnsinn auf unseren Straßen professionell über die Bühne bringen“.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:23:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Panzer und Drohnen:Ukrainer stoppen russische Motorrad-Attacke</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/mit-panzer-und-drohnen-ukrainer-stoppen-russische-motorrad-attacke-689b5005b7e38d4fabb20db6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b5005b7e38d4fabb20db7/62d6fb783ebb744c4553a289019343fc,92780587?w=576" alt="Mit Panzer und Drohnen:Ukrainer stoppen russische Motorrad-Attacke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die ukrainische Luftwaffe hat das Hauptquartier der russischen Truppen in der besetzten Stadt Soledar mit einem Luftangriff zum Einsturz gebracht. Gleichzeitig sind russische Truppen nördlich der umkämpften Stadt Pokrowsk bis zu 18 Kilometer weit seit letztem Donnerstag vorgerückt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zur Hitzewelle in Deutschland:42 Grad! Mehrere Hitzerekorde in Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hitzewelle-in-deutschland-heisse-julia-grillt-schon-den-sueden-und-westen-689b34acf3b330071983f56f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b34acf3b330071983f570/a31594185a8bac3737acab1e7be30a0a,316f3395?w=992" alt="Live-Ticker zur Hitzewelle in Deutschland:42 Grad! Mehrere Hitzerekorde in Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hitzewelle/thema-hitzewelle-alle-infos-80747866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hitzewelle</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> da! Langsam hat sich Hoch „Julia“ über den Süden und Westen Deutschlands geschoben und in Geilenkirchen (NRW) und in Freiburg (Baden-Württemberg) bereits für Tagestemperaturen von bis zu 33 Grad gesorgt. Nun hat der Deutsche Wetterdienst (DWD) für weite Landesteile eine amtliche Hitze-Warnung herausgegeben. Die Temperaturen können lokal bis knapp 40 Grad steigen. Im Wochenverlauf steigt bei schwül-warmer Luft auch die Unwettergefahr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von der heißen „Julia“ waren der Norden und Osten zunächst ausgenommen. Doch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/wetter-in-deutschland-wird-heiss-bis-zu-40-grad-am-mittwoch-68997e6dcf51d73f997d9552"><!-- --><!--[--><!--[-->Sahara-Glut<!--]--><!--]--></a><!--[--> legt sich langsam über das ganze Land. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wer sich längere Zeit draußen aufhält, sollte an geeigneten Sonnenschutz denken“, so Meteorologin Jacqueline Kernn vom DWD. Auch auf die regelmäßige Flüssigkeitszufuhr sollte geachtet werden. „Bei empfindlichen Menschen kann die länger anhaltende Hitze zu Problemen führen.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Offenbach (Hessen) – Verkehrte Wetterwelt in dieser Woche! Nachdem sich der Sommer woch...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktivistin wütete über „Drogendealer“-Land:Carola Rackete fliegt aus TV-Sendung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/oel-tirade-gegen-norwegen-carola-rackete-fliegt-aus-tv-sendung-raus-689c3ca5f3b33007198400d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c3ca5f3b33007198400d6/6186200e3a64500057e49258598f637d,29dffa1c?w=576" alt="Aktivistin wütete über „Drogendealer“-Land:Carola Rackete fliegt aus TV-Sendung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo – <!--]--><!--[--><b>Eklat vor laufender Kamera! Bei einer norwegischen TV-Aufzeichnung ergriff die deutsche Flüchtlings- und Klimaaktivistin Carola Rackete (36) das Wort, redete sich in Rage – und bezeichnete Norwegen als „Drogendealer“! Daraufhin wurde sie aus dem Studio geworfen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? Bei der Aufzeichnung einer politischen TV-Debatte des norwegischen Senders NRK erhob sich Rackete aus dem Publikum – und attackierte die Spitzenpolitiker des Landes scharf. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/norwegen/thema-norwegen-alle-infos-80028370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Norwegen<!--]--><!--]--></a><!--[--> halte die europäischen Länder abhängig von fossiler Energie und trage deshalb eine „Umweltschuld“. Videos der Szene zirkulieren in den sozialen Medien. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Norwegische Medien berichten, dass Rackete aus dem Studio geführt wurde. Laut „Welt“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) gab es während der Tirade zudem Buhrufe aus dem Publikum. Dass Rackete ausgerechnet in Norwegen protestiert, ist kein Zufall. Sie gehört der Aktivistengruppe „Extinction Rebellion“ an, die von Montag bis Mittwoch in mehreren Städten des Landes Protestaktionen angekündigt hatte. </i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bei seinem Schottland-Besuch warnte Trump Europa vor der Migration – und Windrädern!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:23:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Was soll das?“:Deutsche Basketballerin wehrt sich gegen Dildo-Würfe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wnba-dildo-wuerfe-jetzt-spricht-leonie-fiebich-689c2a0db7e38d4fabb2151b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c2a0db7e38d4fabb2151b/81e50c58544bd6c0f8ddb88ebc005293,e91d31b3?w=320" alt="„Was soll das?“:Deutsche Basketballerin wehrt sich gegen Dildo-Würfe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Dildo-Ärger in der Frauen-Basketballliga in den USA (WNBA). Fast zwei Wochen lang fliegen immer wieder Dildos aufs Spielfeld. Jetzt meldet sich ein deutscher Basketball-Star zu Wort: Nationalspielerin Leonie Fiebich (25). Sie spielt seit 2024 in den USA für die New York Liberty. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fiebich am Rande eines Spiels in Los Angeles: „Das ist einfach ein bisschen dumm, finde ich. Was soll das?“ Fiebich spielte in der Halle der Los Angeles Sparks, in der vorige Woche ein Dildo aufs Spielfeld geflogen war. Bei Weitem nicht der erste Vorfall. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was dahintersteckt? Der Teamname der Golden State Valkyries.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die WNBA wird von Dildo-Werfern gestört. Einer wurde nun festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:23:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Klubs wollen ihn haben:Verlässt Sylla nach dem Hunde-Skandal Schalke?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-04-nach-dem-hunde-skandal-macht-sylla-den-blitzabflug-689ba1394179de1e380a8400</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689ba1394179de1e380a8400/f97210a37640ef465c2a586cd0a3d71d,f0b37640?w=320" alt="Vier Klubs wollen ihn haben:Verlässt Sylla nach dem Hunde-Skandal Schalke?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hund weg, Sylla weg? Möglicherweise verlässt der Schalke-Profi jetzt schnell Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-04-hund-abgeschoben-herzlos-profi-droht-justiz-aerger-689b3a3aeb14e20ada75ab13"><!-- --><!--[--><!--[-->American Bully „Ghosty“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->sitzt seit dem 5. August im Albert-Schweitzer-Tierheim in Essen. Sein (Ex-)Besitzer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke-04-hunde-skandal-stuermer-sylla-laesst-haustier-zurueck-689a1d84a4a1a521b7dd4263"><!-- --><!--[--><!--[-->Moussa Sylla<!--]--><!--]--></a><!--[--> (25) hatte laut einer Nachricht eines Schalke-Mitarbeiters „keine Verwendung“ mehr für den Hund, überließ ihn der Hundesitterin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstagabend meldete sich Schalkes Torjäger dann mit einem Statement. Die Erklärung war vom französischen Anwalt Dylan Bourkab unterzeichnet, der Sylla in der Hunde-Affäre offenbar vertritt. In diesem wehrt sich der Nationalspieler Malis. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:23:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Totraser muss nicht mal den Führerschein abgeben:Wir haben zwei Brüder verloren – und den Glauben an Gerechtigkeit</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/bewaehrung-fuer-totraser-wir-haben-zwei-brueder-verloren-und-den-glauben-an-gerechtigkeit-689b55693ff531065c336698</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b55693ff531065c336699/4701930f0d1d917b45d9e58ec42a18a9,f5222407?w=992" alt="Totraser muss nicht mal den Führerschein abgeben:Wir haben zwei Brüder verloren – und den Glauben an Gerechtigkeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein tragischer Unfall im Oktober 2023 zerstörte das Leben einer ganzen Familie. Mercedesfahrer Mehamed A. verlor die Kontrolle über sein Auto und krachte in einen Mini, besetzt mit drei Brüdern – nur einer überlebte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Prozess endete mit einem milden Urteil: 18 Monate Haft auf Bewährung. Wie die Familie der Opfer auf das Urteil reagierte und die Details des schrecklichen Unfalls – das lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wusste nichts von Papas Abschiedsspiel:Mats Hummels entschuldigt sich bei Sohn Ludwig</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cathy-hummels-verraet-mats-hummels-entschuldigt-sich-bei-sohn-ludwig-689c2965b7e38d4fabb21505</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c2965b7e38d4fabb21506/23fbb6ee90919520f40ba4ed3f7964f1,7b07358b?w=576" alt="Er wusste nichts von Papas Abschiedsspiel:Mats Hummels entschuldigt sich bei Sohn Ludwig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund – <!--]--><!--[--><b>Vergangenen Sonntag lief Mats Hummels zum letzten Mal als BVB-Kicker aufs Feld. Mehr als 80.000 Dortmund-Anhänger jubelten ihm beim Testspiel gegen Juventus Turin zu. Doch sein wohl größter Fan fehlte: Sein Sohn Ludwig war nicht eingeladen! Jetzt hat Hummels auf diesen Fauxpas reagiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was war passiert? Cathy Hummels hatte am Wochenende auf Instagram <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cathy-hummels-wir-wussten-nichts-von-mats-hummels-abschiedsspiel-6899a6e5a4a1a521b7dd386d"><!-- --><!--[--><!--[-->ein Foto von Ludwig gepostet<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Siebenjährige sitzt am Frühstückstisch am 500 Kilometer entfernten Chiemsee – vor ihm liegt die BILD am Sonntag. Auf dem Titel: das Gesicht seines Vaters.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Cathy Hummels legt ihrem Sohn die BILD am Sonntag an den Tisch – „Mats gut!“, steht da in großen Lettern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Moderatorin schreibt dazu: „Jemand hat meine Kappe geklaut und über Papas Verabschiedung in der Zeitung gelesen. Damit weiß er, wie es war.“ Denn, so Cathy: „Wir waren (zum Spiel, d. Red.) nicht eingeladen oder wussten davon.“ Eine eindeutige Kritik an ihrem Ex-Mann, auf die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/cathy-hummels/cathy-hummels-alle-infos-76662920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Cathy Hummels<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt noch einmal einging. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:23:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>