<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mordkommission ermittelt:An diesem Tümpel fand eine Spaziergängerin die Leiche von Fabian (†8)</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/an-diesem-tuempel-fand-eine-spaziergaengerin-die-leiche-von-florian-8-68ef49f006329773ec67281b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef49f006329773ec67281c/fd257eb06fd86cc5a5c60e57a7d9048f,4a89b80?w=992" alt="Mordkommission ermittelt:An diesem Tümpel fand eine Spaziergängerin die Leiche von Fabian (†8)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) –<!--]--><!--[--><b> Nebel liegt über den Wäldern und Tau auf den Blättern des Winterraps. Als die BILD-Reporterin am frühen Mittwochmorgen den aufgeweichten Feldweg entlangläuft, ist die Luft kalt, feucht. Gestern lag hier noch der kleine Körper von Fabian (8). Abgelegt am Rande eines Tümpels, umgeben von Gestrüpp, das aus dem Feld ragt. Die nächsten Häuser und Pferdekoppeln liegen nicht weit entfernt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tagelang war nach dem Jungen gesucht worden. Dann, am Dienstag, die traurige Gewissheit: Fabian ist tot. Die Polizei geht davon aus, dass er umgebracht wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Fabian (8) wurde 5 Tage vermisst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nahe der Gemeinde Klein Upahl (Landkreis Rostock) machte eine Spaziergängerin die Entdeckung: Am Rand des Tümpels fand sie den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leichnam<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Grundschülers. Nach BILD-Informationen verbringt die Frau derzeit Urlaub in dem 230-Seelen-Dorf unweit des Fundorts. Beim Spaziergang soll ihr Hund plötzlich angeschlagen haben. Gegen 11.30 Uhr ging der Hinweis bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:27:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BVB-Chancen sinken weiter:Top-Klub steigt in Schlotterbeck-Poker ein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-top-klub-steigt-in-schlotterbeck-poker-ein-68ef3fb3dbad4b72062adc08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef3fb3dbad4b72062adc08/6b258d186d2d98149fc7b50ba0ddc282,75564f83?w=656" alt="BVB-Chancen sinken weiter:Top-Klub steigt in Schlotterbeck-Poker ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für den BVB wird es immer schwieriger, ihn zu halten …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nico Schlotterbeck (25) zögert weiter mit einer Vertrags-Verlängerung bei Borussia Dortmund. Zockt aus zwei Gründen auf das Interesse anderer Top-Klub (BILD berichtete): Zum einen will er sicherstellen, dass er in Zukunft um Titel mitspielen kann, zum anderen verbessert er seine finanzielle Verhandlungsposition.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayern München, Real Madrid und Manchester City sind bereits Beobachter im Schlotterbeck-Poker – eine ganz konkrete Wechsel-Option könnte sich ihm aber zunächst woanders eröffnen. Sogar eine Kontaktaufnahme soll schon erfolgt sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nächster Welt-Klub will Schlotterbeck!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:27:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster Gesundheitsminister fordert:Krankenschein erst nach zwei Wochen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neuer-vorstoss-spd-minister-krankenschein-erst-nach-zwei-wochen-68ef47aedbad4b72062adc8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef47aedbad4b72062adc8a/bb1ae321b5e2700f5de58f985c70a31a,37f21dad?w=320" alt="Erster Gesundheitsminister fordert:Krankenschein erst nach zwei Wochen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz – <!--]--><!--[--><b>Der rheinland-pfälzische Gesundheitsminister Clemens Hoch (47, SPD) fordert eine radikale Reform bei Attesten. Sein Vorschlag: Wer krank ist, soll sich erst nach zwei Wochen beim Arzt melden müssen. 

</b><!--]--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Politiker unterstützt damit einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/kassenaerzte-chef-fordert-aerztliche-krankschreibung-erst-ab-dem-4-tag-68eb4f4e017173d3088d1847"><!-- --><!--[--><!--[-->Vorstoß von Andreas Gassen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dem Chef der Kassenärztlichen Bundesvereinigung. Gassen hatte vorgeschlagen, erst ab dem vierten Arbeitstag eine ärztliche Bescheinigung einzufordern. Ziel: Unnötige Arztbesuche reduzieren. Explodierende Gesundheitsausgaben minimieren. Doch Hoch geht mit seiner Initiative weit über den Reformvorschlag des Ärzte-Bosses hinaus. „Ich würde sogar noch weiter gehen und einen Zeitraum von bis zu zwei Wochen zur Diskussion stellen wollen“, sagte der Gesundheitspolitiker in Mainz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies solle dazu beitragen, „Bürokratie in den Arztpraxen abzubauen“, die Ärzte zu entlasten und damit mehr Zeit für Patienten zu schaffen, die tatsächlich medizinische Hilfe brauchen. Doch verleitet eine solch lange Krankmeldung nicht zum Blaumachen? Hoch fordert Vertrauen in die Arbeitnehmer: „Die Menschen im Land arbeiten hart, engagiert und gerne. Deshalb sollten wir ihnen das nötige Vertrauen im Krankheitsfall entgegenbringen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die EU plant ein Verbot für Filter-Zigaretten und elektronische Tabakprodukte.</p><p class="teaser__text">BILD-Journalist Michael Deutschmann wartet auf eine lebensrettende Spenderniere.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:27:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Niedriges Risiko, großes Potenzial:Diese 7 ETFs bringen Ihnen kräftiges Wachstum</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/etf-kraeftiges-wachstum-mit-diesen-branchen-und-laendern-68ee56187d532d835d5fbff1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee56187d532d835d5fbff1/6169743c98d05f7e91c3716960b0e5fe,1f086e1f?w=320" alt="Niedriges Risiko, großes Potenzial:Diese 7 ETFs bringen Ihnen kräftiges Wachstum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ETFs ermöglichen es Ihnen, breit gestreut in Wachstumsbranchen und aufstrebende Länder zu investieren – oft schon ab wenigen Euro.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, welche sieben Top-ETFs aktuell besonders vielversprechend sind und wie Sie von den Trends profitieren können.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:27:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD live vom zweiten Prozesstag für den Pleite-Milliardär:Peinlicher Auftritt von René Benkos Ex-Finanzchef</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rene-benko-kaempft-am-2-prozesstag-um-alles-liveticker-aus-gericht-68ef3b83dbad4b72062adbab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef3b83dbad4b72062adbac/69f1261cb1e71596b4da9446def3deb2,cfa6a80e?w=992" alt="BILD live vom zweiten Prozesstag für den Pleite-Milliardär:Peinlicher Auftritt von René Benkos Ex-Finanzchef" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck – <!--]--><!--[--><b>Jetzt geht’s um alles für René Benko! Seit 9 Uhr muss sich der ehemalige Immobilien-Tycoon wieder vor dem Landesgericht Innsbruck verantworten. Nachdem sich das Gericht am ersten Prozesstag früh vertagt hatte, weil wichtige Zeugen fehlten, sollen diese heute auspacken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorwurf gegen Benko: betrügerischer Bankrott. Es geht um rund 660.000 Euro, die er vor seinen Gläubigern beiseitegeschafft haben soll. Benko hat sich gestern bereits „nicht schuldig“ bekannt. Heute sollen unter anderem Insolvenzverwalter Andreas Grabenweger und der langjährige Signa-Finanz-Chef Manuel Pirolt aussagen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">René Benko betrat um Punkt 9.03 Uhr den Gerichtssaal. BILD berichtet live.</p><p><!--[--><!--[-->Das Urteil könnte schon zwischen Mittag und Nachmittag fallen – allerdings verlor das Gericht gestern durch die Vertagung viel Zeit, deshalb ist das noch völlig unklar. Bei einer Verurteilung ist in diesem Fall ein Strafrahmen zwischen einem und zehn Jahren vorgesehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:27:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2000 Euro im Monat steuerfrei:Bundesregierung beschließt Aktivrente</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/2000-euro-im-monat-steuerfrei-bundesregierung-beschliesst-aktivrente-68ef643c1163706683d939fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef643c1163706683d939ff/897bd2b8f19591fc9421f4d8faa88ac5,90e048ae?w=576" alt="2000 Euro im Monat steuerfrei:Bundesregierung beschließt Aktivrente" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer im Rentenalter freiwillig nebenher arbeitet, soll künftig bis zu 2000 Euro steuerfrei verdienen können. Das Bundeskabinett brachte am Mittwoch einen entsprechenden Gesetzentwurf zur sogenannten Aktivrente auf den Weg. Die Bundesregierung will damit das Problem der Rentenfinanzierung sowie den Fachkräftemangel angehen. Die Gesetzesvorlage soll nun im Bundestag beraten werden. Eine Einführung ist zum Jahreswechsel geplant.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gesetz sieht vor, dass Erwerbstätige nach Erreichen des Renteneintrittsalters im Monat 2000 Euro, also im Jahr 24.000 Euro steuerfrei aus nichtselbstständiger Arbeit neben der Rente hinzuverdient werden können. Sozialabgaben werden aber weiterhin fällig. Arbeitnehmer und Arbeitgeber müssen Beiträge zur Kranken- und Pflegeversicherung abführen, der Arbeitgeber auch Beiträge zur Renten- und Arbeitslosenversicherung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Wir setzen weitere Impulse für wirtschaftliches Wachstum in Deutschland. Dafür braucht die Wirtschaft gerade auch die älteren und erfahrenen Arbeits- und Fachkräfte“, erklärte Finanzminister Lars Klingbeil (SPD). „Sie können ihr Wissen weitergeben und weiter mit anpacken.“ Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/riesen-wirbel-um-zuverdienst-plan-ist-die-aktivrente-ploetzlich-nur-eine-mogelpackung-6840133bb631bb3a4f859571"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Aktivrente</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> stärke den Arbeitsmarkt, „das stärkt die Wirtschaft und das ist ein echtes Plus für alle, die beruflich aktiv bleiben wollen“.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wackelt einer der CDU-Wahlkampfschlager? XXL-Aufregung um die Aktivrente!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Edwin ist 93 Jahre alt!:Mit diesem Song singt er sich in
28 Mio. Herzen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/opa-singt-sich-mit-lana-del-rey-in-28-mio-herzen-68e8f7d7675f132d327b4ea5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8f7d7675f132d327b4ea5/5ba7c05732507c1791af90d7bfe65d76,7fe0e3b0?w=656" alt="Edwin ist 93 Jahre alt!:Mit diesem Song singt er sich in
28 Mio. Herzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ob Lana del Rey, Coldplay oder Adele – Edwin Rayners (93) gefühlvolle Cover gehen direkt ins Herz. Besonders emotional: Edwin singt jeden Song für seine verstorbene Frau. Eine Geschichte über Liebe, Musik und die Kraft sozialer Medien – in der BILDBoxx mit Martin Gerstenberg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:28:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schlechtestes Foto aller Zeiten“:Trump tobt wegen „Time“-Titelfoto!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/time-magazine-trump-reagiert-empoert-auf-sein-eigenes-titel-foto-68eed8ca06329773ec6724e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eed8ca06329773ec6724e8/05b3cfa815c71dc2cb95891af6516537,5697c694?w=320" alt="„Schlechtestes Foto aller Zeiten“:Trump tobt wegen „Time“-Titelfoto!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – Eigentlich hätte sich US-Präsident Donald Trump (79) freuen können – über eine zur Abwechslung einmal positive Titelgeschichte im sonst überkritischen, linksliberalen „Time Magazine“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wäre da nicht dieses Foto … </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Über der knackigen Schlagzeile „Sein Triumph“, als Hingucker für einen Hintergrund-Report über den Gaza-Friedensdeal, prangt Trumps Antlitz – aber im extremen Blickwinkel von unten fotografiert. Dadurch wurde der Hals zum Blickfang, während der Nahost-Friedensarchitekt in die Ferne schaut. Die Haare wirken schütter, die sonst so dominante blonde Mähne erscheint wegen des starken Gegenlichts nur noch wie ein dünner Schleier. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Porträtierte jedenfalls reagierte verschnupft. Er bewertete die Aufnahme als „eigenartig“ und „ziemlich schlecht“ – und stellte sogar in den Raum, die Redaktion habe seine Haare „weg manipuliert“. „Dieses Foto ist vielleicht das schlechteste von mir aller Zeiten“, postete der Ober-Republikaner. Er stellte in den Raum, dass das „M“ aus „TIME“ so über seinem Kopf platziert worden sei, damit es wie eine Krone wirke. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:28:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Auf dem Weg der Besserung“:Krebskranke Diekmeier-Tochter (14) auf Intensivstation</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dennis-diekmeier-krebskranke-tochter-14-auf-intensivstation-68ef421f0dc4b85759d37bdd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef421f0dc4b85759d37bdd/6e24d8e7208a6fff15f8a8c4ed53b9ee,fac74b29?w=320" alt="„Auf dem Weg der Besserung“:Krebskranke Diekmeier-Tochter (14) auf Intensivstation" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wieder bange Stunden für die Familie Diekmeier.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit einigen Monaten kämpft Delani (14), die Tochter von Ex-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Verteidiger Dennis Diekmeier (35/Nürnberg, HSV) gegen den Krebs. Mutter Dana gibt ihren 50.000 Followern regelmäßige Updates zu ihrem Gesundheitsstatus. Jetzt hat sie eine schlechte Nachricht verkündet.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mit der Veröffentlichung von Hass-Nachrichten setzt David Raum ein starkes Zeichen.</p><p class="teaser__text">Flug-Ärger für Leipzig-Torjäger Romulo nach dem Liebesurlaub mit Frau Isabela.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:28:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamas übergab Palästinenser an Israel:Eine der Leichen keine Geisel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/hamas-uebergab-palestinenser-an-israel-eine-der-leichen-keine-geisel-68ef5fa4dbad4b72062adf90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef5fa4dbad4b72062adf91/4a479695ecc1e2986e71bd466de6047e,dba21e?w=992" alt="Hamas übergab Palästinenser an Israel:Eine der Leichen keine Geisel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Eine gestern von der Hamas zurückgegebene Leiche gehört keiner der von der Terrorgruppe festgehaltenen Geiseln, sondern einem Palästinenser aus Gaza. Dies teilte ein Sicherheitsbeamter gegenüber israelischen Medien mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz der Vereinbarung haben die palästinensischen Terroristen noch immer nicht alle toten Geiseln an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> überführt. Rund 20 ermordete Israelis sind noch in den Händen der Hamas.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für einige Familien, die nichts über das Schicksal ihrer verschleppten Angehörigen wussten, bringt die Identifizierung der Leichen traurige Gewissheit: So konnte anhand der Überreste, die am Dienstag an Israel übergeben wurden, konnte der 20-jährige Deutsch-Israeli Tamir Nimrodi identifiziert werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Soldat war während des Hamas-Massakers am 7. Oktober 2023 aus dem israelischen Grenzgebiet verschleppt worden. Er hatte damals freiwillig den Wochenenddienst mit einem anderen Soldaten getauscht. Seine damals 14-jährige Schwester sah auf einem Instagram-Video am 7. Oktober, wie palästinensische Terroristen ihren Bruder ohne Brille und ohne Schuhe nach Gaza entführen. Nach Angaben des Forums wurde er während seiner Gefangenschaft durch israelisches Bombardement getötet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:28:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie um Mobbing-Opfer Sara (†9):Eine kleine Seele, die nicht mehr konnte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/tragoedie-um-mobbing-opfer-sara-9-eine-kleine-seele-die-nicht-mehr-konnte-68ee0978dd2b5af37a7b7102</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee0978dd2b5af37a7b7103/1965196446e0551dd69c11ef05ea469a,668b41a8?w=576" alt="Tragödie um Mobbing-Opfer Sara (†9):Eine kleine Seele, die nicht mehr konnte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saargemünd – <!--]--><!--[--><b>Mit 9 sollte das Leben ein einziger Spaß sein. Für Sara war es eine solche Qual, dass sie es völlig verzweifelt beendete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tod<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Mädchens aus Saargemünd, unmittelbar an der deutschen Grenze gelegen, erschüttert Frankreich, erschüttert uns. Sara war von Klassenkameraden gemobbt und als übergewichtig verspottet worden, sagten ihre Eltern der Polizei. Das Kind hatte, so die Staatsanwaltschaft, „einen kurzen Abschiedsbrief und eine liebevolle Nachricht für ihre Familie auf dem Bett hinterlassen“. Eine kleine Seele konnte nicht mehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Normalerweise berichtet BILD nicht über Suizide – aus Respekt vor den Betroffenen und ihren Familien. Doch Saras Tod berührt ein Thema, das zu wichtig ist, um zu schweigen: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/gewalt-unter-schuelern-nimmt-laut-lehrern-zu-vor-allem-mobbing-66fa5fb9ee5af53f9b2066f5"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mobbing unter Kindern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, das zerstören kann, bevor ein Leben richtig begonnen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sara ging in die fünfte Klasse (CM2, das letzte Jahr der französischen Grundschule), kannte die Welt der Tiktok- und Instagram-Videos mit ihren schlankheitsfanatischen Influencern nicht. Sie besaß weder ein Handy noch ein Tablet. Doch in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schule<!--]--><!--]--></a><!--[--> muss sie schwere seelische Belastungen erlebt haben. Zwei oder drei Kinder aus ihrer Klasse haben sie laut Staatsanwalt Olivier Glady immer wieder verspottet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:28:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gleich mit Bestzeit:Schumacher-Comeback auf der Rennstrecke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/gleich-mit-bestzeit-schumacher-comeback-auf-der-rennstrecke-68ef59fcdbad4b72062adeaa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef59fcdbad4b72062adeab/c7ffd33e87727b872c4c805560227514,6c530363?w=576" alt="Gleich mit Bestzeit:Schumacher-Comeback auf der Rennstrecke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mick Schumacher hat eine Testfahrt in einem neuen Auto absolviert. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:28:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Größter jemals gemessener Anstieg:CO2-Rekordwert in 2024</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/co2-rekordwert-2024-groesster-anstieg-jemals-gemessen-68ef725e06329773ec672d1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef725e06329773ec672d1e/ce893e1e15255876d0a8a9753e89cb97,2e18e5c6?w=320" alt="Größter jemals gemessener Anstieg:CO2-Rekordwert in 2024" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die CO</b><!--]--><!--[--><sub><b>2</b></sub><!--]--><!--[--><b>-Konzentration in der Erdatmosphäre ist nach Angaben von UN-Experten im vergangenen Jahr um einen Rekordwert angestiegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es handele sich um den höchsten innerhalb eines Jahres registrierten Anstieg seit Beginn der Aufzeichnungen im Jahr 1957, erklärte die Weltmeteorologie-Organisation (WMO) am Mittwoch in Genf. Neben dem CO<!--]--><!--[--><sub>2</sub><!--]--><!--[-->-Wert habe es auch beim Gehalt an Methan und Lachgas, die ebenfalls als wichtige Treibhausgase gelten, Rekordwerte gegeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:28:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>