<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Engin D. unter Verdacht:Fuhr er die Auftragskiller zum Tatort?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/anschlag-auf-influencer-im-taxi-hat-die-polizei-den-fahrer-der-auftragskiller-696a08bb04401bff3baa4d0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a08bb04401bff3baa4d0c/e4a4f9630087c5631d025a842b9ccf00,47f2cf6c?w=992" alt="Engin D. unter Verdacht:Fuhr er die Auftragskiller zum Tatort?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Influencer Çağdaş B. überlebte knapp einen gezielten Mordanschlag in der Düsseldorfer Innenstadt. Bislang hat die Polizei einen Tatverdächtigen festgenommen. Doch bei dem Mann aus Hameln (Niedersachsen) soll es sich lediglich um den Fahrer handeln, der zwei Auftragskiller zum Tatort gebracht haben soll. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der polizeibekannte Niedersachse aufflog, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:28:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In bewegendem Instagram-Post:Pink macht Fehlgeburt öffentlich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pink-lueftet-geheimnis-fehlgeburt-und-neues-babyglueck-in-einem-jahr-69720737bcde554af96b64c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69720737bcde554af96b64c6/7a8187f6e79ceaf97bc4e557a6bd54bc,183ad133?w=576" alt="In bewegendem Instagram-Post:Pink macht Fehlgeburt öffentlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Malibu (USA) – <!--]--><!--[--><b>Manchmal liegen Glück und Trauer ganz nah beieinander! Popstar Pink (46, „Get The Party Started“), hat auf Instagram ein streng gehütetes Geheimnis gelüftet – und ihre Fans damit tief berührt. In einem sehr persönlichen Rückblick auf das Jahr 2016 schreibt die Sängerin, sie sei „fast das ganze Jahr schwanger“ gewesen. Doch was lange niemand wusste: Pink verlor 2016 ihr ungeborenes Kind!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> Sie hatte eine Fehlgeburt – nur wenige Monate, bevor ihr Sohn Jameson geboren wurde. 10 Jahre litt Pink still unter ihrem Verlust. Bis jetzt. Die Schwangerschaft, die tragisch endete, habe „nicht länger als zehn Wochen“ gedauert, offenbart sie nun in ihrem Instagram-Post. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehr Details nennt Pink nicht. Doch ihre Worte machen klar, wie sehr sie dieser Verlust geprägt hat. Während sie nach außen Termine wahrnahm und funktionierte, trauerte sie im Stillen. An ihrer Seite waren Ehemann Carey Hart (50) und Tochter Willow Sage, die damals gerade fünf Jahre alt war. Gemeinsam entschieden sie, nicht aufzugeben. Noch einmal den Mut aufzubringen. Noch einmal zu hoffen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ihre Familie ist jetzt komplett: Pink mit Ehemann Carey Hart (50) und den gemeinsamen Kindern Willow Sage (14) und Jameson Moon (9) 2022 bei der Verleihung der American Music Awards in Los Angeles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:28:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traum aller 80er-Kids wird wahr:He-Man in Fleisch und Blut!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/he-man-in-fleisch-und-blut-masters-of-the-universe-wird-neu-verfilmt-697202a428aa17d2d28c3133</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697202a428aa17d2d28c3134/843737bec8d97007ca153db5753cfeb3,828f7329?w=576" alt="Traum aller 80er-Kids wird wahr:He-Man in Fleisch und Blut!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>„Bei der Macht von Grayskull – ICH habe die Kraft!“ Der starke Mann mit der blonden Helm-Frisur feiert sein großes Comeback – und er hat sein Zauberschwert zurück! He-Man kommt 42 Jahre nach Erstausstrahlung der Zeichentrickserie ins Kino. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und plötzlich sind wir alle wieder acht Jahre alt. Dieses Gefühl und Kribbeln im Bauch, wenn es eine neue Actionfigur zum Geburtstag gab. Der Geruch von Plastik, Teppichboden und Freiheit – im Hintergrund der flimmernde Fernseher.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Zeichentrickserie über den ewigen Kampf zwischen Bösewicht Skeletor und He-Man startete Mitte der Achtziger im deutschen TV. 2021 feierte He-Man mit dem Sequel „Masters of the Universe: Revelation“ (Szenenbild) sein Serien-Comeback<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer in den 80ern groß geworden ist, weiß genau, wovon die Rede ist. He-Man. Skeletor. Castle Grayskull. Diese Figuren lieferten sich nicht einfach nur fantastische Schlachten neben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/exklusiv-barbie-hype-soll-playmobil-retten-688f08a45bfd36554e9e5abd"><!-- --><!--[--><!--[-->Playmobil<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Burg und Lego-Raumschiff. Sie waren ganze Welten für eine Generation von Grundschülern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:28:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv:Der Grönland-Deal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-exklusiv-der-groenland-deal-6972596a568b91954b0ebb89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6972596a568b91954b0ebb8a/648c54382bc2a42a6de60568aa1e525d,90bee280?w=992" alt="Exklusiv:Der Grönland-Deal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Davos –<!--]--><!--[--><b> Beim Weltwirtschaftsgipfel in Davos verkündete US-Präsident Donald Trump (79) gestern seine Doppel-Wende: keine Strafzölle gegen Grönland, und schließlich kassierte er nach einem Treffen mit Nato-Chef Mark Rutte (58) die angekündigten Strafzölle gegen die Grönlandunterstützer wie Deutschland oder Frankreich. Er habe sich mit Rutte in Sachen Grönland geeinigt. Nur: Worauf? Das erfuhr die Welt bislang nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt liegt BILD ein internes Papier der Bundesregierung vor, in dem die drei Grundpfeiler des Rutte/Trump-Deals in Sachen Grönland geschildert werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus alle Details.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:28:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skepsis nach Trump-Versprechen:Dänemark schickt Elite-Einheiten nach Grönland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/daenemark-verlegt-elite-einheiten-nach-groenland-trotz-deals-mit-trump-6970be690e35312f49654780</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970be690e35312f49654781/27c197c27c44acc5da8cc87772f8cba9,b94ad27c?w=576" alt="Skepsis nach Trump-Versprechen:Dänemark schickt Elite-Einheiten nach Grönland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen/Nuuk –<!--]--><!--[--><b> Für den Moment scheinen die US-Drohungen gegen Grönland abzuflauen. Bereits vor dem „Kompromiss“ in Davos hat Donald Trump (79) versprochen, keine Gewalt gegen Grönland anwenden zu wollen. Doch weil der US-Präsident als wankelmütig gilt, bereitet sich Dänemarks Militär auf das schlimmste Szenario vor: einen gewaltsamen Eroberungsversuch der USA, und wie man diesen abwenden kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu BILD sagt der Chef des dänischen Verteidigungsausschusses, Rasmus Jarlov (48), Dänemark werde Grönland „natürlich mit den Mitteln, die uns zur Verfügung stehen, verteidigen. Wir verstehen aber auch den Größenunterschied zwischen Dänemark und den Vereinigten Staaten. Und wir wissen, dass es ein sehr schwieriger Kampf werden wird.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump kündigt Grönland-Abkommen an, US-Zölle gegen EU abgewendet, weitere Details folgen.</p><p><!--[--><!--[-->Doch wie würde eine solche Verteidigung konkret aussehen? Fakt ist: Dänemark verlegt derzeit „die schlagkräftigsten Einheiten des dänischen Militärs, um die militärische Präsenz zu verstärken, Stützpunkte zu bewachen und letztlich den Befehl zu erhalten, gegen jeden vorzugehen, der feindliche Absichten hegen könnte“, erklärte Verteidigungskorrespondent Mads Korsager im dänischen Fernsehsender <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dr.dk/nyheder/indland/groenland/korrespondent-om-forsvarets-operation-i-groenland-det-er-nogle-af-de-mest-haardtslaaende-soldater" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DR<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:28:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Musk-Überraschung in Davos:Tesla baut bald auch Roboter</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/musk-ueberraschung-in-davos-tesla-baut-bald-auch-roboter-69727d083920e90aeba78aed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69727d083920e90aeba78aee/155e5d2a5ce6500cbd9da8ab17a097b7,d7a8da38?w=576" alt="Musk-Überraschung in Davos:Tesla baut bald auch Roboter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf der Welt wird es bald mehr Roboter als Menschen geben – das sagt jedenfalls Tech-Milliardär Elon Musk – und kündigt an: Tesla will schon in wenigen Jahren humanoide Roboter verkaufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Weltwirtschaftsforum in Davos erklärte der Tesla-Chef, dass der Konzern spätestens bis Ende 2027 mit dem Verkauf der Roboter beginnen könnte. Die Maschinen tragen den Namen Optimus und übernehmen bereits einfache Aufgaben in der Produktion von Tesla.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Musk<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagte in Davos, er halte es für wahrscheinlich, dass die Roboter „bis Ende kommenden Jahres“ auch für die Öffentlichkeit angeboten werden könnten. Gleichzeitig ist bekannt: Musk setzt oft ambitionierte Zeitpläne. Grundsätzlich werde Tesla die Roboter erst dann verkaufen, wenn sie sehr verlässlich und sicher seien. Die Maschinen sollten viele Aufgaben übernehmen können. Musks Versprechen: Man werde die Roboter bitten können, „alles zu machen, was man wolle“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:28:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trainer poltert nach Deutschland-Pleite:Portugiesen wüten wegen Tor-Betrug!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-portugiesen-wueten-nach-niederlage-gegen-deutschland-69726b4928aa17d2d28c3b99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69726b4928aa17d2d28c3b99/ca14d6d2a7013dae21a06091fe59ebdf,ad543dee?w=656" alt="Trainer poltert nach Deutschland-Pleite:Portugiesen wüten wegen Tor-Betrug!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Portugiesen-Wut nach der Pleite gegen Deutschland!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der WM-Vierte von 2025 verliert das erste Hauptrundenspiel bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Handball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Europameisterschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen das <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DHB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Team mit 30:32. Nach der Niederlage ist die Mannschaft inklusive Trainer Paulo Pereira (60) über das schwedische Schiedsrichter-Team Mirza Kurtagic und Mattias Wetterwik erzürnt. Der Grund: das letzte deutsche Tor!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sekunden vor Schluss trifft Portugal-Star Martim Costa (23) zum 30:31. Deutschland wirft an, Kreisläufer Justus Fischer (22) sucht eine Anspielstation und findet Renars Uscins (23), der zum Endstand trifft. Das Problem: Der Linkshänder steht zusammen mit Miro Schluroff (25) schon vor dem Wiederanpfiff der Schiris in der portugiesischen Hälfte. Das ist laut Regelbuch nicht erlaubt. Das finale Tor hätte somit nicht zählen dürfen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:28:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Apple-Test:Die Testsieger-Kopfhörer gehen gerade durch die Decke!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-airpods-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697232c428aa17d2d28c371a/41cc5e8c82d42110236f04742866b205,61f7ac31?w=320" alt="Großer Apple-Test:Die Testsieger-Kopfhörer gehen gerade durch die Decke!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:28:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Selbstbeschuss:Eigene Abwehr-Rakete trifft russischen Wohnblock</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/versehentlicher-selbstbeschuss-eigene-abwehr-rakete-trifft-russischen-wohnblock-69723aed28aa17d2d28c37cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69723aed28aa17d2d28c37cd/f7af3b31506cc1d5d39696ae59b7dd37,6eb9f1b?w=320" alt="Selbstbeschuss:Eigene Abwehr-Rakete trifft russischen Wohnblock" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beim Versuch der Abwehr einer ukrainischen Drohne ist eine russische S-300-Rakete kurz nach dem Start in ein Wohngebiet der Stadt Afipski eingeschlagen und hat zahlreiche geparkte Autos zerstört.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:28:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandmauer-Bruch in Brüssel:Video bringt Grünen-Chefin in AfD-Bedrängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brandmauer-bruch-in-bruessel-video-bringt-gruenen-chefin-in-afd-bedraengnis-6971f3b228aa17d2d28c2eca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971f3b228aa17d2d28c2ecb/e5fc100fee95e261af3c36ef63e0ecff,2c253c54?w=992" alt="Brandmauer-Bruch in Brüssel:Video bringt Grünen-Chefin in AfD-Bedrängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--[--><b> – Wie ein Bumerang kommt gerade ein Video der Grünen-Co-Chefin Franziska Brantner (46) zu ihr zurück, das sie im November 2025 verbreitet hat. Darin kritisiert sie, die Konservativen im Europaparlament hätten beim Lieferkettengesetz „aktiv und bewusst zum ersten Mal richtig mit den Rechtsradikalen kooperiert“. Jetzt haben Grüne allerdings selbst mit Rechtsextremen gegen das Mercosur-Freihandelsabkommen gestimmt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im November 2025 beklagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/franziska-brantner-im-interview-regieren-die-gruenen-heimlich-mit-67dd78b47de6aa7483870ce5"><!-- --><!--[--><!--[-->Brantner<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen „Dammbruch in Brüssel“, weil dort Konservative mit Rechten abgestimmt hatten – sie attackierte die Union dafür mit scharfen Worten in einem Video in den sozialen Medien. „Es ist wirklich das erste Mal, dass sie sagen: Wir wollen keinen Kompromiss mehr in dem demokratischen Spektrum. Wir gehen jetzt die Mehrheiten mit den Rechtsradikalen ein“, schimpfte Brantner. Und benannte den Fraktionsvorsitzenden der Konservativen in Brüssel als Schuldigen: „Das ist ein Deutscher, Manfred Weber.“ Der Appell der Spitzen-Grünen: „Das dürfen wir denen nicht durchgehen lassen. Das müssen wir erzählen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie passt Brantners Kritik zur aktuellen Lage? Denn am Mittwoch stimmten ausgerechnet Grünen-Abgeordnete aus Deutschland mit den extrem Rechten gegen das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/mercosur-handelsabkommen-mit-suedamerika-landet-vor-eu-gericht-6970bde80e35312f49654775"><!-- --><!--[--><!--[-->Mercosur-Freihandelsabkommen,<!--]--><!--]--></a><!--[--> über das 25 Jahre verhandelt worden war. Selbst prominente Grüne wie Jürgen Trittin (71) zeigen sich fassungslos. Ebenso der frühere Parlamentarische Geschäftsführer der Grünen, Volker Beck (65), der auf X die Führungsfrage stellt: „Das war Führungsversagen. Auch wenn es Grüne nicht alleine waren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viel Kritik an den Grünen auch aus der FDP. Generalsekretärin Nicole Buettner (41) schreibt zu dem Brantner-Video auf X lakonisch nur einen Satz: „Aged like milk.“ (umgangssprachlich für etwas, das auf einmal peinlich, veraltet oder einfach nur schlecht wirkt). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:28:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Foto belegt Einladung:Russen-Spionin saß bei Bundeswehr-Gelöbnis auf der Tribüne</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/russische-agentin-ilona-w-festgenommen-geheimdienstkontakte-enthuellt-69721b28568b91954b0eb560</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69721b28568b91954b0eb561/956ebf30b3efb1a9f81e062912a41c93,e17d4821?w=576" alt="Foto belegt Einladung:Russen-Spionin saß bei Bundeswehr-Gelöbnis auf der Tribüne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit Mittwoch sitzt sie in U-Haft, der Hintergrund reicht Jahre zurück: Wie nah war die mutmaßliche Russen-Spionin Ilona W. Insidern der deutschen Sicherheitspolitik wirklich?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fotos belegen jetzt: Die Deutsch-Ukrainerin saß bei einem Bundeswehr-Gelöbnis nur wenige Reihen von Top-Politikern entfernt. Wie sie vorgangen sein soll und alle Hintergründe, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:28:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bittere Niederlage in Rom:VfB-Frust wegen Undav-Szenen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/stuttgarts-bittere-pleite-in-rom-frust-wegen-undav-szenen-6972834b568b91954b0ebd5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6972834b568b91954b0ebd5d/6c02f0704cfe69e400486a0baee5453e,1c523bf5?w=576" alt="Bittere Niederlage in Rom:VfB-Frust wegen Undav-Szenen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine bittere Pleite!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->VfB Stuttgar<!--]--><!--]--></a><!--[-->t verliert in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league/home-15770830.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Europa League<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei der AS Rom 0:2, dürfte damit einen Spieltag vor Schluss der Liga-Phase eigentlich keine Chance mehr auf eine Top-8-Platzierung und damit den direkten Einzug ins Achtelfinale haben. Bedeutet: Die Schwaben müssen wohl in die Playoffs.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der ewigen Stadt ist es ein bitterer Abend gegen die Roma – besonders für DFB-Stürmer Deniz Undav (29/BILD-Note 6).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Stand von 0:1 verballert Undav gleich zweimal bitter. Erst scheitert er aus 14 Metern aus spitzem Winkel mit links im Duell an Schlussmann Svilar (47.), dann haut er die Kugel aus nur 8 Metern nach einem abgefälschten Freistoß völlig frei stehend auf die Tribüne (58.). Es sind Szenen, die für VfB-Frust sorgen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:28:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viren bis Herzinfarkt:So setzt Kälte unserem Körper zu</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/kaelte-steigert-gesundheitsrisiken-experten-warnen-vor-beschwerden-695fb07bb973d6103f745bc2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fb07bb973d6103f745bc2/e33ffb69356ac9210863178f1307a3f9,97105f59?w=320" alt="Viren bis Herzinfarkt:So setzt Kälte unserem Körper zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Während bei Hitze alle alarmiert sind, unterschätzen viele die Gefahren der Kälte für unseren Körper. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dermatologen warnen vor trockener, schuppiger Haut im Winter, während Hausärzte über volle Wartezimmer aufgrund von Erkältungen und Grippe berichten. Auch Herzrisiken und andere Beschwerden treten bei Kälte häufiger auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche das sind und wie Sie sich und Ihre Familie am besten schützen können, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:28:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>